<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:03+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/염창동김민철/배고프다/</id><title>염창동김민철 - 배고프다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:03+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%BC%EC%B0%BD%EB%8F%99%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%B2%A0/%EB%B0%B0%EA%B3%A0%ED%94%84%EB%8B%A4/" title="염창동김민철 - 배고프다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[배고프다 배고프다 <br>배고프다 배고프다 <br>나가서 밥 먹을까 <br>어디 가서 밥 먹을까 <br>오늘은 정말로 맛있는 걸로 <br>순대국 배부르게 <br>부대찌개 라면사리 <br>오늘은 뼈해장국 얼큰한 걸로 <br>아줌마 여기 곱빼기 하나 <br>빨리 빨리 빨리 주세요 <br>나 너무 배가 고파요 <br>아줌마 여기 아직 아직 <br>멀리 멀리 멀리 있나요 <br>나 너무 배가 고파요 <br>배고프다 배고프다 <br>차려먹긴 귀찮으다 <br>어디서 사먹을까 <br>오늘은 집 앞의 김밥헤븐 <br>김밥 한 줄에 치즈라면 <br>제육덮밥이나 김치찌개 <br>돈가스 치즈 돈가스 <br>맛있는 라면 <br>아줌마 여기 곱빼기 하나 <br>빨리 빨리 빨리 주세요 <br>나 너무 배가 고파요 <br>아줌마 여기 아직 아직 <br>멀리 멀리 멀리 있나요 <br>나 너무 배가 고파요 <br>배고프다 배고프다 <br>]]></content><category term="염창동김민철" label="염창동김민철"/><category term="배고프다" label="배고프다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/염창동김민철/봄이_오긴_했는데_Vocal_채지은/</id><title>염창동김민철 - 봄이 오긴 했는데 (Vocal 채지은) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:05+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%BC%EC%B0%BD%EB%8F%99%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%B2%A0/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A4%EA%B8%B4_%ED%96%88%EB%8A%94%EB%8D%B0_Vocal_%EC%B1%84%EC%A7%80%EC%9D%80/" title="염창동김민철 - 봄이 오긴 했는데 (Vocal 채지은) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[데이트를 하고 사랑을 하고 <br>언젠가는 내게도 봄날이 올까 <br>혼자인 게 익숙해 둘 되는 게 어색해 <br>봄이 오긴 했는데 봄이 오긴 했는데 <br>따스한 햇살이 시원한 바람이 <br>이런 날엔 내게도 사랑이 올까 <br>혼자인 게 익숙해 둘 되는 게 어색해 <br>봄이 오긴 했는데 봄이 오긴 했는데 <br>샤랄라라 라랄라라 따스한 햇살 <br>샤랄라라 라랄라라 바람이 좋아 <br>내게도 불 거야 조금만 더 기다려 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>창가에 앉아서 모닝커필 마시며 <br>여유를 부리던 지금 이 순간도 <br>시간이 또 흐르고 흐르면 <br>어릴 적 일기장을 발견한 것처럼 <br>반가울 수 있을까 <br>샤랄라라 라랄라라 따스한 햇살 <br>샤랄라라 라랄라라 바람이 좋아 <br>내게도 불 거야 조금만 더 기다려 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>샤랄라라 라랄라라 따스한 햇살 <br>샤랄라라 라랄라라 바람이 좋아 <br>내게도 불 거야 조금만 더 기다려 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>샤랄라라 라랄라라 <br>]]></content><category term="염창동김민철" label="염창동김민철"/><category term="봄이 오긴 했는데 (Vocal 채지은)" label="봄이 오긴 했는데 (Vocal 채지은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_IT/Rainbow_Inst/</id><title>DJ IT - Rainbow (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:08+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_IT/Rainbow_Inst/" title="DJ IT - Rainbow (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사막인 하루에 <br>무지개 비처럼 내려 <br>네 느낌 하나로 <br>색칠한 내 맘이 예뻐 <br>하늘빛 목소리 <br>귓가를 햇살로 채워 <br>처음 본 곳으로 날 데리고 가 <br>네 손을 잡으면 <br>어디든지 가는 걸 <br>두 눈을 감으면 <br>상상대로 움직여 <br>회색빛 도시는 발 아래 두고서 <br>지금 이 순간이 꿈이 되는 네 눈빛 <br>Rainbow Rainbow Rainbow <br>Rainbow <br>달콤한 속삭임 <br>그림을 그리며 춤춰 <br>새로운 색처럼 <br>물드는 너와 내 숨결 <br>둘만의 Paradise <br>온몸에 자유를 느껴 <br>베일에 가려진 날 만나게 해 <br>네 손을 잡으면 <br>어디든지 가는 걸 <br>두 눈을 감으면 <br>상상대로 움직여 <br>회색빛 도시는 발 아래 두고서 <br>지금 이 순간이 꿈이 되는 네 눈빛 <br>Rainbow Rainbow Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>]]></content><category term="DJ IT" label="DJ IT"/><category term="Rainbow (Inst.)" label="Rainbow (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_IT/Rainbow_With_아이일/</id><title>DJ IT - Rainbow (With 아이일) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:12+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_IT/Rainbow_With_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9D%BC/" title="DJ IT - Rainbow (With 아이일) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사막인 하루에 <br>무지개 비처럼 내려 <br>네 느낌 하나로 <br>색칠한 내 맘이 예뻐 <br>하늘빛 목소리 <br>귓가를 햇살로 채워 <br>처음 본 곳으로 날 데리고 가 <br>네 손을 잡으면 <br>어디든지 가는 걸 <br>두 눈을 감으면 <br>상상대로 움직여 <br>회색빛 도시는 발 아래 두고서 <br>지금 이 순간이 꿈이 되는 네 눈빛 <br>Rainbow Rainbow Rainbow <br>Rainbow <br>달콤한 속삭임 <br>그림을 그리며 춤춰 <br>새로운 색처럼 <br>물드는 너와 내 숨결 <br>둘만의 Paradise <br>온몸에 자유를 느껴 <br>베일에 가려진 날 만나게 해 <br>네 손을 잡으면 <br>어디든지 가는 걸 <br>두 눈을 감으면 <br>상상대로 움직여 <br>회색빛 도시는 발 아래 두고서 <br>지금 이 순간이 꿈이 되는 네 눈빛 <br>Rainbow Rainbow Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>Rainbow <br>]]></content><category term="DJ IT" label="DJ IT"/><category term="Rainbow (With 아이일)" label="Rainbow (With 아이일)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이브레이크_DAYBREAK/왜안돼_/</id><title>데이브레이크 (DAYBREAK) - 왜안돼? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:14+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%ED%81%AC_DAYBREAK/%EC%99%9C%EC%95%88%EB%8F%BC_/" title="데이브레이크 (DAYBREAK) - 왜안돼? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 빨리 도망가야 해 <br>Baby 난 지금 위험해 <br>Oh 미쳐서 널 안을지도 몰라 <br>넌 날 자꾸 흔들어 <br>니가 예뻐 보여서 어지러워 <br>모르겠어 다 너 때문이야 <br>Oh Stop 안 돼 더 예뻐지지 마 <br>안 돼 그만해 자꾸만 <br>눈이 간단 말이야 <br>왜 자꾸 내게 들어와 <br>뜨끔 놀라게 만들어 <br>너로 꽉 찬 내 맘 볼까 봐 <br>들킬까 봐 <br>말도 안 돼 요즘 나 이상해 <br>간지러운 거 나 못 견딜 줄 알았는데 <br>그 옷 참 잘 어울린다 <br>오늘 너 좀 괜찮다 <br>숨겨야 하는 말이 자꾸 헛나가 <br>넌 빨리 도망가야 해 <br>Baby 난 지금 위험해 <br>오 미쳐서 널 안을지도 몰라 <br>넌 날 자꾸 흔들어 <br>니가 예뻐 보여서 어지러워 <br>모르겠어 다 너 때문이야 <br>근데 나 조절이 안 돼 <br>보고 싶어 전화할까 안 돼 <br>지금 나갈까 안 돼 <br>심장아 나대지 좀 마 <br>멋대로 두근대지 마 <br>Oh 미쳐가나 봐 <br>넌 빨리 도망가야 해 <br>Baby 난 지금 위험해 <br>Oh 미쳐서 널 안을지도 몰라 <br>넌 날 자꾸 흔들어 <br>니가 예뻐 보여서 어지러워 <br>모르겠어 다 너 때문이야 <br>왜 안 돼 왜 안 돼 <br>머릿속이 복잡해 <br>왜 안 돼 왜 안 돼 <br>편한 친구처럼 <br>왜 안 돼 왜 안 돼 <br>안 돼 그건 못 견디겠어 <br>왜 자꾸 날 괴롭혀 <br>Oh 넌 빨리 도망가야 해 <br>Baby 난 지금 위험해 <br>Oh 미쳐서 널 안을지도 몰라 <br>넌 날 자꾸 흔들어 <br>니가 예뻐 보여서 어지러워 <br>난 지금 비틀비틀 <br>내가 봐도 내가 이상해 <br>원래 나 아닌 것 같애 <br>Oh 니가 날 자꾸만 달라지게 해 <br>근데 나쁘지가 않아 <br>이상하게 말이 돼 <br>그게 너라서 <br>모르겠어 너여야만 해 <br>안 돼 <br>왜 안 돼 <br>]]></content><category term="데이브레이크 (DAYBREAK)" label="데이브레이크 (DAYBREAK)"/><category term="왜안돼?" label="왜안돼?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니화_NiiHWA/What_Should_I_Do_Feat_트루디/</id><title>니화 (NiiHWA) - What Should I Do (Feat. 트루디) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:17+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%ED%99%94_NiiHWA/What_Should_I_Do_Feat_%ED%8A%B8%EB%A3%A8%EB%94%94/" title="니화 (NiiHWA) - What Should I Do (Feat. 트루디) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잊은지 오래됐겠지 내 목소리 <br>Yeah i know <br>버린지 오래됐겠지 내 사진도 <br>Yeah i know <br>What should i do 넌 어디에 <br>Yeah i know <br>어떻게 하면 널 다시 볼 수 있을까 <br>I don't know <br>What Should I Do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>가끔씩 너도 내 생각나는지 <br>Yeah i know <br>아무것도 없어도 넌 웃었는데 <br>Yeah i know <br>What should i do 넌 어디에 <br>Yeah i know <br>어떻게 하면 널 다시 볼 수 있을까 <br>I don't know <br>What Should I Do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>What should i do I miss you <br>I think about you and i love you <br>똑같아 이별도 잊혀져 결국 <br>우리 또 한번 실수 하는 거 같아 <br>쉴 수 있는 곳을 찾는다면 잊어줘 <br>돌아가줄래 I hate you <br>I don't know what shoud i do <br>두 손잡고 걸어가던 가로등 불 밑 <br>혼자 걸어가 뭐 없더라 <br>무더져가더라 <br>반복될 아픔 알기에 <br>더 작은 슬픔 택해 <br>I dont know what should i do <br>I dont know what should i do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>baby do baby do baby do baby <br>What Should I Do <br>What Should I Do <br>]]></content><category term="니화 (NiiHWA)" label="니화 (NiiHWA)"/><category term="What Should I Do (Feat. 트루디)" label="What Should I Do (Feat. 트루디)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니화_NiiHWA/Cant_Stop/</id><title>니화 (NiiHWA) - Can`t Stop - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:38:19+09:00</updated><published>2018-04-08T22:38:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%ED%99%94_NiiHWA/Cant_Stop/" title="니화 (NiiHWA) - Can`t Stop - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너를 처음 봤을 때부터 <br>느껴지는 감정 차가워 넌 <br>어제와는 다른 느낌이 와 <br>Lookin' in your eyes <br>느낌이 와 <br>평소 보다 더 진한 화장 <br>바뀐 헤어스타일까지 <br>네가 맞나 싶은 게 더는 잊을래 <br>I can't stop baby <br>ain't nobody knows what i'm feelin' <br>다른 여자들관 다를 거라 <br>생각했던 내가 틀린 건지 <br>시간은 계속 가는데 <br>제발 이번만큼은 <br>내 예감이 빗나가길 <br>I can't stop lovin' you <br>말을 해봐 내게 좀 <br>넌 항상 이런 식이야 <br>I don't wanna know <br>더 이상은 알고 싶지 않아 girl <br>끝이란 게 느껴져 baby <br>Da Da Da only you girl <br>넌 벌써 갈 준비를 마쳤어 <br>이제 나를 돌아서 가겠지 <br>Da Da Da only you girl <br>넌 벌써 갈 준비를 마쳤어 <br>이제 나를 돌아서 가겠지 <br>I know <br>너를 처음 봤을 때부터 <br>느껴지는 감정 차가워 넌 <br>어제와는 다른 느낌이 와 <br>Lookin' in your eyes <br>느낌이 와 <br>고개를 숙인 채 아무런 말없이 <br>너는 반지만 만지다가 말했지 <br>우린 여기까지인가 봐 <br>I can't stop baby <br>ain't nobody knows what i'm feelin' <br>다른 여자들관 다를 거라 <br>생각했던 내가 틀린 건지 <br>시간은 계속 가는데 <br>제발 이번만큼은 <br>내 예감이 빗나가길 <br>I can't stop lovin' you <br>말을 해봐 내게 좀 <br>넌 항상 이런 식이야 <br>I don't wanna know <br>더 이상은 알고 싶지 않아 girl <br>끝이란 게 느껴져 baby <br>나를 놓아줘 아니 잡아줘 <br>나를 놓아줘 <br>네가 있던 곳으로 가 돌아가 줘 <br>나를 놓아줘 아니 잡아줘 <br>나를 놓아줘 <br>네가 있던 곳으로 가 돌아가 줘 <br>I can't stop lovin' you <br>말을 해봐 내게 좀 <br>넌 항상 이런 식이야 <br>I don't wanna know <br>더 이상은 알고 싶지 않아 girl <br>끝이란 게 느껴져 baby <br>Da Da Da only you girl <br>넌 벌써 갈 준비를 마쳤어 <br>이제 나를 돌아서 가겠지 <br>Da Da Da only you girl <br>넌 벌써 갈 준비를 마쳤어 <br>이제 나를 돌아서 가겠지 <br>I know <br>]]></content><category term="니화 (NiiHWA)" label="니화 (NiiHWA)"/><category term="Can`t Stop" label="Can`t Stop"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JIDA_지다/Starlight_Feat_Rachel_Lim/</id><title>JIDA (지다) - Starlight (Feat. Rachel Lim) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:32+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JIDA_%EC%A7%80%EB%8B%A4/Starlight_Feat_Rachel_Lim/" title="JIDA (지다) - Starlight (Feat. Rachel Lim) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I wish you could be <br>where and when I want <br>Find you in New York <br>London to Seoul <br>We’ll see all the cities <br>day and night <br>You can be the reason <br>I feel alright <br>I wanna go higher <br>To a different galaxy I’m there <br>Come be my pilot <br>Anywhere we would find us together <br>But it’s not the starlighted city <br>Nor was it the breeze <br>that got me singing <br>No other sceneries had me feeling <br>It’s you that got me feeling <br>You can take me higher <br>High enough for us to disappear <br>Never have I felt so right before <br>You and I we’re what I’m looking for <br>You take me higher <br>Way past the sky you shine brighter <br>Can’t be more mesmerised by your <br>Eyes like the stars I fall deeper <br>You can take me higher <br>us to disappear <br>Never have I felt so right before <br>You and I we’re what I’m looking for <br>You take me higher <br>Way past the sky you shine brighter <br>Can’t be more mesmerised by your <br>Eyes like the stars I fall deeper <br>You can take me higher <br>But it’s not the starlighted city <br>Nor was it the breeze <br>that got me singing <br>No other sceneries had me feeling <br>It’s you that got me feeling <br>You can take me higher <br>High enough for us to disappear <br>Never have I felt so right before <br>You and I we’re what I’m looking for <br>You take me higher <br>Way past the sky you shine brighter <br>Can’t be more mesmerised by your <br>Eyes like the stars I fall deeper <br>No it’s not the starlighted city <br>High enough for us to disappear <br>Never have I felt so right before <br>You and I we’re what I’m looking for <br>You take me higher <br>Way past the sky you shine brighter <br>Can’t be more mesmerised by your <br>Eyes like the stars I fall deeper <br>No it’s not the starlighted city <br>]]></content><category term="JIDA (지다)" label="JIDA (지다)"/><category term="Starlight (Feat. Rachel Lim)" label="Starlight (Feat. Rachel Lim)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/썰렁한_나_핵노잼/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - 썰렁한 나 (핵노잼) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:34+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/%EC%8D%B0%EB%A0%81%ED%95%9C_%EB%82%98_%ED%95%B5%EB%85%B8%EC%9E%BC/" title="에디전 (뷰티핸섬) - 썰렁한 나 (핵노잼) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 정말 재미없는데 <br>이 나이에 아직도 <br>주변 사람들이 <br>날 바보처럼 보는데 <br>내가 뭘 할때마다 <br>겉으로 날 보고 <br>루저로 보고있잖아 <br>난 말을 제대로 못해 <br>아무 주제로 말하든지 <br>결국엔 나 자신이 난처하게되 <br>그래도 참 신기하게 <br>네가 내 옆에 있는걸 원해 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 <br>좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>난 정말 썰렁한데 <br>유머가 부족해 <br>이런 상태론 난 <br>연애를 망칠것같은데 <br>하지만 너의 생각엔 <br>내 뇌 속에 숨긴 <br>특이한 매력을 보나봐 <br>난 말을 제대로 못해 <br>친구들에게 문자를 보냈는데 <br>결국엔 모두다 나를 씹었네 <br>그래도 참 신기하게 <br>답장한 친구가 너밖에 없네 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 <br>좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 <br>좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="썰렁한 나 (핵노잼)" label="썰렁한 나 (핵노잼)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펑크파인애플/바람의_노래/</id><title>펑크파인애플 - 바람의 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:41+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%91%ED%81%AC%ED%8C%8C%EC%9D%B8%EC%95%A0%ED%94%8C/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="펑크파인애플 - 바람의 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바람이 불어와 <br>넌 나에게 다가와 <br>따뜻한 미소로 <br>나를 안아주네 <br>바람이 불어와 <br>넌 나의 곁으로 와 <br>따뜻한 향기로 <br>나를 안아주네 <br>또 바람과 함께 사라지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>사라지네 없어지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>바람이 불어와 <br>넌 나에게 다가와 <br>따뜻한 미소로 <br>나를 안아주네 <br>바람이 불어와 <br>넌 나의 곁으로 와 <br>따뜻한 향기로 <br>나를 안아주네 <br>또 바람과 함께 사라지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>사라지네 없어지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>바람이 불어와 <br>넌 나에게 다가와 <br>따뜻한 미소로 <br>나를 안아주네 <br>바람이 불어와 <br>넌 나의 곁으로 와 <br>따뜻한 향기로 <br>나를 안아주네 <br>또 바람과 함께 사라지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>사라지네 없어지네 <br>아무리 애를 써봐도 <br>너의 미소 너의 향기 <br>너와 나의 모든 추억 <br>]]></content><category term="펑크파인애플" label="펑크파인애플"/><category term="바람의 노래" label="바람의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이푸른산하/Mother/</id><title>이푸른산하 - Mother - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:43+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%91%B8%EB%A5%B8%EC%82%B0%ED%95%98/Mother/" title="이푸른산하 - Mother - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언제나 당신의 가슴속에 살았죠 <br>항상 잊지 않으려 했는데 <br>너무도 커다란 당신의 그 벅찬 사랑을 <br>이제야 깨닫습니다 <br>넓은 들판 위에 홀로 남겨진 <br>내 작은 몸짓에 날개 달아주며 <br>푸른 하늘 저 멀리 날아가거라 <br>세상이란 무대에 <br>주인공이 되거라 <br>내 어머니 왜 한번도 <br>난 당신을 지켜주지 못했을까요 <br>언제나 그 작은 손으로 <br>날 어루만져주던 <br>당신을 왜 난 몰랐을까요 <br>언제나 당신의 가슴속에 살았죠 <br>항상 잊지 않으려 했는데 <br>시간이 흘러도 변하지 않는 그 사랑을 <br>하나 둘 배워갑니다 <br>거친 바람 속을 홀로 지키며 <br>행여 쓰러질까 혼자 지새우던 <br>당신의 뒷모습을 애써 모른 척 했던 <br>어린 내 지난날을 용서해주세요 <br>내 어머니 왜 한번도 <br>난 당신을 지켜주지 못했을까요 <br>언제나 그 작은 손으로 날 어루만져주던 <br>당신을 왜 난 몰랐을까요 <br>이젠 행복하세요 <br>더 이상은 또 다른 내가 되지 마요 <br>혼자서만 숨겨왔었던 <br>당신의 저린 두 손을 <br>이젠 <br>내가 잡아줄게요 <br>]]></content><category term="이푸른산하" label="이푸른산하"/><category term="Mother" label="Mother"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/GOLD_Feat_LILMONEY/</id><title>OLNL (오르내림) - GOLD (Feat. LILMONEY) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:46+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/GOLD_Feat_LILMONEY/" title="OLNL (오르내림) - GOLD (Feat. LILMONEY) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 노래 제목에 저 노란 돌멩인 <br>시간이 지나도 변하지 않아 <br>곱게 늙는다는 말이 어쩌면 <br>mmmmm <br>우리 엄마아빠 젊었을 때 사진 보면 <br>기분 좋아져 <br>그러다가도 저 사진에서 너무 멀리 <br>떠나 왔나 싶어 <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right yyy <br>우리 모두 언젠가 늙게 돼 hi grandma <br>우리 모두 언젠가 늙게 돼 hi grandpa <br>생각 없이 한말 내 행동이 전부 <br>상처라면 미안해 <br>영원할 순 없지 나도 변했으니 <br>근데 i will take you there <br>so mama don't cry right now <br>right now right now right now <br>매일 일하는 거 힘든 거 알죠 <br>알죠 알죠 <br>점점 멀어지는 게 눈에 보여도 <br>모두 추억으로 남길 바래 <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right yyy <br>gold 이 단어의 한 켠에 <br>old 이 글자도 적혔는데 <br>gold 어쩌면 이 글자가 <br>gold 어쩌면 이 글자 <br>눈에 안 보이는 것도 늙는데 <br>엄마는 어련할까 <br>한 여자가 lady girl woman grandma <br>로 바뀌는 건 <br>아는 척 떠들었지만 <br>아빠 내가 알기는 뭘 알까 <br>내가 나이 먹고서 <br>지금 이 노래를 들으면은 <br>난 하얀 머리가 될 <br>내 모습 보다는 어린아일 <br>떠올릴래 그 꼬마가 <br>나일 수도 있지만 <br>우리 아빠일수도 있잖아 <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>mama 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right now <br>papa 하지만 괜찮아 <br>you like GOLD right yyy <br>우리 모두 언젠가 늙게 돼 hi grandma <br>우리 모두 언젠가 늙게 돼 hi grandpa <br>gold 이 단어의 한 켠에 <br>old 이 글자도 적혔는데 <br>gold 어쩌면 이 글자가 <br>gold 어쩌면 이 글자 <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="GOLD (Feat. LILMONEY)" label="GOLD (Feat. LILMONEY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/JOY/</id><title>OLNL (오르내림) - JOY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:48+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/JOY/" title="OLNL (오르내림) - JOY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모든 먹구름들은 <br>원래 저모습이 아냐 <br>우울한 모습으로 <br>하루 종일 떠다니다 <br>그 자리에 머물러서 <br>우울함을 쏟아내면 <br>하얀구름이 될수있어 <br>두둥실 하루종일 떠다녀도 <br>얼룩은 그대로 있어 <br>우산이 젖어버릴 정도로 넌 <br>울어 울어 울어 울어 <br>그래도 돼 만약 매일 비만 <br>내렸으면은 먹구름 <br>이런 말이 있을까 <br>그래도 돼 비가 없었다면 <br>구름 한점 없었을까 <br>가끔 비가 내려줘서 <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>Oo Oo ooo Oo Oo O <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>oOoo Oo oOoo Oo <br>우산을 고를 수 있어 난 <br>내일이면 그칠테니까 <br>우울함도 즐겼다 갈게 <br>내일은 이걸 쏟을 테니까 <br>내일부터 하얀 구름이 될게 <br>오늘은 이 자리에 머물렀다 갈게 <br>오늘은 소금쟁이를 만나야해 <br>내일 집에 데려다주고 올게 <br>그리고 나서는 <br>무지개를 보러갈까 <br>언제 어제의 장마가 다시 <br>올지도 몰라 <br>너가 먹구름이 됐다면 <br>울어버려도 돼 <br>사람들은 알아서 <br>우산 밑으로 갈꺼야 <br>너가 하얀구름이 됐다면 <br>돌아다녀도 돼 <br>그럼 너가 만든 무지개를 볼거야 <br>reilly <br>그래도 돼 만약 매일 비만 <br>내렸으면은 먹구름 <br>이런 말이 있을까 <br>그래도 돼 비가 없었다면 <br>구름 한점 없었을까 <br>가끔 비가 내려줘서 <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>Oo Oo ooo Oo Oo O <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>oOoo Oo oOoo Oo <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>Oo Oo ooo Oo Oo O <br>Oo Oo ooo Oo Oo <br>oOoo Oo oOoo Oo <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="JOY" label="JOY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/선인장_Feat_Ja_Mezz/</id><title>OLNL (오르내림) - 선인장 (Feat. Ja Mezz) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:50+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/%EC%84%A0%EC%9D%B8%EC%9E%A5_Feat_Ja_Mezz/" title="OLNL (오르내림) - 선인장 (Feat. Ja Mezz) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이런 나에게 너는 왜 따듯한 <br>햇빛이 돼 주는 거니 그럴수록 <br>내 뿌리만 더 깊어질 걸 이곳에 <br>넌 이런 나에게 뭐 하러 <br>왜 이런 나에게 넌 <br>내 몸에 가시들이 덧나서 <br>나랑 가까운 사람들부터 다쳐 <br>나에게 비가 되어서 <br>차갑게 내려서 날 시들게 해줘 <br>나도 내가 싫어서 <br>나에게 했던 그 나쁜 말들이 <br>내 몸에 박혀 <br>가시가 되었나 봐 <br>괜한 걱정하지 말고 다가오지마 <br>그럼 난 시들 거야 <br>가시들이 아직도 나의 몸에 <br>있는 거는 다행이야 <br>아직까지 나 혼자인 거 같애 <br>이것도 참 다행이야 <br>남들에게 나눠줘서는 안돼 <br>이건 나의 못남이야 <br>가시들을 전부다 가져갈게 <br>사막 위에서 <br>나 혼자 <br>이런 나에게 다가오면 다칠 거야 <br>내가 나인 이유는 아마 가시일 거야 <br>팔짱 혹은 어깨동무 사절 <br>잠깐 손 잡지 말아줘 <br>지금 우린 너무 가깝다고 <br>지금 우린 너무 가까워 <br>step back <br>그에 대한 너의 대답은 <br>시끄러워 좀 닥쳐 <br>선인장의 꽃말 <br>무모한 사랑이라며 <br>날 꽉 껴안어 <br>그럼 내 가시가 너에게 박혀 <br>너의 가시가 될 거야 너의 상처 <br>넌 그걸 감춰 <br>감추고 다음 사람에게 갈 걸 <br>다 알지만 난 말을 아껴 <br>나도 내가 싫어서 <br>나에게 했던 그 나쁜 말들이 <br>내 몸에 박혀 <br>가시가 되었나 봐 <br>괜한 걱정하지 말고 다가오지마 <br>그럼 난 시들 거야 <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="선인장 (Feat. Ja Mezz)" label="선인장 (Feat. Ja Mezz)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/향수병_Feat_동경/</id><title>OLNL (오르내림) - 향수병 (Feat. 동경) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:52+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/%ED%96%A5%EC%88%98%EB%B3%91_Feat_%EB%8F%99%EA%B2%BD/" title="OLNL (오르내림) - 향수병 (Feat. 동경) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[리본이 풀리면 <br>더 이상은 아름다운 모습이 아냐 <br>그때 그 모습이 <br>제일 아름다운 게 있어 그런 게 <br>리본이 풀리면 <br>더 이상은 아름다운 모습이 아냐 <br>그때 그 모습이 <br>제일 아름다운 게 있어 그런 게 <br>너가 그 동안에 살아오면서 <br>시든 꽃보다도 앞으로 필 게 <br>더 많아 너의 그 향수병에 <br>그 꽃을 담지 말아 <br>너의 그 향수병에 <br>이제 너가 하는 선택을 <br>누구도 막지 못하게 해 <br>눈이 내리자마자 <br>녹일 순 있어도 겨울은 오네 <br>이제 부담 갖지 말어 <br>시간이 지나면 언젠가 <br>니 차례가 올 거야 I know it <br>말했잖아 <br>한 송이를 꺾을 수는 있어도 <br>봄은 오니까 준비해 <br>리본이 풀리면 <br>더 이상은 아름다운 <br>모습이 아니라는 걸 알어 <br>더 이상은 아니란 걸 <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>oh ohh <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>oh ohh <br>어렸을 때 안 이쁜 아이가 어딨어 <br>우리 모두 아름다움에서 <br>출발했어 I know <br>근데 포장지를 뜯다 보면은 <br>찢어지게 되는 일도 꽤 많아 <br>그래도 괜찮아 포장지쯤은 <br>그 단어의 뜻대로 그건 포장일 뿐 <br>그 안에 있는 선물을 바꾸진 못해 <br>리본이 잘못 풀렸어도 <br>will be ok okay <br>너의 향수병엔 꽃잎이 없어 <br>없는 대신 향기는 있어 <br>우린 그리워 할 수 있어 <br>너의 향수병엔 꽃잎이 없어 <br>없는 대신 향기는 가득해 <br>시들어도 괜찮아 <br>리본이 풀리면 <br>더 이상은 아름다운 <br>모습이 아니라는 걸 알어 <br>더 이상은 아니란 걸 <br>더 이상은 아니란 걸 <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>flower lower lower lower la <br>oh ohh <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="향수병 (Feat. 동경)" label="향수병 (Feat. 동경)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/Dumbs__Promises/</id><title>OLNL (오르내림) - Dumbs & Promises - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/Dumbs__Promises/" title="OLNL (오르내림) - Dumbs & Promises - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I’m ready fall love <br>이제는 나도 외로운 감정은 버렸고 <br>I’m ready fall love <br>이제 더 이상 괜한 <br>감정 소비하지도 않어 <br>I’m ready fall in love in love <br>in love in love in love in love <br>예전엔 무서워만 해서 <br>피했어 이런 마음을 <br>I’m ready fall in love in love <br>in love in love in love in love <br>내 두 손에 새끼손가락을 다 <br>모아봐도 난 나 혼자서 약속을 할 수 <br>없잖아 나는 너가 필요해 <br>I am dumb &amp; dumb &amp; dumb &amp; dumb <br>I got dumb &amp; promises you know <br>but I am dumb &amp; dumb &amp; dumb &amp; dumb <br>yeah <br>I’m ready fall love <br>이제는 나도 외로운 감정은 버렸고 <br>I’m ready fall love <br>이제 더 이상 괜한 <br>감정 소비하지도 않어 <br>소비할 꺼야 난 감정을 번만큼 <br>난 그 동안 너무 <br>과대 소비했어 이제는 그만 할래 <br>내겐 dumbs &amp; promises 이것밖에 <br>널 위할 게 없어 <br>내겐 dumbs &amp; promises <br>but I am dumb 난 너가 필요해 <br>I’m ready fall love <br>이제는 나도 외로운 감정은 버렸고 <br>I’m ready fall love <br>이제 더 이상 괜한 <br>감정 소비하지도 않어 <br>혼자서는 아무 것도 못하잖아 <br>멍청한 새끼손가락 <br>이 자그만 중요함은 할 수 있는 게 <br>뭘까 도대체 <br>알잖아 나는 멍청한 애니까 <br>아들 두 명 키우는 느낌일 꺼야 <br>엄마 말 대로 고생 좀 하겠다 <br>자그만 중요함을 알 것 같아 <br>매니큐어는 칠하지 말고 나와 <br>아까워 like 낙타 <br>너의 쑥스러움 까지 <br>보고싶단 말야 <br>그 쑥스러움과 promises <br>I’m ready fall love <br>이제는 나도 외로운 감정은 버렸고 <br>I’m ready fall love <br>이제 더 이상 괜한 <br>감정 소비하지도 않어 <br>내겐 dumbs &amp; promises 이것밖에 <br>널 위할 게 없어 <br>I have dumbs &amp; promises <br>but I am dumb 난 너가 필요해 <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="Dumbs & Promises" label="Dumbs & Promises"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_오르내림/OYEAH/</id><title>OLNL (오르내림) - OYEAH - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:42:57+09:00</updated><published>2018-04-08T22:42:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLNL_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%82%B4%EB%A6%BC/OYEAH/" title="OLNL (오르내림) - OYEAH - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>Oyeah Oyeah Oyeah <br>솔직히 맨 처음 <br>민증 검사 할 때 그때만 잠깐 <br>Oyeah Oyeah Oyeah <br>그 뒤로 계속 말은 안해도 계속 <br>다운 돼 있었어 <br>너희가 데려왔으면 책임지고 <br>teach me how to dance <br>해야지 너희가 <br>왜 자꾸 눈치만 주고 <br>자꾸 눈치 주게 해 <br>발 조심 하고 나와 나가자 <br>yeah 챔스보다 재밌는 걸 <br>알려준다 해서 <br>나왔지 이 새벽에 but but but <br>후회만 가득해 <br>네이버 스포츠 5분마다 <br>새로 고침해 <br>어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>원래부터 이런 성격이야 어렸을 땐 <br>이보다도 더 했어 근데 <br>이런 멍청한 이제원은 <br>킥보드를 타는 어린아이 같았고 <br>이 어린아이 앞에서는 담뱃불을 끄는 <br>모습들을 보았어 그 뒤로 <br>난 이 모습을 유지하고 싶어졌고 <br>그래서 스무살이 됐어도 <br>거릴 뒀어 이 기분을 <br>망치기는 싫었거든 <br>내 자전거에 붙어 있는 <br>보조 바퀴를 때는 건 싫었어 <br>계속 이렇게 달리고 싶어 <br>남들보다 좀 느려도 <br>넘어질 일 없어서 <br>상처 받을 일도 없거든 <br>난 내가 소심한 줄 알았지만 <br>그냥 자신 없던 거였단걸 <br>알았을 때부터는 필요 없었지 <br>난 내 자전거에 <br>보조 바퀴 같은 건 말야 <br>어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>어떻게 움직여 클럽에선 <br>그냥 나가면 안돼 여기에서 <br>미안해 괜히 분위기 깨서 미안해 <br>괜히 분위기 깨서 <br>]]></content><category term="OLNL (오르내림)" label="OLNL (오르내림)"/><category term="OYEAH" label="OYEAH"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juveniles/Strangers/</id><title>Juveniles - Strangers - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:06+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juveniles/Strangers/" title="Juveniles - Strangers - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I walk to a friend of mine <br>I used ot know better <br>I was weak at heart <br>And not much of a lover <br>But the dark days are over <br>And we'r keeping the best for us <br>It allways makes me wander <br>Makes we wander <br><br>We've been strangers for too long <br>We hold on, We hold on <br>4x <br><br>We promised so much and given so little <br>Time will tell the story of fible <br>But the dark days are over <br>We'r just like brothers now <br>It allways makes me wonder Makes me wonder <br><br>We've been strangers for too long <br>We hold on, We hold on <br>4x <br><br>Strangers for too long <br>4x <br><br>We've been strangers for too long <br>We hold on, We hold on <br>4x <br><br>Strangers for too long <br>2x]]></content><category term="Juveniles" label="Juveniles"/><category term="Strangers" label="Strangers"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/Remember_Feat_Bravo_Kash_Bang/</id><title>LOLLY - Remember (Feat. Bravo, Kash Bang) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:37+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/Remember_Feat_Bravo_Kash_Bang/" title="LOLLY - Remember (Feat. Bravo, Kash Bang) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 타임라인 속은 아직도 <br>내 타임라인 속은 여전해 <br>그동안 추억들은 어디로 <br>그동안 추억들은 어디로 <br>내 타임라인 속은 아직도 <br>내 타임라인 속은 여전해 <br>그동안 추억들은 어디로 <br>어디로 어디로 <br>remember that <br>remember that <br>i think i just lost the way to go <br>i think i just lost the way to do <br>remember that <br>remember that <br>i think i just lost the way to go <br>i think i just lost the way to do <br>너를 만난후로 <br>나도 많이 변한거야 <br>그래 <br>너랑 시간을 쓸빠에 <br>그냥 걸을꺼야 <br>check my timeline <br>확인할 방법이 없어 <br>집에 폰을 두고오는 바람에 <br>fucked up <br>너는 날보고 놀래 <br>kobe like fade away <br>bitches bitches callin <br>점점 많아지는 고민 <br>baby i don't know <br>걱정 없이 너와 <br>음악만 듣고싶어 <br>서로 온도를 blow out <br>i think i just lost the way to go <br>i think i just lost the way to do <br>난 모르겠어 아직까지도 <br>수 없이 남긴 나의 부재중 <br>넌 많이 웃었지만 이게 뭐야 <br>남자인 친구가 끼지 <br>나는 거리를 좁히지만 <br>너는 달이 됐어 이미 <br>문제아로 큰 건 아니지만 <br>가능성은 희비 <br>근데 무한대도 알고보면 <br>커진거야 일이 <br>맞아 오늘도 시무룩 해 <br>너는 항상 물음표 <br>너에 대해 알 수 있는것은 <br>밥을 먹은 것 <br>모든 대화를 종결 짓지마 <br>내가 보낼거야 <br>너는 전부 눈치 챈 걸 알어 <br>모른 척 할거야 <br>when i was an 8 <br>아무것도 모르고 헤벌레 웃고 <br>i thought that i can go there <br>i thought that i can fly high <br>어른이 되길 기다렸어 <br>빨리 커지길 바랬어 <br>너랑 같은 날을 걷지만 <br>너의 속도 때문에 멀미나 <br>I think I'm 18 years old <br>fuck that i could be your eros <br>원래 니 곁에있어 <br>니 세계에 외롭게 있어 <br>날 다시 기억해줘 <br>전화를 받았다면 <br>remember that <br>remember that <br>i think i just lost the way to go <br>i think i just lost the way to do <br>remember that <br>remember that <br>i think i just lost the way to go <br>i think i just lost the way to do <br>추억은 안좋은거랬어 <br>but i don't really think so <br>생각관 다르게 기억 <br>되는거에 비해서 <br>film 을 찾고 돌려보기를 반복 <br>그녀와 신었던 신발이 <br>내 두발을 피했어 <br>yeah i gotta go <br>yeah i gotta go <br>yeah i gotta go <br>yeah i gotta go <br>yeah i gotta go man <br>yeah i gotta go man <br>yeah i gotta go man <br>yeah i gotta go man <br>]]></content><category term="LOLLY" label="LOLLY"/><category term="Remember (Feat. Bravo, Kash Bang)" label="Remember (Feat. Bravo, Kash Bang)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/Never_Let_You_Go/</id><title>LOLLY - Never Let You Go - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:39+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/Never_Let_You_Go/" title="LOLLY - Never Let You Go - lyric"/><content type="html"><![CDATA[some take a taxi <br>you don't leave and i never let you go <br>i never never never never let you go <br>some people carry you home take that <br>but i never let you tho <br>널 데려다준단 남자들 손을 놓길 <br>보다 안전한 나에게 오길 <br>ALL NIGHT ALL NIGHT <br>YEAH I NEVER LET YOU GO <br>some take a taxi <br>you don't leave and i never let you go <br>i never never never never let you go <br>some people carry you home take that <br>but i never let you tho <br>널 데려다준단 남자들 손을 놓길 <br>보다 안전한 나에게 오길 <br>ALL NIGHT ALL NIGHT <br>YEAH I NEVER LET YOU GO <br>i never never never never let you go <br>나도 지금 분위기를 알어 <br>남자들 다 눈치 깠어 <br>신경쓰고 싶지 않아서 <br>손에 담배 하나를 잡어 <br>지금 자린 끝이 날거야 <br>나도 집에 혼자 갈거야 <br>누구도 날 잡지는 않아 <br>불을 붙이다가 잠깐 <br>눈이 마주쳤지 <br>너가 취해있는 상태에서 <br>why you so crying <br>울고 있는거야 내 앞에서 <br>훌쩍 훌쩍 니 뒤엔 <br>늑대들이 입맛 다셔 <br>넌 나한테 큰 의미도 아닌데 <br>I NEVER LET YOU GO <br>나도 정말 멍청하지 참 <br>쓸데없는 관심이 날 <br>움직이게 한 거야 <br>FUCK YOU <br>Fuck boy wanna fucked up <br>내가 원한다면 걷지 <br>너가 원한다면 먹지 <br>속 된 말로 술을 적신뒤에 <br>지금 술잔으로 나를 보낼걸 알어 <br>이 술을 따르는 남자들 <br>질투 하는걸 봤어 <br>난 너가 그 정도의 <br>여자였다는걸 처음 봐 <br>세상이 돌아도 <br>I never gonna don't stop <br>some take a taxi <br>you don't leave and i never let you go <br>i never never never never let you go <br>some people carry you home take that <br>but i never let you tho <br>널 데려다준단 남자들 손을 놓길 <br>보다 안전한 나에게 오길 <br>ALL NIGHT ALL NIGHT <br>YEAH I NEVER LET YOU GO <br>i never never never never let you go <br>몰입됐어 내 모든게 <br>날 멀리했어 날 모르게 <br>넌 멀리에서 날 마주치고 <br>난 빤히 봤지 너의 옷을 뒤에 <br>날 알아보고 말 걸어주는 <br>그 친구까지 걘 어떻게 <br>널 만난거야 난 아직까지 <br>널 만나자고 못 했는데 <br>SHIT FUCK IT UP 이젠 일 없어 <br>난 혼자일거야 이 시간부터 <br>늑대가 되지 이 보름 뒤엔 <br>넌 나를 찾아야 하는 게임이 돼 <br>난 어둠속을 또 후비고 <br>넌 다른 유혹을 뿌리쳐 <br>Girl That's that shit <br>걔는 꿈 없어 <br>Girl check i gotta mind <br>Louis Vuitton <br>me before you feel <br>오늘도 길을 걷지 <br>지나간 여자가 <br>널 닮았나 한번 보고 웃지 <br>제발 좀 Pick up your phone NOW <br>남 들 모르게 Call NOW <br>너를 원하는 마음은 <br>엄마도 못 막을거야 <br>Damn Yes i can all of boyfriend <br>근데도 이런 곡을 내 <br>if i die want your love me <br>그래서 제일 큰 고민 <br>all day 머피의 법칙 <br>나 혼자 있어 매일 섬 인걸 <br>니 주변만 빙빙 도는거야 <br>마치 여리고 <br>some take a taxi <br>you don't leave and i never let you go <br>i never never never never let you go <br>some people carry you home take that <br>but i never let you tho <br>널 데려다준단 남자들 손을 놓길 <br>보다 안전한 나에게 오길 <br>ALL NIGHT ALL NIGHT <br>YEAH I NEVER LET YOU GO <br>i never never never never let you go <br>I NEVER LET YOU GO <br>I NEVER LET YOU GO <br>I NEVER LET YOU GO <br>I NEVER LET YOU GO <br>너의 꿈에 살아 온 종일 <br>현실로 나올뻔했어 어저껜 <br>난 너의 백마탄 왕자님 <br>그래서 우린 만날수가 없지 <br>나는 아침까진 깨 있어 <br>너의 자는모습에 있어 <br>나를 믿고 내게 안겨 <br>걱정말어 니 곁에있어 <br>some take a taxi <br>you don't leave and i never let you go <br>i never never never never let you go <br>some people carry you home take that <br>but i never let you tho <br>널 데려다준단 남자들 손을 놓길 <br>보다 안전한 나에게 오길 <br>ALL NIGHT ALL NIGHT <br>YEAH I NEVER LET YOU GO <br>]]></content><category term="LOLLY" label="LOLLY"/><category term="Never Let You Go" label="Never Let You Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/널_지켜주는_밤_Feat_Kash_Bang_UNO/</id><title>LOLLY - 널 지켜주는 밤 (Feat. Kash Bang, UNO) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:42+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/%EB%84%90_%EC%A7%80%EC%BC%9C%EC%A3%BC%EB%8A%94_%EB%B0%A4_Feat_Kash_Bang_UNO/" title="LOLLY - 널 지켜주는 밤 (Feat. Kash Bang, UNO) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너랑 걸은 다음 <br>서로 지켜주는 밤 <br>we the same right <br>같은 향기가 나 <br>I don't wanna kiss her <br>I don't wanna kiss her <br>천천히 해 좀 <br>i'm not ready 널 <br>혼자 두기는 없어 <br>당장 외쳐 둘게 선서 <br>다른 애들은 몰라 <br>but girl yeah i know i swear <br>너와 나의 사이에 <br>바짝 좁아지는 보폭 <br>구제같이 입는 게 좋아 <br>damn i say fuck 골동품 <br>너랑 걸은 다음 <br>그 다음은 생각 마 <br>기다려 brand new car <br>그 차에는 당연히 너와 나 <br>미리 나오지 않아도 돼 <br>but i'm not ok <br>너가 조심할 건 딱 하나 <br>내 바지 올리지 말아 줄래 <br>너랑 걸은 다음 <br>서로 지켜주는 밤 <br>we the same right <br>같은 향기가 나 <br>i don't wanna kiss her <br>i don't wanna kiss her <br>천천히 해 좀 <br>I'm Not Ready 널 <br>너랑 걸은 다음 <br>서로 지켜주는 밤 <br>we the same right <br>같은 향기가 나 <br>i don't wanna kiss her <br>i don't wanna kiss her <br>천천히 해 좀 <br>I'm Not Ready 널 <br>거의 몇 달 밤을 새서 <br>내 손목엔 드디어 Rolile <br>아쉬운 게 있다면 No Rap Money <br>I don't Give a Fuck <br>출처 내 노력이지 <br>근데 이것보다 <br>거기 너가 더 훨씬 <br>dirty fresh 돈 냄새가 배있지 <br>지폐로 따지면 <br>니 피부톤은 베이지 <br>같은 향수 안 써도 <br>나는 너가 풍겨 <br>So like 꿀 <br>친한 척하지 않아도 <br>움직이자 Bad Move <br>돈이 아닌 나로 <br>오늘 너의 밤을 살게 <br>너는 와타시노 히메데스 <br>Poppin' Cafri or Sake <br>하나 원하는 건 날 보고 해줘 <br>니코 스마일 <br>오른손 잡은 나의 손등에 뽀뽀 자국 <br>너는 귀엽기에 어디든 가지 못해 <br>지나가는 일반 사람들은 <br>나를 이해 못해 <br>바지가 엉덩이를 <br>반쯤 걸친 남자를 <br>사랑하는 네 감정은 우주 <br>나는 태양계 <br>너가 나를 품을 수 있어 남고 싶어 <br>니 기억 속에 <br>one or one or one 참고 있던 <br>내 사랑들을 한 곳에다 모아 <br>압축시켜서 <br>두면 그건 세상의 기원 <br>난 누릴 거야 <br>너를 안고 있을 때를 <br>원한다면 키스도 <br>밀쳐내며 눕힐 때를 <br>아이폰의 기스도 <br>너가 낸다면 봐 줄게 <br>대신 청구비는 너야 <br>한 이불에 두 어깨 <br>꿈을 같이 꾸는 거야 <br>한 이불에 두 어깨 <br>꿈을 같이 꾸는 거야 <br>너랑 걸은 다음 <br>서로 지켜주는 밤 <br>we the same right <br>같은 향기가 나 <br>i don't wanna kiss her <br>i don't wanna kiss her <br>천천히 해 좀 <br>I'm Not Ready 널 <br>너랑 걸은 다음 <br>서로 지켜주는 밤 <br>we the same right <br>같은 향기가 나 <br>i don't wanna kiss her <br>i don't wanna kiss her <br>천천히 해 좀 <br>I'm Not Ready 널 <br>]]></content><category term="LOLLY" label="LOLLY"/><category term="널 지켜주는 밤 (Feat. Kash Bang, UNO)" label="널 지켜주는 밤 (Feat. Kash Bang, UNO)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/My_Psyche/</id><title>LOLLY - My Psyche - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:44+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOLLY/My_Psyche/" title="LOLLY - My Psyche - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너의 꿈에 살아 온 종일 <br>현실로 나올 뻔 했어 어저껜 <br>난 너의 백마 탄 왕자님 <br>그래서 우린 만날 수가 없지 <br>나는 아침까진 깨 있어 <br>너의 자는 모습에 있어 <br>나를 믿고 내게 안겨 <br>걱정 말어 니 곁에 있어 <br>요즘 뻐근해진 허벅지 <br>성장판이 다시 열린 것 같애 <br>그러니 다가올 때는 천천히 <br>이유는 너가 더 잘 알 텐데 <br>우린 마주볼 수 없잖아 <br>이 세상에선 <br>나도 널 닮고 싶어 사랑해서 <br>어쩔 땐 욕을 그냥 퍼부었지 <br>내 눈에 너를 담을 수 없기에 <br>너의 꿈에 살아 온 종일 <br>현실로 나올 뻔 했어 어저껜 <br>난 너의 백마 탄 왕자님 <br>그래서 우린 만날 수가 없지 <br>나는 아침까진 깨 있어 <br>너의 자는 모습에 있어 <br>나를 믿고 내게 안겨 <br>걱정 말어 니 곁에 있어 <br>너를 보고 웃는 중 <br>나를 보고 웃어 줘 <br>나도 보면 웃을게 <br>너랑 같이 웃을게 <br>너가 어디에 있던 <br>난 느껴 your my phyche <br>빛을 잃는다 해도 <br>널 찾아 your my phyche <br>밤잠 설친다면 <br>내가 되어줄게 잠옷이 <br>나를 믿고 안겨 <br>내가 안 보여도 말 없이 <br>시간 지나 주름 생겨도 <br>난 너의 타임머신 <br>어른이 되지 말어 <br>너를 지켜주는 밤 없이는 <br>너의 꿈에 살아 온 종일 <br>현실로 나올 뻔 했어 어저껜 <br>난 너의 백마 탄 왕자님 <br>그래서 우린 만날 수가 없지 <br>나는 아침까진 깨 있어 <br>너의 자는 모습에 있어 <br>나를 믿고 내게 안겨 <br>걱정 말어 니 곁에 있어 <br>]]></content><category term="LOLLY" label="LOLLY"/><category term="My Psyche" label="My Psyche"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김채우/그랬었지_1980/</id><title>김채우 - 그랬었지 1980 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:48+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%B1%84%EC%9A%B0/%EA%B7%B8%EB%9E%AC%EC%97%88%EC%A7%80_1980/" title="김채우 - 그랬었지 1980 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그랬었지 1980년 그리고 몇해 <br>청바지에 기타 <br>그 모습이 좋았어 좋았어 <br>그랬었지 명동 모퉁이 <br>레코드 가게엔 <br>밤 늦도록 사랑 노래 소리 <br>들려오고 있었지 <br>호롱불 흔들리던 포장 마차엔 <br>그녀의 웃음소리가 흐르던 <br>다시 돌아갈 수 없는 그 시절 <br>1980년 하고도 몇해인가 <br>슬픈 이별도 아름다웠던 그 시절 <br>가난한 연인들이 행복했던 시절 <br>1980년 그리고 몇해 그랬었지 <br>그랬었지 1980년 그리고 몇해 <br>신촌거리에는 11월에 <br>흰눈이 내렸지 <br>그랬었지 그녀가 남기고 <br>가버린 편지엔 <br>하얀 꽃잎들이 <br>이별을 말해주고 있었지 <br>호롱불 흔들리던 포장 마차엔 <br>그녀의 웃음소리가 흐르던 <br>다시 돌아갈 수 없는 그 시절 <br>1980년 하고도 몇해인가 <br>슬픈 이별도 아름다웠던 그 시절 <br>가난한 연인들이 행복했던 시절 <br>1980년 그리고 몇해 그랬었지 <br>1980년 그리고 몇해 그랬었지 <br>]]></content><category term="김채우" label="김채우"/><category term="그랬었지 1980" label="그랬었지 1980"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Philip_K__킹스턴_루디스카/모두_좋은_세상_English_Ver/</id><title>Philip K & 킹스턴 루디스카 - 모두 좋은 세상 (English Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:53+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Philip_K__%ED%82%B9%EC%8A%A4%ED%84%B4_%EB%A3%A8%EB%94%94%EC%8A%A4%EC%B9%B4/%EB%AA%A8%EB%91%90_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EC%84%B8%EC%83%81_English_Ver/" title="Philip K & 킹스턴 루디스카 - 모두 좋은 세상 (English Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey people can you hear <br>The sound of the ticking clock <br>Oh why do we live in fear <br>Afraid for the world to stop <br>Wake up and look ahead <br>A better life we all want to live <br>Why don't you let go of <br>living in the past <br>When the future has so much to give <br>We all wanna have a good time <br>Away with the troubles and fears <br>We all wanna have a good time <br>Let the joy conquer the tears <br>Hey leaders earn our trust <br>Show us the path of hope <br>Unite the people yes you must <br>Enable everyone to cope <br>Tell me all your troubles <br>Let me know what's on your mind <br>Though your life seems hopeless <br>Don't lose your faith in mankind <br>We all wanna have a good time <br>Away with the troubles and fears <br>We all wanna have a good time <br>Let the joy conquer the tears <br>We all wanna have a good time <br>Away with the troubles and fears <br>We all wanna have a good time <br>Let the joy conquer the tears <br>We all wanna have a good time <br>Away with the troubles and fears <br>We all wanna have a good time <br>Let the joy conquer the tears <br>We all wanna have a good time <br>Away with the troubles and fears <br>We all wanna have a good time <br>Let the joy conquer the tears <br>]]></content><category term="Philip K & 킹스턴 루디스카" label="Philip K & 킹스턴 루디스카"/><category term="모두 좋은 세상 (English Ver.)" label="모두 좋은 세상 (English Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Philip_K__킹스턴_루디스카/모두_좋은_세상/</id><title>Philip K & 킹스턴 루디스카 - 모두 좋은 세상 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:43:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:43:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Philip_K__%ED%82%B9%EC%8A%A4%ED%84%B4_%EB%A3%A8%EB%94%94%EC%8A%A4%EC%B9%B4/%EB%AA%A8%EB%91%90_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="Philip K & 킹스턴 루디스카 - 모두 좋은 세상 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey people 들리니 <br>삶이 흐르는 소리 <br>누군가는 내게 말하지 <br>세상은 곧 멈출 거라고 <br>일어나 우리 함께 해 <br>뒤돌아보지 않아도 돼 <br>서로가 서로에게 큰 힘이 될거야 <br>언제나 혼자는 아냐 <br>모두 좋은 세상 되길 원해 <br>우리가 원하는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 바래 <br>우리가 바라는 대로 <br>Hey leaders 우린 널 믿어 <br>희망의 길을 따라서 <br>고난의 길은 피해서 <br>Dream land로 안내해줘 <br>모든 고민을 얘기해줘 <br>함께 부딪혀 볼 수 있게 <br>삶의 희망이 보이네 <br>우리 더 가까워지네 <br>모두 좋은 세상 되길 원해 <br>우리가 원하는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 바래 <br>우리가 바라는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 원해 <br>우리가 원하는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 바래 <br>우리가 바라는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 원해 <br>우리가 원하는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 바래 <br>우리가 바라는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 원해 <br>우리가 원하는 대로 <br>모두 좋은 세상 되길 바래 <br>우리가 바라는 대로 <br>]]></content><category term="Philip K & 킹스턴 루디스카" label="Philip K & 킹스턴 루디스카"/><category term="모두 좋은 세상" label="모두 좋은 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/석훈성/첫사랑/</id><title>석훈성 - 첫사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:00+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9D%ED%9B%88%EC%84%B1/%EC%B2%AB%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="석훈성 - 첫사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[문득 눈에 들어온 <br>서랍 깊숙한 곳 <br>오랜 시간 잠들어있던 테잎 <br>전부 잊혀진 시절 노래 뿐이지만 <br>잊혀질 수 없는 내 추억들 <br>손을 잡는 것조차 <br>수백 번 생각해 <br>입맞춤은 먼 훗날의 꿈 <br>밤새 준비했던 말들 <br>하지 못한 채 <br>미어지는 맘을 배웠던 <br>첫사랑 그 숨기고 싶은 <br>나만 간직하는 <br>어린 날의 눈부심을 <br>내 안에 가득히 담아 누군갈 <br>다시 사랑하고 싶은 하루 <br>돌아가 그 시절 나에게 <br>여리던 마음의 <br>순수했던 그 사랑 속으로 <br>멈추지 않았던 <br>떨림을 다시 떠올려 <br>사랑인 줄도 몰랐던 그때로 <br>돌아가 사랑하고 싶어 <br>이젠 들을 수 없는 <br>테잎에 적었던 <br>수많은 고백과 설렘이 <br>잊은 채 살았던 모든 <br>소중함들을 새롭게 해 <br>나의 가슴에 <br>첫사랑 그 숨기고 싶은 <br>나만 간직하는 <br>어린 날의 눈부심을 <br>내 안에 가득히 담아 누군갈 <br>다시 사랑하고 싶은 하루 <br>돌아가 그 시절 나에게 <br>여리던 마음에 <br>순수했던 그 사랑 속으로 <br>멈추지 않았던 <br>떨림을 다시 떠올려 <br>사랑인 줄도 몰랐던 그때로 <br>돌아가 사랑하고 싶어 후 <br>순수했던 그 사랑 속으로 <br>여전히 선명한 <br>그 마음 다시 떠올려 <br>사랑인 줄도 몰랐던 그때로 <br>돌아가 사랑하고 싶어 <br>]]></content><category term="석훈성" label="석훈성"/><category term="첫사랑" label="첫사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤정은/Eye/</id><title>윤정은 - Eye - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:22+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A0%95%EC%9D%80/Eye/" title="윤정은 - Eye - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너에게로 막 다가가는 날 <br>널 바라보는 날 넌 알고 있었니 <br>너의 모든걸 나의 눈으로 <br>꿰뚫어 보는 걸 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>너는 내게 빠져들어와 <br>헤어나올 수 없는 <br>미로 속에 갇힌 아이란 걸 <br>어린아이가 아니라고 <br>난 너를 유혹 하고 있는 <br>그런 여자란 Girl <br>너에게로 막 다가가는 날 <br>널 바라보는 날 넌 알고 있었니 <br>너의 모든 걸 나의 눈으로 <br>꿰뚫어 보는 걸 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>넌 알고 있었니 넌 알고 있었니 <br>너는 내게 빠져 들어와 <br>헤어나올 수 없는 <br>미로 속에 갇힌 아이란 걸 <br>어린아이가 아니라고 <br>난 너를 유혹 하고 있는 <br>그런 여자란 Girl <br>너에게로 막 너에게로 막 <br>너에게로 막 너에게로 막 <br>다가가는 날 다가가는 날 <br>다가가는 날 다가가는 날 <br>너는 내게 빠져들어와 <br>헤어나올 수 없는 <br>미로 속에 갇힌 아이란 걸 <br>어린아이가 아니라고 난 <br>너를 유혹 하고 있는 <br>그런 여자란 Girl <br>아이야 아이야 아이야 <br>]]></content><category term="윤정은" label="윤정은"/><category term="Eye" label="Eye"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권노해만/분홍꽃바람/</id><title>권노해만 - 분홍꽃바람 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:24+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EB%85%B8%ED%95%B4%EB%A7%8C/%EB%B6%84%ED%99%8D%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/" title="권노해만 - 분홍꽃바람 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 가슴에 불어오는 <br>향기로운 분홍꽃바람 <br>내 마음을 설레게 하는 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>언제쯤 알아줄까 <br>애타는 이 심정을 <br>손 끝에 닿을 듯이 <br>꽃바람 불어 오는데 <br>그대는 몰라 내 마음 몰라 <br>바람 따라 흔들린 마음 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>내 마음에 불어오는 <br>향기로운 분홍꽃바람 <br>허전한 맘 달래어주는 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>언제쯤 알아줄까 <br>애타는 이 심정을 <br>꿈처럼 달콤하게 <br>꽃바람 불어오는데 <br>그대는 몰라 내 마음 몰라 <br>바람 따라 흔들린 마음 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>그대는 몰라 내 마음 몰라 <br>바람 따라 흔들린 마음 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>님을 닮은 분홍꽃바람 <br>]]></content><category term="권노해만" label="권노해만"/><category term="분홍꽃바람" label="분홍꽃바람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서교동의_밤/요즘_왜_이래_Feat_지혜/</id><title>서교동의 밤 - 요즘 왜 이래 (Feat. 지혜) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:29+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EA%B5%90%EB%8F%99%EC%9D%98_%EB%B0%A4/%EC%9A%94%EC%A6%98_%EC%99%9C_%EC%9D%B4%EB%9E%98_Feat_%EC%A7%80%ED%98%9C/" title="서교동의 밤 - 요즘 왜 이래 (Feat. 지혜) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[귀에 못이 박히게 얘길 했지 <br>우린 좋은 친구야 <br>네 여자 고민도 터놓는 <br>그런 편한 사이잖아 <br>요즘 왜 이러는데 이러지 마 <br>정신 차려 친구야 <br>우릴 보는 다른 애들이 <br>슬슬 이상해하잖아 <br>조심스레 다가와 Baby <br>부담스럽지 않게 My friend <br>혹시라도 멀어져 <br>너를 잃게 될까 두려워 <br>I won’t lose you baby <br>설레는 마음으로 Baby <br>익숙한 모습으로 My friend <br>시간이 좀 필요해 <br>이런 내 맘 이해해주길 <br>I won’t lose you <br>but I need you <br>사실 내 생각에도 우린 조금 <br>특별했던 사이야 <br>애매하게 지낼 바에는 <br>확실한 게 더 좋겠어 <br>조심스레 다가와 Baby <br>부담스럽지 않게 My friend <br>혹시라도 멀어져 <br>너를 잃게 될까 두려워 <br>I won’t lose you baby <br>설레는 마음으로 Baby <br>익숙한 모습으로 My friend <br>시간이 좀 필요해 <br>이런 내 맘 이해해주길 <br>I won’t lose you <br>but I need you <br>조심스레 다가와 Baby <br>부담스럽지 않게 My friend <br>혹시라도 멀어져 <br>너를 잃게 될까 두려워 <br>I won’t lose you baby <br>설레는 마음으로 Baby <br>익숙한 모습으로 My friend <br>시간이 좀 필요해 <br>이런 내 맘 이해해주길 <br>I won’t lose you <br>but I need you <br>조심스레 다가와 Baby <br>부담스럽지 않게 My friend <br>혹시라도 멀어져 <br>너를 잃게 될까 두려워 <br>]]></content><category term="서교동의 밤" label="서교동의 밤"/><category term="요즘 왜 이래 (Feat. 지혜)" label="요즘 왜 이래 (Feat. 지혜)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로디한/할증택시/</id><title>로디한 - 할증택시 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:31+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%94%94%ED%95%9C/%ED%95%A0%EC%A6%9D%ED%83%9D%EC%8B%9C/" title="로디한 - 할증택시 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[심야의 밤거리 <br>그 묘한 시간 속에서 <br>운명처럼 스쳐 지나가는 <br>너의 발걸음 <br>새침한 별빛도 너를 향하고 있어 <br>마치 자석처럼 나도 너에게 가네 <br>이대로 집에 갈 수는 없어요 난 <br>이대로 집이면 후회할 거예요 난 <br>누구보다 아름다운 <br>너를 보며 내 마음을 전한다 <br>그대여 어디까지 가나요 <br>지금 이 시간 택시 타면 비싼데 <br>나에게 한 시간만 줄래요 <br>그대와 커피 한잔하고 파 <br>그대여 어디까지 가나요 <br>지금 이 시간 택시 하나 안 잡혀 <br>용기 내 그대에게 말해요 <br>그대와 함께 얘기하고 파 <br>이대로 그댈 보낼 수 없어요 난 <br>이대로 그댈 놓치기 싫어요 난 <br>누구보다 사랑스런 <br>너를 보며 내 마음을 전한다 <br>그대여 어디까지 가나요 <br>지금 이 시간 택시 타면 비싼데 <br>나에게 한 시간만 줄래요 <br>그대와 커피 한잔하고 파 <br>그대여 어디까지 가나요 <br>지금 이 시간 택시 하나 안 잡혀 <br>용기 내 그대에게 말해요 <br>그대와 함께 얘기하고 파 <br>들리는 목소리 상큼해 <br>그대는 나만의 오렌지 반쪽 <br>보이는 웃음이 달콤해 <br>나 좀 더 그대를 알고 싶어요 <br>그대여 어디까지 가나요 <br>지금 이 시간 택시 하나 안 잡혀 <br>용기 내 그대에게 말해요 <br>그대와 함께 얘기하고 파 <br>]]></content><category term="로디한" label="로디한"/><category term="할증택시" label="할증택시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이런느낌/별을_따라/</id><title>이런느낌 - 별을 따라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:33+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%9F%B0%EB%8A%90%EB%82%8C/%EB%B3%84%EC%9D%84_%EB%94%B0%EB%9D%BC/" title="이런느낌 - 별을 따라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[저 별을 따라 <br>내가 가고 싶었던 곳으로 가 <br>지금의 일은 생각도 말고 떠나 <br>어릴 적 꿈꿔왔던 <br>내 안의 동화 속 이야기 <br>봄바람이 따스해 <br>지금의 일들이 지루해 <br>당장이라도 좋아 <br>꽃향기 맡으며 걸을래 <br>한 번도 가보지 않았던 곳도 <br>너무도 즐거울 것 같아 <br>설레는 마음으로 짐을 꾸려놓고 <br>나의 이야기를 시작해 <br>저 별을 따라 <br>내가 가고 싶었던 곳으로 가 <br>지금의 일은 생각도 말고 떠나 <br>어릴 적 꿈꿔왔던 <br>내 안의 동화 속 이야기 <br>모든 게 즐거워 들판의 꽃도 <br>날 위해 웃는 것 같아 <br>한 순간도 놓치고 싶지 않아서 <br>잠에 드는 것도 난 싫어 <br>저 별을 따라 <br>내가 가고 싶었던 곳으로 가 <br>지금의 일은 생각도 말고 떠나 <br>어릴 적 꿈꿔왔던 <br>내 안의 동화 속 이야기 <br>바람이 참 좋아 <br>달빛도 너무 좋아 <br>내가 오 왜 이제야 <br>이 맛을 알았을까 <br>저 별을 따라 <br>내가 가고 싶었던 곳으로 가 <br>지금의 일은 생각도 말고 떠나 <br>어릴 적 꿈꿔왔던 <br>내 안의 동화 속 이야기 <br>저 별을 따라 <br>너도 가고 싶었던 곳으로 가 <br>당장의 일은 생각지 말고 떠나 <br>어릴 적 꿈꿔왔던 <br>너만의 동화 속 이야기를 그려봐 <br>]]></content><category term="이런느낌" label="이런느낌"/><category term="별을 따라" label="별을 따라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/잘_지내_With_임동현/</id><title>타코앤제이형 - 잘 지내 (With 임동현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:38+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%9E%98_%EC%A7%80%EB%82%B4_With_%EC%9E%84%EB%8F%99%ED%98%84/" title="타코앤제이형 - 잘 지내 (With 임동현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[갈수록 사랑한단 말이 <br>불편하고 무거워질 때 <br>숨쉬기도 아깝던 대화 <br>점점 한숨이 늘어날 때 <br>쿵 하면 짝 맞던 것들이 다 <br>언제부터 하나씩 어긋날 때 <br>함께 걸어온 시간들 위에 <br>잠든 우리 추억들 안녕 이젠 <br>Oh 사랑이란 게 생각처럼 <br>영원하진 않나 봐 <br>넌 날 그리워하지 마 <br>나 같은 건 잊어버리고 <br>잘 지내 더 좋은 사람 만나서 <br>잘 지내 내가 너무 못나서 <br>잊어줘 너에게 상처 줬던 나쁜 말 <br>기억해줘 좋았던 추억만 <br>우 예 우 <br>어찌 보면 헤어진 게 <br>널 위해 잘한 것 같기도 해 <br>뭔가 할 말이 없어 폰 만 쳐다보다 <br>무의미하게 헤어질 때 <br>별것도 아닌 일에 잦은 말싸움 <br>사과하던 내가 변했나 봐 마음 <br>엔딩을 알았나 봐 우리의 마지막 <br>못할 줄 만 알았던 그만하잔 말 <br>Oh 사랑이란 게 생각처럼 <br>영원하진 않나 봐 <br>넌 날 그리 워 하지 마 <br>나 같은 건 잊어버리고 <br>잘 지내 더 좋은 사람 만나서 <br>잘 지내 내가 너무 못나서 <br>잊어줘 너에게 상처 줬던 나쁜 말 <br>기억해줘 좋았던 추억만 <br>우 예 <br>널 그렇게 보내는 게 아닌데 <br>참 바보 같았어 이제 와 후회해 봤자 <br>소용없단 걸 알아 <br>적어도 이런 나보단 더 <br>잘 지내 더 좋은 사람 만나서 <br>잘 지내 내가 너무 못나서 <br>잊어줘 너에게 상처 줬던 나쁜 말 <br>기억해줘 예 잘 지내 <br>잘 지내 더 좋은 사람 만나서 <br>잘 지내 내가 너무 못나서 <br>잊어줘 너에게 상처 줬던 나쁜 말 <br>기억해줘 좋았던 추억만 <br>잘 지내 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="잘 지내 (With 임동현)" label="잘 지내 (With 임동현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/아무_말도_말아요_With_슬로/</id><title>타코앤제이형 - 아무 말도 말아요 (With 슬로) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:40+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%95%84%EB%AC%B4_%EB%A7%90%EB%8F%84_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94_With_%EC%8A%AC%EB%A1%9C/" title="타코앤제이형 - 아무 말도 말아요 (With 슬로) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나에 대한 마음이 작아진 게 느껴졌죠 <br>장난치듯 그대 맘 풀어 줄 수도 없는 걸 <br>힘든 하루도 버티게 해준 <br>그대 웃는 모습도 이젠 못 보겠죠 <br>내가 변해 보인 걸까요 <br>난 여전히 그대로인데 <br>이제는 식어서 <br>날 떠나려고 하는 건가요 <br>그대 원하면 보내줄게요 <br>그댄 아무 말도 말아요 <br>그댄 아무 말도 하지 말고 가요 <br>그댄 슬퍼하지 말아요 <br>나 같은 놈 때문에 눈물 흘리지 마요 <br>어느새 느껴진 우리의 거리감 <br>넌 진작 느꼈겠지 <br>난 너무 멀리 와 알았나 봐 <br>이미 엔딩 크레딧인데 이제 와 <br>그래 뒤늦게 반전을 기대했나 봐 <br>늘 당연했어 네가 늘 <br>속상했던 건 너니까 <br>미안해하는 표정 하지 마 <br>힘들게 붙잡지 않을 테니까 <br>너무 욕심부린 걸까요 <br>난 그대만 있으면 되는데 <br>내가 부족해서 <br>날 떠나려고 하는 건가요 <br>그대 원하면 보내줄게요 <br>그댄 아무 말도 말아요 <br>그댄 아무 말도 하지 말고 가요 <br>그댄 슬퍼하지 말아요 <br>나 같은 놈 때문에 눈물 흘리지 마요 <br>내 세상이 전부 너였는데 <br>떠나지 말아줘 전부 다 미안해 <br>너 없이 어떻게 지내야 할지 까마득해 <br>어떻게든 널 붙잡고 싶은데 <br>아무것도 해줄 수 있는 게 없어서 <br>날 잊을 수 있게 보내 주려 해 <br>난 한동안 많이 힘들 것 같아 <br>아프지 말고 잘 지내 <br>그댄 아무 말도 말아요 <br>그댄 아무 말도 하지 말고 가요 <br>그댄 슬퍼하지 말아요 <br>나 같은 놈 때문에 눈물 흘리지 마요 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="아무 말도 말아요 (With 슬로)" label="아무 말도 말아요 (With 슬로)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/이별_통보_With_김민정/</id><title>타코앤제이형 - 이별 통보 (With 김민정) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:42+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%ED%86%B5%EB%B3%B4_With_%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%A0%95/" title="타코앤제이형 - 이별 통보 (With 김민정) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[뭔가 느낌이 안 좋아 예 <br>찝찝해 어제 다툰 게 예 <br>목에 걸린 가시 같아 얜 <br>왠지 오늘 통 연락이 없네 <br>그래 우리 사이 정치같이 <br>매일 싸우고 <br>개판에 갈 때까지 가도 <br>꽤 잘 버텼는데 <br>뭐 별 일 있겠냐 <br>괜한 걱정 말아 그때 <br>잠깐 보자는 메세지 <br>딱 감 이와 <br>잔뜩 굳은 너의 얼굴 <br>시선을 피하기만 해 <br>왠지 망설이는 듯해 <br>미안해 하진 않아도 돼 <br>이미 알고 있었어 우 워 <br>왜 이렇게 아픈지 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이기를 바랬지만 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이 길 바랬지만 <br>잘 가 <br>잘 가 잘 가 <br>그래 잘 가 <br>지켜 볼 꺼야 얼마나 잘사나 <br>매달리지 않을게 잘 가 <br>잘 가 잘 가 <br>돌아 보지도 마 잘 가 <br>지켜 볼 꺼야 얼마나 잘사나 <br>이런 식으로 또 헤어지자고 <br>말할 줄 몰랐어 바보 <br>처럼 나 붙잡을까 고민해 보지만 <br>도무지 내키지 않았고 <br>지금껏 주고받던 말들이 <br>전부다 거짓말 <br>미안해 라는 말과 떠나버린 맘 <br>먼저가 버린 널 보며 멍했던 밤 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이기를 바랬지만 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이 길 바랬지만 <br>안녕 날 떠난 그대여 <br>널 잡지 않을게 그래도 <br>가끔 이라도 이런 날 기억해줘 <br>안녕 날 떠난 그대여 <br>널 잡지 않을게 그래도 <br>가끔 이라도 이런 날 기억해줘 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이기를 바랬지만 <br>너에 그 말이 <br>마지막이 아니길 바랬지만 <br>오 거짓말이 길 바랬지만 <br>잘 가 <br>잘 가 잘 가 <br>그래 잘 가 <br>지켜 볼 꺼야 얼마나 잘사나 <br>매달리지 않을게 잘 가 <br>잘 가 잘 가 <br>돌아 보지도 마 잘 가 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="이별 통보 (With 김민정)" label="이별 통보 (With 김민정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/별로야_With_조영현/</id><title>타코앤제이형 - 별로야 (With 조영현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:44+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EB%B3%84%EB%A1%9C%EC%95%BC_With_%EC%A1%B0%EC%98%81%ED%98%84/" title="타코앤제이형 - 별로야 (With 조영현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[식어 버렸나 봐 <br>전과 다른 눈빛 <br>헤어지자고 먼저 말해주길 <br>기다리는 것 같아 <br>너의 변해버린 맘이 <br>자꾸 보이니까 <br>왜 날 지치게만 하는 건지 <br>질려서 먼저 <br>떠나가게 하려는 건지 <br>어쩌다 이리 됐을까 <br>너와 익숙한 모든 게 <br>별로야 매일 너와 <br>가던 카페나 똑같은 영화 <br>다 별로야 좋았던 모든 게 <br>전부 식을 줄이야 <br>처음관 달라진 눈빛 <br>따분한 표정과 차가운 말투 <br>여기까지 인가 봐 <br>다들 이렇게 변해 가나 봐 <br>늘어가는 짜증과 다툼 <br>날카로워진 네 말투 <br>남은 미련만큼이나 <br>점점 짧아지는 통화 <br>같은 공간에 있지만 <br>서로 할 말 없이 핸드폰만 <br>매일 풀기 지쳤어 <br>정답이 없는 문제 <br>아님 애초에 <br>네가 정해 논 답이 문제 <br>넌 항상 나 때문에 <br>난 망친 네 기분에 엉망이 돼 <br>너의 눈에 고인 눈물 마져 <br>별로야 매일 너와 <br>가던 카페나 똑같은 영화 <br>다 별로야 좋았던 모든 게 <br>전부 식을 줄이야 <br>처음관 달라진 눈빛 <br>따분한 표정과 차가운 말투 <br>여기까지 인가 봐 <br>다들 이렇게 변해 가나 봐 <br>네가 화내고 울어도 <br>난 달래 주고 싶지 않아 <br>언젠가부터 그저 <br>다 맞추기가 쉽지 않아 <br>어쩌면 예견된 일 <br>우리 사이에 비밀이 <br>많아질수록 우린 점점 <br>멀어지고 늘어나 의심이 <br>하루만 안 봐도 <br>맘이 불안하던 난데 <br>이제는 널 차라리 <br>안 보는 게 더 맘이 편해 <br>어느새 네가 전부였던 <br>내 삶 속에 널 지워가 <br>영원한 건 없나 봐 <br>이젠 네가 뭐래도 <br>다 지겨워 난 <br>딴 곳만 보는 <br>네 눈빛도 별로 매일 <br>너와 같은 공간에 <br>있는 게 불편해 <br>이젠 어떡해 <br>네가 웃는 것도 <br>네 목소리도 <br>별로야 매일 너와 <br>가던 카페나 똑같은 영화 <br>별로야 좋았던 모든 게 <br>전부 식을 줄이야 <br>처음관 달라진 눈빛 <br>따분한 표정과 차가운 말투 <br>여기까지 인가 봐 <br>이렇게 변해 가나 봐 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="별로야 (With 조영현)" label="별로야 (With 조영현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/쉬는_날_만나서_With_임동현/</id><title>타코앤제이형 - 쉬는 날 만나서 (With 임동현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:47+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%89%AC%EB%8A%94_%EB%82%A0_%EB%A7%8C%EB%82%98%EC%84%9C_With_%EC%9E%84%EB%8F%99%ED%98%84/" title="타코앤제이형 - 쉬는 날 만나서 (With 임동현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[벨소리 알람 일어나니까 7시 <br>자취 10년 차 <br>아침 거르기 일쑤지 <br>늦진 않을까 <br>빨라지는 걸음 지하철 <br>가끔은 졸다가 목적지도 지나쳐 <br>왠지 조금 느린 답장 그녀에 카톡 <br>별것도 아닌 일들로 자꾸만 다퉈 <br>자주 못하는 연락 <br>핑계 미안 바빠서 <br>매일 사는 게 힘들다고 <br>참 나 나빴어 <br>퇴근 후 일찍 씻고 누웠는데 <br>자꾸 네가 보고 싶은지 <br>너무 늦게 연락해서 미안 <br>지금 안자면 잠깐 통화할까 <br>만약 내가 날수 있다면 <br>이 늦은 밤 널 꼭 <br>안아 주러 갈 텐데 <br>일 끝나고 전화할게 <br>연락 못 해서 미안해 <br>네가 얘기했던 데 꼭 가자 <br>우리 쉬는 날 만나서 <br>하나 둘 늘어만 가는 책임감 <br>그 무게가 내 어깰 눌러 <br>축 처졌나 봐 <br>매일 같이 반복되는 야근에 <br>이젠 내가 뭘 하고 <br>싶었는지도 몰라 <br>언제부턴가 알아 <br>내가 못나서 널 <br>나쁜 여자로 만들어 <br>항상 남들 다 하는 거 하나 <br>못해주고 말이야 <br>서운하게 만들어 미안 <br>너도 지쳤겠지 <br>늘 똑같은 핑계만 대니까 <br>매일 밤 내 연락 기다리다 잠든 너 <br>괜히 맘 미안하고 안쓰러워 <br>그 동안 못한 거 찾아서 하자 <br>쉬는 날 만나서 <br>만약 내가 날수 있다면 <br>이 늦은 밤 널 꼭 <br>안아 주러 갈 텐데 <br>일 끝나고 전화할게 <br>연락 못 해서 미안해 <br>네가 얘기했던 데 꼭 가자 <br>우리 쉬는 날 만나서 <br>전부다 내 잘못 <br>알면서 화낸 것도 다 <br>미안해 늘 못해줘 <br>작은 거 하나 조차 <br>정말 미안해 못난 <br>남자라 나도 속상해 <br>늘 못 해줬어 <br>그거 하나조차 <br>늘 실망시키기만 해 <br>못해줘서 미안해 <br>내 맘은 함께 있고 싶어 너와 <br>서운하겠지만 <br>속상해하진 마 <br>언제나 내겐 너뿐이니까 <br>만약 내가 날수 있다면 <br>이 늦은 밤 널 꼭 <br>안아 주러 갈 텐데 <br>일 끝나고 전화할게 <br>연락 못 해서 미안해 <br>네가 얘기했던데 꼭 가자 <br>우리 쉬는 날 만나서 <br>우우우우우 하아아아 <br>전화할게 미안해 <br>얘기했던 데 꼭 가자 <br>우리 쉬는 날 만나서 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="쉬는 날 만나서 (With 임동현)" label="쉬는 날 만나서 (With 임동현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/우주_marry_me_With_임동현/</id><title>타코앤제이형 - 우주 marry me (With 임동현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:49+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%9A%B0%EC%A3%BC_marry_me_With_%EC%9E%84%EB%8F%99%ED%98%84/" title="타코앤제이형 - 우주 marry me (With 임동현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 넓은 우주 한가운데 <br>우리가 만난 건 <br>아무래도 운명인 것 같은데 <br>우연으로는 다 <br>설명이 안 되는 확률 <br>나와는 전혀 다른 그대여서 <br>우린 극 다른 자석처럼 끌렸나 봐 <br>늘 함께 가 그 길이 어떤 길이든 <br>이젠 맞잡은 두 손이 <br>또 다른 내 믿음 <br>헤아릴 수 없는 별들 가운데 <br>그 많고 많은 사람들 속에 <br>우연처럼 그댈 만났죠 <br>이 넓은 우주에서 <br>헤매다 널 만나서 <br>영원한 또 다른 <br>우주를 만들어 가길 <br>힘들게 버텨온 그대의 세상이 <br>우리의 우주가 되어 <br>함께 손잡고 걸어가길 <br>우주 marry me <br>혼자인 게 익숙해져 갈 때쯤 널 <br>만난 거지 예상치도 못한 걸 <br>나 같은 놈한테 그대를 보내준 건 <br>아마도 하늘이 맺어준 인연인 걸 <br>부족한 나라서 조금은 두렵기도 해 <br>하지만 그대가 있어 <br>감사함에 기도해 <br>운명의 끈을 끝까지 붙잡을래 <br>내 삶에 선물 <br>내 전부인 그대를 지켜줄게 <br>이 넓은 우주에서 <br>헤매다 널 만나서 <br>영원한 또 다른 <br>우주를 만들어 가길 <br>힘들게 버텨온 그대의 세상이 <br>우리의 우주가 되어 <br>함께 손잡고 걸어가길 <br>우주 marry me <br>눈부신 날들 뒤로 <br>짙은 어둠뿐이어도 <br>당황하거나 내 손 놓지 마요 <br>우리가 걸어온 길 위로 <br>펼쳐진 별들이 <br>찬란히 앞을 비추길 <br>이 넓은 우주에서 <br>헤매다 널 만나서 <br>또 다른 우주를 만들어 가길 <br>힘들게 버텨온 그대의 세상이 <br>우리의 우주가 되어 <br>함께 손잡고 걸어가길 <br>우주 marry me <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="우주 marry me (With 임동현)" label="우주 marry me (With 임동현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/기다려줘_With_주영/</id><title>타코앤제이형 - 기다려줘 (With 주영) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:51+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A0%A4%EC%A4%98_With_%EC%A3%BC%EC%98%81/" title="타코앤제이형 - 기다려줘 (With 주영) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[슬슬슬슬 나오기 시작해 <br>결혼 얘기 나도 원해 <br>너와 나의 예쁜 Baby <br>하지만 모르겠어 <br>좋은 아빠 좋은 남편 될 수 있을지 <br>자신 없나 봐 흐릿한 답변 <br>뜨거울 때 했던 <br>같이 살면 좋겠다는 말 <br>밥 먹듯 했는데 네가 <br>결혼 얘기만 하면 말 돌리잖아 <br>결혼은 현실이잖아 <br>내 맘 변한 거 아냐 <br>왜 자꾸 믿지 않아 <br>한숨만 나와 보면 <br>월급 전 통장 잔고 <br>아직 너 태우고 나갈 <br>작은 중고차도 한 대 없는데 <br>멋있게 다 해 주고 싶은데 <br>해 줄 수 있는 건 <br>좋아하는 떡볶이나 순대 <br>기다려 줘 곧 내가 데리러 갈게 <br>돈 많은 놈이 널 채가기 전에 <br>기다려 줘 날 기다려 준다면 <br>평생 너 하나만 바라볼게 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>널 실망시키지 않을게 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>널 실망시키지 않을게 <br>초중고 12년 대학에 군대 <br>금세 날림공사처럼 <br>쌓아올린 내 스펙 <br>취업 준비 끝에 자리 잡으니 <br>어느 새 나이는 서른에 <br>학자금 대출 갚기 급급해 <br>결혼 얘기가 나와 <br>겨우 이제 시작인데 <br>말도 안 되는 걸 <br>세상은 떠밀어 쉽게 <br>나도 다 해주고 싶어 <br>남 부럽지 않게 <br>내 집에 멋진 차 당당한 아버지가 <br>허나 현실은 동굴 빚 없인 못 살아 <br>그래도 네가 내 전부니 버텨 <br>못 도망가 이 악물고 버틸게 <br>남자의 비애 너를 위해 <br>남 부끄럽지 않게 데리고 갈게 <br>기다려 줘 곧 내가 데리러 갈게 <br>돈 많은 놈이 널 채가기 전에 <br>기다려 줘 날 기다려 준다면 <br>평생 너 하나만 바라볼게 <br>사랑이 꿈이면 결혼은 현실이래 <br>내겐 현실도 꿈도 <br>오로지 너 뿐인데 <br>약속할게 네 손에 물 안 묻힐게 <br>기다려 줘 실망 안 시킬게 <br>가진 건 없지만 행복하게 해 줄게 <br>믿어 봐 조금만 기다려 줄래 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>널 실망시키지 않을게 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>널 실망시키지 않을게 <br>기다려 줘 곧 내가 데리러 갈게 <br>돈 많은 놈이 널 채가기 전에 <br>기다려 줘 날 기다려 준다면 <br>평생 너 하나만 바라볼게 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>날 믿고 기다려 줘 <br>잘 참고 기다려 줘 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="기다려줘 (With 주영)" label="기다려줘 (With 주영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/같이_가요_With_슬로/</id><title>타코앤제이형 - 같이 가요 (With 슬로) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:54+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EA%B0%99%EC%9D%B4_%EA%B0%80%EC%9A%94_With_%EC%8A%AC%EB%A1%9C/" title="타코앤제이형 - 같이 가요 (With 슬로) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너 왜인지 지쳐 보여 <br>부담스러워할까 봐 <br>괜히 눈치 보여 <br>널 기다려 <br>우연을 가장해서라도 <br>너에 집이 네 집과 <br>반대 방향이라도 <br>매일 같은 하루인데 <br>유난히 길었어 <br>어두운 밤길 <br>혼자 보내기 싫어서 <br>데려다 주고 싶어 <br>한참을 돌아와도 <br>언제나 네 옆에 있을게 <br>힘들 땐 돌아봐줘 <br>피곤한 얼굴 무거운 발걸음 <br>왠지 지쳐 보여요 <br>오늘만큼은 내게 기대요 <br>이런 나라도 괜찮다면 <br>같이 가요 오랫동안 <br>기다렸죠 난 그대만 <br>서로 바라보는 곳이 <br>달라도 늘 <br>언제나 곁에 있을게요 <br>같이 가요 오랫동안 <br>그대 혼자 걷던 지친 밤 <br>이젠 내 손 꼭 잡고 같이 가요 <br>잠시라도 더 같이 <br>있고 싶어서 <br>있지도 않은 볼일 <br>만들던 게 불과 얼마 전 <br>데려다 준 뒤 <br>빙 돌아서가던 <br>그 멀던 길이 <br>얼마나 설렜는지 <br>멈추지 않았지 <br>입가에 웃음이 <br>함께 더 먼 곳을 향해 걸어 <br>아직 그곳은 희미해서 <br>불안하고 두렵겠지만 걱정 마 <br>웃으며 네 발맞춰 갈게 <br>같이 걷던 그때처럼 가 <br>언제나 힘들 때면 <br>내게 맡겨 <br>천천히 걸을게 <br>너에게 발 맞춰 <br>지친 걸음으로 <br>이젠 홀로 걷지마 <br>늘 옆에 있을게 기대 <br>내 손 잡고 같이 가 <br>어두운 밤 혼자 <br>쓸쓸하지 않게 <br>늘 언제나 <br>네 옆에서 같이 갈게 <br>이런 나라도 괜찮다면 <br>같이 가요 오랫동안 <br>기다렸죠 난 그대만 <br>서로 바라보는 곳이 <br>달라도 늘 <br>언제나 곁에 있을게요 <br>같이 가요 오랫동안 <br>그대 혼자 걷던 지친 밤 <br>이젠 내 손 <br>꼭 잡고 같이 가요 <br>같이 가요 기다렸죠 <br>난 그대만 <br>서로 바라보는 곳이 <br>달라도 늘 <br>언제나 곁에 있을게요 <br>같이 가요 기다렸죠 <br>난 그대만 <br>내 손 꼭 잡고 같이 가요 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="같이 가요 (With 슬로)" label="같이 가요 (With 슬로)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/비밀여행_With_라경원_Of_지어반/</id><title>타코앤제이형 - 비밀여행 (With 라경원 Of 지어반) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:56+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EB%B9%84%EB%B0%80%EC%97%AC%ED%96%89_With_%EB%9D%BC%EA%B2%BD%EC%9B%90_Of_%EC%A7%80%EC%96%B4%EB%B0%98/" title="타코앤제이형 - 비밀여행 (With 라경원 Of 지어반) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[푹푹 찌는 날씨 에어컨 옆자리라 <br>시원하다 못해 추운 사무실 <br>매일 찾고 있어 그녀와 떠날 구실 <br>못 맞춰 휴가 타이밍 <br>부장님의 눈치 <br>보여서 퇴근 후 어디 치킨집에 <br>모여서 한잔 하고서 결심해 <br>어떻게든 그녀 휴가에 맞춰 <br>떠나는 거야 지친 일상은 안녕 <br>Oh 몰래 훌쩍 떠나 <br>그냥 다 벗어나고 싶어 바로 너와 <br>Oh 아무것도 걱정 마 <br>준비는 오빠가 다 할게 <br>너는 몸만 와 <br>Oh Workshop <br>간다고 해 <br>학교에서 <br>MT 간다고 해 <br>넌 그거 하나면 돼 <br>워어어어 어 <br>우리 둘만의 비밀스런 여행 <br>아무도 모르게 떠나려고 해 <br>올 여름 잊지 못 할거야 평생 <br>Romantic fantastic <br>둘만의 비밀여행 <br>오늘도 일에 치여 <br>땀이 나게 뛰어 <br>겨우 퇴근하는 <br>지하철 사람에 끼여 <br>저절로 내려가는 어깨 <br>숨쉬기도 벅차 <br>하루하루가 전쟁 <br>힘겹게 겨우 버텨내며 <br>닫혀가는 눈꺼풀 <br>사이로 검색해 <br>단 둘이서만 떠나는 여행 <br>올해 휴가만큼은 <br>양보 못해 절대 <br>Oh 몰래 훌쩍 떠나 <br>그냥 다 벗어나고 싶어 <br>바로 너와 <br>Oh 아무것도 걱정 마 <br>준비는 오빠가 다 할게 <br>너는 몸만 와 <br>Oh 여자만 간다고 해 <br>친구네서 자고 온다고 해 <br>넌 그거 하나면 돼 <br>워어어어 어 <br>우리 둘만의 비밀스런 여행 <br>아무도 모르게 떠나려고 해 <br>올 여름 잊지 못 할거야 평생 <br>Romantic fantastic <br>둘만의 비밀여행 <br>날 꽁꽁 묶어줘 <br>늑대가 될지도 몰라 <br>술도 안마셨는데 얼굴이 빨개져 <br>어색한 분위기 아무 말이나 해줘 <br>오늘밤 조심해 <br>어떻게 할지도 몰라 <br>너 때문인지 <br>술 때문인지 모르겠어 <br>왜 자꾸 얼굴이 빨개져 <br>우리 둘만의 비밀스런 여행 <br>아무도 모르게 떠나려고 해 <br>올 여름 잊지 못 할거야 평생 <br>Romantic fantastic <br>둘만의 비밀여행 <br>우리 둘만의 비밀스런 여행 <br>아무도 모르게 떠나려고 해 <br>올 여름 잊지 못 할거야 평생 <br>Romantic fantastic <br>둘만의 비밀여행 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="비밀여행 (With 라경원 Of 지어반)" label="비밀여행 (With 라경원 Of 지어반)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/말할래요_With_엄지현/</id><title>타코앤제이형 - 말할래요 (With 엄지현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:44:58+09:00</updated><published>2018-04-08T22:44:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EB%A7%90%ED%95%A0%EB%9E%98%EC%9A%94_With_%EC%97%84%EC%A7%80%ED%98%84/" title="타코앤제이형 - 말할래요 (With 엄지현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그댈 기다리고 있죠 <br>나도 모르게 맘이 떨려요 <br>그대 생각할수록 <br>더 보고 싶어져 <br>널 향한 내 맘 <br>어찌할 수 없네요 <br>오늘따라 잘 안보던 <br>거울도 많이 보죠 <br>이 옷 저 옷 신경 안쓰던 옷도 <br>골라서 입고 <br>그대와의 만남이 <br>너무 기다려져요 <br>오늘 말할래요 <br>그대를 좋아한다고 <br>그대도 알고 있을까요 <br>지금 이런 내 맘 <br>혹시나 내 고백을 <br>거절 할까 겁이나 <br>그대만 내 곁에 있어 준다면 <br>내 모든 것과 바꿔도 좋아 <br>모든 게 너로 바뀌었어 <br>내 삶의 기준 <br>어느새 너무 커졌어 <br>내 전부가 된 비중 <br>너 하나만이 내 <br>운명이라 확신해 <br>이제는 감사해 신께 <br>진작 만나지 못했기에 <br>더욱 알 수 있어 <br>너란 사람의 가치 <br>늘 옆에 있을게 어떠한 <br>상황이라도 같이 <br>거절은 반칙 이 노랜 <br>너에게 바치는 노래 <br>잡은 손 절대 안 놓을게 <br>받아줘 나의 다짐 <br>어떤 말로 시작 해야 될지 <br>나 고민돼 <br>몇 번을 생각해 봐도 <br>난 너뿐인데 <br>이런 내 맘을 보여 <br>줄 수 있다면 <br>아마도 날 받아 줄 텐데 <br>너 때문에 달라지는 하루 <br>네가 없는 내 일상은 <br>말라가는 가뭄 <br>너와 난 이루어질 꺼라 믿지만 <br>조금 겁이나 너와 <br>괜히 멀어 질까 봐 <br>그대도 알고 있을까요 <br>지금 이런 내 맘 <br>혹시나 내 고백을 <br>거절 할까 겁이나 <br>그대만 내 곁에 있어 준다면 <br>내 모든 것과 바꿔도 좋아 <br>겁이 나 기다릴 걸 <br>후회할까 봐 <br>혹시라도 그대 <br>내 맘과 다를까 봐 <br>제발 그대도 나와 같길 <br>두려워 그대 맘 확인하는 게 <br>이리도 숨 막힐 줄 <br>정말 몰랐어 사실 <br>그대는 이 맘을 알까요 <br>자꾸만 떨리나 봐요 <br>더 이상은 숨 길수가 없어 <br>받아 줄래요 내 맘 <br>그대도 알고 있을까요 <br>지금 이런 내 맘 <br>혹시나 내 고백을 <br>거절 할까 겁이나 <br>그대만 내 곁에 있어 준다면 <br>모든 것과 바꿔도 좋아 <br>우와 하아아 <br>예에에 우워 <br>그대만 내 곁에 있어 준다면 <br>내 모든 것과 바꿔도 좋아 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="말할래요 (With 엄지현)" label="말할래요 (With 엄지현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/사랑인가요_With_슬로/</id><title>타코앤제이형 - 사랑인가요 (With 슬로) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:45:00+09:00</updated><published>2018-04-08T22:45:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B8%EA%B0%80%EC%9A%94_With_%EC%8A%AC%EB%A1%9C/" title="타코앤제이형 - 사랑인가요 (With 슬로) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[네온싸인이 가득한 <br>도시에 밤 <br>내 맘속 자리 잡은 <br>그녀는 뭐 할까 <br>보잘것없는 나와는 <br>다른 남자와 <br>썸이라도 타고 <br>있지는 않을까 <br>생각처럼 쉽지 않아 <br>그대에 맘 <br>을 얻기가 왠지 <br>따뜻해져 이 순간 <br>또 슬퍼지면 <br>금방 괜찮아질까 <br>만약 그녀와 <br>이뤄지면 편안해질까 <br>모르겠어 그대에 <br>맘 아마 아닌 쪽으로 <br>치우치는 내 예상 <br>내 맘속에 들어와 <br>본다면 믿음이 갈 텐데 <br>좀 더 용기 내 <br>다가가면 멀어질 텐데 <br>사랑인가요 그대만 생각나요 <br>그대 눈 코 입 모두 <br>눈을 감아도 너무 선명해져 <br>사랑인가요 <br>매일 짜증스러운 아침이 <br>오늘은 왠지 달라요 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>이번엔 진짜 사랑이겠죠 <br>매번 이번이 <br>진짜라 믿었지만 <br>이번엔 틀림없어 봐 <br>벌써부터 내 심장이 <br>뜀박질하는 거부터가 <br>전혀 다르지 <br>마치 기나긴 시간 <br>널 만나려고 여태 기다린 <br>것 만 같아 <br>밀거나 당기기 뭐 <br>그런 거 못 해 그저 네 맘 <br>몰라 조심스러워 <br>부담 느끼진 않을까 <br>혹시 난 이미 아니라 <br>정한 답이진 않을까 <br>줄어드는 자신감 <br>이건 뭐 썸을 타는 건지 <br>외줄을 타는 건지 <br>매일 아슬아슬 너 때문에 <br>불안하기만 해 <br>그래 나도 알아 <br>게임이라면 이미 오버 <br>했어 그래도 멈출 수 없어 <br>이젠 너만 보여 <br>사랑인가요 그대만 생각나요 <br>그대 눈 코 입 모두 <br>눈을 감아도 너무 선명해져 <br>사랑인가요 <br>매일 짜증스러운 아침이 <br>오늘은 왠지 달라요 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>이뤄지기는 할까요 <br>이런 애틋한 내 맘을 알까요 <br>생각처럼 쉽지 않겠죠 <br>늘 그래왔듯이 또 <br>스쳐 지나가겠죠 <br>우린 과연 운명 일까요 <br>그댄 지금 어떤 맘 일까요 <br>그댄 내 맘 모르겠죠 <br>그대만 내게 온다면 <br>살맛 나겠죠 <br>사랑인가요 그대만 생각나요 <br>그대 눈 코 입 모두 <br>눈을 감아도 너무 선명해져 <br>사랑인가요 <br>매일 짜증스러운 아침이 <br>오늘은 왠지 달라요 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>예예예 사랑인가요 <br>이번엔 진짜 사랑이겠죠 <br>진짜라 확신하면 <br>하나같이 달아나 <br>이번엔 안 당한다면서 <br>난 또 다가가 <br>이거 진짜 사랑인가요 <br>이렇게 티 내는데 <br>왜 몰라 내 싸인 <br>불편할 것 같아 <br>너와 편한 사이 <br>이번엔 진짜 사랑이겠죠 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="사랑인가요 (With 슬로)" label="사랑인가요 (With 슬로)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타코앤제이형/거머리_With_이현진_Album_Ver/</id><title>타코앤제이형 - 거머리 (With 이현진) (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:45:03+09:00</updated><published>2018-04-08T22:45:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/%EA%B1%B0%EB%A8%B8%EB%A6%AC_With_%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%A7%84_Album_Ver/" title="타코앤제이형 - 거머리 (With 이현진) (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 빌딩 숲 속 <br>나만 혼자인 것 같아 <br>매일 같은 일상의 반복 <br>못 견딜 것 같아 <br>허전한 맘 아무에게도 말 <br>못하고 누군가 알아 주기만 <br>바라잖아 욕심쟁이 난 <br>바본가 봐 <br>눈 감는게 두려워 또 잠 못 드나 봐 <br>누가 날 붙잡아줘 제발 날 안아줘 <br>그대와 같이 라면 이 밤도 <br>견딜 수 있을 것만 같은데 <br>내 모든 걸 맡길래 <br>오늘만 그대 곁에 <br>외로움이 싫어 <br>잠들고파 눈을 감아도 <br>눈 뜨면 다시 외로운 <br>내일이 올까 봐 또 <br>잠 못 자 아마도 <br>밤하늘의 달과 똑같아 <br>홀로 아침을 맞아야 <br>고단한 오늘이 다 끝나 <br>하나도 달라질 것 없는 삶 <br>술로 적실 수록 <br>더 말라가 이제 더 이상 <br>머리맡에 두기 싫은 <br>고독함 거머리 같아 <br>어딘가 매일 달려가도 <br>같은 곳에 서기만 해 <br>눈 감는 게 두려워 또 잠 못 드나 봐 <br>누가 날 붙잡아줘 제발 날 안아줘 <br>그대와 같이 라면 이 밤도 <br>견딜 수 있을 것만 같은데 <br>내 모든 걸 맡길래 <br>오늘만 그대 곁에 <br>다른 사람은 안되나 봐 <br>이유 없이 또 슬픈가 봐 <br>네가 없어 아픈가 봐 <br>어떻게 어떻게 <br>다른 사람은 안되나 봐 <br>이유 없이 또 슬픈가 봐 <br>네가 없어 아픈가 봐 <br>어떻게 어떻게 <br>눈 감는 게 두려워 <br>또 잠 못 드나 봐 <br>누가 날 붙잡아줘 제발 날 안아줘 <br>그대와 같이 라면 이 밤도 <br>견딜 수 있을 것만 같은데 <br>내 모든 걸 맡길래 <br>오늘만 그대 곁에 <br>불행히도 입사 날부터 <br>내 삶은 하행선 <br>눈에 나기 싫으면 조용히 숨어있어 <br>누군가 말 걸어주지 않으면 <br>하루 종일 벙어리 <br>낙 없이 먹다 보면 나태함이 거머리 <br>처럼 붙어 외로움은 <br>뗄 수 없는 꼬리표 <br>애써 봤자 뭐 해 <br>금세 무너질 도미노 <br>날 떠난 그녀처럼 <br>뭔가 싫증이 날 거 같아 <br>나일 먹을수록 조금은 알 거 같아 <br>]]></content><category term="타코앤제이형" label="타코앤제이형"/><category term="거머리 (With 이현진) (Album Ver.)" label="거머리 (With 이현진) (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Darcy/Thinking_About_You/</id><title>Darcy - Thinking About You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:39+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Darcy/Thinking_About_You/" title="Darcy - Thinking About You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[또 왜 이렇게 <br>햇살이 따듯해 <br>꼭 약속 없는 날만 이렇게 <br>가끔 이렇게 <br>혼자일 때 <br>thinking about you <br>i can feel you <br>thinking about you <br>나지막한 오후 <br>익숙한 커피잔 음 <br>둘이 먹던 프레즐 그 향기도 <br>기분이 좋아 <br>가끔씩 내게 돌아와 <br>사랑을 속삭여줄 때 <br>it's you <br>come in deep in more more more <br>반쯤 감긴 눈 <br>니 품에 안겼던 <br>그날 그 아침을 기억해 <br>오늘은 니 생각에 취한 것 같아 <br>꽃 향기에 어지러운 나 <br>thinking about you <br>i can feel you <br>thinking about you <br>나지막한 오후 <br>익숙한 커피잔 음 <br>둘이 먹던 프레즐 그 향기도 <br>기분이 좋아 <br>가끔씩 내게 돌아와 <br>사랑을 속삭여줄 때 <br>it's you <br>come in deep in more more more <br>나지막한 오후 <br>익숙한 커피잔 음 <br>둘이 먹던 프레즐 그 향기도 <br>기분이 좋아 <br>가끔씩 내게 돌아와 <br>사랑을 속삭여줄 때 <br>it's you <br>come in deep in more more more <br>]]></content><category term="Darcy" label="Darcy"/><category term="Thinking About You" label="Thinking About You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/토핑_Topping/Shadow_Play_Feat_이해수/</id><title>토핑 (Topping) - Shadow Play (Feat. 이해수) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:41+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%A0%ED%95%91_Topping/Shadow_Play_Feat_%EC%9D%B4%ED%95%B4%EC%88%98/" title="토핑 (Topping) - Shadow Play (Feat. 이해수) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[참 멀리도 떠났는데 <br>계속 찾아오는 너 <br>It seems like A shadow play <br>별다른 표정 없이 <br>결국 나를 삼켜 넌 <br>It seems like A shadow play <br>짙은 이 어둠이 더 <br>어지럽게 따라와 <br>그래 그냥 두 눈을 감아 <br>그 안에 보이는 어두운 <br>Wherever you find the hidden shadow <br>그래 천천히 나를 삼켜 <br>Shadow shadow play <br>그래 다가와 <br>어차피 넌 사라질 꺼야 <br>Oh shadow shadow play <br>그래왔던 것처럼 계속 그렇게 <br>So do it yourself always been <br>니가 원했던 것처럼 <br>just swallow swallow it <br>It taste like dark chocolate <br>두렵지는 않아 이끌린 <br>모든 어둠에 몸을 맡겨 <br>그래 그냥 두 눈을 감아 <br>그 안에 보이는 어두운 <br>Wherever you find the hidden shadow <br>그래 천천히 나를 삼켜 <br>Shadow Shadow play <br>그래 다가와 <br>어차피 넌 사라질 꺼야 <br>Oh shadow shadow play <br>]]></content><category term="토핑 (Topping)" label="토핑 (Topping)"/><category term="Shadow Play (Feat. 이해수)" label="Shadow Play (Feat. 이해수)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/희진/Gloria_글로리아/</id><title>희진 - Gloria (글로리아) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:43+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9D%AC%EC%A7%84/Gloria_%EA%B8%80%EB%A1%9C%EB%A6%AC%EC%95%84/" title="희진 - Gloria (글로리아) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Gloria <br>영광 중에 계신 주님 <br>Gloria <br>엎드려 경배해 <br>여호와를 찬송하라 <br>주님은 선하시며 <br>그 이름이 아름다우니 <br>주의 이름을 찬양하라 <br>Gloria <br>찬양 중에 계신 주님 <br>Gloria <br>엎드려 경배해 <br>여호와는 나의 힘과 <br>나의 방패이시니 <br>내 영혼이 의지하여 <br>주의 구원을 노래하리 <br>Gloria <br>영광 중에 계신 주님 <br>Gloria <br>엎드려 경배해 <br>Gloria <br>찬양 중에 계신 주님 <br>Gloria <br>엎드려 경배해 <br>Glory Glory Gloria <br>Glory Glory <br>Gloria Gloria <br>]]></content><category term="희진" label="희진"/><category term="Gloria (글로리아)" label="Gloria (글로리아)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aran/사랑합니다_Feat_성준/</id><title>Aran - 사랑합니다 (Feat. 성준) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:48+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aran/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4_Feat_%EC%84%B1%EC%A4%80/" title="Aran - 사랑합니다 (Feat. 성준) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 세상 속을 살아갈 때 <br>흔들리며 비틀거려도 <br>나를 잡은 이 손 <br>당신이 날 붙드시죠 <br>하루하루 살아가면서 <br>힘든 삶에 녹아내려도 <br>내 마음 속 당신이 <br>붙드시며 부르시죠 <br>당신께 받은 사랑 받은 은혜 <br>어떻게 나 표현할까요 <br>당신께 받은 사랑 <br>나 세상에서 당신을 보며 <br>당신께 외치리 <br>당신을 난 사랑합니다 <br>내 맘이 흔들려 무너질 때도 <br>당신을 난 깊이 사랑합니다 <br>내 삶이 끊어질지라도 <br>당신께 받은 사랑 받은 은혜 <br>어떻게 나 표현할까요 <br>당신께 받은 사랑 <br>나 세상에서 당신을 보며 <br>당신께 외치리 <br>당신을 난 사랑합니다 <br>내 맘이 흔들려 무너질 때도 <br>당신을 난 깊이 사랑합니다 <br>내 삶이 끊어질지라도 <br>당신만이 내 곁에 <br>주님만이 내 곁에 <br>있다면 무엇도 할 수 있죠 <br>두렵지 않아요 <br>당신을 난 사랑합니다 <br>내 맘이 흔들려 무너질 때도 <br>당신을 난 깊이 사랑합니다 <br>내 삶이 끊어질지라도 <br>당신을 난 사랑합니다 <br>]]></content><category term="Aran" label="Aran"/><category term="사랑합니다 (Feat. 성준)" label="사랑합니다 (Feat. 성준)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조영현/달링_Darling/</id><title>조영현 - 달링 (Darling) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:52+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%98%81%ED%98%84/%EB%8B%AC%EB%A7%81_Darling/" title="조영현 - 달링 (Darling) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 바라보기만 해도 <br>웃음이 자꾸 나와 나 <br>햇살 좋은날에 너와 <br>두 손을 꼭 잡고서 <br>같이 걸어볼까 <br>말하고 싶지만 <br>괜스레 붉어진 <br>내 뺨이 부끄러워 <br>내 맘을 말해볼까 <br>그 뒤로 어색해지면 어쩌지 <br>그래도 말해볼까 <br>이런 두근두근 대는 내 맘을 <br>darling 널 부르고 싶어 이렇게 <br>darling 내 맘을 받아줘 나만의 <br>darling 널 사랑한다고 <br>말하고 싶어 <br>이런 나를 받아줘 제발 <br>우 우 우 우 우 사랑해 <br>내 맘을 말해볼까 <br>혹시라도 부담스러워할까 <br>네맘도 나와 같을까 <br>두근두근대는 내 맘을 <br>darling 널 부르고 싶어 이렇게 <br>darling 내 맘을 받아줘 나만의 <br>darling 널 사랑한다고 <br>말하고 싶어 <br>이런 나를 받아줘 제발 <br>우 우 우 우 우 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>몇번을 말해도 모자란 <br>내 진심을 아니 내맘이 보이니 <br>새빨개진 두 볼이 말해 <br>darling 널 부르고 싶어 이렇게 <br>darling 내 맘을 받아줘 나만의 <br>darling 널 사랑한다고 <br>말하고 싶어 <br>이런 나를 받아줘 제발 <br>우 우 우 우 우 <br>우 우 우 우 우 사랑해 <br>]]></content><category term="조영현" label="조영현"/><category term="달링 (Darling)" label="달링 (Darling)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/사랑한다고_Inst/</id><title>리틀팝콰이어 - 사랑한다고 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:54+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C%EB%8B%A4%EA%B3%A0_Inst/" title="리틀팝콰이어 - 사랑한다고 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[엄마를 생각하면 <br>날 안아 주는 엄마 품이 떠올라요 <br>아빠를 생각하면 <br>날 바라보는 아빠얼굴 떠올라요 <br>언제나 나를 위해 <br>힘드신 것 알아요 <br>그 사랑 잊지 않고 <br>내 마음에 담아 둘게요 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>우리를 생각하면 내 마음속에 <br>사랑 가득 자라나요 <br>난 아직 어리지만 내 사랑 <br>절대 어리다고 하지마요 <br>언젠가 내가 커서 <br>엄마만큼 자라면 <br>그 사랑 모두 모아 <br>아름답게 보답할게요 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>친구랑 놀게 해 줘요 <br>강아지도 갖고 싶어요 <br>한 가지만 부탁할게요 <br>제발 동생 낳아 주세요 예? <br>이것도 하고 싶어요 <br>저것도 갖고 싶어요 <br>하지만 내가 가장 갖고 싶은 건 <br>엄마 아빠의 사랑 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>아무것도 갖을 수 없어도 난 괜찮아요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>너무나도 소중한 세상 <br>어느 누구보다 더 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>사랑해요 사랑해요]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="사랑한다고 (Inst.)" label="사랑한다고 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/사랑한다고/</id><title>리틀팝콰이어 - 사랑한다고 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:46:57+09:00</updated><published>2018-04-08T22:46:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C%EB%8B%A4%EA%B3%A0/" title="리틀팝콰이어 - 사랑한다고 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[엄마를 생각하면 <br>날 안아 주는 엄마 품이 떠올라요 <br>아빠를 생각하면 <br>날 바라보는 아빠얼굴 떠올라요 <br>언제나 나를 위해 <br>힘드신 것 알아요 <br>그 사랑 잊지 않고 <br>내 마음에 담아 둘게요 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>우리를 생각하면 내 마음속에 <br>사랑 가득 자라나요 <br>난 아직 어리지만 내 사랑 <br>절대 어리다고 하지마요 <br>언젠가 내가 커서 <br>엄마만큼 자라면 <br>그 사랑 모두 모아 <br>아름답게 보답할게요 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>친구랑 놀게 해 줘요 <br>강아지도 갖고 싶어요 <br>한 가지만 부탁할게요 <br>제발 동생 낳아 주세요 예? <br>이것도 하고 싶어요 <br>저것도 갖고 싶어요 <br>하지만 내가 가장 갖고 싶은 건 <br>엄마 아빠의 사랑 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>아무것도 갖을 수 없어도 난 괜찮아요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>너무나도 소중한 세상 <br>어느 누구보다 더 <br>사랑한다고 말하고 싶어요 <br>봄바람에 날리는 <br>예쁜 꽃잎만큼 사랑해요 <br>사랑한다고 외치고 싶어요 <br>저 하늘에 가득한 반짝이는 <br>별빛보다 더 사랑해요 <br>사랑해요 사랑해요]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="사랑한다고" label="사랑한다고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박인영/우리_함께/</id><title>박인영 - 우리 함께 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:47:10+09:00</updated><published>2018-04-08T22:47:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9D%B8%EC%98%81/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%ED%95%A8%EA%BB%98/" title="박인영 - 우리 함께 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[혼자 걸어가는 길은 외롭고 힘들죠 <br>주위를 돌아봐요 사랑하는 사람들 <br>늦었다고 생각할 때 <br>그냥 시작하면 되요 <br>한발 두발 그렇게 함께 걸어가요 <br>아름다운 세상 우리가 만들어봐요 <br>늘 푸른 꿈들이 펼쳐지는 세상 <br>우리가 힘을 모아 <br>그런 세상 만들어가요 <br>이 자유로운 땅에 꿈을 펼쳐요 <br>혼자 걸어가는 길은 두렵고 힘들죠 <br>손을 내밀어 봐요 서로가 서로에게 <br>늦었다고 생각할 때 <br>그냥 시작하면 되요 <br>한발 두발 그렇게 함께 걸어가요 <br>아름다운 세상 우리가 만들어봐요 <br>늘 푸른 꿈들이 펼쳐지는 세상 <br>우리가 힘을 모아 <br>그런 세상 만들어가요 <br>이 자유로운 땅에 꿈을 펼쳐요 <br>]]></content><category term="박인영" label="박인영"/><category term="우리 함께" label="우리 함께"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박인영/서울_전문가_Byuns_Campaign_Song/</id><title>박인영 - 서울 전문가 (Byun`s Campaign Song) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:47:21+09:00</updated><published>2018-04-08T22:47:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9D%B8%EC%98%81/%EC%84%9C%EC%9A%B8_%EC%A0%84%EB%AC%B8%EA%B0%80_Byuns_Campaign_Song/" title="박인영 - 서울 전문가 (Byun`s Campaign Song) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모두의 꿈이 실현되는 <br>이세상 만들어요 <br>기호 1번 변 변 종구 <br>웃음의 꽃이 활짝 피는 <br>이세상 만들어요 <br>기호 1번 변 변 종구 <br>변종구만이 희망이죠 <br>우리의 희망이죠 <br>너밖에 없어 변종구 <br>새자유당이 희망이죠 <br>우리의 희망이죠 <br>너밖에 없어 없어 <br>힘들어 힘들어요 <br>너무 걱정돼 걱정돼 <br>1번 변종구만이 해답이죠 <br>1번을 밀어줘요 <br>서울 서울 전문가 1번 변종구 <br>잘하자 잘하자 힘내자 힘내자 <br>서울 서울 전문가 1번 변종구 <br>너밖에 없어 <br>서울 서울 전문가 1번 변종구 <br>잘하자 잘하자 힘내자 힘내자 <br>서울 서울 전문가 1번 변종구 <br>너밖에 없어 <br>없어 없어 <br>]]></content><category term="박인영" label="박인영"/><category term="서울 전문가 (Byun`s Campaign Song)" label="서울 전문가 (Byun`s Campaign Song)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/노란종이배_Inst/</id><title>리틀팝콰이어 - 노란종이배 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:47:28+09:00</updated><published>2018-04-08T22:47:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EB%85%B8%EB%9E%80%EC%A2%85%EC%9D%B4%EB%B0%B0_Inst/" title="리틀팝콰이어 - 노란종이배 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바다 위에 작은 종이배 <br>언니와 오빠와 함께 했던 그 작은 배에 <br>미소 지었던 노란 작은 종이배 <br>아무리 불러 보아도 <br>이제는 대답이 없지만 <br>언제나 곁에 있을 것 같던 <br>우리의 작은 노란 종이배 <br><br>보고 싶어요 사랑해요 <br>함께 하고 싶어요 미안해요 <br>기억할게요 마음 속 깊이 <br><br>내 손 위에 작은 종이배 <br>이제는 함께 할 수 없지만 <br>잊지 않아요 <br>언니 오빠와 함께한 작은 추억들 <br>작은 노란 종이배]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="노란종이배 (Inst.)" label="노란종이배 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/노란종이배/</id><title>리틀팝콰이어 - 노란종이배 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:47:30+09:00</updated><published>2018-04-08T22:47:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EB%85%B8%EB%9E%80%EC%A2%85%EC%9D%B4%EB%B0%B0/" title="리틀팝콰이어 - 노란종이배 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바다 위에 작은 종이배 <br>언니와 오빠와 함께 했던 그 작은 배에 <br>미소 지었던 노란 작은 종이배 <br>아무리 불러 보아도 <br>이제는 대답이 없지만 <br>언제나 곁에 있을 것 같던 <br>우리의 작은 노란 종이배 <br><br>보고 싶어요 사랑해요 <br>함께 하고 싶어요 미안해요 <br>기억할게요 마음 속 깊이 <br><br>내 손 위에 작은 종이배 <br>이제는 함께 할 수 없지만 <br>잊지 않아요 <br>언니 오빠와 함께한 작은 추억들 <br>작은 노란 종이배]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="노란종이배" label="노란종이배"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김경민/좋겠네/</id><title>김경민 - 좋겠네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:48:35+09:00</updated><published>2018-04-08T22:48:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B2%BD%EB%AF%BC/%EC%A2%8B%EA%B2%A0%EB%84%A4/" title="김경민 - 좋겠네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[지친 발걸음 위에 <br>또 내려앉은 한숨 <br>한 발 한 발 무겁기만 하죠 <br>오늘따라 아무도 <br>전화를 받지 않고 <br>어두운 하늘만 올려보죠 <br>누가 나에게 울지 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>누가 나에게 걱정 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>걱정만 꽉 찬 이 방 <br>잠은 오질 않고 <br>애써 눈을 또 감아보지만 <br>지친 하루 속에서 <br>상처만 남은 지금 <br>아침이 오기만 기다리죠 <br>누가 나에게 울지 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>누가 나에게 걱정 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>후회만 가득한 시간 속에 <br>자꾸만 더 작아지는데 <br>울지 말라고 울지 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>걱정 말라고 걱정 말라고 <br>내게 말해주면 주면 좋겠네 <br>지친 발걸음 위에 <br>또 내려앉은 한숨 <br>한 발 한 발 한 발 한 발 <br>무겁기만 하죠 <br>]]></content><category term="김경민" label="김경민"/><category term="좋겠네" label="좋겠네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김보민/길_Vocal_김유리/</id><title>김보민 - 길 (Vocal 김유리) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:48:37+09:00</updated><published>2018-04-08T22:48:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%B3%B4%EB%AF%BC/%EA%B8%B8_Vocal_%EA%B9%80%EC%9C%A0%EB%A6%AC/" title="김보민 - 길 (Vocal 김유리) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[매일 밤 나는 꿈꾸죠 <br>밤하늘 별 보며 <br>기도를 하죠 <br>때로는 울기도 했죠 <br>왜 불안한 걸까 <br>나만 이런 걸까 <br>이런 생각만 하는 <br>바보 같은 나는 <br>La La La La La La <br>La La La La La La <br>친구들을 만나도 <br>재미없는 이유는 뭘까 <br>La La La La La La <br>La La La La La La <br>하루 종일 멍하니 보내 <br>아무도 없는 미로 속에 <br>저 길 저 끝에 다다르면 멈출까 <br>어제와 같은 오늘인데 <br>변할 거야 찾을 거야 <br>난 나의 길을 가겠어 <br>어딘가 걷고 있죠 <br>그 곳이 어딘지는 <br>알 수 없지만 <br>이렇게 또 걷고 있죠 <br>정말 잘한 걸까 <br>이 길이 맞는 걸까 <br>되물어보고 또 되물어봐도 <br>La La La La La La <br>La La La La La La <br>반복되는 시간들 <br>그 속에서 뭘하는 거야 <br>La La La La La La <br>La La La La La La <br>하루 종일 멍하니 보내 <br>아무도 없는 미로 속에 <br>저 길 저 끝에 다다르면 멈출까 <br>어제와 같은 오늘인데 <br>변할 거야 찾을 거야 <br>난 나의 길을 가겠어 <br>이 길이 자신 없을까 <br>아직도 답을 내릴 수 없어 <br>가르쳐줘 어둠이 오기 전에 <br>갈 곳을 잃은 나를 찾아서 <br>아무도 없는 미로 속에 <br>저 길 저 끝에 다다르면 멈출까 <br>어제와 같은 오늘인데 <br>변할 거야 찾을 거야 <br>난 나의 길을 <br>아무도 없는 미로 속에 <br>저 길 저 끝에 다다르면 멈출까 <br>어제와 같은 오늘인데 <br>변할 거야 찾을 거야 <br>난 나의 길을 가겠어 <br>]]></content><category term="김보민" label="김보민"/><category term="길 (Vocal 김유리)" label="길 (Vocal 김유리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김유리/잡고_싶어/</id><title>김유리 - 잡고 싶어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:48:40+09:00</updated><published>2018-04-08T22:48:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9C%A0%EB%A6%AC/%EC%9E%A1%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%96%B4/" title="김유리 - 잡고 싶어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[파란 하늘에 그려진 우리 두 사람 <br>하늘은 맑아 마치 너의 웃는 입처럼 <br>몽글몽글 피어난 저 구름 솜사탕 같아 <br>우리처럼 달달해 <br>너도 보일까 하늘색 우리 두 사람 <br>나만 이럴까 이건 나만 보이는 걸까 <br>설레는 이 마음이 너도 느껴질까 <br>잡고 싶어 잡고 싶어 두 손을 <br>갖고 싶어 매일 난 갖고 싶어 <br>지금 꽉 잡은 두 손 <br>서로 놓치지 않도록 <br>또 보고 싶어 보고 싶어 네 얼굴 <br>봐도 봐도 귀여운 넌 my boy <br>내 눈엔 너밖에 안보여 boy <br>아침에 눈뜨면 제일 먼저 네가 생각나 <br>꿈속에서도 너는 눈이 부셔 빛이나 <br>네 생각에 내 마음이 매일 설레여와 <br>잡고 싶어 잡고 싶어 두 손을 <br>갖고 싶어 매일 난 갖고 싶어 <br>지금 꽉 잡은 두 손 <br>서로 놓치지 않도록 <br>또 보고 싶어 보고 싶어 네 얼굴 <br>봐도 봐도 귀여운 넌 my boy <br>내 눈엔 너밖에 안보여 boy <br>나 사실 겁나 네가 날 떠날 까봐 <br>네 맘도 이제 내게 보여줘 <br>조금 더 내게 다가와줘 <br>잡고 싶어 잡고 싶어 두 손을 <br>갖고 싶어 매일 난 갖고 싶어 <br>지금 꽉 잡은 두 손 <br>서로 놓치지 않도록 <br>또 보고 싶어 보고 싶어 네 얼굴 <br>봐도 봐도 귀여운 넌 my boy <br>내 눈엔 너밖에 안보여 boy <br>같은 곳을 바라보는 너와나 <br>잡은 두 손 놓지 않길 약속해 <br>사랑해 너만 사랑할래 boy <br>]]></content><category term="김유리" label="김유리"/><category term="잡고 싶어" label="잡고 싶어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김재홍/봄이_보낸_편지_Feat_김예림/</id><title>김재홍 - 봄이 보낸 편지 (Feat. 김예림) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:31+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9E%AC%ED%99%8D/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EB%B3%B4%EB%82%B8_%ED%8E%B8%EC%A7%80_Feat_%EA%B9%80%EC%98%88%EB%A6%BC/" title="김재홍 - 봄이 보낸 편지 (Feat. 김예림) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[문득 꺼내든 낡은 사진첩 <br>그 사이 아름한 너의 편지 <br>작은 손 고사리 글씨 <br>안녕이란 설렌 첫 번째 줄이 <br>널 그리워하네 눈물이 흐르네 <br>지친 하룰 보내고 <br>털썩 앉아 꺼내든 너의 편지 <br>한 줄 한 줄 조심스럽게 담아두었죠 <br>오직 날 위한 편지니까요 <br>유난히 맑은 봄날에 햇살이 좋지만 <br>네 생각에 맘엔 비가 내리네 <br>여전히 시원한 봄날 바람도 좋지만 <br>온통 네 생각에 날려 보내지 못해요 <br>문득 꺼내든 낡은 사진첩 <br>그 사이 담겨진 너의 향기 <br>한 잎 한 잎 조심스럽게 담아두었죠 <br>오직 날 위한 편지니까요 <br>유난히 맑은 봄날에 햇살이 좋지만 <br>네 생각에 맘엔 비가 내리네 <br>여전히 시원한 봄날 바람도 좋지만 <br>온통 네 생각에 날려 보내지 못해요 <br>봄은 아직 널 기억하네요 <br>잠시 머물다 스쳐만 가겠죠 <br>아직 늦지 않았다면 담아 볼게요 <br>봄이 보낸 편지니까요 <br>유난히 맑은 봄날에 햇살이 좋지만 <br>네 생각에 맘엔 비가 내리네 <br>여전히 시원한 봄날 바람도 좋지만 <br>온통 네 생각에 날려 보내지 못해요 <br>]]></content><category term="김재홍" label="김재홍"/><category term="봄이 보낸 편지 (Feat. 김예림)" label="봄이 보낸 편지 (Feat. 김예림)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만수/Love_Is_Tricky_Feat_FADE/</id><title>만수 - Love Is Tricky (Feat. FADE) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:33+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EC%88%98/Love_Is_Tricky_Feat_FADE/" title="만수 - Love Is Tricky (Feat. FADE) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 사랑한다는 건 <br>널 증오한다는 거 <br>널 아껴준다는 건 <br>널 아프게 한다는 걸 <br>난 알고 있어 이 감정의 끝 <br>이 암전의 틈 한줄기 빛은 늪 <br>확실한 건 아마 없나 봐 <br>우린 각자 확신에 엇나가 <br>난 너만한 여자가 전부였던 삶 <br>이제는 벗어 <br>아니 못하고 있어 멍한 이 밤 <br>난 다시 작아져 <br>널 안게 해준다면 <br>내 모든 걸 다 가져 <br>아냐 아냐 잠시 혼돈에 빠졌어 <br>한숨 자고 나면 다시 괜찮아질걸 <br>괜히 한잔 했나 봐 <br>느낄 줄 알았거든 <br>너가 없는 해방감 <br>I hate this feeling <br>Love is tricky <br>네가 남긴 나의 감정의 고리 <br>We didn’t make it <br>조각난 파편을 정리해 <br>in a totally different way <br>Love is tricky Love you <br>Love is tricky I hate you <br>행복은 슬픔에 비례해 <br>지금 이 상처는 우리라는 미래에 <br>나름 절실한 조건인걸 <br>난 믿고 있어 이건 순간인걸 <br>다 지나갈 뿐 <br>날 가뿐한 맘으로 봐줘 <br>이 영원의 약속을 끝까지 봐줘 <br>난 너 아니면 안돼 <br>난 너 아니면 안돼 <br>너와의 시간들이 <br>자꾸 나를 괴롭혀 <br>매일 같은 꿈을 꿔 <br>눈을 뜨기 외로워 <br>다시 잡을 수 없기에 <br>내 열등감만 커져 <br>널 가지고 싶기에 <br>내 맘은 자꾸 퍼져 <br>아냐 아냐 잠시 혼돈에 빠졌어 <br>한숨 자고 나면 다시 괜찮아질걸 <br>괜히 한잔 했나 봐 <br>느낄 줄 알았거든 <br>너가 없는 해방감 <br>I hate this feeling <br>Love is tricky <br>네가 남긴 나의 감정의 고리 <br>We didn’t make it <br>조각난 파편을 정리해 <br>in a totally different way <br>Love is tricky Love you <br>Love is tricky I hate you <br>내게 미안하지 말어 <br>괜찮다고 했잖아 <br>날 사랑하지 않는 건 <br>니 잘못이 아냐 <br>날 비참하게 하지 말아줘 <br>다 내가 자초했어 <br>꺼져줄게 알아서 <br>힘든 건 나의 몫 등 돌리진 마 <br>혹시나 하는 맘을 갖는 동기니깐 <br>날 사랑해줬던 건 <br>그런 동정이 아냐 <br>또 미안하단 말에 <br>이젠 몸서리가 나 <br>니 목소리가 날 <br>니 숨소리가 날 <br>현재로 부른 거야 <br>우린 다 알고 있잖아 <br>왜 울고 있어 너 원했던 거 아냐 <br>그럼 우리 다시 만날까 손잡아 <br>아 미안 <br>한숨 자고 나면 다시 괜찮아질걸 <br>괜히 한잔 했나 봐 <br>느낄 줄 알았는데 <br>너가 없는 해방감 <br>I hate this feeling <br>Love is tricky <br>네가 남긴 나의 감정의 고리 <br>We didn’t make it <br>조각난 파편을 정리해 <br>in a totally different way <br>Love is tricky Love you <br>Love is tricky I hate you <br>널 사랑한다는 건 <br>널 증오한다는 거 <br>널 아껴준다는 건 <br>널 아프게 한다는 걸 <br>난 알고 있어 이 감정의 끝 <br>난 알고 있어 이 감정의 끝 <br>난 알고 있어 이 감정의 끝 <br>난 알고 있어 이 감정의 끝 <br>]]></content><category term="만수" label="만수"/><category term="Love Is Tricky (Feat. FADE)" label="Love Is Tricky (Feat. FADE)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hedgehog/너의_모든_말들은/</id><title>Hedgehog - 너의 모든 말들은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:38+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hedgehog/%EB%84%88%EC%9D%98_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EB%A7%90%EB%93%A4%EC%9D%80/" title="Hedgehog - 너의 모든 말들은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너의 연락이 왔어 <br>마침 그리웠는데 <br>얼마나 바쁘길래 <br>이제 답장을 하니 <br>이틀 만에 온 너의 소식이 미워도 <br>왠지 그것마저 <br>마음이 먼저 널 찾고 있어 <br>너를 다시 만났어 <br>마지막이 될 거란 <br>너의 말이 자꾸만 <br>귓가에서 맴돌아 <br>이미 정리한 듯한 너는 조그만 <br>망설임 하나 없이 <br>내게 이별을 안겨주네 <br>나를 떠난다는 그 말에 <br>너를 잡진 않았어 <br>내가 뭐라 한들 너에겐 <br>들리지 않을 테니 <br>마지막 네게 약한 모습을 <br>보이기 싫어서 <br>아무렇지 않은 척 해도 <br>자꾸 눈물이 나와 <br>며칠이 또 지나갔어 <br>이젠 모든 곳에 <br>또 니가 보이진 않아 <br>너와 찍은 사진은 못 지울 거 같아 <br>아직은 내가 좀 더 많이 아픈가 봐 <br>연락 없는 핸드폰 <br>참 오랜만인가 봐 <br>조용해선지 왠지 오늘은 <br>늦게 일어났어 <br>너와 함께할 땐 그렇게 <br>시끄러워 했는데 <br>벌써 몇 년이 지난 것처럼 <br>그리워지려 해 <br>니가 그렇게 말하던 <br>사랑이 뭔진 아니 <br>너와 내가 말하던 <br>사랑은 같은 거니 <br>하루에도 수백 번 <br>내게 속삭인 너의 모든 말들은 <br>결국 모두 거짓말이 됐어 <br>어느 날 마주친 너의 눈빛이 <br>그 어떤 얼음보다 차가워 <br>가슴이 아파 <br>차가운 눈동자 <br>그 안에 비친 나의 모습 <br>그랬구나 거긴 내가 없구나 <br>니가 그렇게 말하던 <br>사랑이 뭔진 아니 <br>너와 내가 말하던 <br>사랑이 같을 리 없지 <br>하루에도 수백 번 <br>네게 설레던 나의 모든 날들은 <br>결국 모두 거짓말이 됐어 <br>woo 모두 거짓말이 됐어 <br>모두 거짓말이 됐어 <br>]]></content><category term="Hedgehog" label="Hedgehog"/><category term="너의 모든 말들은" label="너의 모든 말들은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백종명/Feel_My_Heart/</id><title>백종명 - Feel My Heart - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:42+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%A2%85%EB%AA%85/Feel_My_Heart/" title="백종명 - Feel My Heart - lyric"/><content type="html"><![CDATA[길을 걷다 모두들 나를 보네 <br>Oh baby <br>여자들은 하나같이 나를 원해 <br>많은 여자들이 다가오지만 <br>내 마음은 그 중에 너를 원해 <br>I wanna stay for you never lie <br>but I don't know how you can rely on me <br>I wanna stay for you never lie <br>I don't need anything leave out you <br>feel my heart <br>can't you feel my heart <br>I wanna feel my heart <br>I wanna feel my heart <br>많은 여자들이 다가오지만 <br>내 마음은 아직도 너를 원해 <br>I wanna stay for you never lie <br>but I don't know how you can rely on me <br>I wanna stay for you never lie <br>I don't need anything leave out you <br>feel my heart <br>I wanna stay for you never lie <br>but I don't know how you can rely on me <br>I wanna stay for you never lie <br>I don't need anything leave out you <br>feel my heart <br>can't you feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>feel my heart <br>can't you feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>feel my heart <br>can't you feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>i wanna feel my heart <br>]]></content><category term="백종명" label="백종명"/><category term="Feel My Heart" label="Feel My Heart"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이수연/이별_앞에서/</id><title>이수연 - 이별 앞에서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:45+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%EC%95%9E%EC%97%90%EC%84%9C/" title="이수연 - 이별 앞에서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑 그 끝에서 오는 이별 <br>우리 끝내자 <br>내게 이별을 말하는 <br>너의 그 한마디가 <br>아무렇지 않은 듯 한데 너는 <br>아무렇지 않을 수가 없어 나는 <br>아무것도 들리지 않아 <br>아무것도 보이지 않아 <br>너의 그 한마디로 <br>우울해 <br>우울해 나는 <br>차가운 이별에 <br>아무것도 할 수 없어 <br>미안하다고 말하지마 <br>그 말이 날 더 아프게 하니까 <br>좋은 사람 만나라 <br>행복했음 좋겠단 <br>너의 그 말들로 <br>우울해 <br>우울해 나는 <br>차가운 이별에 <br>아무것도 할 수 없어 <br>우울해 <br>우울해 나는 <br>차가운 이별에 <br>아무것도 할 수 없어 <br>아무것도 할 수 없어 <br>]]></content><category term="이수연" label="이수연"/><category term="이별 앞에서" label="이별 앞에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보람양/얼음_땡/</id><title>보람양 - 얼음 땡 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:47+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EB%9E%8C%EC%96%91/%EC%96%BC%EC%9D%8C_%EB%95%A1/" title="보람양 - 얼음 땡 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[추워서 볼이 빨개진 건지 <br>너 때문인 건지 <br>아마 너 너 너 때문이겠지 <br>무심코 올려다본 니 얼굴 <br>또 빨개진 내 얼굴 <br>너 몰래 슬쩍 쳐다보다가 <br>무심하게 끌어당긴 나의 손 <br>내 손 위에 포개진 너의 손 <br>너무 놀란 나는 그대로 얼음 <br>나를 보면 땡 해줄래 <br>너만 보면 얼음이 <br>잘 보이려 하면 할수록 <br>더 실수투성이인 내가 <br>나는 싫은데 <br>너는 좋은데 <br>그냥 널 좋아할래 <br>무심하게 끌어당긴 나의 손 <br>내 손 위에 포개진 너의 손 <br>너무 놀란 나는 그대로 얼음 <br>무심하게 툭 걸쳐준 너의 코트 <br>감기 조심하라는 너의 말 <br>너무 설렌 나는 그대로 둥둥 <br>나를 보면 땡 해줄래 <br>너만 보면 얼음이 <br>잘 보이려 하면 할수록 <br>더 실수투성이인 내가 <br>나는 싫은데 <br>너는 좋은데 <br>그냥 <br>너도 나와 같다면 <br>내 맘과 똑같다면 <br>내 맘에 똑똑 노크해줄래 <br>나를 보면 땡 해줄래 <br>너만 보면 얼음이 <br>잘 보이려 하면 할수록 <br>더 실수투성이인 내가 <br>나는 싫은데 <br>너는 좋은데 <br>그냥 널 좋아할래 <br>]]></content><category term="보람양" label="보람양"/><category term="얼음 땡" label="얼음 땡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박지하_Park_Jiha/사랑_온스테이지_Ver/</id><title>박지하 (Park Jiha) - 사랑 (온스테이지 Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:49:51+09:00</updated><published>2018-04-08T22:49:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%80%ED%95%98_Park_Jiha/%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%98%A8%EC%8A%A4%ED%85%8C%EC%9D%B4%EC%A7%80_Ver/" title="박지하 (Park Jiha) - 사랑 (온스테이지 Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어둠 속에 불빛 속에 변치 않는 <br>사랑을 배웠다 너로 해서 <br>배웠다 너로 해서 <br>그러나 너의 얼굴은 <br>어둠에서 불빛으로 넘어가는 <br>그 찰나에 꺼졌다 살아났다 <br>너의 얼굴은 그만큼 불안하다 <br>그 찰나에 꺼졌다 살아났다 <br>너의 얼굴은 그만큼 불안하다 <br>번개처럼 <br>번개처럼 <br>금이 간 너의 얼굴은 <br>어둠 속에 불빛 속에 변치 않는 <br>사랑을 배웠다 너로 해서 <br>배웠다 너로 해서 <br>배웠다 너로 해서 <br>배웠다 너로 해서 <br>]]></content><category term="박지하 (Park Jiha)" label="박지하 (Park Jiha)"/><category term="사랑 (온스테이지 Ver.)" label="사랑 (온스테이지 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/VAV/Flower_You_Inst/</id><title>VAV - Flower (You) (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:51:26+09:00</updated><published>2018-04-08T22:51:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/VAV/Flower_You_Inst/" title="VAV - Flower (You) (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>꽃보다 예쁜 그녀가 떠났네 <br>해바라기 같던 눈부신 미소 <br>하늘은 파랗고 우리 사인 다 끝났고 <br>꿈이면 좋겠어 누가 날 깨워줘 <br>친구들은 내게 <br>그만 포기하래 <br>아주 나쁜 놈들이야 oh <br>I told you tho <br>그만하자고 break up <br>다 내가 잘못했어 <br>꽃잎을 다 셀 때까지만 <br>내 말을 들어줘 <br>너무 늦었지wait up <br>ooh ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>넌 아마도 이별의 각오를 다진 듯해 <br>I know <br>계속 반복 되는 잘못 넌 지친 듯해 <br>I know <br>노력 하고 있는 나이고 <br>너 밖에 모를 아이고 <br>위로 날 놈 umm 마치 파일럿 <br>나도 모르게 또 걸음하고 있어 <br>저기 낯익은 집에 니가 있길 빌어 <br>몇 번째인지 가끔 내가 봐도 thriller <br>I don't know how to love <br>오늘 날이 길어 <br>은은한 꽃 향기 <br>널 웃게 했으면 <br>그걸로 충분해 oh <br>I told you tho <br>그만하자고 break up <br>다 내가 잘못했어 <br>꽃잎을 다셀 때까지만 <br>내 말을 들어줘 <br>너무 늦었지 wait up <br>Ooh Ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>I know 나 player 같아 보여도 <br>But you gotta know <br>내 맘 순수한걸 <br>I know 꽃으론 다 못 전해도 <br>I know 꽃으론 다 못 전해도 <br>But you gotta know <br>내 맘 진심인걸 oh oh <br>You gotta know that <br>You gotta know that <br>아직은 안돼 hold up <br>다시 돌아와줘 <br>널 사랑하는 방법 <br>아직 배우고 있어 <br>내게 안겨줘 make up <br>Ooh Ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 You <br>누가 뭐래도 You <br>꽃보다 예쁜 그녀가 떠났네 <br>]]></content><category term="VAV" label="VAV"/><category term="Flower (You) (Inst.)" label="Flower (You) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/VAV/Flower_You/</id><title>VAV - Flower (You) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:51:28+09:00</updated><published>2018-04-08T22:51:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/VAV/Flower_You/" title="VAV - Flower (You) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>꽃보다 예쁜 그녀가 떠났네 <br>해바라기 같던 눈부신 미소 <br>하늘은 파랗고 우리 사인 다 끝났고 <br>꿈이면 좋겠어 누가 날 깨워줘 <br>친구들은 내게 <br>그만 포기하래 <br>아주 나쁜 놈들이야 oh <br>I told you tho <br>그만하자고 break up <br>다 내가 잘못했어 <br>꽃잎을 다 셀 때까지만 <br>내 말을 들어줘 <br>너무 늦었지wait up <br>ooh ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>넌 아마도 이별의 각오를 다진 듯해 <br>I know <br>계속 반복 되는 잘못 넌 지친 듯해 <br>I know <br>노력 하고 있는 나이고 <br>너 밖에 모를 아이고 <br>위로 날 놈 umm 마치 파일럿 <br>나도 모르게 또 걸음하고 있어 <br>저기 낯익은 집에 니가 있길 빌어 <br>몇 번째인지 가끔 내가 봐도 thriller <br>I don't know how to love <br>오늘 날이 길어 <br>은은한 꽃 향기 <br>널 웃게 했으면 <br>그걸로 충분해 oh <br>I told you tho <br>그만하자고 break up <br>다 내가 잘못했어 <br>꽃잎을 다셀 때까지만 <br>내 말을 들어줘 <br>너무 늦었지 wait up <br>Ooh Ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>I know 나 player 같아 보여도 <br>But you gotta know <br>내 맘 순수한걸 <br>I know 꽃으론 다 못 전해도 <br>I know 꽃으론 다 못 전해도 <br>But you gotta know <br>내 맘 진심인걸 oh oh <br>You gotta know that <br>You gotta know that <br>아직은 안돼 hold up <br>다시 돌아와줘 <br>널 사랑하는 방법 <br>아직 배우고 있어 <br>내게 안겨줘 make up <br>Ooh Ooh 난 너만 <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 <br>You hoohoo you hoohoo you hoohoo <br>누가 뭐래도 You <br>누가 뭐래도 You <br>꽃보다 예쁜 그녀가 떠났네 <br>]]></content><category term="VAV" label="VAV"/><category term="Flower (You)" label="Flower (You)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박용민/Giulio_Caccini___Amarilli_Amarilli_Mia_bella_이탈리아_가곡/</id><title>박용민 - Giulio Caccini : Amarilli (Amarilli, Mia bella, 이탈리아 가곡) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:51:31+09:00</updated><published>2018-04-08T22:51:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9A%A9%EB%AF%BC/Giulio_Caccini___Amarilli_Amarilli_Mia_bella_%EC%9D%B4%ED%83%88%EB%A6%AC%EC%95%84_%EA%B0%80%EA%B3%A1/" title="박용민 - Giulio Caccini : Amarilli (Amarilli, Mia bella, 이탈리아 가곡) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Amarilli mia bella <br>Non credi <br>o del mio cor dolce desio <br>D'esser tu l'amor mio <br>Credilo pur <br>e se timor t'assale <br>Dubitar non ti vale <br>Aprimi il petto <br>e vedrai scritto in core <br>Amarilli Amarilli Amarailli <br>e il mio amore <br>Credilo pur <br>e se timor t'assale <br>Dubitar non ti vale <br>Aprimi il petto <br>e vedrai scritto in core <br>Amarilli Amarilli Amarailli <br>e il mio amore <br>Amarailli e il mio amore <br>]]></content><category term="박용민" label="박용민"/><category term="Giulio Caccini : Amarilli (Amarilli, Mia bella, 이탈리아 가곡)" label="Giulio Caccini : Amarilli (Amarilli, Mia bella, 이탈리아 가곡)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보아_BoA/봄비_Spring_Rain_Inst/</id><title>보아 (BoA) - 봄비 (Spring Rain) (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:51:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:51:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%95%84_BoA/%EB%B4%84%EB%B9%84_Spring_Rain_Inst/" title="보아 (BoA) - 봄비 (Spring Rain) (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[미치게 너 보고픈 밤에 <br>전화 걸고 싶은 그 이름 밑에 <br>휘갈기듯 덧붙여둔 내 욕이 <br>내 손을 멈추게 해 <br>봄비는 날 간지럽히는데 <br>눈물이 자꾸 나오려는데 <br>아픈 건지 화난 건지 내가 <br>널 또 그리워해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>그래 꺼져 접어 <br>맘을 고칠 테니까 <br>그 많은 너의 흔적 <br>다 버려 털어내 <br>내 속을 썩히지 <br>봄비는 다시 나를 재촉해 <br>네가 멀리 간 게 아니라고 해 <br>이런저런 핑계만 대는 내가 <br>널 다시 미워해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>맘이 몇 번을 변하니 <br>내가 미쳐가나 봐 <br>깨진 거울 보며 웃어 <br>낯선 넌 누구야 <br>왜 미워해도 <br>왜 자꾸 보고 싶어져 <br>왜 사랑해도 <br>영원하지 못해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>제발 네 친구라도 될게 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>Baby Come back to me <br>]]></content><category term="보아 (BoA)" label="보아 (BoA)"/><category term="봄비 (Spring Rain) (Inst.)" label="봄비 (Spring Rain) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보아_BoA/봄비_Spring_Rain/</id><title>보아 (BoA) - 봄비 (Spring Rain) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:51:58+09:00</updated><published>2018-04-08T22:51:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%95%84_BoA/%EB%B4%84%EB%B9%84_Spring_Rain/" title="보아 (BoA) - 봄비 (Spring Rain) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[미치게 너 보고픈 밤에 <br>전화 걸고 싶은 그 이름 밑에 <br>휘갈기듯 덧붙여둔 내 욕이 <br>내 손을 멈추게 해 <br>봄비는 날 간지럽히는데 <br>눈물이 자꾸 나오려는데 <br>아픈 건지 화난 건지 내가 <br>널 또 그리워해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>그래 꺼져 접어 <br>맘을 고칠 테니까 <br>그 많은 너의 흔적 <br>다 버려 털어내 <br>내 속을 썩히지 <br>봄비는 다시 나를 재촉해 <br>네가 멀리 간 게 아니라고 해 <br>이런저런 핑계만 대는 내가 <br>널 다시 미워해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>맘이 몇 번을 변하니 <br>내가 미쳐가나 봐 <br>깨진 거울 보며 웃어 <br>낯선 넌 누구야 <br>왜 미워해도 <br>왜 자꾸 보고 싶어져 <br>왜 사랑해도 <br>영원하지 못해 <br>You’re my love my dream <br>날 떠나지 마 <br>Can’t you see <br>We’ll be together <br>제발 한 번 돌아봐 줄래 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>제발 네 친구라도 될게 <br>Come back to me <br>너무 아픈데 멈추지 못해 Cry cry <br>Baby Come back to me <br>]]></content><category term="보아 (BoA)" label="보아 (BoA)"/><category term="봄비 (Spring Rain)" label="봄비 (Spring Rain)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트리플_H_현아_펜타곤_후이_이던/365_FRESH_Inst/</id><title>트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 365 FRESH (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:00+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A6%AC%ED%94%8C_H_%ED%98%84%EC%95%84_%ED%8E%9C%ED%83%80%EA%B3%A4_%ED%9B%84%EC%9D%B4_%EC%9D%B4%EB%8D%98/365_FRESH_Inst/" title="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 365 FRESH (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[F R E S &amp; H so fresh <br>F R E S &amp; H 'til death <br>F R E S &amp; H what's left <br>F R E S &amp; H everybody say <br>그저 그런 것들은 <br>내게 너무나도 평범해 <br>이제 새로운 것보다 <br>더 새로운 게 필요해 <br>자 바꿔 말해 <br>너가 좋아하는 것들로 여긴 가득해 <br>매일 똑같은 색을 좀 바꿔봐 <br>오늘 오마주는 카멜레온 <br>우린 서로 다른 젊은 영혼과 <br>삶을 가졌었고 태초부터 대대로 <br>함께 노는 거야 끼리끼리 <br>DJ 접시 더 휘끼휘끼 <br>여긴 허세 없는 Natural 유기농 100% <br>Let's go get'em get'em <br>딱 봐도 나는 너를 위한 A to Z <br>잠들어있던 Six sense <br>나 때문에 눈을 뜨게 <br>Player Champagne Showtime <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 우린 하늘 위까지 <br>날아오르는 이 기분 So free <br>I'm 365 So fresh 지구부터 달까지 <br>Everybody say fresh 밤새도록 끝까지 <br>Everybody say fresh 제로부터 백까지 <br>Everybody say fresh <br>I'm 365 So fresh <br>And you can take it <br>그냥 고개 끄덕거리고 <br>날 따라 하면 돼 <br>I can take it 어렵지 않아 <br>어서 날 따라 Shake your head <br>계속 Shake your head <br>이 끝이 없는 달도 취한 이 밤에 <br>잠들어있던 Six sense <br>나 때문에 눈을 뜨게 <br>Player Champagne Showtime <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 우린 하늘 위까지 <br>날아오르는 이 기분 So free <br>I'm 365 So fresh <br>F R E S &amp; H so fresh <br>F R E S &amp; H 'til death <br>F R E S &amp; H what's left <br>F R E S &amp; H <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 기분 좋게 끝까지 <br>하나 빠짐없이 이 춤을 끝까지 <br>I'm 365 So fresh 지구부터 달까지 <br>Everybody say fresh 밤새도록 끝까지 <br>Everybody say fresh 제로부터 백까지 <br>Everybody say fresh <br>I'm 365 So fresh <br>]]></content><category term="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))" label="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))"/><category term="365 FRESH (Inst.)" label="365 FRESH (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트리플_H_현아_펜타곤_후이_이던/GIRL_GIRL_GIRL/</id><title>트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - GIRL GIRL GIRL - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:02+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A6%AC%ED%94%8C_H_%ED%98%84%EC%95%84_%ED%8E%9C%ED%83%80%EA%B3%A4_%ED%9B%84%EC%9D%B4_%EC%9D%B4%EB%8D%98/GIRL_GIRL_GIRL/" title="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - GIRL GIRL GIRL - lyric"/><content type="html"><![CDATA[처음이었어 너 같은 사람 <br>첫눈에 푹 빠져든 건 <br>넌 모르겠지 알 리 없겠지 <br>온통 네가 가득한 걸 <br>내 뇌 속 갤러리를 너로 진열 중이야 <br>이게 현실 아닌 꿈이라면 기면증이야 <br>왜냐면 너만 보이거든 종일 <br>무서워서 손도 못 대 <br>엄마의 주얼리처럼 <br>상자에 곤히 두고 보기만 해도 좋아 <br>조용히 빛과 어우러진 조화 <br>너와의 시간은 가치가 골드 <br>그건 언제든 빛이 나 오늘도 <br>사실은 나 이런 내 모습에 당황스러워 <br>웃지 좀 마 너무 예쁘잖아 <br>그만 내 손을 잡아줄래 <br>늘 안고 싶어 널 널 널 <br>갖고 싶어 Girl girl girl <br>Like a star 넌 너무너무 완벽해서 <br>거절이 안 돼 <br>미치겠어 널 볼 때면 <br>가슴이 쿵쿵거려 My baby <br>넌 나의 나의 나의 나의 나의 Girl <br>너무 눈이 부셔 아름다운 네 모습 <br>머리부터 발끝까지 <br>자꾸 생각이 나 네 예쁜 그 입술 <br>오늘은 꼭 맞출 거야 <br>자꾸 그렇게 쳐다보면 너무 부끄러워 <br>괜히 입술 깨물게 되잖아 <br>자꾸 눈이 마주치는 게 너무 어지러워 <br>무슨 생각하는지 어디를 보는지 <br>사실 나 안기고 싶었다고 말해볼게 지금 <br>늘 안고 싶어 널 널 널 <br>갖고 싶어 Girl girl girl <br>Like a star 넌 너무너무 완벽해서 <br>거절이 안 돼 <br>미치겠어 널 볼 때면 <br>가슴이 쿵쿵거려 My baby <br>넌 나의 나의 나의 나의 나의 Girl <br>늘 안고 싶어 널 널 널 <br>갖고 싶어 Girl girl girl <br>Like a star 넌 너무너무 완벽해서 <br>조절이 안 돼 <br>미치겠어 널 볼 때면 <br>가슴이 쿵쿵거려 My baby <br>넌 나의 나의 나의 나의 나의 Girl <br>]]></content><category term="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))" label="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))"/><category term="GIRL GIRL GIRL" label="GIRL GIRL GIRL"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트리플_H_현아_펜타곤_후이_이던/꿈이야_생시야/</id><title>트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 꿈이야 생시야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:05+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A6%AC%ED%94%8C_H_%ED%98%84%EC%95%84_%ED%8E%9C%ED%83%80%EA%B3%A4_%ED%9B%84%EC%9D%B4_%EC%9D%B4%EB%8D%98/%EA%BF%88%EC%9D%B4%EC%95%BC_%EC%83%9D%EC%8B%9C%EC%95%BC/" title="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 꿈이야 생시야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘 밤에는 분명히 뭔가 있어 <br>우리 둘 중 하나 왜 거짓말을 해 <br>감히 감이 감히 안 와 <br>그래 분명해 틀림없어 <br>뭔가 느낌 왔어 Ah yeah <br>그래 Baby 나도 느낌 왔어 <br>왜 이리 왜 이리 네가 맘에 들어 난 <br>어쩌면 오늘이 <br>우리에게 가장 개방적인 날 <br>자기야 자기야 <br>이제 우리 사이 <br>이렇게 부르는 게 어때 <br>이게 꿈이야 생시야 <br>좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아 <br>꿈이야 생시야 <br>사라지지 마 깨고 싶지 않아 <br>자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야 <br>눈 돌리지 마 피할 생각 말아 <br>전생에는 어떤 큰일을 한 건지 <br>하다못해 나라를 구한 건지 <br>멈추고 싶어도 멈출 수가 없어 <br>자기야 아까 했던 짓 다시 해봐 <br>아까 어떤 짓 <br>잠깐만 워 워 이거 꿈 No no <br>여야 해 딱 확실하게 짚고 가자고 Home <br>다음 Sweet love 아님 무인도 <br>다음 할 일은 난 말 못 해 어버버버 <br>Yeah I know 알아 넌 다 알아 <br>살짝 다가가면 눈을 감아 <br>밤새 달려 다음 장이 된 달력 <br>매일 속삭여 Tiamo <br>이게 꿈이야 생시야 <br>좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아 <br>꿈이야 생시야 <br>사라지지 마 깨고 싶지 않아 <br>자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야 <br>눈 돌리지 마 피할 생각 말아 <br>어젯밤에 충분히 뭔가 했어 <br>우리 둘이 하나 돼 <br>그래 다시 해 우리 다시 해 <br>꿈이야 생시야 밤이야 낮이야 <br>꿈이야 생시야 지금이 몇 시야 <br>What's going on <br>What's going on <br>What's going on <br>이건 꿈이야 생시야 <br>좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아 <br>꿈이야 생시야 <br>사라지지 마 깨고 싶지 않아 <br>자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야 <br>눈 돌리지 마 피할 생각 말아 <br>]]></content><category term="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))" label="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))"/><category term="꿈이야 생시야" label="꿈이야 생시야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트리플_H_현아_펜타곤_후이_이던/바라기/</id><title>트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 바라기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:07+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A6%AC%ED%94%8C_H_%ED%98%84%EC%95%84_%ED%8E%9C%ED%83%80%EA%B3%A4_%ED%9B%84%EC%9D%B4_%EC%9D%B4%EB%8D%98/%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0/" title="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 바라기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[외로워 외로워 All day <br>외로워 외로워 All night <br>외로워 외로워 <br>외로워 외로워 <br>요즘 날씨가 좋대 <br>다들 어디론가 떠나갔대 <br>내 하루는 그저 Working <br>노는 걸 미루면 복이 온대 <br>I think about U &amp; Me <br>언제까지 갇혀 살 거니 <br>그렇게 살 거니 <br>누구누구 따라가기 바쁘지 <br>남들과 다른 나는 언제나 바쁘지 <br>인생은 마치 직진 앞에 코너 <br>한 치 앞을 전혀 몰라 <br>돌고 나면 긴 터널 Eternal <br>허나 고작 작은 빛에 움직이잖아 <br>어두운 길 끝 큰 빛만이 <br>나를 움직이잖아 <br>어쩜 가는 길이 너무 험해 외로울지도 <br>남들과는 다른 길이 어려울지도 <br>큰 기대에 뭐가 없어 <br>매번 굶주릴지도 몰라 <br>어쩜 모르는 게 약 일지 몰라 <br>Wait a minute wait a minute <br>그럴 시간 없어 넌 <br>게으름뱅이 게으름뱅이 <br>게으름뱅이 I hate <br>전부 내가 원한 길인 걸 <br>이젠 되돌릴 수 없는걸 <br>일만 죽으라고 해서 <br>Lonely lonely 했어 <br>그래도 내 음악이 최고지 <br>바라기 해바라기 <br>바라기 해바라기 <br>난 그냥 내가 제일로 좋아 <br>나비야 하늘 높이 날아가라 훨 <br>Oh I’m so lonely <br>나도 내가 뭘 원하는지 몰라 <br>체력 방전이 돼 멈춰있는 Brain <br>일상이 되어 버린 Caffeine <br>Oh yeah <br>I think about new &amp; new <br>나는 매일 새로운 것 찾다 외로운 것 <br>친구들은 얼굴 좀 보게 놀러 나와 <br>그럼 미안 바빠 출장 중이야 오키나와 <br>Wait a minute wait a minute <br>그럴 시간 없어 넌 <br>게으름뱅이 게으름뱅이 <br>게으름뱅이 I hate <br>전부 내가 원한 길인 걸 <br>이젠 되돌릴 수 없는걸 <br>일만 죽으라고 해서 <br>Lonely lonely 했어 <br>그래도 내 음악이 최고지 <br>바라기 해바라기 <br>바라기 해바라기 <br>난 그냥 내가 제일로 좋아 <br>나비야 하늘 높이 날아가라 훨 <br>외로워 외로워 All day <br>외로워 외로워 All night <br>외로워 외로워 <br>외로워 외로워 <br>]]></content><category term="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))" label="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))"/><category term="바라기" label="바라기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비닐하우스/랄랄라_Inst/</id><title>비닐하우스 - 랄랄라 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:09+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%8B%90%ED%95%98%EC%9A%B0%EC%8A%A4/%EB%9E%84%EB%9E%84%EB%9D%BC_Inst/" title="비닐하우스 - 랄랄라 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[빨리 보고 싶어서 달려간다 <br>라 라 랄랄랄라 <br>두근두근 떨리는 내 맘을 알까 <br>라 라 랄랄랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 <br>떠드는 너와 친구들 <br>난 한마디 못하고 <br>또 하루가 간다 웃는 <br>네 모습만 가진 채 <br>집으로 간다 <br>매일매일 계속 네 생각뿐 <br>라 라 랄랄랄라 <br>고백할까 떨리는 내 맘을 알까 <br>라 라 랄랄랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 떠드는 <br>너와 친구들 <br>또 한마디 못하고 <br>널 위해 준비한 수줍은 선물 <br>하늘에 둥실둥실 <br>그녀는 몰라 하 <br>사랑한다고 말하고 싶은 <br>떨리는 기분은 좋은데 <br>언제까지 이렇게 바보 처럼 <br>랄랄랄라 랄랄랄랄 라 랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 <br>떠드는 너와 친구들 <br>난 한마디 못하고 <br>또 하루가 간다 웃는 <br>네 모습만 가진 채 <br>집으로 간다 <br>]]></content><category term="비닐하우스" label="비닐하우스"/><category term="랄랄라 (Inst.)" label="랄랄라 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비닐하우스/랄랄라/</id><title>비닐하우스 - 랄랄라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:11+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%8B%90%ED%95%98%EC%9A%B0%EC%8A%A4/%EB%9E%84%EB%9E%84%EB%9D%BC/" title="비닐하우스 - 랄랄라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[빨리 보고 싶어서 달려간다 <br>라 라 랄랄랄라 <br>두근두근 떨리는 내 맘을 알까 <br>라 라 랄랄랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 <br>떠드는 너와 친구들 <br>난 한마디 못하고 <br>또 하루가 간다 웃는 <br>네 모습만 가진 채 <br>집으로 간다 <br>매일매일 계속 네 생각뿐 <br>라 라 랄랄랄라 <br>고백할까 떨리는 내 맘을 알까 <br>라 라 랄랄랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 떠드는 <br>너와 친구들 <br>또 한마디 못하고 <br>널 위해 준비한 수줍은 선물 <br>하늘에 둥실둥실 <br>그녀는 몰라 하 <br>사랑한다고 말하고 싶은 <br>떨리는 기분은 좋은데 <br>언제까지 이렇게 바보 처럼 <br>랄랄랄라 랄랄랄랄 라 랄라 <br>저 멀리 들리는 즐겁게 <br>떠드는 너와 친구들 <br>난 한마디 못하고 <br>또 하루가 간다 웃는 <br>네 모습만 가진 채 <br>집으로 간다 <br>]]></content><category term="비닐하우스" label="비닐하우스"/><category term="랄랄라" label="랄랄라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kygo/First_Time/</id><title>Kygo - First Time - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:14+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kygo/First_Time/" title="Kygo - First Time - lyric"/><content type="html"><![CDATA[We were lovers for the first time <br>Running all the red lights <br>The middle finger <br>was our peace sign yeah <br>We were sipping on emotions <br>Smoking and inhaling every moment <br>It was reckless and we owned it <br>yeah yeah <br>We were high and we were sober <br>We were under we were over <br>We were young and now I'm older <br>But I'd do it all again <br>Getting drunk on a train track <br>Way back <br>when we tried our first cigarettes <br>Ten dollars was a fat stack <br>I'd do it all again <br>Bought my jacket and a snapback <br>Your dad's black Honda was a Maybach <br>Re Stacks on the playback <br>I'd do it all again <br>We were lovers on a wild ride <br>Speeding for the finish line <br>Come until the end of our time yeah <br>Started off as a wildfire <br>burning down the bridges <br>to our empire <br>Our love was something <br>they could admire <br>yeah yeah <br>We were high and we were sober <br>We were under we were over <br>We were young and now I'm older <br>But I'd do it all again <br>Getting drunk on a train track <br>Way back <br>when we tried our first cigarettes <br>Ten dollars was a fat stack <br>I'd do it all again <br>Bought my jacket and a snapback <br>Your dad's black Honda was a Maybach <br>Re Stacks on the playback <br>I'd do it all again <br>Stack stack stack stack oh oh <br>Speed speed speed speed oh oh <br>Stack stack stack stack oh oh <br>Speed speed speed speed oh oh <br>Stack stack stack stack oh oh <br>Speed speed speed speed oh oh <br>Stack stack stack stack oh oh <br>Speed speed speed speed oh oh <br>Stack stack stack stack oh oh <br>Speed speed speed speed oh oh <br>Stack stack stack stack oh oh <br>]]></content><category term="Kygo" label="Kygo"/><category term="First Time" label="First Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전민주/러브홀릭_Loveholic_Inst/</id><title>전민주 - 러브홀릭 (Loveholic) (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:16+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EB%AF%BC%EC%A3%BC/%EB%9F%AC%EB%B8%8C%ED%99%80%EB%A6%AD_Loveholic_Inst/" title="전민주 - 러브홀릭 (Loveholic) (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[괜찮아 좋은 일만 생길 거야 <br>어제보다 새로운 내일을 위해 <br>또 달려 가보는 거야 <br>난 더 크게 웃을 거야 <br>지나간 기억들은 저 하늘 위로 <br>잠시 숨겨둘래 <br>조금은 이렇게 <br>천천히 걸어도 돼 Yeah <br>언제나 니 손을 따뜻하게 <br>감싸 줄게 Oh Baby <br>사랑해 내 곁에 니가 있어서 <br>지금도 힘이 되어주는 너라서 <br>그런 가봐 그런 가봐 <br>가끔씩 힘이 들고 외로워도 <br>언젠간 햇살 가득한 시간들이 <br>네게 오길 바랄게 <br>오늘은 발걸음마저 가벼워 <br>왠지 기분 좋은 일들만 가득한 <br>하루가 될 것 같아 <br>더 당당한 내가 될게 <br>때로는 지쳐 쓰러지고 아파도 <br>절대 울지 않아 <br>이제는 조금 더 <br>솔직히 표현해줘 yeah <br>언제나 곁에서 <br>니 편이 되어줄게 oh baby <br>사랑해 내 곁에 니가 있어서 <br>지금도 힘이 되어주는 너라서 <br>그런 가봐 그런 가봐 <br>가끔씩 힘이 들고 외로워도 <br>언젠간 햇살 가득한 시간들이 <br>네게 오길 바랄게 <br>]]></content><category term="전민주" label="전민주"/><category term="러브홀릭 (Loveholic) (Inst.)" label="러브홀릭 (Loveholic) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전민주/러브홀릭_Loveholic/</id><title>전민주 - 러브홀릭 (Loveholic) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:18+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EB%AF%BC%EC%A3%BC/%EB%9F%AC%EB%B8%8C%ED%99%80%EB%A6%AD_Loveholic/" title="전민주 - 러브홀릭 (Loveholic) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[괜찮아 좋은 일만 생길 거야 <br>어제보다 새로운 내일을 위해 <br>또 달려 가보는 거야 <br>난 더 크게 웃을 거야 <br>지나간 기억들은 저 하늘 위로 <br>잠시 숨겨둘래 <br>조금은 이렇게 <br>천천히 걸어도 돼 Yeah <br>언제나 니 손을 따뜻하게 <br>감싸 줄게 Oh Baby <br>사랑해 내 곁에 니가 있어서 <br>지금도 힘이 되어주는 너라서 <br>그런 가봐 그런 가봐 <br>가끔씩 힘이 들고 외로워도 <br>언젠간 햇살 가득한 시간들이 <br>네게 오길 바랄게 <br>오늘은 발걸음마저 가벼워 <br>왠지 기분 좋은 일들만 가득한 <br>하루가 될 것 같아 <br>더 당당한 내가 될게 <br>때로는 지쳐 쓰러지고 아파도 <br>절대 울지 않아 <br>이제는 조금 더 <br>솔직히 표현해줘 yeah <br>언제나 곁에서 <br>니 편이 되어줄게 oh baby <br>사랑해 내 곁에 니가 있어서 <br>지금도 힘이 되어주는 너라서 <br>그런 가봐 그런 가봐 <br>가끔씩 힘이 들고 외로워도 <br>언젠간 햇살 가득한 시간들이 <br>네게 오길 바랄게 <br>]]></content><category term="전민주" label="전민주"/><category term="러브홀릭 (Loveholic)" label="러브홀릭 (Loveholic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/그날까지/</id><title>젝스키스 - 그날까지 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:20+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EA%B7%B8%EB%82%A0%EA%B9%8C%EC%A7%80/" title="젝스키스 - 그날까지 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[영원히 잊지는 않을거야 <br>그 모든 꿈들 <br>우릴 향한 마음들을 <br>우리 곁에 너희들의 사랑이 <br>있기에 너무나 행복을 느꼈지 <br>처음 너희와 함께 했듯이 <br>마지막 노래도 너희와 함께 해 <br>언제나 함께 있을 그 날을 <br>영원히 하나가 되는 그날까지 <br>우리가 하나가 되는 곳에서 워 <br>우리들의 노래를 불러요 <br>우리들의 꿈들을 <br>잊지마 기억해요 우리 사랑도 <br>간직해요 함께해요 Forever <br>우리에겐 너희가 <br>빛이고 희망이야 <br>그렇게 너희들과 함께 <br>많은 시간들 <br>힘들고 괴로울때 <br>너의 따뜻한 그 미소 <br>끝날 그날까지 <br>처음엔 좌절도 느꼈지 <br>또 그럴때마다 너희가 생각나 <br>이제는 오 그렇지 않아요 <br>너희의 사랑을 느낄수 있어요 <br>우리가 하나가 되는 곳에서 워 <br>우리들의 노래를 불러요 <br>우리들의 꿈들을 <br>잊지마 기억해요 우리 사랑도 <br>잊지마요 함께해요 Forever <br>영원히 우리 하나될 수 있어요 <br>워 마지막에 노래를 불러요 <br>우리 함께 있는 한 <br>언제나 우리들의 마음 속에서 <br>간직할게 너희들의 사랑을 <br>영원히 우리 하나될 수 있어요 <br>워 마지막에 노래를 불러요 <br>우리 함께 있는 한 <br>언제나 우리들의 마음 속에서 <br>간직할게 너희들의 사랑을 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="그날까지" label="그날까지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/사랑하는_너에게/</id><title>젝스키스 - 사랑하는 너에게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:23+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="젝스키스 - 사랑하는 너에게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너를 사랑해왔어 <br>모든 걸 걸고 지키려 했었지 <br>나 지금 살아야 할 이유 <br>이제서야 알게됐어 <br>내게 말하지 않아도 <br>알고 있었어 눈물이 많은 널 <br>혼자서 울기도 했겠지 <br>내가 있을 때도 넌 그랬으니까 <br>함께 있어주길 바라왔던 시간 <br>이제 난 준비하고 있어 <br>우리에게 주어진 사랑은 이제 <br>너와 함께 시작되는 거야 <br>네 곁에서 있어 줄 사람은 바로 <br>기억해줘 <br>나란 걸 알잖아 <br>이젠 눈물 보이지마 <br>하얀 네 얼굴 밉게 보일거야 <br>날 보며 이제는 웃어봐 <br>난 너의 미소에 행복함을 느껴 <br>함께 있어주길 바라왔던 시간 <br>이제 난 준비하고 있어 <br>우리에게 주어진 사랑은 이제 <br>너와 함께 시작되는 거야 <br>네 곁에서 있어 줄 사람은 바로 <br>기억해줘 <br>나란 걸 알잖아 <br>우리에게 주어진 사랑은 이제 <br>너와 함께 시작되는 거야 <br>네 곁에서 있어 줄 사람은 바로 <br>기억해줘 <br>나란 걸 알잖아 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="사랑하는 너에게" label="사랑하는 너에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/배신감/</id><title>젝스키스 - 배신감 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:25+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EB%B0%B0%EC%8B%A0%EA%B0%90/" title="젝스키스 - 배신감 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 없인 못 산다고 <br>내 옆에 붙어있더니 <br>찰거머리처럼 <br>졸졸졸 따라다닌 너 <br>어쩌자고 나를 <br>무참히 짓밟은 거야 <br>깡통이냐 내가 <br>이렇게 차버린 거야 <br>못생긴 너와 있는 나를 보고 <br>내가 더 아깝다고 <br>걱정하던 내 친구들 <br>그런 나를 네가 차버렸다는 <br>얘길 들으면 <br>놀라 자빠지고 펄쩍 뛰고 <br>난리 날 거야 <br>너보다 예쁜 여자 많은데 <br>양심의 가책 때문에 <br>끝까지 너와 행복하게 <br>잘 살려고 한 나에게 <br>어떻게 네가 이럴 수 있어 <br>꿈에도 상상 못 했어 <br>어떤 영화에서도 <br>이런 장면은 없었어 <br>항상 나의 가슴에 간직해 뒀던 <br>날 걱정하며 명심해라 <br>내 손을 잡고 해주신 <br>얼굴 예쁘다고 속아서는 안 돼 <br>신신당부하셨지 <br>그래서 못생긴 <br>너를 내가 선택했는데 <br>이제서야 겨우 조금 알 것 같아 <br>여자라는 실체를 <br>이쁘든 아니든 <br>꼬리 감춘 여우라는 걸 <br>네가 뭔데 나를 버려 <br>못생긴 네가 어떻게 <br>네가 만난 남자 <br>나보다 잘생겼다며 <br>재주가 좋은 거니 <br>아니면 복이 많은지 <br>이해 할 수 없어 <br>도대체 왜 만나는지 <br>열 받아 너의 집에 전화해봤어 <br>할아버지 다짜고짜 하신 말씀 <br>배씬감 <br>그리하야 한 가지 더 알게 됐지 <br>너에게 생긴 그 남자 성이 <br>배씨란 걸 <br>솔직히 너랑 사귄 그동안 <br>갈등도 많이 했었어 <br>그 많고 많은 여자 중에 <br>왜 하필이면 너냐고 <br>어차피 네가 지겨웠다고 <br>후련해 하고 싶었어 <br>자유로워졌다고 <br>다른 사람도 꿈꿨어 <br>하지만 그렇게 되지가 않아 <br>나 다른 여자 함께해도 <br>가슴이 자꾸 허전해 <br>잠시 혼자 된 게 어색한 걸 거야 <br>네가 아닐 거라고 <br>애쓰며 달래도 <br>네가 자꾸 보고 싶어져 <br>이제 더 이상은 못 참겠어 정말 <br>당장 달려 갈 거야 <br>소리쳐 말할게 <br>사랑하니 돌아오라고 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="배신감" label="배신감"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/COME_TO_ME_BABY/</id><title>젝스키스 - COME TO ME BABY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:27+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/COME_TO_ME_BABY/" title="젝스키스 - COME TO ME BABY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봐봐봐 아직 망설이는 널 <br>넌 이것저것 뭐가 또 헷갈려 <br>봐봐봐 너를 기다리는 날 <br>내 남은 인생 너를 위해 준비됐어 <br>봐봐봐 자꾸 달아나는 널 <br>넌 내 안에 진심 그걸 몰라 <br>봐봐봐 네게 다가서는 날 <br>내 모든 사랑 전부 다 가져가 <br>네꺼야 난 <br>온종일 너의 맘을 쏘다녔지만 <br>진짜 너의 사랑 그건 딴 데 있나 봐 <br>가까이 다가서며 눈만 맞춰도 <br>다른 말로 둘러대며 돌아서는 너 <br>매일 매일 매일 매일 참았어 <br>요리조리 내게서 <br>달아나는 널 꾹 참았어 <br>넌 근데 어쩌라고 <br>내 맘 알지 못해 <br>날 사랑하지 못해 <br>그냥 한번 봐 나를 바라봐 봐 <br>온종일 너를 기다리잖아 <br>다가와 말해줘 기횔 줘 날 만나줘 <br>너를 내게 줘 네 마음 그걸 내게 줘 <br>Come to me baby I love you <br>I'm gonna miss you <br>Come to me baby I love you <br>I wanna hold you <br>수줍은 너의 마음 감춰두지 마 <br>너를 향한 내 바람이 터질 것 같아 <br>이제껏 내버려 둔 나의 사랑이 <br>너무 오랜 기다림에 떠날지 몰라 <br>이러다가 내가 너를 떠날 거야 <br>정말 기다리다 지쳐서 떠날 거야 <br>날 이대로 두었다가는 <br>그대로 끝이 날 걸 <br>맨날 너만 바라보다 목 빠져 오 <br>그러니 생각 바꿔 <br>나에게 다가와줘 봐 제발 <br>내 맘을 잡아줘 봐 <br>너를 원해 또 네가 필요해 <br>널 사랑해 빨리 말을 해봐 baby <br>Come to me baby I love you <br>I'm gonna miss you <br>Come to me baby I love you <br>I wanna hold you <br>내게 다가와 달려와 빨리 와 baby <br>더이상 날 혼자 버려두지 마 <br>내게 다가와 달려와 빨리 와 baby <br>더이상 날 모른 척 하지 마 <br>내게 다가와 달려와 빨리 와 baby <br>와와와와 어서어서 와 <br>내게 다가와 달려와 빨리 와 baby <br>Come to me baby I love you <br>I'm gonna miss you <br>Come to me baby I love you <br>I wanna hold you <br>Come to me baby I love you <br>I'm gonna miss you <br>Come to me baby I love you <br>I wanna hold you <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="COME TO ME BABY" label="COME TO ME BABY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/너를_보내며/</id><title>젝스키스 - 너를 보내며 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:30+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EB%84%88%EB%A5%BC_%EB%B3%B4%EB%82%B4%EB%A9%B0/" title="젝스키스 - 너를 보내며 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[만날 수 없다는 슬픔보다 힘든 건 <br>네가 내 곁에 항상 있어도 <br>외롭다고 느끼는 가슴이야 <br>내가 아닌 사람과 <br>함께 있는 널 봤어 <br>모든 걸 이젠 단념해야겠지 <br>너의 지나친 무관심 속에서 내가 <br>감춰야 했던 슬픔들 <br>너를 바라보다 쓰러져 <br>잠들어 버린 내 사랑이라고 해도 <br>그걸 무너뜨릴 자신이 없어 <br>또다시 혼자 돌아서고 있어 <br>내가 원한 너의 사랑도 <br>항상 바람으로 끝이 났지만 <br>이젠 사랑했던 널 위해 <br>먼저 떠날게 <br>너에게 주었던 모든 것들은 <br>널 위해서 잊기로 했지만 <br>어느 누굴 만나 사랑한다 해도 <br>언제나 행복해할 거라 생각할게 <br>그래 내가 잊지 못할 단 한가지는 <br>너 하날 지키지 못했던 <br>사랑이란 거야 <br>그런 너를 이해해 <br>내가 부족하다면 <br>괜찮은 사람 만나기를 바라 <br>너의 지나친 무관심 속에서 내가 <br>감춰야 했던 슬픔들 <br>너를 바라보다 쓰러져 <br>잠들어 버린 내 사랑이라고 해도 <br>그걸 무너뜨릴 자신이 없어 <br>또다시 혼자 돌아서고 있어 <br>내가 원한 너의 사랑도 <br>항상 바람으로 끝이 났지만 <br>이젠 사랑했던 널 위해 먼저 <br>떠날게 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="너를 보내며" label="너를 보내며"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/SAY/</id><title>젝스키스 - SAY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:32+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/SAY/" title="젝스키스 - SAY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 매일 아파해야 했어 <br>다가설 수 없기에 <br>아무 말 못한 채 바라만 볼 뿐 <br>단 한 번 <br>한 번만 안고 싶었어 <br>이런 생각하는 날 <br>너는 어떻게 느끼고 있을지 <br>나의 애인의 친구인 너라 <br>만날 수 없지만 <br>왜 그리 자꾸 떠오르는지 <br>이런 나를 이해 못 하겠어 <br>지워주길 바라 <br>어떡해야 할는지 <br>지금 나의 곁에 그녀도 <br>정말 많이 소중해 <br>너를 기억에 지워야 하나 봐 <br>이런 나를 너에게조차 <br>말한 적 없으니 <br>그게 지금은 가장 쉬운 것 같아 <br>만약 그녀보다 널 먼저 <br>만날 수 있었다면 <br>그땐 네게 말할 수 있었겠지 <br>나 차라리 잘 된 거라 할게 <br>정말 미안해 <br>너는 이런 날 알지도 못하지만 <br>너를 사랑했던 시간을 <br>이젠 모두 지울게 <br>아무도 모를 나만의 사랑을 <br>또 언젠가 너를 만난대도 <br>이젠 괜찮아 <br>나의 생각 속 사랑이었으니까 <br>언제까지나 이 말만은 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="SAY" label="SAY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/무모한_사랑/</id><title>젝스키스 - 무모한 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:34+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EB%AC%B4%EB%AA%A8%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="젝스키스 - 무모한 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이건 아냐 네가 하는 사랑 <br>자꾸 너를 힘이 들게 해 <br>아무리 네가 노력한다 해도 <br>영원하지 못할 텐데 왜 그래 <br>말린다고 돌아설 네가 <br>아닐 테니 한 번 해봐 <br>그때까지 쓰러질 너를 위해 <br>여기 내가 이렇게 기다릴게 <br>이미 나는 알고 있었어 <br>널 그토록 힘들게만 했던 <br>네 사랑이 결국 이렇게 <br>끝날 거라는 것을 <br>처음에는 어떻게라도 <br>널 말리고 싶었었지만 <br>넌 너무도 행복해 보여 <br>그럴 순 없었어 <br>누구보다 예뻤던 너의 미소 <br>어느샌가 사라져 이별이 왔음을 <br>느낄 수 있었어 <br>기다려왔어 너의 이별을 <br>너의 그 사랑이 끝나기만을 <br>그토록 믿었던 너의 그 사랑이 <br>잔인한 이별이 되기만을 <br>기다려왔어 알아주기를 <br>무엇이 진정한 사랑인지 <br>끝까지 너만을 지켜줄 너의 사랑 <br>바로 나라는 것을 <br>아직도 많이 보고 싶니 <br>아직도 미련이 남아있니 <br>창백한 너를 볼 때마다 <br>내 가슴은 거의 찢어질 듯해 <br>뭐가 그리 아쉬워서 <br>아직도 이러고만 있는 거야 <br>내 가슴에 내 눈빛이 가득한 <br>이 사랑이 정말 보이지 않니 <br>상처뿐인 너의 곁에서 <br>난 따뜻한 위로가 돼줬고 <br>지쳐버린 너의 사랑을 <br>포근히 감싸줬지 <br>누구보다 너에게만은 <br>난 소중해지고 싶었어 <br>네 마지막 사랑이기를 <br>간절히 바랐어 <br>아무것도 모른 채 잠든 네게 <br>나 언제쯤 내 입에 감춰둔 사랑을 <br>보일 수 있을까 <br>기다려왔어 지워지기를 <br>너의 그 아팠던 지난 이별을 <br>그래야 온전히 간절한 내 사랑 <br>받아들일 수가 있을 테니 <br>기다릴 거야 언제까지나 <br>네 안에 나만이 가득하길 <br>하지만 지금도 행복해 이대로도 <br>네 곁에 있으니까 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="무모한 사랑" label="무모한 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/연정/</id><title>젝스키스 - 연정 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:37+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EC%97%B0%EC%A0%95/" title="젝스키스 - 연정 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[와 버렸어 두려웠던 날이 와 버렸어 <br>내게 머물던 그대 마음이 <br>나 아닌 다른 사람에게 <br>이제 완전하게 나를 떠나 버렸어 <br>내가 줬던 반지 다시 돌려주며 <br>그런 눈물 글썽 슬퍼하는 척해도 날 <br>울리지 마 이제 다신 속지 않아 <br>너의 사랑스러운 <br>그 눈빛을 감아 버려 <br>뭐라고 말 좀 해봐요 <br>되돌릴 수는 없겠죠 <br>이런 날 올 줄 알았어 <br>그래도 가슴 무너지네요 <br>날 사랑한 예쁜 입술로 <br>이젠 잊으라고 말을 하시나요 <br>아픈 가슴 참아도 눈물이 <br>자꾸만 흘러요 <br>다시는 나를 생각하지 말아요 <br>내가 보고 싶어도 <br>날 버린 그대 사랑하지 않을래 <br>나 지금은 울고 있지만 <br>관둬 누구도 나를 위로하진 못해 <br>눈물 펑펑 운다 해도 죽지는 않아 <br>그녀의 잘못 아니란 걸 잘 알잖아 <br>사랑에 빠진 건 나의 잘못일 뿐 <br>다만 나처럼 그녀 내가 없다 해도 <br>아파하고 슬퍼하지 않게 해 <br>잊지 마 너의 기억으로 살아갈 <br>내가 있어 사랑해 널 <br>날 정말 사랑했나요 <br>날 만나 행복했나요 <br>잘해 주고 싶었어요 <br>이제는 소용없는 얘기죠 <br>날 사랑한 예쁜 입술로 <br>이젠 잊으라고 말을 하시나요 <br>아픈 가슴 참아도 눈물이 <br>자꾸만 흘러요 <br>다시는 나를 생각하지 말아요 <br>내가 보고 싶어도 <br>날 버린 그대 사랑하지 않을래 <br>나 지금은 울고 있지만 <br>기다릴게요 내가 필요하다면 <br>언제라도 돌아와요 <br>영원히 나를 잊어버린다 해도 <br>그대 부디 행복하세요 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="연정" label="연정"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/세_단어/</id><title>젝스키스 - 세 단어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:39+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EC%84%B8_%EB%8B%A8%EC%96%B4/" title="젝스키스 - 세 단어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[다신 볼 수 없을 것만 같던 <br>그대가 내 앞에 서 있네요 <br>지킬 수 있을지 모르며 약속했던 <br>그 언젠가가 지금인 거군요 <br>단 하루도 널 <br>널 잊었던 적 <br>없다는 말은 거짓말이겠지만 <br>그대가 곁에 있지 않을 때 <br>외로웠죠 <br>한 순간도 널 <br>널 잊었던 적 <br>없다는 말이 무슨 의미겠어요 <br>지금 <br>여기 <br>우리 <br>세 단어면 돼요 <br>I just wanna be with you <br>내가 사는 이유 <br>다시는 멀리 가지 않을게요 <br>I'll always be here for you <br>세월이 지난 후 <br>세상이 다시 우릴 갈라놔도 <br>떠나야만 해도 <br>멀리 있진 않을게요 <br>참 멀리 멀리 멀리도 <br>돌아왔네요 <br>지독한 세월과 세상에게 <br>수없이 꺾이고 <br>발 밑엔 낙엽이 뒤덮이고 <br>이 야윈 모습이지만 <br>여기 여전히 <br>그대 곁에 서있죠 <br>I missed you <br>한 순간도 편히 잠든 적 없어 <br>잘 지낸 것 같겠지만 <br>I missed you <br>한 순간도 진짜 웃은 적 없어 <br>한 순간도 널 <br>널 잊었던 적 <br>없다는 말이 무슨 의미겠어요 <br>지금 <br>여기 <br>우리 <br>세 단어면 돼요 <br>I just wanna be with you <br>내가 사는 이유 <br>다시는 멀리 가지 않을게요 <br>I'll always be here for you <br>세월이 지난 후 <br>세상이 다시 우릴 갈라놔도 <br>떠나야만 해도 <br>멀리 있진 않을게요 <br>시간은 참 무섭게도 가네요 <br>붙잡으려 해도 <br>잡히지 않을 거예요 <br>언젠가 <br>다시 헤어지게 되어도 <br>여기 <br>가까이 서있을게 <br>지금 <br>여기 <br>우리 <br>I just wanna be with you <br>내가 사는 이유 <br>다시는 멀리 가지 않을게요 <br>I'll always be here for you <br>세월이 지난 후 <br>세상이 다시 우릴 갈라놔도 <br>떠나야만 해도 <br>멀리 있진 않을게요 <br>멀리 있진 않을게 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="세 단어" label="세 단어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/슬픈_노래/</id><title>젝스키스 - 슬픈 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:41+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EC%8A%AC%ED%94%88_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="젝스키스 - 슬픈 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[슬픈 노래 예 예 <br>이별 노래 예 예 <br>오늘만큼은 들려주지 마 <br>네 생각에 슬픈 노래 <br>참 지겹게도 들었지만 <br>내가 기댈 곳 없을 때 <br>내 마음을 아는 듯 했지만 <br>이제는 잊을래 <br>너의 기억에 <br>그만 울고 웃고 싶어 <br>I don’t wanna cry <br>아무 생각 없이 <br>오늘 밤은 취하고 <br>너를 잠시 잊고 싶어 <br>슬픈 노래 예 예 <br>듣고 싶지 않아 <br>이별 노래 예 예 <br>부르고 싶지 않아 <br>오늘만큼은 들려주지 마 <br>아무 말도 하지 마 <br>오오 <br>밝은 노래 예 예 <br>웃고 싶단 말이야 <br>신나는 노래 예 예 <br>아프고 싶지 않아 <br>DJ <br>더 크게 틀고 멈추지 마 <br>울고 싶지 않아 <br>지겹도록 들은 슬픈 노래 <br>술만 마시면 또 눈물이 두 볼에 <br>거지 같은 미련 때문에 <br>술기운을 빌려 <br>너에게 동정을 구걸해 <br>But no more <br>I'm sick of the love songs <br>오늘만큼은 so long <br>지금 제정신이 아냐 <br>DJ don't stop <br>슬픈 노랜 듣고 싶지 않아 <br>괜찮냐고 내게 묻지도 마라 <br>난 멀쩡하니까 <br>네 생각은 어제가 마지막 <br>내일 해와 함께 네가 떠올라도 <br>오늘 밤은 웃고 싶어 <br>그래 <br>너를 잠시 잊고 싶어 <br>슬픈 노래 예 예 <br>듣고 싶지 않아 <br>이별 노래 예 예 <br>부르고 싶지 않아 <br>오늘만큼은 들려주지 마 <br>아무 말도 하지 마 <br>오오 <br>밝은 노래 예 예 <br>웃고 싶단 말이야 <br>신나는 노래 예 예 <br>아프고 싶지 않아 <br>DJ <br>더 크게 틀고 멈추지 마 <br>울고 싶지 않아 <br>내 걱정하지 마 <br>나 잘 먹고 잘 살아 <br>오늘 밤은 제발 <br>날 찾지 마 <br>내 걱정하지 마 <br>나 잘 먹고 잘 살아 <br>오늘 밤은 제발 <br>날 말리지 마 <br>네가 내게 돌아올 때까지 <br>Can’t stop DJ <br>너 없이 망가져가는 날 봐 Baby <br>네가 내게 돌아올 때까지 <br>Can’t stop DJ <br>끝없이 무너져가는 날 봐 <br>오오 슬픈 노래 예 예 <br>웃고 싶단 말이야 <br>이별 노래 예 예 <br>아프고 싶지 않아 <br>DJ <br>더 크게 틀고 멈추지 마 <br>울고 싶지 않아 <br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="슬픈 노래" label="슬픈 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젝스키스/아프지_마요/</id><title>젝스키스 - 아프지 마요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:44+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9D%EC%8A%A4%ED%82%A4%EC%8A%A4/%EC%95%84%ED%94%84%EC%A7%80_%EB%A7%88%EC%9A%94/" title="젝스키스 - 아프지 마요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아프지 마요 <br>외롭지 마요 <br>행복하길 바라요 <br>오늘도 어제도 사실 그대 걱정돼 <br>썼다 지워버린 잘 지내 만 수십 개 <br>나도 알고 있어요 <br>그럴 리 없다는 걸 <br>난 이기적이네요 끝까지 <br>내가 원망스러워 미칠 것만 같았겠죠 <br>만나지 말걸 그랬다며 다 후회했겠죠 <br>미워해서라도 날 <br>잊지 않으려는 그대에게 <br>감히 내가 이런 말 <br>할 자격 없겠지만 <br>제발 <br>아프지 마요 <br>외롭지 마요 <br>슬프지 마 <br>고작 나 하나 때문에 <br>아무리 그리워도 <br>초라해지진 마요 <br>행복하길 바라요 <br>미안해요 <br>I never meant to break your heart <br>만날 땐 널 못 챙겼던 <br>난데 이렇게 헤어지니까 너를 챙겨 <br>I'll be sorry forever forever <br>욕해도 돼 <br>내 핑계로 술 마시고 실수해도 돼 <br>내가 좀 괴롭게 <br>보란 듯이 웃어줄 순 없어도 <br>어디 아프지만 말아줘 <br>Be well <br>내가 원망스러워 미칠 것만 같았겠죠 <br>잘해주지 말걸 그랬다며 후회했겠죠 <br>미워해서라도 날 <br>간직해주려는 그대에게 <br>감히 내가 이런 말 <br>할 자격 없겠지만 <br>제발 <br>아프지 마요 <br>외롭지 마요 <br>슬프지 마 <br>고작 나 하나 때문에 <br>아무리 그리워도 <br>초라해지진 마요 <br>행복하길 바라요 <br>미안해요 <br>나보다 잘해줄 사람 만나길 <br>적어도 나 같지는 않은 사람 만나길 <br>널 울릴 만큼 웃게 해줄 사람 위해 <br>그 눈물 아껴둬요 <br>제발 <br>아프지 마요 <br>외롭지 마요 <br>슬프지 마 <br>고작 나 하나 때문에 <br>아무리 그리워도 <br>초라해지진 마요 <br>행복하길 바라요 <br>미안해요 <br>잘 살아요 <br><br>]]></content><category term="젝스키스" label="젝스키스"/><category term="아프지 마요" label="아프지 마요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Katy_Perry/Bon_Appetit_Feat_Migos/</id><title>Katy Perry - Bon Appetit (Feat. Migos) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:46+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Katy_Perry/Bon_Appetit_Feat_Migos/" title="Katy Perry - Bon Appetit (Feat. Migos) - lyric"/><content type="html"><![CDATA['Cause I'm all that you want boy <br>All that you can have boy <br>Got me spread like a buffet <br>Bon appetit baby <br>Appetite for seduction <br>Fresh out the oven <br>Melt in your mouth kind of lovin' <br>Bon appetit baby <br>Looks like you've been starving <br>You've got those hungry eyes <br>You could use some sugar <br>'Cause your levels ain't right <br>I'm a five star Michelin <br>A Kobe flown in <br>You want what I'm cooking boy <br>Let me take you <br>Under candle light <br>We can wine and dine <br>A table for two <br>And it's okay <br>If you take your time <br>Eat with your hands fine <br>I'm on the menu <br>'Cause I'm all that you want boy <br>All that you can have boy <br>Got me spread like a buffet <br>Bon appetit baby <br>Appetite for seduction <br>Fresh out the oven <br>Melt in your mouth kind of lovin' <br>Bon appetit baby <br>So you want some more <br>Well I'm open 24 <br>Wanna keep you satisfied <br>Customer's always right <br>Hope you've got some room <br>For the world's best cherry pie <br>Gonna hit that sweet tooth boy <br>Let me take you <br>Under candle light <br>We can wine and dine <br>A table for two <br>And it's okay <br>If you take your time <br>Eat with your hands fine <br>I'm on the menu <br>'Cause I'm all that you want boy <br>All that you can have boy <br>Got me spread like a buffet <br>Bon appetit baby <br>Appetite for seduction <br>Fresh out the oven <br>Melt in your mouth kind of lovin' <br>Bon appetit baby <br>'Cause I'm all that you want boy <br>All that you can have boy <br>Got me spread like a buffet <br>Bon appetit baby <br>Appetite for seduction <br>Fresh out the oven <br>Melt in your mouth kind of lovin' <br>Bon appetit baby <br>Sweet potato pie <br>It'll change your mind <br>Got you running back for seconds <br>Every single night <br>I'm the one <br>they say can change your life <br>No waterfall she drippin' wet <br>you like my ice Blast <br>She say she want a Migo night <br>Now I ask her <br>What's the price Hold on <br>If she do right told her get <br>whatever you like <br>I grab her legs <br>and now divide aight <br>Make her do a donut <br>when she ride aight <br>Looking at the eyes of a dime <br>make you blind <br>In her spine and my diamonds <br>change the climate <br>Sweet tooth no tooth fairy <br>Whipped cream no dairy <br>She got her hot light on <br>screaming I'm ready <br>No horses no carriage <br>'Cause I'm all that you want boy <br>All that you can have boy <br>Got me spread like a buffet <br>Bon appetit baby <br>Appetite for seduction <br>Fresh out the oven <br>Melt in your mouth kind of lovin' <br>Bon appetit baby <br>]]></content><category term="Katy Perry" label="Katy Perry"/><category term="Bon Appetit (Feat. Migos)" label="Bon Appetit (Feat. Migos)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태사비애/How_Can_I_Love_You/</id><title>태사비애 - How Can I Love You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:50+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%82%AC%EB%B9%84%EC%95%A0/How_Can_I_Love_You/" title="태사비애 - How Can I Love You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[How can I love you <br>너를 처음 본 그 순간 <br>How can I love you <br>너의 눈을 본 그 순간 <br>How can I love you <br>내게 사랑이 온 순간 <br>꽃잎처럼 날아와 <br>향기로 다가와 <br>How can I love you <br>두 손을 꼭 잡고서 <br>너와 걷는 이 길 꽃 길에서 <br>사랑을 노래 하잖아 <br>How can I love you <br>생각이나 그대 자꾸만 <br>불어 오는 바람에도 <br>사랑 향기가 나잖아 <br>How can I love you <br>How can I love you <br>너를 처음 본 그 순간 <br>How can I love you <br>너의 눈을 본 그 순간 <br>How can I love you <br>내게 사랑이 온 순간 <br>꽃잎처럼 날아와 <br>향기로 다가와 <br>How can I love you <br>두 손을 꼭 잡고서 <br>너와 걷는 이 길 꽃 길에서 <br>사랑을 노래 하잖아 <br>How can I love you <br>생각이나 그대 자꾸만 <br>불어 오는 바람에도 <br>사랑 향기가 나잖아 <br>봄 되면 꽃이 활짝 피듯이 <br>꽃잎이 바람 따라 <br>내게 사랑을 주듯이 <br>하늘 밤 예쁜 별빛은 <br>은하수 따라서 <br>나의 눈에 너란 빛이 내려 <br>How can I love you <br>생각이나 그대 자꾸만 <br>불어 오는 이 바람에 <br>그대 향기가 나잖아 <br>how can I love you <br>]]></content><category term="태사비애" label="태사비애"/><category term="How Can I Love You" label="How Can I Love You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이하운드/Lonely_Feat_JCONIK/</id><title>그레이하운드 - Lonely (Feat. J.CONIK) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:52:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:52:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%ED%95%98%EC%9A%B4%EB%93%9C/Lonely_Feat_JCONIK/" title="그레이하운드 - Lonely (Feat. J.CONIK) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아무도 찾지 않는 나의 새벽 <br>so lonely <br>두려워 달라진 내 모습을 보면 <br>no more lonely <br>고요한 밤에 깨어 잠에 취한 채 <br>공허함 속에 찬 바람에 <br>날 비춘 거울 속 <br>난 왜 또 왜 또 왜 또 왜 <br>Oh I got you now <br>why stumble i <br>I don't want to feel lonely <br>하루 닳아진 내 세상에서 <br>I don't want to feel lonely <br>Oh I <br>나만 두고 지나는 세상들을 보면 <br>oh so lonely <br>기나긴 이 시간들이 막막하기만 해 <br>난 지쳐가 <br>고요한 밤에 깨어 잠에 취한 채 <br>공허함 속에 찬 바람에 <br>날 비춘 거울 속 <br>난 왜 또 왜 또 왜 또 왜 <br>Oh I got you now <br>why stumble i <br>I don't want to feel lonely <br>하루 닳아진 내 세상에서 <br>I don't want to feel lonely <br>Oh I <br>아무 의미도 가치도 없는 <br>every day <br>가끔 쳐다보는 시선들엔 <br>shout it out loud <br>round and round <br>또 희미해지는 <br>moonless night drag by <br>I need a lullaby <br>Oh I got you now <br>why stumble i <br>I don't want to feel lonely <br>하루 닳아진 내 세상에서 <br>I don't want to feel lonely <br>Oh I <br>]]></content><category term="그레이하운드" label="그레이하운드"/><category term="Lonely (Feat. J.CONIK)" label="Lonely (Feat. J.CONIK)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마링_프로젝트/불어온다_넌_봄이오면_Feat_Noah/</id><title>마링 프로젝트 - 불어온다 넌 봄이오면 (Feat. Noah) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:02+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A7%81_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%B6%88%EC%96%B4%EC%98%A8%EB%8B%A4_%EB%84%8C_%EB%B4%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EB%A9%B4_Feat_Noah/" title="마링 프로젝트 - 불어온다 넌 봄이오면 (Feat. Noah) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[드넓은 대지 봄바람이 봄바람이 <br>너에게 분다 봄바람이 봄바람이 <br>불어온다 불어온다 <br>봄바람이 봄바람이 <br>너무 늦었다는 마음에 생각에 <br>괜시리 짜증만 애꿎은 책을 덮고 <br>들어볼까 불러볼까 <br>봄 노래를 네 노래를 <br>불어온다 넌 봄이오면 생각한다 <br>널 하루 종일 못 잊고 <br>내려온다 흩날린다 <br>바람에 벚꽃 잎이 <br>왜인지 나도 모르게 흐른다 <br>우우우우 우우우 우우우우 우우 <br>너무 늦었다는 마음에 생각에 <br>괜시리 짜증만 애꿎은 책을 덮고 <br>들어볼까 불러볼까 <br>봄 노래를 네 노래를 <br>불어온다 넌 봄이오면 생각한다 <br>널 하루 종일 못 잊고 <br>내려온다 흩날린다 <br>바람에 벚꽃 잎이 <br>왜인지 나도 모르게 <br>넌 내 옆에 없지만 <br>난 이곳에 멈춰진 채 <br>떨어지는 벚꽃과 함께 널 기다려 <br>또 다시 한번 봄이 오면 <br>너에게 말해 볼 거야 <br>봄이오면 하루 종일 <br>못 잊고 내려온다 <br>흩날린다 바람에 벚꽃 잎이 <br>나도 모르게 흐른다 <br>우우우우 우우우우 우우우우 우 <br>드넓은 대지 봄바람이 봄바람이 <br>너에게 분다 봄바람이 봄바람이 <br>]]></content><category term="마링 프로젝트" label="마링 프로젝트"/><category term="불어온다 넌 봄이오면 (Feat. Noah)" label="불어온다 넌 봄이오면 (Feat. Noah)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마링_프로젝트/봄인사/</id><title>마링 프로젝트 - 봄인사 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:04+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A7%81_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%B4%84%EC%9D%B8%EC%82%AC/" title="마링 프로젝트 - 봄인사 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느새 따뜻해진 바람은 <br>얼어있던 나의 맘을 녹이고 <br>지나 왔던 그길 옆에는 <br>언제 자랐는지 <br>풀꽃 들이 인사하고 <br>생각만해도 떨려오는 <br>순간 기억이 되어 <br>이렇게 나와 함께 있어 <br>달린다 커져가는 내 숨은 <br>감춰있던 너의 꿈을 깨우고 <br>언젠가 소망했던 <br>추억이란 두 글자 <br>안에서 함께 울고 웃던 <br>마음들을 기억해 <br>행복해 늘 함께 그리워 모두 <br>생각만해도 떨려 오는 순간 <br>이렇게 나와 함께 있어 <br>행복해 늘 함께 <br>생각만해도 떨려오는 순간 <br>행복해 늘 함께 그리워 <br>모두 생각만해도 떨려오는 순간 <br>이렇게 나와 함께 있어 <br>]]></content><category term="마링 프로젝트" label="마링 프로젝트"/><category term="봄인사" label="봄인사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Focus/</id><title>Fortunes. - Focus - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:15+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Focus/" title="Fortunes. - Focus - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I can't sing in the morning now <br>Radio, I don't play it loud <br>It's not my fave song <br>Coffee comes close and sick come close <br>Round the up downs that work our race <br>Couple minutes late, just a couple minutes late <br><br>Couple hours 'til our cup will break <br>That's when I pick up my phone <br>See what's up today <br>If you're up to play <br>Do you wanna Come and stay <br>I can work the plane <br>Would you fly away <br><br>I can't focus, broke this over you <br>Is it inappropriate wishin' <br>Hopin' you'll come through <br>I'm stupid <br>I gotta get, gotta get better <br>Better for you <br>But I can't focus, broke this over you <br><br>Brainstorms in the teacups <br>So tied up on a saucer <br>I wish to fly you <br>I would bring you closer <br>The leaves are reading in their favor, favor <br>Oh, you are my sorcerer <br>Spellbounder on this course we are <br>Find out magic is the source of love <br>Bird goes by, extra sauce with that <br>Snapped back <br><br>I can't focus, broke this over you <br>And anything to do with you <br>Is is inappropriate wishin' <br>Hopin' that one day you'll come through <br>But I'm stupid <br>I gotta get, play a go getter <br>Gotta get better <br>But I can't focus, broke this over you <br>Over, over, over you <br><br>You can call me a homebody <br>But these walls have no hold on me <br>And so you are within <br>And tell the poor on three <br>It'll say the reason I'll be there this week <br>In your custody, oh we're bound <br>Like it's gravity, hit the ground <br>Running, racing cross country <br>Well I slept, I've lost count of these <br>Little sheep to go to sleep <br><br>I can't focus <br>Broke this over you <br>And anything to do with you <br>Is is inappropriate wishin' <br>Hopin' that one day you'll come through <br>I'm stupid <br>I gotta get, be a go getter <br>Got to get better <br>But I can't focus <br>Broke this over you <br>Over you over you, over you <br><br>I can't focus, broke this over you over you <br>Is is inappropriate wishin' <br>Hopin' you'll come through over you, over you <br>Stupid, I gotta get over you <br>Gotta get better <br>Fix it for ya <br>But I can't focus, broke this over you <br>Over you, over you, over you <br>Over you, over you, over you <br>Over you]]></content><category term="Fortunes." label="Fortunes."/><category term="Focus" label="Focus"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Linen/</id><title>Fortunes. - Linen - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:17+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Linen/" title="Fortunes. - Linen - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Fuck this linen in the middle <br>Fuck these sheets all in between <br>I fill in, won't hold too little <br>Thin the space until we meet <br>Fingers creep like thumbs can twiddle <br>Like a twitch moving slow <br>Situated in this cuddle <br>Hearts just tick too fast to sleep <br><br>A touch too much <br>He's so close though <br>Try to prolong, limbs seem so long <br>Oh so long, me lone, solo <br>Now a stone's thrown <br>Light this null space <br>Let me touch base, let these heat rays <br>Set ablaze this fireplace <br><br>If he move, I move and keep moving <br>Like it's an invite to, I scoop him in my spoon <br>Beneath duvet, 'neath doona, never remove me <br>Leave arms including, leach on, cocooning <br>Let's hibernate a week <br><br>Fuck this linen in the middle <br>Fuck these sheets all in between <br>I fill in, won't hold too little <br>Thin the space until we meet <br>Fingers creep like thumbs can twiddle <br>Like a twitch moving slow <br>Situated in this cuddle <br>Hearts just tick too fast to sleep <br><br>In case life's brief <br>Fold him briefcase <br>Hold him neck brace <br>Turn time my pace <br>Spread it lengthways <br>Fuck that clock face <br><br>Make it drop the tock, take seconds half speed <br>Let fifteen minutes stretch themselves to thirty <br>But the double heartthrob, beat speeds burn new degrees <br>BPS coupling, caressing, cuddling <br>Bedding rests underneath <br><br>Fuck this linen in the middle <br>Way too much middle, too much middle <br>Fuck the sheet between <br>I'll hold you 'til you're three pillows in an upside down capital L <br><br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg <br>None for any other men <br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg <br>None for any other men <br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg <br>None for any other men <br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg <br>None for any other men <br>None for any other men <br><br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg <br>None for any other men <br>One for the head <br>Two's to hug <br>Three for the leg]]></content><category term="Fortunes." label="Fortunes."/><category term="Linen" label="Linen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Hero_Man/</id><title>Fortunes. - Hero Man - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:19+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/Hero_Man/" title="Fortunes. - Hero Man - lyric"/><content type="html"><![CDATA[FORCE FIELDS I'VE FELT THEM, PAPER THIN <br>I'VE WORN HIM LIKE SHIELD, HERO MAN <br>IF NE1 FCK WT ME HE FCK THM UP <br><br>THE STREET, ALL THE MEANER TO KEEP HIM HERE <br>HE MEAN, HE THE SEEKER OF ALL MY FEARS <br>IF EVER THEY FUCK WITH ME, HE MAKE THEM SCARED <br><br>DEFENDER HE DOWN FOR ME <br>DEFENDER HE DOWN FOR THIS EARTH <br>IF EVER THEY FUCK WITH ME, HE MAKE THEM HURT <br><br>HE PROTECT AND SHELTER ME <br>SHELL FOR NUT, SKIN FOR THIS BLUNT <br>IF NE1 FCK WT ME HE FCK THM UP <br><br>NOT FROM THE CITY, BUT DON'T MIND THE BUZZ <br>OOH HE SO FIT, HE STRONG, HE'S SO ROBUST <br>EVERY LAST BIT, JUST MARVEL AT THE MUSCLE <br>FLY ME LIGHT YEARS DOWN THE STRIP FROM ALL THE HUSTLE BUSTLE <br><br>HE TOOK ME BY STORM AND SURPRISE <br>SHOOK ME, STILL AND CALM TO GALE FORCE <br>BIRTHDAY PARTY, JACK IN BOX <br>HE SAW IN MY REACTION, IN MY RESPONSE, WHEN HE SAID <br><br>IF ANYONE FUCK WITH YOU I'LL FUCK THEM UP <br>HE SAW I'D NEVER GIVE HIM UP <br>NOT THE FACE BEHIND THE MASK <br>KEEPING THE SECRET LIKE GIN IN A FLASK, I AIN'T SIPPIN' <br><br>I DON'T MIND THE BUZZ <br>OOH HE SO FIT, HE STRONG, HE'S SO ROBUST <br>EVERY LAST BIT, JUST MARVEL AT THE MUSCLE <br>FLY ME LIGHT YEARS DOWN THE STRIP FROM ALL THE HUSTLE BUSTLE <br><br>FORCE FIELDS I'VE FELT THEM, I'VE FELT THEM PAPER THIN <br>I'VE WORN HIM LIKE SHIELD, MY HERO MAN <br>IF NE1 FCK WT ME HE FCK THM UP <br><br>NOT FROM THE CITY BUT DON'T MIND THE BUZZ <br>OOH HE SO FIT, HE STRONG, HE'S SO ROBUST <br>EVERY LAST BIT, JUST MARVEL AT THE MUSCLE <br>FLY ME LIGHT YEARS DOWN THE STRIP FROM ALL THE HUSTLE BUSTLE <br><br>ALL DRESSED UP IN THAT SPANDEX <br>SKIN TIGHT, LOOKIN' RIGHT, THEM PECS <br>THAT CHEST ITS ARRESTING <br>ITS MY RESTING GROUND, THE REST I GOT TO TOWN <br><br>DIRECT, HEAVEN SENT, ANGELIC <br>HEAR HIM SPEAK THE DIALECT <br>DISSECT EVERY SENTENCE <br>SAID I WANNA HEAR YOU SAY IT AGAIN <br><br>IF ANYONE FUCK WITH YOU I'LL FUCK THEM UP <br><br>AND IF ANYONE FUCK WITH HIM <br>IF ANYONE FUCK WITH HIM I'LL FUCK THEM UP]]></content><category term="Fortunes." label="Fortunes."/><category term="Hero Man" label="Hero Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/501s/</id><title>Fortunes. - 501`s - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:22+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fortunes/501s/" title="Fortunes. - 501`s - lyric"/><content type="html"><![CDATA[DAMN, THAT DUDE JEANS LOOK TIGHT, I DON'T MEAN SKINNY <br>THE MAN, TUCKED IN T SHIRT WHITE, BOY HE SO PRETTY <br>THE WAY HE STAND, FEET FIRMLY PLANTED <br>BUT HE OUT THIS PLANET, SORRY I GOT PLANS TONIGHT <br><br>I THINK I NEED A FAN, HE HEATING UP THIS TRAM RIDE <br>REACH FOR A POLE, I HOPE HE DON'T NOTICE HE'S MADE MY HEAD LIGHT <br>I FALL INTO HIM, AS WE BREAK, WE'VE HIT A RED LIGHT <br>HE SQUEEZED MY HAND TIGHT, POSSUM IN THE HEADLIGHTS <br><br>OOOH DAMN, THAT DUDE JEANS LOOK TIGHT, I DON'T MEAN SKINNY <br>THE MAN, TUCKED IN T SHIRT WHITE, BOY HE SO PRETTY <br>THE WAY HE STAND, FEET FIRMLY PLANTED <br>BUT HE OUT THIS PLANET, SORRY I GOT PLANS TONIGHT <br><br>BY CHANCE WE'VE GOT THE SAME STOP, IF NOT I WOULD'VE MADE YOURS MINE <br>ZONE 2 I'D GO FOR YOU SO FINE, I WOULD'VE GONE TO THE END OF THE LINE <br>ZONE 2 I'VE BEEN THERE IN MY MIND, ZONE 2 ID GO THERE ALL THERE ALL THE TIME <br>COME TOO WE'VE GOT TO GET TO MINE, TO SEE THE PLANETS REALIGN <br><br>AND LINE UP THEY WILL YEAH THEY WILL, LIKE EXTRA ON THE MOONLIGHT <br>COULD GAZE FOR DAYS, BUT HE'S ALL I WANT IN MY SIGHT <br>FOR DAYS HE STAYS, AS IF SUN NEVER CAME AND GAVE US TIME <br>WE BEEN HEATING UP THE ROOM RIGHT, FIRE TO MY AIR SIGN <br><br>ITS PRETTY HOT THOUGH, I DUNNO, MAYBE THIS IS ALL A MIRAGE <br>I'M REAL LATE, WHAT AM I DOING GOTTA GO, GET OFF MY STOP'S LONG PASSED <br>ITS PRETTY HOT THOUGH, I DUNNO, THIS IS ALL A MIRAGE <br>I'M REAL LATE, WHAT AM I DOING GOTTA GO, GET OFF MY STOP'S LONG PASSED <br><br>BUT DAMN, THAT DUDE JEANS LOOK TIGHT <br>THE MAN, TUCKED IN T SHIRT WHITE, BOY HE SO PRETTY <br>THE WAY HE STAND, FEET FIRMLY PLANTED <br>BUT HE OUT THIS PLANET, SORRY I GOT PLANS TONIGHT]]></content><category term="Fortunes." label="Fortunes."/><category term="501`s" label="501`s"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Something_Just_Like_This_Don_Diablo_Remix/</id><title>The Chainsmokers - Something Just Like This (Don Diablo Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:28+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Something_Just_Like_This_Don_Diablo_Remix/" title="The Chainsmokers - Something Just Like This (Don Diablo Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ayeee Somebody ohhhh <br>Somebody this Somebody ohhhh <br>Ayeee Somebody ohhhh <br>somebody this Somebody ohhhh <br>Ayeee Somebody ohhhh <br>Somebody this Somebody ohhhh <br>Ayeee Somebody ohhhh <br>Somebody this Somebody ohhhh <br>I've been reading books of old <br>The legends and the myths <br>Achilles and his gold <br>Hercules and his gifts <br>Spiderman's control <br>And Batman with his fists <br>And clearly I don't see myself upon that list <br>She said where'd you wanna go? <br>How much you wanna risk? <br>I'm not looking for somebody With some superhuman gifts <br>Some superhero <br>Some fairytale bliss <br>Just something I can turn to <br>Somebody I can kiss <br>I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo do do do do <br>Oh I want something just like this <br>I want something just like this <br>Oh I want something just like this <br>Somebody ohhhh somebody this <br>Somebody ohhhh <br>I want something just like this <br>Somebody ohhhh somebody this <br>Somebody ohhhh <br>I've been reading books of old <br>The legends and the myths <br>The testaments they told <br>The moon and its eclipse <br>And Superman unrolls <br>A suit before he lifts <br>But I'm not the kind of person that it fits <br>She said where'd you wanna go? <br>How much you wanna risk? <br>I'm not looking for somebody With some superhuman gifts <br>Some superhero <br>Some fairytale bliss <br>Just something I can turn to <br>Somebody I can miss <br>I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo do do do do <br>Oh I want something just like this <br>Somebody ohhhh Somebody this <br>Somebody ohhhh <br>I want something just like this <br>Somebody ohhhh Somebody this <br>Somebody ohhhh <br>Oh I want something just like this <br>Somebody ohhhh Somebody this <br>Somebody ohhhh <br>I want something just like this <br>Somebody ohhhh Somebody this <br>Somebody ohhhh <br>I want something just like this <br>Somebody ohhhh somebody this <br>Somebody ohhhh <br>Ayeee <br>Somebody ohhhh Somebody this <br>Somebody ohhhh Ayeee Ayeee <br>Oh I want something just like this like this like this like this like this]]></content><category term="The Chainsmokers" label="The Chainsmokers"/><category term="Something Just Like This (Don Diablo Remix)" label="Something Just Like This (Don Diablo Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Something_Just_Like_This_Alesso_Remix/</id><title>The Chainsmokers - Something Just Like This (Alesso Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:53:35+09:00</updated><published>2018-04-08T22:53:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Something_Just_Like_This_Alesso_Remix/" title="The Chainsmokers - Something Just Like This (Alesso Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I've been reading books of old <br>The legends and the myths <br>Achilles and his gold <br>Hercules and his gifts <br>Spiderman's control <br>And Batman with his fists <br>And clearly I don't see myself <br>upon that list <br>But she said where'd you wanna go <br>How much you wanna risk <br>I'm not looking for somebody <br>With some superhuman gifts <br>Some superhero <br>Some fairytale bliss <br>Just something I can turn to <br>Somebody I can kiss <br>I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Oh I want something just like this <br>I want something just like this <br>I've been reading books of old <br>The legends and the myths <br>The testaments they told <br>The moon and its eclipse <br>And Superman unrolls <br>A suit before he lifts <br>But I'm not the kind of person <br>that it fits <br>She said where'd you wanna go <br>How much you wanna risk <br>I'm not looking for somebody <br>With some superhuman gifts <br>Some superhero <br>Some fairytale bliss <br>Just something I can turn to <br>Somebody I can miss <br>I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo <br>Doo-doo-doo doo-doo-doo <br>Oh I want something just like this <br>Oh I want something just like this <br>I want something just like this <br>I want something just like this <br>Doo doo doo doo doo <br>Doo doo doo doo doo <br>Doo doo doo doo doo <br>Doo doo doo doo doo <br>]]></content><category term="The Chainsmokers" label="The Chainsmokers"/><category term="Something Just Like This (Alesso Remix)" label="Something Just Like This (Alesso Remix)"/></entry></feed>