<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:42+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/맥랩_Mc_Rap/병진이/</id><title>맥랩_Mc_Rap - 병진이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:17:59+09:00</updated><published>2018-04-23T18:17:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%A5%EB%9E%A9_Mc_Rap/%EB%B3%91%EC%A7%84%EC%9D%B4/" title="맥랩_Mc_Rap - 병진이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[병진이는 어렸을 때부터 <br>공부도 좀 했고 <br>훤칠한 키에 또 수려한 외모 <br>휴게소 화장실 마냥 <br>여자들이 줄섰지 <br>부러웠던 나는 얼굴만 구겼지 <br>친구들에 비해 돈도 일찍 만지고 <br>많은 명품과 여자들도 만지고 <br>그에 비해 난 미로를 <br>헤매는듯 했고 <br>술에 취해 벽을 때려 개패듯 <br>그래 자격지심이라 불러 <br>등신이지 뭐 내 여자친구는 또 <br>너랑 나를 비교해 <br>죽마고우들만 날 위로해 <br>내 자존감 사망신고해 <br>라이벌의식이 아냐 그냥 열등감 <br>나는 아무것도 못하나봐 뭐든간 <br>그 순간 온 전화 한통 바로 병진이 <br>지가 낼테니까 <br>당구 한 큐치재 병신이 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 치킨정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 노래방정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 치킨정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 노래방정도는 <br>나 우리집 반지하 내려갈 때 <br>널 태운 엘레베이터는 <br>높이 올라가네 <br>너네집 창문너머 보인다며 한강 <br>우리집 창문밖에는 사람신발만 <br>나는 얻어먹지 눈칫밥 <br>너는 양 옆에 낀 여자들의 흑기사 <br>차사고 옷사고 내 질투를 사도 <br>여자는 안사 들러붙어 알아서 <br>뛰는 놈과 걷는 놈의 공통점은 <br>그 위에 날고있는 <br>니가 보인다는 것뿐 <br>니 지갑은 명품 내 지갑에는 몇 푼 <br>부동산의 건물 난 그냥 건어물 <br>내가 겨우 돈 몇십에 목숨걸때 <br>병진이는 노름판에 <br>쉽게 돈을 거네 <br>그런 넌 모르지 내 배가 아픈 이유 <br>그런 넌 모르지 내 배가 고픈 이유 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 치킨정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 노래방정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 치킨정도는 <br>병진아 인마 지갑은 넣어둬 <br>나도 계산가능해 노래방정도는 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>병진아 병진아 <br>내가 사랑하는 병진아 <br>]]></content><category term="맥랩 (Mc Rap)" label="맥랩 (Mc Rap)"/><category term="병진이" label="병진이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/배은경/여전해/</id><title>배은경 - 여전해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:18:27+09:00</updated><published>2018-04-23T18:18:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B0%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EC%97%AC%EC%A0%84%ED%95%B4/" title="배은경 - 여전해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찬 바람이 부는 계절이 <br>어느새 내앞에 <br>다가오기까지는 1년이 <br>조금 안걸렸네 <br>멀어지기가 이렇게 <br>힘이 들 줄은 <br>그때 왜 알지 못했을까 <br>자꾸 하나둘씩 <br>커져가는 고민때문에 <br>시간이 지날수록 <br>쌓여가는 걱정때문에 <br>억지로 어떻게든 해보려고 <br>한것도 아닌데 <br>자연스럽게 옅어져가 <br>그래도 여전해 <br>가끔 니 생각이나고 <br>또 저번엔 술김에 <br>연락할뻔했어 <br>내안에 너하나 <br>지워내는게 <br>도대체 뭐가이리 <br>어려운걸까 <br>잠깐 기다려 달라고 <br>말할틈도 없이 <br>눈깜빡할 사이 <br>시간은 흘러버리고 <br>너와 둘이걸어가던 곳 <br>이곳이 어느새 <br>그냥 지나쳐가는 <br>곳이 됐을까 <br>이제 주위에서 <br>느껴지는 시선때문에 <br>편하게 잠들기엔 <br>늘어가는 부담때문에 <br>멍하니 예전처럼 <br>니생각에 아파하기엔 <br>다잊었다고 믿고싶은데 <br>그래도 여전해 <br>가끔 니 생각이나고 <br>또 저번엔 술김에 <br>연락할뻔했어 <br>내안에 너하나 <br>지워내는게 <br>도대체 뭐가이리 <br>어려운걸까 <br>너를 몰랐다면 <br>지금 나는 어땠을까 <br>오래된 사진속 <br>기억을 끄집어내다가 <br>결국 또 다시 <br>담아두곤해 <br>혹시나 하는 마음에 <br>아직도 여전해 <br>가끔씩 생각이나고 <br>며칠전엔 연락을 <br>해볼까했었어 <br>내안에 너하나 <br>지워내는게 <br>도대체 뭐가이리 <br>어려운걸까 <br>]]></content><category term="배은경" label="배은경"/><category term="여전해" label="여전해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에이미/Love_Time/</id><title>에이미 - Love Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:18:29+09:00</updated><published>2018-04-23T18:18:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%9D%B4%EB%AF%B8/Love_Time/" title="에이미 - Love Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[LOVE LOVE <br>사랑해 말로는 <br>다 표현 못해 <br>내 마음은 너의 것 <br>모든걸 전부 다 줄거야 <br>LOVE LOVE <br>왕자님 내 마음을 빼앗아간 <br>넌 나의 반쪽이야 <br>절대 놓치지 않을거야 <br>힘든 일 가끔 있더라도 <br>널 믿고 이겨낼 수 있어 <br>내 마음은 언제나 너 뿐이야 <br>언제나 곁에 있어줘 <br>나는 LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>영원히 너랑 사랑할거야 <br>LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>진실한 사랑 보여줄거야 <br>LOVE LOVE <br>사랑해 하루 종일 <br>보고 싶어 <br>다른 여자 만나면 <br>내 마음 아픈걸 알아줘 <br>LOVE LOVE <br>내 사랑 너만 위해 <br>살고 싶어 <br>내 인생 너에게 <br>전부 걸 수도 있는거야 <br>널 보면 언제나 힘이나 <br>피곤한 기분이 사라져 <br>사랑해 천 번을 말해봐도 <br>그래도 모자란거야 <br>나는 LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>영원히 너랑 사랑할거야 <br>LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>진실한 사랑 보여줄거야 <br>나는 LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>영원히 너랑 사랑할거야 <br>LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>진실한 사랑 보여줄거야 <br>LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>영원히 너랑 사랑할거야 <br>LOVE LOVE <br>너만을 사랑해 <br>진실한 사랑 보여줄거야 <br>]]></content><category term="에이미" label="에이미"/><category term="Love Time" label="Love Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bryce_Vine/The_Fall/</id><title>Bryce_Vine - The Fall - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:02+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bryce_Vine/The_Fall/" title="Bryce_Vine - The Fall - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I remember when you slipped away <br>Like, sand inside the pocket, couldn't stop it once it started <br>Babe, sex went from a blessing to a phase <br>A formless expressive, plastic <br>Slanted, broken, bent and fitted wrong <br>A slo mo incision, you're vicious <br>I miss when you were my favorite song <br>Now I don't know the lyrics anymore <br><br>And I know we're both better off <br>Even though it doesn't feel that way at all <br>When a new one does come along <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall <br><br>Wicker from the candles you would burn <br>I still smell your cigarettes in all my favorite shirts <br>But, just another lesson I should learn <br>A game for the reckless, Tetris <br>Battleship is sunk, I'm drunk and high <br>My head's desecrated <br>My heart is still alive <br>I wore out all my welcomes <br>I'm done with being selfish <br><br>And I know we're both better off <br>Even though it doesn't feel that way at all <br>When a new one does come along <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall <br><br>And I know we're both better off <br>Even though it doesn't feel that way at all <br>When a new one does come along <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall <br>I'm just hoping I'll be ready for the fall]]></content><category term="Bryce Vine" label="Bryce Vine"/><category term="The Fall" label="The Fall"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장미/꿀이다_Club_Ver/</id><title>장미 - 꿀이다 (Club Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:11+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EB%AF%B8/%EA%BF%80%EC%9D%B4%EB%8B%A4_Club_Ver/" title="장미 - 꿀이다 (Club Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>허니 허니 나의 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>정말 꿀이다 <br>허니 허니 나의 허니 <br>정말 꿀이다 <br>이건 꿀이다 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>요 내 허니 허니 <br>]]></content><category term="장미" label="장미"/><category term="꿀이다 (Club Ver.)" label="꿀이다 (Club Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장미/꿀이다_Dance_Ver/</id><title>장미 - 꿀이다 (Dance Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:13+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EB%AF%B8/%EA%BF%80%EC%9D%B4%EB%8B%A4_Dance_Ver/" title="장미 - 꿀이다 (Dance Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>안 믿었어 운명 <br>누군가 지어 낸 얘기 <br>블링 블링한 나의 님이 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>달콤한 꿀 허니 <br>안 믿었어 운명 <br>누군가 지어 낸 얘기 <br>블링 블링한 나의 님이 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>달콤한 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>]]></content><category term="장미" label="장미"/><category term="꿀이다 (Dance Ver.)" label="꿀이다 (Dance Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장미/꿀이다/</id><title>장미 - 꿀이다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:15+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EB%AF%B8/%EA%BF%80%EC%9D%B4%EB%8B%A4/" title="장미 - 꿀이다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>달콤한 꿀 허니 <br>믿기지가 않아 <br>내게도 사랑이 <br>가슴이 콩닥콩닥 <br>고장이 났나봐요 <br>콧노래가 흥흥 <br>맘은 싱숭생숭 <br>애타케 기다리던 <br>백마 탄 왕자님이야 <br>안 믿었어 운명 <br>누군가 지어 낸 얘기 <br>블링 블링한 나의 님이 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>달콤한 꿀 허니 <br>안 믿었어 운명 <br>누군가 지어 낸 얘기 <br>블링 블링한 나의 님이 <br>이제야 나타났네 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>정말 꿀이다 이건 꿀이다 <br>처음으로 느껴 본 사랑 <br>이게 꿈인지 헷갈리네요 <br>꼬집어 주세요 <br>아 아 아 <br>진짜 꿀이다 완전 꿀이다 <br>달콤한 내 사랑 <br>내 전부를 모든 것을 드릴께요 <br>허니 허니 나의 허니 <br>사랑의 꿀 허니 <br>허니 허니 나의 허니 <br>달콤한 꿀 허니 <br>]]></content><category term="장미" label="장미"/><category term="꿀이다" label="꿀이다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/보지_않고_믿는_믿음/</id><title>리튠즈 - 보지 않고 믿는 믿음 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:20+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EB%B3%B4%EC%A7%80_%EC%95%8A%EA%B3%A0_%EB%AF%BF%EB%8A%94_%EB%AF%BF%EC%9D%8C/" title="리튠즈 - 보지 않고 믿는 믿음 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 뜻이 아닌 주님 뜻대로 살기를 <br>예수님 처럼 사랑하며 나 살기를 <br>주 신뢰하며 믿음으로 걸어가리 <br>부르심 따라 순종하며 따라가리 <br>모든 두렴 내려놓고 <br>주께 다 맡겨드리네 <br>보지않고 믿는 믿음이 더 큼이라 <br>하나님의 말씀은 영원함이라 <br>주를 믿는 자마다 생명을 얻고 <br>그의 영광 안에 살리라 <br>내 뜻이 아닌 주님 뜻대로 살기를 <br>예수님 처럼 사랑하며 나 살기를 <br>주 신뢰하며 믿음으로 걸어가리 <br>부르심 따라 순종하며 따라가리 <br>모든 두렴 내려놓고 <br>주께 다 맡겨드리네 <br>보지않고 믿는 믿음이 더 큼이라 <br>하나님의 말씀은 영원함이라 <br>주를 믿는 자마다 생명을 얻고 <br>그의 영광 안에 살리 <br>보지않고 믿는 믿음이 더 큼이라 <br>하나님의 말씀은 영원함이라 <br>주를 믿는 자마다 생명을 얻고 <br>그의 영광 안에 살리라 <br>예수 이름으로 일어나 걸으리 <br>능력의 크신 이름 <br>예수의 보혈로 자유케되리 <br>전능하신 주 보혈 <br>예수 이름으로 일어나 걸으리 <br>능력의 크신 이름 <br>예수의 보혈로 자유케되리 <br>전능하신 주 보혈 <br>보지않고 믿는 믿음이 더 큼이라 <br>하나님의 말씀은 영원함이라 <br>주를 믿는 자마다 생명을 얻고 <br>그의 영광 안에 살리 <br>보지않고 믿는 믿음이 더 큼이라 <br>하나님의 말씀은 영원함이라 <br>주를 믿는 자마다 생명을 얻고 <br>그의 영광 안에 살리라 <br>그의 영광 안에 살리라 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="보지 않고 믿는 믿음" label="보지 않고 믿는 믿음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/아름답고_놀라운_주_예수/</id><title>리튠즈 - 아름답고 놀라운 주 예수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:22+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%B5%EA%B3%A0_%EB%86%80%EB%9D%BC%EC%9A%B4_%EC%A3%BC_%EC%98%88%EC%88%98/" title="리튠즈 - 아름답고 놀라운 주 예수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아름답고 놀라운 주 예수 <br>말로할수 없네 <br>그 측량할 수 없는 위엄 <br>주님과 같은 분 없네 <br>한없는 그 지혜와 사랑 <br>그 누구도 다 알수 없네 <br>아름답고 놀라운 주 예수 <br>보좌에 앉으셨네 <br>주님 앞에 내가 서있네 <br>주 앞에 내가 서있네 <br>주는 거룩하신 하나님 <br>그 앞에 서있네 <br>아름답고 놀라운 주 예수 <br>말로할수 없네 <br>그 측량할 수 없는 위엄 <br>주님과 같은 분 없네 <br>한없는 그 지혜와 사랑 <br>그 누구도 다 알수 없네 <br>아름답고 놀라운 주 예수 <br>보좌에 앉으셨네 <br>주님 앞에 내가 서있네 <br>주 앞에 내가 서있네 <br>주는 거룩하신 하나님 <br>그 앞에 서있네 <br>주님 앞에 내가 서있네 <br>주 앞에 내가 서있네 <br>주는 거룩하신 하나님 <br>그 앞에 서있네 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="아름답고 놀라운 주 예수" label="아름답고 놀라운 주 예수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/주_사랑해요/</id><title>리튠즈 - 주 사랑해요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:24+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%A3%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="리튠즈 - 주 사랑해요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 사랑해요 <br>내 마음다해 주만 사랑해 <br>주님만이 나의 피난처 <br>내가 의지하는 하나님 <br>폭풍속에서 <br>나의 믿음이 힘들때에도 <br>언제나 나의 곁에 계시는 <br>주만 의지하며 나아가리 <br>주 사랑해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>내 뜻을 다하고 <br>내 힘다해 <br>주 의지해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>그는 나의 구주 <br>주 사랑해요 <br>내 마음다해 주만 사랑해 <br>주님만이 나의 피난처 <br>내가 의지하는 하나님 <br>폭풍속에서 <br>나의 믿음이 힘들때에도 <br>언제나 나의 곁에계시는 <br>주만 의지하며 나아가리 <br>주 사랑해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>내 뜻을 다하고 <br>내 힘다해 <br>주 의지해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>그는 나의 구주 <br>주 사랑해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>내 뜻을 다하고 <br>내 힘다해 <br>주 의지해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>그는 나의 구주 <br>주 사랑해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>내 뜻을 다하고 <br>내 힘다해 <br>주 의지해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>그는 나의 구주 <br>주 사랑해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>내 뜻을 다하고 <br>내 힘다해 <br>주 의지해요 <br>내 맘과 내 생명다해 <br>그는 나의 구주 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="주 사랑해요" label="주 사랑해요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/오_나의_주님_친히_뵈오니/</id><title>리튠즈 - 오 나의 주님 친히 뵈오니 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:26+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%98%A4_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EC%B9%9C%ED%9E%88_%EB%B5%88%EC%98%A4%EB%8B%88/" title="리튠즈 - 오 나의 주님 친히 뵈오니 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오 나의 주님 친히뵈오니 <br>영원한 세계 밝히 나타나 <br>한없는 은혜 길이 누리니 <br>주님께 모든 염려 맡기리 <br>주님의 떡을 내가 먹으며 <br>주님의 잔을 내가 마시고 <br>근심의 짐을 벗어버리니 <br>죄 사함 받아 내 맘 새롭다 <br>주 예수 밖에 도움 없사와 <br>주님의 팔을 의지합니다 <br>주 권능으로 힘이 솟아서 <br>나 주 안에서 만족합니다 <br>주 권능으로 힘이 솟아서 <br>나 주 안에서 만족합니다 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="오 나의 주님 친히 뵈오니" label="오 나의 주님 친히 뵈오니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/주님의_성령이_나를_도우시네/</id><title>리튠즈 - 주님의 성령이 나를 도우시네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:28+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%84%B1%EB%A0%B9%EC%9D%B4_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EB%8F%84%EC%9A%B0%EC%8B%9C%EB%84%A4/" title="리튠즈 - 주님의 성령이 나를 도우시네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 이끄시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>말할수 없는 <br>탄식으로 간구하네 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 이끄시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>말할수 없는 <br>탄식으로 간구하네 <br>임하네 주님의 성령 <br>내 안에 계시네 <br>살아서 역사하시네 <br>그는 성령 진리의 성령 <br>내 안에 충만하리라 영원히 <br>주님의 성령이 <br>나를 살피시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 채우시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 이끄시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>말할수 없는 <br>탄식으로 간구하네 <br>임하네 주님의 성령 <br>내 안에 계시네 <br>살아서 역사하시네 <br>그는 성령 진리의 성령 <br>내 안에 충만하리라 영원히 <br>주님의 성령이 <br>나를 살피시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 채우시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>주님의 성령이 <br>나를 이끄시네 <br>성령이 내 안에 <br>들어오셔서 <br>주님의 성령이 <br>나를 도우시네 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="주님의 성령이 나를 도우시네" label="주님의 성령이 나를 도우시네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/인애하신_구세주여/</id><title>리튠즈 - 인애하신 구세주여 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:30+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%9D%B8%EC%95%A0%ED%95%98%EC%8B%A0_%EA%B5%AC%EC%84%B8%EC%A3%BC%EC%97%AC/" title="리튠즈 - 인애하신 구세주여 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[인애하신 구세주여 <br>내말 들으사 <br>죄인 오라하실 때에 <br>날 부르소서 <br>주여 주여 <br>내 말 들으사 <br>죄인 오라하실 때에 <br>날 부르소서 <br>주의 공로 의지하여 <br>주께 가오니 <br>상한 맘을 고치시고 <br>구원하소서 <br>주여 주여 <br>내 말 들으사 <br>죄인 오라하실 때에 <br>날 부르소서 <br>주님의 부르심 따라가리 <br>그는 길과 진리 <br>주님의 부르심 응답하리 <br>새 생명을 얻네 <br>주님의 부르심 따라가리 <br>그는 길과 진리 <br>주님의 부르심 응답하리 <br>새 생명을 얻네 <br>주님의 부르심 따라가리 <br>그는 길과 진리 <br>주님의 부르심 응답하리 <br>새 생명을 얻네 <br>주여 주여 <br>내 말 들으사 <br>죄인 오라하실 때에 <br>날 부르소서 <br>주여 주여 <br>내 말 들으사 <br>죄인 오라하실 때에 <br>날 부르소서 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="인애하신 구세주여" label="인애하신 구세주여"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/왕_되신_주께_감사하세/</id><title>리튠즈 - 왕 되신 주께 감사하세 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:33+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%99%95_%EB%90%98%EC%8B%A0_%EC%A3%BC%EA%BB%98_%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%98%EC%84%B8/" title="리튠즈 - 왕 되신 주께 감사하세 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왕되신 주께 감사하세 <br>그 사랑 영원하리라 <br>모든 것위에 뛰어 나신 <br>주 그 사랑 영원하리라 <br>찬양 찬양 <br>능력의 손과 펴신 팔로 <br>그 사랑 영원하리라 <br>거듭난 영혼들을 위하여 <br>그 사랑 영원하리라 <br>찬양 찬양 <br>찬양 찬양 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 <br>해 뜨는데서 지는 데까지 <br>그 사랑 영원하리라 <br>주 은혜로 우리 걸어가리 <br>그 사랑 영원하리라 <br>찬양 찬양 <br>찬양 찬양 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 <br>찬양 찬양 <br>찬양 찬양 <br>찬양 찬양 <br>찬양 찬양 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 신실하신 <br>능력의 하나님 <br>영원히 함께하리 <br>영원히 영원히 <br>영원히 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="왕 되신 주께 감사하세" label="왕 되신 주께 감사하세"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/주_하나님_지으신_모든_세계/</id><title>리튠즈 - 주 하나님 지으신 모든 세계 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:35+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EC%A3%BC_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EC%A7%80%EC%9C%BC%EC%8B%A0_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EC%84%B8%EA%B3%84/" title="리튠즈 - 주 하나님 지으신 모든 세계 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 하나님 지으신 모든 세계 <br>내 마음 속에 그리어볼때 <br>하늘의 별 울려 퍼지는 뇌성 <br>주님의 권능 우주에 찼네 <br>주 하나님 독생자 아낌없이 <br>우리를 위해 보내주셨네 <br>십자가에 피 흘려 죽으신 주 <br>내 모든 죄를 구속하셨네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>내 주 예수 세상에 다시올때 <br>저 천국으로 날 인도하리 <br>나 겸손히 엎드려 경배하며 <br>영원히 주를 찬양하리라 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 <br>주님의 높고 <br>주님의 높고 <br>위대하심을 <br>주님의 높고 <br>주님의 높고 <br>주님의 높고 <br>위대하심을 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>주님의 높고 위대하심을 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>내 영혼이 찬양하네 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="주 하나님 지으신 모든 세계" label="주 하나님 지으신 모든 세계"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리튠즈/기도해/</id><title>리튠즈 - 기도해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:19:37+09:00</updated><published>2018-04-23T18:19:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%A0%EC%A6%88/%EA%B8%B0%EB%8F%84%ED%95%B4/" title="리튠즈 - 기도해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무것도 염려치 말고 <br>모든 일에 기도 간구로 <br>모든 것을 감사함으로 <br>하나님께 맡겨드리리 <br>기도해 <br>아무것도 염려치 말고 <br>모든 일에 기도 간구로 <br>모든 것을 감사함으로 <br>하나님께 맡겨드리리 <br>기도해 <br>주님께 나의 생각 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 근심 걱정 모두 드려 <br>주님께 <br>아무것도 염려치 말고 <br>모든 일에 기도 간구로 <br>모든 것을 감사함으로 <br>하나님께 맡겨드리리 <br>기도해 <br>주님께 나의 생각 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 근심 걱정 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 나의 생각 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 근심 걱정 모두 드려 <br>주님께 <br>기도는 호흡 우리의 찬송 <br>기도는 능력 우리의 간구 <br>기도는 호흡 우리의 찬송 <br>기도는 능력 우리의 간구 <br>기도는 호흡 우리의 찬송 <br>기도는 능력 우리의 간구 <br>기도는 호흡 우리의 찬송 <br>기도는 능력 우리의 힘 <br>기도해 <br>주님께 나의 생각 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 근심 걱정 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 나의 생각 모두 드려 <br>기도해 <br>주님께 근심 걱정 모두 드려 <br>주님께 <br>]]></content><category term="리튠즈" label="리튠즈"/><category term="기도해" label="기도해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Moreshot_모어샷/하루아침에/</id><title>Moreshot_모어샷 - 하루아침에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:20:36+09:00</updated><published>2018-04-23T18:20:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Moreshot_%EB%AA%A8%EC%96%B4%EC%83%B7/%ED%95%98%EB%A3%A8%EC%95%84%EC%B9%A8%EC%97%90/" title="Moreshot_모어샷 - 하루아침에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무렇지 않은 척 <br>미소를 짓고 <br>오늘이 다 지나가면 <br>우리 그만인가요 <br>아무런 일 없는 척 <br>그대 꿈을 꾸고 <br>아침이 또 밝아오면 <br>그때도 미소를 <br>지을 수 있을까요 <br>오늘 밤 꿈속을 헤매이다 <br>그대를 찾지 못한 내가 <br>깨어나지 못한다면 <br>그런가요 맞나요 <br>내 욕심인가요 <br>그대 말고 난 보이지 않아 <br>내가 잘 몰랐네요 <br>이건 가요 맞나요 <br>꼭 이래야만 하나요 <br>하루아침에 이제 우리 <br>우리만의 이야기도 <br>조그만 비밀도 <br>아침이 또 밝아오면 <br>이젠 없어진 일 사라진 일로 <br>그런가요 맞나요 <br>내 욕심인가요 <br>그대 말고 난 보이지 않아 <br>내가 잘 몰랐네요 <br>이건 가요 맞나요 <br>꼭 이래야만 하나요 <br>하루아침에 이제 우리 <br>남이 돼버리나요 <br>우리 함께한 시간은 어떻게 <br>어딘가에 남아있을 <br>흔적은 어떻게 <br>추억과 기억은 약속과 맹세는 <br>이게 단 하루 만에 <br>모두 잊혀지나요 <br>그런가요 난 안돼요 <br>그대 혼자만 해요 <br>우리 함께한 기억이 많아 <br>숨이 차올라요 <br>이건 가요 맞나요 <br>꼭 이래야만 하나요 <br>하루아침에 이제 우리 <br>하루아침에 이제 우리 <br>]]></content><category term="Moreshot (모어샷)" label="Moreshot (모어샷)"/><category term="하루아침에" label="하루아침에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Nucleus/Magic/</id><title>The_Nucleus - Magic - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:20:39+09:00</updated><published>2018-04-23T18:20:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Nucleus/Magic/" title="The_Nucleus - Magic - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 걷던 하루 <br>종일 두근대던 심장소리 <br>너와 걷던 하루 <br>마음대로 숨 쉴 수 없던 <br>내 모습이 어색해서 <br>몇 번이나 눈을 감아 <br>너와 걷던 하루 <br>그건 마치 꿈같은 <br>나만의 Magic Magic <br>꿀처럼 달고 너무 부드러워 <br>너와의 Magic Magic <br>바람처럼 내 주위를 감싸는 <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>날 행복하게 했던 <br>마법 같던 너와 함께한 하루를 <br>혼자 걷는 하루 <br>너와 걷던 길 위 내 발소리 <br>혼자 걷는 하루 <br>자꾸만 뒤를 돌아보는 <br>내 모습이 참 좋아서 <br>몇 번이나 눈을 감아 <br>혼자 걷는 하루 <br>네가 너무 그리운 <br>나만의 Magic Magic <br>꿀처럼 달고 넘 부드러워 <br>너와의 Magic Magic <br>바람처럼 내 주윌 감싸는 <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>날 행복하게 했던 <br>마법 같던 너와 함께한 하루를 <br>Magic Magic <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>Magic Magic <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>Magic Magic <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>Magic Magic <br>네가 떠올라 자꾸 떠올라 <br>마법같던 너와 함께한 하루를 <br>]]></content><category term="The Nucleus" label="The Nucleus"/><category term="Magic" label="Magic"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Young_C/If_Only/</id><title>Young_C - If Only - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:12+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Young_C/If_Only/" title="Young_C - If Only - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ohh baby baby ma baby <br>오늘 하루 시작은 <br>그대 어떤가요 <br>아침은 꼭 챙겨먹고 <br>출근 조심해요 <br>내 생각도 <br>혼자서 꽃집에 난 들러 <br>어떤 꽃이 좋을까 <br>그대 품에 한 아름 <br>안겨만 주고싶은 내 맘 <br>ohh baby baby <br>벌써 너무 보고파 <br>oh oh woo oh <br>발걸음이 빨라 <br>널 위해 준비한 이 선물 <br>니 손에 껴주고픈 커플링 <br>사랑 하니까 그대 <br>내게 절대 떨어지지 말아 <br>Whenever ma baby <br>Because wherever ma baby <br>나는 니 사랑 없이는 <br>행복 할 수 없어 <br>하루종일 그대 생각에 <br>미쳤나봐 너 때문에 난 <br>사랑해 사랑해란 <br>말 따위로는 표현할 수 없어 <br>항상 함께 하고싶은걸 <br>내옆엔 늘 니가 있는걸 <br>우리는 <br>영원히 마주보는걸 <br>널 위해 준비한 이 선물 <br>니 손에 껴주고픈 커플링 <br>사랑 하니까 그대 <br>내게 절대 떨어지지 말아 <br>Whenever ma baby <br>Because wherever ma baby <br>나는 니 사랑 없이는 <br>행복 할 수 없어 <br>널 위해 준비한 이 선물 <br>니 손에 껴주고픈 커플링 <br>사랑 하니까 그대 <br>내게 절대 떨어지지 말아 <br>Whenever ma baby <br>Because wherever ma baby <br>나는 니 사랑 없이는 <br>행복 할 수 없어 <br>]]></content><category term="Young C" label="Young C"/><category term="If Only" label="If Only"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Speo/Make_A_Stand_Feat_Budobo/</id><title>Speo - Make A Stand (Feat. Budobo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:16+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Speo/Make_A_Stand_Feat_Budobo/" title="Speo - Make A Stand (Feat. Budobo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We've been running from the law <br>Chasing our shadows as we go <br>Now theres nowhere left to hide <br>Now here on thes planet to go holed <br><br>We are Lost and theres World of Stone <br>Diven to The Edge of The Unknown <br>but the Fire in our souls it'll burn bright <br>To the end of days <br><br>We are not afraid to fight <br>We are not afraid to make a stand <br>We'll meke a stand <br>Make a stand <br>We'll make a stand <br>Make a stand <br><br>We are Lost and theres World of Stone <br>Diven to The Edge of The Unknown <br>but the Fire in our souls it'll burn bright <br>To the end of days <br>We are not afraid to fight <br>We are not afraid to make a stand <br>We'll make a stand]]></content><category term="Speo" label="Speo"/><category term="Make A Stand (Feat. Budobo)" label="Make A Stand (Feat. Budobo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/하비_havy/Raindrop/</id><title>하비_havy - Raindrop - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:20+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%98%EB%B9%84_havy/Raindrop/" title="하비_havy - Raindrop - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너의 눈을 볼 때면 <br>i think i'm falling in love <br>너와 함께 걸을 때 <br>i think i'm falling in love again <br>love is like raindrop <br>내 맘에 떨어지듯 <br>우리 사이에 스며 들꺼야 <br>너의 입술을 볼 때 <br>i think i'm falling in love <br>너와 손을 잡을 때 <br>i think i'm falling in love again <br>love is like raindrop <br>내 맘에 떨어지듯 <br>우리 사이에 스며 들꺼야 <br>감춰왔던 나의 미소를 <br>짓게해 준 그대여 <br>잠들어있던 내 마음이 보여요 <br>닫쳐있던 맘에 <br>노크를 두드려준 그대여 <br>아주 조금씩 천천히 내린 빗방울처럼 <br>you are my raindrop my pleasure <br>사랑으로 내려와요 <br>촉촉하게 내 맘을 적셔요 <br>You are my raindrop my pleasure <br>내 어깨에 기대어 잠든 널 바라볼 때 <br>너의 예쁜 이마에 <br>조용히 입마추게되고 <br>love is like raindrop <br>내 맘에 떨어지듯 <br>우리 사이에 스며 들꺼야 <br>You are my raindrop my pleasure <br>그대와 함께일 때면 <br>모든 사랑이 내게 내려요 <br>]]></content><category term="하비 (havy)" label="하비 (havy)"/><category term="Raindrop" label="Raindrop"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조샛별/주_사랑하는_자_다_찬송할_때에/</id><title>조샛별 - 주 사랑하는 자 다 찬송할 때에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:38+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%83%9B%EB%B3%84/%EC%A3%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9E%90_%EB%8B%A4_%EC%B0%AC%EC%86%A1%ED%95%A0_%EB%95%8C%EC%97%90/" title="조샛별 - 주 사랑하는 자 다 찬송할 때에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 사랑하는 자 다 찬송할 때에 <br>그 보좌 앞에 둘러서 <br>그 보좌 앞에 둘러서 <br>큰 영광 돌리세 큰 영광 돌리세 <br>저 밝고도 묘한 <br>시온성 향하여 가세 <br>내 주의 찬란한 성에 <br>찬송하며 올라가세 <br>주 믿지 않는 자 다 찬송 못하나 <br>하나님 자녀 된 자들 <br>하나님 자녀 된 자들 <br>그 기쁨 전하세 그 기쁨 전하세 <br>저 밝고도 묘한 <br>시온성 향하여 가세 <br>내 주의 찬란한 성에 <br>찬송하며 올라가세 <br>저 하늘 황금길 나 올라갈 때에 <br>시온성 언덕 위에서 <br>시온성 언덕 위에서 <br>수많은 천사들 날 인도하리라 <br>저 밝고도 묘한 <br>시온성 향하여 가세 <br>내 주의 찬란한 성에 <br>찬송하며 올라가세 <br>내 눈물 다 씻고 늘 찬송 부르리 <br>저 임마누엘 주 앞에 <br>저 임마누엘 주 앞에 <br>나 영광 누리리 나 영광 누리리 <br>저 밝고도 묘한 <br>시온성 향하여 가세 <br>내 주의 찬란한 성에 <br>찬송하며 올라가세 <br>저 밝고도 묘한 <br>시온성 향하여 가세 <br>내 주의 찬란한 성에 <br>찬송하며 올라가세 <br>]]></content><category term="조샛별" label="조샛별"/><category term="주 사랑하는 자 다 찬송할 때에" label="주 사랑하는 자 다 찬송할 때에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조샛별/빚으소서/</id><title>조샛별 - 빚으소서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:40+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%83%9B%EB%B3%84/%EB%B9%9A%EC%9C%BC%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="조샛별 - 빚으소서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지난 날 눈 감아 보면 <br>눈물과 아픔이지만 <br>그것은 나를 빚으시는 <br>그분의 손길이리라 <br>외로운 절망 속에서 <br>내 마음 무너질 때에 <br>나의 손잡고 일으켜 주시는 <br>그분은 나의 하나님 <br>주님은 나를 치료 하시네 <br>주님은 나를 완전케 빚으시네 <br>주님의 형상으로 날 빚으소서 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>외로운 절망 속에서 <br>내 마음 무너질 때에 <br>나의 손잡고 일으켜 주시는 <br>그분은 나의 하나님 <br>주님은 나를 치료 하시네 <br>주님은 나를 완전케 빚으시네 <br>주님의 형상으로 날 빚으소서 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>주님은 나를 치료 하시네 <br>주님은 나를 완전케 빚으시네 <br>주님의 형상으로 날 빚으소서 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>주님은 나를 치료 하시네 <br>주님은 나를 완전케 빚으시네 <br>주님의 형상으로 날 빚으소서 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>주님은 나를 치료 하시네 <br>주님은 나를 완전케 빚으시네 <br>주님의 형상으로 날 빚으소서 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>나의 삶 주님께 드리네 <br>]]></content><category term="조샛별" label="조샛별"/><category term="빚으소서" label="빚으소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조샛별/주님_앞에_나아가리/</id><title>조샛별 - 주님 앞에 나아가리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:42+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%83%9B%EB%B3%84/%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EC%95%9E%EC%97%90_%EB%82%98%EC%95%84%EA%B0%80%EB%A6%AC/" title="조샛별 - 주님 앞에 나아가리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 앞에 나아가리 <br>내 모든 짐을 내려놓고 <br>주님 앞에 내가 서리 <br>어둠의 권세 벗어버리고 <br>주님의 사랑과 <br>주님의 큰 은혜로 <br>나를 딛고 일어서서 <br>찬양하리라 <br>찬양해 <br>내 모든 정성과 힘을 다하여 <br>주님께 나를 드리네 <br>찬양해 <br>내 모든 마음과 뜻을 다하여 <br>주님의 그 크신 사랑 <br>외치며 나아가네 <br>주님 앞에 나아가리 <br>내 모든 짐을 내려놓고 <br>주님 앞에 내가 서리 <br>어둠의 권세 벗어버리고 <br>주님의 사랑과 <br>주님의 큰 은혜로 <br>나를 딛고 일어서서 <br>찬양하리라 <br>찬양해 <br>내 모든 정성과 힘을 다하여 <br>주님께 나를 드리네 <br>찬양해 <br>내 모든 마음과 뜻을 다하여 <br>주님의 그 크신 사랑 <br>외치며 나아가네 <br>찬양해 <br>내 모든 정성과 힘을 다하여 <br>주님께 나를 드리네 <br>찬양해 <br>내 모든 마음과 뜻을 다하여 <br>주님의 그 크신 사랑 <br>외치며 나아가네 <br>찬양해 <br>내 모든 정성과 힘을 다하여 <br>주님께 나를 드리네 <br>찬양해 <br>내 모든 마음과 뜻을 다하여 <br>주님의 그 크신 사랑 <br>외치며 나아가네 <br>외치며 나아가네 <br>]]></content><category term="조샛별" label="조샛별"/><category term="주님 앞에 나아가리" label="주님 앞에 나아가리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조샛별/너와_나_하나_되어/</id><title>조샛별 - 너와 나 하나 되어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:44+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%83%9B%EB%B3%84/%EB%84%88%EC%99%80_%EB%82%98_%ED%95%98%EB%82%98_%EB%90%98%EC%96%B4/" title="조샛별 - 너와 나 하나 되어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[얼마나 귀한지 얼마나 소중한지 <br>주님이 나에게 주신 최고의 선물 <br>나의 부족함 나의 연약함까지 <br>보듬어 주는 아름다운 우리 사랑 <br>둘이 걷는 이 길이 쉽지 않겠지 <br>가슴 에이는 아픔도 있을 거야 <br>그러나 너와 나 우리 하나 되어 <br>주님 향해 한 걸음씩 <br>걸어가는 거야 <br>너와 나 하나 되어 <br>하나 되어 <br>아름답게 우리를 만들어 가 <br>너와 나 하나 되어 <br>하나 되어 <br>세상 향해 주님을 보일 거야 <br>얼마나 귀한지 얼마나 소중한지 <br>주님이 나에게 주신 최고의 선물 <br>나의 부족함 나의 연약함까지 <br>보듬어 주는 아름다운 우리 사랑 <br>둘이 걷는 이 길이 쉽지 않겠지 <br>가슴 에이는 아픔도 있을 거야 <br>그러나 너와 나 우리 하나 되어 <br>주님 향해 한 걸음씩 <br>걸어가는 거야 <br>너와 나 하나 되어 <br>하나 되어 <br>아름답게 우리를 만들어 가 <br>너와 나 하나 되어 <br>하나 되어 <br>세상 향해 주님을 보일 거야 <br>너와 나 하나 되어 <br>주와 나 <br>하나 되어 <br>아름답게 우리를 만들어 가 <br>너와 나 하나 되어 <br>주와 나 <br>하나 되어 <br>세상 향해 주님을 보일 거야 <br>세상 향해 주님을 보일 거야 <br>]]></content><category term="조샛별" label="조샛별"/><category term="너와 나 하나 되어" label="너와 나 하나 되어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/초현/돌이킬_수_없는/</id><title>초현 - 돌이킬 수 없는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:47+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B4%88%ED%98%84/%EB%8F%8C%EC%9D%B4%ED%82%AC_%EC%88%98_%EC%97%86%EB%8A%94/" title="초현 - 돌이킬 수 없는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠들지 못한 나의 꿈속엔 <br>아무도 찾지 못한 그곳엔 <br>그대가 있어 <br>버리지 못한 기억 한켠엔 <br>이미 더럽혀진 내 살갗엔 <br>그대가 있어 <br>그날의 거친 달콤한 온기에 <br>아물지 못한 상처를 닦으며 <br>오늘도 나는 잊히지 <br>못할 길을 걷네 <br>그 시간 속에 <br>찢겨진 내 몸짓들은 <br>하나둘씩 사라져가고 <br>부서진 채 고장 난 기억은 <br>선명하게 흩어지네 <br>잠들지 못한 나의 꿈속엔 <br>아무도 찾지 못한 그곳엔 <br>그대가 있어 <br>찢겨진 내 몸짓들은 <br>하나둘씩 사라져가고 <br>부서진 채 고장 난 기억은 <br>선명하게 흩어지네 <br>아직도 난 멈춰진 채 <br>그날의 기억 더듬어가고 <br>당신에겐 아무것도 아닐 <br>시간 속에 흐느끼네 <br>]]></content><category term="초현" label="초현"/><category term="돌이킬 수 없는" label="돌이킬 수 없는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/초현/You_Know_What_/</id><title>초현 - You Know What? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:49+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B4%88%ED%98%84/You_Know_What_/" title="초현 - You Know What? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 깨져버린 <br>거울 속의 난 <br>Again again <br>도망쳐 버렸어 <br>왜 넌 and you <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>독이 든 술잔을 들어 <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>날 부숴버리고 싶어 <br>이렇게 깨져버린 <br>거울 속의 난 <br>왜 넌 and you <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>꿈속에서도 날 울려 <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>경멸의 죄를 치러 넌 <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>독이 든 술잔을 들어 <br>You know what <br>You know what <br>You know what <br>널 부숴버리고 싶어 <br>]]></content><category term="초현" label="초현"/><category term="You Know What?" label="You Know What?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/초현/Waltz1/</id><title>초현 - Waltz#1 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:51+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B4%88%ED%98%84/Waltz1/" title="초현 - Waltz#1 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또 이렇게 소리쳐도 들리지 않아 <br>몸부림쳐도 깰 수 없는 가위처럼 <br>아무도 없어 <br>아무것도 보이지 않아 <br>곰인형을 잃어버린 <br>어린아이처럼 <br>하염없는 불안함에 울기만 하네 <br>말하고 싶어 닿고 싶어 안고 싶어 <br>날 잡아줘 날 안아줘 <br>빛은 나를 더욱 그늘지게 해 <br>머리카락 사이로 스쳐가는 <br>추억의 가운데에서 미아가 되어 <br>벗어날 수 없는 악몽 속에서 난 <br>아무것도 아무 말도 <br>차가워진 손을 꼭 잡아준다면 <br>울음을 그치고 널 따라갈 텐데 <br>눈멀어버린 네 눈엔 내가 없단 걸 <br>나를 가둔 이 수렁 속에서 <br>제발 구해줘 <br>]]></content><category term="초현" label="초현"/><category term="Waltz#1" label="Waltz#1"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/초현/Guilty/</id><title>초현 - Guilty - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:21:53+09:00</updated><published>2018-04-23T18:21:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B4%88%ED%98%84/Guilty/" title="초현 - Guilty - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헤어날 수 없어 너무 와버린걸 <br>I cried I cried <br>미쳐가고 있어 깊이 머물러줘 <br>alright alright <br>우린 마치 멈춰진 인형처럼 <br>처음부터 없었던 사람처럼 <br>춤을 추고 있어 <br>돌아갈 수 없어 그저 날 안아줘 <br>I cried I cried <br>용서할 수 없어 모든 게 무너져 <br>alright alright <br>추월하는 현실을 잊게 해줘 <br>손끝에 이어진 열기 속에 <br>망설이지 말고 키스해줘 <br>눈뜨면 잊혀질 벼랑 끝의 <br>우리 두 사람 <br>]]></content><category term="초현" label="초현"/><category term="Guilty" label="Guilty"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/WooGong_우공/Cant_Break_Up_Feat_파인/</id><title>WooGong_우공 - Can`t Break Up (Feat. 파인) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:22:26+09:00</updated><published>2018-04-23T18:22:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/WooGong_%EC%9A%B0%EA%B3%B5/Cant_Break_Up_Feat_%ED%8C%8C%EC%9D%B8/" title="WooGong_우공 - Can`t Break Up (Feat. 파인) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우린 아직 can't break up can't break up <br>변한 것은 없어 아무것도 <br>우린 아직 can't break up <br>우린 아직 can't break up can't break up <br>변한 것은 없어 아무것도 <br>우린 아직 can't break up <br>점점 뜸해지는 연락 <br>부쩍 차갑게 식은 말투 <br>우린 행복해 보여 <br>겉만 속으론 멀어지고 있구 <br>언젠가부턴 서로 뭘 하던지 <br>궁금해하지도 않아 <br>너도 느끼겠지 조금씩 <br>불편해지는 너와 나 <br>보기 힘들어졌어 <br>나를 보며 미소 짓는 너 <br>같이 있어도 내 얼굴보다 <br>많이 들여다보는 폰 <br>날 대하는 너의 모습 <br>겨울의 바람처럼 너무 차가워 <br>말 한 마디에 끊어질 사이 아냐 <br>아직 우린 가장 가까워 <br>난 아까워 우리 만난 날들 <br>추억 하나 전부 다 <br>네가 행복하길 바래 <br>그 행복은 내가 만들 거야 <br>I try ill back again 변한건 없어 <br>우리 만난 지 오래됐어 벌써 <br>많은 계절이 지났고 <br>아직도 너를 많이 사랑해 애써 <br>담담한 척 우린 이제 아니라 해도 <br>내 눈엔 다 보여 <br>그 말이 맞다면 왜 지금 <br>두 눈에 눈물이 흘러 <br>다른 말 안 해도 돼 그냥 <br>지금처럼 계속 내 옆에만 있어줘 <br>다른 욕심은 버릴게 <br>제발 내 옆에만 있어줘 <br>넌 왜 넌 왜 아무 감정 없는 사람처럼 <br>계속 그렇게 있어 <br>난 왜 난 왜 네가 이럴 때까지 <br>아무것도 모르고 있었어 <br>너 많이 변했어 너 정말 변했어 <br>예전엔 이렇지 않았는데 <br>너 많이 변했어 너 정말 변했어 <br>더 이상 아프고 싶지 않아 <br>알잖아 우리에게 <br>이제 남은 건 끝일뿐이야 <br>애써 외면했지만 <br>우린 여기까지야 <br>잊은 적 없어 한 번도 <br>널 내 머릿속에서 <br>근데 이제 와서 자꾸 <br>왜 날 밀어내 계속 <br>날 바꾸고 가꿔줬던 <br>넌 어디 있는 건데 <br>애석하게 꺼낸 말 <br>뭘 의미하는 건데 <br>서로에게 시간이 조금 <br>필요하다고 말한 너 <br>그렇게 우린 끝으로 가는 <br>길을 반대로 걸었어 <br>여태껏 너에게 <br>잘해준 게 하나 없어서 <br>가지 말란 한마디조차 <br>난 할 수 없었어 <br>감정 없이 잡은 손 놓아줄게 내가 <br>감정 없던 니 영혼 꺼져줄게 내가 <br>너 하나 없으면 이 세상 <br>못 살겠다던 내가 <br>아무것도 하지 못하고 <br>이렇게 죽지 못해 살아 <br>좋아하던 감정은 다 <br>거짓말이었다 해 차라리 <br>네가 정리를 다 했다 <br>하더라도 아 난 아직 <br>잊질 못해 바보같이 <br>널 아직도 잊질 못해 <br>이기적이었던 <br>내가 미안해 미안해 <br>넌 왜 넌 왜 아무 감정 없는 사람처럼 <br>계속 그렇게 있어 <br>난 왜 난 왜 네가 이럴 때까지 <br>아무것도 모르고 있었어 <br>너 많이 변했어 너 정말 변했어 <br>예전엔 이렇지 않았는데 <br>너 많이 변했어 너 정말 변했어 <br>더 이상 아프고 싶지 않아 <br>알잖아 우리에게 <br>이제 남은 건 끝일뿐이야 <br>애써 외면했지만 <br>우린 여기까지야 <br>넌 왜 넌 왜 아무 감정 없는 사람처럼 <br>계속 그렇게 있어 <br>난 왜 난 왜 네가 이럴 때까지 <br>아무것도 모르고 있었어 <br>우린 아직 can't break up can't break up <br>변한 것은 없어 아무것도 <br>우린 아직 can't break up <br>우린 아직 can't break up can't break up <br>변한 것은 없어 아무것도 <br>우린 아직 can't break up <br>]]></content><category term="WooGong (우공)" label="WooGong (우공)"/><category term="Can`t Break Up (Feat. 파인)" label="Can`t Break Up (Feat. 파인)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정작가/봄_봄/</id><title>정작가 - 봄, 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:23:04+09:00</updated><published>2018-04-23T18:23:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%9E%91%EA%B0%80/%EB%B4%84_%EB%B4%84/" title="정작가 - 봄, 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대는 단맛 성숙한 쓴맛 <br>지독한 짠맛 신맛 매운맛 <br>그대는 아름다운 <br>세상의 봄 내음 <br>오묘한 커피의 멋과 향기 <br>마음을 포용하는 너그러움 <br>사랑이 녹아내린다 <br>커피 같은 우리의 인생 <br>만남과 영원이 동행하는 <br>경산의 사계를 <br>울리는 영혼과 <br>봄 봄의 아름다운 보금자리 <br>너는 내 기쁨 <br>너는 내 즐거움 <br>너와 함께면 <br>모든 게 추억 <br>그대는 아름다운 <br>세상의 봄 내음 <br>커피를 가슴에 <br>꼭 담아 두고 <br>행복한 마음으로 <br>길을 나선다 <br>인생은 아름다워요 <br>커피 같은 우리의 인생 <br>만남과 영원이 동행하는 <br>경산의 사계를 <br>울리는 영혼과 <br>봄 봄의 아름다운 보금자리 <br>설레임 봄바람 <br>만남과 영원이 동행하는 <br>경산의 사계를 <br>울리는 영혼과 <br>봄 봄의 아름다운 보금자리 <br>만남과 영원이 동행하는 <br>경산의 사계를 <br>울리는 영혼과 <br>봄 봄의 아름다운 보금자리 <br>]]></content><category term="정작가" label="정작가"/><category term="봄, 봄" label="봄, 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Youre_Crossing_A_River/</id><title>Golden_Suits - You`re Crossing A River - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:23:35+09:00</updated><published>2018-04-23T18:23:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Youre_Crossing_A_River/" title="Golden_Suits - You`re Crossing A River - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're crossing a river <br>To put it between us <br>White in the night <br>And everyone sees it <br>Even my mother <br>She asks after you <br>And I'm your defender <br>My sword and my shield <br>Laid at your feet <br><br>'Cause you're only trying <br>With every waking breath <br>To do all you can do <br>With all that you have left <br><br>And delicate angels whisper their secrets loud as a gun <br>And beautiful strangers who live in their jewelry <br>Dying for love <br>I wish you could meet them in all of their glory <br>I know then you'd see <br><br>'Cause they're only trying <br>With every waking breath <br>To do all they can do <br>With all that they have left <br><br>You're crossing a river <br>To put it between us <br>White in the night <br>And all that I can do <br>Is go to the water <br>And hold up a light <br>And I know that you're thinking with every backstroke <br>Why <br><br>'Cause I'm only trying <br>With every waking breath <br>To do all I can do <br>With all that I have left]]></content><category term="Golden Suits" label="Golden Suits"/><category term="You`re Crossing A River" label="You`re Crossing A River"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Is_It_Wrong/</id><title>Golden_Suits - Is It Wrong - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:23:52+09:00</updated><published>2018-04-23T18:23:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Is_It_Wrong/" title="Golden_Suits - Is It Wrong - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was in bed with a fever <br>Reading through your texts <br>Liebfraumilch milk in Germany and a ring around your neck <br>First you have to prove it to yourself <br>Then you have to prove to everybody else <br>How wrong they are <br><br>Well, is it wrong to give you my love on the other side of doubt <br>And is it wrong that you now know what I have been on about <br><br>Twelve years old and black jeans <br>Standing on a little corner <br>Screaming out at the passing car <br>No blood for oil <br>If only I could show you how years are made of days <br>And pull away that bright book you had up to your face <br>First you have to prove it to yourself <br>Then you have to prove to everybody else <br>How wrong they are <br><br>Well, is it wrong to give you my love on the other side of doubt <br>And is it wrong that you now know what I have been on about <br><br>I don't know how to tell you how strange it is to be getting older <br>Kiss by kiss <br><br>Well, here's to you in the new year and a rainbow to your door <br>We'll dance together at RMJ's, by the Christmas tree and coats <br>And everything will be white light and wine in every hand <br>You laugh at me with those moon eyes <br>Cause I don't understand how wrong I am <br><br>Well, is it wrong to give you my love on the other side of doubt <br>And is it wrong that you now know what I have been on about <br><br>But it's not wrong to give you my love on the other side of doubt <br>No, it's not wrong that you now know what I have been on about]]></content><category term="Golden Suits" label="Golden Suits"/><category term="Is It Wrong" label="Is It Wrong"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Gold_Feeling/</id><title>Golden_Suits - Gold Feeling - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:23:54+09:00</updated><published>2018-04-23T18:23:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Golden_Suits/Gold_Feeling/" title="Golden_Suits - Gold Feeling - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Do you want it, do you really want it <br>A joyful drag <br>All the history, all together <br>The round track <br><br>I don't care, I don't care, I don't care, no <br>It's old news <br>But you waste it all Maria eyes <br>Red wine, alright <br><br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>Gold feeling <br><br>Down the alley, under the landing <br>A warm light <br>I had a vision, oh I had a vision <br>A long flight <br><br>I don't care, I don't care, I don't care, no <br>It's old news <br>But you with your hands to heaven's stars <br>Red wine, alright <br><br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>Gold feeling <br><br>And I don't care if your boyfriend's calling <br>Cause he like some Hollywood goon <br>And all the lights surround us <br>And I feel like a holy fool <br><br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>I wanna dance with you tonight <br>Get my gold feeling <br>Gold feeling]]></content><category term="Golden Suits" label="Golden Suits"/><category term="Gold Feeling" label="Gold Feeling"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Twentythousand/</id><title>Exes - Twentythousand - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:23:59+09:00</updated><published>2018-04-23T18:23:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Twentythousand/" title="Exes - Twentythousand - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i'm fine <br>kinda feeling numb about it <br>he's fine <br>nothing like the war we started <br>its nice <br>but i'm always broken hearted <br>inside <br><br>i don't know what else to do <br>but when he kisses me i'm missing you <br>every place i go reminds me of you <br>i don' want to remind me of you <br><br>you told me love was blind <br>for you, i closed my eyes <br>yeah you're my first fall <br>hardest break of them all <br><br>and it don't sound the same <br>the way he says my name <br>yeah you're my first fall <br>twentythousand feet tall <br><br>red wine <br>and i'm drunk inside our late nights <br>your eyes <br>always kinda felt like goodbye and goodnight <br>maybe i should let your heart fly <br>tonight <br><br>i don't know what else to do <br>but when he kisses me I'm missing you <br>every place i go reminds me of you <br>i don't want to remind me of you <br><br>you told me love was blind <br>for you, i closed my eyes <br>yeah you're my first fall <br>hardest break of them all <br><br>and it don't sound the same <br>the way he says my name <br>yeah you're my first fall <br>twentythousand feet tall <br><br>And i know it's not healthy <br>but i don't wanna fall in love again <br>And i know it'll kill me <br>but you're the only way i wanna end <br>you're the only way I wanna end <br>for you, i'd fall all over again <br><br>you told me love was blind <br>for you, i closed my eyes <br>yeah you're my first fall <br>hardest break of them all <br><br>and it don't sound the same <br>the way he says my name <br>yeah you're my first fall <br>twentythousand feet tall <br><br>waiting yeah, i'll keep on waiting, yeah, i'll keep on waiting, yeah <br>for you, i'd wait a lifetime <br>waiting yeah, i'll keep on waiting, yeah, i'll keep on waiting, yeah <br>for you, i'd wait a lifetime]]></content><category term="Exes" label="Exes"/><category term="Twentythousand" label="Twentythousand"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/18/</id><title>Exes - 18 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:01+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/18/" title="Exes - 18 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[late at night <br>sometimes i can't seem to fight <br>the thought of you out my mind <br>years ago summertime <br><br>cigarettes <br>the taste of your whiskey lips <br>still haunting my every kiss <br>do you remember it <br><br>i just wanna be <br>in your memory <br>wild and carefree <br>like we used to be <br><br>and if i go home <br>will you come around like when we were young <br>tell me that you always kinda missed me <br>wishin' we could still be 18 <br><br>and if i come back <br>take me to the places that we talked at <br>oh, i can't forget the way you kissed me <br>wishin' we could still be 18 <br><br>even now <br>i wonder when you're in town <br>yeah, maybe we could go down <br>take a walk along the silent sound <br><br>keep you close <br>i don't want to let you go <br>your memory's in my soul <br>thought i should let you know <br><br>i just wanna be <br>like we used to be <br><br>and if i go home <br>will you come around like when we were young <br>tell me that you always kinda missed me <br>wishin' we could still be 18 <br><br>and if i come back <br>take me to the places that we talked at <br>oh, i can't forget the way you kissed me <br>wishin' we could still be 18 <br><br>i know you were just a glimmer <br>i don't even know if you ever <br>think about the days we spent together <br><br>i know you were just a glimmer <br>i don't even know if you ever <br>think about the days we spent together <br><br>and if i go home <br>will you come around like when we were young <br>tell me that you always kinda missed me <br>wishin' we could still be 18 <br><br>and if i come back <br>take me to the places that we talked at <br>oh, i can't forget the way you kissed me <br>wishin' we could still be 18]]></content><category term="Exes" label="Exes"/><category term="18" label="18"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Dear_Home/</id><title>Exes - Dear, Home - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:05+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Dear_Home/" title="Exes - Dear, Home - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home <br>Yeah, take me home, yeah <br><br>Am I in your fast life <br>Am I in your dreams <br>It seems you never let me stay <br>I could say I'm happy <br>I could lie and say you're never in my dreams <br>It seems you never let me stay <br><br>I don't wanna waste another moment missin' you <br>I know it's not close <br>But I'm gonna drive 46 highways, see you <br>Maybe I could pick you up and take you <br><br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br><br>Am I in your fast life <br>Am I in your dreams <br>I need to let you get away <br>Maybe I was foolish <br>Thinkin' I could be okay with just a dream <br>I need to let you get away <br><br>Please don't go and waste another moment missin' me <br>I know it's not close <br>Baby can you drive 46 highways to me <br>Maybe you could pick me up and take me <br><br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br><br>Maybe you could take me home, yeah come take me home <br>Drivin' to the west coast, pick me up and we'll go <br>Keepin' all the promises we made years ago <br>Maybe you could pick me up and take me <br><br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br>Ho o o o o o o ome <br><br>I hope that you know I never wanted this to end <br>I hope that you know that this is never gonna end <br>I know that I'm never gonna feel this way for someone else <br>I know that you're never gonna feel this way about me]]></content><category term="Exes" label="Exes"/><category term="Dear, Home" label="Dear, Home"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Like_You/</id><title>Exes - Like You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:07+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Exes/Like_You/" title="Exes - Like You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It stings <br>Lookin' at you lookin' at me, and I'm feelin' somethin' <br>Your fingers <br>Burnin' on my skin, but my touch is doin' nothin' <br><br>You told me <br>Maybe if we lived a little closer we could do this <br>And you hold me <br>I don't give a fuck about the miles, don't wanna lose you now <br><br>You don't stay in touch <br>I don't even think your songs are about me <br><br>But you <br>Don't like me the way that I like you <br>And I'm <br>Hopelessly hung up, and it's too soon <br>Cause you <br>Don't like me the way that I like you <br><br>It's a lot that I like you, the way that I like you, the way that I like you <br>It's not that I like you, the way that I like you, the way that I like you <br><br>Come clean <br>Tell me if you miss me 'cause I'm goin' fuckin' crazy <br>This ain't me <br>Overdosin', roller coastin', drink you down like whiskey <br><br>And you told me <br>Maybe in the new year I could visit you in LA <br>And you hold me <br>And I don't give a fuck about the miles, don't wanna lose you ever <br><br>You don't stay in touch <br>I don't even think your songs are about me <br><br>But you <br>Don't like me the way that I like you <br>And I'm <br>Hopelessly hung up, and it's too soon <br>Cause you <br>Don't like me the way that I like you <br><br>It's a lot that I like you, the way that I like you, the way that I like you <br>It's not that I like you, the way that I like you, the way that I like you <br><br>Do you remember the night <br>We drove in your car to some empty bar <br>And all I could see in your eyes were the stars <br>All I could feel was your hand on my heart <br>Do you remember the night <br>You played your guitar and we kissed in the dark <br>And all I could see in your eyes were the stars <br>All I could feel was your hand on my heart <br><br>But you <br>Don't like me the way that I like you <br>And I'm <br>Hopelessly hung up, and it's too soon <br>Cause you <br>Don't like me the way that I like you <br><br>It's a lot that I like you, the way that I like you, the way that I like you <br>It's not that I like you, the way that I like you, the way that I like you]]></content><category term="Exes" label="Exes"/><category term="Like You" label="Like You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/가자_동해로/</id><title>정민 - 가자 동해로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:14+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EA%B0%80%EC%9E%90_%EB%8F%99%ED%95%B4%EB%A1%9C/" title="정민 - 가자 동해로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가보자 기차를 타고 <br>동해로 떠나 가보자 <br>밤바다 향기 맡으며 <br>신나게 달려 가보자 <br>기타하나 울러 메고서 <br>소주한병 손에 들고서 <br>우리의 청춘을 싣고서 <br>신나게 달려 가보자 <br>가자 동해로 <br>고래가 춤추는 곳으로 <br>우리의 꿈과 희망을 찾아서 <br>가자 동해로 태양이 솟는 곳으로 <br>우리의 아침을 맞이 해보자 <br>가보자 밤차를 타고 <br>서해로 떠나 가보자 <br>태백산 줄기를 따라서 <br>신나게 달려가 보자 <br>가벼운 배낭 메고서 <br>힘든세상 내려놓고서 <br>친구와 손을 맞잡고 <br>신나게 달려 가보자 <br>가자 서해로 태양이 지는 곳으로 <br>붉은 석양을 맞이 해보자 <br>가자 서해로 멋진 섬들이 있는곳 <br>우리의 내일을 맞이 해보자 <br>가보자 기차를 타고 <br>동해로 떠나 가보자 <br>밤바다 향기 맡으며 <br>신나게 달려 가보자 <br>기타하나 울러 메고서 <br>소주한병 손에 들고서 <br>우리의 청춘을 싣고서 <br>신나게 달려 가보자 <br>가자 동해로 태양이 솟는 곳으로 <br>우리의 아침을 맞이 해보자 <br>가자 서해로 태양이 지는 곳으로 <br>붉은 석양을 맞이 해 보자 <br>가자 동해로 <br>고래가 춤추는 곳으로 <br>우리의 꿈과 희망을 찾아서 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="가자 동해로" label="가자 동해로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/님아/</id><title>정민 - 님아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:16+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%8B%98%EC%95%84/" title="정민 - 님아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음속에 내리는빗물 <br>누구의 아픔일까 <br>바람에 흩어지는 저 빗물은 <br>누구의 슬픔일까 <br>비가오면 생각이 나는 <br>파도치는 바다보면서 <br>말없이 내손을 잡아주던 <br>그대는 어디있을까 <br>비야 나를 데려가렴 <br>지쳐 울지 않도록 <br>오 비야 내게 힘을 주렴 <br>그사랑 찾을수 있게 <br>님아 내게 돌아와줘요 <br>나 다시 살수 있도록 <br>오 님아 나를 잊지 말아요 <br>나 다시 웃을수 있게 <br>너를 보낸 바닷가에서 <br>너의 얼굴 그려보면서 <br>하얀파도 거품속에 내 슬픔을 <br>이제는 떠나 보낸다 <br>비야 나를 데려가렴 <br>지쳐 울지 않도록 <br>오 비야 내게 힘을 주렴 <br>그사랑 찾을수 있게 <br>님아 내게 돌아와줘요 <br>나 다시 살수 있도록 <br>오 님아 나를 잊지 말아요 <br>나 다시 웃을수 있게 <br>너를 보낸 바닷가에서 <br>너의 얼굴 그려보면서 <br>하얀파도 거품속에 내 슬픔을 <br>이제는 떠나 보낸다 <br>하얀파도 거품속에 내 슬픔을 <br>이제는 떠나 보낸다 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="님아" label="님아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/비가그치면/</id><title>정민 - 비가그치면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:18+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%B9%84%EA%B0%80%EA%B7%B8%EC%B9%98%EB%A9%B4/" title="정민 - 비가그치면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 비가 그치면 또 그대 생각나 <br>내 마음 어디로 가야 하는지 <br>언제부터인가 내 눈물 속에는 <br>아픔이 서려있어 <br>창밖을 스치는 비 바람 소리에 <br>당신얼굴 다시 그리워 <br>언제부터 내맘 이렇게 <br>멍들여 놓았는지 <br>사랑이 날 버리고 <br>그대가 나를 버려도 <br>난 그대 보고파 또 눈물 흘리네 <br>가슴 아픈 내님아 <br>언제부터인지 모오를 <br>너의 그리움을 두고 <br>나의 아픔 모두모아 <br>너에게 보내고파 <br>니가 나를 떠나도 <br>다시 오지 않으리 <br>이별이 그리 아픈지 <br>널 떠나 보내고 난 눈물 흘리네 <br>바보같은 내님아 <br>언제부터인지 모오를 <br>너의 그리움을 두고 <br>나의 아픔 모두모아 <br>너에게 보내고파 <br>니가 나를 떠나도 <br>다시 오지 않으리 <br>이별이 그리 아픈지 <br>널 떠나 보내고 난 눈물 흘리네 <br>바보같은 내님아 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="비가그치면" label="비가그치면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/두려운이별_그리운사랑/</id><title>정민 - 두려운이별 그리운사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:20+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%91%90%EB%A0%A4%EC%9A%B4%EC%9D%B4%EB%B3%84_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9A%B4%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="정민 - 두려운이별 그리운사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이별을 하고나면 <br>또 후횔하지요 <br>헤어진 다음날 <br>가슴아파 바보처럼 <br>울지요 <br>또 누군가를 만나면 <br>잘할꺼라 마음먹어도 <br>사랑이 그리쉬운가요 <br>아픔만 더할뿐이죠 <br>사랑을 먹고 <br>이별은 자라나고 <br>이별하고 나서야 <br>좀더 어른이돼죠 <br>사랑없이 이별없이 <br>성숙해질순 없을까요 <br>아프기싫어 아프기싫어 <br>난 누군가를 <br>또 사랑하고 <br>그 사랑받고파 <br>또 사랑을 시작하죠 <br>바보같은 그사랑을 <br>두려운 이별 <br>그리운 사랑 <br>누군가를 만나면 <br>잘할꺼라 마음먹어도 <br>사랑이 그리쉬운가요 <br>아픔만 더할뿐이죠 <br>사랑을 먹고 <br>이별은 자라나고 <br>이별하고 나서야 <br>좀더 어른이돼죠 <br>사랑없이 이별없이 <br>성숙해질순 없을까요 <br>아프기싫어 아프기싫어 <br>난 누군가를 <br>또 사랑하고 <br>그사랑받고파 <br>또 사랑을 시작하죠 <br>바보같은 그사랑을 <br>두려운 이별 <br>그리운 사랑 <br>또 사랑을 시작하죠 <br>바보같은 그사랑을 <br>두려운 이별 <br>그리운 사랑 <br>두려운 이별 <br>그리운 사랑 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="두려운이별 그리운사랑" label="두려운이별 그리운사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/곱슬머리천국/</id><title>정민 - 곱슬머리천국 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:23+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EA%B3%B1%EC%8A%AC%EB%A8%B8%EB%A6%AC%EC%B2%9C%EA%B5%AD/" title="정민 - 곱슬머리천국 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[곱슬머리 베토벤 <br>쉰여섯에 천국갔네 <br>열세살에 왕궁에 <br>작곡하러 들어갔네 <br>똘똘하게 생긴 장금이 <br>음식하러 수라간에 <br>요리하다 의녀로 <br>변신을 하였다네 <br>베토벤도 장금이도 <br>어릴적부터 똑똑해 <br>베토벤도 곱슬머리 <br>내 머리도 곱슬머리 <br>곱슬머리 천국 <br>곱슬머리 베토벤 <br>쉰여섯에 천국갔네 <br>열세살에 왕궁에 <br>작곡하러 들어갔네 <br>똘똘하게 생긴 장금이 <br>음식하러 수라간에 <br>요리하다 의녀로 <br>변신을 하였다네 <br>베토벤도 장금이도 <br>어릴적부터 똑똑해 <br>베토벤도 곱슬머리 <br>내 머리도 곱슬머리 <br>곱슬머리 천국 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="곱슬머리천국" label="곱슬머리천국"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/어째서/</id><title>정민 - 어째서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:25+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EC%96%B4%EC%A7%B8%EC%84%9C/" title="정민 - 어째서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헤어진지 삼개월 <br>술에 기댄밤 <br>잠못들다 새벽녘에 <br>눈을 떠보니 <br>머리맡에 니사진이 <br>너무 얄밉다 <br>근데 니가 더 <br>보고 싶구나 <br>잊어보려 다시만난 <br>그녀만 보면 <br>가만보면 너를닮아 <br>니가 생각나 <br>술한잔을 가슴속에 <br>털어 넣으니 <br>니가 또 보고싶구나 <br>어째서 난 니가 <br>그리 보고파 <br>가슴치며 <br>울고 있는지 <br>어째서 어째서 <br>널 지울 수가 <br>없는지 <br>어째서 오늘도 <br>술로 달래나 <br>그리워 울고있는지 <br>어째서 어째서 <br>널 잊을수가 <br>없는지 <br>잊어보려 다시만난 <br>그녀만 보면 <br>가만보면 너를닮아 <br>니가 생각나 <br>술한잔을 가슴속에 <br>털어 넣으니 <br>니가 또 보고싶구나 <br>어째서 난 니가 <br>그리 보고파 <br>가슴치며 <br>울고 있는지 <br>어째서 어째서 <br>널 지울 수가 <br>없는지 <br>어째서 오늘도 <br>술로 달래나 <br>그리워 울고있는지 <br>어째서 어째서 <br>널 잊을수가 <br>없는지 <br>널 잊을수가 <br>없는지 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="어째서" label="어째서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/떠난_그사랑/</id><title>정민 - 떠난 그사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:27+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%96%A0%EB%82%9C_%EA%B7%B8%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="정민 - 떠난 그사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이길을 걷다보면 어느새 <br>그대를 다시 만날까 <br>그대 얼굴 그대 미소 <br>보고싶어 나선 이 길 <br>희미해진 그대 체온 <br>맴돌아 아련한 <br>그대 향기 떠올라 <br>울며내민 너의 <br>작은 두 손을 다신 <br>놓지 않으리라 <br>세월이 갈라놓은 <br>너와 나의 인연 <br>다시 붙이려해도 <br>이어 보려해도 <br>떠난 그대 돌리기엔 <br>어색해진 두사람 <br>아 바보야 아 그대야 <br>돌아와 내 사랑 <br>돌아와 내 님아 <br>희미해진 그대 체온 <br>맴돌아 아련한 <br>그대 향기 떠올라 <br>울며내민 너의 <br>작은 두 손을 다신 <br>놓지 않으리라 <br>세월이 갈라놓은 <br>너와 나의 인연 <br>다시 붙이려해도 <br>이어 보려해도 <br>떠난 그대 돌리기엔 <br>어색해진 두사람 <br>아 바보야 아 그대야 <br>돌아와 내 사랑 <br>돌아와 내 님아 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="떠난 그사랑" label="떠난 그사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/듣고_싶은말/</id><title>정민 - 듣고 싶은말 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:29+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80%EB%A7%90/" title="정민 - 듣고 싶은말 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미안하단 말보다 <br>듣고 싶은 말 <br>사랑한단 한마디 <br>듣고 싶은 말 <br>헤어지잔 말보다 <br>듣고 싶은 말 <br>함께하잔 한마디 <br>듣고 싶은 말 <br>우리가 못하는 <br>한마디 내가 미안해 <br>정말로 듣고싶은 <br>한마디 정말 미안해 <br>좋아한단 말보다 <br>듣고 싶은 말 <br>곁에있어 달란말 <br>듣고 싶은 말 <br>따라오란 말보다 <br>듣고 싶은 말 <br>함께가자 하는말 <br>듣고 싶은 말 <br>마음속에 담아두고 <br>못한말 내가 미안해 <br>서로가 듣고 싶은 <br>한마디 정말 사랑해 <br>정말 사랑해 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="듣고 싶은말" label="듣고 싶은말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민/나만_아니면돼/</id><title>정민 - 나만 아니면돼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:24:31+09:00</updated><published>2018-04-23T18:24:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC/%EB%82%98%EB%A7%8C_%EC%95%84%EB%8B%88%EB%A9%B4%EB%8F%BC/" title="정민 - 나만 아니면돼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나가는 아가씨 <br>넘어졌어 나만 아니면 돼 <br>화장실 청소는 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>밥먹고 설거지는 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>올명절에 제사음식 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>로또복권 1등은 <br>누가하나 그건 나여야해 <br>송중기랑 결혼은 <br>누가하나 그건꼭 나여야해 <br>나만 아니면 돼 헤헤 <br>그건 나여야해 <br>나만 아니면 돼 헤헤 <br>그건 나여야해 <br>지나가는 아가씨 <br>넘어졌어 나만 아니면 돼 <br>화장실 청소는 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>밥먹고 설거지는 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>올명절에 제사음식 <br>누가하나 나만 아니면 돼 <br>로또복권 1등은 <br>누가하나 그건 나여야해 <br>송중기랑 결혼은 <br>누가하나 그건 꼭 나여야해 <br>나만 아니면 돼 헤헤 <br>그건 나여야해 <br>나만 아니면 돼 헤헤 <br>그건 나여야해 <br>]]></content><category term="정민" label="정민"/><category term="나만 아니면돼" label="나만 아니면돼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fyena/필요없어_With_Aguai_Wu/</id><title>Fyena - 필요없어 (With Aguai Wu) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:11+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fyena/%ED%95%84%EC%9A%94%EC%97%86%EC%96%B4_With_Aguai_Wu/" title="Fyena - 필요없어 (With Aguai Wu) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제는 다 다 필요없어 <br>너 없이도 나 충분히 행복해 <br>이제는 다 다 싫어졌어 <br>oh yeah 이젠 <br>알았어 <br>날마다 사라지는 너 <br>너 내가 설마 모를 줄 알았니 <br>내가 그리 바보인 줄 알았니 <br>잘났니 <br>아니면 할 말이 없는거니 <br>차라리 그 편이 나을텐데 <br>내 상처만 점 <br>점점 깊어가 <br>잘못했는지는 아니 <br>아니면 모른척 하니 <br>수 년간 네 연기에 <br>속아왔던 내가 한심해 <br>이제는 다 다 필요없어 <br>너 없이도 나 충분히 행복해 <br>이제는 다 다 싫어졌어 <br>oh yeah 이젠 <br>꺼져줄래 <br>무슨 의미가 더 있겠어 <br>사랑은 떠난지 오랜데 <br>꽃은 이미 져버렸고 비가 <br>와도 피지를 않아 <br>더 이상 <br>잘났니 <br>아니면 할 말이 없는거네 <br>차라리 그 편이 나을텐데 <br>내 상처만 점 <br>점점 깊어가 <br>잘못했는지는 아니 <br>아니면 모른척 하니 <br>수 년간 네 연기에 <br>속아왔던 내가 한심해 <br>이제는 다 다 필요없어 <br>너 없이도 나 충분히 행복해 <br>이제는 다 다 싫어졌어 <br>oh yeah 이젠 <br>꺼져줄래 <br>무슨 의미가 더 있겠어 <br>사랑은 떠난지 오랜데 <br>꽃은 이미 져버렸고 비가 <br>와도 피지를 않아 <br>더 이상 <br>이제는 다 다 필요없어 <br>너 없이도 나 충분히 행복해 <br>이제는 다 다 싫어졌어 <br>oh yeah 이젠 <br>꺼져줄래 <br>무슨 의미가 더 있겠어 <br>사랑은 떠난지 오랜데 <br>꽃은 이미 져버렸고 비가 <br>와도 피지를 않아 <br>더 이상 <br>]]></content><category term="Fyena" label="Fyena"/><category term="필요없어 (With Aguai Wu)" label="필요없어 (With Aguai Wu)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Machinedrum/Tell_U_Feat_Rochelle_Jordan/</id><title>Machinedrum - Tell U (Feat. Rochelle Jordan) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:13+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Machinedrum/Tell_U_Feat_Rochelle_Jordan/" title="Machinedrum - Tell U (Feat. Rochelle Jordan) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br><br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>This is what you gotta do <br>There'll be another time <br><br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do <br>Ladies already know <br>This is what you gotta do <br>I ain't gotta tell you <br>Ladies already know <br>I ain't gotta tell you <br>This is what you gotta do]]></content><category term="Machinedrum" label="Machinedrum"/><category term="Tell U (Feat. Rochelle Jordan)" label="Tell U (Feat. Rochelle Jordan)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sofar_소파/연애하고_싶어/</id><title>Sofar_소파 - 연애하고 싶어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:17+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sofar_%EC%86%8C%ED%8C%8C/%EC%97%B0%EC%95%A0%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%96%B4/" title="Sofar_소파 - 연애하고 싶어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일기위에 그려진 <br>내 삶과 하루하루 <br>똑같은 나의 시간들 <br>함께 속삭일 순 없나 <br>혼자 걷는 나는 외로워 <br>햇살보다 나만을 <br>바라봐주는 <br>산뜻하고 조용히 <br>나를 안아줄 그런 <br>남자 어디 없나 <br>두근두근 하고싶어 <br>나도 마주보며 <br>웃음 지을래 <br>가끔은 투정도 부릴래 <br>살짝 안겨지고 싶어 <br>모자란 내맘 속 느낌까지 <br>설레이는 그 느낌 <br>난 잘 몰라 거리에서 <br>모두들 손을 잡는데 <br>작은 내손은 외로워 <br>사랑을 하고싶어 <br>일기위에 그려진 <br>내 삶과 하루하루 <br>똑같은 나의 시간들 <br>함께 속삭일 순 없나 <br>혼자 걷는 나는 외로워 <br>아침이면 전화로 <br>날깨워 주는 <br>상냥하고 앙큼한 <br>나의 이상향 그런 <br>여자 어디 없나 <br>꼭 껴안아 주고싶어 <br>내가 가진 사랑 <br>모두 주고파 <br>난 연애 결혼들까지도 <br>듬뿍 안아주고 싶어 <br>포근한 봄날의 햇살 처럼 <br>설레이는 그 느낌 <br>난 잘 몰라 <br>거리에서 모두들 <br>손을 잡는데 <br>작은 내손은 외로워 <br>사랑을 하고싶어 <br>나도 연애 하고 싶어 <br>]]></content><category term="Sofa;r (소파)" label="Sofa;r (소파)"/><category term="연애하고 싶어" label="연애하고 싶어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리애/돌아갈_수_없나요/</id><title>유리애 - 돌아갈 수 없나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:19+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC%EC%95%A0/%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%88_%EC%88%98_%EC%97%86%EB%82%98%EC%9A%94/" title="유리애 - 돌아갈 수 없나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한없이 따뜻했던 <br>그대의 미소 <br>영원할 줄 알았어 <br>철없이 투정부리는 모습도 <br>다 받아줄 것만 같아 <br>너에게 상처를 줬어 <br>처음 보는 슬픈 눈빛도 <br>어색하게 웃는 그 미소도 <br>괜찮단 말도 <br>이별일 줄 몰랐어 <br>이 후회만큼 <br>흐르는 눈물 보면 <br>그 마음 돌려질까요 <br>내게 돌아올까요 <br>할 수 있는데 <br>사랑을 알았던 <br>그대보다 더 큰 사랑 <br>이제 줄 수 있는데 <br>안되나요 <br>그렇게 많던 추억들도 <br>행복했던 지난 시간들도 <br>그대 마음을 <br>되돌릴 수 없나요 <br>이 후회만큼 <br>흐르는 눈물 보면 <br>그 마음 돌려질까요 <br>내게 돌아올까요 <br>할 수 있는데 <br>사랑을 알았던 <br>그대보다 더 큰 사랑 <br>이제 줄 수 있는데 <br>그대만큼 나를 아껴준 사람 <br>내가 기쁠 때에도 <br>내가 슬플 때에도 <br>나보다 웃어주고 <br>울어줬던 사람 <br>같은 꿈을 나와 걸어준 사람 <br>이렇게 부족한 나를 <br>언제나 안아준 사람 <br>두 번 다시 나는 <br>만날 수 없어요 <br>이렇게 내가 빌게요 <br>다시 돌아와줘요 <br>행복했던 그 시간으로 <br>돌아가요 <br>]]></content><category term="유리애" label="유리애"/><category term="돌아갈 수 없나요" label="돌아갈 수 없나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tom_Chaplin/Still_Waiting/</id><title>Tom_Chaplin - Still Waiting - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:26+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tom_Chaplin/Still_Waiting/" title="Tom_Chaplin - Still Waiting - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Barried in the rubble <br>There's a boy in trouble <br>Reaching for a piece of the sky <br>Clawing at the wreckage <br>Sending out a message <br>Dying to get back to the light <br><br>Lost in time <br>Long forgotten, hung forever <br>On the line <br>Still waiting behind <br><br>Still waiting <br>Forever left to wonder why <br>Still waiting <br>In truth I know that really I'm <br>Still out there <br>Still waiting <br>A wandering ghost forevermore <br>Still out there <br>Still waiting <br>I feel like I've been here before <br><br>I had never reckoned <br>Ever coming second <br>Stretching to get over the line <br>But I'm all in pieces <br>Sick as all my secrets <br>Still know how they weigh on my mind <br><br>Lost in time <br>Long forgotten, hung forever <br>On the line <br>Still waiting behind <br><br>Still waiting <br>Forever left to wonder why <br>Still waiting <br>In truth I know that really I'm <br>Still out there <br>Still waiting <br>A wandering ghost forevermore <br>Still out there <br>Still waiting <br>I feel like I've been here before <br><br>Phantoms in the shadows howl <br>To devils on the edge of town <br>Passing through the city walls <br>Dancing down the hollow halls <br>Vultures in the inky haze <br>Circle where my body lays <br>I've got to get a message out <br>Pull me from the wreckage now <br><br>Still waiting <br>Forever left to wonder why <br>Still waiting <br>In truth I know that really I'm <br>Still out there <br>Still waiting <br>A wandering ghost forevermore <br>Still out there <br>Still waiting <br>I feel like I've been here before]]></content><category term="Tom Chaplin" label="Tom Chaplin"/><category term="Still Waiting" label="Still Waiting"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Calling_You/</id><title>Ryu_Miho - Calling You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:28+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Calling_You/" title="Ryu_Miho - Calling You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A desert road from <br>Vegas to nowhere <br>Someplace better than <br>where you've been <br>A coffee machine that <br>needs some fixing <br>In a little cafe just <br>around the bend <br>I am calling you <br>I am calling you <br>A hot dry wind blows <br>right thru me <br>The baby's crying and <br>I can't sleep <br>But we both know a <br>change is coming <br>Coming closer <br>sweet release <br>I am calling you <br>I am calling you <br>A desert road from <br>Vegas to nowhere <br>Someplace better than <br>where you've been <br>A coffee machine that <br>needs some fixing <br>In a little cafe just <br>around the bend <br>A hot dry wind blows <br>right thru me <br>The baby's crying and <br>I can't sleep <br>And I can feel the <br>change is coming <br>Coming closer <br>sweet release <br>I am calling you <br>I am calling you <br>I am calling calling you <br>I am calling you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Calling You" label="Calling You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Skindo-Le-Le_Feat_Toshiyuki_Honda/</id><title>Ryu_Miho - Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:30+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Skindo-Le-Le_Feat_Toshiyuki_Honda/" title="Ryu_Miho - Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you are lonely <br>When you are sad <br>Hear what I've got to say <br>Do what you want to do <br>This is the way to live in this world <br>Everyone likes to sing <br>'Cause when you sing you smile <br>Why don't you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Why don't you join us <br>Singing this song <br>Happiness is music <br>And the music is real <br>Singing your heart out <br>It makes you feel better <br>Everyone likes to sing <br>'Cause when you sing you smile <br>Why don't you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>When you are lonely <br>When you are sad <br>Hear what I've got to say <br>Do what you want to do <br>This is the way to live in this world <br>Everyone likes to sing <br>'Cause when you sing you smile <br>Why don't you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-la-la <br>Skindo Skindo Skindo <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>Skindo-le-le Skindo-la-la <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda)" label="Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Like/Blah_Loops_Feat_Kali_Uchis/</id><title>Like - Blah Loops (Feat. Kali Uchis) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:25:54+09:00</updated><published>2018-04-23T18:25:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Like/Blah_Loops_Feat_Kali_Uchis/" title="Like - Blah Loops (Feat. Kali Uchis) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Hook: Like] <br>You're like a spaceship sent for me <br>'Bout to beam me up and take me high away <br>Lightyears ahead yeah <br>Can't picture life without you <br>Like a twelve-piece symphony <br>Creating melodies all around you love <br>Lightyears ahead yeah <br>Simple-minded talk about you but <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah <br><br>[Verse 1: Like] <br>Loops playing <br>Sweet tooth for your love let's souffle it <br>I'm too faded off wine, what's this? Zinfandel? <br>Nah I'm not seeing double <br>Nah you just thick as hell <br>Won't kiss and tell <br>But I dreamed this on a wishing well <br>Moments pursuing my life <br>And yeah I treat you well <br>Maybe a night in Versailles will light up your eyes <br>Picnic blankets <br>Watching fire flowers light up the sky <br>Intimate as the stroke of a brush <br>Records spinning, smoking blunts <br>Discussing plans to shift the culture for once <br>We engaged like we ain't spoken in months <br>I mean it's heavy how we both can't get enough <br>How we both can get a rush off of touch <br>Off of touch <br>Yeah off of touch <br>Off of what <br>Yeah yeah <br><br>[Hook 2: Like] <br>You're like a spaceship sent for me <br>'Bout to beam me up and take me high away <br>Lightyears ahead yeah <br>Can't picture life without you <br>Like a twelve-piece symphony <br>Creating melodies all around you love <br>Lightyears ahead yeah <br>The simple-minded blah loops <br><br>[Verse 2: Like] <br>Playing in my mind like it's programming <br>Feel like some '95 type slow jamming <br>Vintage picture <br>Films with the old cameras <br>Been told I hold manners like an old grandpa <br>So anti <br>So high you're on standby <br>Smoke weed and took the redeye <br>Too jedi she said I <br>Bring her lots of joy and I <br>Replied, "I wish we could press rewind." <br>Sipping red wine on Delta Airlines <br>Thanking God I still got my hairline, word word <br>Thanking God I never sold my soul, word word <br>Independent I control my own, word word <br>I need a queen with me to share the throne <br>Trust me enough to not go through my phone <br>I found a nice groove I think I'm in my zone <br>Just finished this rhyme I'm 'bout to land in Rome <br><br>[Hook: Like &amp; Kali Uchis] <br>You're like a spaceship sent for me <br>'Bout to beam me up and take me high away <br>Lightyears ahead yeah <br>Can't picture life without you <br>Like a twelve-piece symphony <br>Creating melodies all around you love <br>Lightyears ahead yeah <br>The simple-minded talk about you but <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah is all you hear <br>Blah blah blah]]></content><category term="Like" label="Like"/><category term="Blah Loops (Feat. Kali Uchis)" label="Blah Loops (Feat. Kali Uchis)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_데이지_The_Daisy/You_Are_My_Dream/</id><title>더_데이지_The_Daisy - You Are My Dream - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:07+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80_The_Daisy/You_Are_My_Dream/" title="더_데이지_The_Daisy - You Are My Dream - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무슨 일을 하고 있던 <br>생각이 나는 사람아 <br>나의 하루를 빛나게 해 준 사람 <br>생각만해도 미소가 <br>You are my Dream <br>You are my love <br>말로 표현 할 수 없어 <br>그대를 향한 나의 마음들을 <br>너를 사랑한다고 <br>나의 곁에 있다면 <br>바랄게 없는 나의 사랑 <br>바쁘게 시간이 가도 <br>그 속엔 함께 걸어준 <br>내 앞에 있는 미소가 예쁜 사람 <br>그 품속에서 눈감아 <br>You are my Dream <br>You are my love <br>말로 표현 할 수 없어 <br>그대를 향한 나의 마음들을 <br>너를 사랑한다고 <br>나의 곁에 있다면 <br>바랄게 없는 나의 사랑 <br>같은 마음일거야 우리 <br>약속할게 <br>거친 길을 가도 같이 걸어가 <br>You are my Dream <br>You are my love <br>말로 표현 할 수 없어 <br>그대를 향한 나의 마음들을 <br>너를 사랑한다고 <br>나의 곁에 있다면 <br>바랄게 없는 나의 사랑 <br>]]></content><category term="더 데이지 (The Daisy)" label="더 데이지 (The Daisy)"/><category term="You Are My Dream" label="You Are My Dream"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/To_My_Lover_나의_연인에게/</id><title>정영애 - To My Lover (나의 연인에게) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:12+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/To_My_Lover_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%97%B0%EC%9D%B8%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="정영애 - To My Lover (나의 연인에게) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My lover <br>where are you gonna be <br>I'm gonna come to you <br>Oh my man <br>what are you thinking about me <br>You know how much I love you <br>My lover <br>I am dreaming of you <br>Each night when I lay down <br>Oh my man <br>please dream of me too <br>Say you're gonna <br>love me forever <br>My lover <br>I can't sleep thinking of you <br>I need your love tonight <br>My darling when I'm with you <br>it's paradise <br>just kiss me and hold me tight <br>My lover <br>each day when I wake up <br>I wanna kissing you <br>Oh my man I love you <br>love you <br>I love you so much <br>My lover <br>I am dreaming of you <br>Each night when I lay down <br>Oh my man <br>please dream of me too <br>Say you're gonna <br>love me forever <br>My lover <br>I can't sleep thinking of you <br>I need your love tonight <br>My darling when I'm with you <br>it's paradise <br>just kiss me and hold me tight <br>My lover <br>each day when I wake up <br>I wanna kissing you <br>Oh my man I love you <br>love you <br>I love you so much <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="To My Lover (나의 연인에게)" label="To My Lover (나의 연인에게)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Mr_Mo_미스터_모/</id><title>정영애 - Mr. Mo (미스터 모) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:14+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Mr_Mo_%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%84%B0_%EB%AA%A8/" title="정영애 - Mr. Mo (미스터 모) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 그대를 사랑해요 음음 <br>이런 내 맘을 <br>그대는 알고 있나요 <br>음 그대가 나를 사랑한다면 <br>이별이란 걸 생각하지 말아요 <br>슬퍼져요 사랑해요 <br>그대여 영원히 함께가요 <br>꿈속이라도 좋아요 <br>그대여 영원히 함께해요 <br>그대만을 사랑해요 <br>음 그대가 나를 사랑한다면 <br>이별이란 걸 생각하지 말아요 <br>슬퍼져요 사랑해요 <br>그대여 영원히 함께가요 <br>꿈속이라도 좋아요 <br>그대여 영원히 함께해요 <br>그대만을 사랑해요 <br>그대여 영원히 함께가요 <br>꿈속이라도 좋아요 <br>그대여 영원히 함께해요 <br>그대만을 사랑해요 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Mr. Mo (미스터 모)" label="Mr. Mo (미스터 모)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/New_Arirang_뉴_아리랑/</id><title>정영애 - New Arirang (뉴 아리랑) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:16+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/New_Arirang_%EB%89%B4_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="정영애 - New Arirang (뉴 아리랑) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아리랑 아리랑 아리랑 아라리요 <br>아리랑 고개 넘어간다 <br>한 많은 고개 넘어간다 <br>아리랑 아리랑 아리랑 아라리요 <br>무정한 님아 어델가오 <br>날 버리고서 가지마오 <br>아리랑 아리랑 아리랑 아라리요 <br>아리랑 고개 넘어간다 <br>한 많은 고개 넘어간다 <br>아리랑 아리랑 아리랑 아라리요 <br>무정한 님아 어델가오 <br>날 버리고서 가지마오 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="New Arirang (뉴 아리랑)" label="New Arirang (뉴 아리랑)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Rain_In_December_12월의_비/</id><title>정영애 - Rain In December (12월의 비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:18+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Rain_In_December_12%EC%9B%94%EC%9D%98_%EB%B9%84/" title="정영애 - Rain In December (12월의 비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rain drops on my head <br>Rain falls in my heart <br>It makes me calm down <br>I'm feeling sadness <br>Rain drops gently <br>Rain drops silently <br>It reminds me that <br>I'm in a strange place <br>Where am I going <br>Where am I headed to <br>Cause rain washes my tears <br>no one knows I am crying <br>Rain soaks the Earth <br>People get drenched by rain <br>The street gets wet <br>with December rain <br>Winter rain makes me <br>feel so blue <br>Rain drops gently <br>Rain drops silently <br>It reminds me that <br>I'm in a strange place <br>Where am I going <br>Where am I headed to <br>Cause rain washes my tears <br>no one knows I am crying <br>Rain soaks the Earth <br>People get drenched by rain <br>The street gets wet <br>with December rain <br>Winter rain makes me <br>feel so blue <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Rain In December (12월의 비)" label="Rain In December (12월의 비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/108_Afflictions_백팔번뇌/</id><title>정영애 - 108 Afflictions (백팔번뇌) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:21+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/108_Afflictions_%EB%B0%B1%ED%8C%94%EB%B2%88%EB%87%8C/" title="정영애 - 108 Afflictions (백팔번뇌) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아리랑 아리랑 아라리요 <br>아리랑 고개로 <br>나를 넘겨주오 <br>번뇌 망상 집착과 욕심 <br>사랑 미움 고통과 쾌락 <br>우리의 삶은 고행 <br>미워하는 마음 <br>모두 버리고서 <br>우리 모두 <br>마하 반야바라밀 <br>번뇌 망상 집착과 욕심 <br>사랑 미움 고통과 쾌락 <br>우리의 삶은 고행 <br>미워하는 마음 <br>모두 버리고서 <br>우리 모두 <br>마하 반야바라밀 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="108 Afflictions (백팔번뇌)" label="108 Afflictions (백팔번뇌)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/A_Rainy_Autumn_Day_In_Boston_보스톤의_비오는_가을날_2016_Ver/</id><title>정영애 - A Rainy Autumn Day In Boston (보스톤의 비오는 가을날) (2016 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:23+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/A_Rainy_Autumn_Day_In_Boston_%EB%B3%B4%EC%8A%A4%ED%86%A4%EC%9D%98_%EB%B9%84%EC%98%A4%EB%8A%94_%EA%B0%80%EC%9D%84%EB%82%A0_2016_Ver/" title="정영애 - A Rainy Autumn Day In Boston (보스톤의 비오는 가을날) (2016 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Walking down the street alone <br>Fall’s come already <br>I come through autumn trees <br>on a rainy rainy day <br>I miss I miss you so much <br>Beautiful memories <br>with you in Boston will stay <br>in my heart <br>After the rain stopped <br>I smell the dying autumn leaves <br>I want you to come <br>with me forever forever <br>Where are you <br>You don’t know how much <br>I love you my darling <br>A rainy autumn day <br>I’m walking down <br>the street alone <br>Walking down the street alone <br>Fall’s come already <br>I come through autumn trees <br>on a rainy rainy day <br>I miss I miss you so much <br>Beautiful memories <br>with you in Boston will stay <br>in my heart <br>After the rain stopped <br>I smell the dying autumn leaves <br>I want you to come <br>with me forever forever <br>Where are you <br>You don’t know how much <br>I love you my darling <br>A rainy autumn day <br>I’m walking down <br>the street alone <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="A Rainy Autumn Day In Boston (보스톤의 비오는 가을날) (2016 Ver.)" label="A Rainy Autumn Day In Boston (보스톤의 비오는 가을날) (2016 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Arirang_Blues_아리랑_블루스/</id><title>정영애 - Arirang Blues (아리랑 블루스) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:25+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Arirang_Blues_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91_%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%8A%A4/" title="정영애 - Arirang Blues (아리랑 블루스) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아리랑 아리랑 아라리요 <br>아리랑 아리랑 아라리요 <br>아라리요 아라리요 <br>아리랑 고개 <br>아라리요 아라리요 <br>아리랑 고개 <br>아리랑 아리랑 얼쑤 <br>아리랑 아리랑 얼쑤 <br>아리아리 아리랑 고개 <br>나를 두고 가는 <br>야속한 님아 <br>나를 두고 가는 <br>야속한 님아 <br>가려거든 정을 주고 <br>가지나 말지 <br>가려거든 정을 주고 <br>가지나 말지 <br>에헤라 에헤라 디요 <br>에헤라 에헤라 디요 <br>아리아리 아리랑 고개 <br>아리랑 아리랑 아라리요 <br>아리랑 아리랑 아라리요 <br>아라리요 아라리요 <br>아리랑 고개 <br>아라리요 아라리요 <br>아리랑 고개 <br>아리랑 아리랑 얼쑤 <br>아리랑 아리랑 얼쑤 <br>아리아리 아리랑 고개 <br>나를 두고 가는 <br>야속한 님아 <br>나를 두고 가는 <br>야속한 님아 <br>가려거든 정을 주고 <br>가지나 말지 <br>가려거든 정을 주고 <br>가지나 말지 <br>에헤라 에헤라 디요 <br>에헤라 에헤라 디요 <br>아리아리 아리랑 고개 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Arirang Blues (아리랑 블루스)" label="Arirang Blues (아리랑 블루스)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Because_I_Love_You_나_그대_사랑하기에_Korean_Ver/</id><title>정영애 - Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (Korean Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:27+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Because_I_Love_You_%EB%82%98_%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%97%90_Korean_Ver/" title="정영애 - Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (Korean Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 그대 사랑하기에 <br>정말 두려웠었네 <br>그대도 나를 사랑했나요 <br>사랑했었다면 <br>왜 왜 떠나려는지 <br>나 그대 사랑한 것을 <br>이제 와서 후회 안 해요 <br>그대를 영원히 <br>기억하고 싶어요 <br>이 사랑의 기억들이 <br>잊혀질 때까지 <br>나 그대 사랑하기에 <br>정말 두려웠었네 <br>그대도 나를 사랑했나요 <br>사랑했었다면 <br>왜 왜 떠나려는지 <br>나 그대 사랑한 것을 <br>이제 와서 후회 안 해요 <br>그대를 영원히 <br>기억하고 싶어요 <br>이 사랑의 기억들이 <br>잊혀질 때까지 <br>잊혀질 때까지 <br>잊혀질 때까지 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (Korean Ver.)" label="Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (Korean Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/That_Summer_In_Seattle_씨애틀의_그_여름/</id><title>정영애 - That Summer In Seattle (씨애틀의 그 여름) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:29+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/That_Summer_In_Seattle_%EC%94%A8%EC%95%A0%ED%8B%80%EC%9D%98_%EA%B7%B8_%EC%97%AC%EB%A6%84/" title="정영애 - That Summer In Seattle (씨애틀의 그 여름) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Blue skies crisp breeze <br>and yachts on the river <br>He was driving a car <br>passing the bridge <br>Vendors in the market <br>Tourists on the street <br>She was walking down the street <br>holding flowers <br>Oh sleepless city <br>Seattle is pretty and beautiful <br>People are smiling <br>and saying hello hello to you <br>I miss the lovely city Seattle <br>Oh goodbye oh friend <br>I will remember you forever <br>Vendors in the market <br>Tourists on the street <br>She was walking down the street <br>holding flowers <br>Oh sleepless city <br>Seattle is pretty and beautiful <br>People are smiling <br>and saying hello hello to you <br>I miss the lovely city Seattle <br>Oh goodbye oh friend <br>I will remember you forever <br>I will remember you forever <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="That Summer In Seattle (씨애틀의 그 여름)" label="That Summer In Seattle (씨애틀의 그 여름)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Falling_Snow_Over_The_Mystic_River_미스틱_강위에_내리는_눈/</id><title>정영애 - Falling Snow Over The Mystic River (미스틱 강위에 내리는 눈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:31+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Falling_Snow_Over_The_Mystic_River_%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%8B%B1_%EA%B0%95%EC%9C%84%EC%97%90_%EB%82%B4%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EB%88%88/" title="정영애 - Falling Snow Over The Mystic River (미스틱 강위에 내리는 눈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Snowing snowing snowing <br>He and she are walking along <br>side the river <br>Snowing snowing snowing <br>He and she are jogging along <br>side the water <br>There are ducks on the river <br>Naked trees by the Mystic river <br>Snowing snowing snowing <br>He and she are smiling <br>It is a beautiful day <br>Snowing snowing snowing <br>He and she are walking along <br>side the river <br>Snowing snowing snowing <br>He and she are jogging along <br>side the water <br>There are ducks on the river <br>Naked trees by the Mystic river <br>Snowing snowing snowing <br>He and she are smiling <br>It is a beautiful day <br>Kissing It is a beautiful day <br>Hugging It is a beautiful day <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Falling Snow Over The Mystic River (미스틱 강위에 내리는 눈)" label="Falling Snow Over The Mystic River (미스틱 강위에 내리는 눈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Spring_Rain_In_The_Sunshine_여우비/</id><title>정영애 - Spring Rain In The Sunshine (여우비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:34+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Spring_Rain_In_The_Sunshine_%EC%97%AC%EC%9A%B0%EB%B9%84/" title="정영애 - Spring Rain In The Sunshine (여우비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 쨍쨍 찌는 날 <br>가랑비가 내리고 있어요 <br>랄라라 랄라 <br>내 발걸음도 경쾌한 어느 봄날에 <br>랄라랄랄라 랄라 라라라 <br>음 커피 음 치즈케익 <br>음 아이스크림 음 초코릿 <br>여우비 내리는 날에 <br>꼬마 아이들은 신나게 신나게 <br>공원에서 놀고 있어요 <br>까르르 까르 까르르르 <br>까르르 까르르 웃는 아이들 <br>강아지들도 뛰어 놀고 있어요 <br>랄라라 랄라라 랄라 라 라라 <br>햇살이 화창한 봄날 호랑이가 <br>장가를 간다네 여우비 내리는 날 <br>음 커피 음 치즈케익 <br>음 아이스크림 음 초코릿 <br>여우비 내리는 날에 <br>꼬마 아이들은 신나게 신나게 <br>공원에서 놀고 있어요 <br>까르르 까르 까르르르 <br>까르르 까르르 웃는 아이들 <br>강아지들도 뛰어 놀고 있어요 <br>랄라라 랄라라 랄라 라 라라 <br>햇살이 화창한 봄날 호랑이가 <br>장가를 간다네 여우비 내리는 날 <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Spring Rain In The Sunshine (여우비)" label="Spring Rain In The Sunshine (여우비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영애/Because_I_Love_You_나_그대_사랑하기에_English_Ver/</id><title>정영애 - Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (English Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:36+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%EC%95%A0/Because_I_Love_You_%EB%82%98_%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%97%90_English_Ver/" title="정영애 - Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (English Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I love you I’ll be by your side <br>You know you are everything to me <br>Night and day I want to be with you <br>I gave you my heart and soul <br>‘cause you mean the world to me <br>Hold me close and say you love me <br>You know I always want you near me <br>I can’t live without you <br>I can’t live without your love <br>Just let you know my love’s forever <br>because I love you so <br>I love you I’ll be by your side <br>You know you are everything to me <br>Night and day I want to be with you <br>I gave you my heart and soul <br>‘cause you mean the world to me <br>Hold me close and say you love me <br>You know I always want you near me <br>I can’t live without you <br>I can’t live without your love <br>Just let you know my love’s forever <br>because I love you so <br>because I love you so <br>because I love you so <br>]]></content><category term="정영애" label="정영애"/><category term="Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (English Ver.)" label="Because I Love You (나 그대 사랑하기에) (English Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박보검/내_사람_Inst/</id><title>박보검 - 내 사람 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:38+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EB%B3%B4%EA%B2%80/%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%8C_Inst/" title="박보검 - 내 사람 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 마음 아시나요 <br>내 눈물이 말하잖아요 <br>내가 살아온 동안 <br>내가 살아갈 동안 <br>그댄 그댄 <br>내 전부인 거죠 <br>내 사람인 거죠 <br>가슴 아픈 만큼 <br>지우고 지워도 <br>지울 수 없는 사랑 <br>세상이 얼어도 <br>멈추지 않을 사랑 <br>차라리 내가 <br>다 아파할게요 <br>내 걱정 말아요 <br>아프고 아파도 사랑이죠 <br>난 행복하죠 <br>영원한 나의 내 사람 그대니까 <br>눈을 뜰 수가 없어 <br>그대가 내 앞에 없을 땐 <br>꽃이 피다 시들어 <br>눈물에 내려앉은 <br>그 밤처럼 <br>두려움뿐이죠 <br>두려움뿐이죠 <br>가슴 아픈 만큼 <br>지우고 지워도 <br>지울 수 없는 사랑 <br>세상이 얼어도 <br>멈추지 않을 사랑 <br>내 손을 꼭 잡아요 <br>세상이 우리를 외면하여도 <br>이 손 놓지 않을 거예요 <br>가슴 아픈 만큼 <br>지우고 지워도 <br>지울 수 없는 사랑 <br>세상이 얼어도 <br>멈추지 않을 사랑 <br>차라리 내가 다 아파할게요 <br>내 걱정 말아요 <br>아프고 아파도 사랑이죠 <br>난 행복하죠 <br>영원히 그댄 내사람 사랑해요 <br>]]></content><category term="박보검" label="박보검"/><category term="내 사람 (Inst.)" label="내 사람 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Boogie/No_Way/</id><title>Boogie - No Way - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:26:42+09:00</updated><published>2018-04-23T18:26:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Boogie/No_Way/" title="Boogie - No Way - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh man <br>Ugh <br>No way, no way, no way, no way <br><br>Catch me catching feelings for my old hoes <br>No way <br>Never put a bitch before my bro bros <br>No way <br>Never talk bout business on the phone tho <br>No way, no way, no way, no way, no way <br><br>Stunnin they hated on ya <br>But they make it seem like they waited on ya <br>I ain't scared of shit but my baby mama <br>No i ain't a punk i just hate the drama <br>Pardon my part of me being so real but i gotta be different <br>These niggas gotta be trippin <br>Fuck is you seeing <br>Guessing you gotta get lenses <br>Nigga you still got no bitches <br>Still got no bitches <br>Nigga you still got no bitches <br>What the fuck wrong with these niggas <br>Can't get along with these niggas <br>I ain't tryina work <br>I won't do no songs with these niggas <br>My little buzz buzz got the shawty on me <br>So i passed her off to my brodie brodie <br>Now she brodie wodie going down down <br>On the homie homie, going going <br><br>Catch me catching feelings for my old hoes <br>No way <br>Never put a bitch before my bro bros <br>No way <br>Never talk bout business on the phone tho <br>No way, no way, no way, no way, no way <br><br>I done fucked up and got fucked up like the whole day <br>See my old thing wanna slide thru wanna swing by told her go play <br>Im like no way <br>I done fucked up and let my new thing see my old ways <br>Not a phone call, not a text message, not a facetime like <br>No way, no way <br>I dont stand for it, better recognize im the man for it <br>You the type of nigga spend a band on it <br>I dont even ever lend a hand for it <br>You the type of nigga make a plan for it <br>And i dont even give a damn for it <br>You the type of nigga be a fan from it <br>Im the type of nigga need a fan for it <br>Im in too chill, nigga too chill <br>From a no name to the whole game <br>Nigga oh dang with the whole gang <br>Nigga dont claim if you dont bang <br>And the whole gang gettin no plays <br>Nigga no day, nigga no day <br>Heard my buzz buzz, got the shawty on me <br>Nigga no way, nigga no way, nigga no way <br><br>Catch me catching feelings for my old hoes <br>No way <br>Never put a bitch before my bro bros <br>No way <br>Never talk bout business on the phone tho <br>No way, no way, no way, no way, no way]]></content><category term="Boogie" label="Boogie"/><category term="No Way" label="No Way"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박준영/걸어/</id><title>박준영 - 걸어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:28:09+09:00</updated><published>2018-04-23T18:28:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A4%80%EC%98%81/%EA%B1%B8%EC%96%B4/" title="박준영 - 걸어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 많은 일이 <br>너무나 걷고 싶은 길이 <br>많기만 한데 나의 사람들 <br>언제나 응원해줘 <br>아픈 날도 함께 했었던 <br>고마운 내 사람 <br>후회 없게 걸어갈게 <br>그 약속을 위해 <br>쉽지 않기에 <br>때론 넘어진대도 <br>늘 내 곁에서 <br>다시 한번 시작해봐 <br>말해주는 너를 위해 <br>나는 걸어 <br>이 외로운 길을 <br>다시 걸어 <br>꿈은 살아있기에 <br>어떤 모습이 되더라도 <br>후회 않도록 <br>나는 믿어 <br>우리 함께 걸어갈 <br>이 길의 끝에서 <br>서로 웃으며 <br>오늘을 추억할 걸 <br>아픈 날도 함께 했었던 <br>고마운 내 사람 <br>후회 없게 걸어갈게 <br>그 약속을 위해 <br>쉽지 않기에 <br>때론 넘어진대도 <br>늘 내 곁에서 <br>다시 한번 웃어보자 <br>믿어주는 너를 위해 <br>나는 걸어 <br>이 외로운 길을 <br>다시 걸어 <br>꿈은 살아있기에 <br>어떤 모습이 되더라도 <br>후회 않도록 <br>나는 믿어 <br>우리 함께 걸어갈 <br>이 길의 끝에서 <br>서로 웃으며 <br>오늘을 추억해 <br>쉽지 않다는 것은 알아 <br>숨 막히는 이 세상에서 <br>언제나 우리 두 손을 잡고 <br>이 길을 걸어가자 <br>나는 걸어 <br>이 외로운 길을 <br>다시 걸어 <br>꿈은 살아있기에 <br>어떤 모습이 되더라도 <br>후회 않도록 <br>나는 믿어 <br>우리 함께 걸어갈 <br>이 길의 끝에서 <br>서로 웃으며 <br>오늘을 추억할 걸 <br>]]></content><category term="박준영" label="박준영"/><category term="걸어" label="걸어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sneezy/What_Time_Feat_NiNi/</id><title>Sneezy - What Time (Feat. NiNi) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:17+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sneezy/What_Time_Feat_NiNi/" title="Sneezy - What Time (Feat. NiNi) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What do you says <br>What are you talking about it <br>목적을 잊은 채 방황하는 내게 <br>Don't worry about it <br>24시 every day <br>꿈을 쫒는단 핑계에 <br>혼자 꿈을 꿨지 난 <br>그건 잔인하게도 <br>시간은 계속해서 내게 <br>자꾸 멀어져 <br>난 여기 그대로인데 <br>무엇 하나 <br>이룬 것 없이 빨리가 <br>What's in the time <br>시작이 늦은 밤 <br>어서 벗어나고 싶어 날 <br>쫒아오는 시간 <br>모두 의미를 둔 적 없던 <br>시간 속에서도 난 <br>말하고 있어 <br>의미가 있다고 항상 <br>내 시간엔 의미가 있었다고 <br>허송세월이란 오명을 벗은채로 <br>Time is never gonna stop <br>시간은 나를 절대 기다리지 않아 <br>모든게 멈춘 듯한 불 꺼진 이 방안 <br>속에서도 유일한 소리가 들려와 <br>What time is it now <br>What time is it now <br>What time is it now <br>What time is it now <br>내 몸이 따뜻해 <br>오후까지 누운채 햇빛을 쬐는게 <br>이젠 꼭 좋지만은 않아 <br>시간은 가는데 목적을 잊은 채 <br>방황하는 새 <br>시간은 기다리지 않아 <br>난 방황하는 새 <br>24시 every day <br>꿈을 쫒는단 핑계로 <br>혼자 꿈을 꿨어 계속 <br>시간 낭비하는게 <br>아니라고 믿는데 <br>시간은 잔인하게도 <br>내 꿈에 의미를 두지 않고 <br>시간에 쫒겨난 <br>I don't need the time <br>언젠가는 파란만장한 <br>인생을 살꺼야 난 <br>남 부럽지 않은 내 여자 하나와 <br>뭘해도 아깝지 않을 시간 <br>Time for money <br>시간은 금과도 같지 <br>난 금과도 같은 시간을 걱정 없이 <br>행복한 사람과 하고 싶은 일만 <br>하며 사는 것이 나의 꿈 <br>젊음을 팔아 시간을 대출중 <br>Time is never gonna stop <br>시간은 나를 절대 기다리지 않아 <br>모든게 멈춘 듯한 불 꺼진 이 방안 <br>속에서도 유일한 소리가 들려와 <br>What time is it now <br>What time is it now <br>What time is it now <br>What time is it now <br>생각없이 누워서 시계를 봤을 때 <br>시계가 아닌 압박감이 <br>내게 대답해 <br>아 맞다 나는 이런 상황 <br>이젠 익숙해 <br>목적을 찾는 방황은 <br>밑도 끝도 없이 이어지고 <br>몇 달을 뒤로 보내고 <br>몇 해를 다시 본대도 <br>오늘밤 달의 모양은 <br>여전히 똑같겠지 뭐 <br>아무 생각없이 살고 싶어서 <br>살다보니 익숙한 <br>소리가 귀에 아른거려 <br>Time is never gonna stop <br>시간은 절대로 나를 기다리지 않아 <br>모든게 멈춘듯 해도 <br>시간은 흘러가고 <br>정적 속에서도 <br>유일한 소리가 들려와 <br>What time is it now <br>What time is it now <br>What time is it now <br>Time never gonna stop <br>What time is it What What <br>Time is never gonna stop <br>시간은 나를 절대 기다리지 않아 <br>모든게 멈춘 듯한 불 꺼진 이 방안 <br>속에서도 유일한 소리가 들려와 <br>Time is never gonna stop <br>시간은 나를 절대 기다리지 않아 <br>모든게 멈춘 듯한 불 꺼진 이 방안 <br>속에서도 유일한 소리가 들려와 <br>]]></content><category term="Sneezy" label="Sneezy"/><category term="What Time (Feat. NiNi)" label="What Time (Feat. NiNi)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Franco_Belga/</id><title>El_Palacio_de_Linares - Franco Belga - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:19+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Franco_Belga/" title="El_Palacio_de_Linares - Franco Belga - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Te lo pido <br>Se mi baby <br>Se mi baby <br>Por favor <br><br>Que no <br>Busca a otra chica que yo soy muy atractiva y no estoy tan aburrida <br>Dejame <br><br>Te lo ruego <br>Se mi baby <br>Se mi baby <br>Mi amor <br><br>Que no <br>Que no hay final feliz si me pegas no lo siento como un beso <br>Sueltame <br><br>Me arrodillo <br>Se mi baby <br>Se mi baby <br>Me muero <br><br>Que no <br>Que ya estoy entretenida escuchando a Brel y leyendo a Herge <br>Muerete]]></content><category term="El Palacio de Linares" label="El Palacio de Linares"/><category term="Franco Belga" label="Franco Belga"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Rojo_Higado/</id><title>El_Palacio_de_Linares - Rojo Higado - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:21+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Rojo_Higado/" title="El_Palacio_de_Linares - Rojo Higado - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Meteme, meteme dentro, dentro del fondo <br><br>Con un pulgar, un pulgar en la sien <br>Un corazon en la sien, un higado para la cena <br><br>Matame, matame dentro, dentro despacio <br><br>Y luego llena en la piscina de lodo o de sangre <br><br>Y cubrelo con un plastico <br>No vaya a ser que te alcancen las llamas <br>Y te quedes pegado <br>Mojado]]></content><category term="El Palacio de Linares" label="El Palacio de Linares"/><category term="Rojo Higado" label="Rojo Higado"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Las_Tres_Gargantas/</id><title>El_Palacio_de_Linares - Las Tres Gargantas - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:24+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Las_Tres_Gargantas/" title="El_Palacio_de_Linares - Las Tres Gargantas - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Me duelen las Tres Gargantas <br>Demueleme y llename de lamento <br><br>No importa el cauce del rio <br>Mi ciudad inundala de cemento <br><br>No importa nada ni el frio <br>Deportame y llevame en silencio <br><br>El dolor aumenta, disminuye o sigue igual <br><br>Me duelen las Tres Gargantas <br>Que grandes las Tres Gargantas <br>Me duelen las Tres Gargantas <br>Que grandes las putas gargantas]]></content><category term="El Palacio de Linares" label="El Palacio de Linares"/><category term="Las Tres Gargantas" label="Las Tres Gargantas"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Himalaya/</id><title>El_Palacio_de_Linares - Himalaya - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:26+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/El_Palacio_de_Linares/Himalaya/" title="El_Palacio_de_Linares - Himalaya - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ir de viaje al Himalaya <br>Comer un crepe en la Bretana <br>Dar una vuelta por la muralla <br><br>Montar en camello en el Sahara <br>Tantas cosas podria hacer si estuvieras conmigo <br>no creo que ningun domingo fuera a ser aburrido <br>tantas cosas podria hacer si estuvieras conmigo <br>no creo que ningun domingo fuera ser aburrido <br>bajar en trinero en Navacerracada <br>comprar un disco de los <br>tomar un bano en las tres gargantas <br>tener una novia que mea guantes <br>Tantas cosas podria hacer si estuvieras conmigo <br>no creo que ningun domingo fuera ser aburrido <br>Tantas cosas podria hacer si estuvieras conmigo <br>no creo que ningun domingo fuera ser aburrido]]></content><category term="El Palacio de Linares" label="El Palacio de Linares"/><category term="Himalaya" label="Himalaya"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Hypocondriaque___6_Milliards_Ee_Personnes/</id><title>Calogero - Hypocondriaque / 6 Milliards Ee Personnes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:45+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Hypocondriaque___6_Milliards_Ee_Personnes/" title="Calogero - Hypocondriaque / 6 Milliards Ee Personnes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hypocondriaque a ce qu'on dit <br>Je fais de tout une maladie <br>Je suis un microbe, un nid de bacteries <br>A moi seul une epidemie <br><br>Malade pour un rien, je m'angoisse et je flippe <br>Pour l'humanite toute entiere <br>Malade comme un chien, je porte l'homme en grippe <br>Son coeur en froid, son ame en guerre <br><br>Trop faible pour avoir la force de m'eloigner du feu <br>Je tremble a l'idee d'etre un homme, d'etre comme eux <br><br>On souffre le martyr de tout le mal qu'on se donne <br>A qui la faute A qui la faute <br>On souffre le martyr de tout le mal qu'on se fait <br>J'ai mal aux autres, j'ai mal aux autres, j'ai mal <br><br>Hypocondriaque, moi j'ai choisi <br>De me battre au fond de mon lit <br>Si la haine s'attrape comme une maladie <br>Comme la peste, moi je la fuis <br><br>Je ferais surement moins de bruit, moins de tord <br>Moins de mal en faisant le mort <br>Tant pis pour moi si on me traite par le mepris <br>Tant pis pour moi tant que l'homme est son propre ennemi <br><br>On souffre le martyr de tout le mal qu'on se donne <br>A qui la faute A qui la faute <br>On souffre le martyr de tout le mal qu'on se fait <br>J'ai mal aux autres, j'ai mal aux autres <br><br>J'ai mal ici Mal ailleur <br>J'ai pris le monde en horreur <br>Mal dans ma peau, mal au coeur <br>Toc toc toc toc toc toc <br>Mal a l'aise, marre de cette vie <br>Marre de ce monde a l'agonie <br>Piquez le, tant pis pour lui Docteur <br><br>Je souffre le martyr, plus d'amis plus de plaisir <br>Une camisole, une camisole]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Hypocondriaque / 6 Milliards Ee Personnes" label="Hypocondriaque / 6 Milliards Ee Personnes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Je_Sais/</id><title>Calogero - Je Sais - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:48+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Je_Sais/" title="Calogero - Je Sais - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je sais bien qu'elle est la seule Le savoir <br>Je sais bien, je sais qu'elle seule a le pouvoir <br>Pendant des mois, je n'ai pas senti <br>Grandir en moi l'amour et la vie <br><br>Je sais bien que c'est elle qui l'a port <br>Je sais bien que c'est elle qui a support <br>Et la douleur et la peur aussi <br>Et le bonheur de donner la vie <br><br>S'il a mal ou s'il va bien <br>S'il a la fi Vre ou s'il a faim <br>S'il voudrait le calme ou le sein <br>Je ne sais pas <br><br>Si je le changeais, le soignais <br>Si c'est comme ca que l'on fait <br>Si sans elle, je le pourrai <br>Je ne sais pas <br><br>S'il pleure et qu'il a du chagrin <br>Si c'est important, si c'est rien <br>Si c'est de moi qu'il a besoin, je serai l <br>Ca, je sais Ca, je sais <br><br>Je sais bien, que les hommes ne sont pas de taille <br>Je sais bien qu'elle seule fait tout le travail <br>Tous les matins c'est elle qui se l Ve <br>Qui lui sourit quand le jour s'ach Ve <br><br>S'il a mal ou s'il va bien <br>S'il a la fi Vre ou s'il a faim <br>S'il voudrait le calme ou le sein <br>Je ne sais pas <br><br>Si je le changeais, le soignais <br>Si c'est comme ca que l'on fait <br>Si sans elle, je le pourrai <br>Je ne sais pas <br><br>S'il pleure et qu'il a du chagrin <br>Si c'est important, si c'est rien <br>Si c'est de moi qu'il a besoin, je serai l <br>Si j'ai voulu d'elle un enfant <br>Et puisqu'autant qu'elle je l'attends <br>Je n'ai pas besoin de l'avoir port <br>Pour l'aimer, pour l'aimer <br><br>Ca je sais <br>Ca je sais]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Je Sais" label="Je Sais"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Danser_Encore/</id><title>Calogero - Danser Encore - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:52+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Danser_Encore/" title="Calogero - Danser Encore - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Une ride dans la glace <br>Je me fais vieux <br>Dans le lit j'ai de la place pour deux <br>Avant que la vie ne passe <br>Je veux garder l'envie <br><br>Une ride La surface <br>Somme nous heureux <br>La lumi Re s' Teint peu Peu <br>Avant d' Tre dans le noir <br>Je veux garder l'espoir <br><br>Et danser encore <br>Avancer toute voile dehors <br>Et danser encore <br>Envoyer valser la mort <br>Dans le d Cor <br><br>Dernier avis de temp Te <br>Dernier refrain <br>Vivre sans penser au lendemain <br>Danser que tourne la terre <br>Descente et l'air de rien <br><br>Une derni Re cigarette <br>Un verre de vin <br>Ramasser les miettes du festin <br>Faire avant que tout s'arr Te <br>La f Te jusqu' La fin <br><br>Danser encore <br>Avancer toute voile dehors <br>Et danser encore <br>Envoyer valser la mort <br>Dans le d Cor]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Danser Encore" label="Danser Encore"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Sans_Lamour/</id><title>Calogero - Sans L`amour - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:54+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Sans_Lamour/" title="Calogero - Sans L`amour - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je t'emm Ne Las Vegas <br>Mariage Hotel premi Re classe <br>I want you and love you <br>Tu vaux bien ca mon amour <br>Combien tu sais, combien <br>I want you and love you <br><br>Faut payer l'amour Tout prix <br>Faut payer, l Tout est permis <br>J'ai pay, j'ai eu la fille sans l'amour <br>Sans l'amour <br><br>Faut pas croire que tout est permis <br>Faut pas croire, tu n'as rien compris <br>Car la vie n'est pas la vie sans l'amour <br>Sans l'amour, sans l'amour <br><br>On va vivre Disneyland, au pays du are Ve Revendre <br>I want you and love you <br>Tout m'est si cher mon amour <br>Combien c'est dire, combien <br>I want you and love you <br><br>Faut payer l'amour Tout prix <br>Faut payer, l Tout est permis <br>J'ai pay, j'ai la belle vie sans l'amour <br>Sans l'amour <br><br>Faut pas croire que tout est permis <br>Faut pas croire, tu n'as rien compris <br>Dans la vie rien n'est possible sans l'amour <br>Sans l'amour, sans l'amour <br><br>Il faut mieux Tre qu'avoir <br>Il vaut mieux faire que pouvoir <br>On aurait tant Y gagner <br>Plutot que perdre son temps <br>A changer l'or en l'argent <br>On a tant d'amour Donner <br><br>Faut payer l'amour Tout prix <br>Faut payer le prix d'une vie <br>J'ai pay, j'ai la belle vie <br>Sans l'amour, sans l'amour <br><br>Si tu crois que l'argent peut faire <br>Ton bonheur, que l'argent peut faire <br>Battre ton coeur <br>Il ne bat plus sans l'amour <br>Sans l'amour, sans l'amour]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Sans L`amour" label="Sans L`amour"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Me_Dit-elle/</id><title>Calogero - Me Dit-elle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:29:56+09:00</updated><published>2018-04-23T18:29:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Me_Dit-elle/" title="Calogero - Me Dit-elle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jouer de la guitare et chanter <br>C'est pas compliqu <br>Fumer le cigare, mal Lev <br>C'est pas compliqu <br>Trainer dans les bars, me saouler <br>C'est pas compliqu <br>Me tailler un costard, c'est facile <br>Sans vouloir te vexer <br><br>Des sourires Tout le monde, je sais faire <br>C'est pas compliqu <br>100 m Tres en 10 secondes, je sais faire <br>C'est pas sorcier <br>Tiens, m Me le tour du monde en solitaire <br>Je l'ai fait, alors <br>Tes histoires de blondes, trop facile <br>Sans vouloir te vexer <br>Sans vouloir te vexer <br><br>Travailler toute la nuit, je sais faire <br>Je suis d'accord mais <br>Tenir un fusil, faire la guerre <br>C'est pas mon point fort <br>Faire couler le sang <br>Pourquoi faire <br><br>Notre malheur, moi je veux que mes enfants aient un p Re <br>Pas un monde sans coeur <br>Etre l' Gal de l'homme, Peu m'importe <br>Dans tous les cas, c'est l'amour que je donne <br>Qui l'emporte <br>Sur tous les combats <br><br>Etre forte et fragile La fois <br>Toi tu ne sais pas combien c'est difficile quelques fois <br>Alors Coute moi <br><br>Les femmes sont, me dit elle <br>Les gardiennes Ternelles <br>De toute l'Humanit, puisqu'elles l'ont port E]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Me Dit-elle" label="Me Dit-elle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Suis-je_Assez_Clair/</id><title>Calogero - Suis-je Assez Clair - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:01+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Suis-je_Assez_Clair/" title="Calogero - Suis-je Assez Clair - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je viens du sud, Je viens de l'est <br>Le grand saut, moi je l'ai fait <br>De mon pays je garde un reste <br>D'accent quand je parle francais, francais <br><br>La vie la bas c'est pas facile <br>Mais est ce que c'est vraiment mieux <br>De vivre ici quand de vos villes <br>Je ne connais que la banlieue, banlieue <br><br>Je suis l Pour travailler d S le jour qui se l Ve <br>Je suis l Pour faconner la maison de vos are Ves <br>Je suis l Oui mais pour le reste, suis je assez clair Assez clair <br>Je suis l En attendant qu'on m'accueille ou me chasse <br>Je suis l Dans votre vie, je passe et je repasse <br>Je suis l Oui mais pour tout le reste, suis je assez clair Assez clair <br><br>Je viens du sud, je viens de l'est <br>Un jour, j'y retournerai <br>Puisque pour mes fr Res, il me reste <br>Un peu d'amour et de respect, de respect <br><br>Je suis l Pour travailler d S le jour qui se l Ve <br>Je suis l Pour faconner la maison de vos are Ves <br>Je suis l Oui mais pour le reste, suis je assez clair Assez clair <br>Je suis l En attendant qu'on m'accueille ou me chasse <br>Je suis l Dans votre vie, je passe et je repasse <br>Je suis l Oui mais pour tout le reste, suis je assez clair Assez clair <br><br>Suis je assez clair <br>Je suis l, je vais chercher vos enfants L' Cole <br>Pour ramasser vos m Gots sur le sol <br>Je suis l, suis je assez clair, assez clair]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Suis-je Assez Clair" label="Suis-je Assez Clair"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Game_Over/</id><title>Calogero - Game Over - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:03+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Game_Over/" title="Calogero - Game Over - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je suis une automobile <br>Lanc E 200 L'heure <br>J'ai pas peur, pas le droit L'erreur <br><br>Je vis des bas dans la vie <br>Des peines et des pannes de coeur <br>Le bonheur est parti, Game Over <br>Game over Game over Game Over <br><br>Je suis un fou du volant <br>Je frole la mort Chaque tournant <br>A ce jeu l, je suis le meilleur <br><br>Je vis des bas dans la vie <br>Je ne suis qu'une tombe raider <br>Rien qu'un james bond d'ordinateur <br>Game over Game over Game over <br><br>Je vis des bas pour de vrai <br>Sur ma console je m'envole <br>Et pour de faux, je vis des hauts <br>Je vis des hauts <br>Game over Game over Game over]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Game Over" label="Game Over"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Le_Saut_De_Lange/</id><title>Calogero - Le Saut De L`ange - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:05+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Le_Saut_De_Lange/" title="Calogero - Le Saut De L`ange - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Si je ne reponds pas quand tu me fais signe <br>Laisse moi un message <br>Que je devine ce que tu es <br><br>Ce que serait l'amour entre nous <br>L'amour apres tout <br><br>Et si sur cette voie, je ne te suis pas <br>Je sais le message <br>a tout jamais <br>Un jour ou l'autre il faut qu'on saute <br>Tenter le voyage <br>Trouver le courage <br><br>Je sais qu'il manque parfois l'etincelle <br>Je sais qu'il ne nous manque pas l'essentiel <br>Je sais que c'est toujours l'amour qui donne des ailes <br>Le saut de l'ange <br>Je sais qu'on a le coeur au bord du vide <br>Mais je sais que c'est l'ange qui nous guide <br>Entre les orages, entre les naufrages <br><br>Si je ne suis pas l'homme que tu attendais <br>Laisse moi un message <br>Sait on jamais <br>Quoi que je fasse, quoique j'ai fait <br>Dans tout le silence, reste l'evidence <br><br>Je sais qu'il manque parfois l'etincelle <br>Je sais qu'il ne nous manque pas l'essentiel <br>Je sais que c'est toujours l'amour qui donne des ailes <br>Le saut de l'ange <br>Je sais qu'on a le coeur au bord du vide <br>Mais je sais que c'est l'ange qui nous guide <br>Entre les orages, entre les naufrages]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Le Saut De L`ange" label="Le Saut De L`ange"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Pomme_C/</id><title>Calogero - Pomme C - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:07+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calogero/Pomme_C/" title="Calogero - Pomme C - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'ai son image <br>J'ai son email <br>Son coeur au bout du clavier <br><br>J'ai son visage <br>Et l'envie d'elle <br>Sans jamais l'avoir touche <br><br>Dois je sauver <br>Ou bien abandonner <br><br>Pomme, c'est un homme et une femme <br>Et c'est tout un programme <br>Un ciel artificiel <br>Pomme, qui m'allume et qui me quitte <br>On s'aime trop vite <br>Le vice et le virtuel <br><br>Elle m'ecrit <br>Mais mon ecran <br>formate les sentiments <br><br>Mais j'imagine qu'une machine <br>Ne peut que faire semblant <br>Ma deesse Elle <br>N'est pas vraiment reelle <br><br>Pomme, c'est un homme et une femme <br>Et c'est tout un programme <br>Un ciel artificiel <br>Pomme, qui m'allume et qui me quitte <br>On s'aime trop vite <br>C'est le vi c'est le virtuel <br><br>Un peu d'amour, copie colle <br>Un peu d'amour, pomme c <br>Un peu d'amour telecharge <br>Un peu d'amour a sauver a sauver <br>Mais l'amour n'est pas virtuel <br><br>Pomme, c'est un homme et une femme <br>Et c'est tout un programme <br>Un ciel artificiel <br>Pomme, qui m'allume et qui me quitte <br>On s'aime trop vite <br>C'est le vi c'est le virtuel <br><br>Dois je sauver <br>ou bien dois je abandonner]]></content><category term="Calogero" label="Calogero"/><category term="Pomme C" label="Pomme C"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송예은/데려다주는길_Feat_이시연/</id><title>송예은 - 데려다주는길 (Feat. 이시연) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:27+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EC%98%88%EC%9D%80/%EB%8D%B0%EB%A0%A4%EB%8B%A4%EC%A3%BC%EB%8A%94%EA%B8%B8_Feat_%EC%9D%B4%EC%8B%9C%EC%97%B0/" title="송예은 - 데려다주는길 (Feat. 이시연) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뒷모습이 너무 예뻐 <br>사진을 찍었지 <br>널 데려다주고 가는 길 <br>발걸음이 너무나 심심해 <br>네 머리 위에는 구름만 있는데 <br>넌 어떤 하늘을 걷고 있니 <br>아참 너는 버스 안이지 <br>조심히가 조심히가 <br>곧 있으면 비가 올 거야 <br>조심히가 조심히가 <br>따뜻한 마음으로 안아주는 건 <br>이제 보내줘야 하는 것 <br>발걸음이 너무나 아쉬워 <br>내 마음속에는 구름만 있는데 <br>넌 어떤 맘으로 걷고 있니 <br>아참 너는 버스 안이지 <br>조심히가 조심히가 <br>곧 있으면 비가 올 거야 <br>조심히가 조심히가 <br>조심히가 조심히가 <br>곧 있으면 비가 올 거야 <br>조심히가 조심히가 <br>]]></content><category term="송예은" label="송예은"/><category term="데려다주는길 (Feat. 이시연)" label="데려다주는길 (Feat. 이시연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_릿츠/My_Story/</id><title>Lits_릿츠 - My Story - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:31+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_%EB%A6%BF%EC%B8%A0/My_Story/" title="Lits_릿츠 - My Story - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Whatever it takes <br>You must takes your life <br>음악을 하기엔 <br>조금 늦었다고 생각했어 <br>적지 않은 인생을 살아오면서 <br>그냥 이렇게 포기하긴 싫었어 <br>난 그냥 내 길을 가고싶어 <br>This is my life story <br>Music is my life let`s going on <br>지금 여긴 어딘가 어두운 동굴 <br>난 너무 목이말라 찾았지 우물 <br>자꾸만 흐르는 눈물 <br>세상이 바라보는 <br>성공이란 기준 <br>광활하게 펼쳐진 나만의 드림 <br>그걸 싸늘하게 쳐다보는 무리 <br>경제적인 잣대로 <br>지휘봉을 들이대 <br>나는 고독한 마초 홀로 싸우네 <br>나만이 할 수 있는 거침없는 라임 <br>세상에 솔직하게 막 뱉어 <br>총칼을 너무 맞아 너무 깊게 파인 <br>나의 상처 그럼 그냥 꿇어 <br>이제는 다들 포기하라고 하네 <br>그럴수록 나는 음악이 더 땡기네 <br>시련을 이겨내지 못하면 하류 <br>내가 음악을 해야만 하는 이유 <br>처음 시작했던 그 모습대로 <br>내가 가고싶던 나의 꿈대로 <br>많은 어려움과 아픔이 와도 <br>항상 음악과 함께 나갈거야 <br>이러나 저러나 <br>아무때나 어디서나 Music is my life <br>이러나 저러나 <br>아무때나 어디서나 Music is my life <br>누구나 행복하려고 돈을 벌어 <br>하지만 그런 인생은 나는 별로 <br>집에 들어가면 엄마 맨날하는 말 <br>넌 맨날 음악한다고 한게 뭐여 <br>하면서 내 자본주의의 <br>정체성을 물어 <br>그럼난 가족 간의 고뇌로 또 울어 <br>그렇게 난 현실과 싸우며 살았지 <br>그래도 힘을 주는 음악이란 에너지 <br>내 안에 자리잡고 있는 신념 <br>그것은 바로 음악이야 분명 <br>내 인생에 더욱 더 불을 지펴 <br>남들하고 똑같은게 나는 시러 <br>남들이 뭐라해도 내 인생은 내꺼 <br>그 누구도 넘볼 수 없는 <br>난 히든조커 <br>뭐 얼마 되지도 않는 인생 <br>꿈을 향해 나가는 <br>나는 허들브레이커 <br>처음 시작했던 그 모습대로 <br>내가 가고싶던 나의 꿈대로 <br>많은 어려움과 아픔이 와도 <br>항상 음악과 함께 나갈거야 <br>내 인생의 방향은 <br>스스로 정하는 것 <br>나 자신만이 나를 <br>제일 잘 안다는 것 <br>자 나를 바라봐 그리고 믿어 <br>그 어떤 누구도 내 인생을 <br>정해주지 않어 <br>I never comedown wannabe my dream <br>I want reallife onedream <br>지금 가고있는 이 길이 맞는 건지 <br>혹은 틀린건지 잘 모르겠지 <br>남들이 뭐라한다고 <br>그래서 꿈을 접는다면 <br>내 인생의 주인은 남들이지 <br>고통을 견뎌내면 내가 주인 <br>그래야 비로소 난 맘 편하게 웃지 <br>남들이 뭐라던지 꿈을 향해 나가 <br>그렇게 후회없이 사는것이 맞아 <br>처음 시작했던 그 모습대로 <br>내가 가고싶던 나의 꿈대로 <br>많은 어려움과 아픔이 와도 <br>항상 음악과 함께 나갈거야 <br>처음 시작했던 그 모습대로 <br>내가 가고싶던 나의 꿈대로 <br>많은 어려움과 아픔이 와도 <br>항상 음악과 함께 나갈거야 <br>]]></content><category term="Lits (릿츠)" label="Lits (릿츠)"/><category term="My Story" label="My Story"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_릿츠/Im_Still_Loving_You/</id><title>Lits_릿츠 - I`m Still Loving You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:33+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_%EB%A6%BF%EC%B8%A0/Im_Still_Loving_You/" title="Lits_릿츠 - I`m Still Loving You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[love is gone <br>facebook tweet instagram <br>너의 흔적이 다 묻어있어 <br>I miss you baby <br>I`m still loving you <br>oh still love you <br>너의 온기를 아직 느낄 수 있어 <br>난 널 못 잊어 널 어떻게 잊어 <br>아직 너를 사랑해 <br>너를 너무 사랑해 still love you <br>나는 너에게 사랑을 느꼈어 <br>그렇게 해맑게 넌 <br>나에게 다가왔어 <br>그렇게 우리사랑은 시작됐고 <br>남들 하는 것 처럼 영화도 보고 <br>쇼핑도 하고 동물원도 가고 <br>그런데 시간이 가면 갈수록 <br>서로가 편하단걸 <br>느끼면 느낄수록 <br>서로에게 상처만 줬어 <br>그게 반복될수록 <br>서로가 서로를 더 힘들게 했어 <br>넌 나를 너무 사랑해서 <br>나의 사랑을 항상 시험했지 <br>나또한 <br>난 너를 너무 사랑해서 <br>너의 사랑을 항상 시험했지 <br>그냥 친구나 가족한테 <br>전화가 와도 <br>민감하게 반응하며 누구냐며 <br>서로를 괴롭게 했어 <br>그래서 우린 서로에게 <br>상처만 주면서 <br>점점 더 지쳐갔어 <br>사랑이라고 믿었는데 그 땐 <br>우린 그렇게 헤어졌네 <br>그냥 있는 그대로를 <br>사랑하지 못했었어 못했었어 <br>미안해 Yeah <br>I`m still loving you <br>oh still love you <br>너의 온기를 아직 느낄 수 있어 <br>난 널 못 잊어 널 어떻게 잊어 <br>아직 너를 사랑해 <br>너를 너무 사랑해 still love you <br>그렇게 우린 헤어졌고 <br>많은 시간이 흘러 <br>다른 사람을 만나게 되었어 <br>그사람 한테 못할 짓 <br>이라는건 알지만 <br>너를 잊으려고 <br>맘에도 없는 사람을 만났어 <br>하지만 니가 아닌 다른 조각을 <br>맞춰간다는게 힘들고 <br>또 늘 그렇듯 <br>자꾸 너의 모습을 <br>그 사람에게 기대했어 <br>그 사람도 그런 <br>나에게 지쳐서 떠나갔어 <br>너무 힘들어서 술을 마셨는데 <br>이제 그 술이 나를 <br>더 힘이 들게 하네 <br>배가 고프지도 않으면서 <br>그냥 생각 없이 <br>음식들을 먹고있네 <br>잠이 안와서 억지로 <br>소주잔을 기울이고 <br>잘려고 누우면 <br>니 얼굴이 웃고있고 <br>전화기를 수도 없이 <br>만지작 거리면서 <br>니가 혹시라도 연락할까 <br>계속 확인하고 <br>사랑이라고 믿었는데 그 땐 <br>우린 그렇게 헤어졌네 <br>그냥 있는 그대로를 <br>사랑하지 못했었어 못했었어 <br>미안해 Yeah <br>I`m still loving you <br>oh still love you <br>너의 온기를 아직 느낄 수 있어 <br>난 널 못 잊어 널 어떻게 잊어 <br>아직 너를 사랑해 <br>너를 너무 사랑해 still love you <br>우연히 친구에게 들은 니 소식에 <br>내 마음이 갑자기 복잡해졌지 <br>너도 다른 사람과 <br>만나다 헤어지고 <br>하루하루를 술로 보낸다고 했지 <br>그래서 니가 너무 보고싶어서 <br>매일마다 너의 <br>집 앞을 가서 서성여 <br>우연히 너와 <br>마주치기를 기대하며 <br>계속 두리번거리며 너를 기다려 <br>I`m still loving you <br>oh still love you <br>너의 온기를 아직 느낄 수 있어 <br>난 널 못잊어 널 어떻게 잊어 <br>아직 너를 사랑해 <br>너를 너무 사랑해 still love you <br>I`m still loving you <br>oh still love you <br>너의 온기를 아직 느낄 수 있어 <br>난 널 못잊어 널 어떻게 잊어 <br>아직 너를 사랑해 <br>너를 너무 사랑해 still love you <br>]]></content><category term="Lits (릿츠)" label="Lits (릿츠)"/><category term="I`m Still Loving You" label="I`m Still Loving You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_릿츠/난_이제_Bad_Girl_Feat_러브캣/</id><title>Lits_릿츠 - 난 이제 (Bad Girl) (Feat. 러브캣) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:35+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_%EB%A6%BF%EC%B8%A0/%EB%82%9C_%EC%9D%B4%EC%A0%9C_Bad_Girl_Feat_%EB%9F%AC%EB%B8%8C%EC%BA%A3/" title="Lits_릿츠 - 난 이제 (Bad Girl) (Feat. 러브캣) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 자고 눈 뜨면 <br>카톡을 먼저 확인하지만 <br>넌 역시 답이 없네 <br>한두번도 아니고 미쳤네 <br>어젯 밤 뭘했는지 <br>전화기도 꺼놨으 <br>이제는 정말로 <br>너에게 지쳤어 <br>맨날 뭘하고 다니는지 <br>답답한 행동들 돌아버리겠어 <br>우린 정말 아닌 것 같아 <br>맨날 이렇게 살 수는 없어 <br>혼자 생각하고 있는데 <br>때마침 너에게 걸려온 전화 <br>오빠 어젠 미안해 <br>전화기 빠떼리가 <br>하하 니가 뻔히 <br>항상 늘어놓는 얘기 <br>이제 좀 다른걸로 <br>바꿔보는건 어떨지 <br>날 좋아했다던 말들 <br>날 사랑했다던 마음 <br>개나 줘버려라 <br>여보세여 오빠오빠 <br>넌 가식을 떠는 여자 <br>어장관리 아마도 <br>that girl bad girl <br>나나나나나나 난 이제 <br>더더더더 더이상 못참겠어 <br>나나나나나나 난 이제 <br>더더더더 더이상 안되겠어 <br>Who knows that true <br>어쩌다 우연히 본 <br>니 휴대폰 속 전화 <br>넌 아무것도 아니라며 <br>설명했지 매번 <br>나에겐 집에 간다 해놓고 <br>클럽에서 친구들이 <br>봤다는것만 수 십번 <br>뻥치지 마 거짓말 좀 하지마 <br>우리 사랑을 <br>우습게 생각하지마 <br>그렇게 남자들 <br>어장관리 하면서 <br>내게 상처만 주는 <br>넌 호환마마 <br>너만 사랑했고 <br>남들이 뭐래도 <br>난 너만 사랑했고 <br>제발 그러지 좀 말라고 <br>몇번을 얘기햇지 <br>내게 충실하라고 <br>넌 듣지않았어 <br>온맘 다해 뭐든걸 줬지만 <br>내 모든걸 바쳐서 <br>널 사랑했지만 <br>널 사랑한 <br>댓가가 이런거야 <br>왜 이렇게 날 <br>비참하게 만드는거야 <br>날 좋아했다던 말들 <br>날 사랑했다던 마음 <br>개나 줘버려라 <br>여보세여 오빠오빠 <br>넌 가식을 떠는 여자 <br>어장관리 아마도 <br>that girl bad girl <br>나나나나나나 난 이제 <br>더더더더 더이상 못참겠어 <br>나나나나나나 난 이제 <br>더더더더 더이상 안되겠어 <br>내가 지금 너에게 하는 <br>얘기 잘들어 봐 <br>난 그냥 니가 나 하나만 <br>봤으면 하는거야 <br>그냥 다 정리하고 <br>우리 그냥 떠나갈래 <br>니가 나만 바라보지 못하니 <br>우린 항상 그 자리네 <br>넌 내 첫사랑이야 <br>더 이상 날 아프게 하지마 <br>내가 지금 너에게 하는 <br>얘기 잘들어봐 <br>난 그냥 니가 나 하나만 <br>봤으면 하는거야 <br>그냥 다 정리하고 <br>우리 그냥 떠나갈래 <br>니가 나만 바라보지 못하니 <br>우린 항상 그 자리네 <br>]]></content><category term="Lits (릿츠)" label="Lits (릿츠)"/><category term="난 이제 (Bad Girl) (Feat. 러브캣)" label="난 이제 (Bad Girl) (Feat. 러브캣)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_릿츠/Sweet_Baby/</id><title>Lits_릿츠 - Sweet Baby - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:38+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lits_%EB%A6%BF%EC%B8%A0/Sweet_Baby/" title="Lits_릿츠 - Sweet Baby - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거리에서 너를 <br>처음 마주쳤으 <br>뭔가 설레이는 <br>느낌이 좋았으 <br>두근 두근거리는 <br>맘으로 <br>너에게 다가가 <br>용기를 내서 <br>말을 걸어봤으 <br>내가 좀 자존심은 <br>상할지언정 <br>이게 바로 남자야 <br>사나이 순정 <br>너가 너무 좋은 것 같아 <br>아무래도 나 <br>너에게 빠졌나봐 <br>너는 내 운명 <br>그렇게 널 첨 만나는 순간 <br>너도 나를 본 순간 <br>우리 사랑은 이제 시작됐지 <br>나 너만 보면 가슴이 두근거려 <br>이 맘 어쩌면 좋을까 <br>내 가슴에 안긴 <br>이쁜 니 머리 <br>상콤하게 웃는 <br>넌 완전 귀요미 <br>내 인생에 너는 로또야 <br>이건 뭐 대박 <br>남들이 뭐라하건 <br>그냥 내 생각 <br>넌 귀엽고 사랑스런 <br>나의 허니 <br>넌 도대체 <br>어디에서 나타났니 <br>나의 마음은 <br>붉게 물든 fire <br>너만을 향한 <br>나만의 뜨거운 desire <br>너에게 난 항상 <br>신비로운 남자가 돼서 <br>너와 영원토록 <br>사랑하며 살고싶은데 <br>진심으로 너에게 <br>나 하고싶은 한마디 <br>너를 사랑해 <br>오 너를 사랑해 <br>Sweet baby <br>기분이 안좋거나 <br>힘들면 내게 기대 <br>언제나 어디서든 <br>행복할 수 있게 <br>니가 하고 싶은게 <br>어떤거든지 그냥 <br>나의 옆에 있어 줄래 <br>넌 기다리기만 해 <br>넌 나의 천사 <br>넌 나의 천국 <br>넌 나의 전부야 <br>Always you are <br>my everything forever <br>두팔로 한껏 <br>벌려 감싸줄게 <br>내 곁에 있어줄래 <br>영원토록 너만 사랑하는 것 <br>너를 지켜주는 것 <br>내 맘이 널 사랑하길 원해 <br>너만 사랑하는 나를 지켜봐 <br>나 너만 사랑할거야 <br>넌 나를 시원하게 <br>해주는 달콤한 환타 <br>나를 향해 웃어줄 때 <br>난 너무나 좋타 <br>좀 유치하고 닭살돋고 <br>남들이 뭐래도 <br>넌 영원히 내 맘속의 <br>샤이닝 스타 <br>이런 얘기 하는게 <br>좀 쑥스럽지만 <br>진심을 담아서 <br>고백하는거지 난 <br>이거 하나만 <br>알아주면 좋겠다 <br>진심으로 내가 <br>널 사랑한다는걸 <br>너에게 난 항상 <br>신비로운 남자가 되서 <br>너와 영원토록 <br>사랑하며 살고 싶은데 <br>진심으로 너에게 <br>나 하고 싶은 한마디 <br>너를 사랑해 <br>오 너를 사랑해 <br>Sweet baby <br>이렇게 나 널 사랑해 <br>내 맘 받아주겠니 <br>평생 행복하게 해줄게 <br>너를 사랑해 오 너를 사랑해 <br>Sweet baby <br>너를 사랑해 오 너를 사랑해 <br>Sweet baby <br>]]></content><category term="Lits (릿츠)" label="Lits (릿츠)"/><category term="Sweet Baby" label="Sweet Baby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민성식/You_Are/</id><title>민성식 - You Are - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:30:40+09:00</updated><published>2018-04-23T18:30:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%84%B1%EC%8B%9D/You_Are/" title="민성식 - You Are - 가사"/><content type="html"><![CDATA[when I was weak and alone <br>I prayed and cried <br>no you didn’t <br>when I was afraid and hopeless <br>He lifted me up <br>oh come on <br>hey let me tell you about Jesus who <br>Jesus who <br>no He is real and <br>He’s awesome <br>hey yo would you <br>just stop and shut up <br>You are my Lord Redeemer <br>Deliverer You are <br>Healer my Saviour and my Friend <br>You are oh You are <br>You are my King <br>defeating all my fears oh You did <br>Jesus I praise You <br>oh I do I do I praise You <br>You are my Lord Redeemer <br>Deliverer You are <br>Healer my Saviour and my Friend <br>You are oh You are <br>You are my King <br>defeating all my fears oh You did <br>Jesus I praise You <br>oh I do I do I praise You <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>You Are Who You Are <br>]]></content><category term="민성식" label="민성식"/><category term="You Are" label="You Are"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍찬미/여행갈증_With_송인섭_트리오/</id><title>홍찬미 - 여행갈증 (With 송인섭 트리오) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:31:58+09:00</updated><published>2018-04-23T18:31:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%B0%AC%EB%AF%B8/%EC%97%AC%ED%96%89%EA%B0%88%EC%A6%9D_With_%EC%86%A1%EC%9D%B8%EC%84%AD_%ED%8A%B8%EB%A6%AC%EC%98%A4/" title="홍찬미 - 여행갈증 (With 송인섭 트리오) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[낯선 곳 가고파 <br>한적한 그 곳 <br>이방인의 노래여행 <br>코끝을 적시는 <br>낯설은 노래 향기 <br>맡으며 together <br>북적이는 사람들 <br>좋아보였어 <br>사랑하는 친구 <br>힘들어서도 지쳐서도 <br>외롭지도 않아 <br>허나 떠나서 <br>아주 잠깐 모든걸 잊고 <br>이방인 반기는 <br>풀잎의 노랠 들으며 <br>good bye good night <br>my love <br>지금 나에게 <br>필요한 건 <br>한 모금의 갈증 <br>그 설레임 안고 <br>사랑 떠나 <br>낯선 곳으로 <br>나를 옮기네 <br>나를 찾아서 <br>지금 나에게 <br>필요한 건 <br>한 모금의 갈증 <br>그 설레임 안고 <br>사랑 떠나 <br>낯선 곳으로 <br>나를 옮기네 <br>나를 찾아서 <br>어느 미래의 <br>내가 나를 기억해 <br>즐거울 수 있게 <br>길을 떠나네 <br>good bye good night <br>my love <br>]]></content><category term="홍찬미" label="홍찬미"/><category term="여행갈증 (With 송인섭 트리오)" label="여행갈증 (With 송인섭 트리오)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/주님께_모든_것을_맡깁니다/</id><title>최정원 - 주님께 모든 것을 맡깁니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:27+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EA%BB%98_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EA%B2%83%EC%9D%84_%EB%A7%A1%EA%B9%81%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="최정원 - 주님께 모든 것을 맡깁니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우주 만물을 <br>창조하시고 다스리시는 <br>전능하시고 자비하신 <br>하나님 아버지 <br>우주 만물을 <br>창조하시고 다스리시는 <br>전능하시고 자비하신 <br>하나님 아버지 <br>저의 모든 것을 <br>당신께 맡기오니 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저의 모든 것을 <br>당신께 맡기오니 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저를 이끌어 주소서 <br>우주 만물을 <br>창조하시고 다스리시는 <br>전능하시고 자비하신 <br>하나님 아버지 <br>저의 모든 것을 <br>당신께 맡기오니 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저의 모든 것을 <br>당신께 맡기오니 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저를 이끌어 주소서 <br>저를 이끌어 주소서 <br>주소서 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="주님께 모든 것을 맡깁니다" label="주님께 모든 것을 맡깁니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/내_삶의_이유라/</id><title>최정원 - 내 삶의 이유라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:29+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EB%82%B4_%EC%82%B6%EC%9D%98_%EC%9D%B4%EC%9C%A0%EB%9D%BC/" title="최정원 - 내 삶의 이유라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수는 내 힘이요 <br>나의 기쁨 내 참 소망 <br>그 이름의 생명이 <br>내 삶의 이유라 <br>예수는 내 힘이요 <br>나의 기쁨 내 참 소망 <br>그 이름의 생명이 <br>내 삶의 이유라 <br>오직 주만 따라 갑니다 <br>오직 주만 높임 받으소서 <br>내 평생에 그 이름을 <br>그의 선하심을 <br>세상에 노래합니다 <br>그 이름의 크신 능력 <br>영원한 생명이 <br>내 삶의 이유라 <br>내가 사나 죽으나 <br>그 이름을 위하여 <br>내 모든 것 다 드리니 <br>나를 받으소서 <br>내 평생에 그 이름을 <br>그의 선하심을 <br>세상에 노래합니다 <br>그 이름의 크신 능력 <br>영원한 생명이 <br>내 삶의 이유라 <br>내 삶의 이유라 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="내 삶의 이유라" label="내 삶의 이유라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/하나님_손길은/</id><title>최정원 - 하나님 손길은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:31+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EC%86%90%EA%B8%B8%EC%9D%80/" title="최정원 - 하나님 손길은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님의 눈길은 <br>언제나 나를 향해 <br>하나님의 손길은 <br>언제나 날 만져 <br>성령의 감동은 <br>내 마음 속에 녹아 <br>성령의 눈물은 <br>내 입술에 담겨 <br>내가 너를 알았고 <br>내가 너를 정하여 <br>내가 너를 부르고 <br>정결케 했으니 <br>주의 사랑 주의 은혜 <br>내 맘 속 빛나는 별이라 <br>주의 영광 주의 얼굴 <br>내 맘 속 빛나는 별이라 <br>내가 너를 알았고 <br>내가 너를 정하여 <br>내가 너를 부르고 <br>정결케 했으니 <br>주의 사랑 주의 은혜 <br>내 맘 속 빛나는 별이라 <br>주의 영광 주의 얼굴 <br>내 맘 속 빛나는 별이라 <br>내 맘 속 빛나는 별이라 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="하나님 손길은" label="하나님 손길은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/예수/</id><title>최정원 - 예수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:33+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EC%98%88%EC%88%98/" title="최정원 - 예수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[높고 높은 보좌를 떠나 <br>하늘 영광 버리고 <br>낮고 낮은 우리를 찾아 <br>내려오신 하나님 <br>절망 속에 헤매는 인간 <br>한 사람 또 한 사람 <br>만나주시기 위해 <br>내려오신 주님 <br>그 분은 예수 <br>아름다운 그 이름 예수 <br>병든 자 고치며 <br>눈 먼 자 뜨게 한 <br>능력의 이름 예수 <br>오 예수 <br>그의 이름 영원하여라 <br>죽은 자 살리며 <br>모든 눈물 닦아준 <br>하나님 아들 예수 <br>넓고 넓은 편한 길 떠나 <br>세상 영광 버리고 <br>좁고 좁은 고난 길 따라 <br>죽임 당한 어린 양 <br>죄악 속에 빠진 인간 <br>한 사람 또 한 사람 <br>구원하시기 위해 <br>십자가 지신 주님 <br>그 분은 예수 <br>아름다운 그 이름 예수 <br>병든 자 고치며 <br>눈 먼 자 뜨게 한 <br>능력의 이름 예수 <br>오 예수 <br>그의 이름 영원하여라 <br>죽은 자 살리며 <br>모든 눈물 닦아준 <br>하나님 아들 예수 <br>예수 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="예수" label="예수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/천_번을_불러도/</id><title>최정원 - 천 번을 불러도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:35+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EC%B2%9C_%EB%B2%88%EC%9D%84_%EB%B6%88%EB%9F%AC%EB%8F%84/" title="최정원 - 천 번을 불러도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[천번을 불러봐도 <br>내 눈에 눈물이 <br>멈추지 않는 것은 <br>십자가의 그 사랑 <br>나를 살리려 <br>지신 그 십자가 <br>모든 물과 피 <br>나의 더러운 죄 씻으셨네 <br>나를 향한 그 사랑 <br>생명을 내어주사 <br>영원한 생명을 내게 <br>주심을 감사해 <br>천번을 불러도 <br>내 눈에는 눈물이 <br>멈추지 않는 것은 <br>십자가의 그 사랑 <br>나를 살리려 <br>하늘 보좌 버리신 <br>나를 사랑하신 분 <br>그 분이 예수요 <br>천번을 불러봐도 <br>내 눈에 눈물이 <br>멈추지 않는 것은 <br>십자가의 그 사랑 <br>나를 살리려 <br>지신 그 십자가 <br>모든 물과 피 <br>나의 더러운 죄 씻으셨네 <br>나를 향한 그 사랑 <br>생명을 내어주사 <br>영원한 생명을 내게 <br>주심을 감사해 <br>천번을 불러도 <br>내 눈에는 눈물이 <br>멈추지 않는 것은 <br>십자가의 그 사랑 <br>나를 살리려 <br>하늘 보좌 버리신 <br>나를 사랑하신 분 <br>그 분이 예수요 <br>나를 사랑하신 분 <br>그 분이 예수요 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="천 번을 불러도" label="천 번을 불러도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/내가_너를_사랑함이라/</id><title>최정원 - 내가 너를 사랑함이라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:37+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A8%EC%9D%B4%EB%9D%BC/" title="최정원 - 내가 너를 사랑함이라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 너를 사랑하는것은 <br>네가 다른 사람보다 <br>나아서가 아니라 <br>내가 너를 사랑하는데 <br>내가 너를 사랑하는데 <br>내가 너를 사랑하는 이유는 <br>네가 죄를 짖지 않아서가 아니라 <br>내가 너를 못잊어하고 <br>사랑하는 까닭은 <br>내가 너를 영원히 사랑함이라 <br>내가 너를 사랑하며 <br>영화롭게하는데 <br>누가 너를 정죄하리요 <br>욕되게 하리요 <br>아무도 너를 만질수없음에 <br>내가 너를 사랑함이라 <br>내가 너를 사랑하고 <br>영화롭게하는데 <br>누가 너를 정죄하리요 <br>욕되게 하리요 <br>아무도 너를 만질수없음에 <br>내가 너를 사랑함이라 <br>내가 너를 사랑함이라 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="내가 너를 사랑함이라" label="내가 너를 사랑함이라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/십자가를_바라봄/</id><title>최정원 - 십자가를 바라봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:40+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80%EB%A5%BC_%EB%B0%94%EB%9D%BC%EB%B4%84/" title="최정원 - 십자가를 바라봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈물만 내 눈물만 흐르고 <br>모든 것이 멈춘 시간들 <br>이 슬픔 무뎌질수 있을까 <br>다시 기도할수 있을까 <br>애통하며 물었네 <br>당신뜻 무어냐고 <br>주께 묻고 물었네 <br>그러다 십자가에 <br>나의 마음 머물렀을 때 <br>또 다른 눈물이 났네 <br>무릎꿇고 엎드렸네 <br>내 연약함 덮으사 <br>다시 세우시는 <br>주를 의지하네 <br>이제 일어나 슬픔 넘어 <br>찬양하게 하시네 <br>주여 우리 사는 인생 <br>온전히 이해하지 못하지만 <br>끝까지 십자가 붙들고 <br>걸어가게 하소서 <br>나 자랑할 것은 <br>모든 아픔 이기신 <br>주의 십자가를 바라봄이라 <br>이제 일어나 슬픔 넘어 <br>찬양하게 하시네 <br>주여 우리 사는 인생 <br>온전히 이해하지 못하지만 <br>끝까지 십자가 붙들고 <br>걸어가게 하소서 <br>나 자랑할 것은 <br>모든 아픔 이기신 <br>주의 십자가를 바라봄이라 <br>눈물만 내 눈물만 흐르고 <br>모든 것이 멈춘 시간들 <br>이 슬픔 무뎌질 수 있을까 <br>다시 기도할수 있을까 <br>내 연약함 덮으사 <br>다시 세우시는 <br>주를 의지하네 <br>나의자랑 오직 <br>주의 십자가 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="십자가를 바라봄" label="십자가를 바라봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/놀라운_주_은혜/</id><title>최정원 - 놀라운 주 은혜 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T18:32:42+09:00</updated><published>2018-04-23T18:32:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%EB%86%80%EB%9D%BC%EC%9A%B4_%EC%A3%BC_%EC%9D%80%ED%98%9C/" title="최정원 - 놀라운 주 은혜 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[놀랍다 주님의 큰 은혜 <br>우리의 죄를 속하시려 <br>갈보리 십자가 위에서 <br>어린양 보혈을 흘렸네 <br>주의 은혜 <br>우리의 죄를 씻었네 <br>주의 은혜 <br>내 모든 죄를 씻었네 <br>날 위해 죽으신 <br>그 십자가 사랑 <br>놀라운 주 은혜 <br>죄악은 성난 파도같이 <br>우리 영혼을 위협하나 <br>헤아릴 수 없는 <br>주 은혜 십자가 <br>위에서 보이셨네 <br>주의 은혜 <br>우리의 죄를 씻었네 <br>주의 은혜 <br>내 모든 죄를 씻었네 <br>날 위해 죽으신 <br>그 십자가 사랑 <br>놀라운 주 은혜 <br>죄악에 물든 영혼들을 <br>주께서 피로 씻으시네 <br>지금도 흐르는 <br>그 피에 눈보다 <br>더 희게 씻으라 <br>주의 은혜 <br>우리의 죄를 씻었네 <br>주의 은혜 <br>내 모든 죄를 씻었네 <br>날 위해 죽으신 <br>그 십자가 사랑 <br>놀라운 놀라운 <br>오 놀라운 주 은혜 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="놀라운 주 은혜" label="놀라운 주 은혜"/></entry></feed>