<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:27:33+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/호모_루덴스/</id><title>3호선 버터플라이 - 호모 루덴스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:37:59+09:00</updated><published>2018-04-17T00:37:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/%ED%98%B8%EB%AA%A8_%EB%A3%A8%EB%8D%B4%EC%8A%A4/" title="3호선 버터플라이 - 호모 루덴스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[전속력으로 달려 <br>달리는 것처럼 춤을 춰 <br>춤추듯 난 노래해 <br>노래하듯 또 워어어 <br>내 이름 남사랑 <br>내 이름 호모 루덴스 <br>농담은 시시하게 <br>시시한 농담도 가볍게 <br>가벼운 건 기분 좋아 <br>기분 좋을 땐 워어어 <br>내 이름 남상아 <br>내 이름 호모 루덴스 <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="호모 루덴스" label="호모 루덴스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/선물/</id><title>3호선 버터플라이 - 선물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:38:02+09:00</updated><published>2018-04-17T00:38:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/%EC%84%A0%EB%AC%BC/" title="3호선 버터플라이 - 선물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선물이에요 여기 <br>기억하고 있죠 우리 <br>선물이에요 여기 <br>받아주세요 다 드릴게요 <br>선물이에요 여기 <br>그 닥 큰 건 아니지만 <br>선물이에요 여기 <br>오늘 나의 내일을 드릴게요 <br>선물이에요 여기 <br>기억하고 있죠 우리 <br>선물이에요 여기 <br>받아주세요 다 드릴게요 <br>선물이에요 여기 <br>그 닥 큰 건 아니지만 <br>선물이에요 여기 <br>오늘 나의 내일을 드릴게요 <br>say it <br>i'm in love <br>quiet <br>but heavy <br>a new chapter <br>of bliss <br>thank you <br>my love <br>모래알처럼 메말라만 갈 때 <br>파도로 날 적시어 준 너 <br>초승달처럼 작아져만 갈 때 <br>태양처럼 빛나게 해준 너 <br>모래알처럼 메말라만 갈 때 <br>파도로 날 적시어 준 너 <br>초승달처럼 작아져만 갈 때 <br>태양처럼 빛나게 해준 너 <br>say it <br>i'm in love <br>quiet <br>but heavy <br>a new chapter <br>of bliss <br>thank you <br>my love <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="선물" label="선물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/Ex-Life/</id><title>3호선 버터플라이 - Ex-Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:38:04+09:00</updated><published>2018-04-17T00:38:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/Ex-Life/" title="3호선 버터플라이 - Ex-Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숫자는 그림 <br>가끔은 로맨스 <br>행복을 산 <br>눈이 먼 여자 <br>가벼운 주머니 <br>마음을 무겁게만 만든다 <br>사랑 그보다 <br>더 사람을 바보로 만들어 <br>겨우 반환점을 돌아 <br>잠깐 숨을 골랐는데 <br>금방이더라 눈앞에 <br>폭우가 쏟아져 <br>시간도 다리도 묶인 나의 <br>Ex life <br>걱정이 많던 옛날의 나는 <br>Ex life <br>숫자는 그림 <br>가끔은 로맨스 <br>행복을 산 <br>눈이 먼 여자 <br>시간도 다리도 묶인 나의 <br>Ex life <br>걱정이 많던 옛날의 나는 <br>Ex life <br>시간도 다리도 묶인 나의 <br>Ex life <br>걱정이 많던 옛날의 나는 <br>Ex life <br>시간도 다리도 묶인 나의 <br>Ex life <br>걱정이 많던 옛날의 나는 <br>Ex life <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="Ex-Life" label="Ex-Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/Sense_Trance_Dance/</id><title>3호선 버터플라이 - Sense Trance Dance - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:38:06+09:00</updated><published>2018-04-17T00:38:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/Sense_Trance_Dance/" title="3호선 버터플라이 - Sense Trance Dance - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance <br>힐끔거리는 놀이 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance <br>sense trance dance <br>업 된 기분 <br>위험한 표정 <br>속삭여봐 <br>나만 들리게 <br>터지는 끝을 막지 마 <br>넌 거기에서 기다려 <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>거길 지나 <br>앞으로 와봐 <br>숨이 멎을 <br>듯한 큰 볼륨 <br>터지는 끝을 막지 마 <br>넌 거기에서 기다려 <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘밤 우린 아마 <br>dancing in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>dancing in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>dancing in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>sense trance dance <br>sense trance dance <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>오늘 밤 우린 아마 <br>안 봐도 비됴 <br>sense trance dance in here <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="Sense Trance Dance" label="Sense Trance Dance"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/Put_Your_Needle_On_The_Groove/</id><title>3호선 버터플라이 - Put Your Needle On The Groove - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:38:08+09:00</updated><published>2018-04-17T00:38:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/Put_Your_Needle_On_The_Groove/" title="3호선 버터플라이 - Put Your Needle On The Groove - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i want you to love <br>everything that i do <br>just be kind <br>'cause i'm not with myself <br>how come i feel so tired <br>when i wake up <br>soaked in sweat <br>did i run in my dream <br>a cramp in my chest <br>i want you to love <br>everything that i do <br>just be kind <br>'cause i'm not with myself <br>put your needle on the groove <br>let it play let it move <br>put your needle on the groove <br>let it play let it move <br>put your needle on the groove <br>let it jump let it move <br>put your needle on the groove <br>let it play 'till it moves <br>put your needle on the groove <br>let it play let it move <br>put your needle on the groove <br>let it jump let it move <br>put your needle on the groove <br>let it play 'till it moves <br>let it jump let it move <br>let it play let it move <br>i'm loosing my mind <br>i'm speaking out loud <br>there's no one here <br>but the echo of my mirrors <br>when i kiss myself <br>there's a taste that out lasts <br>all the memories <br>and echoes of the past <br>you may think i'm dead <br>but my ghost is alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>i'm loosing my mind <br>i'm speaking out loud <br>the past and the future self <br>screams in the back <br>whispers to the left <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>the only thing i know <br>is when i dance i'm alive <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="Put Your Needle On The Groove" label="Put Your Needle On The Groove"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/3호선_버터플라이/나를_깨우네/</id><title>3호선 버터플라이 - 나를 깨우네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:38:10+09:00</updated><published>2018-04-17T00:38:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/3%ED%98%B8%EC%84%A0_%EB%B2%84%ED%84%B0%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EA%B9%A8%EC%9A%B0%EB%84%A4/" title="3호선 버터플라이 - 나를 깨우네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 골목을 <br>힘겹게 돌아 <br>너의 알 수 없는 <br>길을 따라가지만 <br>여전히 제자리를 <br>맴돌고 있어 <br>난 어디로 넌 어디에 <br>내 몸과 맘이 지쳐오네 <br>지쳐오네 지쳐오네 <br>오랜 세월 떠나지 않는 <br>우리의 슬픈 기억들 <br>그냥 그렇게 <br>시간은 흐르고 <br>내 영혼도 지워지네 <br>겨울 꽃잎이 <br>모두 떨어지면 <br>다시 너를 <br>찾아 떠나겠지 <br>새벽 바다의 <br>푸른 태양빛 <br>또 다시 나를 깨우네 <br>마른 세월 <br>스치는 시간들 <br>내 손등엔 <br>주름이 보이고 <br>그냥 그렇게 <br>시간은 흘러 <br>몸과 맘이 지쳐오네 <br>서쪽 하늘에 <br>태양이 내리면 <br>알 수 없는 <br>길을 떠나겠지 <br>지친 어깨 위 <br>슬픈 멜로디 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 깨우네 <br>또다시 나를 깨우네 <br>]]></content><category term="3호선 버터플라이" label="3호선 버터플라이"/><category term="나를 깨우네" label="나를 깨우네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/감성을_자극하는_드라마_애니메이션_그리고_영화_속_피아노_OST_휴식_힐링_명상_공부_카페음악/Beautiful_드라마_도깨비_OST/</id><title>감성을 자극하는 드라마, 애니메이션 그리고 영화 속 피아노 OST (휴식, 힐링, 명상, 공부, 카페음악) - Beautiful (드라마 `도깨비` OST) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:39:35+09:00</updated><published>2018-04-17T00:39:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%90%EC%84%B1%EC%9D%84_%EC%9E%90%EA%B7%B9%ED%95%98%EB%8A%94_%EB%93%9C%EB%9D%BC%EB%A7%88_%EC%95%A0%EB%8B%88%EB%A9%94%EC%9D%B4%EC%85%98_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EA%B3%A0_%EC%98%81%ED%99%94_%EC%86%8D_%ED%94%BC%EC%95%84%EB%85%B8_OST_%ED%9C%B4%EC%8B%9D_%ED%9E%90%EB%A7%81_%EB%AA%85%EC%83%81_%EA%B3%B5%EB%B6%80_%EC%B9%B4%ED%8E%98%EC%9D%8C%EC%95%85/Beautiful_%EB%93%9C%EB%9D%BC%EB%A7%88_%EB%8F%84%EA%B9%A8%EB%B9%84_OST/" title="감성을 자극하는 드라마, 애니메이션 그리고 영화 속 피아노 OST (휴식, 힐링, 명상, 공부, 카페음악) - Beautiful (드라마 `도깨비` OST) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[it`s a beautiful life <br>난 너의 곁에 있을게 <br>it`s a beautiful life <br>너의 뒤에 서 있을게 <br>beautiful love <br>하늘아래 너와 있다면 <br>숨쉬는 것만으로도 좋아 <br>it`s a beautiful life <br>beautiful day <br>너의 기억에서 내가 살텐데 <br>beautiful life beautiful day <br>내 곁에서 머물러줘 <br>beautiful my love <br>beautiful your heart <br>it`s a beautiful life <br>it`s a beautiful life <br>it`s a beautiful life <br>언제나 널 지켜줄게 <br>it`s a beautiful life <br>내게 기댈수가 있게 <br>beautiful love <br>너의 눈물 너의 미소도 <br>곁에서 함께 할 수 있도록 <br>it`s a beautiful life <br>beautiful day <br>미치도록 널 사랑했었던 날 <br>beautiful life beautiful day <br>너를 잃고 싶지 않아 <br>beautiful my love <br>beautiful your heart <br>it`s a beautiful life <br>세상에 너와 닮은 추억이 <br>또 덩그러니 내게 남겨져있어 <br>너와의 기억 너와의 추억 <br>it`s a sorrowful life <br>sorrowful day <br>슬픔을 이기지 못하는 내게 <br>sorrowful life sorrowful day <br>내 곁에서 떠나지마 <br>추억속에 내가 살지 않도록 <br>it`s a beautiful life]]></content><category term="" label=""/><category term="Beautiful (드라마 `도깨비` OST)" label="Beautiful (드라마 `도깨비` OST)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박윤하/하루에_하나씩_Inst/</id><title>박윤하 - 하루에 하나씩 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:39:42+09:00</updated><published>2018-04-17T00:39:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9C%A4%ED%95%98/%ED%95%98%EB%A3%A8%EC%97%90_%ED%95%98%EB%82%98%EC%94%A9_Inst/" title="박윤하 - 하루에 하나씩 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구들 말이 나 좀 달라졌대 <br>옷 입는 스타일 커피 취향도 <br>아냐 그런 거 괜히 둘러대도 <br>새어 나온 말투는 너 같아 <br>같은 날 같은 시간에 <br>마치 기적처럼 <br>서로를 알아본 그 날 이후로 <br>나는 매일 하루에 하나씩 <br>너를 배우고 느껴 <br>아직 사랑이란 게 서툰 내 맘 <br>조심스레 너로 채워 가나 봐 <br>이거 봐 지금도 네 얘기 뿐야 난 <br>초콜릿 한 입 베어 문 듯 <br>항상 예쁜 말만 하게 되는 걸 <br>니가 그렇잖아 <br>엄마를 따라 하는 아이처럼 <br>나도 닮아가 <br>말하면 흩어질까 봐 <br>나 바보처럼 사랑해 <br>그 말을 아껴두는걸 <br>나는 매일 하루에 하나씩 <br>너를 배우고 느껴 <br>아직 사랑이란 게 서툰 내 맘 <br>조심스레 너로 채워 가나 봐 <br>이거 봐 지금도 네 얘기뿐이야 <br>하루 하루 조금씩 <br>난 네게 물들어 가는 중 <br>Love With You <br>새로운 나라의 말을 배우듯 <br>괜히 설레는 기분 <br>너의 생각 하루에 하나씩 <br>습관처럼 난 그래 <br>너의 모든걸 알고 싶은 나는 <br>내가 아닌 니가 되고 싶나 봐 <br>이거 봐 지금도 널 안고 있잖아 <br>꿈처럼 내 품에 널 안고 있잖아 <br>]]></content><category term="박윤하" label="박윤하"/><category term="하루에 하나씩 (Inst.)" label="하루에 하나씩 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브로맨스_VROMANCE/어장관리/</id><title>브로맨스 (VROMANCE) - 어장관리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:40:56+09:00</updated><published>2018-04-17T00:40:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_VROMANCE/%EC%96%B4%EC%9E%A5%EA%B4%80%EB%A6%AC/" title="브로맨스 (VROMANCE) - 어장관리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보일 듯 말 듯 <br>알 수 없는 너의 마음 <br>또 혼자 괜한 기대를 했나 봐 <br>널 어떡해 <br>들었다 놨다 <br>알쏭달쏭한 네 멘트 <br>뻔한 말로도 설레이는 걸 <br>난 어떡해 <br>Oops 이런 나뿐만 아니야 <br>너의 그물에 걸려든 <br>수많은 남자들 <br>완전 어이없어 속이 터져 정말 <br>네게 조련 당하는 건 난 못해 <br>너 진짜 어장관리 그만할래 <br>쓸데없는 감정낭비는 그만할래 <br>다 정리하고 나만 바라봐 <br>모두가 널 좋아하잖아 <br>네가 밥 주는 어항에서 도망칠래 <br>떳떳하게 내 여자라고 소개할래 <br>사실 너 말이야 두려운 거 알아 <br>헤어지면 상처받는 게 <br>겁이 났던 거야 <br>만인의 연인 <br>한 번쯤은 갖고 싶은 <br>기회로 희망 고문하는 너 <br>다 줄 서 있잖아 <br>한두 명 떠난대도 아쉬울 거 없어 <br>네게 이용당하는 건 난 못해 <br>너 진짜 어장관리 그만할래 <br>쓸데없는 감정낭비는 그만할래 <br>다 정리하고 나만 바라봐 <br>모두가 널 좋아하잖아 <br>네가 밥 주는 어항에서 도망칠래 <br>떳떳하게 내 여자라고 소개할래 <br>사실 너 말이야 두려운 거 알아 <br>헤어지면 상처받는 게 <br>겁이 났던 거야 <br>잊을만하면 한 번씩 연락 오고 <br>바보처럼 가슴 뛰게 만들어 <br>오늘 밤 내게 말했으면 <br>널 사랑한다고 <br>이젠 네 남자라고 소개할래 <br>쓸데없는 줄다리기는 그만할래 <br>다 정리하고 나만 바라봐 <br>너 하나만 사랑해줄게 <br>수많은 남자 애태우긴 그만할래 <br>그 중에서 이제 하나만 선택할래 <br>사실 너 말이야 두려웠던 거야 <br>다시 혼자 남겨지는 게 <br>겁이 났던 거야 <br>]]></content><category term="브로맨스 (VROMANCE)" label="브로맨스 (VROMANCE)"/><category term="어장관리" label="어장관리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브로맨스_VROMANCE/예뻐서_고마워/</id><title>브로맨스 (VROMANCE) - 예뻐서 고마워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:40:58+09:00</updated><published>2018-04-17T00:40:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_VROMANCE/%EC%98%88%EB%BB%90%EC%84%9C_%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%8C/" title="브로맨스 (VROMANCE) - 예뻐서 고마워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 소개팅 할래 <br>내 친한 Girl <br>성격 좋은 두 살 연하 <br>얼굴에다 마음까지 착한 걸 <br>딱 하나만 물을게 걔 예뻐 <br>친구 놈의 대답 나만 믿어 <br>번호를 받아서 <br>프로필 사진 딱 보니 <br>안녕하세요 정말 <br>듣던 대로 예뻐요 <br>돌아오는 금요일 7시 반 <br>어때요 <br>그날 갈 때는 내게 맡겨요 <br>예뻐서 고마워 <br>기대보다 훨씬 더 <br>눈매도 몸매도 <br>흠잡을 데가 없어 <br>뭘 해도 생각이 나 <br>Monday to Sunday <br>이 세상이 내 마음만큼 <br>Beautiful <br>이런 기분 뭘까 <br>그녀와 같이 어딜 갈까 <br>강남은 사람 많아 <br>압구정은 내겐 턱없이 <br>다 비싸지 <br>입고 나갈 옷도 골라 <br>새로 산 구두를 신고 <br>약속했던 상수역 <br>2번 출구로 나가 <br>어디쯤에 왔나요 <br>제가 말했던 그 출구 앞에 <br>기다리고 있어요 <br>도착하면 톡 해줘요 <br>1분 1초 1년 같죠 <br>날 안달 나게 하지 말아요 <br>예뻐서 고마워 <br>기대보다 훨씬 더 <br>눈매도 몸매도 <br>흠잡을 데가 없어 <br>뭘 해도 생각이 나 <br>Monday to Sunday <br>이 세상이 내 마음만큼 <br>Beautiful <br>만나기 전까진 <br>그럼 그렇지 사진빨이지 <br>기대한 내가 바보지 <br>근데 이상해 나도 모르게 <br>그녀와 가까워지는걸 <br>예뻐서 고마워 <br>어제보다 오늘 더 <br>말투도 위트도 <br>흠잡을 데가 없어 <br>뭘 하든 상관없어 <br>Monday to Sunday <br>이 세상이 그녀 하나로 <br>Beautiful <br>예뻐서 고마워 <br>기대보다 훨씬 더 <br>눈매도 몸매도 <br>흠잡을 데가 없어 <br>뭘 해도 생각이 나 <br>Monday to Sunday <br>이 세상이 내 마음만큼 <br>Beautiful <br>이런 기분 뭘까 <br>]]></content><category term="브로맨스 (VROMANCE)" label="브로맨스 (VROMANCE)"/><category term="예뻐서 고마워" label="예뻐서 고마워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브로맨스_VROMANCE/헤어지지_말자/</id><title>브로맨스 (VROMANCE) - 헤어지지 말자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:00+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_VROMANCE/%ED%97%A4%EC%96%B4%EC%A7%80%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%9E%90/" title="브로맨스 (VROMANCE) - 헤어지지 말자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 반가워 보고 싶었어 <br>갑자기 불러내서 <br>정말 미안해 <br>이러면 안 되는 걸 알지만 <br>잘 지냈니 <br>이제는 우리 둘이 <br>만나면 안 되는 사이니 <br>널 보면 이렇게 좋은데 <br>나만 그런 거니 <br>헤어지지 말자 부탁이야 <br>미워하지 말자 사랑해 <br>그땐 너무 아파서 <br>아무 말도 못 하고 <br>그냥 행복 하라고 <br>헤어지잔 말도 너 혼자 <br>보기 싫단 말도 너 혼자 <br>나는 그런 말 한 적 없는데 <br>가끔 난 니 생각에 <br>바보같이 웃음 짓다가 <br>나도 몰래 눈물이 흘러 <br>나만 그런 거니 <br>헤어지지 말자 부탁이야 <br>미워하지 말자 사랑해 <br>그땐 너무 아파서 <br>아무 말도 못 하고 <br>그냥 행복 하라고 <br>헤어지잔 말도 너 혼자 <br>보기 싫단 말도 너 혼자 <br>나는 그런 말 한 적 없는데 <br>함께 했던 기억들 <br>시간들 사진들 <br>힘들게 힘들게 태워버리고 <br>멀쩡한 척 해봐도 <br>내 마음 내 가슴에게는 <br>거짓말할 수 없나 봐 <br>이젠 쓸데없는 내 자존심들 <br>다 버릴 테니 <br>헤어지지 말자 부탁이야 <br>자꾸 흐르잖아 눈물이 <br>우리 처음처럼 <br>돌아갈 순 없니 <br>이젠 안 되는 거니 <br>사랑했었잖아 나를 봐 <br>보고 싶었잖아 아니니 <br>미안해 아직도 난 널 보면 <br>]]></content><category term="브로맨스 (VROMANCE)" label="브로맨스 (VROMANCE)"/><category term="헤어지지 말자" label="헤어지지 말자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브로맨스_VROMANCE/삼년째_백수/</id><title>브로맨스 (VROMANCE) - 삼년째 백수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:02+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_VROMANCE/%EC%82%BC%EB%85%84%EC%A7%B8_%EB%B0%B1%EC%88%98/" title="브로맨스 (VROMANCE) - 삼년째 백수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm Broke I'm Broke <br>I'm Broke Ye A <br>I'm Broke I'm Broke <br>I'm Broke Ye A <br>능력 없인 사랑도 없지 <br>매일같이 엄마 <br>내게 하던 말 <br>인서울대 나와도 <br>다 될 줄 알았는데 <br>현실은 7과 11 알바맨 <br>남들은 7시 기상 <br>난 7시 취침 <br>엄마 한숨 속에 <br>잠이 드네 <br>모두들 퇴근 <br>난 그때야 기상 <br>카드를 던진 아가씨 <br>술에 쩔어 뵈는 게 없네 <br>참자 참자 할 수 있다 <br>난 벌써 삼년째 <br>백수인 걸 이젠 지쳐가 <br>주위 친구들 <br>잘나간다 하던데 <br>뭐라도 해보려고 <br>발버둥 쳐봐도 <br>아직 삼년째 <br>백수를 못 벗어나 <br>I'm Broke I'm Broke <br>I'm Broke Ye A <br>I'm Broke I'm Broke <br>I'm Broke Ye A <br>야 현규야 <br>그때 같이 면접 본 거 <br>어떻게 됐냐 <br>난 떨어졌어 형은 <br>난 붙었는데 <br>올해 가장 배가 <br>아픈 이야기 <br>모르는 번호라 <br>반갑게 받았는데 <br>옛날 그녀 <br>결혼한단 이야기 <br>잉크도 마르기 전에 <br>자꾸 또 까이네 <br>자기도 없는데 <br>뭘 소개를 해 <br>자소서 속엔 <br>또 다른 나 있네 <br>계속 이렇게 가다가 <br>지금에 만족해 버릴까 <br>그냥저냥 살아볼까 <br>난 벌써 삼년째 <br>백수인 걸 이젠 지쳐가 <br>주위 친구들 <br>잘나간다 하던데 <br>뭐라도 해보려고 <br>발버둥 쳐봐도 <br>아직 삼년째 <br>백수를 못 벗어나 <br>남들은 다 먹고 <br>싶어 한다는 집 밥 <br>나는 맨날 먹어 <br>엄마 땜에 눈칫밥 <br>남들 보기엔 부럽겠지 <br>멍하니 천장만 바라보네 <br>나도 잘 몰라 뭐가 되고 <br>뭘 하고 싶었는지 몰라 <br>나이는 계속 먹고 <br>나는 왜 이럴까 <br>난 벌써 삼년째 <br>백수인 걸 이젠 지쳐가 <br>주위 친구들 <br>잘나간다 하던데 <br>뭐라도 해보려고 <br>발버둥 쳐봐도 <br>아직 삼년째 <br>백수를 못 벗어나 <br>아직 삼년째 <br>백수를 못 벗어나 <br>아직 삼년째 <br>백수를 못 벗어나 <br>]]></content><category term="브로맨스 (VROMANCE)" label="브로맨스 (VROMANCE)"/><category term="삼년째 백수" label="삼년째 백수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브로맨스_VROMANCE/Im_Fine/</id><title>브로맨스 (VROMANCE) - I`m Fine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:04+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_VROMANCE/Im_Fine/" title="브로맨스 (VROMANCE) - I`m Fine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[걱정 많이 했죠 <br>쉽진 않았겠죠 <br>그대 얼굴에 <br>다 나타나네요 <br>이별은 아프죠 <br>끝은 두렵죠 <br>그래도 다행히 <br>시간이 지우죠 <br>I’m Fine I’m Fine <br>이젠 나를 <br>떠나가도 돼요 <br>괜찮아요 미안해마요 <br>I’m Fine I’m Fine <br>시간이 지나면 <br>아픔도 잊혀지겠죠 <br>뒤돌아보지 말고 <br>떠나요 괜찮아요 난 난 <br>I’m Fine I’m Fine <br>I’m Fine <br>그런 슬픈 표정은 <br>안 어울려요 <br>나도 눈물이 <br>나려 하잖아요 <br>이별이 너무 <br>슬플 필욘 없죠 <br>상처는 나지만 <br>시간에 아물죠 <br>I’m Fine I’m Fine <br>이젠 나를 <br>떠나가도 돼요 <br>괜찮아요 미안해마요 <br>I’m Fine I’m Fine <br>시간이 지나면 <br>아픔도 잊혀지겠죠 <br>뒤돌아보지 말고 <br>떠나요 괜찮아요 난 난 <br>I’m Fine I’m Fine <br>I’m Fine <br>아쉬움은 남지만 <br>눈물은 나지만 <br>보고 싶겠지만 <br>잘해낼 수 있을 거야 <br>I’m Fine I’m Fine <br>좋을 때만큼은 아니어도 <br>웃어봐요 미안해마요 <br>I’m Fine I’m Fine <br>그대 보고 싶은 <br>마음도 잊혀지겠죠 <br>더는 망설이지 말고 <br>떠나요 괜찮아요 난 난 <br>I’m Fine I’m Fine <br>I’m Fine <br>]]></content><category term="브로맨스 (VROMANCE)" label="브로맨스 (VROMANCE)"/><category term="I`m Fine" label="I`m Fine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/I_Set_My_Friends_On_Fire/My_Uzi_Holds_A_Hundred_Round_Conscience/</id><title>I Set My Friends On Fire - My Uzi Holds A Hundred Round Conscience - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:52+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/I_Set_My_Friends_On_Fire/My_Uzi_Holds_A_Hundred_Round_Conscience/" title="I Set My Friends On Fire - My Uzi Holds A Hundred Round Conscience - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah I'm on some loose cravings <br>On my last baggy <br>Dug into the last of my savings <br>Mary so good gonna need some ear plugs <br>Who said a synthazoid can't enjoy drugs <br><br>Trying to catch me in a good mood <br>Always in a good mood <br>Is like trying to catch a shark on a day it can't find food <br>If you're confused about where you're placed <br>I'm going to have to reach for my waist <br>I don't usually do this in the daylight <br>With your kids right <br>There <br><br>I was fucking high then I shrunk <br>What did you put in the blunt <br>I needed to take off the edge <br>I think I'm jumping off this ledge <br><br>Yeah your boy finally slept <br>There's things I've done I just can't except <br>You give my name a bad rep <br>If you're walking towards my front door <br>Better watch where you step <br><br>When you thought that things couldn't get worse <br>Gonna take you for a ride in your very first hearse <br><br>I'm going to bury this with you]]></content><category term="I Set My Friends On Fire" label="I Set My Friends On Fire"/><category term="My Uzi Holds A Hundred Round Conscience" label="My Uzi Holds A Hundred Round Conscience"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Echolocation/</id><title>Gone Is Gone - Echolocation - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:54+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Echolocation/" title="Gone Is Gone - Echolocation - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The shapes are shifting in <br>Rolling <br>Like a snake is slithering <br>Sinking sand <br><br>Listen to silence <br>Hear the invisible tongue <br>Lay it all to rest <br><br>Half asleep wavering <br>All knowing who you are <br>Patient like the trees <br><br>Energy <br>What you give <br>The echo ride <br>Coming to you in return <br>Energy scatter in the wind and grow <br><br>Decay in soil <br>A cycle of the earth <br>Repeated and learned <br><br>Receive what's thrown out <br>Finding out where you are <br>Circle and return <br><br>Energy <br>What you give <br>The echo ride <br>Coming to you in return <br>Energy <br>Scatter in the wind and grow <br><br>And then you'll know deceit my friend <br><br> italiano <br><br>Just a pawn <br>Between your dreams <br>You're alive <br><br>One pull <br>Under your feet <br>From the deep <br><br>Energy <br>What you give <br>The echo ride <br>Coming to you in return <br>Energy <br>Scatter in the wind and grow]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Echolocation" label="Echolocation"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Resolve/</id><title>Gone Is Gone - Resolve - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:57+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Resolve/" title="Gone Is Gone - Resolve - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Day light take me <br>No control <br>No control <br><br>Wind blows <br>We go <br>Shadows <br><br>Sitting with you day into the night long <br>Silence makes the moment hold its time gone <br><br>Shame loss blame numbness <br>Make the heart grow cold <br><br>Wind blows <br>Shadows <br><br>Sitting with you day into the night long <br>Silence makes the moment hold its time gone <br><br>I understand you <br>What you have learned from me <br>The secret of sound <br>I give you <br>The secret to breathe <br><br>Sitting with you day into the night long <br>Silence makes the moment hold its time gone <br><br>Strength of this will always make your eyes blind <br>The sun is setting so we'll make it right]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Resolve" label="Resolve"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Fast_Awakening/</id><title>Gone Is Gone - Fast Awakening - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:41:59+09:00</updated><published>2018-04-17T00:41:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Fast_Awakening/" title="Gone Is Gone - Fast Awakening - 가사"/><content type="html"><![CDATA[First thing you said to me was to turn around <br>You got nothing to lose <br>Everywhere I go people drive me crazy in so many ways <br>And I can't take it all <br><br>I'm running away and I can't see <br>What's better for you is not best for me <br>Pushing forward another day <br>The path is blocked go the other way <br><br>I'm taking the punches <br>Blame it on my ignorance <br>It's mine to choose <br>It's mine to choose <br><br>Now I know some answers are never found <br>And that's the truth <br>And that's the truth <br><br>I'm running away and I can't see <br>What's better for you is not best for me <br>Pushing forward another day <br>The path is blocked go the other way]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Fast Awakening" label="Fast Awakening"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Slow_Awakening/</id><title>Gone Is Gone - Slow Awakening - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:01+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Slow_Awakening/" title="Gone Is Gone - Slow Awakening - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There is always someone to drive you crazy <br>In so many ways <br>First thing I say to you turn around <br>I got nothing to lose <br>You can take it all <br><br>Pushing forward to another day <br>Wait in line <br>Racing time <br>The path is blocked but there are other ways <br>Wishing for <br>Pushing for <br><br>Paint the world <br>Pave the earth <br>In front of you <br>Take what you can <br>It's all in your hand <br><br>Hallucination some may say is a silly thing <br>Escape it all <br>Levitating to fall <br><br>Pushing forward to another day <br>Wait in line <br>Racing time <br>The path is blocked but there are other ways <br>Wishing for <br>Pushing for <br><br>The climb is high but there's no better view <br>When you walk along the edge <br><br>Last thing I say to you don't turn around <br>You got the world to lose]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Slow Awakening" label="Slow Awakening"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Roads/</id><title>Gone Is Gone - Roads - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:03+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Roads/" title="Gone Is Gone - Roads - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ohh, can't anybody see <br>We've got a war to fight <br>Never find our way <br>Regardless of what they say <br>How can it feel this wrong <br>From this moment <br>How can it feel this wrong <br><br>Verse <br>Storm in the morning light <br>I feel <br>No more can I say <br>Frozen to myself <br>I got nobody on my side <br>And surely that ain't right <br>And surely that ain't right <br><br>Chorus <br>Ohh, can't anybody see <br>We've got a war to fight <br>Never find our way <br>Regardless of what they say <br>How can it feel this wrong <br>From this moment <br>How can it feel this wrong <br><br>Instrumental <br><br>Bridge <br>How can it feel this wrong <br>From this moment <br>How can it feel this wrong <br><br>Chorus <br>Ohh, can't anybody see <br>We've got a war to fight <br>Never find our way <br>Regardless of what they say <br>How can it feel this wrong <br>From this moment <br>How can it feel this wrong]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Roads" label="Roads"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Colourfade/</id><title>Gone Is Gone - Colourfade - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:05+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Colourfade/" title="Gone Is Gone - Colourfade - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Alone I watch them put you under <br>Alone I watch them roll away <br>Your fate lies in their ever guiding hand <br>And you will live to see another day <br><br>Always knowing of the odds <br>Standing face against the wall <br>Always knowing all of the odds <br>Against us all <br><br>Another trip with blinded guidance <br>I hear and feel but nothing else <br>Three days until I am in your hand <br>And then you will know <br><br>Always knowing of the odds <br>Standing face against the wall <br>Always knowing all of the odds <br>Against us all <br><br>All I see is red again <br>All I know and feel turns black <br><br>Always knowing of the odds <br>Standing face against the wall <br>Always knowing all of the odds <br>Against us all <br><br>Standing face against the wall <br>Knowing all]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Colourfade" label="Colourfade"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Pawns/</id><title>Gone Is Gone - Pawns - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:07+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Pawns/" title="Gone Is Gone - Pawns - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You slip like cold fingers <br>White lies will cover up <br><br>With lust and filthy greed <br>Down on your shaky knees <br><br>And we have no control <br>In time you'll never know <br>And there is no control <br>We are the animal <br><br>Follow your own instinct <br>Watching the world repeat <br><br>Going off the rails <br>Up against the wall]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Pawns" label="Pawns"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Ornament/</id><title>Gone Is Gone - Ornament - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:10+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Ornament/" title="Gone Is Gone - Ornament - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ascend far and high <br>Broken beauty emerges <br>Seared with scars <br><br>You're not breaking down <br>You're only breaking through <br>Will this reoccur or will it all return to a place I call my own <br><br>I stand cold and numb <br>Lead me up to <br><br>Ascend far and high <br>Broken beauty emerges <br>Seared with scars <br><br>Worn like medals pierced into your skin <br>Is proof though given none <br><br>Go and breathe it in <br>Go and feed your soul <br>It never ends <br>Your mind has rid the fear <br>The best has yet to come <br><br>I stand cold and numb <br>Golden threads undone <br>How will I be seen <br>When I'm gone <br><br>Ascend far and high <br>Broken beauty emerges <br>Seared with scars <br><br>Worn like medals pierced into your skin <br>Is proof though given none]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Ornament" label="Ornament"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Dublin/</id><title>Gone Is Gone - Dublin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:12+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Dublin/" title="Gone Is Gone - Dublin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All is seen in silence <br>All the truths were lies <br>Bending words misguide you <br>I vow to make it right <br><br>And you lost yourself <br>And you found your way <br>And then you went and lost yourself again <br><br>Don't ask me I'm lying <br>Don't ask me I'm fine <br>Own it if you're trying <br>Own it with your life <br><br>And you lost yourself <br>And you found your way <br>And then you went and lost yourself again <br><br>Knowing all we've done before <br>We can stand atop the world <br>Now that we found our way <br><br>So glad we found our way <br><br>All of life is fleeting fast <br>Love the ones make it last]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Dublin" label="Dublin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Resurge/</id><title>Gone Is Gone - Resurge - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:14+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Resurge/" title="Gone Is Gone - Resurge - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up and get off the floor <br>Hold on <br>Have you lost your mind <br>Where are all your friends <br>No one feels sorry <br>The blink of an eye can change it <br><br>Feeling that wind blow through your hair <br>Tasting sweetness takes you there <br>Get in line to ride <br>Free fall is the high <br>Make you feel alive just breathing <br><br>Come into a place that makes you happy <br>Stay with it until the rush is through <br>Holding to the star that dances in me <br>Let the fire keep on feeding you <br><br>Come into a place that makes you happy <br>Stay with it until the rush is through <br>Holding to the star that dances in me <br>Let the fire keep on feeding you <br><br>I tried to do the right thing by you <br>Give you a helping hand <br>You have the world right in front of you <br>That's all I want for you]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Resurge" label="Resurge"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Gift/</id><title>Gone Is Gone - Gift - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:16+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Gift/" title="Gone Is Gone - Gift - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Red and blue flashing lights <br>Black and blue from the fight <br>What is lost <br>What is won <br>What's done is done <br><br>In the web of modern life <br>Into the walls with no foresight <br>I will run always run <br>In search of the sun <br><br>You gave the gift to me <br>You gave the gift <br>But never kept enough for yourself <br>And you passed it down <br>You gave the gift to me <br>You gave the gift <br>But never kept enough for yourself <br>It's everywhere I turn <br>Everywhere I go <br>Everywhere I look away <br><br>It's not how you trip <br>It's how you steer your ship <br>With a gentle hand <br>Is how you land <br><br>It's a blessing and a curse <br>For the better and the worse <br>At least that's what I tell <br>The son before he sleeps]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Gift" label="Gift"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Sentient/</id><title>Gone Is Gone - Sentient - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:18+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gone_Is_Gone/Sentient/" title="Gone Is Gone - Sentient - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look into the sky <br>Knowing of the answer <br>All of us collide <br>Turning into dust <br>Those who run <br>Those who'll stand <br>Are ending where it began <br><br>Stare at the face of the imminent <br>Thought of surrender giving in <br>Fear of defeat is sinking in <br>Stare at the face only to realize <br><br>Oh how certain it is <br>Oh how certain it is <br>Searching for the causes <br>Digging up the root of conflict <br>Summon the will <br>Summon the will to end this all <br><br>Look into the sky knowing of the answer <br>All of us collide turning into dust <br>Those who run and those who'll stand <br>Are ending where it began <br><br>There's no wonder why <br>There's no wonder why <br>All of us collide]]></content><category term="Gone Is Gone" label="Gone Is Gone"/><category term="Sentient" label="Sentient"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Det_Regnar_Och_Regnar/</id><title>Lasse Stefanz - Det Regnar Och Regnar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:23+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Det_Regnar_Och_Regnar/" title="Lasse Stefanz - Det Regnar Och Regnar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[a de regnar a regnar himlen ar gra, inom mig dar ar kanslan bla <br>Bla som dina ogon, bla som din tro <br>Hjalp mig du, Aaaa skingra tvivlen som ja bar oh oh ooh <br><br>a de regnar a regnar himlen ar gra, inom mig dar ar kanslan bla <br>Bla som dina ogon, bla som din tro ar <br>Hjalp mig du, skingra tvivlen som ja bar <br>Sag va ar det som hander, har a just nu <br>Du maste tro pa mig, mig lycka de e du <br><br>Men de regnar a regnar himlen ar gra, inom mig dar ar kanslan bla <br>Bla som dina ogon, bla som din tro ar <br>Hjalp mig du, skingra tvivlen som ja bar <br>Ja vet att allting kan andras, pa en minut <br>Nat som vi missforstar, a plotsligt a allt slut <br><br>a de regnar a regnar himlen ar gra, inom mig dar ar kanslan bla <br>Men inom mig dar ar kanslan bla]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Det Regnar Och Regnar" label="Det Regnar Och Regnar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Lat_En_Morgon_Vakna/</id><title>Lasse Stefanz - Lat En Morgon Vakna - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:25+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Lat_En_Morgon_Vakna/" title="Lasse Stefanz - Lat En Morgon Vakna - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nar man tanker tillbaks <br>ar det svart att forsta <br>att vi tva saknar ord <br>for dom kanslor vi har <br><br>Att en karlek sa stark <br>plotsligt ser sig sa svag <br>Varken du eller jag <br>ser den drom som vi bar <br><br>Lat en morgon vakna <br>se hur stjarnor flyr <br>Ta ett steg tillbaka <br>just nar dagen gryr <br>Om vi mots dar natten <br>oppnar ogonen <br>Lat en morgon vakna <br>for oss tva igen <br><br>Stanna kvar eller ga <br>vad ar ratt, vad ar fel <br>Vem ska fa oss forsta <br>vilka vindar som bar <br><br>ar det odet som styr <br>varje steg som vi tar <br>Hjalp mig flytta ett berg <br>med de kanslor vi har <br>]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Lat En Morgon Vakna" label="Lat En Morgon Vakna"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Cheerio/</id><title>Lasse Stefanz - Cheerio - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:27+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Cheerio/" title="Lasse Stefanz - Cheerio - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cheerio <br>Na na na,na na na <br>Cheerio <br>Na na na,na na na <br><br>Ikvall blir det party pa stranden igen <br>Nar solen gatt ner blir det dans <br>Bland tindrande stjarnor och brunbranda ben <br>ser alla som kommer sin chans <br>Hoppet som lever i hjartat min van <br>gor flickor till kvinnor och pojkar till man <br>Men minns du ditt lofte till mig <br><br>Cheerio <br>Na na na,na na na <br>Cheerio <br>Na na na,na na na <br>Vackrast pa stranden <br>Ger du mig handen <br>Cheerio <br>Na na na,na na na <br>Cheerio <br>Na na na,na na na <br>Haller du loftet att dansa med mig <br><br>Med en parla i naveln och glittrande top <br>en blick far mitt hjarta att sla <br>Och ingen i varlden kan sen satta stopp <br>pa mannen som borjar att ga <br>Laddad till tusen star jag framfor dig <br>och fragar om du tanker dansa med mig <br>Men minns du dom orden du sa]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Cheerio" label="Cheerio"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/De_Sista_Ljuva_Aren/</id><title>Lasse Stefanz - De Sista Ljuva Aren - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:29+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/De_Sista_Ljuva_Aren/" title="Lasse Stefanz - De Sista Ljuva Aren - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nar nattens morker falnar <br>a stillar sig till ro <br>Da kryper jag intill dig <br>som sa manga ganger forr <br>Jag har en van att alska <br>a att dela livet med <br>Ifran tarar och fortvivlan <br>till att alltid vara glad <br><br>Att folja livet lagar <br>var kanske ej sa latt <br>Man fick gladjas at det lilla <br>och forsoka handla ratt <br>Men ofta fann jag styrkan <br>i att ha en van som du <br>En van som alltid trostar <br>nar dagen blir for svar <br><br>Sa lat de sista ljuva aren <br>bli de basta i vart liv <br>Den lycka som vi kanner <br>lat den stanna livet ut <br>a nar jag kommer fram till dagen <br>da mitt hjarta slutar sla <br>da ska du tanka pa de stunder <br>som var vackrast i vart liv <br><br>Din kind ar markt av tiden <br>ej sa len som da en gang <br>Ditt har har stank av silver <br>sa markt av tidens gang <br>Men trots att vi forandrats <br>finns anda nagot kvar <br>som tiden aldrig rar pa <br>Det ar kanslorna vi har]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="De Sista Ljuva Aren" label="De Sista Ljuva Aren"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Osterlenvisan/</id><title>Lasse Stefanz - Osterlenvisan - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:31+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Osterlenvisan/" title="Lasse Stefanz - Osterlenvisan - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jag har rest igenom Sverige <br>for att finna mig ett bo <br>Manga vackra platser har jag sett <br>men ingenstans dar jag vill bo <br>Men nar hoppet borjade svikta <br>kom jag ner till skaneland <br>och for forsta gangen kande jag <br>hur mitt hjarta stod i brand <br><br>Det var pa vagen ner till osterlen <br>Nagon mil fran Kiviks hamn <br>dar hitta jag ett litet hus <br>ganska nara havets strand <br>Och mot vaggen vaxer stockrosor <br>och graset det ar gront <br>Och i tradgarden star appeltrad <br>i ett paradis sa skont <br><br>Det jag sokte har jag funnit <br>i ett litet vackert hus <br>och pa den plats jag alltid dromt om <br>dar ser jag nu min framtid ljus <br>Och var morgon nar jag vaknar <br>utav masars galla skri <br>och en sol fran klarbla himmel <br>ja da kanner jag mig fri <br><br>Det ar pa vagen ner till osterlen <br>nagon mil fran Kiviks hamn <br>Dar har jag ett eget litet hus <br>och en vacker liten strand <br>Dar kan jag se hur havet stormar upp <br>en kylig vinterdag <br>se hur havets starka vagor <br>slipar strandens vita sand <br><br>Det ar pa vagen ner till osterlen <br>nagon mil fran Kiviks hamn <br>Dar har jag ett eget litet hus <br>och en vacker liten strand <br>Dar kan jag andas havets salta vind <br>Se en solnedgang i brand <br>och kanna doften av en ljummen sommarkvall <br>av kaprifol och appelblom]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Osterlenvisan" label="Osterlenvisan"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Please_Remember_Me/</id><title>Lasse Stefanz - Please Remember Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:34+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Please_Remember_Me/" title="Lasse Stefanz - Please Remember Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mot alla odds forsokte vi <br>Men sa en dag var allt forbi <br>Nu star jag ensam kvar <br>Men kanske odet forutsag <br>Och tids nog kommer vi forsta <br>Det finns ingen vag tillbax <br><br>Tro pa karleken du kommer finna den <br>Ooh lat mitt hjarta sla for dom du litar pa <br>Men taaaank pa mej ibland <br><br>Vi gjorde allt for karleks skull <br>Men ja sag att dina tarar foll <br>Dar du langsamt tog farval <br>Men som ett minne fran igar <br>Kan tiden laka dina sar <br>For du har en kanslig sjal <br><br>Tro pa karleken <br>Du kommer finna den <br>Ooh lat ditt hjarta sla <br>For dom du litar pa <br>Men taaaank pa mej ibland <br><br>Tank pa mej nar morkret faller <br>Och nagon varsamt tar min hand <br>Och den tid vi fick tillsammans <br>Och vi alskade varann <br>Men snalla tank pa mej ibland <br><br>Tro pa karleken <br>Du kommer finna den <br>Ooh lat ditt hjarta sla <br>For dom du litar pa <br>Men taaaank pa mej ibland <br>Men taaaank pa mej ibland]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Please Remember Me" label="Please Remember Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Sara_Solsken/</id><title>Lasse Stefanz - Sara Solsken - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:36+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Sara_Solsken/" title="Lasse Stefanz - Sara Solsken - 가사"/><content type="html"><![CDATA[En hollplats vid mitt fonster <br>dar bussen stannar till <br>Hon kommer hem fem over fyra <br><br>Det ar alltid samma monster <br>Hon far tiden att sta still <br>Hon kommer hem senast fem <br><br>Sara solsken <br>har ett satt att ga forbi <br>En bukett av roda druvor utan karnor i <br>Hennes ogon har en blick <br>som kan fa mig svag <br>Sara Solsken gar forbi <br>och gor min dag <br><br>En fara for trafiken <br>det blir kaos dar hon gar fram <br>Hon kommer hem <br>fem over fyra <br><br>Hon ar det scoop som far rubriken <br>och hon satter mitt hjarta i brand <br>Hon kommer hem senast fem <br><br>Sara Solsken <br><br>Vi ar som gjorda for varandra <br>hor ihop som dur och moll <br>Hon kommer hem fem over fyra <br><br>En labyrint av starka kanslor <br>Jag gar vilse <br>och har ingen koll <br>Hon kommer hem senast fem <br><br>Sara Solsken]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Sara Solsken" label="Sara Solsken"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Du_Forsvann_Som_En_Vind/</id><title>Lasse Stefanz - Du Forsvann Som En Vind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:38+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Du_Forsvann_Som_En_Vind/" title="Lasse Stefanz - Du Forsvann Som En Vind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Det som hande mellan oss tva <br>en gang for lange sen <br>e sant jag inte glommer <br>fast jag vet att det var fel <br>Dina hander och din mun <br>som rorde omt min kind <br>an idag sa kan jag kanna <br>nar jag sitter har och minns <br><br>Du forsvann som en vind <br>tarar foll fran min kind <br>kvar fanns ingenting utom din ring <br>Allt du lamnade kvar <br>var en tomhet sa stor och helt total <br><br>Jag minns inte vad du sa <br>bara att du log mot mej <br>och munnen min ville saga <br>stanna kvar hos mej i kvall <br>men jag sag i dina ogon <br>att du redan lamnat mej <br>Hosten kom in i mitt hjarta <br>men jag glommer aldrig dej <br><br>Du forsvann som en vind <br>tarar foll fran min kind <br>Jag far aldrig veta sanningen <br>alla fragor finns kvar <br>inom mej alla dar men inget svar]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Du Forsvann Som En Vind" label="Du Forsvann Som En Vind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Emelie/</id><title>Lasse Stefanz - Emelie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:40+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Emelie/" title="Lasse Stefanz - Emelie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Om du tar en chans med mig <br>sa ska jag lova dig <br>att inte gora dig besviken lilla van <br>Det e dig som jag vill ha <br>Jag vet att vi kan fa det bra <br>Att vi ska gora livet <br>underbart tillsammans <br>Jag forstar nog att du tvekar <br>men sluta upp med dina lekar <br>Att jag ar kar det maste du forsta <br>Jag ar beredd om du vill svara <br>annars far du nog forklara <br>varfor jag ska ga och vanta har pa dig <br><br>ah, Emelie ah, ah, Emelie <br>Sen den forsta dan stod det klart for mig <br>om hur allt ska bli <br>ah, Emelie, ah, ah, Emelie <br>Allt kan bli sa bra om du svarar ja <br>mellan oss tva Emelie <br><br>Om du bara svara ja <br>vet jag vi kan fa det bra <br>Vi skall gora allt vi dromt om lilla van <br>Jag kande jag vill ha dig <br>sen den forsta blicken som du gav mig <br>Du har allt det dar som andra inte har <br>ar du osaker pa mig <br>sa ska jag forsakra dig <br>Lat mig fa en chans att visa vem jag ar <br>Jag ar beredd om du vill svara <br>annars far du nog forklara <br>varfor jag ska ga och vanta har pa dig]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Emelie" label="Emelie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Nere_Pa_Soder/</id><title>Lasse Stefanz - Nere Pa Soder - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:42+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Nere_Pa_Soder/" title="Lasse Stefanz - Nere Pa Soder - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jag ar en glader speleman <br>Jag vandrar runt med gitarren har pa stan <br>Jag sjunger mina sanger <br>Ja nastan varenda dag <br>Utav alla mina platser <br>Sa finns det en dit jag garna gar <br>Dar kan jag sta i flera timmar <br>Ja sa lange som jag formar <br><br>For har nere pa Soder <br>Har jag funnit min hjartevan <br>Och dar blommar nu karleken <br>I trakten till min gitarr <br>For har nere pa Soder <br>Ja dit gar jag varenda kvall <br>For att sjunga min karlekssang <br>Under hennes balkong <br>Som en hyllning ifran mig <br><br>Dar stod jag under stjarnehus <br>Och sjong om dig och mig som i en drom <br>Men aldrig nagra kanslor <br>Ifran dig jag fick till svar <br>Men sa en kvall det hande <br>Att du stod dar pa din balkong <br>Och jag sjong sma karlekssanger <br>Och du manade dig ned och kom <br><br>For har nere pa Soder <br>Har jag funnit min hjartevan <br>Och dar blommar nu karleken <br>I trakten till min gitarr <br>For har nere pa Soder <br>Ja dit gar jag varenda kvall <br>For att sjunga min karlekssang <br>Under hennes balkong <br>Som en hyllning ifran mig <br><br>For har nere pa Soder <br>Har jag funnit min hjartevan <br>Och dar blommar nu karleken <br>I trakten till min gitarr <br>For har nere pa Soder <br>Ja dit ar jag varenda kvall <br>Och vi sjunger var karlekssang <br>Pa hennes balkong <br>Som ett minne ifran forr <br><br>For har nere pa Soder <br>Har jag funnit min hjartevan <br>Och dar blommar nu karleken <br>I trakten till min gitarr <br>For har nere pa Soder <br>Ja dit ar jag varenda kvall <br>Och vi sjunger var karlekssang <br>Pa hennes balkong <br>Som ett minne ifran forr]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Nere Pa Soder" label="Nere Pa Soder"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/I_Ett_Fotoalbum/</id><title>Lasse Stefanz - I Ett Fotoalbum - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:44+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/I_Ett_Fotoalbum/" title="Lasse Stefanz - I Ett Fotoalbum - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Har ar bilderna vi tog pa var semester <br>nar vi missa farjan och kom sist i kon <br>dar ar jag med metspo pa den smala <br>bryggan nar vi hyrde sommarstallet <br>dar pa on <br><br>I ett fotoalbum dar star tiden stilla <br>mellan parmarna ar allting som forut <br>och varenda gang vi bladdrar ibland <br>minnen kan vi le och saga <br>Tank sa man sag ut' <br><br>Dar ar brollopskortet det har borjat <br>gulna men du ar ju lika vacker nu som <br>da dar mina gamla alskade foraldrar <br>dom ar borta nu for alltid bada tva <br><br>Dar ar forsta bilden som jag tog pa <br>Lillan nar hon lag i vagnen och hon <br>sprattla vilt och dar sitter du och jag i sommargraset <br>vi har picknick pa en gammal blommig filt]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="I Ett Fotoalbum" label="I Ett Fotoalbum"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Peppelinos_Bar/</id><title>Lasse Stefanz - Peppelinos Bar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:49+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Peppelinos_Bar/" title="Lasse Stefanz - Peppelinos Bar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nar jag vill resa bort till en semesterort <br>for att koppla av <br>Da finns det bara en som jag vill aka till <br>vid vart Medelhav <br>Dar kan du leva gott, dar kan du roa dig <br>precis som du vill <br>Har du lust sa foljmed mig till <br>min egen karlekso <br><br>Peppelinos restaurang och bar <br>dar kan du fa precis det du vill ha <br>Du ber om ett glas vin <br>du far en kyss dartill och vad det smakar bra <br>Peppelinos egen servitris <br>hon serverar pa sitt eget vis <br>Hon blandar mat och dryck <br>och med en krydda karlek till <br><br>Efter en lang het dag <br>upp pa en solig strand <br>far man stor aptit <br>Har har jag legat still <br>och dromt om hennes mat <br>och mycket mer dartill <br>Jag kallar taxi hit och se han kor mig dit <br>till min karleks port <br>Och i dorren star min lyckas fe <br>min egen servitris <br>Peppelinos restaurang och bar <br>dom serverar det du vill ha <br>Har kan du ata gott <br>ja, du kan dricka blott <br>till en kyss som pris <br>Peppelinos egen servitris <br>tar betalt, ja, pa sitt eget vis <br>Ta lite mat och dryck <br>sa far du karleken dartill]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Peppelinos Bar" label="Peppelinos Bar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Nar_Mitt_Hjarta_Slutat_sla/</id><title>Lasse Stefanz - Nar Mitt Hjarta Slutat sla - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:51+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Nar_Mitt_Hjarta_Slutat_sla/" title="Lasse Stefanz - Nar Mitt Hjarta Slutat sla - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jag kommer alska tills jag dor <br>Hon har finger mot hans mun <br>taxin vantar utanfor <br>Jag maste aka om en stund <br>Han laste in sig i sin sorg <br>blev sig aldrig sjalv igen <br>Levde ensam pa sin gard <br>med ett foto pa sin van <br>Jag arvde breven som han skrev <br>Det kanns nastan som ett brott <br>Nar jag laser allt han dromt <br>under aren som har gatt <br>Dig ska jag alska livet ut <br>av se orden sta i rott <br>Ett halvt sekel ser sitt slut <br>men det finns ingen som jag mott <br><br>Nar mitt hjarta slutar sla <br>och Herren ropar upp mitt namn <br>Forsvinner drommen om oss tva <br>Nar mitt hjarta slutat sla <br><br>For sista klockorna borjar ringa, kom hon <br>latt bojd med blommor i sin hand <br>Roda rosor utan band <br>kvinnan han alskade i hela sitt liv <br><br>Nar mitt hjarta slutat sla <br>och Herren ropar upp mitt namn <br>Forsvinner drommen om oss tva <br>Nar mitt hjarta slutat sla]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Nar Mitt Hjarta Slutat sla" label="Nar Mitt Hjarta Slutat sla"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Oklahoma/</id><title>Lasse Stefanz - Oklahoma - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:53+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Oklahoma/" title="Lasse Stefanz - Oklahoma - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jag soker finna lyckan och jag malar upp min varld <br>Av tusen skona drommar bortom hemmets lugna hard <br>Langt bort om alla vatten, bort till landet over there <br>Dar finns just den musiken, den som haller mig sa kar <br><br>Langt bort till Oklahoma, bort till Nashville Tennesee <br>Dar finner man musiken gjord med gladjens harmoni <br>I blodet gungar rytmen och fran hjartat hors en sang <br>Min lycka skulle vara att fa komma dit en gang <br><br>Har star jag framfor spegeln i en vacker cowboyhatt <br>I famnen finns gitarren, den min allra basta skatt <br>Sa borjar mina drommar, om att kanske nagon gang <br>Fa komma dit och spela och fa sjunga upp min sang <br><br>Langt bort till Oklahoma, bort till Nashville Tennesee <br>Dar finner man musiken gjord med gladjens harmoni <br>I blodet gungar rytmen och fran hjartat hors en sang <br>Min lycka skulle vara att fa komma dit en gang <br><br>Gitarrsolo <br><br>X2 <br>Langt bort till Oklahoma, bort till Nashville Tennesee <br>Dar finner man musiken gjord med gladjens harmoni <br>I blodet gungar rytmen och fran hjartat hors en sang <br>Min lycka skulle vara att fa komma dit en gang X2]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Oklahoma" label="Oklahoma"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Leva_Tills_Jag_Dor_Feat_Mikael_Wiehe/</id><title>Lasse Stefanz - Leva Tills Jag Dor (Feat. Mikael Wiehe) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:42:57+09:00</updated><published>2018-04-17T00:42:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Leva_Tills_Jag_Dor_Feat_Mikael_Wiehe/" title="Lasse Stefanz - Leva Tills Jag Dor (Feat. Mikael Wiehe) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jag tanker inte kola vippen <br>Jag tanker inte lamna in <br>Jag tanker inte ta ner skylten <br>Jag tanker leva lite till <br>Jag tanker inte sakta farten <br>Ingenting ar kort forn det ar kort <br>Sa jag stampar hellre ner pa gasen <br>jag tanker leva tills jag dor <br><br>Jag tanker inte retirera <br>Jag tanker inte stryka flagg <br>Jag tanker inte resignera <br>Mitt sista kort ar inte lagt <br>Jag tanker inte sta i skuggan <br>Jag tanker inte hamna utanfor <br>Jag tanker inte smita undan <br>Jag tanker leva tills jag dor <br>solo <br>Saga vad jag tycker Tycka vad jag vill <br>Bejaka mina nycker Inte sitta still <br>Forsvara det jag tror pa Vanner och familj <br>Forfolja mina fiender, sa lange de finns till hojning <br>Mitt liv ar fyllt av frojd och gamman <br>Jag tycker doden verkar trist <br>Om vi nu alla ska den vagen vandra <br>sa kan jag garna vandra sist <br>Och tills den dan jag ger upp andan <br>Ska jag forbli vid friskt humor <br>Nagra kanske hoppas pa nat annat <br>Men jag tanker leva tills jag dor <br>Jag tanker leva tills jag dor]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Leva Tills Jag Dor (Feat. Mikael Wiehe)" label="Leva Tills Jag Dor (Feat. Mikael Wiehe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Vid_En_Liten_Fiskehamn/</id><title>Lasse Stefanz - Vid En Liten Fiskehamn - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:43:02+09:00</updated><published>2018-04-17T00:43:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lasse_Stefanz/Vid_En_Liten_Fiskehamn/" title="Lasse Stefanz - Vid En Liten Fiskehamn - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Vid en liten fiskehamn <br>fanns en liten resturang <br>och ved ett av de sma borden <br>satt ett par i svarmeri <br>och de alskade varann <br>och hon krama hart hans hand <br>nu de bada funnit lyckan <br>och tva hjartan stod i brand <br><br>Till musikens ljuva toner <br>bjod han henne upp till dans <br>och hon skrattde av gladje <br>just nu inget annat fanns <br>an en man fran stora haven <br>som nu ater natt sin hamn <br>och som traffat den han alskar <br>pa en liten resturang <br><br>Vid en liten fiskehamn <br>fanns en liten vacker strand <br>dar dom bada sakta vandrar <br>tatt intill i svarmeri <br>och fran manens silversken <br>dar den ljumma vinden ven <br>gav han henne avskedskyssen <br>och till tarar tog forval <br><br>O nar morgonsolen lyste <br>baten styrde ut <br>kvar pa strand stod den han alskar <br>och av honom tog forval <br>men fran hennes vackra ogon <br>stora tarar trillar ner <br>nu hon ater ensam vandrar <br>uti minnet honom ser <br><br>Vid en liten fiskehamn <br>fanns en liten resturang <br>och vid ett av de sma borden <br>satt en ensam flicka kvar <br>och hon vantade sin man <br>som nu borde natt sin hamn <br>Men hon vantade forgaves <br>ty han kom ej mer i land <br><br>Pa de morka tysta vatten <br>styrde han sin langa fard <br>till den van som honom vantar <br>till en plats vid hemmets hard <br>Men av stora vagors krafter <br>drogs den lilla baten ner <br>pa de morka tysta vatten <br>seglar baten aldrig mer <br><br>Pa de morka tysta vatten <br>seglar baten aldrig mer <br><br>Pa de morka tysta vatten <br>seglar baten aldrig mer]]></content><category term="Lasse Stefanz" label="Lasse Stefanz"/><category term="Vid En Liten Fiskehamn" label="Vid En Liten Fiskehamn"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/London_Boys/London_Nights/</id><title>London Boys - London Nights - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:43:52+09:00</updated><published>2018-04-17T00:43:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/London_Boys/London_Nights/" title="London Boys - London Nights - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Give a little love - and love last forever <br><br>Give a little love - and don't make me cry <br><br>Give a little love - if you lose the motion <br><br>Give a little love - with you it's goodbye <br><br>Give a little love - the plane that is leaving <br><br>Give a little love - our hearts on the ground <br><br>Give a little love - where music is leading <br><br>Give a little love - the lost and the found <br><br>We let live and let love live beside us <br><br>We're like averybody else who live to guide us <br><br>If there's hope and love across the nation <br><br>Everybody find a recreation <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you wild <br>When the party's out and the fever drives you <br>I wanna get up tonight <br>I wanna keep on loving you <br><br>I got a feeling that's right <br>I wanna give you all my love for you <br><br>Give a little love - I walk through the city <br><br>Give a little love - there's food in the air <br><br>Give a little love - hello <br>Piccadilly <br><br>Give a little love - the wind in my hair <br><br>Give a little love - the beat of tomorrow <br><br>Give a little love - from Rome to LA <br><br>Give a little love - just move a bit closer <br><br>Give a little love - d'you hear what I say <br><br>We let live and let love live beside us <br><br>We're like averybody else who live to guide us <br><br>If there's hope and love across the nation <br><br>Everybody find a recreation <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you wild <br>When the party's out and the fever drives you <br>I wanna get up tonight <br>I wanna keep on loving you <br><br>I got a feeling that's right <br>I wanna give you all my love for you <br><br>If there's hope and love across the nation <br><br>Everybody find a recreation <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you <br><br>London nights - when the party's out and the fever drives you]]></content><category term="London Boys" label="London Boys"/><category term="London Nights" label="London Nights"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paul_Shaffer/Sorrow_Feat_Jenny_Lewis/</id><title>Paul Shaffer - Sorrow (Feat. Jenny Lewis) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:46:31+09:00</updated><published>2018-04-17T00:46:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paul_Shaffer/Sorrow_Feat_Jenny_Lewis/" title="Paul Shaffer - Sorrow (Feat. Jenny Lewis) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[With your long blond hair and your eyes of blue <br>The only thing I ever get from you is sorrow <br>Sorrow <br>You're acting funny, spending my money <br>You out there playing your high class games of sorrow <br>Sorrow <br>You never do what you know you oughta <br>Something tells me you're the devil's daughter <br>Sorrow, sorrow <br>Oh, oh, oh <br><br>Verse 2: Jenny Lewis <br>With your long blond hair and your eyes of blue <br>The only thing I ever get from you is sorrow <br>Sorrow <br>With your long blond hair and your eyes of blue <br>The only thing I ever get from you is sorrow <br>Sorrow <br>Oh, oh, oh <br>Oh, oh, oh <br><br>Outro: Jenny Lewis <br>With your long blond hair <br>I couldn't sleep at night <br>With your long blond hair <br>I couldn't sleep at night <br>With your long blond hair <br>I couldn't sleep at night <br>It goes on and on and on and on <br>With your long blond hair <br>I couldn't sleep at night <br>It goes on and on and on and on]]></content><category term="Paul Shaffer" label="Paul Shaffer"/><category term="Sorrow (Feat. Jenny Lewis)" label="Sorrow (Feat. Jenny Lewis)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는/제목_미정/</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - 제목 미정 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:23+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94/%EC%A0%9C%EB%AA%A9_%EB%AF%B8%EC%A0%95/" title="끝없는잔향속에서우리는 - 제목 미정 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구들은 어디로 갔을까 <br>음지로 늪으로 <br>친구들은 어디로 갔을까 <br>음지로 늪으로 <br>난 보라색 마음을 가졌네 <br>난 가끔 말하는 법을 잊네 <br>]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="제목 미정" label="제목 미정"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는/집/</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - 집 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:25+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94/%EC%A7%91/" title="끝없는잔향속에서우리는 - 집 - 가사"/><content type="html"><![CDATA["여름날 나의 아버지는 <br>나의 얼굴을 잊지 않기 위해 <br>나를 쳐다보고 있었다고 말했다."]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="집" label="집"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는/푸른소매/</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - 푸른소매 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:27+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94/%ED%91%B8%EB%A5%B8%EC%86%8C%EB%A7%A4/" title="끝없는잔향속에서우리는 - 푸른소매 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love is always ruthless to me <br>Sometimes it hide its shape <br>Then what can I do now <br>Love is always ruthless to me <br>Sometimes it hide its shape <br>Then what can I do now <br>And I know it’s too much <br>cumbersome two both of us <br>And I know it’s too much <br>cumbersome two both of us <br>But I love you greensleeves <br>sleeves sleeves sleeves <br>love you greensleeves sleeves <br>love you greensleeves sleeves <br>love you greensleeves <br>sleeves sleeves <br>Love is always ruthless to me <br>Sometimes it hide its shape <br>Then what can I do now <br>what can I do now <br>what can I do now <br>what can I do now <br>what can I do now <br>what can I do now <br>now <br>what can I do now <br>now now <br>what can I do now <br>now now now <br>what can I do now <br>now <br>what can I do now <br>now now <br>what can I do now <br>now <br>]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="푸른소매" label="푸른소매"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는//</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - # - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:31+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94//" title="끝없는잔향속에서우리는 - # - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽의 그물에 <br>걸린 달을 보며 <br>새벽의 그물에 <br>걸린 달을 보며 <br>우리 다 같이 <br>춤을 추자 <br>우리 다 같이 <br>춤을 추자 <br>우리 다 같이 <br>춤을 추자 <br>우리 다 같이 <br>춤을 추자 <br>]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="#" label="#"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는/And_so_it_goes/</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - And so it goes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:34+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94/And_so_it_goes/" title="끝없는잔향속에서우리는 - And so it goes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It’s getting dark <br>too dark to see <br>stars are only twinkling <br>in the sky <br>behind the tears <br>the sun will come up <br>close your <br>and take a breath <br>it will be alright <br>It’s getting dark <br>too dark to see <br>stars are only twinkling <br>in the sky <br>behind the tears <br>the sun will come up <br>close your <br>and take a breath <br>it will be alright <br>and so it goes <br>and so it goes <br>and so it goes <br>and so it goes <br>]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="And so it goes" label="And so it goes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/끝없는잔향속에서우리는/5_41/</id><title>끝없는잔향속에서우리는 - 5:41 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:36+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94%EC%9E%94%ED%96%A5%EC%86%8D%EC%97%90%EC%84%9C%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94/5_41/" title="끝없는잔향속에서우리는 - 5:41 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[sun came flying over head <br>moon is walking over sky <br>like it doesn’t matter cruelly <br>but too simply <br>i can’t let it die <br>and get out off my mind <br>i can’t let it die <br>and get out off my mind <br>sun came flying over head <br>moon is walking over sky <br>like it doesn’t matter cruelly <br>but too simply <br>i can’t let it die <br>and get out off my mind <br>i can’t let it die <br>and get out off my mind <br>and get out off my mind <br>get out off my mind <br>the pain grows inside me <br>the pain kills me completely <br>the pain kills me completely <br>the pain grows inside me <br>the pain grows inside me <br>the pain kills me completely <br>the pain kills me completely <br>the pain grows inside me <br>the pain grows inside me <br>the pain kills me completely <br>the pain kills me completely <br>]]></content><category term="끝없는잔향속에서우리는" label="끝없는잔향속에서우리는"/><category term="5:41" label="5:41"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스윗/혼자하는_고백/</id><title>어쿠스윗 - 혼자하는 고백 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:47:49+09:00</updated><published>2018-04-17T00:47:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%EC%9C%97/%ED%98%BC%EC%9E%90%ED%95%98%EB%8A%94_%EA%B3%A0%EB%B0%B1/" title="어쿠스윗 - 혼자하는 고백 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 하루 끝엔 늘 니가 <br>애쓰지 않아도 자꾸 떠올라 <br>이런 게 사랑인 건지 <br>혼자가 익숙해질 때쯤 <br>오랜만의 설렘에 <br>또 난 잠 못 이루네 <br>이렇게 별도 잠드는 밤엔 <br>어김없이 네 이름 불러봐 <br>혹시나 네가 듣진 않을까 <br>속삭임을 하늘에 던져 <br>혼자 하는 고백에 <br>오늘도 설레네 <br>how do I love you <br>늘 서툰 나라서 <br>더 두려운가 봐 <br>말하지 못하고 <br>널 바라보다 뒤돌아서는 <br>오늘도 삼켜진 내 맘 <br>이렇게 잠도 못 드는 밤엔 <br>어김없이 네 이름 불러봐 <br>혹시나 네가 듣진 않을까 <br>속삭임을 하늘에 던져 <br>혼자 하는 고백에 <br>또 설레어 <br>how do I love you <br>늘 서툰 나라서 <br>더 두려운가 봐 <br>말하지 못하고 <br>널 바라보다 뒤돌아서는 <br>오늘도 삼켜진 내 맘 <br>how do I love you <br>늘 서툰 나라서 <br>더 두려운가 봐 <br>말하지 못하고 <br>널 바라보다 뒤돌아서는 <br>오늘도 삼켜진 내 맘 <br>I love you <br>]]></content><category term="어쿠스윗" label="어쿠스윗"/><category term="혼자하는 고백" label="혼자하는 고백"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리스토/보내지_말걸/</id><title>리스토 - 보내지 말걸 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:48:08+09:00</updated><published>2018-04-17T00:48:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%8A%A4%ED%86%A0/%EB%B3%B4%EB%82%B4%EC%A7%80_%EB%A7%90%EA%B1%B8/" title="리스토 - 보내지 말걸 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나만을 바라보던 <br>내 곁에서 항상 웃던 <br>너의 모습들이 생각나는 밤 <br>가난한 그 시절 힘이 없을 때에도 <br>나의 곁을 지켜주었던 한 사람 <br>많은 시간들이 지나가면서 <br>무뎌진 사랑이 될 줄 알았어 <br>시간을 되돌릴 수만 있다면 <br>우리가 헤어지던 그날에 <br>너에게 달려갔다면 <br>후회해도 소용없지만 <br>예전에 깨닫지 못한 <br>내 탓인 걸 이제 알았어 <br>같은 곳을 바라보며 <br>같이 걷던 이곳에서 <br>너를 떠올려 <br>그때는 당연하게 <br>여겨지던 모든 것들 <br>새롭게 느껴져 <br>내 곁을 떠나고 <br>빈자릴 느끼고서 깨달은 것들 <br>빛 바랜 추억 속에 살아가는 나 <br>시간을 되돌릴 수만 있다면 <br>우리가 헤어지던 그날에 <br>너에게 달려갔다면 <br>후회해도 소용없지만 <br>예전에 깨닫지 못한 <br>내 탓인 걸 이제 알았어 <br>대답 없는 대답 속에 많은 의미들 <br>오늘부터 내 기억에서 <br>널 지워낼 거야 <br>너를 사랑했다는 걸 알았어 <br>내가 못해준 모든 것들 <br>이제는 해줄 수 있는데 <br>나도 바보 같은 걸 알아 <br>봄처럼 다가왔었던 <br>아름다운 내사랑 <br>]]></content><category term="리스토" label="리스토"/><category term="보내지 말걸" label="보내지 말걸"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜녀석들/Dreamer_몽상가_Feat_노이지보이즈_종은/</id><title>나쁜녀석들 - Dreamer (몽상가) (Feat. 노이지보이즈, 종은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:48:37+09:00</updated><published>2018-04-17T00:48:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EB%85%80%EC%84%9D%EB%93%A4/Dreamer_%EB%AA%BD%EC%83%81%EA%B0%80_Feat_%EB%85%B8%EC%9D%B4%EC%A7%80%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EC%A6%88_%EC%A2%85%EC%9D%80/" title="나쁜녀석들 - Dreamer (몽상가) (Feat. 노이지보이즈, 종은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니네가 날 쓰러트려도 <br>젠가처럼 다시 세워 <br>올려 마치 내 정력 <br>칼을 쑤셔봐 해적처럼 <br>더 튀어 오르지 <br>아프지 않아 전혀 <br>니네가 이룬걸 <br>이미 이뤘고 <br>더 높은 곳을 향해 <br>계속 올라가지 <br>잘하는 게 너무나도 많아서 <br>막 갔다 놔도 아무 대나 <br>그냥 주구장창 쓰이지 <br>더 강하게 만들어 <br>힘 없는 아이들은 날 <br>따먹기 힘들어 난 고추참치 <br>내 바지는 내려갔지만 <br>내 가친 담배 값처럼 <br>계속해서 올라가지 <br>나 보고 배우고 <br>외워 나의 My Way <br>용의 일부가 될 바에 <br>누구의 Top을 해 <br>걍 맘 가는 대로 해 <br>충고는 새겨두고 <br>시선은 쌩 까고 걍 <br>맘 가는 대로 해 <br>Hey 거기 너 <br>what's going on <br>싫은 일 왜 <br>붙잡고 우왕좌왕해 <br>하고 싶은 일을 해 <br>oh 네가 씹어대도 <br>그냥 내 맘 가는 대로 ye <br>꿈을 향해 나갈래 <br>꿈꾸는 대로 난 Dreamer <br>꿈꾸는 대로 난 Dreamer <br>하고 싶은 대로 난 Dreamer <br>하고 싶은 대로 난 Dreamer <br>내 맘 가는 대로 난 Dreamer <br>내 맘이 가는 대로 <br>이미 하고 싶은 대로 <br>성장하고 있어 계속 <br>너네가 날 떨어트려도 <br>나의 성 마냥 <br>공처럼 통통 튀어 <br>오르고 Wow <br>꿈꾸는 곳은 높아 저 위 <br>도하 준비 뛰어 <br>성공에 도착 holler <br>술은 먹지 않아도 <br>우린 음악에 취해 <br>즐기는 작업 <br>해가 떠도 놀고 먹고 즐겨 <br>젊은 인생이라 여긴 합법 <br>걍 맘대로 해도 의외로 <br>잘 흘러가지 노를 젓는 <br>나는 뱃사공 <br>매번 준비를 해도 안 해도 <br>어차피 삶은 불 <br>들어오는 생방송 <br>난 보지 않아 남들 눈치 <br>단 한번도 휘둘린 적 <br>또한 없지요 <br>나는 내 삶의 주인이고 <br>음악은 내가 존재하는 <br>무거운 버팀돌 <br>Hey 거기 너 <br>what's going on <br>싫은 일 왜 <br>붙잡고 우왕좌왕해 <br>하고 싶은 일을 해 <br>oh 네가 씹어대도 <br>그냥 내 맘 가는 대로 ye <br>꿈을 향해 나갈래 <br>꿈꾸는 대로 난 Dreamer <br>꿈꾸는 대로 난 Dreamer <br>하고 싶은 대로 난 Dreamer <br>하고 싶은 대로 난 Dreamer <br>내 맘 가는 대로 난 Dreamer <br>내 맘이 가는 대로 <br>이미 하고 싶은 대로 <br>성장하고 있어 계속 <br>꿈을 쫓는 몽상가 <br>이런 나를 욕하지 말고 <br>다 본받아 <br>아직 건재하지 <br>내 성장판 <br>하늘에 닿을 거야 <br>내 손바닥 <br>계속해서 날 까는 <br>새끼들은 배척했어 <br>니들이 뭔데 <br>내 인생을 채점 <br>신경 꺼 내 인생은 <br>내가 대표 <br>그래 맞아 주위 시선은 <br>신경 꺼 <br>내가 살고 싶은 대로 <br>그냥 살면 돼 <br>정해진 룰은 없어 <br>있더라도 어겨 다 <br>꺾어 부셔 버리면 돼 <br>나는 아직 <br>젊으니까 일부다처제 <br>남은 핫한 년이 많아서 <br>올해도 기대돼 <br>섭외전화가 들어올 때마다 <br>로켓처럼 하늘높이 <br>올라가는 페이 oh ye <br>]]></content><category term="나쁜녀석들" label="나쁜녀석들"/><category term="Dreamer (몽상가) (Feat. 노이지보이즈, 종은)" label="Dreamer (몽상가) (Feat. 노이지보이즈, 종은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박윤하/하루에_하나씩/</id><title>박윤하 - 하루에 하나씩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:49:57+09:00</updated><published>2018-04-17T00:49:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9C%A4%ED%95%98/%ED%95%98%EB%A3%A8%EC%97%90_%ED%95%98%EB%82%98%EC%94%A9/" title="박윤하 - 하루에 하나씩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구들 말이 나 좀 달라졌대 <br>옷 입는 스타일 커피 취향도 <br>아냐 그런 거 괜히 둘러대도 <br>새어 나온 말투는 너 같아 <br>같은 날 같은 시간에 <br>마치 기적처럼 <br>서로를 알아본 그 날 이후로 <br>나는 매일 하루에 하나씩 <br>너를 배우고 느껴 <br>아직 사랑이란 게 서툰 내 맘 <br>조심스레 너로 채워 가나 봐 <br>이거 봐 지금도 네 얘기 뿐야 난 <br>초콜릿 한 입 베어 문 듯 <br>항상 예쁜 말만 하게 되는 걸 <br>니가 그렇잖아 <br>엄마를 따라 하는 아이처럼 <br>나도 닮아가 <br>말하면 흩어질까 봐 <br>나 바보처럼 사랑해 <br>그 말을 아껴두는걸 <br>나는 매일 하루에 하나씩 <br>너를 배우고 느껴 <br>아직 사랑이란 게 서툰 내 맘 <br>조심스레 너로 채워 가나 봐 <br>이거 봐 지금도 네 얘기뿐이야 <br>하루 하루 조금씩 <br>난 네게 물들어 가는 중 <br>Love With You <br>새로운 나라의 말을 배우듯 <br>괜히 설레는 기분 <br>너의 생각 하루에 하나씩 <br>습관처럼 난 그래 <br>너의 모든걸 알고 싶은 나는 <br>내가 아닌 니가 되고 싶나 봐 <br>이거 봐 지금도 널 안고 있잖아 <br>꿈처럼 내 품에 널 안고 있잖아 <br>]]></content><category term="박윤하" label="박윤하"/><category term="하루에 하나씩" label="하루에 하나씩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ram/Dont_Give_Up_Feat_Natalie_Gioia/</id><title>Ram - Don`t Give Up (Feat. Natalie Gioia) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:49:59+09:00</updated><published>2018-04-17T00:49:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ram/Dont_Give_Up_Feat_Natalie_Gioia/" title="Ram - Don`t Give Up (Feat. Natalie Gioia) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't be afraid <br>Just take my hand <br>Try it over <br>And over again <br>Even if your dream is broken <br>Don't give up <br>It's not the end <br>Don't be afraid <br>Just take my hand <br>And we will go <br>for another chance <br>]]></content><category term="Ram" label="Ram"/><category term="Don`t Give Up (Feat. Natalie Gioia)" label="Don`t Give Up (Feat. Natalie Gioia)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Julien_Baker/Funeral_Pyre/</id><title>Julien Baker - Funeral Pyre - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:50:30+09:00</updated><published>2018-04-17T00:50:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Julien_Baker/Funeral_Pyre/" title="Julien Baker - Funeral Pyre - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wake up with the same pain every night <br>Digging a hatchet in my left side <br>Clearing my chest of something to burn <br>Ash for a decorative urn you keep on your mantelpiece <br>Like a trophy for everything <br>That withers eventually <br><br>Call me a coward, but I'm too scared to leave <br>'cause I want you to be the last thing I see <br>Call me a coward, but I'm too scared to leave <br>Watched you pouring lighter fluid out onto the leaves <br><br>And I would've loved you with the dying fire <br>let you smother me down to the embers <br>Frostbite turning my limbs as black as cinder of funeral pyre <br><br>And I would have stayed if you asked me to <br>Stood outside till my lips turn blue <br>I wouldn't have blamed you <br>For leaving me there on the porch while you drank gasoline <br>'cause it's what you needed so bad <br><br>And it's true <br>It's nothing that we could do]]></content><category term="Julien Baker" label="Julien Baker"/><category term="Funeral Pyre" label="Funeral Pyre"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조정모/별을_걷는_달/</id><title>조정모 - 별을 걷는 달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:52:36+09:00</updated><published>2018-04-17T00:52:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A0%95%EB%AA%A8/%EB%B3%84%EC%9D%84_%EA%B1%B7%EB%8A%94_%EB%8B%AC/" title="조정모 - 별을 걷는 달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문득 너와 걷던 바래진 길을 지나다 <br>기울어진 벤치에 기대어 앉아서 음 <br><br>옛생각에 잠시 살며시 눈을 감아 <br>깊게만 숨어 버렸던 그대가 보여 <br><br>이별뒤에도 난 아직 널 그리우다 <br>담담하던 그날에 내 맘은 변해가 <br>지나간 이별이 아직 나를 붙잡아 <br>하루하루 흐려저만가 네 모습들 <br><br>슬픔은 잠시뿐야 아직도 나는 아파 <br>이제널 잊을거야 오늘도 널 생각해 <br>지나간 사랑이야 이밤이 깊어가지만 <br><br>슬픔은 잠시뿐야 아직도 나는 아파 <br>이제널 잊을거야 오늘도 널 생각해 <br>지나간 사랑이야 이밤이 깊어가지만 <br><br>눈을 감아 캄캄한 아침에 나 <br>그대를 보내지 않으려고해 나 <br>애써 뒤척이지만 널 붙잡아보지만 <br>햇살이 날 깨워 그댈 지워가 <br><br>별을 걷는 밝은 달을 넘어 나 <br>그대가 그리워져 떠올려봐 나 <br>아무리 쳐다봐도 그대는 흐려만가 <br>눈물로 고개를 떨구는 나 <br><br>슬픔은 잠시뿐야 아직도 나는 아파 <br>이제널 잊을거야 오늘도 널 생각해 <br>지나간 사랑이야 이밤이 깊어가지만 <br><br>슬픔은 잠시뿐야 아직도 나는 아파 <br>이제널 잊을거야 오늘도 널 생각해 <br>지나간 사랑이야 이밤이 깊어가지만 <br><br>눈을 감아 캄캄한 아침에 나 <br>그대를 보내지 않으려고해 나 <br>애써 뒤척이지만 널 붙잡아보지만 <br>햇살이 날 깨워 그댈 지워가 <br><br>별을 걷는 밝은 달을 넘어 나 <br>그대가 그리워져 떠올려봐 나 <br>아무리 쳐다봐도 그대는 흐려만가 <br>눈물로 고개를 떨구는 나 <br><br>가끔은 말야 나 가끔은 말야 <br>너를 만나 사랑한게 후회로 남아 <br><br>하지만 말야 하지만 말야 <br>그대가 내게 안겼던 따뜻함이 남아 <br><br>그래서 말야 나 그래서 말야 <br>너를 보내고 아직 마음이 아파 <br><br>이제는 말야 이제는 말야 <br>너에 마음을 이해할수 있단 말야 <br><br>눈을 감아 캄캄한 아침에 나 <br>그대를 보내지 않으려고해 나 <br>애써 뒤척이지만 널 붙잡아보지만 <br>햇살이 날 깨워 그댈 지워가 <br><br>별을 걷는 밝은 달을 넘어 나 <br>그대가 그리워져 떠올려봐 나 <br>아무리 쳐다봐도 그대는 흐려만가 <br>눈물로 고개를 떨구는 나]]></content><category term="조정모" label="조정모"/><category term="별을 걷는 달" label="별을 걷는 달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비블/겨울을_보내는_법/</id><title>비블 - 겨울을 보내는 법 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:52:54+09:00</updated><published>2018-04-17T00:52:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B8%94/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EB%82%B4%EB%8A%94_%EB%B2%95/" title="비블 - 겨울을 보내는 법 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 만나러 가는 내 맘 설레어서 <br>입김이 나와도 추운 것도 몰라 <br>그대와 함께면 최면에 걸려 <br>겉옷도 필요 없이 그대 입어요 <br>난 정말 괜찮아 <br>그대와 있으면 나는 <br>얼굴이 붉게 뜨거우니까 <br>사랑한다는 것 이리 따뜻한지 <br>문밖 찬 공기도 좋아 <br>문을 열어 갈게 음 <br>쌀쌀한 날이면 손을 꼭 잡아 <br>그대 볼에 후 불면 따뜻할까요 <br>얼굴이 붉은 듯 <br>부끄러운 듯 어떻게 해 <br>왜 그렇게 넌 귀여운데 <br>사랑스러운 얼굴 감싸 안아 <br>볼에 입 맞춰 <br>부끄러운 듯 어떻게 해 <br>눈 오면 더 좋고 <br>]]></content><category term="비블" label="비블"/><category term="겨울을 보내는 법" label="겨울을 보내는 법"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제노바/사실은_말야/</id><title>제노바 - 사실은 말야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:53:00+09:00</updated><published>2018-04-17T00:53:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EB%85%B8%EB%B0%94/%EC%82%AC%EC%8B%A4%EC%9D%80_%EB%A7%90%EC%95%BC/" title="제노바 - 사실은 말야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가운 바람에 <br>눈이 시려서인지 <br>자꾸만 눈이 감기고 그래 <br>며칠 밤을 새고 보니 몸이 <br>조금 피곤한 것 뿐이야 <br>오해하지마 갑자기 니가 <br>막 보고 싶고 <br>그리워서가 아냐 <br>사실은 말야 나는 말이야 <br>너와 아직 있는 것 같아 <br>어딜 봐도 내 눈앞에 <br>니가 보이니까 <br>바람이 불어오는 날에는 <br>내 맘으로 <br>니가 찾아와 안아주니까 <br>눈이 내리나 봐 소복이 쌓여가는 <br>눈처럼 너도 내 맘에 내려 <br>녹지 않고 쌓여만 가 이런 날은 <br>니가 더 보고 싶다 <br>눈이 내려서 얼굴에 닿으면 <br>그리움이 되어 흘러내린다 <br>사실은 말야 나는 말이야 <br>너와 아직 있는 것 같아 <br>어딜 봐도 내 눈앞에 <br>니가 보이니까 <br>바람이 불어오는 날에는 <br>내 맘으로 <br>니가 찾아와 안아주니까 <br>]]></content><category term="제노바" label="제노바"/><category term="사실은 말야" label="사실은 말야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김토봉/연가/</id><title>김토봉 - 연가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:26+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%86%A0%EB%B4%89/%EC%97%B0%EA%B0%80/" title="김토봉 - 연가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빗속을 달리는 어느 곳 <br>나는 창문 밖을 바라봐 <br>빗방울 맺힌 옆 유리창 <br>그대가 생각나는구나 <br>세월이 흘러도 우린 어느새 <br>빛 바랜 추억으로 남았지만 <br>그 추억만은 저 빗방울처럼 <br>흐르지는 않겠지 그날처럼 <br>꼭 어제였던 것처럼 <br>버리지 못할 그날 <br>맑은 하늘 밤바다 위 <br>별 같았던 너 <br>저 하늘의 달은 <br>날 위로해주네 <br>너의 작은 불빛에 <br>내가 기대 쉴 줄은 몰랐네 <br>밤바다 앞 의자에 앉아서 <br>빛나는 조명을 바라봐 <br>반짝인 저 불빛들은 너의 <br>모습들을 떠오르게 하네 <br>시간은 지나 우리 추억은 <br>한 장의 기억으로 남겠지만 <br>그 기억만은 저 불빛들처럼 <br>밝게 빛나길 그날처럼 <br>꼭 어제였던 것처럼 <br>버리지 못할 그날 <br>맑은 하늘 밤바다 위 <br>별 같았던 너 <br>저 하늘의 달은 <br>날 위로해주네 <br>너의 작은 불빛에 <br>내가 기대 쉴 줄은 몰랐네 <br>]]></content><category term="김토봉" label="김토봉"/><category term="연가" label="연가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원에이티_One_Eighty/More_love_to_Thee/</id><title>원에이티 (One Eighty) - More love to Thee - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:28+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EC%97%90%EC%9D%B4%ED%8B%B0_One_Eighty/More_love_to_Thee/" title="원에이티 (One Eighty) - More love to Thee - 가사"/><content type="html"><![CDATA[More love to Thee O Christ <br>More love to Thee <br>Hear Thou the prayer I make <br>On bended knee <br>Once earthly joy I craved <br>Sought peace and rest <br>Now Thee alone I seek <br>Give what is best <br>This all my prayer shall be <br>More love O christ to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee O Christ <br>More love to Thee <br>Hear Thou the prayer I make <br>On bended knee <br>This is my earnest plea <br>More love O Christ to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee <br>This is my earnest plea <br>More love O Christ to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee <br>More love to Thee O Christ <br>Hear Thou the prayer I make <br>]]></content><category term="원에이티 (One Eighty)" label="원에이티 (One Eighty)"/><category term="More love to Thee" label="More love to Thee"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원에이티_One_Eighty/내_구주_예수를_더욱_사랑/</id><title>원에이티 (One Eighty) - 내 구주 예수를 더욱 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:30+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EC%97%90%EC%9D%B4%ED%8B%B0_One_Eighty/%EB%82%B4_%EA%B5%AC%EC%A3%BC_%EC%98%88%EC%88%98%EB%A5%BC_%EB%8D%94%EC%9A%B1_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="원에이티 (One Eighty) - 내 구주 예수를 더욱 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 구주 예수를 <br>더욱 사랑 <br>엎드려 비는 말 <br>들으소서 <br>이 전엔 세상 낙 <br>기뻤어도 <br>지금 내 기쁨은 <br>오직 예수 <br>다만 내 비는 말 <br>내 구주 예수를 <br>더욱 사랑 <br>더욱 사랑 <br>내 구주 예수를 <br>더욱 사랑 <br>엎드려 비는 말 <br>들으소서 <br>내 진정 소원이 <br>내 구주 예수를 <br>더욱 사랑 <br>더욱 사랑 <br>내 진정 소원이 <br>내 구주 예수를 <br>더욱 사랑 <br>더욱 사랑 <br>더욱 사랑 <br>더욱 사랑 <br>내 구주 예수를 <br>내 구주 예수를 <br>]]></content><category term="원에이티 (One Eighty)" label="원에이티 (One Eighty)"/><category term="내 구주 예수를 더욱 사랑" label="내 구주 예수를 더욱 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Premier_Amour/</id><title>Elams - Premier Amour - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:32+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Premier_Amour/" title="Elams - Premier Amour - 가사"/><content type="html"><![CDATA[C'etait ma vie, j'etais la sienne <br>Quand j'pense a nos bons moments <br>ca m'fait d'la peine <br>Drole d'vie que je mene <br>Depuis notre separation j'suis plus le meme <br>On recolte ce que l'on seme <br>J'voulais dire que j't'aime <br>Emma, c'etait le nom qu'on voulait pour notre fille <br>Et moi, j'ai traverse les epreuves de la vie sans toi <br>J'voulais la gloire, tu voulais l'amour <br>J'me sentais comme un roi quand on faisait l'amour <br>Tu voulais d'une vie stable, j'pensais qu'a la moula <br>Pendant que tous tes proches te faisait la morale <br><br>C'etait toi et moi <br>Qui aurait cru qu'ca allait etre toi et lui <br>Tu m'disais de choisir entre elle et toi <br>J'ai meme pas eu le temps de faire un choix <br>C'etait toi et moi <br>Qui aurait cru qu'ca allait etre toi et lui <br>Tu m'disais de choisir entre elle et toi <br>J'ai meme pas eu le temps de faire un choix <br><br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute <br>Mon premier amour reviens pres de moi <br>Je pense a toi faut qu'on vive sous le meme toit <br>Rentre ce soir j'vois ma vie avec toi <br>Tu as la foi et j'ai la foi <br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute <br><br>Et je tourne autour autour autour de toi <br>Desole si face a toi j'suis maladroit <br>Meme au taf je pense a toi <br>J'suis enfin pret a t'mettre la bague au doigt <br>J'viens vers toi sois accessible <br>J'te lacherais pas je t'ai prise pour cible <br>A chaque cadeau j'vois que t'es insensible <br>J'en perds mes forces, je m'epuise <br><br>Que quelqu'un m'aide au secours <br>ca marche pas pourtant j'lui fais la cour <br>T'hesites, j'deviens fou <br>J'te merite plus qu'eux tous <br>Que quelqu'un m'aide au secours <br>ca marche pas pourtant j'lui fais la cour <br>T'hesites, j'deviens fou <br>J'te merite plus qu'eux tous <br><br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute <br>Mon premier amour reviens pres de moi <br>Je pense a toi faut qu'on vive sous le meme toit <br>Rentre ce soir j'vois ma vie avec toi <br>Tu as la foi et j'ai la foi <br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute <br><br>J'ai retrouve ma vie c'est c'que j'voulais <br>A present on sera lies a tout jamais <br>Si tu savais, toute la peine que j'ai enduree <br>Maintenant plus rien n'peut nous separer <br>Je t'aime, y'a que de l'amour <br>Ici y'a plus d'haine <br>Maintenant j'suis avec toi plus rien n'me freine <br><br>On recolte c'que l'on seme <br>Dans notre jardin d'Eden <br>On s'retrouve y'a plus d'peine <br>Que d'l'amour dans nos genes <br>On recolte c'que l'on seme <br>Dans notre jardin d'Eden <br>On s'retrouve y'a plus d'peine <br>Que d'l'amour dans nos genes <br><br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute <br>Mon premier amour reviens pres de moi <br>Je pense a toi faut qu'on vive sous le meme toit <br>Rentre ce soir j'vois ma vie avec toi <br>Tu as la foi et j'ai la foi <br>Notre separation etait pas juste <br>Regarde moi, tu vois qu'je lutte <br>Me marier avec toi tel est mon but <br>Un refus de ta part serait ma chute]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Premier Amour" label="Premier Amour"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Les_Boss_De_La_Tess/</id><title>Elams - Les Boss De La Tess - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:35+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Les_Boss_De_La_Tess/" title="Elams - Les Boss De La Tess - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wesh kheyou, psahtek XXX <br>Tu fais trop d'manieres <br>Tu fais trop l'voyou <br>On m'a dit quand tu passais au tieks <br>ca jetait des cailloux <br>T'es valide de walou <br>Ecoute la melo et roule un petou <br>Un album dans la melee <br>J'ai fais un peu d'tout <br>Faire danser Benoit <br>Faire danser Binthou <br>On m'as dit j'ai plus l'choix <br>Faut que j'nique tout <br>Ils sont pas plus bons qu'toi c'est des mythos <br>Ils tiendront pas la mi temps <br>J'suis militant eux ils sont XXX <br>J'veux mener la vida ouais la chatte a Kim K <br>Fays, files moi une guitare <br>XXX dans l'abitacle <br>Il suffira d'une balle en pleine tete comme Franck Lucas <br>Et dit a Bizon tekass, j'suis un soldat Leonidas <br><br>Bastos dans la fartas ratatatatatata <br>On va rayer ta carcasse <br>Bastos dans la fartas ratatatatatata <br>On va rayer ta carcasse <br><br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi <br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi <br><br>2eme couplet, grosse dedicace a mon rho du Pontet <br>Des le depart il m'a dit <br>T'inquiete pas, on est tous a tes cotes <br>Toute la taule ici se met a t'ecouter <br>Oh l'rappeur fais pas l'fashion <br>T'as la degaine d'Gerard des filles d'a cote <br>J'suis d'sortie <br>Un contrat chez Warner, merci William <br>J'suis en condi, partie civile impayee <br>J'dois tout niquer pour amortir <br>Mah il a l'bracelet mais quoi il continue a soutenir <br>Mais on va pas tout dire <br>Au cinquieme jour d'mon planete rap <br>J'ai vu mes projets s'aboutir <br>Merci a ceux qui m'soutiennent <br>J'peux pas m'contenir <br><br>Aujourd'hui j'ai Moha <br>Une dou'a pour moi les freros dans l'din <br>L'album a dix milles ventes sur sky <br>DJ Saysay aux platines <br>Aujourd'hui j'ai Moha <br>Une dou'a pour moi les freros dans l'din <br>L'album a dix milles ventes sur sky <br>DJ Saysay aux platines <br><br>Bastos dans la fartas ratatatatatata <br>On va rayer ta carcasse <br>Bastos dans la fartas ratatatatatata <br>On va rayer ta carcasse <br><br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi <br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi <br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi <br>J'suis d'une autre planete, ben ouais <br>MC j'te double en Piwi <br>Dans la vie faut s'donner les moyens <br>On est les boss de la tess demande a Kiwi]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Les Boss De La Tess" label="Les Boss De La Tess"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Pretoire/</id><title>Elams - Pretoire - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:37+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Pretoire/" title="Elams - Pretoire - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Le temps est passe et entre nous ca a foutu la merde, arah <br>Et l'charbonneur jette la sacoche, hendek a l'herkey <br>Mais on tolere si c'est une perte <br>J'me rappel le temps ou on allait voler <br>Jusqu'a Gignac la nerthe <br>La ou on fumait pas l'shit <br>On fumait pas la verte <br>Peu apres on est partis braquer aquarium <br>Dans la gari fallait pas ouvrir la porte <br>On etait pote <br>Lui qui fait l'fou on l'demonte <br>On avait la cote <br>On s'met bleu si on demonte <br>Des p'tits demons <br>On etait bien dans nos nouvelles baskets <br>Et pour les grands on etait bon, on etait bien <br>Et quand ca a tire y'avait plus degun <br>Qui a trahi la famille <br>A tous tu l'as mise <br>La roue tourne, j'ai entendu qu'elle t'a tout pris la miss <br>Hamdoulilah, elle m'donne tout la mienne <br>Moi j'lui donne tout mon amour <br>J'ai un fils, si tu verrais ses joues <br>Meme dans la nuit quand j'le vois pour moi il fait jour <br>J'veux mon fils aupres d'moi <br>C'est c'que j'ai dis au pretoire <br>Il est souvent bizarre le redma <br>Demain t'es la, demain t'es pas la <br>Tu peux t'faire rafaler pendant ton kahwa <br>Et ceux qui parlent j'les laissent parler <br>Cette espece ne mord pas, non que aboie <br>J'fais un zdeh, j'sors des chtar <br>J'vais les laisser par terre et faire un coup d'etat <br>J'm'en balek de faire les pecs <br>J'veux un cheque et un compte epargne <br>J'baisserai pas les armes <br>Tant qu'le compte n'y est pas <br>Mes potos fou ils sont <br>Mes potos ou ils sont <br>Quand la juge donne des peines, elle parait rejouissante <br>Sans parler de l'oeil des gens <br>Frerot comme c'est puissant <br>J'ai connu l'fond du puits, remonter comme c'est epuisant <br>J'suis dans l'rap maintenant ca fait 10 ans <br>Y'en a qu'j'ai plus revu que reviennent apres 10 ans <br>C'est vrai que si et ca l'sang, nan <br>Mais n'ecoute pas les medisants <br>J'ai les dents, le petit a fait ses dents <br>Moi j'etais en taule pour des antecedents <br>Hey yo, aux arrivants <br>Merci au deum, le colis bien arrive <br>Fuck la proc' et son mandat d'arret <br>A propro faut faire la promo <br>Claquette, t shirt sur la tete <br>La drogue venait de Sao Paulo <br>Si ca pete y'aura du sang sur le polo <br>J'arrete le rap c'est comme si tu disais d'arreter d'boire a un alcoolo <br>T'es un bon <br>T'es un bon toi, hein <br>Il m'en faut mais quand il faut j'pete les plombs, ouais <br>Hendek, elle est nombreuse la smala <br>Tu veux t'marier avec faudra qu'elle soit vierge au mariage la maria <br>J'ai la haine raptou sur mon dos ils parlent tous <br>Ils s'mettent a faire des collectifs <br>Hechek, c'est quoi une partouse <br>La il est tard <br>J'fume mon dernier petard <br>C'est temps ci trop pensif <br>Faut qu'j'retourne au lit pete <br>M'enfoncer sous l'coussin <br>Rever qu'j'ai fais le pain <br>Et dans mon reve j'suis en Audi TT <br>Et si pour moi ca a pas pete <br>J'dirais aux petits du quartier <br>D'se poster pour m'guetter <br>Au chtar on a fini l'ete <br>Coup d'schlass dans les escaliers <br>Wesh c'est les Sates <br>La vie c'est pas ca, trahis pas gros hazaa <br>Si j'en suis la c'est pas au hasard <br>Bastos dans la fartass <br>On va rayer ta carcasse <br>Enferme d'alcatraz <br>Tu fais la folle quand j'suis pas la <br>Mais quand j'suis la tu dis tu te melange pas <br>Au Maria, Carlos Santana <br>Ton coeur j'vais le cambrioler comme Maxence de Saint Cannat <br>En cellule, c'est le cagnard <br>Cet hiver j'sens qu'il va cailler <br>Bebe si ca marche, on va s'tailler <br>Dis leur amal, savastano <br>Hier ils font les mac et le lendemain ils disent ca va pardon <br>Aux armes, apres parlons <br>Le frere m'a dit au chtar lui qui fait l'mac <br>Wallah il a plus d'parlu, bande de charlo <br>Ou sont passe les vrais, ouais dit moi malo <br>C'est l'7 octobre qu'on a decide d'se jeter a l'eau <br>J'voulais faire le tour d'ma ville le temps de dessaouler <br>La concu est morbide <br>Les residents d'cette ville sont sroule <br>Le joint roule le <br>J'm'occupe d'eux j'vais leur rouler, dessus <br>Roulette, russe <br>On m'a beaucoup blesse <br>J'ai ete touche <br>Des choses qu'on garde en soi, tu sais comme c'est <br>J'ai l'buzz depuis le lycee <br>En classe j'me suis fais pincer <br>Dans l'gaz mais pas l'etincelle <br>J'ai des potos au ciel <br>Qui croient en moi et en mon potentiel <br>Bebe c'est pas d'moi, de faire des siennes <br>Pourvu qu'ca marche, je crois aux signes <br>Que Dieu nous preserve c'est lui qui decide <br>Il en a fallu du temps mais le puzzle se dessine <br>J'suis pas un heros <br>J'ai un faible, pour les meufs de Rio <br>J'suis tout keus, tu m'verras pas aux JO <br>Mon rap est crapuleux comme celui de Niro <br>Melange a Migos <br>J'etais plein d'amis gros <br>Maintenant j'ai un pet' et mon amigo <br>C'etait l'frere, il nous a donne en go <br>o les freres, o mes fringues <br>Faut les faire passer dans l'sac parlu de mon co <br>Y'a la ronde faut qu'j'me deco <br>C'est pour les zins en mandat de depot]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Pretoire" label="Pretoire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Riz_Tandoori/</id><title>Elams - Riz Tandoori - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:39+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Riz_Tandoori/" title="Elams - Riz Tandoori - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ghetto, ghetto <br>Pour mes pelos pelos <br>Ecoute la melo melo <br>Shit dans le cello cellophane <br>Beuh, flingue, flic, melodrame <br>J'me melange pas, non non non non <br>On a le vice yellow pas d'ici ca miss <br>Allo, la Tcheche fuck l'amour <br>Jusqu'a c'qu'elle nous separe, la mort <br><br>Riz tandoori <br>Viens te detendre ma jolie <br>Tu cuisines bien <br>Je serais dans mon lit, tu le vaux bien <br>Faisons des folies colombiennes, oh <br><br>Non mais allo, allo, allo <br>Miss alors <br>Non mais allo, allo, allo <br>Miss a bord <br>Vite y'a la flicaille, jette la beuh <br>evite la sur l'virage, le tete a queue <br>Course poursuite c'est sauve qui peut <br>Seme les, seme les si tu peux <br><br>Wesh Enrico <br>J'sors, j'me barre en helico <br>Qu'on pete le coquelicot <br>Plein de sous et coco sorry <br>Si j'reviens c'est a bord d'un Boeing <br>Mon album a mit des coups d'tete comme Basile Boli <br>Comme Gohan face a Broly <br>V'la un son qui t'leve de ton lit <br><br>Riz tandoori <br>Viens te detendre ma jolie <br>Tu cuisines bien <br>Je serais dans mon lit, tu le vaux bien <br>Faisons des folies colombiennes, oh <br><br>Non mais allo, allo, allo <br>Miss alors <br>Non mais allo, allo, allo <br>Miss a bord <br>Vite y'a la flicaille, jette la beuh <br>evite la sur l'virage, le tete a queue <br>Course poursuite c'est sauve qui peut <br>Seme les, seme les si tu peux]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Riz Tandoori" label="Riz Tandoori"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Elle_Et_Moi/</id><title>Elams - Elle Et Moi - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:43+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Elle_Et_Moi/" title="Elams - Elle Et Moi - 가사"/><content type="html"><![CDATA[C'est vrai qu'elle fait trop sa folle <br>Si je la choppe c'est le pactole <br>Faut qu'elle monte dans ma bagnole <br>Faut dire que je bois de l'acool <br>Faut surtout pas que je m'affole <br>C'est elle qu'a le monopole <br>Donc son coeur je cambriole <br>Quitte a repartir en tole <br>Un petit bisou pour l'adoucir <br>Un petit petou et j'me tire <br>Donna mon empire, c'est ma tchikita <br>C'est pas Bella ni Binta <br>J'me retrouve a bleta <br>Pas d'fanta, j'prends une vodka <br>Redbull c'est les tracas <br>J'la lache pas c'est ma proie <br>J'suis galant elle est a moi <br>J'suis fou d'elle sur ma tete <br>C'est carrement ma best <br><br>Entre elle et moi c'est jamais la crise <br>Si quelqu'un la touche j'passe aux assises <br><br>Elle et moi c'est comme chien et chat <br>Elle m'cherche elle m'trouve <br>Pour elle j'ferais tout <br>Quitte a avoir les keufs sur moi <br>Je braquerais tout pour toi <br>Pour t'garder pres de moi <br>Oh j'suis dingue de toi <br><br>J'fais l'tour d'la ville avec elle <br>Avec elle j'me vois faire ma vie <br>Faut vite qu'elle m'sorte d'la tessi <br>J'en ai marre j'en ai marre des perquises <br>J'me vois plutot sur une banquise <br>Dormir au soleil sans la police <br>C'est fini pour moi l'hotel IBIS <br>Il y en a pas une deuxieme qui rivalise <br>Pas d'betises avec elle <br>J'me taillerais bien aux Seychelles <br>ca y est nous deux c'est officiel <br>Dans ses bras j'me sens immortel <br><br>Entre elle et moi c'est jamais la crise <br>Si quelqu'un la touche j'passe aux assises <br><br>Elle et moi c'est comme chien et chat <br>Elle m'cherche elle m'trouve <br>Pour elle j'ferais tout <br>Quitte a avoir les keufs sur moi <br>Je braquerais tout pour toi <br>Pour t'garder pres de moi <br>Oh j'suis dingue de toi <br><br>Faut dire c'qui est c'est ma princesse <br>Elle est tellement belle c'est ma richesse <br>J'suis fou d'elle j'oublie la tess <br>ca y est c'est fini j'parle plus d'ses fesses <br><br>Elle et moi c'est comme chien et chat <br>Elle m'cherche elle m'trouve <br>Pour elle j'ferais tout <br>Quitte a avoir les keufs sur moi <br>Je braquerais tout pour toi <br>Pour t'garder pres de moi <br>Oh j'suis dingue de toi]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Elle Et Moi" label="Elle Et Moi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Chacun_Son_Sort/</id><title>Elams - Chacun Son Sort - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:45+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Chacun_Son_Sort/" title="Elams - Chacun Son Sort - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Go fast <br>Positif alcootest <br>On est trop classe <br>Eux ils sont dix a poser une bouteille <br>J'suis sortit avant hier <br>A ta nana j'lui est mis hier <br>Nananinanere, fini la galere <br>Liberta liberta, on prend de l'air <br>Le guetteur fume le palerme <br>Dis leur, la chatte a Kitty XXX <br>Visiteur prends ton CD <br>C'qui compte c'est pas XXX <br>Passe au tieks y a d'la critical <br>Tu parles mal tu peux t'prendre des balles <br>XXX et alors on payes pas l'coup <br>Et alors on vit pas du rap <br>Et alors ouais et alors Ah <br><br>Chacun son sort <br>Et tant mieux si tu t'en sort ouais <br>Ils font du tort et l'lendemain ils veulent la dope ouais <br>Si tu me cherche j'aurais aucun remord <br>Par terre poto on retrouvera ton corps <br><br>Association malfaiteurs <br>Attention il chouff mal le guetteur <br>On passe a l'action fais chauffer l'moteur <br>Wesh, mec on s'en fou d'ta soeur <br>J'suis pas un ditban, j'me suis battu <br>Pour dix XXX les MC XXX <br>Eh petit c'est qui qui vend <br>Et c'est qui l'patron <br>C'est l'petit frere et l'gerant eh <br>Perquise, stuppeur, le petit est dans l'stuppe <br>Seul je navigue, ils veulent que je chavire <br>La frappe a Chavi, Alonzo sur l'terter <br>On est ballons d'or kalashe <br>Sur la Canebiere eh ouais ils croient qu'on dort <br><br>Chacun son sort <br>Et tant mieux si tu t'en sort ouais <br>Ils font du tort et l'lendemain ils veulent la dope ouais <br>Si tu me cherche j'aurais aucun remord <br>Par terre poto on retrouvera ton corps <br><br>Chez nous braque et tu te la pete pete pete <br>AK47 sept sept <br>On demarre le BM, balle dans la tete tete tete <br>Tu t'retrouve en miette, on allume notre pet <br>A 200 dans l'bolide sur la A7 <br>Sur ma mere j'vais leur faire la guerre <br>Tires pas en l'air tout le monde a terre <br>Eh poto, tu veux qu'on t'epargne <br>Retire cent mille a la caisse d'epargne <br>Sur le dos j'ai l'maillot d'l'Espagne <br>Y a d'la beuh dans l'cellophane <br>Dans tous les quartiers des vaillants <br>Aux assises des vaillants <br>Les freres en prison des vaillants <br>Derriere la kalash des vaillants <br><br>Chacun son sort <br>Et tant mieux si tu t'en sort ouais <br>Ils font du tort et l'lendemain ils veulent la dope ouais <br>Si tu me cherche j'aurais aucun remord <br>Par terre poto on retrouvera ton corps]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Chacun Son Sort" label="Chacun Son Sort"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/No_Comment/</id><title>Elams - No Comment - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:48+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/No_Comment/" title="Elams - No Comment - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fuck vos commentaires <br>Pour me faire taire faut qu'on m'enterre <br>Et pour vous faire j'sais comment faire <br><br>Que pasa depuis l'epoque <br>XXXX <br>J'vais a XXX chercher my love <br>Et l'charbonneur est toujours bloque dans l'bloc <br>Passe, j'te XXX tekass <br>Y a la frappe qui te shoot <br>Nique sa mere le RSA <br>Un salaire XXX <br>J'suis un ancien meme si j'en ai pas l'air <br>Mais j'te met ton compte <br><br>Le temps me parait si long <br>Donc je me renferme comme Ridjal <br>Je pense a ceux qu'on ne verra plus <br>Hommage a Richard <br>Dans la rue on tombe sur des sorts <br>Qu'on ne merite pas <br>enervez moi j'ferais du sale avec une guitare <br><br>Fuck vos commentaires <br>Pour me faire taire faut qu'on m'enterre <br>Et pour vous faire j'sais comment faire <br><br>Un gros calmant <br>J'connais la rue j'ai un grand palmares <br>Rentre chez ta mere toi et tes XXX <br>J'te coupe la tete Antonio Banderas <br>Hmm decompresse t'inquiete poto ca ira <br>Nheil sheitan elles sont pour les shmetas <br>A des XXX en voiture peta <br>Pour les petits tu tieks postes au XXX <br>Hmm j'laisse mon coeur sur le synthe aufait la <br>Le temps me parait si long <br><br>Le temps me parait si long <br>Donc je me renferme comme Ridjal <br>Je pense a ceux qu'on ne verra plus <br>Hommage a Richard <br>Dans la rue on tombe sur des sorts <br>Qu'on ne merite pas <br>enervez moi j'ferais du sale avec une guitare <br><br>Fuck vos commentaires <br>Pour me faire taire faut qu'on m'enterre <br>Et pour vous faire j'sais comment faire <br><br>Le temps me parait si long <br>Donc je me renferme comme Ridjal <br>Je pense a ceux qu'on ne verra plus <br>Hommage a Richard <br>Dans la rue on tombe sur des sorts <br>Qu'on ne merite pas <br>enervez moi j'ferais du sale avec une guitare <br><br>Fuck vos commentaires <br>Pour me faire taire faut qu'on m'enterre <br>Et pour vous faire j'sais comment faire]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="No Comment" label="No Comment"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Tous_Ensemble/</id><title>Elams - Tous Ensemble - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:50+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Tous_Ensemble/" title="Elams - Tous Ensemble - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eh <br>Chez nous on XXX dans la fume <br>Pour oublier les blems pro <br><br>Dans la zone on a seme le danger <br>Maman j'ai grandi avec l'envie d'me venger <br>La pute de son cousin qui faisait pas manger <br>Quand papa est parti ca n'a rien arrange <br>Fuck la perquise on sait ou tout ranger <br>Dans l'bloc, y a des barrettes a cent G <br>Un Glock, te fais passer l'envie d'deranger <br>Car j'ai du shit en petite coupure a trancher <br><br>Les p'tits ont grandi <br>Ils font les bandits <br>Ils feront comme moi <br>Gratteront une condi pour sortir <br><br>Compteurs bloques <br>Prise en chasse <br>Les flics te poursuive <br>Nique leurs races <br>Delit d'fuite <br>Quelle audace <br>D'avoir peur que d'l'haut dela <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>Tous ensemble avant ant <br><br>Braquage a cinq du mat <br>Avant d'partir au l'chantier <br>Vous laisse poser sur XXX <br>On va leur faire la guerre <br>Et ca sans leurs demander <br>Ils t'applaudiront puis ils t'haieront <br>Quand ils vont te voir monter <br>Bizon depuis la sortie a affronter <br>Avec Fays pour moi n'ont pas compter <br>Chacun ses fautes <br>Chacun son mauvais cote <br>Merci a XXX pour sa loyaute <br><br>Les p'tits ont grandi <br>Ils font les bandits <br>Ils feront comme moi <br>Gratteront une condi pour sortir <br><br>Compteurs bloques <br>Prise en chasse <br>Les flics te poursuive <br>Nique leurs races <br>Delit d'fuite <br>Quelle audace <br>D'avoir peur que d'l'haut dela <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>Tous ensemble avant ant <br><br>Les p'tits ont grandi <br>Ils font les bandits <br>Ils feront comme moi <br>Gratteront une condi pour sortir <br>La merde nous attire <br>C'est chez nous qu'ca tire <br>Rien qu'Le Monde conte <br>Faits divers ouais j'en fais partis <br><br>Compteurs bloques <br>Prise en chasse <br>Les flics te poursuive <br>Nique leurs races <br>Delit d'fuite <br>Quelle audace <br>D'avoir peur que d'l'haut dela <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>C'etait tous ensemble avant <br>Tous ensemble avant ant]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Tous Ensemble" label="Tous Ensemble"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Baltimore/</id><title>Elams - Baltimore - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:52+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Baltimore/" title="Elams - Baltimore - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dans ma te ci <br>Dans ma te ci <br>Les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi tout je garde <br>Dans ma te ci <br>Les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi tout je garde <br>ca sent l'roussis <br>Faut qu'je freine <br>Dans ma te ci <br>Les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi tout je garde <br>ca sent l'roussis <br>Faut qu'je freine <br>Si y a heja je deguene les touchescar <br><br>Ou y avait du sale gros on y etait <br>J'disais au frerots faut qu'on pete l'audi TT <br>Oh mama, t'as pas a t'inquieter <br>Y a eu bordel au tiekar <br>Dis moi qui s'est fait pete <br>Oh tata, ton filston je vais le guetter <br>Quand la kalash parle gros, personne rouspete <br>J'fais des S sur l'periph gros, personne m'arrete <br>On sait qui tient le rain te <br>Qui sont les boss d'la tess <br><br>Prendre le game il est temps <br>Tu fais l'fou on t'etrangle <br>Ouais y a rien d'embetant <br>On jette ton corps dans l'etang <br>Tu crois que j'pete un plomb <br>Mais la j'suis dans les temps <br>Vas y charge le bong <br>Pour mettre mes gants <br><br>Dans ma te ci, les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi tout je garde <br>ca sent l'roussis <br>Faut qu'je freine <br>Si y a heja je deguene les touchescar <br><br>T'as voulut nous faire hagra gros, on ta guinte <br>On tas pose le tracker <br>Et on t'as nique ta reume <br>On vous avait dit de pas tourner autour du rainte <br>Ils sont sortis du trou <br>Quand la commission est tombee <br>Oh papa <br>Quand j'avais besoin d'reperes ou t'etais <br>Maintenant j'ai un pare balles, pret a tout peter <br>J'ai jete mon cartable, vendu de la CC <br>La j'suis en cellule en attendant l'proces <br><br>Prendre le game il est temps <br>Tu fais l'fou on t'etrangle <br>Ouais y a rien d'embetant <br>On jette ton corps dans l'etang <br>Tu crois que j'pete un plomb <br>Mais la j'suis dans les temps <br>Vas y charge le bong <br>Que scarkouf pour mettre mes gants <br><br>Dans ma te ci, les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi moi tout je garde <br>ca sent l'roussis <br>Faut qu'je freine <br>Si y a heja je deguene les touchescar <br><br>J'veux pas fuir ma vie solo <br>Recherche ou au bobo <br>Rentrer avec du sang ou de la poudre sur le polo <br>Deux fautes j'ai commis et je les ai paye en taule <br>Interets renoves a croire qu'le pays demande encore <br>J'ai pas essaye d'nous sauver <br>Mais dans la merde on y est encore <br>Combien ont essaye de se sauver <br>Mais dans la tess hier encore <br>Poste sur l'toit arme comme des miradors <br><br>Dans ma te ci, les douleurs s'enchainent <br>Mais j'suis un bonhomme moi tout je garde <br>ca sent l'roussis <br>Faut qu'je freine <br>Si y a heja je degune les touchescar]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Baltimore" label="Baltimore"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mandela/</id><title>Elams - Mandela - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:56+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mandela/" title="Elams - Mandela - 가사"/><content type="html"><![CDATA[La rue n'a aucun trophee <br>Pourtant on a trop fait <br>Putain, on avait trop faim <br>Moi et ma bande de copains <br>Degat ok, on s'est fait coffre <br>'Lui qui touche a notre pain il fini estropie <br>La taule est faite sur un pied <br>On a fait ca pendant que toi tu ronflais <br>Et que ton equipe roupillait <br><br>J'ai pas la main en or de Diego Maradona <br>Ni les annees de taule a Nelson Mandela <br>Mon parcours se dessine pas <br>Comme un pauvre simple mandala <br>J'suis l'capitaine du navire <br>Si tu m'suis aller monte alors, monte alors <br><br>Matelots, matelots <br>Larguez les amarres <br>Matelots, matelots <br>a qui tu me compares <br>Matelots, matelots <br>Des soucis y'en a marre <br>Matelots, matelots <br>Sortez mes freres des shtar <br><br>Aquarium dans la Gari <br>Fait vourra, fait vourra <br>On est patron de Hazi on peut te fouma, te fouma <br>Ey, laisse les kouma, on a l'hechouma <br>All eyes on me <br>On a zone en taule comme a la son mai <br><br>J'ai pas la main en or de Diego Maradona <br>Ni les annees de taule Nelson Mandela <br>Mon parcours se dessine pas <br>Comme un pauvre simple mandala <br>J'suis l'capitaine du navire <br>Si tu m'suis aller monte alors, monte alors <br><br>Matelots, matelots <br>Larguez les amarres <br>Matelot, matelot <br>A qui tu me compare <br>Matelots, matelots <br>Des soucis y'en a marre <br>Matelots, matelots <br>Sortez mes freres des shtar <br><br>J'ai pas la main en or de Diego Maradona <br>Ni les annees de taule Nelson Mandela <br>Mon parcours se dessine pas <br>Comme un pauvre simple mandala <br>J'suis l'capitaine du navire <br>Si tu m'suis aller monte alors, monte alors <br><br>Matelots, matelots <br>Larguez les amarres <br>Matelot, matelot <br>A qui tu me compare <br>Matelots, matelots <br>Des soucis y en a marre <br>Matelots, matelots <br>Sortez mes freres des shtar]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Mandela" label="Mandela"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/4_Coups/</id><title>Elams - 4 Coups - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:55:58+09:00</updated><published>2018-04-17T00:55:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/4_Coups/" title="Elams - 4 Coups - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'compte plus mes ennemis fils de <br>ca parle ca parle mais vous faites pas long feu <br>J'en vois critiquer a la pelle <br>Envie d'etre au bord de mer <br>Vas y sors la recette du patron <br>Y a le frere qui sort de zonzon <br>Plus d'pates au thon <br>Eh oui ma belle, je sais <br>Je peine a t'aborder <br>Oui ma belle, tu sais <br>Que j'vais me mettre pete <br><br>Je bois un coup <br>Deux coups <br>Trois coups <br>Quatre coups <br>D'un coup, j'me leve <br>J'suis saoul excuse moi mademoiselle <br><br>Mais quel manege de fou <br>Comment vous dire que j'vous baise tous <br>J'suis chaud bouillant a force d'me mettre saoul <br>J'm'en bas les couilles de toi et tes sous <br><br>J'laisse des impacts de balle <br>Si ils font les macs ces trous d'balle <br>Dis a Bizon tekass <br>Y a les armes dans la malle <br>En garde a vue nous on parle pas <br>En cas d'embrouille ca fait papapa <br>Tu peux meme nous ramener ton papa <br>J'te fais, j'le fait, j'me taille a Copa <br>Devant la boite, y a l'quatre roues motrice <br>Faut eviter l'octris a elle <br>J'ai bien capter son vice, ouais ouais <br><br>Je bois un coup <br>Deux coups <br>Trois coups <br>Quatre coups <br>D'un coup, j'me leve <br>J'suis saoul excuse moi mademoiselle <br><br>Mais quel manege de fou <br>Comment vous dire que j'vous baise tous <br>J'suis chaud bouillant a force d'me mettre saoul <br>J'm'en bas les couilles de toi et tes sous <br><br>Je bois un coup <br>Deux coups <br>Trois coups <br>Quatre coups <br>D'un coup, j'me leve <br>J'suis saoul excuse moi mademoiselle <br><br>Mais quel manege de fou <br>Comment vous dire que j'vous baise tous <br>J'suis chaud bouillant a force d'me mettre saoul <br>J'm'en bas les couilles de toi et tes sous]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="4 Coups" label="4 Coups"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Oublie/</id><title>Elams - Oublie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:56:01+09:00</updated><published>2018-04-17T00:56:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Oublie/" title="Elams - Oublie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'ai connu la galere <br>Le sang sur mes potos <br>Avec pas un c'etait bouillant coto <br>On tournait, on volait les motos <br>A notre epoque y avait aucune michto <br>Aucune arme a feu dans la punto <br>10 euros a 5 pour le McDo <br>Si tu savais a cette epoque comme on etaient beaux <br>Pas de prison, aucune arrestation <br>On etaient pas malades, aucune guerison <br>On zonait, toujours la meme chanson <br>On revait que j'ai de l'ascension <br>Que le public connaisse mes textes par coeur <br><br>Oublie, oublie tes soucis <br>Rien a foutre si ca sent le roussis <br>Mon public saute dans l'jacuzzi <br>Alors oublie, oublie le uzi <br>Fais le bon choix vas y choisis <br>Content pour toi si tu reussis <br>J'te le dis la taule m'a endurci <br>Sois patient pas de raccourcis <br><br>J'ai connu la misere <br>Les critiques sur mon dos <br>C'est pas marrant quand c'est tes potos <br>On taffait on etait dans l'bendo <br>Pas un pour acheter un manteau <br>Pas de diplome, vraiment aucun cadeau <br>Des fois j'voulais tirer l'rideau <br>J'gambergeais je petais mon bigo <br>Aucune dame pour proteger mon dos <br>J'voulais etre aime pas aller au comico <br>Pire qu'un fardeau, quand j'en parle j'ai les frissons <br>J'ai subis pas mal de trahisons <br>J'me disais faut que j'remue mon blason <br>Arme d'patience j'ai fait attention <br>Je zonais, toujours la meme chanson <br>Je revais que j'ai de l'ascension <br>Que le public connaisse mes textes par coeur <br><br>J'oublie, j'oublie mes soucis <br>Rien a foutre si ca sent le roussis <br>Mon public saute dans l'jacuzzi <br>Alors j'oublie, j'oublie le uzi <br>Fais le bon choix vas y choisis <br>Content pour toi si tu reussis <br>J'te le dis la taule m'a endurci <br>Sois patient pas de raccourcis <br><br>Oublie, oublie tes soucis <br>Rien a foutre si ca sent le roussis <br>Mon public saute dans l'jacuzzi <br>Alors oublie, oublie le uzi <br>J'oublie, j'oublie mes soucis <br>Rien a foutre si ca sent le roussis <br>Mon public saute dans l'jacuzzi <br>Alors j'oublie, j'oublie le uzi]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Oublie" label="Oublie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Je_Voulais/</id><title>Elams - Je Voulais - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:56:03+09:00</updated><published>2018-04-17T00:56:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Je_Voulais/" title="Elams - Je Voulais - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meuble toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voiture volee et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Quand y avait pas un <br>Dis moi qui est venu nous aider <br>On m'la dit, c'etait des responsabilites le mariage <br>J'fais des photos qu'est c'qu'il y a <br>Y a que ca pour me sortir de la merde <br>J'suis en tort, y a embrouille <br>Et quand j'reviens tu reagis pas <br>Notre couple a prit un coup <br>C'est peut etre du a l'anciennete <br>Pour moi t'es trop d'manieres <br>Et des l'matin t'es jamais nia <br>J'veux passer a autre chose <br>Elle m'tuera un jour ma fierte <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meuble toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voiture volee et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Elle m'prenait la tete quand j'etais avec mes amis <br>Elle a vraiment pas d'coeur <br>Elle prefere que j'vende de la came <br>Elle attire les problemes <br>Moi j'voulais eviter les ennuis <br>C'est bien fait pour toi <br>C'est ce que me disait la mama <br>J'ai vecu un drama <br>Elle a prit mon fils pendant qu'j'etais derriere les barreaux <br>Moi j'pensais pas vivre cette vie la <br>Mes potos me disaient <br>Vire la, dis moi c'est quoi cette fille la <br>Dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meubler toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voitures volees et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Je Voulais" label="Je Voulais"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/MST/</id><title>Elams - M.S.T. - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:56:05+09:00</updated><published>2018-04-17T00:56:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/MST/" title="Elams - M.S.T. - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oooh yeah, bah ouais zincou <br>Ouuuh ouuuh ouuuh <br><br>J'refuse la defaite <br>Avec mes sons, j't'envoie a la retraite <br>On refuse les tetes a tetes <br>A la kalash on t'arraches la tete <br>J'suis dans l'bloc je fume mon zdeh <br>J'prends le T max et j'accelere <br>L'album gratuit sa mere <br>La police nous emmerde <br>Tu veux d'la mach passe au tieks <br>Tu veux des armes passe au tieks <br>Ils ont braquer le haziz ca rafale sec, sec <br><br>Bah ouais bah ouais zin cou <br>Je vais t'rouer de coups <br>Fais pas l'fou j'te tord le cou <br>Uppercut a la Sangoku <br>Le gout d'la street m'attire <br>Pour du buzz sur les shmit ca tire <br>T'facon Marseille ca tire <br>Ce son c'est pour ma team team team <br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Jack Miel dans mon son <br>a fond dans les ruelles en Clio <br>Fais pas le beau ou on te casse le dos <br>J'suis dans l'block avec mes potos <br>Sur Magnum j'ai juste la XXXX <br>Tu finiras dans un coffre <br>Demande aux mecs du tieks combien on a brise de cotes <br>En T max sur la scene <br>Au Dome en roue arriere <br>Avant de faire le chaud <br>Regarde mon equipe, regarde la tienne <br><br>Bah ouais bah ouais zin cou <br>Je vais t'rouer de coups <br>Fais pas l'fou j'te tord le cou <br>Uppercut a la Sangoku <br>Le gout d'la street m'attire <br>Pour du buzz sur les shmit ca tire <br>T'facon Marseille ca tire <br>Ce son c'est pour ma team team team <br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Oooh yeah, bah ouais zincou <br>Oooh yeah, bah ouais zincou]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="M.S.T." label="M.S.T."/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeremy_Passion/I_Dont_Care/</id><title>Jeremy Passion - I Don`t Care - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:56:31+09:00</updated><published>2018-04-17T00:56:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeremy_Passion/I_Dont_Care/" title="Jeremy Passion - I Don`t Care - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Chilling here with the guys <br>On a Saturday night <br>They talking 'bout hitting the club <br>trying to pick something up <br>So I said I'm going to decline <br>They asked for reasons why <br>I don't wanna have fun tonight <br>They say, J, you deserve a break <br>But they don't understand <br>I'm wanna to be a faithful man to my girl <br><br>If only they knew that <br>I'm a changed man <br>I'm not who I was before <br>Finally found love <br>Though you're so far away <br>You were worth waiting for <br><br>I don't care if there's miles that stand between us <br>Don't care if time start pushing through <br>Don't care what the people think about us <br>I'm gonna find my way to you <br>Cause darling we're stronger <br>We're troopers <br>Not your average kind of love <br>Bring me the weather <br>together <br>Our love is strong enough <br><br>See, people be talking bout us <br>saying that we would never make it from the start <br>But when everyone else saw <br>the name and the fame <br>You only saw my heart <br>You are the reason I'm inspired <br>Nothing else mattered before you came <br>Where would be if we had listened <br>to what other people say <br><br>If only they knew that <br>what we have is real <br>it's not like those loves before <br>Finally found love <br>though you're so far away <br>You were worth waiting for <br><br>I don't care if there's miles that stand between us <br>Don't care if time start pushing through <br>Don't care what the people think about us <br>I'm gonna find my way to you <br>Cause darling we're stronger <br>We're troopers <br>Not your average kind of love <br>Bring me the weather <br>together <br>Our love is strong enough <br><br>Though there are times we can't find <br>understanding or peace of mind <br>I'm just so glad that each time <br>I shared with you, only you <br>Baby, our love is not based <br>on what other people say <br>Only yourself and God knows the truth <br><br>I don't care if there's miles that stand between us <br>Don't care if time start pushing through <br>Don't care what the people think about us <br>I'm gonna find my way to you <br>Cause darling we're stronger <br>We're troopers <br>Not your average kind of love <br>Bring me the weather <br>together <br>Our love is strong enough <br><br>I don't care]]></content><category term="Jeremy Passion" label="Jeremy Passion"/><category term="I Don`t Care" label="I Don`t Care"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파니니_브런치_Panini_Brunch/우리가_벌써_1년이나_됐네요/</id><title>파니니 브런치 (Panini Brunch) - 우리가 벌써 1년이나 됐네요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:56:36+09:00</updated><published>2018-04-17T00:56:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8B%88%EB%8B%88_%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98_Panini_Brunch/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80_%EB%B2%8C%EC%8D%A8_1%EB%85%84%EC%9D%B4%EB%82%98_%EB%90%90%EB%84%A4%EC%9A%94/" title="파니니 브런치 (Panini Brunch) - 우리가 벌써 1년이나 됐네요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리가 벌써 1년이나 됐네요 <br>작년에 이맘때쯤 만났었는데 <br>첫 인상이 좋아서 <br>몇 번을 봤었죠 <br>그렇게 우린 시작을 했어요 <br>차가워진 계절에 <br>너의 손을 잡고 <br>어디든 걸어가는 <br>너와 나의 사랑 <br>이야기 속에 <br>몇 번이고 되 내이는 <br>그 말 사랑해요 <br>언제나 변하지 말아요 <br>이대로만 같아요 <br>걷는걸 유독 싫어했던 나인데 <br>둘이면 걷는 것도 좋아졌어요 <br>1년동안 모든 게 변해만 가네요 <br>서로가 좀 더 닮아가고 있죠 <br>차가워진 계절에 <br>너의 손을 잡고 <br>어디든 걸어가는 <br>너와 나의 사랑 <br>이야기 속에 <br>몇 번이고 되 내이는 <br>그 말 사랑해요 <br>언제나 변하지 말아요 <br>이대로만 같아요 <br>내년도 이 길 걸으며 <br>지금을 추억하겠죠 <br>내 곁에 있어요 <br>차가워진 계절에 <br>너의 손을 잡고 <br>어디든 걸어가는 <br>너와 나의 사랑 <br>이야기 속에 <br>몇 번이고 되 내이는 <br>그 말 사랑해요 <br>언제나 변하지 말아요 <br>이대로만 같아요 <br>]]></content><category term="파니니 브런치 (Panini Brunch)" label="파니니 브런치 (Panini Brunch)"/><category term="우리가 벌써 1년이나 됐네요" label="우리가 벌써 1년이나 됐네요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Justin_Hurwitz/City_Of_Stars___May_Finally_Come_True_Feat_Ryan_Gosling__Emma_Stone/</id><title>Justin Hurwitz - City Of Stars / May Finally Come True (Feat. Ryan Gosling &amp; Emma Stone) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:57:45+09:00</updated><published>2018-04-17T00:57:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Justin_Hurwitz/City_Of_Stars___May_Finally_Come_True_Feat_Ryan_Gosling__Emma_Stone/" title="Justin Hurwitz - City Of Stars / May Finally Come True (Feat. Ryan Gosling &amp; Emma Stone) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[City of stars, <br>Are you shining just for me? <br>City of stars, <br>There's so much that i can't see. <br>Who knows <br>I felt it from the first embrace <br>I shared with you. <br>That now, Our dreams, <br>They've finally come true. <br><br>City of stars, <br>Just one thing everybody wants. <br>There in the bars <br>and through the smokescreen of the crowdwd restaurants. <br><br>It's love <br>Yes, all we're looking for <br>is love from someone else <br><br>A rush <br>A glance <br>A touch <br>A dance <br><br>To look in somebody's eyes, <br>To light up the skies, <br>To open the world and send me reeling, <br>A voice that says i'll be here <br>and you'll be alright <br>I don't care if I know just where I will go <br>Cause all that I need is this crazy feeling <br>And rat-a-tat of my heart <br>I think I want it to stay <br><br>City of stars, <br>Are you shinning just for me? <br>City of stars, <br>You never shined so brightly]]></content><category term="Justin Hurwitz" label="Justin Hurwitz"/><category term="City Of Stars / May Finally Come True (Feat. Ryan Gosling &amp; Emma Stone)" label="City Of Stars / May Finally Come True (Feat. Ryan Gosling &amp; Emma Stone)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서원/세사람/</id><title>서원 - 세사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:58:29+09:00</updated><published>2018-04-17T00:58:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%9B%90/%EC%84%B8%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="서원 - 세사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마주앉은 우리 두 사람 <br>그대는 내 눈을 <br>피하고 있죠 <br>굳게 닫힌 그대 입술 <br>먼저 내게 얘기했죠 <br>나 이제 가봐야 해요 <br>내가 알던 그대 향기가 <br>이제는 더 이상 <br>나지를 않죠 <br>왜 그대에게서 <br>그 사람의 향기가 나는지 <br>이미 그에게로 <br>가버린 건가요 <br>한걸음 다가가면 <br>두 걸음 멀어지는 너 <br>그대신 그에게로 <br>한걸음씩 다가간 너 <br>멀어지는 너의 뒷모습을 <br>바라볼 수 밖에 없죠 <br>안돼요 가지 마요 <br>한걸음 물러나면 <br>다시 내게 돌아올까 <br>뒷걸음 쳐봤지만 <br>결국 그댄 제자리에 <br>내 맘이 급해서 그대에게 <br>다가갈 수 밖에 없죠 <br>이해 해줘요 날 <br>싫어하던 나의 모습을 <br>이제는 그대가 <br>하고 있네요 <br>왜 그대 나에게만 <br>붙어 다니냐고 했는지 <br>이젠 그대도 <br>알 수 있는 거겠죠 <br>한걸음 다가가면 <br>두 걸음 멀어지는 너 <br>그대신 그에게로 <br>한걸음씩 다가간 너 <br>멀어지는 너의 뒷모습을 <br>바라볼 수 밖에 없죠 <br>바라 봐줘요 날 <br>내게만 보여줬던 <br>햇살 같던 웃음을 <br>왜 그대에게 <br>가서 보여주나요 <br>이젠 난 아무것도 <br>아닌 건가요 <br>예전부터 내 것이 <br>아닌 것처럼 <br>그렇게 떠나갈걸 <br>왜 나에게 왔었나요 <br>그저 잠시 쉴 곳을 <br>찾았던 건 아니겠죠 <br>그대 안에 쉬던 내 마음은 <br>이제 어떡해야 하죠 <br>사랑이 쉬운가요 <br>되돌려 보고 싶은 <br>나의 간절한 마음과 <br>되돌려 지지 않을 <br>그와 그대 마음들은 <br>한 사람 두 사람 절대 <br>세 사람이 될 순 없는 거죠 <br>혼자 남은 사랑 <br>]]></content><category term="서원" label="서원"/><category term="세사람" label="세사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yj_Project/별_바라기/</id><title>Yj Project - 별 바라기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-17T00:58:55+09:00</updated><published>2018-04-17T00:58:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yj_Project/%EB%B3%84_%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0/" title="Yj Project - 별 바라기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 어린 시절 <br>남 몰래 꿈꾸던 내 바램이 <br>다시 나를 찾아와 <br>멈춰있던 내 심장을 뛰게 해 <br>작은 방 안에서 <br>나가지 못하는 우리는 <br>이미 알고 있는지도 모르죠 <br>우리가 원하는 모든걸 <br>시간이 흐를수록 <br>우린 멀어 지고 <br>다른 이유를 찾아 <br>돌아 서기 전에 <br>다시 돌아 오지 않을 <br>순간에 우린 <br>기나긴 침묵에서 <br>이젠 벗어 나야 해 <br>너의 기억 속에 <br>사라져 가는 너를 <br>다시 찾고 싶다면 <br>되돌리고 싶다면 <br>내 손을 잡아 <br>아무 것도 아닌 일에 <br>눈물이 흐르고 <br>조금씩 커져만 가는 <br>외로움에 <br>자신을 원망하고 있다면 <br>시간이 흐를수록 <br>우린 멀어 지고 <br>다른 이유를 찾아 <br>돌아 서기 전에 <br>다시 돌아 오지 않을 <br>순간에 우린 <br>기나긴 침묵에서 <br>이젠 벗어 나야 해 <br>너의 기억 속에 <br>사라져 가는 너를 <br>다시 찾고 싶다면 <br>되돌리고 싶다면 <br>내 손을 잡아 <br>다시 돌아 오지 않을 <br>순간에 우린 <br>기나긴 침묵에서 <br>이젠 벗어 나야 해 <br>너의 기억 속에 <br>사라져 가는 너를 <br>다시 찾고 싶다면 <br>되돌리고 싶다면 <br>내 손을 잡아 <br>]]></content><category term="Yj Project" label="Yj Project"/><category term="별 바라기" label="별 바라기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/견두리/고백/</id><title>견두리 - 고백 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:23:32+09:00</updated><published>2018-04-18T07:23:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%AC%EB%91%90%EB%A6%AC/%EA%B3%A0%EB%B0%B1/" title="견두리 - 고백 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에 의지하고 <br>사람에 의지하는 <br>나의 연약함에 무너져 <br>이제 주님을 찾으니 <br>가장 낮은 마음으로 엎드려 <br>눈물로 눈을 뜰 수 없을 때 <br>나를 잡아주소서 <br>내 진정 당신을 찾게 되리니 <br>나를 보며 하시는 말씀 <br>내 마음 울리네 <br>네가 나를 전심으로 사랑하느냐 <br>나를 나를 사랑하느냐 <br>하나님의 영이 임하셔서 <br>이 미천한 자의 생이 달라지리니 <br>그 크고 크신 은혜를 베푸심에 <br>나는 당신의 것이라 <br>고백 외에는 드릴 것이 없나이다 <br>비전과 야망을 <br>헌신과 혹사를 <br>순종과 추종을 분별하여 <br>동행하는 우리 되리라 <br>주여 보소서 <br>내가 당신을 잊었습니다 <br>주여 보소서 <br>내가 당신을 버렸습니다 <br>눈을 들어 나를 보아라 <br>눈을 들어 나를 보아라 <br>내가 너를 사랑하노라 <br>그거면 족하다 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>낮의 해처럼 밤의 달처럼 <br>환한 당신 나라 꿈꾸게 하소서 <br>]]></content><category term="견두리" label="견두리"/><category term="고백" label="고백"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/견두리/태평가/</id><title>견두리 - 태평가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:23:34+09:00</updated><published>2018-04-18T07:23:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%AC%EB%91%90%EB%A6%AC/%ED%83%9C%ED%8F%89%EA%B0%80/" title="견두리 - 태평가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아니 노지는 못하리라 <br>짜증을 내어서 무엇 하나 <br>성화를 바치어 무엇 하나 <br>속상한 일들이 하도 많으니 <br>놀기도 하면서 살아가세 <br>청사초롱에 불 밝혀라 <br>잊었던 낭군이 다시 온다 <br>공수래공수거 하니 <br>아니나 노지는 못하리라 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>주를 기다리네 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>오실 날 기대하네 <br>니나노 담대 하라 평안 하라 <br>세상 이기신 주 찬양 <br>내 안에 주의 나라 <br>태평성대 이루어지네 <br>니나노 청사초롱에 <br>불 밝혀라 <br>짜증 내고 화를 내어 <br>무엇 하나 <br>걱정근심 다 하여 무엇 하나 <br>잊었던 낭군이 다시오니 <br>아니나 노지는 못하리라 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>주를 기다리네 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>오실 날 기대하네 <br>니나노 담대 하라 평안 하라 <br>세상 이기신 주 찬양 <br>내 안에 주의 나라가 있네 <br>담대 하라 평안 하라 <br>세상 이기신 주 다시 오리라 <br>니나노 주를 기다리네 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>오실 날 기대하네 <br>니나노 나는 노래하네 <br>주 다시 오실 것 알기에 <br>난 노래하네 <br>니나노 니나노 <br>닐리리야 닐리리야 니나노 <br>나는 노래하네 <br>내 안에 주의 나라 <br>태평성대 이루어지네 <br>]]></content><category term="견두리" label="견두리"/><category term="태평가" label="태평가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/견두리/한오백년/</id><title>견두리 - 한오백년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:23:37+09:00</updated><published>2018-04-18T07:23:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%AC%EB%91%90%EB%A6%AC/%ED%95%9C%EC%98%A4%EB%B0%B1%EB%85%84/" title="견두리 - 한오백년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무렴 그렇지 그렇고 말고 <br>한 오백 년 살자는데 웬 성화요 <br>한 많은 이 세상 야속한 세상 <br>정을 두고 몸만 가니 <br>눈물이 나네 <br>아무렴 그렇지 그렇고 말고 <br>한 오백 년 살자는데 웬 성화요 <br>고된 삶을 살아가며 <br>눈물 없는 날이 있을까 <br>영원의 삶 그 누가 아리오 <br>그곳이 어디인지 <br>어디로 가는지 알 수 없지만 <br>어두운 밤 지나고 동이 틀 때에 <br>밝은 아침에 <br>빛이 세상에 스미듯이 <br>영원한 삶의 희망을 <br>품는 자 되게 하소서 <br>내리는 눈이 산천을 뒤덮듯 <br>우리 님 사랑으로 <br>이 몸을 덮으소 <br>아무렴 그렇지 그렇고 말고 <br>한 오백 년 살자는데 웬 성화요 <br>]]></content><category term="견두리" label="견두리"/><category term="한오백년" label="한오백년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/견두리/내가_하는_사랑은/</id><title>견두리 - 내가 하는 사랑은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:23:39+09:00</updated><published>2018-04-18T07:23:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%AC%EB%91%90%EB%A6%AC/%EB%82%B4%EA%B0%80_%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80/" title="견두리 - 내가 하는 사랑은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 하는 사랑은 <br>나를 위한 사랑이 <br>아닌가요 아닌가요 <br>그분이 나를 <br>사랑하는 만큼 <br>사랑을 해봤나요 <br>해봤나요 <br>그분의 사랑은 <br>온전한 사랑인데 <br>왜 나의 사랑엔 <br>많은 이유와 조건과 <br>생각이 필요한가요 <br>내가 하는 사랑은 <br>나를 위한 사랑이 <br>아닌가요 아닌가요 <br>그분이 나를 <br>사랑하는 만큼 <br>사랑을 해봤나요 <br>해봤나요 <br>그분의 사랑이 <br>얼마나 크고 큰지 <br>알기 원합니다 원합니다 <br>나의 힘 나의 꿈 나의 삶 <br>그분의 사랑이 <br>그 사랑이 <br>]]></content><category term="견두리" label="견두리"/><category term="내가 하는 사랑은" label="내가 하는 사랑은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/견두리/비바람_불어온다/</id><title>견두리 - 비바람 불어온다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:23:41+09:00</updated><published>2018-04-18T07:23:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%AC%EB%91%90%EB%A6%AC/%EB%B9%84%EB%B0%94%EB%9E%8C_%EB%B6%88%EC%96%B4%EC%98%A8%EB%8B%A4/" title="견두리 - 비바람 불어온다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비바람 불어온다 <br>노를 잡은 이 사공은 <br>갈 곳 있으니 <br>마음대로 불어라 <br>거친 파도 몰려온다 <br>노를 잡은 이 사공은 <br>그곳으로 가려니 <br>마음대로 몰려와라 <br>주님 예배하고 <br>아름답고 평화로운 <br>그곳은 내 안에 있으니 <br>주님 예비하신 <br>그 나라 아름답고 <br>영화로운 그 나라 <br>주님 예배하고 <br>아름답고 평화로운 <br>그곳은 내 안에 있으니 <br>주님 예비하신 <br>그 나라 아름답고 <br>영화로운 그 나라 <br>비바람 불어와 <br>거친 파도 몰려와도 <br>그 나라 위해 <br>흔들리지 않고 <br>굳세어지리 <br>비바람 불어와 <br>거친 파도 몰려와도 <br>그 나라 위해 <br>흔들리지 않고 <br>굳세어지리 <br>하늬바람 불어온다 <br>노를 잡은 이 사공은 <br>그곳에 있으니 <br>어서 불어라 <br>하늬바람 불어온다 <br>노를 잡은 이 사공은 <br>그곳에 있으니 <br>어서 불어라 <br>]]></content><category term="견두리" label="견두리"/><category term="비바람 불어온다" label="비바람 불어온다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김류경/사랑할거야_MR/</id><title>김류경 - 사랑할거야 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:24:12+09:00</updated><published>2018-04-18T07:24:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%A5%98%EA%B2%BD/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A0%EA%B1%B0%EC%95%BC_MR/" title="김류경 - 사랑할거야 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따스하던 너의 눈빛이 <br>내 마음을 사로 잡았네 <br>내 가슴 속에 정을 준 사람 <br>외로움을 달래준 사람 <br>내 맘에 상처 감싸주었던 <br>너무나도 고마운 사람 <br>나의 슬픔을 나의 아픔을 <br>달래주며 닦아준 사람 <br>백년도 좋아 천년도 좋아 <br>당신만을 사랑할거야]]></content><category term="김류경" label="김류경"/><category term="사랑할거야 (MR)" label="사랑할거야 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/참좋은실/단_하나/</id><title>참좋은실 - 단 하나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:24:39+09:00</updated><published>2018-04-18T07:24:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%B8%EC%A2%8B%EC%9D%80%EC%8B%A4/%EB%8B%A8_%ED%95%98%EB%82%98/" title="참좋은실 - 단 하나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 다른 이들의 이야기에 <br>쉽게 흔들리고 <br>무너지는 날 발견했어 <br>그리곤 생각했지 <br>왜 이렇게 난 약할까 <br>무엇 때문에 흔들릴까 <br>그때 알았어 내 안의 중심을 <br>절대 잊어서는 안 된다는 걸 <br>난 아직 많이 부족하지만 <br>언제나 내가 향하는 곳 단 하나 <br>그곳을 향해 <br>멈추지 않고 간다는 것 <br>그것만 잊지 않으면 돼 <br>절대 포기하지 마 <br>다른 이들이 뛰기에 <br>난 뛰었고 <br>다른 이들이 걷기에 <br>난 걷고 있었어 <br>내가 왜 뛰고 걷는지 <br>살아 숨 쉬는 이유조차 <br>잃어버린 채 <br>그때 알았어 내 안의 중심을 <br>절대 잊어서는 안 된다는 걸 <br>난 아직 많이 부족하지만 <br>언제나 내가 향하는 곳 단 하나 <br>그곳을 향해 <br>멈추지 않고 간다는 것 <br>그것만 잊지 않으면 돼 <br>그곳을 향해 <br>멈추지 않고 간다는 것 <br>잊지 않으면 돼 <br>절대 포기하지 마 <br>]]></content><category term="참좋은실" label="참좋은실"/><category term="단 하나" label="단 하나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그네와_꽃/고양이의_아침/</id><title>그네와 꽃 - 고양이의 아침 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:25:25+09:00</updated><published>2018-04-18T07:25:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%84%A4%EC%99%80_%EA%BD%83/%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4%EC%9D%98_%EC%95%84%EC%B9%A8/" title="그네와 꽃 - 고양이의 아침 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침 창가에 비치는 <br>햇살이 아름다운 이유는 <br>곤하게 잠들어 있는 <br>그대 얼굴을 <br>볼 수 있기 때문에 <br>지나간 시간 <br>어둡고 추운 길목 <br>지나가던 그대가 <br>아니었다면 <br>나는 행복해요 <br>그대 곁에 있어서 <br>그대만 있으면 <br>행복한 나예요 <br>그대여 영원히 <br>함께 해줘 <br>다시는 그 추운 길가로 <br>돌아가지 않아 <br>늦은 시각에 그대가 <br>돌아오면 온갖 애교로 <br>때로는 성난 내 맘을 <br>보여줘서 너무 미안해 <br>온종일 그대만 <br>기다리느라 지친 <br>심술 궂은 날 <br>이해해 그대여 <br>나는 행복해요 <br>그대 곁에 있어서 <br>그대만 있으면 <br>행복한 나예요 <br>그대여 영원히 <br>함께 해줘 <br>다시는 그 추운 길가로 <br>돌아가지 않아 <br>그대를 너무 사랑해 <br>나의 마음은 <br>항상 그렇게 <br>내일 아침도 그대를 <br>바라보며 야옹 <br>야옹 <br>]]></content><category term="그네와 꽃" label="그네와 꽃"/><category term="고양이의 아침" label="고양이의 아침"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그네와_꽃/그댄_내게/</id><title>그네와 꽃 - 그댄 내게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:25:27+09:00</updated><published>2018-04-18T07:25:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%84%A4%EC%99%80_%EA%BD%83/%EA%B7%B8%EB%8C%84_%EB%82%B4%EA%B2%8C/" title="그네와 꽃 - 그댄 내게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그댄 내게 <br>아련하지 않은 사람이죠 <br>그 좋은 날 햇살 <br>드리운 그대 웃음 <br>기억은 되살아나서 <br>보석 같은 <br>그대 눈물을 <br>드리우네요 <br>거기 그대가 보이네요 <br>우리 작은 <br>아이까지 처음으로 <br>마음 다해 속삭여요 <br>오직 그대만 사랑한다고 <br>긴 머리 자르고 <br>질끈 묶은 <br>뒷모습이 아름다워 여전히 <br>소녀였던 그대가 <br>엄마가 되어 숨이 차도 <br>나에게 그대는 <br>아름다운 여인 <br>긴 머리 자르고 <br>질끈 묶은 <br>뒷모습이 아름다워 여전히 <br>소녀였던 그대가 <br>엄마가 되어 숨이 차도 <br>나에게 그대는 <br>아름다운 여인 <br>나에게 그대는 아름다운 <br>]]></content><category term="그네와 꽃" label="그네와 꽃"/><category term="그댄 내게" label="그댄 내게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Maroon_5/Dont_Wanna_Know_Total_Ape_Remix_Feat_Kendrick_Lamar/</id><title>Maroon 5 - Don`t Wanna Know (Total Ape Remix) (Feat. Kendrick Lamar) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:25:38+09:00</updated><published>2018-04-18T07:25:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Maroon_5/Dont_Wanna_Know_Total_Ape_Remix_Feat_Kendrick_Lamar/" title="Maroon 5 - Don`t Wanna Know (Total Ape Remix) (Feat. Kendrick Lamar) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wasted wasted <br>And the more <br>I drink the more <br>I think about you <br>Oh no no I can't take it <br>Baby every place <br>I go reminds me of you <br>Do you think of me <br>Of what we used to be <br>Is it better now <br>that I'm not around <br>My friends are actin' strange <br>they don't bring up your name <br>Are you happy now <br>Are you happy now <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you no <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>And every time <br>I go out yeah <br>I hear it from this one <br>I hear it from that one <br>That you got someone new <br>Yeah I see but don't believe it <br>Even in my head <br>you're still in my bed <br>Maybe I'm just a fool <br>Do you think of me <br>Of what we used to be <br>Is it better now <br>that I'm not around <br>My friends are actin' strange <br>they don't bring up your name <br>Are you happy now <br>Are you happy now <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you no <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>No more No more No more <br>No more please stop <br>No more hashtag <br>boo'd up screenshots <br>No more tryin' make me <br>jealous on your birthday <br>You know just <br>how I made you better on <br>your birthday oh <br>Do he do you like this <br>do he woo you like this <br>Do he lay it down for you <br>touch your poona like this <br>Matter fact never mind <br>we'll let the past be <br>May be his right now <br>but your body's still me woah <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you no <br>I don't wanna know <br>know know know <br>Who's taking you home <br>home home home <br>And loving you so so so so <br>The way I used to love you oh <br>I don't wanna know <br>]]></content><category term="Maroon 5" label="Maroon 5"/><category term="Don`t Wanna Know (Total Ape Remix) (Feat. Kendrick Lamar)" label="Don`t Wanna Know (Total Ape Remix) (Feat. Kendrick Lamar)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ed_Sheeran/Shape_of_You/</id><title>Ed Sheeran - Shape of You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:25:43+09:00</updated><published>2018-04-18T07:25:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ed_Sheeran/Shape_of_You/" title="Ed Sheeran - Shape of You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The club isn’t the best place <br>to find a lover <br>So the bar is where I go <br>Me and my friends <br>at the table doing <br>shots drinking fast <br>and then we talk slow <br>you come over <br>and start up a conversation <br>with just me <br>and trust me <br>I’ll give it a chance now <br>Take my hand stop <br>put van the man <br>on the jukebox <br>and then we start to dance <br>And now I’m singing like <br>Girl you know I want your love <br>Your love was handmade <br>for somebody like me <br>Come on now follow my lead <br>I may be crazy don’t mind me <br>Say boy let’s not talk too much <br>Grab on my waist <br>and put that body on me <br>Come on now follow my lead <br>Come come on now follow my lead <br>I’m in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I’m in love with your body <br>Last night you were in my room <br>And now my bed sheets <br>smell like you <br>Every day discovering <br>something brand new <br>I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Every day discovering <br>something brand new <br>I’m in love with the shape of you <br>One week in we let the story begin <br>We’re going out on our first date <br>You and me are thrifty <br>So go all you can eat <br>Fill up your bag <br>and I fill up a plate <br>We talk for hours and hours <br>about the sweet and the sour <br>And how your family’s doing ok <br>leave and get in a taxi <br>then kiss in the backseat <br>Tell the driver make <br>the radio play <br>and I'm singing like <br>Girl you know I want your love <br>Your love was handmade <br>for somebody like me <br>Come on now follow my lead <br>I may be crazy don’t mind me <br>Say boy let’s not talk too much <br>Grab on my waist <br>and put that body on me <br>Come on now follow my lead <br>Come come on now follow my lead <br>I’m in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I’m in love with your body <br>Last night you were in my room <br>And now my bed sheets <br>smell like you <br>Every day discovering <br>something brand new <br>Well I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Oh I Oh I Oh I Oh I <br>I’m in love with your body <br>Every day discovering <br>something brand new <br>I’m in love with the shape of you <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>I’m in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I’m in love with your body <br>Last night you were in my room <br>And now my bed sheets <br>smell like you <br>Every day discovering <br>something brand new <br>Well I’m in love with your body <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Come on be my baby come on <br>Every day discovering <br>something brand new <br>I’m in love with the shape of you <br>]]></content><category term="Ed Sheeran" label="Ed Sheeran"/><category term="Shape of You" label="Shape of You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풋사과/더_아파했으면/</id><title>풋사과 - 더 아파했으면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:18+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%8B%EC%82%AC%EA%B3%BC/%EB%8D%94_%EC%95%84%ED%8C%8C%ED%96%88%EC%9C%BC%EB%A9%B4/" title="풋사과 - 더 아파했으면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘이 무너지는걸 <br>그대는 알고 있나요 <br>잊혀진다는 게 이렇게 <br>두렵고 무서운 건지 <br>그대는 모릅니다 <br>내가 얼마나 약해졌는지 <br>그대가 가르쳐준 사랑을 <br>알고 나서부터 <br>더 아파했으면 그대 그대 <br>더 아파했으면 그대 그대가 <br>아픈 시간만이라도 <br>날 기억할 테니까 <br>더 아파했으면 좋겠어 <br>네 모든 기억 속에서 <br>아주 잠시만 나란 사람이 <br>남아 있기를 <br>더 아파했으면 그대 그대 <br>더 아파했으면 그대 그대가 <br>아픈 시간만이라도 <br>날 기억할 테니까 <br>더 아파했으면 좋겠어 <br>네 모든 기억 속에서 <br>아주 잠시만 나란 사람이 <br>그대 그대 <br>다른 사람 곁에서 행복한가요 <br>그대 내 마음은 내 마음은 <br>더 아파했으면 그대 그대 <br>더 아파했으면 <br>더 아파했으면 좋겠어 <br>더 아파했으면 <br>]]></content><category term="풋사과" label="풋사과"/><category term="더 아파했으면" label="더 아파했으면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우소연/All_Day_All_Night/</id><title>우소연 - All Day All Night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:20+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%86%8C%EC%97%B0/All_Day_All_Night/" title="우소연 - All Day All Night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한참 멍청하게 <br>누워있는 거 <br>요즘 내 일과 중에 <br>제일 비중이 커 <br>난 이상할 만큼 <br>네게 기대 있었고 <br>언젠가 이런 날이 <br>오는 건 당연했었어 <br>문 밖 인기척에 <br>뒤척이며 지샌 <br>밤낮을 누가 알까 <br>부끄러워 <br>혹시나 해서 정말 <br>혹시나 해서 오는 <br>네 전화 놓칠까 <br>그게 제일 걱정이 돼 <br>근황을 알고 싶어 <br>네 인스타그램 <br>들어가곤 해 <br>좋은 곳 좋은 거 잘 먹고 <br>잘 지내 내 바램과 반대 <br>오로지 너한테만 <br>줬던 시간을 <br>채 주워 담기도 전에 <br>다 알 수 없는 <br>말들만 해놓고 <br>난 어떡하면 돼 <br>All Day All Night <br>I need u <br>하루 이틀 <br>문제가 아니어서 <br>정신이 나가는 <br>반면 모른체하며 <br>네 생각에 일을 미뤄 <br>화가 날 만큼 <br>아주 괜찮은 너 <br>내 소식 들으면 <br>기분 어때 <br>난 멍청할 만큼 <br>누워있는 게 다 <br>어제 오늘 내일은 같아 <br>한참 멍청하게 <br>누워있는 거 <br>요즘 내 일과 중에 <br>제일 비중이 커 <br>난 이상할 만큼 <br>네게 기대 있었고 <br>언젠가 이런 날이 <br>오는 건 당연했었어 <br>문 밖 인기척에 <br>뒤척이며 지샌 <br>밤낮을 누가 알까 <br>부끄러워 <br>혹시나 해서 정말 <br>혹시나 해서 오는 <br>네 전화 놓칠까 <br>그게 제일 걱정이 돼 <br>뿌리친 시간 속 얽매어 <br>귀찮도록 밤은 느려져 <br>보여지는 숫잔 <br>지겹단 핑계로 <br>끄는 건 벅찬 일 <br>흔적 가득 핸드폰 <br>like a fool <br>몇 발자국 걸었다 싶음 <br>네 집 앞이곤 해 <br>나도 왜 이러는진 몰라도 <br>두 번은 돌이키고 <br>싶진 않은데 <br>매일 밤마다 시한폭탄 <br>취해 몇 번이고 <br>걸었던 전화 <br>이유조차 둘러대지도 <br>못하고 물었던 경황 <br>밤새도록 기다리면 <br>뭐 달라져 <br>둘 곳 없는 <br>내 마음은 너라고 <br>내가 어떡하면 될까 <br>내가 대체 어떡하면 돼 <br>한참 멍청하게 <br>누워있는 거 <br>요즘 내 일과 중에 <br>제일 비중이 커 <br>난 이상할 만큼 <br>네게 기대 있었고 <br>언젠가 이런 날이 <br>오는 건 당연했었어 <br>문 밖 인기척에 <br>뒤척이며 지샌 <br>밤낮을 누가 알까 <br>부끄러워 <br>혹시나 해서 정말 <br>혹시나 해서 오는 <br>네 전화 놓칠까 <br>그게 제일 걱정이 돼 <br>술이 덜 깬 느낌을 <br>핑계로 둬 <br>보고 싶다 말하고 싶어 <br>난 수십 번 너의 집까지 <br>갔다가 와 아직 <br>목이 메어서 <br>툭하고 불러낼 만한 <br>용기는 없으니까 <br>피해 다니지는 마 <br>마주할 일 없을 거야 <br>불 꺼진 집 앞 <br>너만 모르게 Good Night <br>한참 멍청하게 <br>누워있는 거 <br>요즘 내 일과 중에 <br>제일 비중이 커 <br>난 이상할 만큼 <br>네게 기대 있었고 <br>언젠가 이런 날이 <br>오는 건 당연했었어 <br>문밖 인기척에 <br>뒤척이며 지샌 <br>밤낮을 누가 알까 <br>부끄러워 <br>혹시나 해서 정말 <br>혹시나 해서 오는 <br>네 전화 놓칠까 <br>그게 제일 걱정이 돼 <br>한참 멍청하게 <br>누워있는 거 <br>요즘 내 일과 중에 <br>제일 비중이 커 <br>]]></content><category term="우소연" label="우소연"/><category term="All Day All Night" label="All Day All Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Maroon_5/Dont_Wanna_Know_Bravvo_Remix_Feat_Kendrick_Lamar/</id><title>Maroon 5 - Don`t Wanna Know (Bravvo Remix) (Feat. Kendrick Lamar) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:23+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Maroon_5/Dont_Wanna_Know_Bravvo_Remix_Feat_Kendrick_Lamar/" title="Maroon 5 - Don`t Wanna Know (Bravvo Remix) (Feat. Kendrick Lamar) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh hey <br>Oh hey <br>Oh hey <br><br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, no <br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, oh <br>I don't wanna know <br><br>Wasted (wasted) <br>And the more I drink the <br>more I think about you <br>Oh no, no, I can't take it <br>Baby every place <br>I go reminds me of you <br><br>Do you think of me? <br>Of what we used to be? <br>Is it better now that <br>I'm not around? <br>My friends are actin' strange, <br>they don't bring up your name <br>Are you happy now? <br>Are you happy now? <br><br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, no <br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, oh <br>I don't wanna know <br><br>And every time I go out, yeah <br>I hear it from this one, <br>I hear it from that one <br>That you got someone new <br>Yeah, I see but don't believe it <br>Even in my head you're still in my bed <br>Maybe I'm just a fool <br><br>Do you think of me? <br>Of what we used to be? <br>Is it better now that I'm not around? <br>My friends are actin' strange, <br>they don't bring up your name <br>Are you happy now? <br>Are you happy now? <br><br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, no <br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, oh <br>I don't wanna know <br><br>(Oh hey) <br>No more "please stop" <br>No more hashtag boo'd up screenshots <br>No more tryin' make me <br>jealous on your birthday <br>You know just how I made you better <br>on your birthday, oh <br>Do he do you like this, <br>do he woo you like this? <br>Do he lay it down for you, <br>touch your poona like this? <br>Matter fact, never mind, <br>we'll let the past be <br>May be his right now, <br>but your body's still me, woah <br><br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, no <br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, oh <br>I don't wanna know <br>I don't wanna know, <br>know, know, know <br>Who's taking you home, <br>home, home, home <br>And loving you so, so, so, so <br>The way I used to love you, oh <br>I don't wanna know <br><br>Oh hey <br>Oh hey <br>Oh hey <br>Oh, oh]]></content><category term="Maroon 5" label="Maroon 5"/><category term="Don`t Wanna Know (Bravvo Remix) (Feat. Kendrick Lamar)" label="Don`t Wanna Know (Bravvo Remix) (Feat. Kendrick Lamar)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/하이브리드_HIGH_BREATHE/LOVED_YOU_Feat_영락/</id><title>하이브리드 (HIGH BREATHE) - LOVED YOU (Feat. 영락) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:29+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%98%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A6%AC%EB%93%9C_HIGH_BREATHE/LOVED_YOU_Feat_%EC%98%81%EB%9D%BD/" title="하이브리드 (HIGH BREATHE) - LOVED YOU (Feat. 영락) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제야 겨우 너의 <br>이야기를 꺼낼까 해 <br>누구에게도 말 못할 <br>고민이 많아 <br>그 동안에 숨기고 <br>살아 왔지 조용히 <br>내 속 안에 했던 <br>말이 많았지만 <br>못 한말이 더 많네 <br>소파에 누워도 <br>버스정류장을 가도 <br>안 보려 눈 감아도 <br>니 모습이 선명해져서 <br>그래 나는 솔직하지 못해서 <br>어쩌면 니 말대로 <br>내가 멍청해서 <br>넌 끝난 정리를 왜 난 <br>시작도 못 하는지 <br>너에게 보내지 못한 <br>문자 메세지 <br>머리 속을 가져다 놓은 듯 <br>휴대전화 메모장이 <br>가득 찼지 <br>이제는 구분이 돼 <br>남들이 말하는 <br>행복과 불행 <br>믿음은 강한 듯 <br>쉽게도 부서지네 <br>부서진 믿음 위에 <br>사랑을 설 수가 없는데 <br>Loved you Love you <br>너를 잊어 본 적 없어 <br>Loved you Love you <br>출구 없는 미로 안에 <br>헤매고 있어 널 찾고 있어 <br>끝 없이 너를 찾아 <br>달리고 있어 <br>다시 돌아와줘 아직 기다려 <br>우리가 만났던 여기서 아직도 <br>아직도 아직도 <br>서로에게 달콤함을 <br>주기 위해 했던 노력들은 <br>나의 졸렬함에 무너졌지 <br>오히려 넌 맞춰주려 <br>하다가 포기하게 됐을 뿐 <br>이별을 말하던 입과 <br>날 보던 눈은 동전 <br>양면처럼 정반대였지 <br>입으로는 험하게 <br>말을 뱉지만 눈엔 <br>눈물이 고여 <br>무의식적으로 붙잡게 <br>만들고 있어 <br>외워 놓은 전화번호 <br>굳이 폰에서 지워 <br>방 한구석에서 같이 자고 <br>사랑하던 날들 <br>모두가 축복하고 <br>기대했던 우리 삶은 <br>내가 하는 모든 것에 <br>영감을 주는 작품 <br>알 수 없는 갈증에 다 <br>메말랐어 상처는 <br>고스란히 너의 몫으로 <br>가고 난 죄책감을 얻어 <br>잘 할 자신이 생겼는데 <br>내 옆에 니가 없어 <br>수도 없이 내게 <br>눈물을 보였던 넌 <br>이젠 다른 곳에서 <br>웃고 있겠지 uh <br>Loved you Love you <br>너를 잊어 본 적 없어 <br>Loved you Love you <br>출구 없는 미로 안에 <br>헤매고 있어 널 찾고 있어 <br>끝 없이 너를 찾아 <br>달리고 있어 <br>다시 돌아와줘 아직 기다려 <br>우리가 만났던 여기서 아직도 <br>Loved you Love you <br>너를 잊어 본 적 없어 <br>Loved you Love you <br>출구 없는 미로 안에 <br>난 헤매고 있어 널 찾고 있어 <br>끝 없이 너를 찾아 <br>달리고 있어 <br>다시 돌아와줘 아직 기다려 <br>우리가 만났던 여기서 아직도 <br>오늘따라 유난히 더 <br>잠잠한 새벽 길 <br>구름도 없는데 장마 같아 <br>친구들과 같이 놀던 <br>아까와는 다르게 <br>갑자기 가슴 한 켠이 아파와 <br>치졸하고 양심 없는 <br>내가 미워서 잠도 안 와 <br>이불 속에서 눈 뜬 채로 <br>밤을 보내 <br>일상 속 잡히는 거라곤 <br>위로만으로 가득히 <br>울리는 핸드폰 <br>손잡고 걸었던 거리를 <br>자꾸 둘러 봐 <br>혹시나 하는 마음에 <br>너가 있을까 봐 <br>잘 맞는다는 생각은 <br>혼자만의 상상 <br>날 좋아한단 말들은 <br>착각였단 말 <br>쓴 기억에 억지로 <br>넘기는 술 한잔 <br>너를 지우지 못하고 <br>이 길에 혼자 <br>붉어지는 하늘이 <br>내쉰 숨을 들이마시고 <br>어딨는지 알 수 없는 <br>네게로 달려가 <br>]]></content><category term="하이브리드 (HIGH BREATHE)" label="하이브리드 (HIGH BREATHE)"/><category term="LOVED YOU (Feat. 영락)" label="LOVED YOU (Feat. 영락)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/하이브리드_HIGH_BREATHE/Before_Feat_영락/</id><title>하이브리드 (HIGH BREATHE) - Before (Feat. 영락) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:31+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%98%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A6%AC%EB%93%9C_HIGH_BREATHE/Before_Feat_%EC%98%81%EB%9D%BD/" title="하이브리드 (HIGH BREATHE) - Before (Feat. 영락) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밥 먹을 때 깨작 <br>거리는 모습도 <br>가끔씩 커다랗게 <br>나는 피부 트러블도 <br>니 자취방에 곰팡이가 <br>슬 것 같은 습도 까지도 <br>다 이뻐 괜찮아 아직도 <br>아프지 않길 바래 <br>내가 피곤하지 않기 위해 <br>내가 만일 예민해지면 <br>니가 상처 입기에 <br>우리 집에 널브러진 <br>니 옷들은 세탁기에 <br>넣고 잘 돌릴 테니까 <br>잔소리는 그만해 줘 <br>Before we broke up <br>너만 바라봐 <br>Before we broke up <br>너 없인 못 살아 <br>I Do love you <br>I Do love you <br>I Do love you <br>Before we broke up <br>넌 아름다웠어 <br>Before we broke up <br>여전히 아름다운 너 <br>I Do love you <br>I Do love you <br>I Do love you <br>해가 눈에 들어올 때 <br>일어나서 <br>밤새 조용했던 <br>휴대전화를 켜 <br>매너모드라 생각했지만 <br>아니고 <br>예전과 다르네 별 <br>다른 느낌 없어 <br>그래 서로가 이제는 <br>당연한 일 <br>말은 안 해도 <br>이해를 가지네 <br>이 편한 기분은 <br>첫 만남과 다르겠지만 <br>성숙해진 사랑 같아 <br>좋은 느낌 <br>조용한 카페에 앉아 <br>지그시 <br>서로의 눈을 바라볼 때 <br>아무 말 하지 않아도 <br>통하는 것 같아 <br>이젠 서로의 생각을 <br>쳐다볼 수 있네 <br>요즘 많이 바쁜지 <br>피곤해 보이는데 <br>내가 말을 하려 하는 <br>동시에 너는 왜 <br>할 말이 있다는 듯 <br>입을 막고 <br>말을 하지 않고 <br>계속 망설이네 <br>Before we broke up <br>너만 바라봐 <br>Before we broke up <br>너 없인 못 살아 <br>I Do love you <br>I Do love you <br>I Do love you <br>Before we broke up <br>넌 아름다웠어 <br>Before we broke up <br>여전히 아름다운 너 <br>I Do love you <br>I Do love you <br>I Do love you <br>]]></content><category term="하이브리드 (HIGH BREATHE)" label="하이브리드 (HIGH BREATHE)"/><category term="Before (Feat. 영락)" label="Before (Feat. 영락)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물감상자/손줘요_Acoustic/</id><title>물감상자 - 손줘요 (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:26:38+09:00</updated><published>2018-04-18T07:26:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EA%B0%90%EC%83%81%EC%9E%90/%EC%86%90%EC%A4%98%EC%9A%94_Acoustic/" title="물감상자 - 손줘요 (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[손 줘요 땀 흘린 손 <br>괜찮아요 내가 잡아줄게요 <br>손 줘요 먼지 묻은 손 <br>괜찮아요 내가 닦아줄게요 <br>조금 거칠게 <br>딱딱한 굳은 살 <br>손톱 사이 새까만 <br>자욱도 괜찮아요 <br>겨우내 차디찬 <br>바람 맞으며 <br>눈물 닦은 젖은 <br>손등도 난 좋아요 <br>손 줘요 그 손 <br>주머니에 넣고 <br>감추지 마요 <br>등 뒤에 숨겨두지 마요 <br>손 줘요 그 손 <br>오늘 하루 지쳤을 그 손도 <br>조금은 쉬어야지요 <br>손 줘요 그 손 <br>주머니에 넣고 <br>감추지 마요 <br>등 뒤에 숨겨두지 마요 <br>손 줘요 그 손 <br>오늘 하루 지쳤을 그 손도 <br>조금은 쉬어야지요 <br>]]></content><category term="물감상자" label="물감상자"/><category term="손줘요 (Acoustic)" label="손줘요 (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KIOL/Broken_Up_Again/</id><title>KIOL - Broken Up Again - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:27:31+09:00</updated><published>2018-04-18T07:27:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KIOL/Broken_Up_Again/" title="KIOL - Broken Up Again - 가사"/><content type="html"><![CDATA[For the rain that floods my brain <br>The emotions that I can't contain <br>For the fears I should go <br>For the fears I should go around <br><br>For the smoke that my eyes <br>For the future that I'll make rise <br>Then I road for the fears <br>Then I road for the fears I should go around <br><br>Broken up again until I call you up again <br>Now it's broken up again until you come back home again <br>Until I look at you again <br>I thought it's broken up again <br>You said it's broken up again <br>'Cause we don't know if we'll ever break up <br><br>For the rain that floods my brain <br>The emotions that I can't contain <br>For the fears I should go <br>For the fears I should go around <br><br>For the smoke that my eyes <br>For the future that I'll make rise <br>Then I road for the fears <br>Then I road for the fears I should go around <br><br>Oh no, no <br>I said it's <br><br>Broken up again until I call you up again <br>Now it's broken up again until you come back home again <br>Until I look at you again <br>I thought it's broken up again <br>You said it's broken up again <br>'Cause we don't know if we'll ever break up <br><br>Oh, and I don't know if you're still lovin' me <br>And I don't know if you're still lovin' me <br>And I don't know if you're still lovin' <br>And I don't know if you're still lovin' <br>And I don't know if you're still lovin' me <br>And I don't know if you're still lovin' me <br>And I don't know if you're still lovin' <br>And I don't know if you're still lovin' <br>I can't call anyone before you come back home <br><br>Broken up again until I call you up again <br>Now it's broken up again until you come back home again <br>Until I look at you again <br>I thought it's broken up again <br>You said it's broken up again <br>'Cause we don't know if we'll ever break up <br><br>Broken up again until I call you up again <br>Now it's broken up again until you come back home again <br>Until I look at you again <br>I thought it's broken up again <br>You said it's broken up again <br>'Cause we don't know if we'll ever break up]]></content><category term="KIOL" label="KIOL"/><category term="Broken Up Again" label="Broken Up Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손지금/열심히_살아_With_Idiotus_Ji_keum_Under_Void7_EZD/</id><title>손지금 - 열심히 살아 (With. Idiotus, Ji keum, Under_Void7, EZD) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-18T07:27:33+09:00</updated><published>2018-04-18T07:27:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%A7%80%EA%B8%88/%EC%97%B4%EC%8B%AC%ED%9E%88_%EC%82%B4%EC%95%84_With_Idiotus_Ji_keum_Under_Void7_EZD/" title="손지금 - 열심히 살아 (With. Idiotus, Ji keum, Under_Void7, EZD) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I work hard man <br>내 뒤 how there <br>어쩐지 내 뒤통수가 가렵네 <br>이십 대 중반 슴넷 하하 <br>봤니 나 같은 놈 없지 아마 <br>Let me see that <br>clystal castle <br>트릭은 없지 <br>Man i'm so natural <br>Raptor i'm raptor <br>넌 scalar im the vector <br>난 내가 갈 곳과 <br>할 것이 확실하게 보여 <br>그러기에 망설임 <br>따윈 없이 여기 <br>내 시간을 쓰고 <br>다시 발전하는 방식 <br>I call it 자가발전 <br>겁쟁이는 도피하지만 <br>거기엔 꿈이 없어 <br>기획사란 파라솔 <br>지불 방식은 팔아 soul <br>그래서 난 다시 <br>사인하지 않았지 <br>그 계약서 <br>유혹에 혹해도 봐 <br>내 혹을 뗀 적은 <br>없어 도깨비도 <br>결심했어 난 네가 <br>베끼는 래퍼 중 <br>하나가 되기로 <br>흥부처럼 박세도 <br>난 결국 부자가 <br>돼버릴 몸 <br>Kid the trill who the fuck r u <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious Motherfucker <br>다 열심히 살아 <br>Fuck you feeling <br>We got no bitch 필요 없어 <br>좆같은 현실 알바 뛰어 <br>여긴 수원 현장 안에서 <br>난 벽체를 만져 <br>돈을 벌지 <br>Shit Bitch u better <br>have my money <br>그래 밀린 알바비 <br>좀 가져와 줘 <br>난 폰 비 내야 돼 <br>I need money ya <br>빌어먹을 반지하에서 <br>어 나오려면 아직 멀었어 <br>우린 꿈을 향해 <br>엠창을 걸었어 <br>여기 보라매 옥탑에서 <br>He is struggling <br>for success day <br>and night <br>the all day <br>그래 밤새도록 <br>꿈을 그려왔고 <br>이젠 색칠할게 다 손때 <br>이게 무슨 말이냐면 <br>다 집어치워 <br>흰색 종이 위 피카소 <br>처럼 창작의 샘들이 넘치고 <br>EZD는 펜 촉을 세웠어 <br>밑바닥에서 위로 <br>벗어나지 나는 <br>위로 올라갈게 <br>너는 그냥 뒤로 <br>물러나 엿이나 먹어 <br>네가 좋아하는 <br>창녀랑 놀 때 <br>난 산을 올라가 살을 빼 <br>넌 절대 몰라 <br>내가 겪는 것들 <br>네가 겪어보면 <br>너는 발을 빼 <br>난 별이 되기 위해 <br>밤을 새 또 현실 앞에 <br>모든 벽을 깨 <br>우린 올라가는 <br>비행기 표를 쥐고서 <br>탑승하지 곧 이륙해 <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious Motherfucker <br>다 열심히 살아 <br>Now I'm Work it out <br>and working harder <br>매일이 여긴 전쟁터야 <br>사람들은 새로운 <br>것들을 원해 <br>목매달고 라도 <br>보여주는 공중부양 <br>적당히 무난한 <br>스타일은 싫으니까 <br>내 목표는 랩퍼들 <br>작업실 위 초상화 <br>그래 난 랩할 <br>때만큼은 지지 않아 <br>난 나 빼고 다 <br>절대 믿지 않아 <br>이거 미친 거 맞아 <br>내 친구들 마저 <br>나를 미쳤다 말하지만 <br>이건 마치 신내림 같지 <br>어느샌가 떼돈 <br>벌고 신의를 받지 <br>열심히 살아 이게 <br>진리인 것 같지 <br>오늘 밤도 내 <br>작업실은 여전히 아침 <br>해보지 않고서는 <br>절대 알 수 없어 <br>끝없이 움직이지 <br>고스란히 녹여 넣어 <br>Wake up Fuckin <br>morning till i die <br>난 끝까지 <br>보여주고 증명하지 <br>지킨다고 항상 이 자리 <br>모두 이제 make some <br>screem for me <br>맘에 안 들지 난 언니 <br>This is brand new cypher <br>걸어온 과거를 <br>돌아봐 우린 하 <br>상대가 안돼 다른 팀 <br>지지 쳐줘 메이데이 <br>거의 다 왔어 <br>기다리고 있지 pay day <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>We got pay bitch <br>we just killin <br>with ma yellow livin <br>in this ground <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious ah <br>Too ambitious Motherfucker <br>다 열심히 살아 <br>]]></content><category term="손지금" label="손지금"/><category term="열심히 살아 (With. Idiotus, Ji keum, Under_Void7, EZD)" label="열심히 살아 (With. Idiotus, Ji keum, Under_Void7, EZD)"/></entry></feed>