<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:50+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/Sleep_Feat_The_Deok/</id><title>필로_PiLO - Sleep (Feat. The Deok) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:24+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/Sleep_Feat_The_Deok/" title="필로_PiLO - Sleep (Feat. The Deok) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Everyday is problem <br>이젠 쉬어가는 것 조차 <br>일이 된 내 하루와 <br>마지막을 함께 해줄 <br>어두워진 창밖 까만색깔 <br>고요함을 따라 <br>잠시 멈춰 가 <br>순간 짧아진 <br>숨결과 함께 <br>눈 감지 못한 몸은 <br>어색한 편안 <br>함을 얻고 길어진 <br>하루를 지내게 되지 <br>have a sleep <br>코코 잠들었으면 <br>이젠 시간이 더 가면 <br>내일이 힘들것 같아서 <br>but I never sleep <br>콕콕 지끈한머린 <br>점점 가까워 지는 <br>빛에 더 미칠듯 하게 <br>날 밀어대네 <br>그래 얘기 한번 해봐 <br>오늘 무슨일 있었나 <br>내겐 말해도 괜찮아 <br>어차피 여긴 나뿐이야 <br>꿈을 꾸듯 잠깐 <br>몇마디하고 나면 <br>너도 모르게 잠들거야 <br>Cause you already <br>in the dream now <br>have a sleep <br>코코 잠들었으면 <br>이젠 시간이 더 가면 <br>내일이 힘들것 같아서 <br>but I never sleep <br>콕콕 지끈한머린 <br>점점 가까워 지는 <br>빛에 더 미칠듯 하게 <br>날 밀어대네 <br>가끔은 오지않는 잠 <br>가지않는 밤이 있지 <br>피곤함은 끝이 없고 <br>오늘도 끝이 나질 않지 <br>내 맘이 아직다 <br>진정이 되지 않았는지 <br>특히 오늘은 왜이리 <br>정말 잠들지 못할 것 같지 <br>have a sleep <br>코코 잠들었으면 <br>이젠 시간이 더 가면 <br>내일이 힘들것 같아서 <br>but I never sleep <br>콕콕 지끈한머린 <br>점점 가까워 지는 <br>빛에 더 미칠듯 하게 <br>날 밀어대네 <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="Sleep (Feat. The Deok)" label="Sleep (Feat. The Deok)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/Dream_Feat_성우/</id><title>필로_PiLO - Dream (Feat. 성우) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:26+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/Dream_Feat_%EC%84%B1%EC%9A%B0/" title="필로_PiLO - Dream (Feat. 성우) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All day long I call your name <br>Thought too far from me <br>even I could see you on my left <br>So long so long as I wake <br>Remember the Color <br>color only you spread <br>That color's so much <br>brighter than you <br>So I have no memory of <br>what we done before <br>Now I dreamin dreamin <br>fallin in Love with you baby <br>you're da one that I ever findin <br>Had Never feeling <br>feeling I'm living <br>Here with you <br>Yeah you're right here <br>to be with me <br>Can't back to my Reality <br>I've been waiting here <br>for you all my life <br>Spending or wasting my time <br>So long so long as you wake <br>I'm afraid that you <br>even forget my name <br>No need to No need to know <br>who's with me <br>Only Want to know you're Real <br>Tell me It's not a dream <br>Cause I wouldn't stayin here <br>Now I dreamin dreamin <br>fallin in Love with you baby <br>you're da one that I ever findin <br>Had Never feelin feelin I'm livin <br>Here with you <br>Yeah you're right here <br>to be with me <br>Can't back to my Reality <br>No way please don't leave me <br>But I couldn't be here forever <br>Your hands with me but <br>you're too far from me <br>Maybe I'm the only <br>Remain is the lonely <br>But realize I'm in dream <br>Now I know had no <br>really love with <br>I Had no really love with you <br>Now I dreamin dreamin <br>fallin in Love with you baby <br>you're da one that I ever findin <br>Had Never feelin feelin I'm livin <br>Here with you <br>Yeah you're right here <br>to be with me <br>Can't back to my Reality <br>Can't back to my Reality <br>Come back to your reality <br>Can't back to my Reality <br>Come back to your reality <br>Can't back to my Reality <br>Come back to your reality <br>Can't back to my Reality <br>Come back to your reality <br>Can't back to my Reality <br>Come back to your reality <br>아 꿈 <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="Dream (Feat. 성우)" label="Dream (Feat. 성우)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/Paradox/</id><title>필로_PiLO - Paradox - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:29+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/Paradox/" title="필로_PiLO - Paradox - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Lovely word <br>근데 너에겐 못 쓰는 언어 <br>그저 그대로 담아두고선 <br>시간은 점점 흘러만 가고 <br>할말은 없어 <br>순간의 정적은 <br>어렵고 아름다워 <br>Paradox paradox <br>beauty and hardness <br>어느새 부턴가 둘은 같이 가 <br>paradox <br>Paradox paradox love and pain <br>맘이 아파 져도 <br>난 그게 싫지 않아 싫지 않아 <br>Lovely you you you <br>근데 넌 내게 커다란 고통 <br>그저 그대로 담아두고선 <br>아파하고 아파하고 <br>시간이 지나도 난 그대로 <br>널 향한 기다림도 아름다워 <br>Paradox paradox <br>beauty and hardness <br>어느새 부턴가 둘은 같이 가 <br>paradox <br>Paradox paradox love and pain <br>맘이 아파 져도 <br>난 그게 싫지 않아 싫지 않아 <br>Paradox <br>넌 아직 몰랐음 해 <br>Paradox <br>알아 봐주길 바래 <br>Still don't get it now <br>왜냐면 <br>내 욕심이라 <br>Still don't get it now <br>이 맘이 <br>지워지긴 할까 <br>Paradox <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="Paradox" label="Paradox"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/SHiNE_On_Me/</id><title>필로_PiLO - SHiNE On Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:31+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/SHiNE_On_Me/" title="필로_PiLO - SHiNE On Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭐가 그리 두려워서 그래 <br>뭐가 그리 무서웠었는데 <br>What's the matter baby yeah yeah yeah <br>What's the matter baby yeah yeah yeah <br>지금 너에겐 더 무슨 말을 해 도 <br>이해 못해 넌 너만 모르는 걸 <br>어둠이 무섭대 yeah yeah yeah <br>세상은 이렇게 yeah yeah yeah 환해 <br>Cuz You're the light <br>너 말곤 보이지 않아 <br>밤이 어둡거나 니가 너무나 밝아 <br>저기 위에 별마저도 <br>니가 있으면 다 숨어버려 <br>너의 목소리와 작은 손짓 하나가 <br>맘을 울리고 다시 내 목을 울려가 <br>you're brighter than a star light <br>네가 내게 빛이 되어 주니까 <br>오늘 밤이 다 가 버리기 전에 <br>저기 별 하나도 보이지 않게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>오늘만이 아니라도 가기 전에 <br>마지막이란 듯이 강하게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>Baby please <br>Shine on me Shine on me <br>Shine on me baby <br>Cuz Ain't no stars brighter than you <br>Shine on me Shine on me <br>Shine on me baby <br>Cuz ain't no stars brighter than you <br>It doesn't matter baby yeah yeah yeah <br>Cuz You're the light <br>너 말곤 보이지 않아 <br>밤이 어둡거나 니가 너무나 밝아 <br>저기 위에 별마저도 <br>니가 있으면 다 숨어버려 <br>너의 목소리와 작은 손짓 하나가 <br>맘을 울리고 다시 내 목을 울려가 <br>you're brighter than a star light <br>네가 내게 빛이 되어 주니까 <br>오늘 밤이 다 가 버리기 전에 <br>저기 별 하나도 보이지 않게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>오늘만이 아니라도 가기 전에 <br>마지막이란 듯이 강하게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>Baby please <br>Shine on me Shine on me <br>Shine on me baby <br>Cuz Ain't no stars brighter than you <br>Shine on me Shine on me <br>shine on me baby <br>Cuz ain't no stars brighter than you <br>너무나도 빛이 나는 별 <br>내가 한낱 까만 점이 돼버린다면 <br>너를 위해 타버린 재였으면 <br>널 위해 타버린 재가됐으면 <br>내가 작아 보일만큼 넌 아름다워 <br>내가 한낱 까만 점이 돼버린대도 <br>너를 위해 타버린 재였으면 <br>널 위해 타버린 재가 된다면 <br>좋겠어 <br>오늘 밤이 다 가 버리기 전에 <br>저기 별 하나도 보이지 않게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>오늘만이 아니라도 가기 전에 <br>마지막이란 듯이 강하게 <br>Shine on me Baby Just shine on me <br>Baby please <br>Shine on me Shine on me <br>Shine on me baby <br>Cuz Ain't no stars brighter than you <br>Shine on me Shine on me <br>shine on me baby <br>Cuz ain't no stars brighter than you <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="SHiNE On Me" label="SHiNE On Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/Fire/</id><title>필로_PiLO - Fire - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:33+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/Fire/" title="필로_PiLO - Fire - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 몰래 꺼져버린 맘 so <br>잿더미가 돼버려 속이 타 또 <br>불같은 성격이 못 되던 난 꼭 <br>참으며 귀를 막아 얻은 Silence <br>But I just let myself with you <br>미쳐버린 듯 괜히 더 <br>I just get my selfish <br>난 바보처럼 굴었어 <br>now Hate I was fall in your body <br>Stop that I hate <br>when I'm fallin your body <br>Still killin me all day <br>또 맘이 답답해 <br>괜찮아 cause I'mma breaking your party <br>이젠 네 말도 들리지 않아 <br>Just Break your party <br>It's my time <br>Now I'm on fire no silence <br>Hope you Have a good time <br>그저 멍청했었단 것보다 more <br>미쳤단 소릴 듣는 게 더 나아 또 <br>불같은 성격이 못되던 나 점점 <br>불씨를 지펴 화를 품어가 <br>I just let my self and go alone <br>And not coming back <br>so long so long <br>I just get my selfish <br>오직 원하는 건 <br>get away from this party <br>Stop that I hate <br>when I'm fallin your body <br>Still killin me all day <br>또 맘이 답답해 <br>괜찮아 cause I'mma breaking your party <br>이젠 네 말도 들리지 않아 <br>Just Break your party <br>It's my time <br>Now I'm on fire no silence <br>Hope you Have a good time <br>burning myself bout to gone <br>but had no pain cause <br>my hands are in front of goal <br>have my ball and elley hoop <br>얼마 안 남았어 준비해둬 <br>화가 돼 모든걸 태워버려 <br>난 수를 세다 까먹은 무기상 곧 <br>새로 시작할 창세기 이건 진혼곡 <br>꽃이 되듯 피워서 <br>빛을 뿜으며 지고 또 <br>타버린 줄기 너머 <br>하늘을 보며 일어서 <br>귀 아픈 비명 가득해 <br>무시하기엔 영어마냥 듣기독해 <br>So I say Hope you have a good day <br>Never gonna see me again <br>now we're leavin here <br>지금 내가 괜찮대도 마냥 <br>웃어넘기진 못할 것 같아 <br>불이 돼버린 난 못 돌아가 <br>Please don't handle me cuz <br>Right now I'm on fire <br>Stop that I hate <br>when I'm fallin your body <br>Still killin me all day <br>또 맘이 답답해 <br>괜찮아 cause I'mma breaking your party <br>이젠 네 말도 들리지 않아 <br>Just Break your party <br>It's my time <br>Now I'm on fire no silence <br>Hope you Have a good time <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="Fire" label="Fire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/필로_PiLO/SMiLE_Face_Feat_MiNY/</id><title>필로_PiLO - SMiLE Face (Feat. MiNY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:35+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%84%EB%A1%9C_PiLO/SMiLE_Face_Feat_MiNY/" title="필로_PiLO - SMiLE Face (Feat. MiNY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모두에게 보이는 그대의 모습은 <br>환하디 환한 웃음 뿐 <br>언젠가부턴 그 눈에 느껴지는 <br>피곤함을 담은 슬픔 <br>그댄 좋은 사람이에요 <br>고맙게도 해주는 말 <br>이젠 꼭 지켜야 하네요 <br>원래 내가 아닌 날 <br>널 굳이 웃게 두지 말길 <br>Cuz in your smile face <br>doesn't exist your happy <br>Cuz in your smile face <br>doesn't exist your happy <br>누구에게도 내색하지 않던 <br>그 밝은 표정이 <br>자랑스럽기보단 그저 안타깝지 <br>그렇게 항상 괜찮은 듯 <br>편하게 웃더니 <br>그렇게 아무 일 없는 듯 떠날거니 <br>그댄 좋은 사람이에요 <br>고맙게도 해주는 말 <br>이젠 그만 들을게요 <br>그건 내가 아니니까 <br>누가 뭐라든지 상관 없이 <br>Cuz in your smile face <br>doesn't exist your happy <br>Cuz in your smile face <br>doesn't exist your happy <br>웃으라고 하지 않아 <br>굳이 힘이 나진 않아 <br>웃으라고 하지 않아 <br>굳이 그러진 말아 <br>]]></content><category term="필로 (PiLO)" label="필로 (PiLO)"/><category term="SMiLE Face (Feat. MiNY)" label="SMiLE Face (Feat. MiNY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/한두걸음_Vocal_By_손진기/</id><title>데메모프로젝트 - 한두걸음 (Vocal By 손진기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:42+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%ED%95%9C%EB%91%90%EA%B1%B8%EC%9D%8C_Vocal_By_%EC%86%90%EC%A7%84%EA%B8%B0/" title="데메모프로젝트 - 한두걸음 (Vocal By 손진기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무렇지 않은 척하려 <br>부단히 애쓰고 노력하고 <br>그대 뒷모습을 바라볼 때 즈음 <br>억지 웃음을 풀어요 <br>나와 같을 수는 없겠죠 <br>우리라 불리고픈 바람을 <br>속이고 속여서라도 그대 곁에 <br>있고 싶은 마음 뿐 <br>알아요 난 아니란 걸 <br>알아요 난 안되는 걸 <br>한두걸음 쯤 뒤에서 <br>걷는 그 자리가 내 자린 걸 <br>너무나도 잘 알고 <br>있는게 싫지만 <br>멀어질 사이보다 <br>조금 덜 슬프단 걸 <br>너무 잘 알죠 <br>행복해보여서 좋겠어요 <br>슬퍼도 웃는 법 배웠어요 <br>그래야 그대의 행복을 함께 <br>공감할 수 있으니 <br>억지로 미워하고 못난 점만 <br>찾아보려해도 <br>너는 그럴수록 빛나고 <br>한없이 날 작아지게 만들어 <br>널 향한 마음은 <br>저 하늘보다 넓어 <br>감당할 수가 없어 <br>알아요 난 아니란 걸 <br>알아요 난 안되는 걸 <br>한두걸음 쯤 뒤에서 <br>걷는 그 자리가 내 자린 걸 <br>너무나도 잘 알고 <br>있는게 싫지만 <br>멀어질 사이보다 <br>조금 덜 슬프단 걸 <br>훨씬 잘 알죠 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="한두걸음 (Vocal By 손진기)" label="한두걸음 (Vocal By 손진기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/담담한_이별_String_Ver/</id><title>데메모프로젝트 - 담담한 이별 (String Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:45+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%8B%B4%EB%8B%B4%ED%95%9C_%EC%9D%B4%EB%B3%84_String_Ver/" title="데메모프로젝트 - 담담한 이별 (String Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[참 바보 같던 사람이였죠 <br>나 밖에 볼 줄 몰랐던 <br>이별을 말하는 <br>내 마음 아플까봐 <br>날 끌어안고 엉엉 울었죠 <br>이젠 널 떠나려 해 <br>차오르는 눈물을 <br>애써 눌러요 <br>마지막 모습은 웃는 <br>모습으로 기억될래요 <br>우는 모습마저 이쁜 그대 <br>그 모습 그대로 <br>내가 준 사랑 그것보다 더 <br>사랑받으며 살아요 <br>안녕 <br>그대가 없는 동안 난 혼자 <br>이별을 연습했어요 <br>그대 맘 속엔 <br>더 이상 내가 없다는 걸 <br>내가 너무 잘 알아서 <br>이젠 널 보내야 해 <br>차오르는 눈물을 <br>애써 눌러요 <br>마지막 모습은 웃는 <br>모습으로 기억될래요 <br>우는 모습마저 멋진 그대 <br>그모습 그대로 <br>그대라서 참 좋았어요 <br>잘가요 나의 사랑 <br>참 많이 울고 웃었던 <br>참 많이 사랑했었던 우리 <br>이젠 끝난 이야기 <br>정말 고생했어 우리 수고했어 <br>보고싶고 그리워도 <br>잘 보낼 수 있을거야 <br>잘 살 수 있을거야 <br>헤어지자고 말하는 너잖아 <br>나보다 더 슬프게 울면 <br>어떡해 바보야 <br>항상 함께 했던 우리 <br>이제 홀로 서야 할 우리 <br>그대가 없는게 무섭지만 <br>이제는 이겨내야 해 <br>그대라서 참 좋았어요 <br>좋은 기억만 남아있기를 <br>바랄게 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="담담한 이별 (String Ver.)" label="담담한 이별 (String Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/Still_2016_Ver_With_현정/</id><title>데메모프로젝트 - Still (2016 Ver.) (With 현정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:49+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/Still_2016_Ver_With_%ED%98%84%EC%A0%95/" title="데메모프로젝트 - Still (2016 Ver.) (With 현정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 온종일 비가 내렸어 <br>괜히 보이는 모든게 우울해 <br>내린 비 때문인지 <br>아님 네가 날 괴롭히는지 <br>풀지도 못한 채 <br>집으로 돌아오면 습관처럼 <br>핸드폰을 열고 조심히 <br>들어갔냐는 문자 한 통 <br>나도 모르게 기다리는지 <br>아직도 널 잊지 못해 <br>나답지 않게 이러고 있는지 <br>하루가 가는지 오는지 모른 채 <br>헤어진 그 날 네 모습 <br>난 왜 지워내질 못하는건지 <br>아직도 우린 아니 난 못 잊은건지 <br>정말 그런건지 <br>걷던 거리 모든 곳 <br>네 손을 잡고 걸었던 그 곳들 <br>널 붙잡고 울고 웃으며 보냈던 곳 <br>네가 없이도 두 사람인 것들 <br>아직도 널 잊지 못해 <br>나답지 않게 이러고 있는지 <br>하루가 가는지 오는지 모른 채 <br>헤어진 그 날 네 모습 <br>난 왜 지워내질 못하는건지 <br>아직도 우린 아니 난 못 잊은건지 <br>아직도 날 잊지 못해 <br>너답지 않게 지내면 안되니 <br>그러면 난 조금은 덜 아플거야 <br>헤어진 그 때 그 우리 <br>아직 풀리지 않는 끈 같아서 <br>아직도 나는 여전히 너를 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="Still (2016 Ver.) (With 현정)" label="Still (2016 Ver.) (With 현정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/네가_없잖아_With_단비/</id><title>데메모프로젝트 - 네가 없잖아 (With 단비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:51+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%84%A4%EA%B0%80_%EC%97%86%EC%9E%96%EC%95%84_With_%EB%8B%A8%EB%B9%84/" title="데메모프로젝트 - 네가 없잖아 (With 단비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직도 선명히 남아있어 <br>네가 건낸 모든 말들 <br>내 맘을 헤집고 다치게 해 <br>너무 아프게 해 <br>잘 지내고 있는 <br>너의 소식 들으면 <br>왜 나 혼자 아직도 <br>쓰라리고 아프고 <br>이별 속에 있는 건데 <br>너만 생각하면 <br>아직도 그런가봐 <br>사랑이 멈추지 않아 <br>그런가봐 <br>내 맘이 너만을 원해서 <br>이렇게 나를 흔들며 <br>조르나봐 <br>사랑해 사랑해 <br>사랑해 불러봐도 <br>외쳐도 들어줄 <br>네가 없잖아 <br>단지 네가 내 곁에 <br>없는 사실만으로도 <br>얼마나 아프고 아픈지 <br>너의 안좋은 <br>소식이 들릴 때면 <br>아무렇지 않아야 <br>하는데 왜 자꾸만 <br>눈물이 흐르는걸까 <br>너만 생각하면 <br>아직도 그런가봐 <br>사랑이 멈추지 않아 <br>그런가봐 <br>내 맘이 너만을 원해서 <br>이렇게 나를 <br>흔들며 조르나봐 <br>사랑해 사랑해 <br>사랑해 불러봐도 <br>외쳐도 들어줄 <br>네가 없잖아 <br>단지 네가 내 곁에 <br>없는 사실만으로도 <br>얼마나 아프고 아픈지 <br>사랑했던 추억들 <br>모두 버려진 듯 했어 <br>근데 네 생각만 하면 이렇게도 <br>가슴 아프게 <br>널 그리는 나인 걸 <br>소중한 우리 추억들 <br>모두 잊지마 <br>네가 사랑했던 <br>나 역시 잊지마 <br>네 맘이 다시 나를 원할 <br>그 날까지 조금만 <br>붙잡고 있어봐 <br>다시 한번만 <br>한번만 만나진다면 <br>그 때는 널 <br>놓아주지 않을래 <br>네가 나에게 정말 <br>전부였던 사람인걸 <br>몰랐던 바보가 나니까 <br>몰랐던 바보가 나니까 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="네가 없잖아 (With 단비)" label="네가 없잖아 (With 단비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/이별_후_잠들기_5분_전_With_현정/</id><title>데메모프로젝트 - 이별 후 잠들기 5분 전 (With 현정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:54+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%ED%9B%84_%EC%9E%A0%EB%93%A4%EA%B8%B0_5%EB%B6%84_%EC%A0%84_With_%ED%98%84%EC%A0%95/" title="데메모프로젝트 - 이별 후 잠들기 5분 전 (With 현정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[애써 침착하려 <br>평소처럼 밤을 지내 <br>꿈을 꾼 것 같아 <br>아직도 난 <br>헤매고 있어 <br>나를 사랑한다던 <br>네 모습은 마치 <br>연애소설 속 <br>주인공처럼 나를 <br>설레게만 해줬던 <br>사람인걸까 <br>까맣게 어두운 방 <br>침대에 누워서 <br>그려질 우리 모습에 <br>오늘을 외면해 <br>눈 뜨고 내일이면 <br>난 어떻게 될까 <br>한없이 두려운 <br>잠들기 5분 전 <br>나를 사랑한다던 <br>네 모습은 마치 <br>멜로영화 속 <br>주인공처럼 나를 <br>설레게만 한걸까 <br>까맣게 어두운 방 <br>침대에 누워서 <br>그려질 우리 모습에 <br>오늘을 외면해 <br>눈 뜨고 내일이면 <br>난 어떻게 될까 <br>한없이 두려운 <br>잠들기 5분 전 <br>아직도 남았을까 <br>내가 필요한 마음 <br>나 없이는 안된다던 <br>간절했던 네 말 <br>생각해본 적 없어 <br>우리 이별 후 미래 <br>조금씩 꺼내보는 <br>잠들기 5분 전 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="이별 후 잠들기 5분 전 (With 현정)" label="이별 후 잠들기 5분 전 (With 현정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/나무_With_안예지/</id><title>데메모프로젝트 - 나무 (With 안예지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:56+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%82%98%EB%AC%B4_With_%EC%95%88%EC%98%88%EC%A7%80/" title="데메모프로젝트 - 나무 (With 안예지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑이라고 내게 말하죠 <br>그대의 마음 속에서 <br>알 수도 없을 나의 맘은 <br>그대로인데 <br>그대라고 또 말하죠 <br>알수도 없는 내 맘이 <br>끌어안은채 또 감싸안을 <br>그 품을 준비하고 있겠죠 <br>움직이지도 못할 나는 <br>하염없이 기다릴 뿐이니 <br>봄이나 여름 <br>가을이 지나고 <br>겨울이 올 때쯤 <br>더 힘이 들겠지만 <br>그대의 나무가 되어 <br>편하게 쉴 수 있도록 <br>해 줄 수 있다면 내 바람은 <br>그 것만으로도 충분할테죠 <br>그대가 나를 바라볼 <br>순간이 오지않아도 <br>오롯이 내 품에 쉬며 잠들 <br>그 모습만으로 <br>미소 지을 나일테니 <br>매일이 달라질 온도에 <br>그대가 만들 <br>빈자리를 그려봐요 <br>마음이 아파올때마다 <br>내 모습들이 변해가 <br>그대의 나무가 되어 <br>그댈 끝없이 지켜주고픈 <br>나의 마음을 알아줬으면 <br>더 바랄게 없는 <br>바보같은 난 그래요 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="나무 (With 안예지)" label="나무 (With 안예지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/Another_You_With_다해/</id><title>데메모프로젝트 - Another You (With 다해) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:51:58+09:00</updated><published>2018-04-22T20:51:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/Another_You_With_%EB%8B%A4%ED%95%B4/" title="데메모프로젝트 - Another You (With 다해) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디쯤 가고 있는지 umm <br>내가 정말로 나의 모습인건지 <br>하루 하루가 나에겐 <br>안개 낀 새벽 같아 <br>온통 희뿌연 모습뿐인걸 <br>아니면 이대로 <br>시들어져 버리게 될까 <br>새벽이 마냥 <br>어둡지만은 않아 <br>그 뒤엔 눈부신 <br>또 하나의 네가 널 기다려 <br>마치 네 옆에 그림자처럼 <br>이 두려움이 잠깐인건지 <br>아님 계속되는건지 <br>oh 이 새벽이 언제쯤 걷힐까 <br>조금 더 이대로 <br>네가 느낀 감정 그대로 <br>괜찮아 조금 <br>네가 달라도 괜찮아 <br>That’s alright <br>새벽엔 모두가 눈감았듯이 <br>With you <br>지금도 모두가 잠들었듯이 <br>이 두려움이 잠깐인건지 <br>아님 계속되는건지 <br>oh 아닐거야 아침은 올테니 <br>조금 더 이대로 <br>네가 느낀감정 그대로 <br>괜찮아 조금 <br>네가 늦어도 괜찮아 <br>That’s alright <br>이 밤엔 어두운게 당연하듯이 <br>널 위해 어둠을 미뤄둘테니 <br>오 잠에서 깨면 <br>눈부신 아침이기 바래요 <br>나 또 다른 날 <br>마주할 수 있는건지 Oh <br>I prayed for you <br>조금 더 이대로 <br>네가 느낀감정 그대로 <br>괜찮아 이젠 내가 <br>니옆에 있잖아 <br>That’s alright <br>새벽이 지나고나면 <br>눈부신 아침이 너에게 <br>또 다른 시작이니까 <br>또 다른 시작일테니 <br>또 다른 네가 될테니 <br>또 다른 너일테니까 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="Another You (With 다해)" label="Another You (With 다해)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/궁금해_With_EAST_STAR/</id><title>데메모프로젝트 - 궁금해 (With EAST STAR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:00+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EA%B6%81%EA%B8%88%ED%95%B4_With_EAST_STAR/" title="데메모프로젝트 - 궁금해 (With EAST STAR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신은 어떤 생각을 할지 <br>밤마다 그댈 상상하곤 해요 <br>그대의 맘도 나와 같나요 <br>그대도 나와 같길 바래요 <br>그래요 내가 이상하겠죠 <br>왜 이렇게 걱정하나 싶겠죠 <br>친구라고 좀 말하지마요 <br>내 눈엔 그대 여자여자해요 <br>알고싶어요 그대 속마음 <br>다가가선 안된다는 걸 알면서 <br>조금씩 너에게 다가가고 있는 걸 <br>나 이 쯤에서 멈출까요 <br>어떡하죠 이런 내 마음 <br>그 자린 내가 될 수 없는 걸 <br>알면서도 난 그댈 놓지 <br>못하고 그댈 바라보고 있죠 <br>가끔은 그만둘까 싶어요 <br>기약없는 그대 연락 때문에 <br>이러면 안되는 걸 알아요 <br>알면서도 나 그게 잘 안돼요 <br>알고싶어요 그대 속마음 <br>다가가선 안된다는 걸 알면서 <br>조금씩 너에게 다가가고 있는 걸 <br>나 이 쯤에서 멈출까요 <br>어떡하죠 이런 내 마음 <br>그 자린 내가 될 수 없는 걸 <br>알면서도 난 그댈 놓지 <br>못하고 그댈 바라보고 있죠 <br>꼭 내가 아니여도 괜찮은게 <br>그게 제일 날 아프게 해 <br>네 전부가 되고 싶은 걸 <br>이런 내 맘을 너는 알고는 있는지 <br>날 보며 웃고 내 손을 잡고 <br>그런 너를 보면 난 또 흔들려 <br>알고싶어요 그대 속마음 <br>다가가선 안된다는 걸 알면서 <br>조금씩 너에게 다가가고 있는 걸 <br>나 이 쯤에서 멈출까요 <br>어떡하죠 이런 내 마음 <br>그 자린 내가 될 수 없는 걸 <br>알면서도 난 그댈 놓지 <br>못하고 그댈 바라보고 있죠 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="궁금해 (With EAST STAR)" label="궁금해 (With EAST STAR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/Till_The_End_With_Red_Candle/</id><title>데메모프로젝트 - Till The End (With Red Candle) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:03+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/Till_The_End_With_Red_Candle/" title="데메모프로젝트 - Till The End (With Red Candle) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우린 멀어질 수 밖에 없어 <br>너와 나의 거리 속에 <br>알수없는 무언갈 느껴 <br>시선을 애써 피하려 해도 <br>네 마음과 내 마음이 <br>서로 세게 끌어당기고 있잖아 <br>애써 부정하지마 <br>BABY So Far Away <br>But This Feeling Keep Me Up <br>All Night <br>후회 속에 살지 않길 바래 <br>Baby Close Up To ME <br>너 쳐다보기만 할 생각은 접어둬 <br>좀 더 남자답게 와 <br>다가와서 내게 시선을 맞춰줘 <br>그리고나서 우리 둘은 <br>Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>Oh Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>Oh Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>우리 둘의 밤은 깊은만큼 짧을 걸 <br>So Far Away <br>But This Feeling Keep Me Up <br>All Night <br>지금 이 시간 오늘 뿐인 걸 <br>Baby Close Up To ME <br>너 쳐다보기만 할 생각은 접어둬 <br>좀 더 남자답게 와 <br>다가와서 내게 시선을 맞춰줘 <br>그리고나서 우리 둘은 <br>Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>Oh Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>Oh Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>우리 둘의 밤은 깊은만큼 짧을 걸 <br>망설이고 있을 네 모습에 <br>실망하게 될 내 표정을 <br>상상할때면 <br>너 더 조급해지고 <br>날 바라게 될 걸 Hurry Up Boy <br>Baby Close Up To ME <br>너 이제 나의 남은 맘을 다 뺏어봐 <br>좀 더 남자답게 너 <br>내게 말을 걸고 있게 될 때 <br>그렇게 될 때 우리 둘은 <br>Till The End Oh Till The End <br>Oh Till The End <br>우리 둘의 밤은 깊은만큼 짧을 걸 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="Till The End (With Red Candle)" label="Till The End (With Red Candle)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/너라는_행성_With_안예지/</id><title>데메모프로젝트 - 너라는 행성 (With 안예지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:05+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%84%88%EB%9D%BC%EB%8A%94_%ED%96%89%EC%84%B1_With_%EC%95%88%EC%98%88%EC%A7%80/" title="데메모프로젝트 - 너라는 행성 (With 안예지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 내 마음을 유영하는 바다 <br>끝없이 밝아질 널 위한 나는 별 <br>영원히 만날수도 <br>없을 밤과 낮처럼 <br>우리를 비유하며 <br>내게 등돌린 그댈 <br>아직 바라고 있는 <br>그럴 수 밖에 없는 <br>나는 별 수많은 밤을 지새울 운명 <br>너라는 행성을 비추는 <br>나라는 작은 별 <br>아침이 밝아오게 되서야 <br>겨우 눈을 감아 <br>태양을 끝없이 맴도는 <br>네 마음 알고도 <br>작지만 소박하게 비추는 <br>날 멈추지 못해 <br>별빛은 약해지다가도 <br>또 밝아지네 <br>너만을 비추다 또 지쳐가네 <br>너는 다가올 듯 더 멀어져가네 <br>나를 보길 바래 더 밝아지겠지 <br>태양은 아름답게 <br>모둘 밝게 비추는 <br>원치않게 모두를 <br>바라보게 만들게 해 <br>나는 다른 걸 너만을 <br>미약하게나마 널 <br>비추다 끝나도 괜찮을 <br>널 향한 사랑 <br>너라는 행성을 비추는 <br>나라는 작은 별 <br>아침이 밝아오게 되서야 <br>겨우 눈을 감아 <br>별빛은 약해지다가도 <br>또 밝아지네 <br>너만을 비추다 또 지쳐가네 <br>언제가 될지는 몰라도 <br>날 바라봐주길 <br>기약도 없이 너를 바라는 <br>널 향한 욕심을 <br>앞으로 더욱 더 예쁘게 <br>비춰질 나는 별 <br>눈부실 그 날이 오게 될 때 <br>네가 내 옆에 있길 <br>바라고 바라고 바라다 <br>또 잠이 드네 <br>밤이 다가오면 또 밝아지네 <br>여전히 행성은 다른 곳을 보네 <br>그럴수록 별은 더 눈부시네 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="너라는 행성 (With 안예지)" label="너라는 행성 (With 안예지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데메모프로젝트/노래하네_Vocal_By_손진기/</id><title>데메모프로젝트 - 노래하네 (Vocal By 손진기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:07+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%85%B8%EB%9E%98%ED%95%98%EB%84%A4_Vocal_By_%EC%86%90%EC%A7%84%EA%B8%B0/" title="데메모프로젝트 - 노래하네 (Vocal By 손진기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 소리내어 울 수도 없었을 때에 <br>애써 생각 없이 보내 <br>시간들을 다시 되돌려보아도 <br>기억하기 싫은 순간들 <br>마음이 괜시리 울적한 날 <br>더 우울한 노래를 틀고서 <br>그 누구보다 슬프게 <br>하늘을 보았던 <br>그 때 그 때 그 때 난 노래했네 <br>할 일이 뜻대로 되지 않게 될 때 <br>한 모금의 술 한잔도 <br>전혀 위로가 되지 않을 때가 있어 <br>잠도 오지 않는 밤에 <br>생각이 많은 침묵이 올 때 <br>더 조용한 노래를 틀고서 <br>그 누구보다 <br>조용히 고개를 떨구며 <br>그 때 그 때 그 때 난 노래했네 <br>생각이 많을 침묵 속에도 <br>날 아프게 할 상황 속에도 <br>그 누구보다 당당히 <br>그대들을 보며 <br>그 때 그 때 그 때 난 노래했네 <br>앞으로도 나는 늘 노래하네 <br>]]></content><category term="데메모프로젝트" label="데메모프로젝트"/><category term="노래하네 (Vocal By 손진기)" label="노래하네 (Vocal By 손진기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주님을_찬양합니다/</id><title>채수련 - 주님을 찬양합니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:12+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%84_%EC%B0%AC%EC%96%91%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="채수련 - 주님을 찬양합니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 좋은 것 주시길 원하시는 <br>내 주님을 찬양 합니다 <br>기쁨 소망 사랑 되신 주 <br>모든 것 위에 뛰어나신 <br>능력의 주 하나님 <br>홀로 영광 받으실 <br>주님을 찬양합니다 <br>우리들의 필요 따라 <br>늘 채워 주시는 <br>참 좋으신 내 주님을 <br>영원히 찬양하리 <br>오늘도 좋은 것 주시길 원하시는 <br>내 주님을 찬양 합니다 <br>기쁨 소망 사랑 되신 주 <br>모든 것 위에 뛰어나신 <br>능력의 주 하나님 <br>홀로 영광 받으실 <br>주님을 찬양합니다 <br>우리들의 필요 따라 <br>늘 채워 주시는 <br>참 좋으신 내 주님을 <br>영원히 찬양하리 <br>모든 것 위에 뛰어나신 <br>능력의 주 하나님 <br>홀로 영광 받으실 <br>주님을 찬양합니다 <br>우리들의 필요 따라 <br>늘 채워 주시는 <br>참 좋으신 내 주님을 <br>영원히 찬양하리 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주님을 찬양합니다" label="주님을 찬양합니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주님의_사랑이_Feat_이혜경/</id><title>채수련 - 주님의 사랑이 (Feat. 이혜경) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:14+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_Feat_%EC%9D%B4%ED%98%9C%EA%B2%BD/" title="채수련 - 주님의 사랑이 (Feat. 이혜경) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님의 사랑이 목마른 내 영혼 <br>성령의 단비를 적셔주네 <br>십자가 공로로 은혜의 보좌에 <br>담대히 나가게 하시었네 <br>내 모습 이대로 사랑해 주시며 <br>하나님 자녀로 삼아 주신주 <br>하나님 아버지 사랑의 손길로 <br>이 세상 끝까지 도우시네 <br>주님의 사랑이 내 영혼 깊숙히 <br>생수로 가득히 넘쳐나네 <br>주님의 놀라운 사랑의 은혜로 <br>충만한 내 영혼 기뻐하네 <br>어디를 가든지 무엇을 하든지 <br>주님이 늘 함께 동행 하시네 <br>사랑의 주님께 내 맘을 드리네 <br>영원히 주님만 찬양하리 <br>어디를 가든지 무엇을 하든지 <br>주님이 늘 함께 동행 하시네 <br>사랑의 주님께 내 맘을 드리네 <br>영원히 주님만 찬양하리 <br>사랑의 주님께 내 맘을 드리네 <br>영원히 주님만 사랑하리 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주님의 사랑이 (Feat. 이혜경)" label="주님의 사랑이 (Feat. 이혜경)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/고난의_길_지난_후에_Feat_정금/</id><title>채수련 - 고난의 길 지난 후에 (Feat. 정금) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:16+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EA%B3%A0%EB%82%9C%EC%9D%98_%EA%B8%B8_%EC%A7%80%EB%82%9C_%ED%9B%84%EC%97%90_Feat_%EC%A0%95%EA%B8%88/" title="채수련 - 고난의 길 지난 후에 (Feat. 정금) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[불 같은 시련이 <br>어두운 밤 같아 보여도 <br>고난 후에 변화될 <br>영혼의 모습 보세요 <br>참기 힘든 고통과 <br>낮아진 삶을 통해 <br>인생의 참된 비결 깨닫게 하신주 <br>낮아진 후에 높아지고 <br>버린 후에 얻게 되는 <br>하늘의 비결이라 <br>고난으로 단련하여 <br>보화가 되게 하실 <br>하나님의 은총을 바라보세요 <br>우리가 가는 길이 <br>십자가의 좁은 길 이지만 <br>주님 주실 영광을 바라며 <br>인내 하세요 <br>육신의 모습을 벗어 버린 후에 <br>예수 향기 나타내는 <br>모습이 되어요 <br>세상 즐거움 멀리하고 <br>하나님의 영광만을 <br>바라는 믿음으로 <br>주님 앞에 인정받는 <br>순결한 신부되어 <br>주 하나님 영광을 찬양 하세요 <br>육신의 모습을 벗어 버린 후에 <br>예수 향기 나타내는 <br>모습이 되어요 <br>세상 즐거움 멀리하고 <br>하나님의 영광만을 <br>바라는 믿음으로 <br>주님 앞에 인정받는 <br>순결한 신부되어 <br>주 하나님 영광을 찬양 하세요 <br>주 하나님 영광을 찬양 하세요 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="고난의 길 지난 후에 (Feat. 정금)" label="고난의 길 지난 후에 (Feat. 정금)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주님과_함께_왈츠를_Feat_남민희/</id><title>채수련 - 주님과 함께 왈츠를 (Feat. 남민희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:18+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EA%B3%BC_%ED%95%A8%EA%BB%98_%EC%99%88%EC%B8%A0%EB%A5%BC_Feat_%EB%82%A8%EB%AF%BC%ED%9D%AC/" title="채수련 - 주님과 함께 왈츠를 (Feat. 남민희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 영혼 기뻐서 춤을 추네 <br>주님의 손 잡고 춤을 추네 <br>천국의 기쁨 내게 주시니 <br>세상 것들은 간 곳이 없네 <br>주님의 은혜로 다시 산 몸 <br>사랑의 주님께 감사하세 <br>구원하심을 인해 기뻐하며 <br>우리 주의 이름 높이세 <br>주님의 신부들아 일어나라 <br>영광의 주님께 춤을 추자 <br>주님께 춤추며 찬양하세 <br>목소리 높여서 찬양하세 <br>주님 안에서 하나가 되어 <br>손에 손잡고 함께 춤추세 <br>주님께 찬양을 할렐루야 <br>영광의 주님께 할렐루야 <br>내 영혼 기뻐서 춤을 추네 <br>주님의 손 잡고 춤을 추네 <br>천국의 기쁨 내게 주시니 <br>세상 것들은 간 곳이 없네 <br>주님의 은혜로 다시 산 몸 <br>사랑의 주님께 감사하세 <br>구원하심을 인해 기뻐하며 <br>우리 주의 이름 높이세 <br>주님의 신부들아 일어나라 <br>영광의 주님께 춤을 추자 <br>주님께 춤추며 찬양하세 <br>목소리 높여서 찬양하세 <br>주님 안에서 하나가 되어 <br>손에 손잡고 함께 춤추세 <br>주님께 찬양을 할렐루야 <br>영광의 주님께 할렐루야 <br>구원하심을 인해 기뻐하며 <br>우리 주의 이름 높이세 <br>주님의 신부들아 일어나라 <br>영광의 주님께 춤을 추자 <br>주님께 춤추며 찬양하세 <br>목소리 높여서 찬양하세 <br>주님 안에서 하나가 되어 <br>손에 손잡고 함께 춤추세 <br>주님께 찬양을 할렐루야 <br>영광의 주님께 할렐루야 <br>영광의 주님께 할렐루야 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주님과 함께 왈츠를 (Feat. 남민희)" label="주님과 함께 왈츠를 (Feat. 남민희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주바라기_Feat_황우성/</id><title>채수련 - 주바라기 (Feat. 황우성) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:21+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0_Feat_%ED%99%A9%EC%9A%B0%EC%84%B1/" title="채수련 - 주바라기 (Feat. 황우성) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 주만 바라보는 주바라기 <br>주님 없이 살 수 없는 주바라기 <br>나는 주만 바라보는 주바라기 <br>주님만을 사모하는 주바라기 <br>햇빛이 없으면 <br>고개 숙인 해바라기처럼 <br>주님을 떠나면 <br>죽을 수 밖에 없어 <br>햇빛이 없어도 달빛이 없어도 <br>내 영혼 비추는 <br>빛 되신 하나님 주님이 <br>나와 함께 있어 <br>내 영혼이 편히 쉬겠네 <br>늘 언제나 어디서나 <br>참 빛으로 나를 인도해 <br>나는 주만 바라보는 주바라기 <br>주님 없이 살 수 없는 주바라기 <br>나는 주만 바라보는 주바라기 <br>주님만을 사모하는 주바라기 <br>햇빛이 없으면 <br>고개 숙인 해바라기처럼 <br>주님을 떠나면 <br>죽을 수 밖에 없어 <br>햇빛이 없어도 달빛이 없어도 <br>내 영혼 비추는 <br>빛 되신 하나님 주님이 <br>나와 함께 있어 <br>내 영혼이 편히 쉬겠네 <br>늘 언제나 어디서나 <br>참 빛으로 나를 인도해 <br>햇빛이 없어도 달빛이 없어도 <br>내 영혼 비추는 <br>빛 되신 하나님 주님이 <br>나와 함께 있어 <br>내 영혼이 편히 쉬겠네 <br>늘 언제나 어디서나 <br>참 빛으로 나를 인도해 <br>늘 언제나 어디서나 <br>참 빛으로 나를 인도해 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주바라기 (Feat. 황우성)" label="주바라기 (Feat. 황우성)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/나의_사랑_예수님_Feat_전혜련/</id><title>채수련 - 나의 사랑 예수님 (Feat. 전혜련) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:23+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98_Feat_%EC%A0%84%ED%98%9C%EB%A0%A8/" title="채수련 - 나의 사랑 예수님 (Feat. 전혜련) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십자가에서 희생하신 <br>나의 사랑 예수님 <br>사랑의 예수님은 <br>나의 구주 소망되네 <br>아버지 하나님께 <br>날마다 간구하시는 <br>나의 주님 <br>하늘의 능력으로 <br>세상 이길 힘 주시네 <br>나의 주님 한 분만을 <br>높이며 찬양하리 <br>나를 택하신 그 사랑에 <br>감사하며 살리라 <br>나의 생명은 오직 예수 <br>주님만을 바라네 <br>사랑의 예수님은 <br>신실하신 나의 목자 <br>아버지 뜻을 따라 생명 길 <br>인도하시는 나의 주님 <br>언제나 변함없이 <br>나를 사랑해 주시네 <br>나의 주님 한 분 만을 <br>영원히 사랑하리 <br>신랑 되시는 예수님을 <br>기다리며 살리라 <br>신랑 되시는 예수님을 <br>기다리며 살리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="나의 사랑 예수님 (Feat. 전혜련)" label="나의 사랑 예수님 (Feat. 전혜련)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/길_잃은_인생들_Feat_손미경/</id><title>채수련 - 길 잃은 인생들 (Feat. 손미경) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:25+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EA%B8%B8_%EC%9E%83%EC%9D%80_%EC%9D%B8%EC%83%9D%EB%93%A4_Feat_%EC%86%90%EB%AF%B8%EA%B2%BD/" title="채수련 - 길 잃은 인생들 (Feat. 손미경) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디서 와서 어디로 갈지 <br>알지 못하고 <br>헛된 세상에서 <br>하나님 떠나 사는 인생이여 <br>그 곳엔 참 소망이 없어요 <br>거짓된 세상에 속지 마세요 <br>예수 안에 진리 안에 생명 안에 <br>삶의 목적이 있어요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>눈 뜬 소경처럼 <br>영광의 나라 보지 못한 채 <br>돈과 명예에 눈이 멀어진 <br>불쌍한 사람들 <br>그 곳엔 참 소망이 없어요 <br>거짓된 세상에 속지 마세요 <br>예수 안에 진리 안에 생명 안에 <br>삶의 목적이 있어요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>들에 핀 한 송이 <br>백합화보다 못한 인생들 <br>온갖 부귀영화 누려 보아도 <br>헛된 것인데 <br>그 곳엔 참 소망이 없어요 <br>거짓된 세상에 속지 마세요 <br>예수 안에 진리 안에 생명 안에 <br>삶의 목적이 있어요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>세상길에서 하나님께로 <br>돌아오세요 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="길 잃은 인생들 (Feat. 손미경)" label="길 잃은 인생들 (Feat. 손미경)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/하나님은_우리를_기뻐해_Feat_이혜경/</id><title>채수련 - 하나님은 우리를 기뻐해 (Feat. 이혜경) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:27+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%80_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%A5%BC_%EA%B8%B0%EB%BB%90%ED%95%B4_Feat_%EC%9D%B4%ED%98%9C%EA%B2%BD/" title="채수련 - 하나님은 우리를 기뻐해 (Feat. 이혜경) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님은 우리를 기뻐해 <br>하나님은 우리를 사랑해 <br>하나님은 우리를 인도해 <br>하나님은 우리를 축복해 <br>하나님은 우리들을 <br>바라보며 기뻐하네 <br>하늘나라 소망을 주시며 <br>진리 안에 살게 하시니 <br>주님만을 의지하며 <br>믿음으로 나아가리 <br>하나님의 자녀로 삼으신 <br>그 사랑에 기뻐 춤추리 <br>하나님은 우리의 모든 것 <br>우리들은 주님의 소유니 <br>그 안에서 안식을 누리며 <br>기뻐하며 감사하며 살리라 <br>하나님은 우리들을 <br>바라보며 기뻐하네 <br>하늘나라 소망을 주시며 <br>진리 안에 살게 하시니 <br>주님만을 의지하며 <br>믿음으로 나아가리 <br>하나님의 자녀로 삼으신 <br>그 사랑에 기뻐 춤추리 <br>하나님은 우리들을 <br>바라보며 기뻐하네 <br>하늘나라 소망을 주시며 <br>진리 안에 살게 하시니 <br>주님만을 의지하며 <br>믿음으로 나아가리 <br>하나님의 자녀로 삼으신 <br>그 사랑에 기뻐 춤추리 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="하나님은 우리를 기뻐해 (Feat. 이혜경)" label="하나님은 우리를 기뻐해 (Feat. 이혜경)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주님의_사랑이_없었다면_Feat_정금/</id><title>채수련 - 주님의 사랑이 없었다면 (Feat. 정금) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:30+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%97%86%EC%97%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Feat_%EC%A0%95%EA%B8%88/" title="채수련 - 주님의 사랑이 없었다면 (Feat. 정금) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님의 사랑이 없었다면 <br>우리가 어찌 살 수 있었을까 <br>십자가 희생이 없었다면 <br>우리가 어찌 구원 얻었을까 <br>하나님의 아들 이 땅에 오셔서 <br>죄인을 위하여 <br>죽임을 당하셨네 <br>십자가 죽기까지 <br>낮추신 그사랑 <br>주님의 그 사랑이 없었더라면 <br>우리가 어찌 살 수 있었을까 <br>주님의 그 사랑 <br>영원히 찬양하리 <br>주님의 은혜가 없었다면 <br>우리가 어찌 존재하였을까 <br>주님의 긍휼이 없었다면 <br>우리가 어찌 용서받았을까 <br>하나님의 사랑 멸망의 죄에서 <br>구속해 주시고 <br>새롭게 하시었네 <br>온 세상 구주시며 <br>생명의 빛 되신 <br>주님의 그 사랑이 없었더라면 <br>우리가 어찌 살 수 있었을까 <br>주님의 그 사랑 <br>영원히 찬양하리 <br>하나님의 사랑 멸망의 죄에서 <br>구속해 주시고 <br>새롭게 하시었네 <br>온 세상 구주시며 <br>생명의 빛 되신 <br>주님의 그 사랑이 없었더라면 <br>우리가 어찌 살 수 있었을까 <br>주님의 그 사랑 <br>영원히 찬양하리 <br>주님의 그 사랑 <br>영원히 찬양하리 <br>주님의 그 사랑 <br>영원히 찬양하리 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주님의 사랑이 없었다면 (Feat. 정금)" label="주님의 사랑이 없었다면 (Feat. 정금)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/모든_것_되신_주님_Feat_남민희/</id><title>채수련 - 모든 것 되신 주님 (Feat. 남민희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:32+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EA%B2%83_%EB%90%98%EC%8B%A0_%EC%A3%BC%EB%8B%98_Feat_%EB%82%A8%EB%AF%BC%ED%9D%AC/" title="채수련 - 모든 것 되신 주님 (Feat. 남민희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑의 예수님 <br>나의 모든 것 되신 주 <br>내 영혼 언제나 <br>주님만 바라네 <br>주님 계신 그 곳에 <br>나도 머무르기를 원하며 <br>주님 가신 그 길을 <br>나도 따르기를 원하네 <br>나의 생명 주 예수님 <br>감사 찬양 할렐루야 <br>내게 가장 귀한 <br>나의 주님께 찬양 <br>나의 온 맘 다해 <br>감사 찬양 드리리 <br>주님은 구원자 <br>영원히 찬양 받으실 주 <br>왕이신 주님께 <br>영광을 드리네 <br>주님 계신 그 곳에 <br>나도 머무르기를 원하며 <br>주님 가신 그 길을 <br>나도 따르기를 원하네 <br>나의 생명 주 예수님 <br>감사 찬양 할렐루야 <br>내게 가장 귀한 <br>나의 주님께 찬양 <br>나의 온 맘 다해 <br>감사 찬양 드리리 <br>주님은 구원자 <br>영원히 찬양 받으실 주 <br>왕이신 주님께 <br>영광을 드리네 <br>주님은 구원자 <br>영원히 찬양 받으실 주 <br>왕이신 주님께 <br>영광을 드리네 <br>영광을 드리네 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="모든 것 되신 주님 (Feat. 남민희)" label="모든 것 되신 주님 (Feat. 남민희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/나는_주님의_작품_Feat_황우성/</id><title>채수련 - 나는 주님의 작품 (Feat. 황우성) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:34+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%9E%91%ED%92%88_Feat_%ED%99%A9%EC%9A%B0%EC%84%B1/" title="채수련 - 나는 주님의 작품 (Feat. 황우성) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이전에 내 삶은 <br>세상 허영 욕심 뿐 <br>이제는 달라요 <br>주님을 만난 이후로 <br>내 맘속엔 <br>주가 주신 평안이 <br>강물처럼 넘쳐나요 <br>변화된 나의 모습 속에서 <br>주 형상 보길 원하네 <br>나는 주가 만드신 작품 <br>주의 기쁨 되기 위하여 <br>주의 능력 힘입어 <br>주 인도 따라서 <br>순종하며 살리라 <br>나는 주가 만드신 작품 <br>내가 주인 삼은 모든 것 <br>십자가에 못 박고 <br>나를 창조하신 <br>주 뜻대로 살리라 <br>찬양하며 살리라 <br>이전에 내 삶은 <br>세상 허영 욕심 뿐 <br>이제는 달라요 <br>주님을 만난 이후로 <br>내 맘속엔 <br>주가 주신 평안이 <br>강물처럼 넘쳐나요 <br>변화된 나의 모습 속에서 <br>주 형상 보길 원하네 <br>나는 주가 만드신 작품 <br>주의 기쁨 되기 위하여 <br>주의 능력 힘입어 <br>주 인도 따라서 <br>순종하며 살리라 <br>나는 주가 만드신 작품 <br>내가 주인 삼은 모든 것 <br>십자가에 못 박고 <br>나를 창조하신 <br>주 뜻대로 살리라 <br>찬양하며 살리라 <br>나를 창조하신 <br>주 뜻대로 살리라 <br>찬양하며 살리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="나는 주님의 작품 (Feat. 황우성)" label="나는 주님의 작품 (Feat. 황우성)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주님_사랑_내_영혼에_Feat_전혜련/</id><title>채수련 - 주님 사랑 내 영혼에 (Feat. 전혜련) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:36+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EB%82%B4_%EC%98%81%ED%98%BC%EC%97%90_Feat_%EC%A0%84%ED%98%9C%EB%A0%A8/" title="채수련 - 주님 사랑 내 영혼에 (Feat. 전혜련) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[포근하신 주의 사랑 <br>내 영혼에 임하시니 <br>이 세상의 그 무엇도 <br>부럽지 않아요 <br>주님 주시는 참 행복으로 <br>살아가는 나의 삶 <br>나의 주님 한 분 만으로 <br>부족함 전혀 없네 <br>주만 바라보리라 <br>나의 사랑 예수님 <br>주만 따라가리라 <br>십자가의 그길을 <br>주의 영광을 바라며 <br>좁은 길을 가리라 <br>변함없는 주님 사랑 <br>충만하게 임하시니 <br>내 영혼에 참 평화가 <br>흘러 넘쳐요 <br>주님 주시는 참 만족으로 <br>살아가는 나의 삶 <br>주가 주신 천국의 기쁨 <br>누리며 살아가리 <br>주만 믿고 가리라 <br>나의 생명 예수님 <br>주만 의지 하리라 <br>나의 능력 되신 주 <br>주의 영광을 바라며 <br>찬양하며 가리라 <br>주만 믿고 가리라 <br>나의 생명 예수님 <br>주만 의지 하리라 <br>나의 능력 되신 주 <br>주의 영광을 바라며 <br>찬양하며 가리라 <br>주의 영광을 바라며 <br>찬양하며 가리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주님 사랑 내 영혼에 (Feat. 전혜련)" label="주님 사랑 내 영혼에 (Feat. 전혜련)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이스힐/비아_돌로로사_Feat_강찬/</id><title>그레이스힐 - 비아 돌로로사 (Feat. 강찬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:41+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%9E%90/%EB%B9%84%EC%95%84_%EB%8F%8C%EB%A1%9C%EB%A1%9C%EC%82%AC_Feat_%EA%B0%95%EC%B0%AC/" title="그레이스힐 - 비아 돌로로사 (Feat. 강찬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그날 비아 돌로로사 <br>예루살렘 길에서 <br>로마 병사들 사람을 쫓았네 <br>많은 무리 몰려와 <br>갈보리 고난의 주를 보네 <br>그의 등은 채찍 맞아 <br>찢기어 피 흘리고 <br>머리에는 가시 면류관 썼네 <br>멸시 조롱 당하며 <br>그 길을 가는 어린 양 보라 <br>거기 비아 돌로로사 <br>골고다의 고난 길 <br>왕으로 오신 메시야 어린 양 <br>우릴 사랑하사 <br>주님이 걸어가신 그 길 <br>거기 비아 돌로로사 <br>고난의 갈보리로 <br>그의 등은 채찍 맞아 <br>찢기어 피 흘리고 <br>머리에는 가시 면류관 썼네 <br>멸시 조롱 당하며 <br>그 길을 가는 어린 양 보라 <br>거기 비아 돌로로사 <br>골고다의 고난 길 <br>왕으로 오신 메시야 어린 양 <br>우릴 사랑하사 <br>주님이 걸어가신 그 길 <br>거기 비아 돌로로사 <br>고난의 갈보리로 <br>우 우 우 <br>거기 비아 돌로로사 <br>고난의 갈보리로 <br>]]></content><category term="그레이스힐" label="그레이스힐"/><category term="비아 돌로로사 (Feat. 강찬)" label="비아 돌로로사 (Feat. 강찬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이스힐/내가_매일_기쁘게_Feat_조찬미/</id><title>그레이스힐 - 내가 매일 기쁘게 (Feat. 조찬미) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:45+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%9E%90/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%A7%A4%EC%9D%BC_%EA%B8%B0%EC%81%98%EA%B2%8C_Feat_%EC%A1%B0%EC%B0%AC%EB%AF%B8/" title="그레이스힐 - 내가 매일 기쁘게 (Feat. 조찬미) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 매일 기쁘게 <br>순례의 길 행함은 <br>주의 팔이 <br>나를 안보함이요 <br>내가 주의 큰 복을 <br>받는 참된 비결은 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>성령이 계시네 <br>할렐루야 함께 하시네 <br>좁은 길을 걸으며 <br>밤낮 기뻐하는 것 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>나와 동행하시고 <br>모든 염려 아시니 <br>나는 숲의 <br>새와 같이 기쁘다 <br>내가 기쁜 맘으로 <br>주의 뜻을 행함은 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>성령이 계시네 <br>할렐루야 함께 하시네 <br>좁은 길을 걸으며 <br>밤낮 기뻐하는 것 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>성령이 계시네 <br>할렐루야 함께 하시네 <br>좁은 길을 걸으며 <br>밤낮 기뻐하는 것 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>성령이 계시네 <br>할렐루야 함께 하시네 <br>좁은 길을 걸으며 <br>밤낮 기뻐하는 것 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>주의 영이 함께 함이라 <br>]]></content><category term="그레이스힐" label="그레이스힐"/><category term="내가 매일 기쁘게 (Feat. 조찬미)" label="내가 매일 기쁘게 (Feat. 조찬미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이스힐/빈_들에_마른_풀_같이_Feat_세연/</id><title>그레이스힐 - 빈 들에 마른 풀 같이 (Feat. 세연) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:52:50+09:00</updated><published>2018-04-22T20:52:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%9E%90/%EB%B9%88_%EB%93%A4%EC%97%90_%EB%A7%88%EB%A5%B8_%ED%92%80_%EA%B0%99%EC%9D%B4_Feat_%EC%84%B8%EC%97%B0/" title="그레이스힐 - 빈 들에 마른 풀 같이 (Feat. 세연) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빈 들에 마른 풀 같이 <br>시들은 나의 영혼 <br>주님의 허락한 성령 <br>간절히 기다리네 <br>반가운 빗소리 들려 <br>산천이 춤을 추네 <br>봄비로 내리는 성령 <br>내게도 주옵소서 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>철 따라 우로를 내려 <br>초목이 무성하니 <br>갈급한 내 심령 위에 <br>성령을 부으소서 <br>참 되신 사랑의 언약 <br>어길 수 있사오랴 <br>오늘에 흡족한 은혜 <br>주실 줄 믿습니다 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>가물어 메마른 땅에 <br>단비를 내리시듯 <br>성령의 단비를 부어 <br>새 생명 주옵소서 <br>]]></content><category term="그레이스힐" label="그레이스힐"/><category term="빈 들에 마른 풀 같이 (Feat. 세연)" label="빈 들에 마른 풀 같이 (Feat. 세연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/그대는_결코_Feat_태히언/</id><title>아이삭_스쿼브 - 그대는 결코 (Feat. 태히언) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:53:10+09:00</updated><published>2018-04-22T20:53:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94_%EA%B2%B0%EC%BD%94_Feat_%ED%83%9C%ED%9E%88%EC%96%B8/" title="아이삭_스쿼브 - 그대는 결코 (Feat. 태히언) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You never alone <br>좁은 도로에 건물은 꽉 차있어도 <br>도시를 사는 우리 마음은 <br>늘 사막 같네 <br>길을 잃은 듯 남겨진 채 막막하게 <br>다가오는 상처에 <br>우린 눈물을 닦았네 <br>숨쉴 틈 없이 빡빡하게 <br>짜여진 스케줄 <br>반면에 펑 뚫린 가슴은 딱딱하네 <br>더 박하게 대하는 <br>세상에 더 착하게 <br>버틸 수 있을까 <br>되뇌이네 나즈막하게 <br>그래 우린 누구나 한 번쯤은 <br>세상 한가운데 홀로 <br>버려진 고아 같은 <br>기분이 들 때가 있어 <br>깊은 한 숨을 내쉬며 살 때가 있어 <br>아무것도 손에 잡히지 않았던 <br>그 어떤 것도 들리고 <br>보이지 않았던 <br>무인도에 갇힌 것 같았던 <br>그 시절의 나 <br>이제서야 띄우네 그 시절의 <br>나에게 들려주고 싶은 시 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>모든 사람이 그대를 <br>버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 그대를 <br>등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비로소 주어진 것임을 <br>모든 사람이 그대를 <br>버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 그대를 <br>등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비로소 주어진 것임을 <br>사실 무엇 때문에 <br>겁이 났는지도 잊어버렸지 <br>항상 무언가에 쫓겨 <br>나도 나를 버렸지 <br>그 막연함 위로 시간이 <br>지나간 그 자리엔 <br>내 키를 훌쩍 넘긴 그늘이 서렸지 <br>그렇게 모든 것을 잃었다고 <br>땅이 꺼질 만큼 깊은 숨을 내 쉴 때 <br>텅 비어 버린 곳에서 <br>비로소 보이기 시작했지 <br>내게 다가오는 사랑이라는 기회 <br>그래 우린 어쩌면 모두가 <br>나를 그대를 버렸다는 생각 <br>그 생각으로 다시 모두를 <br>사랑할 수 있는 기회가 <br>주어진 것인지도 몰라 <br>난 믿어 분명 누군가 혼을 바쳐 <br>사랑할 수 있는 <br>가슴 뜨거운 사람이 <br>기다리고 있을 것이며 <br>보이지 않는 사랑의 손길이 <br>그대 가슴에 닿아 <br>있을 때도 있을 것임을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>모든 사람이 그대를 <br>버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 그대를 <br>등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비로소 주어진 것임을 <br>모든 사람이 그대를 <br>버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 그대를 <br>등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비로소 주어진 것임을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="그대는 결코 (Feat. 태히언)" label="그대는 결코 (Feat. 태히언)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무감각/맘이_지던_날/</id><title>무감각 - 맘이 지던 날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:53:14+09:00</updated><published>2018-04-22T20:53:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EA%B0%90%EA%B0%81/%EB%A7%98%EC%9D%B4_%EC%A7%80%EB%8D%98_%EB%82%A0/" title="무감각 - 맘이 지던 날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그랬었지 너와 나는 <br>서로에게 가장 <br>편안했던 사람이었고 <br>찾아오던 기념일엔 <br>먼저 놀래키기 바빴었지 <br>말을 하면 주제도 없는 <br>그냥 생각나는 모든 말을 했고 <br>그럴 때면 웃다 보면 <br>어느덧 밤을 새우곤 했지 <br>하루하루가 그랬는데 <br>그러던 우린 멀어져 갔고 <br>참 당연했던 맘이 지던 <br>이별을 알았던 순간에 널 <br>왜 바라보기만 했는지 <br>그 마지막 날에 돌아서는 너의 <br>손을 내가 잡았다면 <br>한마디만 했었다면 <br>지금 내 옆엔 니가 있을까 <br>비 내리던 날에 작은 우산 속에 <br>날 끌어안았던 모습도 <br>아직도 난 선명한데 <br>온종일 그리움에 사는 게 <br>익숙한데 <br>참 많이도 다퉜는데 <br>평소와 달랐던 니 말투도 <br>내가 늘어놨던 변명들도 <br>지나간 그때의 너와 난데 <br>왜 이렇게 날 맴도는지 <br>그 마지막 날에 돌아서는 너의 <br>손을 내가 잡았다면 <br>한마디만 했었다면 <br>지금 내 옆엔 니가 있을까 <br>참 미련한 맘에 흘러가는 듯해 <br>늘 하루가 찾아오면 <br>또 이렇게 보내겠지 <br>온종일 그리움 속 그 때로 여전히 <br>]]></content><category term="무감각" label="무감각"/><category term="맘이 지던 날" label="맘이 지던 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KANKHN/ALRIGHT_Feat_YIMNAO/</id><title>KANKHN - ALRIGHT (Feat. YIMNAO) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:53:23+09:00</updated><published>2018-04-22T20:53:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KANKHN/ALRIGHT_Feat_YIMNAO/" title="KANKHN - ALRIGHT (Feat. YIMNAO) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Blue in shadow haze <br>Gloom in bitter trace <br>Wimpish hesitation and <br>Pinned in stutter phase <br>It's alright <br>It's alright <br>Afraid to get away <br>But its hurt to stay in fate <br>Strip off all the fakes <br>Then just stand <br>with your own face <br>It's alright <br>It's alright <br>EVERYTHING'S WILL BE ALRIGHT <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>EVERYTHING'S WILL BE ALRIGHT <br>Throw yourself <br>on the bed of glitter <br>Face the ray stretching <br>above horizon <br>Jump off the beaten track and <br>Only gaze on the step <br>your gonna take <br>Scatter yourself in to the clouds <br>Then close your eyes <br>in deep and hazy glow <br>Light will guide you <br>Swaying light will guide you <br>Afraid to get away <br>But its hurt to stay in fate <br>Strip off all the fakes <br>Then just stand <br>with your own face <br>It's alright <br>It's alright <br>EVERYTHING'S WILL BE ALRIGHT <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>It's alright <br>EVERYTHING'S WILL BE ALRIGHT <br>]]></content><category term="KANKHN" label="KANKHN"/><category term="ALRIGHT (Feat. YIMNAO)" label="ALRIGHT (Feat. YIMNAO)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/배현철/그대로/</id><title>배현철 - 그대로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:53:26+09:00</updated><published>2018-04-22T20:53:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B0%ED%98%84%EC%B2%A0/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A1%9C/" title="배현철 - 그대로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 변명들은 널 <br>취하게 만드나 봐 <br>했던 말 또 했던 말 <br>나의 변함없음은 <br>널 가두어 뒀나 봐 <br>예전의 나 그 때의 나 <br>지금 우리 보다 <br>추억의 우릴 사랑하는 일 <br>변해 버린 설렘 <br>다정했던 눈빛들 <br>따뜻한 말투와 약속들 <br>아무 것도 <br>지켜내지 못한 내 곁에 <br>여전히 넌 특별한 사람 <br>아름다운 너에게 <br>자꾸 거짓말을 해 <br>변한 건 내가 아냐 <br>더 소중한 건 너인데 <br>자꾸 순서를 바꾸네 <br>너의 일은 나중에 <br>지금의 나보다 <br>추억의 나를 사랑 하는 일 <br>변해 버린 설렘 <br>다정했던 눈빛들 <br>따뜻한 말투와 약속들 <br>아무 것도 <br>지켜내지 못한 내 곁에 <br>여전히 넌 소중한 사람 <br>지금의 나보다 <br>내일의 나를 기대 하는 일 <br>설렘 다정했던 눈빛들 <br>우후 <br>따뜻한 말투와 약속들 <br>우후 <br>지키지 못한 내 곁에 <br>그대로 <br>]]></content><category term="배현철" label="배현철"/><category term="그대로" label="그대로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박근일/오늘도/</id><title>박근일 - 오늘도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:53:30+09:00</updated><published>2018-04-22T20:53:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B7%BC%EC%9D%BC/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84/" title="박근일 - 오늘도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금 어두워진 <br>너의 맘을 보면 <br>나도 내맘이 <br>아파온다고 <br>사는게 원래 <br>힘든 거라고 <br>모두 다 그렇다고 <br>애써 나를 또 <br>달래봐도 나는 <br>많이 지쳤잖아 <br>쉬고 싶었잖아 <br>충분히 달려왔어 <br>오늘도 <br>잠시 쉬어도 돼 <br>가슴 답답했던 <br>오늘의 날도 <br>가슴 먹먹했던 <br>나의 하루들도 <br>하루하루 버텨내며 <br>이겨온 당신에게 <br>힘들어했잖아 <br>많이 아팠잖아 <br>충분히 수고했어 <br>오늘도 <br>이제 쉬어도 돼 <br>가슴 답답했던 <br>오늘의 나도 <br>주저앉아 삼켜냈던 <br>눈물들도 <br>하루하루 버텨내며 <br>이겨온 당신에게 <br>가슴 답답했던 <br>오늘의 나도 <br>주저앉아 삼켜냈던 <br>눈물들도 <br>하루하루 버텨내며 <br>이겨온 당신에게 <br>오늘도 <br>]]></content><category term="박근일" label="박근일"/><category term="오늘도" label="오늘도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JB_Kim/Love_Angel/</id><title>JB_Kim - Love Angel - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:01+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JB_Kim/Love_Angel/" title="JB_Kim - Love Angel - 가사"/><content type="html"><![CDATA[4년 전이었지 <br>내가 널 알게 된 건 <br>양갈래 머릴땋은 <br>꼬마숙녀였지 <br>하늘 빛 담장 <br>앞의 천사 <br>줄무늬 옷을 입은 <br>Love Angel <br>하늘색 줄무늬 입은 <br>Teddy 곰 Moon i <br>잠 못들어 써내려 간 <br>첫 편지 <br>폴카 닷 셔츠 입은 신사 <br>너를 만나러가 <br>uh Love Angel <br>함께 사진도 찍었지 <br>Fhilippino Style <br>반짝이던 두 눈동자 <br>Just Like an Angel <br>나의 손을 꼭 잡고서 <br>놓질 않아 <br>그건 말로 표현못해 <br>It's so Fantastic <br>Salamat 니가 내게 와줘서 <br>Salamat 나를 일으켜줘서 <br>Salamat 너를 볼 수 있어서 <br>Salamat 함께 할 수 있어서 <br>하트모양 귀고리 <br>큰 머리띠 <br>청바지 차려입은 <br>꼬마숙녀였지 <br>활짝 핀 장미 같던 미소 <br>하늘색 샌들 신은 <br>Love Angel <br>놓지 않고 있던 <br>너의 Teddy 곰 Moon i <br>수족관 떠다니던 <br>큰 가오리 <br>비누방울 부니 <br>너무 신나 <br>햇빛으로 둘러쌓인 <br>Love Angel <br>함께 사진도 찍었지 <br>Fhilippino Style <br>반짝이던 두 눈동자 <br>Just Like an Angel <br>나의 손을 꼭 잡고서 <br>놓질 않아 <br>그건 말로 표현못해 <br>It's so Fantastic <br>Salamat 니가 내게 와줘서 <br>Salamat 나를 일으켜줘서 <br>Salamat 너를 볼 수 있어서 <br>Salamat 함께 할 수 있어서 <br>왜 나의 눈을 피하는거니 <br>짧은 새 정 들어버린거니 <br>너 이제 가야할 시간인데 <br>나는 왜 눈물 보이는거니 <br>우리의 만남 기억할거지 <br>틈틈이 편지 보내줄거지 <br>언제나 밝게 미소지으며 <br>2년 후 약속 지켜줄거지 <br>함께 사진도 찍었지 <br>Fhilippino Style <br>반짝이던 두 눈동자 <br>Just Like an Angel <br>나의 손을 꼭 잡고서 <br>놓질 않아 <br>그건 말로 표현못해 <br>It's so Fantastic <br>Salamat 니가 내게 와줘서 <br>Salamat 나를 일으켜줘서 <br>Salamat 너를 볼 수 있어서 <br>Salamat 함께 할 수 있어서 <br>함께 사진도 찍었지 <br>Fhilippino Style <br>반짝이던 두 눈동자 <br>Just Like an Angel <br>나의 손을 꼭 잡고서 <br>놓질 않아 <br>그건 말로 표현못해 <br>It's so Fantastic <br>Salamat 니가 내게 와줘서 <br>Salamat 나를 일으켜줘서 <br>Salamat 너를 볼 수 있어서 <br>Salamat 함께 할 수 있어서 <br>무릎꿇고 너를 안아 <br>감추던 눈물 <br>하나님께 너를 위한 <br>간절한 기도 <br>]]></content><category term="JB Kim" label="JB Kim"/><category term="Love Angel" label="Love Angel"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NINI/아스라이_Feat_Bullet/</id><title>NINI - 아스라이 (Feat. Bullet) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:19+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NINI/%EC%95%84%EC%8A%A4%EB%9D%BC%EC%9D%B4_Feat_Bullet/" title="NINI - 아스라이 (Feat. Bullet) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아스라이 지나온 길들 <br>서서히 잊혀져 가는 것들도 <br>고스란히 남겨진 너의 추억들 <br>모질게 지나쳐간 사람들 까지도 <br>그 누구도 보고싶지 않아 <br>아무것도 볼수 없게 <br>만든 것은 나지만 <br>떨어지는 꽃잎이 <br>누구 마음 인들 <br>모두 사라지는 것들 뿐인걸 <br>아스라이 시작된 일들 <br>천천히 밀려 들어와 <br>내게 남은것은 <br>가지런히 정리된 우리 관계뿐 <br>이렇듯 덤덤하게 스러져가는 난 <br>다 부질없는 짓이였나봐 <br>모든 관계가 원만하길 <br>바랬던 나는 이제 없나봐 <br>연극처럼 막이 내릴 <br>내게 남은 건 단지 씁쓸함뿐 <br>빈손으로 왔다 다시 가는것 <br>사라져 버릴 연기처럼 <br>아스라이 흐릿해져 가는 <br>이 감정선 uh <br>지난 추억들이 떠올라도 <br>이젠 괜찮아 <br>이제 괜찮아질테니 <br>그 누구도 보고싶지 않아 <br>아무것도 볼수 없게 <br>만든 것은 나지만 <br>떨어지는 꽃잎이 <br>누구 마음 인들 <br>모두 사라지는 것들 뿐인걸 <br>]]></content><category term="NINI" label="NINI"/><category term="아스라이 (Feat. Bullet)" label="아스라이 (Feat. Bullet)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉐로/Baby_Crush/</id><title>쉐로 - Baby Crush - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:22+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%90%EB%A1%9C/Baby_Crush/" title="쉐로 - Baby Crush - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 처음 만났었고 <br>우린 낯설었고 <br>언제 그랬냐는듯 껴안은 채 <br>아프단 말도 없이 <br>난 처음이란 말로 <br>어디로 가는 지도 몰랐어 <br>숨이 헐떡거릴 만큼 <br>너는 뜨거웠고 <br>멈춰지지 않아 <br>참 곤란했었지 <br>괜찮단 말도 없이 넌 <br>어떻게든 될거라고 <br>난 그냥 믿었지 <br>괜찮다고만 안 될거라만 <br>걱정말라만 해 <br>하지말라만 안가겠다만 <br>어쩔거냐만 해 <br>아무것도 모르는 건 <br>나쁜 나라고 <br>아직 알지 못해 발악하는 <br>니가 좋아 <br>가진건 그 뿐이라고 <br>니가 내뱉던 말은 <br>너만큼 아주 개같은 <br>얘기였어 <br>기댈 수 밖에 <br>나약한 나의 몸인걸 <br>언제부터 <br>너 아니면 살수가 없어 <br>one two three <br>괜찮다고만 안 될거라만 <br>걱정말라만 해 <br>하지말라만 안가겠다만 <br>어쩔거냐만 해 <br>괜찮다고만 안 될거라만 <br>걱정말라만 해 <br>하지말라만 안가겠다만 <br>어쩔거냐만 해 <br>]]></content><category term="쉐로" label="쉐로"/><category term="Baby Crush" label="Baby Crush"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Cant_Be_Guilty/</id><title>The_Radio_Dept - Can`t Be Guilty - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:33+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Cant_Be_Guilty/" title="The_Radio_Dept - Can`t Be Guilty - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If I'm innocent when I dream <br>Then I'll be dreaming <br>Don't wake me, I'm not even here <br>Not even death could lay his hands on me <br>I'm fast asleep and can't be guilty <br><br>Wake me when the dust has settled <br>Then just give it to me straight <br>Is there anything that's left <br>Kill me if there's cause for weeping <br>Until then, I will be sleeping <br><br>Not even death could lay his hands on me <br>I'm fast asleep and can't be guilty <br><br>Please don't let me know what's coming <br>If you should find a way to <br>Not even if it comes for us <br>Cause by the time that it does <br>It will be so much stronger than of us <br><br>You could close your eyes and go to sleep with me <br>As long as we do we can't be guilty]]></content><category term="The Radio Dept." label="The Radio Dept."/><category term="Can`t Be Guilty" label="Can`t Be Guilty"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Swedish_Guns/</id><title>The_Radio_Dept - Swedish Guns - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:44+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Swedish_Guns/" title="The_Radio_Dept - Swedish Guns - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What's that in the air <br>The Swedish guns <br>And what is that right there <br>That's Swedish guns <br>Let's have a second look <br>It's Swedish guns <br>Must be by the book <br>It's Swedish guns <br><br>And guess what came to town <br>The Swedish guns <br>And guess what burned it down <br>The Swedish guns <br>And every life they took <br>With Swedish guns <br>Now everywhere you look <br>It's Swedish guns <br><br>When you want something done <br>When you want something done <br>Just take me by the hand <br>We'll make them understand <br><br>If you want something done <br>Get Swedish guns <br>Take care of someone <br>Get Swedish guns <br>You need a helping hand <br>Get Swedish guns <br>Secure a piece of land <br>Get Swedish guns <br><br>They should turn around <br>The Swedish guns <br>And force us to the ground <br>With Swedish guns <br>Cause who can be to blame <br>For Swedish guns <br>A clue, it's in the name <br>A diabolic shame <br><br>When you want something done <br>When you want something done <br>Just take me by the hand <br>We'll make them understand]]></content><category term="The Radio Dept." label="The Radio Dept."/><category term="Swedish Guns" label="Swedish Guns"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Sloboda_Narodu/</id><title>The_Radio_Dept - Sloboda Narodu - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:54:46+09:00</updated><published>2018-04-22T20:54:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Radio_Dept/Sloboda_Narodu/" title="The_Radio_Dept - Sloboda Narodu - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's nothing gracious about our kind <br>They've got it wrong <br>No stars aligned <br><br>When out of patience <br>Is your constant state of mind <br>Crashing down like rain on steel <br>Listen to me <br>They've no idea <br><br>Anticipation is not a friend <br>'Cause at this end <br>We can't pretend <br>You be the friend <br>Help me now <br><br>But don't ask for patience <br>'Cause we just don't have the time <br>Freedom now <br>Freedom now <br><br>Sloboda narodu]]></content><category term="The Radio Dept." label="The Radio Dept."/><category term="Sloboda Narodu" label="Sloboda Narodu"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제휘_JeHwi/Dream_In_With_효설/</id><title>제휘_JeHwi - Dream In (With 효설) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:28+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%ED%9C%98_JeHwi/Dream_In_With_%ED%9A%A8%EC%84%A4/" title="제휘_JeHwi - Dream In (With 효설) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You wanna know yourself <br>I wanna know myrself <br>니 마음 속의 너를 봐 <br>Everybody don’t know <br>So they wanna know <br>내 마음속에서 무얼 원하는지 <br>서로 각자의 다른 꿈을 꾸는거야 <br>또 물어봐 내 자신에게 <br>You wanna know yourself <br>I wanna know myrself <br>니 마음 속의 너를 봐 <br>Everybody don’t know <br>So they wanna know <br>내 마음속에서 무얼 원하는지 <br>서로 각자의 꿈을 향해 나는거야 <br>Dream yourself <br>Fly high <br>]]></content><category term="제휘 (JeHwi)" label="제휘 (JeHwi)"/><category term="Dream In (With 효설)" label="Dream In (With 효설)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Japanese_House/Swim_Against_The_Tide/</id><title>The_Japanese_House - Swim Against The Tide - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:30+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Japanese_House/Swim_Against_The_Tide/" title="The_Japanese_House - Swim Against The Tide - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hold me up high for a while <br>You always said I'd learn to cry, and you were right <br>And I wept through your hold of the night <br><br>When you gave me something <br>Then it feels like summer <br>I keep on runnin' back <br><br>Sit back and open wide <br>Let me see you're dead inside <br>It's so hard to swim against the tide <br><br>I'm back trippin' over cracks in the road <br>Won't you slow me down <br><br>Spirit grows when love goes away <br>And I'm still thinking of a new way to say <br>I miss you <br><br>It wasn't so hard to get <br>You're a figure in the dark, a silhouette <br>And you crept through the hole in my head <br><br>You were the feet of the sun, and it seems so funny <br>You keep on comin' back <br><br>Hold tight and clench your fists <br>'Cause your eyes aren't filled with phantom kiss <br>And just pray to your god that you missed <br><br>Rise up, floating over loves <br>That you've left <br><br>Spirit grows when love goes away <br>And I'm still thinking of a new way to say <br>That I'm missing you]]></content><category term="The Japanese House" label="The Japanese House"/><category term="Swim Against The Tide" label="Swim Against The Tide"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/눈_내리는_사막/너도_나와_같기를_Vocal_서유인/</id><title>눈_내리는_사막 - 너도 나와 같기를 (Vocal 서유인) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:33+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%88%88_%EB%82%B4%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%A7%89/%EB%84%88%EB%8F%84_%EB%82%98%EC%99%80_%EA%B0%99%EA%B8%B0%EB%A5%BC_Vocal_%EC%84%9C%EC%9C%A0%EC%9D%B8/" title="눈_내리는_사막 - 너도 나와 같기를 (Vocal 서유인) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너도 나와 같기를 <br><br>1절 <br><br>그래 알고 있어 이제 우린 <br>이미 엎질러진 잔이 된걸 <br>빈잔처럼 니 맘속에서 점점 비워져 가는 날 <br><br>그래 알고 있어 이제 나는 <br>그만 너를 닦아내야 한단걸 <br>흩어져버리는 너를 바보처럼 잊지못해 <br>잡을수도 없는 눈물이 되어 흐르잖아 <br><br>너도 나와 같기를 너도 나와 같기를 <br>음악을 들어도 길을 걸어봐도 <br>어느새 주저앉아 울고 있는 나처럼 너도 <br><br><br>2절 <br><br><br>그래 알고 있어 이제 우린 <br>아무것도 달라지지 않는걸 <br>하염없이 울어봐도 미친듯이 웃어봐도 <br>어떤것으로도 내겐 위로가 되지 않아 <br><br>너도 나와 같기를 너도 나와 같기를 <br>음악을 들어도 길을 걸어봐도 <br>어느새 주저앉아 울고 있는 나처럼 <br><br>너도 나와 같기를 너도 나와 같기를 <br>사람들을 만나고 온종일 떠들어도 <br>니가 없는 자린 조금도 채워지질 않아 <br>너도 나와 같기를 너도 나와 같기를 <br>매일 숨이막혀 기억에 갇힌듯 나를 찾아 헤매며 아파 울고 울기를 <br>너도 너도 너도]]></content><category term="눈 내리는 사막" label="눈 내리는 사막"/><category term="너도 나와 같기를 (Vocal 서유인)" label="너도 나와 같기를 (Vocal 서유인)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/작은_새_작은_나무/</id><title>윤성 - 작은 새 작은 나무 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:35+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%EC%9E%91%EC%9D%80_%EC%83%88_%EC%9E%91%EC%9D%80_%EB%82%98%EB%AC%B4/" title="윤성 - 작은 새 작은 나무 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넓은 하늘 <br>작은 날개를 가진 새 <br>바람에 흔들려 지쳐가도 <br>괜찮아 우린 쓰러지질 않아 <br>언덕 아래 키 작은 <br>나무 한 그루처럼 <br>어둠이 내려와 두려워도 <br>괜찮아 우린 쓰러지질 않아 <br>바람에 속삭임을 자장가 삼아 <br>어둠의 고요함을 담요로 삼아 <br>흔들려도 버텨낼 거야 <br>넘어져도 일어날 거야 <br>우린 혼자가 아니니까 <br>바람도 어둠도 이겨낼 수 있어 <br>작은 날개 작은 뿌리 <br>우린 힘을 낼 거야 <br>어둠이 내려와 두려워도 <br>괜찮아 우린 쓰러지질 않아 <br>바람에 속삭임을 자장가 삼아 <br>어둠의 고요함을 담요로 삼아 <br>흔들려도 버텨낼 거야 <br>넘어져도 일어날 거야 <br>우린 혼자가 아니니까 <br>바람에 속삭임을 자장가 삼아 <br>어둠의 고요함을 담요로 삼아 <br>흔들려도 버텨낼 거야 <br>넘어져도 일어날 거야 <br>우린 혼자가 아니니까 <br>우린 혼자가 아니야 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="작은 새 작은 나무" label="작은 새 작은 나무"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/지금인가요/</id><title>윤성 - 지금인가요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:37+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%EC%A7%80%EA%B8%88%EC%9D%B8%EA%B0%80%EC%9A%94/" title="윤성 - 지금인가요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금인가요 시간이 됐나요 <br>잠시라도 더 머물러요 <br>우 우 우 <br>차오르는 아쉬움이 <br>메아리처럼 돌아와 <br>아픔과 사랑 사이에서 <br>상처만이 더 남았네요 <br>우 우 <br>후회해요 내 마음이 <br>이젠 보이지 않겠죠 <br>이젠 정말 기회가 없는 듯 <br>내게 가까이 다가와 <br>내 꿈에 가려진 <br>그 아픔 그대로 <br>그대 가는 길 위에 <br>흩어진 우리의 기억 <br>다시 볼 수 없나요 <br>정말 가는 건가요 <br>가슴 뛰는 그날들 <br>이젠 멀어져 <br>두려워지는 지금 제발 <br>내게 머물러요 <br>그대 가는 길 위에 <br>흩어진 우리의 기억 <br>다시 볼 수 없나요 <br>정말 가는 건가요 <br>가슴 뛰는 그날들 <br>이젠 멀어져 <br>두려워지는 지금 제발 <br>내게 머물러요 <br>그대 가는 길 위에 <br>흩어진 우리의 기억 <br>다시 볼 수 없나요 <br>정말 가는 건가요 <br>가슴 뛰는 그날들 <br>이젠 멀어져 <br>두려워지는 지금 제발 <br>내게 머물러요 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="지금인가요" label="지금인가요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/아버지/</id><title>윤성 - 아버지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:39+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80/" title="윤성 - 아버지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나온 시간들 <br>스쳐 지나면 <br>아쉬움 가득한 <br>기억이 되어 <br>다시 돌아갈 순 없겠죠 <br>그때의 모습 시간들 <br>날 항상 최고라 하며 <br>안아주던 그때의 모습 <br>이젠 볼 수가 없네요 <br>시간이 흘러 <br>이젠 아버지가 돼보니 <br>그때가 너무 <br>그리워집니다 <br>기나긴 세월 흘러 <br>그때 모습은 <br>볼 수가 없지만 <br>소중한 기억들은 <br>남아있어요 <br>가슴속 깊이 간직한 <br>아버지란 모습 <br>그 모습 그대로 <br>영원히 맘속에 <br>기억할게요 <br>시간이 흘러 <br>이젠 아버지가 돼보니 <br>그때가 너무 <br>그리워집니다 <br>기나긴 세월 흘러 <br>그때 모습은 <br>볼 수가 없지만 <br>소중한 기억들은 <br>남아있어요 <br>가슴속 깊이 간직한 <br>아버지란 모습 <br>그 모습 그대로 <br>영원히 맘속에 <br>기억할게요 <br>기억할게요 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="아버지" label="아버지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/천국의_눈물/</id><title>윤성 - 천국의 눈물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:42+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%EC%B2%9C%EA%B5%AD%EC%9D%98_%EB%88%88%EB%AC%BC/" title="윤성 - 천국의 눈물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어떻게 지내 <br>그곳은 더 좋은 거겠지 <br>아프지도 외롭지도 않은 거니 <br>미안해 지켜주지 못해서 <br>곁에 있지 못해서 <br>이렇게 더 아픈 건가 봐 <br>아무런 말도 할 수 없었던 <br>널 보내야만 하는 게 <br>얼마나 더 힘이 드는진 <br>그 어떤 슬픔도 <br>또 어떤 아픔도 <br>내겐 너 없이 살아가야 할 <br>이세상이 무섭다 <br>가슴을 또 쳐봐도 <br>소리를 질러봐도 <br>니가 없는 이곳이 <br>내겐 너무 힘들다 <br>너 없이 어떻게 살아가 <br>지금도 이렇게 아픈데 <br>어떻게 널 지울 수 있니 <br>그 어떤 슬픔도 <br>또 어떤 아픔도 <br>내겐 너 없이 살아가야 할 <br>이세상이 무섭다 <br>가슴을 또 쳐봐도 <br>소리를 질러봐도 <br>니가 없는 이곳이 <br>내겐 너무 힘들다 <br>외로운 곳에 홀로 남겨진 <br>니 생각에 <br>아무것도 할 수가 없는 <br>내가 무섭다 <br>니 이름을 불러도 <br>손을 내밀어보아도 <br>다시올 수 없는 <br>니가 그립다 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="천국의 눈물" label="천국의 눈물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/기다림_끝에_남는_건/</id><title>윤성 - 기다림 끝에 남는 건 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:44+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A6%BC_%EB%81%9D%EC%97%90_%EB%82%A8%EB%8A%94_%EA%B1%B4/" title="윤성 - 기다림 끝에 남는 건 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기억하니 행복했던 날들을 <br>쉽게 지울 수 없었던 <br>우리의 지난날 <br>난 지금도 잊을 수 없어 <br>우리가 함께 나눴던 <br>그때의 추억을 <br>이젠 그만할래 <br>그 동안 너무 힘들었으니까 <br>그래서 더 힘든 거야 <br>그래도 또 한 번 <br>널 지우지 말아야지 하지만 <br>시간 지날수록 <br>내 마음만 더 아파오는 걸 <br>함께한 시간들 그대와 함께했던 <br>소중한 그때 추억이 <br>이젠 내 맘속 깊은 곳에 <br>소중히 간직할거야 <br>우리의 지난날들 <br>이젠 그만할래 <br>그 동안 너무 힘들었으니까 <br>그래서 더 힘든 거야 <br>그래도 또 한 번 <br>널 지우지 말아야지 하지만 <br>시간 지날수록 <br>내 마음만 더 아파오는 걸 <br>함께한 시간들 그대와 함께했던 <br>소중한 그때 추억이 <br>이젠 내 맘속 깊은 곳에 <br>소중히 간직할거야 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="기다림 끝에 남는 건" label="기다림 끝에 남는 건"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/택배의_하루/</id><title>윤성 - 택배의 하루 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:46+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%ED%83%9D%EB%B0%B0%EC%9D%98_%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="윤성 - 택배의 하루 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침을 알리는 알람 소리에 <br>두 눈 비비며 하루를 시작하고 <br>누가 깰까 하는 걱정에 <br>조용히 문을 나선다 <br>오늘도 난 달린다 달린다 <br>희망찬 내일을 위해 <br>그래서 난 웃는다 <br>날 보는 사람들 있으니 <br>오늘도 난 달린다 <br>새로운 세상을 위해 <br>이렇게 난 노래 부른다 <br>때로는 힘들어 지쳐있지만 <br>더 크게 펼쳐질 내일 있기에 <br>그렇게 다시 한 번 시작해 <br>힘든 지난날 잊어버리고 <br>오늘도 난 달린다 달린다 <br>희망찬 내일을 위해 <br>그래서 난 웃는다 <br>날 보는 사람들 있으니 <br>오늘도 난 달린다 달린다 <br>희망찬 내일을 위해 <br>그래서 난 웃는다 <br>날 보는 사람들 있으니 <br>오늘도 난 달린다 <br>새로운 세상을 위해 <br>이렇게 난 노래 부른다 <br>오늘도 난 달린다 달린다 <br>희망찬 내일을 위해 <br>그래서 난 웃는다 <br>날 보는 사람들 있으니 <br>오늘도 난 달린다 <br>새로운 세상을 위해 <br>이렇게 난 노랠 부른다 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="택배의 하루" label="택배의 하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤성/흔한_사랑/</id><title>윤성 - 흔한 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T20:59:48+09:00</updated><published>2018-04-22T20:59:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%B1/%ED%9D%94%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="윤성 - 흔한 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[멀어지는 내 모습을 보며 <br>흐르던 두 뺨에 눈물이 <br>가로수 길을 지나 <br>함께했던 시간 너머로 <br>다시 또 흘러내리고 <br>기억이 지워진다고 <br>추억도 잊혀질 줄 알았어 <br>가슴속 깊이 널 묻어야 했지만 <br>미칠 듯 그리웠었지 <br>내 사랑한단 이 말한마디 <br>흔한 사랑이지만 <br>날 대신할 수 있을까 <br>힘들었던 내 지난날의 사랑과 <br>기억 속 아름다운 그대 <br>다시 니가 돌아와준다면 <br>이제는 널 보내지 않을게 <br>이제는 네게 말할 수 있어 <br>영원히 널 놓지 않겠다고 <br>사랑한단 이 말한마디 <br>흔한 사랑이지만 <br>널 대신할 수 있을까 <br>힘들었던 내 지난날의 사랑과 <br>기억 속 아름다운 그대 <br>미안하단 그 말 한마디 <br>아파하는 너에게 <br>위로가 될 수 있을까 <br>힘들었던 내 지난날의 사랑과 <br>기억 속 아름다운 그대 <br>]]></content><category term="윤성" label="윤성"/><category term="흔한 사랑" label="흔한 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더코_Theco/내게_닿을_수_있다면/</id><title>더코_Theco - 내게 닿을 수 있다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:04+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94%EC%BD%94_Theco/%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%8B%BF%EC%9D%84_%EC%88%98_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="더코_Theco - 내게 닿을 수 있다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내게 이런 시련이 <br>익숙했던 건지 <br>아픔보다 후회를 <br>무척이나 하곤 해 <br>마주 할 수 없단 걸 알기에 <br>무너져간 내 모습이 <br>그림자에 비쳐가 <br>그림자에 비쳐가 <br>당장 너의 발걸음을 <br>맞춰가고 싶지만 <br>차가웠던 나에 모습에 <br>후회를 되뇌이게 돼 <br>지난 너와의 추억들이 <br>슬픔으로 물들어 <br>입가에 시린 <br>눈물을 머금게 돼 <br>언젠간 반복되는 <br>굴레처럼 <br>다시 한번 내게 <br>닿을 수 있다면 <br>우리 함께 했던 추억들이 <br>눈물에 씻겨 내려 가 <br>나와 마주보며 <br>그날을 그려 <br>홀로 남아 울고 있는 <br>너의 모습 달래며 <br>그날의 아픔 <br>잊을 수 있다면 <br>너의 빈손에 나 <br>손수건을 건네주어 <br>눈물이 흥건히 젖어 <br>메마를 때까지 <br>너의 가녀린 <br>그 어깨를 감싸며 <br>너 옆에 단단하게 <br>있었더라면 <br>우리 함께 했던 추억들이 <br>눈물에 씻겨 내려 가 <br>나와 마주보며 <br>그날을 그려 <br>홀로 남아 울고 있는 <br>너의 모습 달래며 <br>그날의 아픔을 <br>잊을 수 있다면 <br>언젠간 반복되는 <br>굴레처럼 <br>다시 한번 내게 <br>닿을 수 있다면 <br>]]></content><category term="더코 (Theco)" label="더코 (Theco)"/><category term="내게 닿을 수 있다면" label="내게 닿을 수 있다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Call_Me/</id><title>Ryu_Miho - Call Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:11+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Call_Me/" title="Ryu_Miho - Call Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[She is talking quietly <br>to herself <br>while she takes a bath <br>Your whisper skipped right <br>through my ears <br>And went straight <br>into my heart <br>After that she is burning <br>with fever <br>and she’s lying on the bed <br>She has time <br>on her hands <br>and says <br>いまから抱きしめて <br>Call me Call me <br>Call me Call me <br>She is talking quietly <br>to herself <br>while she takes a bath <br>Your whisper skipped right <br>through my ears <br>And went straight <br>into my heart <br>After that she is burning <br>with fever <br>and she’s lying on the bed <br>She has time <br>on her hands <br>and says <br>いまから抱きしめて <br>Call me Call me <br>Call me Call me <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Call Me" label="Call Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Calling_You/</id><title>Ryu_Miho - Calling You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:13+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Calling_You/" title="Ryu_Miho - Calling You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A desert road <br>from Vegas to nowhere <br>Someplace better than <br>where you've been <br>A coffee machine <br>that needs some fixing <br>In a little cafe <br>just around the bend <br>I am calling you <br>I am calling you <br>A hot dry wind blows <br>right thru me <br>The baby's crying <br>and I can't sleep <br>But we both know <br>a change is coming <br>Coming closer <br>sweet release <br>I am calling you <br>I am calling you <br>A desert road <br>from Vegas to nowhere <br>Someplace better than <br>where you've been <br>A coffee machine <br>that needs some fixing <br>In a little cafe <br>just around the bend <br>A hot dry wind blows <br>right thru me <br>The baby's crying <br>and I can't sleep <br>And I can feel <br>the change is coming <br>Coming closer <br>sweet release <br>I am calling you <br>I am calling you <br>I am calling calling you <br>I am calling you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Calling You" label="Calling You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Skindo-Le-Le_Feat_Toshiyuki_Honda/</id><title>Ryu_Miho - Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:15+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Skindo-Le-Le_Feat_Toshiyuki_Honda/" title="Ryu_Miho - Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you are lonely <br>When you are sad <br>Hear what I’ve got to say <br>Do what you want to do <br>This is the way to live <br>in this world <br>Everyone likes to sing <br>‘Cause when you sing you smile <br>Why don’t you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Why don’t you join us <br>Singing this song <br>Happiness is music <br>And the music is real <br>Singing your heart out <br>It makes you feel better <br>Everyone likes to sing <br>‘Cause when you sing you smile <br>Why don’t you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>When you are lonely <br>When you are sad <br>Hear what I’ve got to say <br>Do what you want to do <br>This is the way to live <br>in this world <br>Everyone likes to sing <br>‘Cause when you sing you smile <br>Why don’t you come along <br>Let me take you away <br>Things are better everyday <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Why don’t you join us <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Singing this song <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>Skindo le le skindo la la <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda)" label="Skindo-Le-Le (Feat. Toshiyuki Honda)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Lovin_You/</id><title>Ryu_Miho - Lovin` You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:18+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Lovin_You/" title="Ryu_Miho - Lovin` You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Lovin' you is easy <br>cause you're beautiful <br>Makin' love with you <br>is all I wanna do <br>Lovin' you is more than <br>just a dream come true <br>And everything that <br>I do is out of lovin' you <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>do do do do do <br>No one else can make me feel <br>The colors that you bring <br>Stay with me while we grow old <br>And we will live each <br>day in springtime <br>Cause lovin' you has <br>made my life so beautiful <br>And every day my life <br>is filled with lovin' you <br>Lovin' you <br>I see your soul come <br>shinin' through <br>And every time that we ooo <br>I'm more in love with you <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>do do do do do <br>No one else can make me feel <br>The colors that you bring <br>Stay with me while we grow old <br>And we will live each <br>day in springtime <br>Cause lovin' you has <br>made my life so beautiful <br>And every day my life <br>is filled with lovin' you <br>Lovin' you <br>I see your soul come <br>shinin' through <br>And every time that we ooo <br>I'm more in love with you <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>La la la la la <br>do do do do do <br>Lovin' you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Lovin` You" label="Lovin` You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Misty_Feat_Takana_Miyamoto/</id><title>Ryu_Miho - Misty (Feat. Takana Miyamoto) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:20+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Misty_Feat_Takana_Miyamoto/" title="Ryu_Miho - Misty (Feat. Takana Miyamoto) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look at me <br>I'm as helpless as a <br>kitten up a tree <br>And I feel like I'm <br>clinging to a cloud <br>I can't understand <br>I get misty just <br>holding your hand <br>Walk my way <br>and a thousand violins <br>begin to play <br>Or it might be the <br>sound of your hello <br>That music I hear <br>I get misty <br>the moment you're near <br>You can say that <br>you're leading me on <br>But it's just what <br>I want you to do <br>Don't you notice <br>how hopelessly I'm lost <br>That's why I'm following you <br>On my own <br>would I wander through <br>this wonderland alone <br>Never knowing my right <br>foot from my left <br>My hat from my glove <br>I'm too misty and <br>too much in love <br>You can say that <br>you're leading me on <br>But it's just what <br>I want you to do <br>Don't you notice <br>how hopelessly I'm lost <br>That's why I'm following you <br>On my own <br>would I wander through <br>this wonderland alone <br>Never knowing my right <br>foot from my left <br>My hat from my glove <br>I'm too misty and <br>too much in love <br>Too misty <br>and too much in love <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Misty (Feat. Takana Miyamoto)" label="Misty (Feat. Takana Miyamoto)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/La_Isla_Bonita/</id><title>Ryu_Miho - La Isla Bonita - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:22+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/La_Isla_Bonita/" title="Ryu_Miho - La Isla Bonita - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Last night I dreamt of San Pedro <br>Just like I'd never gone <br>I knew the song <br>A young girl with eyes <br>like the desert <br>It all seems like yesterday <br>not far away <br>Tropical the island breeze <br>All of nature wild and free <br>This is where I long to be <br>La isla bonita <br>And when the samba played <br>The sun would set so high <br>Ring through my ears and <br>sting my eyes <br>Your Spanish lullaby <br>I fell in love with San Pedro <br>Warm wind carried on the sea <br>he called to me <br>Te dijo te amo <br>I prayed that the days would last <br>They went so fast <br>Tropical the island breeze <br>All of nature wild and free <br>This is where I long to be <br>La isla bonita <br>And when the samba played <br>The sun would set so high <br>Ring through my ears and <br>sting my eyes <br>Your Spanish lullaby <br>I want to be where the sun <br>warms the sky <br>When it's time for siesta <br>you can watch them go by <br>Beautiful faces <br>no cares in this world <br>Where a girl loves a boy <br>And a boy loves a girl <br>Last night I dreamt of San Pedro <br>It all seems like yesterday <br>not far away <br>Tropical the island breeze <br>All of nature wild and free <br>This is where I long to be <br>La isla bonita <br>And when the samba played <br>The sun would set so high <br>Ring through my ears and <br>sting my eyes <br>Your Spanish lullaby <br>Tropical the island breeze <br>All of nature wild and free <br>This is where I long to be <br>La isla bonita <br>And when the samba played <br>The sun would set so high <br>Ring through my ears and <br>sting my eyes <br>Your Spanish lullaby <br>Te dijo te amo <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="La Isla Bonita" label="La Isla Bonita"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Fly_Me_To_The_Moon/</id><title>Ryu_Miho - Fly Me To The Moon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:24+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Fly_Me_To_The_Moon/" title="Ryu_Miho - Fly Me To The Moon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fly me to the moon <br>And let me play among the stars <br>Let me see what spring is like <br>On Jupiter and Mars <br>In other words hold my hand <br>In other words darling kiss me <br>Fill my heart with song <br>And let me sing forever more <br>You are all I long for <br>All I worship and adore <br>In other words please be true <br>In other words I love you <br>Fly me to the moon <br>And let me play among the stars <br>Let me see what spring is like <br>On Jupiter and Mars <br>In other words hold my hand <br>In other words darling kiss me <br>Fill my heart with song <br>And let me sing forever more <br>You are all I long for <br>All I worship and adore <br>In other words please be true <br>In other words I love you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Fly Me To The Moon" label="Fly Me To The Moon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/The_Nearness_Of_You_Feat_Yosuke_Onuma/</id><title>Ryu_Miho - The Nearness Of You (Feat. Yosuke Onuma) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:27+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/The_Nearness_Of_You_Feat_Yosuke_Onuma/" title="Ryu_Miho - The Nearness Of You (Feat. Yosuke Onuma) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's not the pale moon <br>that excites me <br>That thrills and delights me <br>Oh no it's just the nearness of you <br>It isn't your sweet conversation <br>That brings this sensation <br>Oh no it's just the nearness of you <br>When you're in my arms <br>and I feel you so close to me <br>All my wildest dreams come true <br>I need no soft lights to enchant me <br>If you'll only grant me <br>The right to hold you ever so tight <br>And to feel in the night <br>the nearness of you <br>When you're in my arms <br>and I feel you so close to me <br>All my wildest dreams come true <br>I need no soft lights to enchant me <br>If you'll only grant me <br>The right to hold you ever so tight <br>And to feel in the night <br>the nearness of you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="The Nearness Of You (Feat. Yosuke Onuma)" label="The Nearness Of You (Feat. Yosuke Onuma)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Love_For_Sale_Feat_Shinpei_Ruike/</id><title>Ryu_Miho - Love For Sale (Feat. Shinpei Ruike) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:29+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Love_For_Sale_Feat_Shinpei_Ruike/" title="Ryu_Miho - Love For Sale (Feat. Shinpei Ruike) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love for sale <br>Appetizing young love for sale <br>Love that's fresh <br>and still unspoiled <br>Love that's only slightly soiled <br>Love for sale <br>Who will buy <br>Who would like to sample my supply <br>Who's prepared to pay the price <br>for a trip to paradise <br>Love for sale <br>Let the poets pipe of love <br>in their childish way <br>I know ev’ ry type of love <br>better far than they <br>If you want the thrill of love <br>I've been thru the mill of love; <br>Old love new love <br>ev’ ry love but true love <br>Love for sale <br>Appetizing young love for sale <br>If you want to buy my wares <br>follow me and climb the stairs <br>Love for sale <br>Let the poets pipe of love <br>in their childish way <br>I know ev’ ry type of love <br>better far than they <br>If you want the thrill of love <br>I've been thru the mill of love <br>Old love new love <br>ev’ ry love but true love <br>Love for sale <br>Appetizing young love for sale <br>If you want to buy my wares <br>follow me and climb the stairs <br>Love for sale <br>Love for sale Love for sale <br>Love for sale Love for sale <br>Love for sale <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="Love For Sale (Feat. Shinpei Ruike)" label="Love For Sale (Feat. Shinpei Ruike)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Youre_Beautiful/</id><title>Ryu_Miho - You`re Beautiful - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:31+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryu_Miho/Youre_Beautiful/" title="Ryu_Miho - You`re Beautiful - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My life is brilliant <br>My love is pure <br>I saw an angel <br>Of that I'm sure <br>She smiled at me on the subway <br>She was with another man <br>But I won't lose no sleep on that <br>'Cause I've got a plan <br>You're beautiful You're beautiful <br>You're beautiful it's true <br>I saw your face in a crowded place <br>And I don't know what to do <br>'Cause I'll never be with you <br>Yeah she caught my eye <br>As we walked on by <br>She could see from my face that I was <br>Flying high <br>And I don't think that <br>I'll see her again <br>But we shared a moment <br>that will last till the end <br>You're beautiful You're beautiful <br>You're beautiful it's true <br>I saw your face in a crowded place <br>And I don't know what to do <br>'Cause I'll never be with you <br>You're beautiful You're beautiful <br>You're beautiful it's true <br>There must be an angel <br>with a smile on her face <br>When she thought up that <br>I should be with you <br>But it's time to face the truth <br>I will never be with you <br>]]></content><category term="Ryu Miho" label="Ryu Miho"/><category term="You`re Beautiful" label="You`re Beautiful"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김용진/사랑에_울다_Inst/</id><title>김용진 - 사랑에 울다 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:47+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9A%A9%EC%A7%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90_%EC%9A%B8%EB%8B%A4_Inst/" title="김용진 - 사랑에 울다 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 어디 있니 <br>너를 알아볼 수 <br>없을 것 같아 <br>내 두 눈을 감고 <br>너를 떠올려 봐도 <br>점점 니가 더 멀어진다 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 웃고 <br>다시는 못할 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>희미해져가도 <br>다시 처음처럼 <br>너의 기억이 돼줄게 <br>지금 어디 가니 <br>내가 더는 할 수 <br>있는 게 없어서 <br>숨 한번 내뱉고 <br>눈물을 삼켜도 <br>더 이상 나는 <br>안 되는 거냐고 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 웃고 <br>다시는 못할 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>희미해져가도 <br>다시 처음처럼 <br>너의 기억이 돼줄게 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 울고 <br>또다시 울고 <br>이제는 못해 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>다 사라져가도 <br>항상 처음처럼 <br>다시 니 곁을 맴돌아 <br>내가 <br>]]></content><category term="김용진" label="김용진"/><category term="사랑에 울다 (Inst.)" label="사랑에 울다 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김용진/사랑에_울다/</id><title>김용진 - 사랑에 울다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:00:49+09:00</updated><published>2018-04-22T21:00:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9A%A9%EC%A7%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90_%EC%9A%B8%EB%8B%A4/" title="김용진 - 사랑에 울다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 어디 있니 <br>너를 알아볼 수 <br>없을 것 같아 <br>내 두 눈을 감고 <br>너를 떠올려 봐도 <br>점점 니가 더 멀어진다 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 웃고 <br>다시는 못할 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>희미해져가도 <br>다시 처음처럼 <br>너의 기억이 돼줄게 <br>지금 어디 가니 <br>내가 더는 할 수 <br>있는 게 없어서 <br>숨 한번 내뱉고 <br>눈물을 삼켜도 <br>더 이상 나는 <br>안 되는 거냐고 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 웃고 <br>다시는 못할 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>희미해져가도 <br>다시 처음처럼 <br>너의 기억이 돼줄게 <br>사랑에 울고 <br>사랑에 울고 <br>또다시 울고 <br>이제는 못해 <br>나만의 사랑아 <br>모든 기억이 <br>다 사라져가도 <br>항상 처음처럼 <br>다시 니 곁을 맴돌아 <br>내가 <br>]]></content><category term="김용진" label="김용진"/><category term="사랑에 울다" label="사랑에 울다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오곤/Beautiful_than_you_Feat_김그레_of_오리엔탈_쇼커스/</id><title>오곤 - Beautiful than you (Feat. 김그레 of 오리엔탈 쇼커스) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:01:40+09:00</updated><published>2018-04-22T21:01:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EA%B3%A4/Beautiful_than_you_Feat_%EA%B9%80%EA%B7%B8%EB%A0%88_of_%EC%98%A4%EB%A6%AC%EC%97%94%ED%83%88_%EC%87%BC%EC%BB%A4%EC%8A%A4/" title="오곤 - Beautiful than you (Feat. 김그레 of 오리엔탈 쇼커스) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가끔은 지난 널 생각하면 <br>괜히 아련하다가 <br>이내 웃음 짓곤 해 <br>참 많이 예뻤던 너였기에 <br>한때 잊지 못한 건 <br>당연했을지 몰라 <br>그렇게 허우적대던 내게 <br>또 다른 사랑이 <br>결국 구해주더라 <br>너와는 다르게 <br>따듯한 그녈 바라보다가 <br>사실 문득 깨닫게 <br>된 것이 하나 있어 <br>그건 그녀가 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>조금 미안하지만 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>종일 웃게 되는 걸 <br>물론 너에 촉감과 온도 말투 <br>모두 감사했기에 <br>널 미워하지는 않아 <br>이별의 새장에 날 가둔 채 <br>혼자 끙끙 앓던 건 <br>내 잘못인지도 몰라 <br>그런데 벌써 괜찮은 내가 <br>어색하고 이래도 <br>되는 건가 싶더라 <br>어느새 내 옆을 <br>지키는 그녈 바라보다가 <br>마침 내가 행복한 <br>이유를 알게 됐어 <br>그건 그녀가 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>조금 미안하지만 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>종일 웃게 되는 걸 <br>너 정말 나에게 <br>참 잘해줬잖아 <br>그땐 고마운 줄 몰랐어 <br>그 따스함이 그리워 <br>다시 너에게 <br>돌아가는 꿈꾸곤 해 <br>넌 어떨까 <br>그래도 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>조금 미안하지만 <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>beautiful beautiful than you <br>you know <br>종일 웃게 되는 걸 <br>For having loved and lost yeah <br>I'm a richer than u girl <br>now it's the time to say good bye <br>조금 미안하지만 <br>For having loved and lost yeah <br>I'm a richer than u girl <br>now it's the time to say good bye <br>종일 웃게 되는 걸 <br>]]></content><category term="오곤" label="오곤"/><category term="Beautiful than you (Feat. 김그레 of 오리엔탈 쇼커스)" label="Beautiful than you (Feat. 김그레 of 오리엔탈 쇼커스)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kiah_Victoria/Hollow/</id><title>Kiah_Victoria - Hollow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:02:09+09:00</updated><published>2018-04-22T21:02:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kiah_Victoria/Hollow/" title="Kiah_Victoria - Hollow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So it was taking me some time to realize who I am and where I'm coming from and <br>I'm seeing everything and everyone around me just fall apart for different reasons and it's scaring me <br>Scaring me <br>And now i'm just trying to be the best i can and when I'm falling down and I get up again , I get up again <br><br>It's all temporary <br>Better know, better know, better know <br>It's our cross to carry <br>Better know, better know, better know <br><br>I don't wanna wait, I don't wanna wait for the kingdom comes <br>Coz there might be no tomorrow, ain't no use to live in hollow <br>I don't wanna be, I don't wanna be where the sun don't shine <br>I've got this love for you to borrow, ain't no use to live in hollow <br>Hollow hollow hollow <br><br>It doesn't take me long when I walk down the block to realize what's right with this world and what's wrong with it, ya what's wrong with it <br>Coz there are so many damn things that are wrong with it <br>This is just in my hood <br>God knows I knows been good but <br>You see <br>Time won't wait on no man <br>Don't get caught in the quicksand, no <br><br>It's our cross to carry <br>Better know, better know, better know <br>It's all temporary <br>Better know, better know, better know <br><br>I don't wanna wait, I don't wanna wait for the kingdom comes <br>Coz there might be no tomorrow, ain't no use to live in hollow <br>I don't wanna be, I don't wanna be where the sun don't shine <br>I've got this love for you to borrow, ain't no use to live in hollow <br>Hollow hollow hollow <br><br>Ain't no need it , ain't no need to live in hollow <br><br>I don't wanna be, I don't wanna be where the sun don't shine <br>Coz I've got this love <br><br>I don't wanna wait, I don't wanna wait for the kingdom comes <br>Coz there might be no tomorrow, ain't no use to live in hollow <br>I don't wanna be, I don't wanna be where the sun don't shine <br>I've got this love for you to borrow, ain't no use to live in hollow <br><br>Hollow hollow hollow]]></content><category term="Kiah Victoria" label="Kiah Victoria"/><category term="Hollow" label="Hollow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paje/우리_다시_만날_그날/</id><title>Paje - 우리 다시 만날 그날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:03:19+09:00</updated><published>2018-04-22T21:03:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paje/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EB%A7%8C%EB%82%A0_%EA%B7%B8%EB%82%A0/" title="Paje - 우리 다시 만날 그날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 길의 끝에 너와 내가 <br>단 둘만 있다면 <br>이 길의 끝에 우리 <br>헤어져야 한다면 <br>다시 만날 그때까지 <br>나를 기다려 줄 수 있겠니 <br>나 언젠가는 다시 <br>네게로 돌아갈 텐데 <br>그때까지 나를 <br>기다려 줄 수 있나요 <br>그때까지 우리의 기억 <br>잊지 말아 줄 수 있나요 <br>너와 함께 걷던 그 밤의 산책길 <br>너의 손을 잡고 웃던 그때로 <br>우리 다시 만날 그날 <br>너의 손을 잡고 걸을 수 있을까 <br>나 떠나 있는 한 순간도 <br>너를 잊지 않을게요 <br>그때까지 우리가 서로 <br>다른 곳을 보고 있진 않겠죠 <br>우리 다시 만날 <br>그날을 잊지 말아줘요 <br>]]></content><category term="Pa.je" label="Pa.je"/><category term="우리 다시 만날 그날" label="우리 다시 만날 그날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paje/미로_Feat_버둥/</id><title>Paje - 미로 (Feat. 버둥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:03:21+09:00</updated><published>2018-04-22T21:03:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paje/%EB%AF%B8%EB%A1%9C_Feat_%EB%B2%84%EB%91%A5/" title="Paje - 미로 (Feat. 버둥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 미소 속에 갇혀버린 나 <br>네 미로 속에 갇혀버린 나 <br>내게 말 거는 너의 미소 그 안의 나 <br>내 달콤함에 갇혀버린 너 <br>내 머릿속에 갇혀버린 너 <br>나는 말하네 사랑스러워 <br>내 품 안의 너 <br>들어올 수는 있어도 <br>나갈 수는 없다며 <br>엄지를 내 볼에 도장 찍었어 <br>너를 위해 이정표를 떼었어 <br>나가는 길을 절대 <br>알지 못하게 말이야 <br>들어올 수는 있어도 <br>나갈 수는 없다며 <br>엄지를 내 볼에 도장 찍었어 <br>너를 위해 이정표를 떼었어 <br>나가는 길을 절대 <br>알지 못하게 말이야 <br>]]></content><category term="Pa.je" label="Pa.je"/><category term="미로 (Feat. 버둥)" label="미로 (Feat. 버둥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Trigger/단발머리_Feat_Rhino_605/</id><title>The_Trigger - 단발머리 (Feat. Rhino, 605) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:03:44+09:00</updated><published>2018-04-22T21:03:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Trigger/%EB%8B%A8%EB%B0%9C%EB%A8%B8%EB%A6%AC_Feat_Rhino_605/" title="The_Trigger - 단발머리 (Feat. Rhino, 605) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>넌 어울려 <br>얼마나 됐지 <br>이런 취향이 된게 <br>어렸을땐 원피스를 <br>입고 바람이 불때 <br>아름답게 흩날리던 <br>긴머리가 좋았는데 <br>커가면서 바뀌나봐 <br>취향이란게 <br>짧은머리 짧은치마 <br>사실은 짧은게 <br>좋은걸지도 몰라 <br>짧아지면 사람이 <br>많이 달라 보이는걸 <br>저기 저 마네킹보다 <br>너의 몸 비율이 <br>좋진 않아 but 너가 더 <br>이뻐보이는건 이유가 있지 <br>길을 걸을 때 <br>사람들의 시선이 <br>나 때문이 아니란걸 <br>알아 걱정이 돼 <br>너무 이쁜거 아니냐 <br>널 차라리 <br>화장을 못하게 하고싶은데 <br>안해도 이쁘지 Shit girl <br>너는 술을 좋아해서 <br>문제야 뭐 <br>솔직히 말하면 단점이 <br>한두가지가 아니야 난 <br>그래도 그냥 좋지 뭐 <br>웃기만해 <br>어차피 너 옆엔 <br>내가 있으니까 <br>꼭 붙어 있기로해 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>넌 어울려 <br>목덜미까지만 덮은 <br>콧대는 약간만 높은 <br>또 팔 다리는 <br>너무 가늘어서 <br>날아갈것만 같은 <br>너의 명품아닌 백팩 <br>on your back <br>입을 필요 없지 야하게 <br>너의 화장기 옅은 미소 <br>한번에 카페 <br>분위기를 환하게 바꿔버려 <br>어찌 너에게 관심이 안가겠니 <br>I wanna get your night lady <br>너의 스타일 대로 <br>나를 play me <br>사실 나 하나만 말할게 <br>솔직한 내 취향에 대해 <br>짧은 머리와 예쁜 얼굴 <br>생각해 보니 <br>딱 넌데 <br>내 생각에 넌 해도 <br>너무한것 같애 <br>미모는 도를 너무 <br>지나친 모 같애 <br>또 너의 앞에 선 남자들은 다 <br>시선처리 힘들게 하는 <br>메두사같은 너의 몸매 <br>I can not take my eyes off you <br>너의 short hair 는 당겨 나의 눈 <br>더 이상 필요없어 아무것도 <br>너의 단발머리가 바로 그 이유 <br>단발머리 <br>그래 너의 스타일이 <br>시선을 끌기엔 충분해 <br>딴 말이 필요치 않아 <br>내 마음이 <br>Divin' <br>심각히 깊숙히 완전히 <br>단발머리 <br>그래 너의 스타일이 <br>시선을 끌기엔 충분해 <br>딴 말이 필요치 않아 <br>내 마음이 <br>Divin' <br>심각히 깊숙히 완전히 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>단발머리가 어울려 넌 어울려 <br>넌 어울려 <br>]]></content><category term="The Trigger" label="The Trigger"/><category term="단발머리 (Feat. Rhino, 605)" label="단발머리 (Feat. Rhino, 605)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KYLE/Blame/</id><title>KYLE - Blame - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:03:50+09:00</updated><published>2018-04-22T21:03:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KYLE/Blame/" title="KYLE - Blame - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hello <br><br>Oh no, here we go again with the dumb shit <br>Cussin' me out on assumption <br>Supposed to be the one I have fun with <br>It's not fun witcha <br>Oh no here we go again with the blamin' <br>With the I'm the one changin' Right <br>I'm gonna be just like my dad <br>Tell me babe how could you say this How you gon' say that <br>You're not Raven <br>You're not a psychic <br><br>You said you'd be happy You would be happy <br>That smile on your face is fake as mine That sure is fake yo <br>You knew this would happen <br>So did I <br>I don't know who to blame <br>I don't know who to blame <br>We both need stop playing games <br>I don't know who to blame <br>I don't know who to blame <br><br>Oh Lord,*sigh*, wassup here we go again with you leavin' <br>Are you forreal this time umm <br>I ain't know this was the ship jump season Well I guess I do now huh <br>If you're gonna hate me at least have a reason <br>That's the least you could after everything a nigga did for ya, I mean <br>Now you call me on the weekend Can you stop wasting all my time please <br>Are we good, are we good, yo this shit is misleadin' <br>Can you just make up your motherfucking mind please <br>Keep it real with each other is the only thing we can <br>It's my weakness <br><br>You said you'd be happy You would be happy <br>That smile on your face is fake as mine That sure is fake yo <br>You knew this would happen <br>So did I <br>I don't know who to blame <br>I don't know who to blame <br>We both need stop playing games <br>I don't know who to blame <br>I don't know who to blame <br><br>Just blame me <br>Just blame me <br>Just blame me <br>Just blame me <br>Just blame me <br>Just blame me]]></content><category term="KYLE" label="KYLE"/><category term="Blame" label="Blame"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/G4shi/Rose_Gold/</id><title>G4shi - Rose Gold - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:04:26+09:00</updated><published>2018-04-22T21:04:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/G4shi/Rose_Gold/" title="G4shi - Rose Gold - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You know I'm riding with my bro's, Quick to let it go <br>Pay all my taxes, I never pay for hoes <br>I always gotta get it, Never finish <br>I talk too much, Ya'll don't never listen <br>I'm ducking I'm ducking these feds <br>You heard what I said, I'm chasing this bread <br>I'm feeling so stressed <br>But it could be worse so I should feel blessed <br>It could be worse <br>And Imma get everything I deserve <br>Sick of seeing mama cry <br>I hope that one day mama seeing that I try <br>I hope I make it before my parents die <br>I hope they see that I ain't playing tonight <br>Cause if you test me boy I'm letting it go <br>I'm letting it fly, You can tell em 'bout it by the <br>Looking my eyes <br>Lord you can take my soul, If I lied <br>And tell this bitch get off my dick, If she ain't' gon' ride <br>If she ain't gon' ride <br><br>I wanted the big face rose gold Rolie <br>Never needed no friends cuz I know you was phony <br>And my rap's supreme my babe looking cozy <br>And you mad cuz you know you can't control me <br>I wanted the big face rose gold Rolie <br>Never needed no friends cuz I know you was phony <br>And my rap's supreme my babe looking cozy <br>And you mad cuz you know you can't control me <br><br>Free Gucci <br>Ah Take a second, You know it baby <br>Shout out my brother Dre Go back in <br>Yeah <br><br>They ain't rooting for me <br>They ain't clapping for me <br>They ain't happy for me <br>But I'm happy for me <br>Shqipe We Made It <br>Happy belated <br>I graduated <br>I ain't no Tony Montana <br>But fucking your bitch on a banana boat <br>And you hatin' <br>I came straight up of the boat <br>You pussy boys ya get exposed <br>Talkin' shit I hope you know I know <br>Without a deal I'm still on the road <br>I'm running through your bitch with my bro's <br>I'm running through your bitch with my bro's <br>Oh yeah <br>I did it, I did it, I did it <br>Man up on toe and I hit it <br>Ima DM you the pictures <br><br>I wanted the big face rose gold Rolie <br>Never needed no friends cuz I know you was phony <br>And my rap's supreme my babe looking cozy <br>And you mad cuz you know you can't control me <br>I wanted the big face rose gold Rolie <br>Never needed no friends cuz I know you was phony <br>And my rap's supreme my babe looking cozy <br>And you mad cuz you know you can't control me <br><br>Oah <br><br>You gonna lose your mind <br>Tryna understand what the fuck's in mine <br>You gonna lose your mind <br>Tryna understand what the fuck's in mine <br>You gonna lose your mind <br>Tryna understand what the fuck's in mine <br>You gonna lose your mind <br>Tryna understand what the fuck's in mine]]></content><category term="G4shi" label="G4shi"/><category term="Rose Gold" label="Rose Gold"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Daja_다자/꿈/</id><title>Daja_다자 - 꿈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:06:26+09:00</updated><published>2018-04-22T21:06:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Daja_%EB%8B%A4%EC%9E%90/%EA%BF%88/" title="Daja_다자 - 꿈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[계절이 되돌아가 <br>너의 모습 보이고 <br>시간은 다시 우릴 <br>만나게 하네 <br>네 손이 잡히질 않아 <br>네 얼굴 흐릿해져 <br>찬 바람에 다 흩어져 <br>그렇게 깨어버렸어 <br>넌 어디에 있니 <br>바람에 흩어져 <br>깨고 싶지 않은 <br>꿈이었구나 <br>그리움 견딜 수 없을 때 <br>잠들면 다시 돌아가 <br>네 이름 부르는 <br>내 목소리가 들리지만 <br>네 모습 어디 있을까 <br>나를 기다릴 텐데 <br>누군가 나를 부르는 <br>소리에 깨어버렸어 <br>넌 어디에 있니 <br>가는 숨소리만 <br>깨고 싶지 않은 <br>꿈이었구나 <br>언젠가는 <br>만날 수 있길 제발 <br>그곳에선 <br>날 기억해줘 <br>넌 어디에 있니 <br>바람에 흩어져 <br>깨고 싶지 않은 <br>꿈이었구나 <br>]]></content><category term="Daja (다자)" label="Daja (다자)"/><category term="꿈" label="꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/슈슈가/가까이와서/</id><title>슈슈가 - 가까이와서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:09:45+09:00</updated><published>2018-04-22T21:09:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%88%EC%8A%88%EA%B0%80/%EA%B0%80%EA%B9%8C%EC%9D%B4%EC%99%80%EC%84%9C/" title="슈슈가 - 가까이와서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑을 말해줄래요 <br>가까이와서 <br>내게 속삭여요 <br>우리 둘이서 <br>서로 사랑한다면 <br>무엇도 부러울게 없어 <br>항상 옆에 있어줄 <br>항상 나만 바라 볼 <br>그 사람은 오직 <br>한 사람이죠 <br>가슴이 참 따뜻한 <br>사람과 사랑해서 <br>언제나 행복합니다 <br>설레임 보다는 <br>따뜻함을 주는 <br>내게 힘이 돼주는 너야 <br>사랑을 말해줄래요 <br>가까이와서 <br>내게 속삭여요 <br>우리 둘이서 <br>서로 사랑한다면 <br>무엇도 부러울게 없어 <br>거리를 걷다보면 <br>수많은 사람중에 <br>우리 둘이 <br>만났다는게 좋아 <br>전화벨이 울리면 <br>너일거란 생각에 <br>기분이 좋아집니다 <br>설레임 보다는 <br>따뜻함을 주는 <br>내게 힘이 돼주는 너야 <br>사랑을 말해줄래요 <br>가까이와서 <br>내게 속삭여요 <br>우리 둘이서 <br>서로 사랑한다면 <br>무엇도 부러울게 없어 <br>다른건 보지 않고 <br>내손만 잡아줄래 <br>지금처럼 놓지 않고 <br>나만 보며 사랑해줄래 <br>하루가 너로시작해 <br>너만 생각나 <br>정말 행복해요 <br>어딜 걸어도 <br>같이 있단 생각에 <br>조금도 외롭지가 않아 <br>사랑을 말해줄래요 <br>가까이와서 <br>내게 속삭여요 <br>우리 둘이서 <br>서로 사랑한다면 <br>무엇도 부러울게 없어 <br>]]></content><category term="슈슈가" label="슈슈가"/><category term="가까이와서" label="가까이와서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Perfect_Sound_Whatever/</id><title>Jeff_Rosenstock - Perfect Sound Whatever - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:10:56+09:00</updated><published>2018-04-22T21:10:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Perfect_Sound_Whatever/" title="Jeff_Rosenstock - Perfect Sound Whatever - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I'm aching for their respect <br>I won't abandon anything <br>When I'm shaken awake by regrets <br>I'll try to just get back to sleep <br>Perfect always takes so long because it don't exist <br>It doesn't exist <br>Next time I see you <br>I'll find better words than I'm sorry <br>Perfect always takes so long because it don't exist <br>It doesn't exist]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Perfect Sound Whatever" label="Perfect Sound Whatever"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/While_Youre_Alive/</id><title>Jeff_Rosenstock - ...While You`re Alive - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:10:59+09:00</updated><published>2018-04-22T21:10:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/While_Youre_Alive/" title="Jeff_Rosenstock - ...While You`re Alive - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you're a ghost, they'll sit around and talk about how they liked you the most <br>When you're a dream, I'll wake up to warm sun rays that make me want to scream <br>I wanna let you know while you're alive because everybody loves you when you die, but when it matters they're not there, not there <br><br>When love is dead, we'll remember gentle nudges keeping us in bed, or laughing at funerals, queasy at carnivals, listening to heartbeats slowing down as we keep growing old, yeah <br>I gotta let you know while you're alive 'cause I'll be a disaster when you die chubby body, no hair, don't care <br><br>It's not like the love that they showed us on TV <br>It's a home that can burn It's a limb to freeze <br>It's worry <br>Love is worry <br>Yeah]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="...While You`re Alive" label="...While You`re Alive"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/The_Fuzz/</id><title>Jeff_Rosenstock - The Fuzz - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:01+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/The_Fuzz/" title="Jeff_Rosenstock - The Fuzz - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I can't stand feeling violent but it's hard not to sometimes, when the innocent get slaughtered and the guilty get a fine <br>When I drown myself in chemicals, do I even have a choice <br>And if you scream and no one hears you, are you even making noise <br><br>We don't need to be coddled or to be told life is fair by an omnipresent army with a power to be feared <br>So as we time out half assed platforms, as the victims form a line, will the Riot Squad Protection Force ever try to fight for life <br><br>All I want to do is hold you, but I'm afraid I'll squeeze too tight, until the energy leaves your body and the tears fall from your eyes <br>All I want to do is hold you, and I'm gonna squeeze you tight, until I feel your heart restarting <br>I'll bring the joy back to your life]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="The Fuzz" label="The Fuzz"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/June_21St/</id><title>Jeff_Rosenstock - June 21St - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:03+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/June_21St/" title="Jeff_Rosenstock - June 21St - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's beautiful out there's nothing <br>I'd rather do than slay the nightmare arm in arm with you <br>I didn't leave the house all day for the last thirty Saturdays <br>It's time to trade the darkness for a view <br>because it's June 21st and this winter was the worst we've ever seen <br>but we made it through the freeze <br>Now it's 84 degrees forever]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="June 21St" label="June 21St"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Hellllhoooole/</id><title>Jeff_Rosenstock - Hellllhoooole - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:05+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Hellllhoooole/" title="Jeff_Rosenstock - Hellllhoooole - 가사"/><content type="html"><![CDATA[They would pluck us from the lives we're living with no fucks given and profit from the pain, forcing you and I to feel like children <br>'cause if they didn't we wouldn't be too scared to say that we don't wanna live inside a hellhole and waste our energy on all these assholes <br>I've gone to the platform <br>Spent a long time waiting with ceilings dripping as mice run through the rain <br>Why do we accept the hand we're given <br>The dealer's grinning, she knows we're terrified of change <br>but we don't wanna live inside a hellhole and give our money to some fucking asshole <br>We don't wanna live inside a hellhole <br>I'm gone I'm gone <br>We don't wanna live inside a hellhole <br>I'm gone]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Hellllhoooole" label="Hellllhoooole"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Planet_Luxury/</id><title>Jeff_Rosenstock - Planet Luxury - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:08+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Planet_Luxury/" title="Jeff_Rosenstock - Planet Luxury - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The ones in power built a dream on guarantees of luxury and sold it like it's magic to the poor <br>They trick you into thinking all it takes it just a little bit of effort once your foot is in the door <br>They brutalize your confidence and drain you of your energy until you're always tired and unsure <br>They make a lot of promises but keep on taking everything so you always want more]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Planet Luxury" label="Planet Luxury"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Rainbow/</id><title>Jeff_Rosenstock - Rainbow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:10+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Rainbow/" title="Jeff_Rosenstock - Rainbow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Progress reaches down from the sky, dropping bins and couches on the curb outside <br>We'll spend the weekend fillinh the holes and caulking the cracks that stretch across the ceiling while the economic disaster destroys all the color and life as it slowly moves southeast and I'm like a magnet pulling the storm <br>Oh, where can I move when it always finds me <br>Where else can I stay <br><br>There's a storm cloud pissing rainbows on the cubes that blossomed on our old street as the vultures walk the power lines <br>They're looking for something to eat <br>They wanna hear us scream <br>We ain't got no money, we ain't got no money You got me <br>Please don't take my love away, my home from me today]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Rainbow" label="Rainbow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Bang_On_The_Door/</id><title>Jeff_Rosenstock - Bang On The Door - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:12+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Bang_On_The_Door/" title="Jeff_Rosenstock - Bang On The Door - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wanna say I'm just paranoid, but I'm not <br>There was a bang on the door and we can keep pretending that this isn't really happening or wait until the noise goes away <br>We can declare our grand ambitions about living somewhere different but we aren't doing anything today <br>We can avoid the telephone when it's a number we don't know but we don't even know what they're gonna say <br><br>I'm tired of the downstairs neighbors judging me when I come home late and drunk <br>I'm tired of them judging me from across the street for the time that I wake up <br>I'm tired of the constant fear of building something here when I know for sure they'll leave us high and dry without thinking twice when we can't pay more <br>There was a bang on the door]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Bang On The Door" label="Bang On The Door"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Blast_Damage_Days/</id><title>Jeff_Rosenstock - Blast Damage Days - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:14+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Blast_Damage_Days/" title="Jeff_Rosenstock - Blast Damage Days - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Whenever days slip away and every moment with me feels like I'm floating in space because I want to believe these are my halcyon days, but I'm afraid of my age and don't know anyone's name because I can't concentrate, oh, I am never letting go of you <br><br>Whenever weeks slip away from being caught in the wake of the American craze the overtime, underpaid <br>These are the Amazon days, we are the binge watching age and we'll be stuck in a screen until our phones fall asleep <br>I am never letting go of you <br><br>We'll get lost and wander off distracted by fake news <br>When our towns fall to the ground it won't shatter me and you and when we're looking around at all the shit that went down 'cause half of us were too scared and half of us were too proud to see the systems we start are destined to fall apart when we let power and greed corrupt our collective heart, oh, I am never letting go of you <br><br>We'll get lost and wander off enraptured by fake doom <br>When our towns fall to the ground, oh, it won't shatter me and you whenever we feel ashamed being alive and awake in such an era of hate and military police <br>These are the mass murder days <br>We are the blast damage age where we can't love anything because they keep us afraid, oh, I will be there kicking, fighting, beating, screaming <br>There's no fucking way I'm ever letting go of you]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Blast Damage Days" label="Blast Damage Days"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/I_Did_Something_Weird_Last_Night/</id><title>Jeff_Rosenstock - I Did Something Weird Last Night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:17+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/I_Did_Something_Weird_Last_Night/" title="Jeff_Rosenstock - I Did Something Weird Last Night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I arrived drenched in morning light and it churned my guts unless I closed my eyes <br>Made it up the stairs to the bed inside without puking up a fantastic time <br>And everything so unexpectedly started to feel like a dream but I couldn't stop drifting out when the magic would spin <br><br>200 PM I missed my class again <br>Did you miss yours too because you're sleeping in <br>Are the two of us both imagining seven hour round trips into each others' beds <br>And everything so unexpectedly started to feel like a dream but I was preoccupied with how the magic would end because nothing intangible remains sustainable <br>Hope is a scheme <br>Will I ever see you again and if I see you soon will you want to see me <br>Or will you just want to sneak away <br>Did I creep you out like a scary movie <br>I hope that we feel the same I hope that we feel the same <br><br>Fuck Oh, I did something weird last night <br>I made out in the van with a girl I like <br>We were kinda drunk, but it seemed alright, so we made out for the entire ride and everything so unexpectedly started to feel like a dream <br>if I see you soon will you want to see me or will you just want to sneak away <br>Will you kiss me hard like a garbage movie <br>I hope that we feel the same <br><br>I hope I'm not reading into this too much, it's a kiss <br>But is there someone thinking of me when I'm feeling alone and I'm spending weekends staring at the wall <br>If there's someone thinking of you when you're feeling alone, how can that compare to nothing nice at all <br>And if I see you soon will you want to see me or will you just try to sneak away <br>Will you kiss me hard like some shit in a terrible movie <br>I hope that we feel the same]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="I Did Something Weird Last Night" label="I Did Something Weird Last Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Pietro_60_Years_Old/</id><title>Jeff_Rosenstock - Pietro, 60 Years Old - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:19+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Pietro_60_Years_Old/" title="Jeff_Rosenstock - Pietro, 60 Years Old - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pietro, 60 years old, will you wait for me <br>Keep me warm in the cold <br>Will you stay with me in Brooklyn Heights <br>where the city clerk's line's moving slow, slow, slow <br>They'll feed us directives in some language <br>that we don't know and we don't have to know]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Pietro, 60 Years Old" label="Pietro, 60 Years Old"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/To_Be_A_Ghost/</id><title>Jeff_Rosenstock - To Be A Ghost... - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:21+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/To_Be_A_Ghost/" title="Jeff_Rosenstock - To Be A Ghost... - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fuck off, the internet <br>I'm tired of circling amongst apologists who love ignoring the reality of unarmed civilians executed publicly <br>They want you to be a ghost when they rob you of your hope, but you've got power when they're not expecting anything <br><br>Born as a data mine for targeted marketing, and no one will listen up until you become a hashtag or a meme but hate's not a fad that dies with its virality <br>They want you to be a ghost when they rob you of your hope, but you've got power when they're not expecting anything <br><br>I rush to my phone because I don't wanna feel alone <br>They forced us to grow into a world without a soul <br>Your frozen with dread as their chatter becomes deafening <br>If you're tired of being told to stop complaining about the cold, burn those fuckers in their homes <br>Burst their bubble and break their bones <br>They want you to be a ghost <br>They want you to be a ghost, but we've got power 'cause they can't stop the things that they refuse to see]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="To Be A Ghost..." label="To Be A Ghost..."/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Wave_Goodnight_To_Me/</id><title>Jeff_Rosenstock - Wave Goodnight To Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:23+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Wave_Goodnight_To_Me/" title="Jeff_Rosenstock - Wave Goodnight To Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I used to walk down to the docks in spring and drink tallboys on the rocks by the water, under the watchful eye of dayglo cranes that spread like floods from corner to corner and waved goodnight to me <br>So when it all fell down, I should have been prepared <br>They spent the last five years yelling, Come on Come on Come on Get out of here <br>I wish it didn't hurt <br>I wish I didn't care <br>They spent the last five years yelling, C'mon Get out of here <br><br>Yeah, ignorance is bliss until the day the things you ignored all come into focus and those conveniences leave cavities that can't get filled 'cause you didn't notice <br>Wave goodnight to me <br>Wave goodnight to the sleepless city too tired to fight <br>They're pushing you out in the name of Progress and selling your memories to the tourists]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Wave Goodnight To Me" label="Wave Goodnight To Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Staring_Out_The_Window_At_Your_Old_Apartment/</id><title>Jeff_Rosenstock - Staring Out The Window At Your Old Apartment - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:26+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Staring_Out_The_Window_At_Your_Old_Apartment/" title="Jeff_Rosenstock - Staring Out The Window At Your Old Apartment - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Someone hung a decorative surfboard up where your records and movies belong <br>This light makes it nearly impossible to see if they fixed all the cracks in the wall <br><br>Staring out the window at your old apartment, imagining the old you stumbling through tacky renovations that the landlord wanted to cash in on the boom <br>You don't know where to go now <br>You've got nowhere to go now <br>I wish you'd come down and meet me here <br>I'm gridlocked, I'm not going anywhere <br>I've had a bad year <br><br>The city don't care if you live or you die <br>It's just gonna grow and it doesn't care why you're tired of kicking and fighting through life and left me alone on this cold winter night just staring out the window at your old apartment]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Staring Out The Window At Your Old Apartment" label="Staring Out The Window At Your Old Apartment"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Festival_Song/</id><title>Jeff_Rosenstock - Festival Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:28+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Festival_Song/" title="Jeff_Rosenstock - Festival Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It feels completely ridiculous <br>That I'm a willing participant <br>Gazing at the purples and pinks <br>In the shadow of a bank sponsored skyline <br><br>Unite against the establishment <br>While drones transmit the images <br>To a server farm in the valley <br>for a culture that'll eat its own insides <br><br>Oh, they wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if it wasn't worth it <br>If you didn't have something they could take <br><br>Take a long look at the billboards that <br>swallow the air so you can't ignore 'em <br>They're selling you department store crust punk chic <br>'cause Satan's trending up and it's fashion week but <br>this is not a movement <br>it's just careful entertainment <br>for an easy demographic <br>in our sweatshop denim jackets <br>and we'll wonder what just happened <br>when the world becomes Manhattan <br>where the banks steal the apartments <br>just to render them abandoned <br><br>Oh, they wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if it wasn't worth it <br>If you didn't have something they could take <br><br>We're not stupid people but this <br>financial oppression has got <br>everyone believing <br>all that we can do is nothing <br>'cause we organize through avenues <br>they lace with advertisements <br>so the ones we try to rage against <br>are still lining their pockets <br><br>Oh, they wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if you weren't worth something <br>They wouldn't be your friend if it wasn't worth it <br>If you didn't have something they could take]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Festival Song" label="Festival Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Pash_Rash/</id><title>Jeff_Rosenstock - Pash Rash - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:30+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/Pash_Rash/" title="Jeff_Rosenstock - Pash Rash - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been doing this for half my years <br>I've been mouthing off in bars, trading shame for self respect <br>My trajectory is crystal clear <br>I can see it in the stars that frame the shame above my neck <br>And the sky is always pitch black <br>When I sneak away, I only wanna come back and see your face, see your face again <br><br>I want to listen to The Cribs, my dear, while we make out in your car <br>And fuck the haters who object they've overrated self respect <br>The sky is always pitch black when I sneak away <br>I only wanna come back to see your face, to see your face again <br>Not borne on beams from outer space through AMOLED displays <br><br>To see your face again]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="Pash Rash" label="Pash Rash"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/We_Begged_2_Explode/</id><title>Jeff_Rosenstock - We Begged 2 Explode - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:32+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeff_Rosenstock/We_Begged_2_Explode/" title="Jeff_Rosenstock - We Begged 2 Explode - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Someone's gonna bleed and dribble trails in the snow <br>Stretching to the bus from an overstuffed home <br>We begged to explode <br><br>Laura said to me <br>This decade's gonna be fucked <br>Friends will disappear after they fall in love and get married <br>Isn't that shit like, crazy <br><br>The workin', havin' babies and promotions <br>The cheatin', cryin', leavin', and divorcin' <br><br>As we're bouncing up and down trying to make the floor break <br>Stop sneering at our joy like it's a careless mistake <br>You fuckheads complain because you like to complain <br>Like I blame rock and roll when it's just the champagne <br>That keeps me detaching from reality <br>Just waiting for someone to come and save me <br>Won't somebody fucking please come and save me <br>Oh please, hurry up, someone <br>Come and save me from all these magic moments I've forgotten <br><br>All these magic moments I'll forget once the magic is gone]]></content><category term="Jeff Rosenstock" label="Jeff Rosenstock"/><category term="We Begged 2 Explode" label="We Begged 2 Explode"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/이런_교회_되게_하소서/</id><title>김인식 - 이런 교회 되게 하소서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:35+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EC%9D%B4%EB%9F%B0_%EA%B5%90%ED%9A%8C_%EB%90%98%EA%B2%8C_%ED%95%98%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="김인식 - 이런 교회 되게 하소서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[진정한 예배가 숨 쉬는 교회 <br>주님이 주인 되시는 교회 <br>믿음의 기도가 쌓이는 교회 <br>최고의 찬양을 드리는 교회 <br>말씀이 살아 움직이는 교회 <br>성도의 사랑이 넘치는 교회 <br>섬김과 헌신이 기쁨이 되어 <br>열매 맺는 아름다운 교회 <br>주님의 마음 닮아서 <br>이웃을 사랑하는 교회 <br>주님의 영광을 위해서 <br>빛 되신 주님 전하는 교회 <br>사랑의 불꽃이 활짝 피어나 <br>날마다 사랑에 빠지는 교회 <br>주께서 사랑하는 우리 교회가 <br>이런 교회 되게 하소서 <br>말씀이 살아 움직이는 교회 <br>성도의 사랑이 넘치는 교회 <br>섬김과 헌신이 기쁨이 되어 <br>열매 맺는 아름다운 교회 <br>주님의 마음 닮아서 <br>이웃을 사랑하는 교회 <br>주님의 영광을 위해서 <br>빛 되신 주님 전하는 교회 <br>주께서 사랑하는 우리 교회가 <br>이런 교회 되게 하소서 <br>주님의 마음 닮아서 <br>이웃을 사랑하는 교회 <br>주님의 영광을 위해서 <br>빛 되신 주님 전하는 교회 <br>사랑의 불꽃이 활짝 피어나 <br>날마다 사랑에 빠지는 교회 <br>주께서 사랑하는 우리 교회가 <br>이런 교회 되게 하소서 <br>주께서 사랑하는 우리 교회가 <br>이런 교회 되게 하소서 <br>이런 교회 되게 하소서 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="이런 교회 되게 하소서" label="이런 교회 되게 하소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/나의_능력_예수/</id><title>김인식 - 나의 능력 예수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:37+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%8A%A5%EB%A0%A5_%EC%98%88%EC%88%98/" title="김인식 - 나의 능력 예수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 능력은 오직 예수 <br>사랑보다 높은 사랑 <br>나의 구원의 주 <br>영원한 생명 유일하신 주 <br>내게 다른 이름 없네 <br>오직 예수 이름만 있네 <br>나의 능력은 오직 예수 <br>사랑보다 높은 사랑 <br>나의 구원의 주 <br>영원한 생명 유일하신 주 <br>내게 다른 이름 없네 <br>오직 예수 이름만 있네 <br>완전하신 사랑 꺼지지 않는 성령 <br>나를 위해 주신 은혜 예수의 능력 <br>내 삶에 기적 같은 예수 <br>그 이름은 꺼지지 않는 등불 <br>모든 이름위에 뛰어난 이름 <br>주는 나의 능력 나의 구원 예수 <br>완전하신 사랑 꺼지지 않는 성령 <br>나를 위해 주신 은혜 예수의 능력 <br>완전하신 사랑 꺼지지 않는 성령 <br>나를 위해 주신 은혜 예수의 능력 <br>당신은 내 삶에 기적 같은 예수 <br>그 이름은 꺼지지 않는 등불 <br>모든 이름위에 뛰어난 이름 <br>주는 나의 능력 나의 구원 예수 <br>그 이름의 소망 그 이름의 생명 <br>그 이름의 능력 권세 <br>내게 영원하도다 <br>그 이름의 소망 그 이름의 생명 <br>그 이름의 능력 권세 영원하도다 <br>내 삶에 기적 같은 예수 <br>그 이름은 꺼지지 않는 등불 <br>모든 이름위에 뛰어난 이름 <br>주는 나의 능력 나의 구원 예수 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="나의 능력 예수" label="나의 능력 예수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/우리가_꿈꾸던_사람/</id><title>김인식 - 우리가 꿈꾸던 사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:39+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80_%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8D%98_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="김인식 - 우리가 꿈꾸던 사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신은 우리가 꿈꾸던 사람 <br>오랫동안 기도 속에 <br>품었던 축복의 씨앗 <br>당신은 주님이 꿈꾸던 사람 <br>오랫동안 소망해온 기도의 열매 <br>하늘의 별처럼 수많은 축복이 <br>그대 위에 비되어 내릴거예요 <br>사랑합니다 <br>주의 사랑으로 환영해요 <br>우리와 함께 가는 길 <br>두 팔 벌려 기뻐해요 <br>축복합니다 <br>이 세상 다 준대도 바꿀 수 없는 <br>당신이 바로 천국의 <br>아름다운 비밀이예요 <br>당신은 우리가 꿈꾸던 사람 <br>오랫동안 기도 속에 <br>품었던 축복의 씨앗 <br>당신은 주님이 꿈꾸던 사람 <br>오랫동안 소망해온 기도의 열매 <br>하늘의 별처럼 수많은 축복이 <br>그대 위에 비되어 내릴거예요 <br>사랑합니다 <br>주의 사랑으로 환영해요 <br>우리와 함께 가는 길 <br>두 팔 벌려 기뻐해요 <br>축복합니다 <br>이 세상 다 준대도 바꿀 수 없는 <br>당신이 바로 천국의 <br>아름다운 비밀이예요 <br>사랑합니다 <br>주의 사랑으로 환영해요 <br>우리와 함께 가는 길 <br>두 팔 벌려 기뻐해요 <br>축복합니다 <br>이 세상 다 준대도 바꿀 수 없는 <br>당신이 바로 천국의 <br>아름다운 비밀이예요 <br>사랑합니다 <br>주의 사랑으로 환영해요 <br>우리와 함께 가는 길 <br>두 팔 벌려 기뻐해요 <br>축복합니다 <br>이 세상 다 준대도 바꿀 수 없는 <br>당신이 바로 천국의 <br>아름다운 비밀이예요 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="우리가 꿈꾸던 사람" label="우리가 꿈꾸던 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/향유/</id><title>김인식 - 향유 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:41+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%ED%96%A5%EC%9C%A0/" title="김인식 - 향유 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 옥합을 깨뜨려 <br>주님께 드림같이 <br>나를 깨뜨려 <br>정결케 되기를 <br>비록 죄인의 손이지만 <br>주 앞에 나오니 <br>나를 받아 주소서 <br>용서 받지 못할 <br>버려진 날 위해 <br>주님 낮추시어 <br>입 맞춰 주셨네 <br>평안하라 온유하신 그 말씀 <br>그 사랑 앞에 <br>나 엎드리네 <br>나의 눈물로 <br>주님의 그 발을 적시고 <br>나의 머리카락으로 <br>그 발을 닦으며 <br>나를 낮추어 <br>그 발에 입맞춰드리리 <br>향기로운 향유되어 <br>지워지지 않을 <br>흔적 되리라 <br>이 옥합을 깨뜨려 <br>주님께 드림같이 <br>나를 깨뜨려 <br>정결케 되기를 <br>비록 죄인의 손이지만 <br>주 앞에 나오니 <br>나를 받아 주소서 <br>용서 받지 못할 <br>버려진 날 위해 <br>주님 낮추시어 <br>입 맞춰 주셨네 <br>평안하라 온유하신 그 말씀 <br>그 사랑 앞에 <br>나 엎드리네 <br>나의 눈물로 <br>주님의 그 발을 적시고 <br>나의 머리카락으로 <br>그 발을 닦으며 <br>나를 낮추어 <br>그 발에 입맞춰드리리 <br>향기로운 향유되어 <br>지워지지 않을 <br>흔적 되리라 <br>내 평생 찬양되리 <br>내 삶에 영원하리 <br>내 평생 찬양되리 <br>내 삶에 영원하리 <br>내 평생 찬양되리 <br>내 삶에 영원하리 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="향유" label="향유"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/예정된_시간/</id><title>김인식 - 예정된 시간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:43+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EC%98%88%EC%A0%95%EB%90%9C_%EC%8B%9C%EA%B0%84/" title="김인식 - 예정된 시간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지난 시간 내 걸어온 길 <br>내 모든 사랑을 다해 <br>외로운 길 나 여기까지 <br>아무 후회 없이 걸어왔네 <br>이제 때가 되어 <br>떠나는 부질없는 <br>이 목숨이 더 안타까워 <br>내 눈물이 피가 되어도 <br>나 아니면 아무도 <br>갈 수 없기에 <br>이 잔을 내가 마셔야 하나 <br>할 수만 있다면 <br>제발 내게서 옮겨주오 <br>하지만 나의 원함이 아닌 <br>당신 뜻이기에 내가 따를테요 <br>이제 때가 되어 <br>떠나는 부질없는 <br>이 목숨이 더 안타까워 <br>내 눈물이 피가 되어도 <br>나 아니면 아무도 <br>갈 수 없기에 <br>이 잔을 내가 마셔야 하나 <br>할 수만 있다면 <br>제발 내게서 옮겨주오 <br>하지만 나의 원함이 아닌 <br>당신 뜻이기에 내가 따를테요 <br>이 잔을 내가 마셔야 하나 <br>할 수만 있다면 <br>제발 내게서 옮겨주오 <br>하지만 나의 원함이 아닌 <br>당신 뜻이기에 내가 따를테요 <br>당신 뜻이기에 내가 따를테요 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="예정된 시간" label="예정된 시간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/주님께_영광_I_Give_You_Glory/</id><title>김인식 - 주님께 영광 (I Give You Glory) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:46+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EA%BB%98_%EC%98%81%EA%B4%91_I_Give_You_Glory/" title="김인식 - 주님께 영광 (I Give You Glory) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아름다우신 나의 주 <br>완전한 사랑의 주 <br>영화로우신 나의 주 <br>십자가의 크신 능력 <br>구원과 생명 되신 주 <br>자유케 하신 주 찬양해 <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>아름다우신 나의 주 <br>완전한 사랑의 주 <br>영화로우신 나의 주 <br>십자가의 크신 능력 <br>구원과 생명 되신 주 <br>자유케 하신 주 찬양해 <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>가시관 쓰신 <br>주는 영원한 나의 왕 <br>십자가 능력이 <br>내게 새 날 주셨네 <br>가시관 쓰신 <br>주는 영원한 나의 왕 <br>십자가 능력이 <br>내게 새 날 주셨네 <br>구원과 생명 되신 주 <br>자유케 하신 주 찬양해 <br>구원과 생명 되신 주 <br>자유케 하신 주 찬양해 <br>I give you glory glory <br>I give you glory glory <br>I give you glory glory <br>Jesus <br>I give you glory glory <br>I give you glory glory <br>I give you glory glory <br>Jesus <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>주님께 영광 영광 <br>주님께 영광 영광 <br>나 주께 영광 영광 <br>예수 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="주님께 영광 (I Give You Glory)" label="주님께 영광 (I Give You Glory)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/나는_아이라/</id><title>김인식 - 나는 아이라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:48+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%9D%BC/" title="김인식 - 나는 아이라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 아이라 어린 아이라 <br>생각이 시냇물보다 얕고 <br>오솔길보다 좁아서 <br>주님 말씀 듣지 않고 <br>급히 걷다가 <br>세상에 걸려 넘어져 <br>아파하며 울 때에 <br>주께서 달려와 <br>안아 주시며 <br>괜찮다 괜찮다 하시죠 <br>주님의 생각은 깊고 <br>사랑은 한결 같아서 <br>내 입술로 주의 <br>신실하신 사랑 <br>전할래요 전할래요 <br>나 영원히 주의 <br>아름다운 그 사랑을 <br>아이처럼 난 아이처럼 <br>온힘 다해 노래할래요 <br>나는 아이라 어린 아이라 <br>생각이 깃털보다 가볍고 <br>물방울보다 연약해 <br>주님말씀 뒤로하고 <br>앞서 걷다가 <br>사람들 말에 헛디뎌 <br>모두 잃고 낙망할 때 <br>주께서 달려와 <br>안아주시며 <br>다시 시작해 <br>시작하라 시죠 <br>주님의 생각은 깊고 <br>사랑은 한결 같아서 <br>내 입술로 주의 <br>신실하신 사랑 <br>전할래요 전할래요 <br>나 영원히 주의 <br>아름다운 그 사랑을 <br>아이처럼 난 아이처럼 <br>온힘 다해 노래할래요 <br>나 영원히 주의 <br>아름다운 그 사랑을 <br>아이처럼 난 아이처럼 <br>온힘 다해 노래할래요 <br>아이처럼 난 아이처럼 <br>쉬지 않고 노래할래요 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="나는 아이라" label="나는 아이라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김인식/사나_죽으나/</id><title>김인식 - 사나 죽으나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T21:11:50+09:00</updated><published>2018-04-22T21:11:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%B8%EC%8B%9D/%EC%82%AC%EB%82%98_%EC%A3%BD%EC%9C%BC%EB%82%98/" title="김인식 - 사나 죽으나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사나 죽으나 <br>주만 따르리 <br>내 생명 다하여 <br>주 위해 힘쓰리 <br>사나 죽으나 <br>주만 사랑해 <br>세상은 변해도 <br>난 변치 않으리 <br>사나 죽으나 <br>주만 따르리 <br>내 생명 다하여 <br>주 위해 힘쓰리 <br>사나 죽으나 <br>주만 사랑해 <br>세상은 변해도 <br>난 변치 않으리 <br>주님 가슴에 새기신 <br>나는 지워지지 않는 사랑 <br>십자가 위에 새기신 약속 <br>영원히 너와 함께 하리 <br>사나 죽으나 <br>오직 예수라 <br>나의 구원 되시고 <br>내 생명 되신 주 <br>사나 죽으나 <br>나는 주의 것 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 <br>나 죽노라 <br>주님 가슴에 새기신 <br>나는 지워지지 않는 사랑 <br>십자가 위에 새기신 약속 <br>영원히 너와 함께 하리 <br>사나 죽으나 <br>오직 예수라 <br>나의 구원 되시고 <br>내 생명 되신 주 <br>사나 죽으나 <br>나는 주의 것 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 <br>나 죽노라 <br>사나 죽으나 <br>오직 예수라 <br>나의 구원 되시고 <br>내 생명 되신 주 <br>사나 죽으나 <br>나는 주의 것 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 <br>나 죽노라 <br>]]></content><category term="김인식" label="김인식"/><category term="사나 죽으나" label="사나 죽으나"/></entry></feed>