<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:05+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유미/애낳고_30년_New_Ver/</id><title>유미 - 애낳고 30년 (New Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:05+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%AF%B8/%EC%95%A0%EB%82%B3%EA%B3%A0_30%EB%85%84_New_Ver/" title="유미 - 애낳고 30년 (New Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>앞만 보고 달려온 세월 <br>뒤돌아본 나의 인생아 <br>좋은 일도 힘든 일도 <br>모든 것이 지나가더라 <br>눈가에는 주름이 지고 <br>거친 손이 나를 말해주네 <br>자식 하나 바라보고 <br>모진 인생 살아온 세월 <br>애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>마음만은 아직 청춘이야 <br>다시 한번 젊게 살고 싶다 <br>기쁜 일도 슬픈 일도 <br>울다 웃다 함께 가보자 <br>눈가에는 주름이 지고 <br>거친 손이 나를 말해주네 <br>자식 하나 바라보고 <br>모진 인생 살아온 세월 <br>애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>자식들 생각만 하면 <br>잘해주지 못한 마음 <br>그래도 이 세상에서 <br>우리 아들 제일 사랑한다 <br>우리 딸을 제일 사랑한다 <br>]]></content><category term="유미" label="유미"/><category term="애낳고 30년 (New Ver.)" label="애낳고 30년 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유미/애낳고_30년/</id><title>유미 - 애낳고 30년 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:07+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%AF%B8/%EC%95%A0%EB%82%B3%EA%B3%A0_30%EB%85%84/" title="유미 - 애낳고 30년 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>앞만 보고 달려온 세월 <br>뒤돌아본 나의 인생아 <br>좋은 일도 힘든 일도 <br>모든 것이 지나가더라 <br>눈가에는 주름이 지고 <br>거친 손이 나를 말해주네 <br>자식 하나 바라보고 <br>모진 인생 살아온 세월 <br>애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>눈가에는 주름이 지고 <br>거친 손이 나를 말해주네 <br>자식 하나 바라보고 <br>모진 인생 살아온 세월 <br>애 낳고 삼십 년이 <br>구름 따라 흘렀구나 <br>내 평생 소원 있다면 <br>자식 하나 잘 되는 거 <br>자식들 생각만 하면 <br>잘해주지 못한 마음 <br>그래도 이 세상에서 <br>우리 아들 제일 사랑한다 <br>우리 딸을 제일 사랑한다 <br>]]></content><category term="유미" label="유미"/><category term="애낳고 30년" label="애낳고 30년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/예수님의_마음_Feat_이호석/</id><title>이광주 - 예수님의 마음 (Feat. 이호석) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:20+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C_Feat_%EC%9D%B4%ED%98%B8%EC%84%9D/" title="이광주 - 예수님의 마음 (Feat. 이호석) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예수님의 마음 나 닮아가길 원해 <br>나누고 섬기신 예수님의 사랑 <br>네 손을 내밀라 말씀하신 내 주님 <br>손잡아 일으키시며 <br>회복하라 하시네 <br>친구의 아픔을 함께 아파하며 <br>사랑으로 기도하신 내 주님 <br>우릴 친구로 부르시고 <br>십자가에 죽으신 <br>가장 작은 자를 섬기신 예수님 <br>네 손을 내밀라 말씀하신 내 주님 <br>손잡아 일으키시며 <br>회복하라 하시네 <br>친구의 아픔을 함께 아파하며 <br>사랑으로 기도하신 내 주님 <br>우릴 친구로 부르시고 <br>십자가에 죽으신 <br>가장 작은 자를 섬기신 예수님 <br>친구의 아픔을 함께 아파하며 <br>사랑으로 기도하신 내 주님 <br>우릴 친구로 부르시고 <br>십자가에 죽으신 <br>가장 작은 자를 섬기신 예수님 <br>가장 작은 자를 섬기신 예수님 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="예수님의 마음 (Feat. 이호석)" label="예수님의 마음 (Feat. 이호석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/그분의_기쁨이/</id><title>이광주 - 그분의 기쁨이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:23+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EA%B7%B8%EB%B6%84%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EC%81%A8%EC%9D%B4/" title="이광주 - 그분의 기쁨이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>나보다 나를 잘 아시는 하나님 <br>십자가 사랑으로 날 안아주시네 <br>더 큰 사랑과 더 큰 열심으로 <br>거룩한 생명의 길 따르게 하소서 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>나보다 나를 잘 아시는 하나님 <br>십자가 사랑으로 날 안아주시네 <br>더 큰 사랑과 더 큰 열심으로 <br>거룩한 생명의 길 따르게 하소서 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 기쁨이 <br>나의 행복이 되길 원합니다 <br>하나님 그분의 행복이 <br>나의 기쁨이 되길 원합니다 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="그분의 기쁨이" label="그분의 기쁨이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/주님_원하심대로/</id><title>이광주 - 주님 원하심대로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:25+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EC%9B%90%ED%95%98%EC%8B%AC%EB%8C%80%EB%A1%9C/" title="이광주 - 주님 원하심대로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주를 고백하는 모든 이 <br>살아계신 주를 뵈오리 <br>주만 바라보며 살리라 <br>주를 사랑하는 모든 이 <br>살아계신 주를 뵈오리 <br>오직 주만 따라가리라 <br>신실하신 하나님 사랑 <br>그 사랑이 나를 인도해 <br>험난하고 어렴 있어도 <br>주의 약속하심만 믿네 <br>나 기뻐해 주 신뢰하며 붙들리 <br>주의 은혜 내게 내리소서 <br>주님 원하심 대로 <br>주를 고백하는 모든 이 <br>살아계신 주를 뵈오리 <br>주만 바라보며 살리라 <br>주를 사랑하는 모든 이 <br>살아계신 주를 뵈오리 <br>오직 주만 따라가리라 <br>신실하신 하나님 사랑 <br>그 사랑이 나를 인도해 <br>험난하고 어렴 있어도 <br>주의 약속하심만 믿네 <br>나 기뻐해 주 신뢰하며 붙들리 <br>주의 은혜 내게 내리소서 <br>주님 원하심 대로 <br>나 기뻐해 주 신뢰하며 붙들리 <br>주의 은혜 내게 내리소서 <br>주님 원하심 대로 <br>신실하신 하나님 사랑 <br>그 사랑이 나를 인도해 <br>험난하고 어렴 있어도 <br>주의 약속하심만 믿네 <br>신실하신 하나님 사랑 <br>그 사랑이 나를 인도해 <br>험난하고 어렴 있어도 <br>주의 약속하심만 믿네 <br>I have rejoice <br>I trust the Lord <br>and hold on <br>Grace of the Lord <br>Pour out upon me <br>as the Lord will <br>I have rejoice <br>I trust the Lord <br>and hold on <br>Grace of the Lord <br>Pour out upon me <br>as the Lord will <br>나 기뻐해 주 신뢰하며 붙들리 <br>주의 은혜 내게 내리소서 <br>주님 원하심 대로 <br>나 기뻐해 주 신뢰하며 붙들리 <br>주의 은혜 내게 내리소서 <br>주님 원하심 대로 <br>주님 원하심 대로 <br>주님 원하심 대로 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="주님 원하심대로" label="주님 원하심대로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/너는_가라_Feat_이승원_원제-The_Way_14회_한국복음성가대회_은상수상곡/</id><title>이광주 - 너는 가라 (Feat. 이승원) (원제-The Way 14회 한국복음성가대회 은상수상곡) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:27+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EB%84%88%EB%8A%94_%EA%B0%80%EB%9D%BC_Feat_%EC%9D%B4%EC%8A%B9%EC%9B%90_%EC%9B%90%EC%A0%9C-The_Way_14%ED%9A%8C_%ED%95%9C%EA%B5%AD%EB%B3%B5%EC%9D%8C%EC%84%B1%EA%B0%80%EB%8C%80%ED%9A%8C_%EC%9D%80%EC%83%81%EC%88%98%EC%83%81%EA%B3%A1/" title="이광주 - 너는 가라 (Feat. 이승원) (원제-The Way 14회 한국복음성가대회 은상수상곡) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너는 가라 내가 명하였으니 <br>믿음으로 나를 따르라 <br>보이지 않는 곳 알 수 없는 그곳에 <br>나의 뜻 있으니 <br>너는 가라 내가 명하였으니 <br>순종으로 나를 따르라 <br>네가 알지 못하는 바로 그곳에 <br>나의 뜻 있으니 <br>네가 나를 사랑하느냐 <br>나를 사랑하느냐 <br>네가 어딜 가든지 어딜 가든지 <br>내가 너와 함께 하리라 <br>강하고 담대히 나가라 <br>네가 어딜 가든지 너를 붙들리라 <br>너는 가라 내가 명하였으니 <br>믿음으로 나를 따르라 <br>보이지 않는 곳 알 수 없는 그곳에 <br>나의 뜻 있으니 <br>너는 가라 내가 명하였으니 <br>순종으로 나를 따르라 <br>네가 알지 못하는 바로 그곳에 <br>나의 뜻 있으니 <br>네가 나를 사랑하느냐 <br>나를 사랑하느냐 <br>네가 어딜 가든지 어딜 가든지 <br>내가 너와 함께 하리라 <br>강하고 담대히 나가라 <br>네가 어딜 가든지 너를 붙들리라 <br>나는 가리 주가 명령하셨으니 <br>순종하며 주를 따르리라 <br>겁과 두려움 날 비웃을지라도 <br>이제 믿음으로 나아가네 <br>내가 주를 사랑합니다 <br>주를 사랑합니다 <br>내가 어딜 가든지 어딜 가든지 <br>주님 나와 함께 하시네 <br>강하고 담대 하라 명하시네 <br>내가 어딜 가든지 나를 붙드시네 <br>내가 주를 사랑합니다 <br>주를 사랑합니다 <br>내가 어딜 가든지 어딜 가든지 <br>주님 나와 함께 하시네 <br>강하고 담대 하라 명하시네 <br>내가 어딜 가든지 나를 붙드시네 <br>나를 붙드시네 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="너는 가라 (Feat. 이승원) (원제-The Way 14회 한국복음성가대회 은상수상곡)" label="너는 가라 (Feat. 이승원) (원제-The Way 14회 한국복음성가대회 은상수상곡)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/Here__Now_Feat_김영태_김기하/</id><title>이광주 - Here &amp; Now (Feat. 김영태, 김기하) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:29+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/Here__Now_Feat_%EA%B9%80%EC%98%81%ED%83%9C_%EA%B9%80%EA%B8%B0%ED%95%98/" title="이광주 - Here &amp; Now (Feat. 김영태, 김기하) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[거룩한 하나님의 땅 위에 <br>서 있길 나 원하네 <br>Here &amp; Now 내 맘에 <br>성령이여 임하소서 <br>거룩한 하나님의 뜻대로 <br>모두 이뤄주소서 <br>Here &amp; Now 나의 삶 <br>주님의 때 임할 때 <br>내 삶의 고백 하나님을 향한 예배 <br>내 삶의 걸음 <br>하나님을 향한 참된 예배가 되리 <br>주 임하소서 성령의 꿈을 <br>내 삶에 이루어주소서 <br>Here &amp; Now <br>보라 주가 새 일을 행하시리니 <br>너의 삶을 주께 맡겨라 <br>주의 손길 닿는 곳마다 <br>구원이 임했네 <br>거룩한 하나님의 뜻대로 <br>모두 이뤄주소서 <br>Here &amp; Now 나의 삶 <br>주님의 때 임할 때 <br>내 삶의 고백 하나님을 향한 예배 <br>내 삶의 걸음 <br>하나님을 향한 참된 예배가 되리 <br>주 임하소서 성령의 꿈을 <br>내 삶에 이루어주소서 <br>Here &amp; Now <br>보라 주가 새 일을 행하시리니 <br>너의 삶을 주께 맡겨라 <br>주의 손길 닿는 곳마다 <br>구원이 임했네 <br>임하소서 주님 <br>나를 자유케하소서 <br>임하소서 주님 <br>나를 회복케하소서 <br>임하소서 주님 <br>나를 자유케하소서 <br>임하소서 주님 <br>나를 회복케하소서 <br>임하소서 주님 <br>나를 자유케하소서 <br>임하소서 주님 <br>나를 회복케하소서 <br>주 임하소서 성령의 꿈을 <br>내 삶에 이루어주소서 <br>Here &amp; Now <br>보라 주가 새 일을 행하시리니 <br>너의 삶을 주께 맡겨라 <br>주의 손길 닿는 곳마다 <br>구원이 임했네 구원이 임했네 <br>구원이 임했네 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="Here &amp; Now (Feat. 김영태, 김기하)" label="Here &amp; Now (Feat. 김영태, 김기하)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/예배가_되고/</id><title>이광주 - 예배가 되고 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:31+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EC%98%88%EB%B0%B0%EA%B0%80_%EB%90%98%EA%B3%A0/" title="이광주 - 예배가 되고 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 삶의 기도가 예배가 되고 <br>내 삶의 마음이 예배가 되고 <br>내 삶의 노래가 예배가 되고 <br>내 삶의 섬김이 예배가 되기를 <br>내 삶의 기도가 예배가 되고 <br>내 삶의 마음이 예배가 되고 <br>내 삶의 노래가 예배가 되고 <br>내 삶의 섬김이 예배가 되기를 <br>모든 것에 주님의 마음담아 <br>모든 것에 주님의 사랑담아 <br>모든 것에 주님의 소망담아 <br>모든 것에 주님의 눈물담아 <br>내 삶에 모든 것을 주의 뜻대로 <br>내 삶의 기도가 예배가 되고 <br>내 삶의 마음이 예배가 되고 <br>내 삶의 노래가 예배가 되고 <br>내 삶의 섬김이 예배가 되고 <br>내 삶의 기도가 예배가 되고 <br>내 삶의 마음이 예배가 되고 <br>내 삶의 노래가 예배가 되고 <br>내 삶의 섬김이 예배가 되기를 <br>모든 것에 주님의 마음담아 <br>모든 것에 주님의 사랑담아 <br>모든 것에 주님의 소망담아 <br>모든 것에 주님의 눈물담아 <br>내 삶에 모든 것을 주의 뜻대로 <br>내 삶의 기도가 예배가 되고 <br>내 삶의 마음이 예배가 되고 <br>내 삶의 노래가 예배가 되고 <br>내 삶의 섬김이 예배가 되고 <br>라랄라라랄라 라랄라라라 <br>라랄라라랄라 라랄라라라 <br>라랄라라랄라 라랄라라라 <br>라랄라라랄라 예배가 되고 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="예배가 되고" label="예배가 되고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이광주/빈_마음으로_Feat_이지연_이호석/</id><title>이광주 - 빈 마음으로 (Feat. 이지연, 이호석) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:34+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B4%91%EC%A3%BC/%EB%B9%88_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9C%BC%EB%A1%9C_Feat_%EC%9D%B4%EC%A7%80%EC%97%B0_%EC%9D%B4%ED%98%B8%EC%84%9D/" title="이광주 - 빈 마음으로 (Feat. 이지연, 이호석) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님의 마음 내게 머무소서 <br>주 말씀앞에 모두 내려놓고 <br>주님의 사랑 내게 채워주소서 <br>부족함을 더하사 <br>주님 뜻 채우소서 <br>주님의 마음 내게 머무소서 <br>주 말씀앞에 모두 내려놓고 <br>주님의 사랑 내게 채워주소서 <br>부족함을 더하사 <br>주님 뜻 채우소서 <br>나의 부족하고 연약한 마음에 <br>주의 온전함을 이루소서 <br>주님만 일하시고 영광받으사 <br>나의 빈 마음이 주 뜻 알게하소서 <br>주님을 향한 간절한 내 소망 <br>주님 뜻대로 모두 이뤄지리 <br>주님의 약속 내게 채워주소서 <br>담대함을 더하사 <br>주님 뜻 세우소서 <br>나의 부족하고 연약한 마음에 <br>주의 온전함을 이루소서 <br>주님만 일하시고 영광받으사 <br>나의 빈 마음이 <br>주 뜻 알게하소서 <br>나의 부족하고 연약한 마음에 <br>주의 온전함을 이루소서 <br>주님만 일하시고 영광받으사 <br>나의 빈 마음이 주 뜻 알게하소서 <br>나의 부족하고 연약한 마음에 <br>주의 온전함을 이루소서 <br>주님만 일하시고 영광받으사 <br>나의 빈 마음이 주 뜻 알게하소서 <br>주 뜻 알게하소서 주 뜻 알게하소서 <br>]]></content><category term="이광주" label="이광주"/><category term="빈 마음으로 (Feat. 이지연, 이호석)" label="빈 마음으로 (Feat. 이지연, 이호석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/Bottle_Feat_KASPER/</id><title>82.3mhz - Bottle (Feat. KASPER) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:38+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/Bottle_Feat_KASPER/" title="82.3mhz - Bottle (Feat. KASPER) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Pouring away all the dark <br>I can't find you 둘러뵈도 널 <br>찾는건 어려워 (you're so hard to find) <br>찾는건 어려워 (you're so hard to find) <br>Pouring away all the dark <br>I can't find you 둘러뵈도 널 <br>찾는건 어려워 (you're so hard to find) <br>찾는건 어려워 (you're so hard to find) <br><br>Remember when I kept you in, <br>you told me all you had was this <br>Remember when I kept you in, <br>you told me all you had was this]]></content><category term="82.3mhz" label="82.3mhz"/><category term="Bottle (Feat. KASPER)" label="Bottle (Feat. KASPER)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/Brown_Feat_Changshin/</id><title>82.3mhz - Brown (Feat. Changshin) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:40+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/Brown_Feat_Changshin/" title="82.3mhz - Brown (Feat. Changshin) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어디서 왔는지 <br>어디로 가는지 <br>집이 어딘지도 모르지 <br>불협화음 늘 뚜렷한 <br>무력감 빚처럼 <br>불어나 <br>또 울어 난 <br>]]></content><category term="82.3mhz" label="82.3mhz"/><category term="Brown (Feat. Changshin)" label="Brown (Feat. Changshin)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/LA_LA_FLY_Feat_Tyke_Sujin/</id><title>82.3mhz - LA LA FLY (Feat. Tyke, Sujin) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:49+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/823mhz/LA_LA_FLY_Feat_Tyke_Sujin/" title="82.3mhz - LA LA FLY (Feat. Tyke, Sujin) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[구름 위에 떠있는 생각들을 볼때 <br>꼬리에 꼬리를 물고 노는 모습에 <br>나도 빠르게 하늘위로 <br>마음 먹기에 다르다는 말은 <br>아니라는 거 <br>다시 잔뜩 풀어놓은 때에 <br>something is coming here <br>something is coming here <br>그래 나도 구름위에 있는것 같아 <br>나를 보는 동안에 <br>점점 더 멀어지는 <br>way of bottom <br>아까와는 다른 <br>목소리에 더 귀기울이며 <br>좀더 편해진 내 모습을 찾았어 <br>something is coming here <br>something is coming here <br>something is coming here <br>]]></content><category term="82.3mhz" label="82.3mhz"/><category term="LA LA FLY (Feat. Tyke, Sujin)" label="LA LA FLY (Feat. Tyke, Sujin)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/길_Way/</id><title>땡초4 - 길 (Way) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:53+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EA%B8%B8_Way/" title="땡초4 - 길 (Way) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[뱀의 머리 홀로서기 <br>정글 숲을 지나는 중 <br>기도 비닉 유지 <br>소리 소문 없이 <br>내가 뭘 하는지 <br>떠벌리고 싶지 않아 <br>말만 많아질 뿐 <br>미약한 내 존재 <br>다만 기회를 잡아 <br>내면을 잡아 <br>파도 치는 폭풍 속 <br>흔들리지 않아 넓디 넓은 바다 <br>위험해도 집을 떠나 <br>나의 길을 가라 <br>위기 속을 기회들로 바꿔 <br>세상을 바꾼 사람 <br>본능을 지배 나 먼저 바꿨지 <br>내 시간들을 <br>후회 없이 써 <br>행복을 위한 지혜 <br>미래보고 걸어 <br>어두웠던 시야 경험 <br>없어 몰랐기에 <br>의지박약 갇힌 삶에 절어 <br>그저 상상하고 꿈꿔 <br>지금 꽃을 피워 <br>나를 위해 도와줄 사람 없어 <br>오직 나를 믿어 <br>내 하루가 어두워지면 <br>초심을 더 비춰 <br>진흙 속에서 시작한 <br>내 한 걸음을 디뎌 <br>보릿고비 수만 보기 <br>걸어왔던 삶은 계속 돼도 <br>하나만을 보기 <br>더한 고비 겪은 사람 <br>수만 명이 넘지 <br>나만 아픈 사람 아냐 <br>생명 하나 하난 곱지 <br>말이 없지 당연한 듯 <br>걸어가야 멋진 <br>태도를 더 뽐네 고통 달게 받아 <br>한약 뒤에 사탕 <br>알고 있기에 <br>기분 잡쳐도 말을 말아 <br>내일 해도 밝아 기도하고 살아 <br>멋진 말은 많아 골라 <br>니가 살고 싶은 삶을 말야 <br>오바 하진 않아 <br>고작 행복하면 뭐든 좋아 <br>눈은 더 멀리 바라보고 멀리 <br>뛰어 도약 웅크렸던 시간만큼 <br>보상받을 권리 <br>더딘 현재 교차로 <br>생각들이 스쳐가 난 <br>비트 위에 외줄 하나 <br>의지해 내 가사만 <br>사주 타로 어떤 것도 <br>희망 준 적 없지 <br>낭비 없이 착실하게 <br>나를 믿고 다시 걷지 <br>나의 길에 모든 걸 걸어 <br>발자국을 남기며 걸어 <br>끝에 뭐가 있는지는 몰라도 <br>오로지 내게 집중해 <br>길 끝까지 걸어 <br>길이란 건 <br>내가 남긴 발자국이겠지 <br>매일 후회 없이 <br>내 일하며 보네 내일 햇빛 <br>초심 간직해서 <br>작은 것들 한두 개씩 <br>욕심내지 않고 낭비 안 해 <br>타지 않는 택시 <br>남들이 어떻게 살든 <br>비교하지 말아 <br>불행해지고 싶으면 <br>너도 그들처럼 살아 <br>앞은 아름다운 햇빛 <br>푸른 하늘 가득하길 바라 <br>남은 삶은 행복한 길 따라 <br>다음 단계 향한 나의 버릇 <br>긍정적인 마음 <br>논리적인 말 못해도 <br>거짓 없는 가사 가득 <br>절대 안 놓치네 <br>사소한 것 작은 번뇌 <br>내 나름의 깨달음을 담아 적네 <br>별개라고 생각했던 경험 <br>내 가사에 적재적소 <br>여러 길을 가도 <br>목적지를 향한 협곡 <br>걷는 길은 절벽에도 멈추지 않네 <br>그럴수록 긴장하고 <br>두 손 두 발 낮게 깔린 자세 <br>먼 길을 따라서 걸어왔네 <br>난 이제 갈림길에서 선택하네 <br>내게 필요한 건 <br>오직 자신에 대한 믿음 <br>눈을 감는 순간 <br>후회 없게 최선을 다해 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="길 (Way)" label="길 (Way)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/미리내_Mirinae_The_Galaxy/</id><title>땡초4 - 미리내 (Mirinae The Galaxy) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:55+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EB%AF%B8%EB%A6%AC%EB%82%B4_Mirinae_The_Galaxy/" title="땡초4 - 미리내 (Mirinae The Galaxy) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 난 가시덤불 속을 걷고 <br>비트 메이킹 다시 또 가사를 적고 <br>내가 무얼 하든 자유로이 하는 것 <br>얽매이기 싫어 뭐가 정해진 답이건 <br>길을 따라 걷는 건 싫어 <br>개척할 내 외길 <br>넌 하고픈 삶을 선택했니 <br>난 하고픈 게 뭔지 취직하겠지 뭐 <br>없어 특별한 특기 취미 <br>그저 하고픈 게 있으면 <br>그저 하고 보는 거야 <br>한 번뿐인 인생 <br>스스로 할 수 있단 말들을 증명 <br>하고 보니 깨달았어 맘속 심해 <br>자기 삶을 살아본 적 없는 구경꾼은 <br>내가 뭘 쥐고 있나 몰라 열쇠 <br>내가 누군지 <br>왜 살아야 하는지 <br>어떻게 살아갈 건지 <br>질문을 본체만체 <br>눈앞에 것들에 급해 <br>숲을 못 본 넌 늪에 빠져 <br>세상이 만든 감옥행 <br>보이지 않아도 믿어 <br>너의 손바닥엔 열쇠 <br>처음부터 각종 <br>상황이던 수적 열세 <br>모든 것을 걸고 도전해 난 필생즉사 <br>죽이지 못할 고통은 성장 철심석장 <br>두려워한다면 왜 시작하겠어 <br>세상을 두려워한다면 왜 살겠어 <br>왜 시작하겠어 <br>왜 살겠어 <br>왜 시작했겠어 <br>왜 살고 있겠어 <br>깨닫는데 나이는 필요 없어 <br>어른이건 아이건 <br>존중 받는데 제약은 없어 <br>행동에 책임진다는 말은 말뿐이고 <br>악순환 잘못된 행동을 <br>보고 배우지 또 <br>중헌지 몰라 <br>순수한 눈으로 보는 세상은 <br>이미 썩고 썩은 고인 물 <br>그만 개발하길 <br>나무를 그만 베고 산 훼손 말길 <br>목숨 내놓고 지킨 땅 <br>마르지 않은 눈물 <br>우리 피와 땀을 훔치지 <br>여전히 국고 털이범은 <br>재범을 또 꾸미지 <br>아니면 감옥에서 돈을 벌어 <br>훔친 돈을 메꾸지 <br>fuckin 법의 심판 <br>너희는 달게 받아 하늘 심판 <br>흘린 물은 다시 해도 안돼 마치 기도 <br>너희 때문에 <br>지금 이 순간도 자살 기도 <br>그저 사소한데 <br>행복함을 느꼈었던 잃어 <br>버린 소외된 사람들을 <br>위해 하는 취조 <br>고통 속에 매일 <br>고통 속의 내일 <br>할 수 있는 대로 걷는다면 <br>본다 진짜 햇빛 <br>나라가 목발 없이 섰을 때 <br>진짜 눈을 감겠지 땅속의 형제 <br>이 나라의 장래 <br>먼저 상속부자 장례 <br>공평하지 않는 세상에서 키운 <br>타짜들이 잠재 <br>맑게 개였을 때 미리내 <br>보고 꿈꿀 수 있어 <br>아들딸이 이 미래 <br>왜 시작하겠어 <br>왜 살겠어 <br>왜 시작했겠어 <br>왜 살고 있겠어 <br>왜 시작하겠어 <br>왜 살겠어 <br>왜 시작했겠어 <br>왜 살고 있겠어 <br>왜 시작하겠어 <br>왜 살겠어 <br>왜 시작했겠어 <br>왜 살고 있겠어 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="미리내 (Mirinae The Galaxy)" label="미리내 (Mirinae The Galaxy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/꼬마_Young_Boy/</id><title>땡초4 - 꼬마 (Young Boy) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:55:58+09:00</updated><published>2018-04-07T15:55:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EA%BC%AC%EB%A7%88_Young_Boy/" title="땡초4 - 꼬마 (Young Boy) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그저 낙천적인 꼬마 <br>친구하는 것 다 하고 싶었지만 <br>용기가 없어 하지 못해 <br>태권도를 못 가 <br>아직 혼자 길을 가는 것도 겁나 <br>마음속에 방어선을 지어 <br>자신감이 없어 일어서기 싫어 <br>날 부르지 말고 냅뒀으면 싶어 <br>8일이나 9일은 싫지만 <br>내 존재를 알았으면 싶어 <br>친구 없인 어디에도 못 가 <br>하던 삶은 알아야 돼 <br>혼자 하고 싶은 것을 몰라 <br>꿈을 깨며 스무 살 태권도 골라 <br>실내화도 지키지 못한 난 <br>복싱하면 날 지킬 수 있을 거라 <br>생각했던 삶을 살아 안정을 되찾아 <br>진짜 나를 찾아 떠나 <br>두발로 페달을 밟아 <br>하지만 아직 멀어 <br>옆에서 하는 말은 말어 <br>네가 어떻게 해 <br>여태껏 제대로 한 게 없어 <br>몸이 약해 할 수 없어 <br>나를 응원해줄 사람 <br>기대하지 않아 <br>대꾸 하지 않고 <br>그저 말이 없이 <br>한 걸 보여주면 돼 넌 <br>묵묵히 더 걸어가면 <br>맘속엔 더 커진 녀석 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>주목 받고 싶기에 <br>숨죽여서 노력하고 있네 <br>지금 어두워도 <br>내일 밝은 빛을 믿네 <br>내가 하고 있는 일에 <br>시간이 걸리더라도 <br>끝을 보고 싶네 <br>나의 이름값을 빛내 <br>한 번의 기회 반복해 미래 <br>내 모습을 그려 <br>2b에서 4b처럼 진해 <br>입엔 굳게 닫아 <br>하고 싶은 말을 막아 <br>좀만 참아 달콤함에 취하지는 않아 <br>말은 따라 다시 말이 오니 <br>오직 할 수 있는 것은 <br>꾸준히 더 걷기 <br>그리고 머무르지 말어 <br>고여 있음 같이 썩어 <br>일단 발을 디뎌 어디든지 말야 <br>그게 니 자신을 바꿔 <br>인생이 마냥 <br>행복한 것처럼 만든 티비 <br>혼자인 시간이 많아 <br>더 이상은 믿지 <br>않아 그 시간을 아껴 <br>내걸 몰입한 행동의 의미 <br>진짜 행복한 일들을 위해 딛지 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>여전히 걱정하며 <br>살고 있지만 <br>꾸준히 노력하며 <br>살아가고 있어 난 <br>달콤함을 잊지만 <br>나의 소중한 걸 잊지마 <br>처음 했던 생각들 <br>순수했던 마음을 찢지마 <br>맘을 추스리고 천천히 가며 <br>다시 어린 나를 찾어 <br>외할머니의 맘을 알어 <br>목소리는 작았지만 <br>절대 잊지 않어 <br>다들 미워하지 않고 <br>무조건적 사랑 따라가고 <br>나의 작은 바램 <br>가족들의 방패 <br>그리고 중고차와 함께 <br>이제 가족여행 차례 <br>할아버지 삼촌 <br>어머니와 아버지 <br>하늘에 있는 할머니 <br>고향으로 가네 <br>진짜 나의 꿈은 <br>사랑하는 가족들과 <br>함께 365일 매일 <br>함께하며 같이 일을 하고 <br>울고 웃고 여러 가지 에피소드 <br>만드는 것 제일 <br>같이 사진 찍어 내일 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>두려워도 돼 <br>네 생각을 실천해 <br>틀린 말이 아니란 걸 <br>네가 보여주면 돼 <br>보여주면 돼 보여주면 돼 <br>네 생각을 실천하고 <br>보여주면 돼 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="꼬마 (Young Boy)" label="꼬마 (Young Boy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/부처핸접_Budda_Handsup/</id><title>땡초4 - 부처핸접 (Budda Handsup) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:00+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EB%B6%80%EC%B2%98%ED%95%B8%EC%A0%91_Budda_Handsup/" title="땡초4 - 부처핸접 (Budda Handsup) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 걸음걸이 겁 없어 <br>따라가는 덧없어 <br>가시적인 티비 가식적인 짓 <br>난 안 부러워 <br>돈을 따를까 두려워 <br>모든 것에서 벗어나기 위해 <br>나를 굴러요 <br>굴러가는 펜촉같이 거침없이 <br>첫 소절을 써내려가는 <br>어린 시인 에이 <br>돈 벌기 위해 난 하루도 <br>거르지 않고 가던 새벽 에이 <br>알잖아 돈벌이 그런 오늘 <br>내일모레도 아버지의 힘 <br>믿어주신 만큼 새벽 <br>내 방 불 꺼질 일 <br>없지 연중무휴 대장간 내가 나 <br>대장이야 좋아 <br>꿈을 제대로 펼치니까 <br>까먹을 돈은 매일 집밥 굳혀 <br>화날 일 줄어드니 두 손 붙여 <br>비빌 일이 없지 내 뒤에는 <br>부모님이 등에 업혀있지 <br>래퍼 보다 부처 <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 부처 hands up <br>난 느낌 있죠 길 잃어도 go <br>stop 할 순 없지 <br>나침반은 땡초 붙여 <br>동서남북 붙었으면 남북 <br>언젠가는 붙어 자주독립 고수 <br>여러 가지 겪는 많은 일 <br>미리미리 대비 같은 일 <br>반복치 않지 주도해 <br>나의 일 넌 뭐 해 <br>소 잃고 외양간 고치니 <br>나라 망해가는 <br>지름길을 굴러가니 기다리는 건 <br>영축산의 계곡 속에 절벽 <br>난 아 좆뎀 <br>어쨌든 험난한 여정 곁에 <br>성장하는 기회 절대 아냐 끝난 게 <br>난 알아 어둠이 있기에 <br>빛이 있단 걸 <br>내 안에 어두운 부분이 <br>다른 기회란 걸 <br>달아 고진감래 걸음 모름 <br>4글자에 숨은 우보천리 버릇 <br>전부 다 걸음 <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 hands up <br>부처 부처 부처 부처 부처 hands up <br>부처 hands up 부처 부처 hands up <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="부처핸접 (Budda Handsup)" label="부처핸접 (Budda Handsup)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/천리마_1000HP/</id><title>땡초4 - 천리마 (1000HP) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:02+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EC%B2%9C%EB%A6%AC%EB%A7%88_1000HP/" title="땡초4 - 천리마 (1000HP) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[발 없는 말이 천리를 간다는 힘이 <br>내가 만들어갈 이치 혹은 진리 <br>비밀 없는 세상 이젠 어디서나 CCTV <br>니가 말한 것들 내 귀에 들어왔어 이미 <br>기분 나빠 어쩔 수가 없어 욕은 못해 <br>그러려니 하지만 더 칼을 갈아 목에 <br>핏대를 더 세워 너는 나를 알지 못해 <br>맘에 못을 박은 망치 난 많아 못 해본 게 <br>하지만 난 지금 너를 많이 망쳐 놓네 <br>인성 삐뚤어진 속은 못 속이네 <br>피를 난 걸어왔어 너와 다른 길을 <br>성실하게 정직하게 나의 곧은 믿음 <br>때문에 포기하지 않고 더 나은 미래를 <br>보며 상대 안 해 <br>말을 섞지 않아 양아치들 <br>앞에서는 착한 척 뒤에서 무시하는 <br>태도 뻔히 보여 너희 매복 걸려 맹독 <br>독기 품은 뱀 성장시켜 무시해도 <br>조용히 난 할 거 하며 눈 부신 행복 <br>상상하며 속에 눈물이 백 번 나던 <br>그때들을 기회로 디뎌나가 <br>여전히 태도는 땡초 <br>한국인의 매운맛 <br>나의 높인 백두산 초원 위 <br>적들을 목소리로 찢어 천리마와 <br>장군 좋은 차있어도 죽어 인생 장기 <br>같이 내 목소린 거침없어 <br>너희 말과 달리 <br>뼈가 담겨 씹다 걸려 가시 <br>살아있네 신과 함께 열세 마디 <br>밉상들은 안태워 거북한 말은 안 배워 <br>영원히 나의 영웅 이순신 불 다 태워 <br>열정의 불씨 죽지 못해 다시 불이 붙지 <br>희미해진 니 말보다 뚜렷한 내 글씨 <br>그뿐이라 생각할 때 보일 <br>나의 깊은 뜻이 <br>틀에 박혀 고정관념 속이 깊은 늪이 <br>되어 스스로가 가둬두고 빠져들지 <br>빠져들지 새겨 나의 글씨 <br>질투 속에 비교하지 말어 굳이 <br>니 갈길 을 가지 강요 말어 훈수 두기 <br>잔소리는 말어 <br>생각을 뱉기보단 그저 걸어 적어 <br>한번 반짝하지 않아 목적지는 멀어 <br>더러 어렵더라도 손놓지 않어 <br>유혹 거두절미하면 고진감래 달어 <br>편견 속에 눈 감아 <br>당당해질 날을 기대하며 <br>내 생각과 계획들을 말하지는 않어 <br>무시하지 마 진지하지만 <br>뱉은 말은 꼭 지켜 변명하지 않지 난 <br>때론 주변에서 하는 말이 들릴 때도 <br>굽히지 않아 내가 만일 틀린데도 <br>끝을 보지 않았기에 난 이게 끌린데도 <br>실패담에 귀 기울일 시간 즐길래 더 <br>힘들 때 더 기회라고 생각하고 <br>내일모레도 못 노네 <br>달콤한 유혹들을 해도 절대 포기 못해 <br>미친놈 말은 내 이름 뒤에 <br>별명에다 붙여 <br>내겐 긍정적으로 들려 <br>또 다른 건 계이름에 <br>함께할 때 극대화를 이뤄 한글 위에 <br>언젠가는 한국 대표하는 나의 미래 <br>내 출처는 잊지 않어 한국 위해 <br>존재하고 싶어 <br>변함없는 마음 다음 세대 되물릴래 <br>그렇기에 오늘도 난 천리마를 타고 <br>닿지 못할 목표를 향해 <br>죽을힘을 다해 싸워 <br>내 운명에 분명 성공 못한다고 해도 <br>하고 싶은 말을 적고 뱉는게 숙명 <br>나의 믿음 누가 나를 믿든 상관 안 해 <br>약한 마음 버려 버텨야 해 그런 길은 <br>조그마한 상처에도 <br>힘들어한 나였기에 <br>성장할 수 있어 말을 조심하게 써 <br>할 수 없단 말 안 된다는 말 <br>모든 것의 정점에 이르기 <br>위해 걸어 백두대간 <br>겁 없으니 적 없으니 고요함 속 <br>내면과의 투쟁을 더 <br>질투 속 다툼은 덧없으니 <br>나의 미랜 나를 위해 <br>할 수 있는 것은 거짓 없이 <br>솔직하게 말을 적어 <br>지치지 않고 죽을 때까지 걸어 <br>죽어서도 남아 천리를 걸어 <br>나의 말은 마치 영혼 <br>영혼 영혼 영혼 영혼 <br>말을 타고 영역을 넓혀 <br>전 세계로 뻗어 <br>비록 지금 대부분의 말이 <br>영어 일지 모르지만 <br>우수성을 알게 될 거야 훈민정음 <br>다들 비슷해 <br>허나 이런 세상은 유행처럼 퍼졌지 <br>생각은 해도 일상에 <br>갇혀 깨어나지 못해 마치 인스타그램 <br>행동해 놈들은 원해 동물원의 우리네 <br>학생이란 것도 일종 <br>비교하게 하는 일도 <br>겉치레 돈에 눈이 멀게 하는 짓도 <br>그 때문에 경쟁하며 <br>서로 이겨야 하는 일도 <br>지겨웠네 하지 못한 말을 <br>여기서 난 꺼내 <br>그 누구의 말에 흔들리지 말게 <br>정신을 맑게 <br>약을 하지 않고 담배 하지 않고 <br>그저 담백하게 <br>내 생각을 말해 따라가지 않고 <br>내 길을 걸어가 <br>살아가면서 즐거움은 적어지고 <br>알아가면서 나이와 <br>스트레스는 점점 늘어가 <br>얼마 전에 늘어놨던 변명들과 <br>회피하며 모른척했던 <br>삶을 다시 되돌아봐 <br>나는 멈추지 않아 마구간은 건재하고 <br>조금 멀더라도 나의 말을 믿어 <br>의심하지 않아 <br>닿지 못한 대도 같은 길을 걷기 싫어 <br>나의 믿음 아닌 다른 것을 믿기 싫어 <br>조상들의 힘을 빌어 <br>보이지 않는 힘을 믿어 <br>맘속에 못이 박은 길의 지도 <br>혼자서는 외롭기도 하지 <br>결국 맞서야 할 상황을 <br>조금 일찍 만난 거지 <br>결국 이겨낼 거잖니 <br>길을 잃었었어도 왼손에는 <br>나침반을 쥐고 <br>오른손엔 백두대간 지도 해는 지고 <br>걱정 속에 어둠이 함께해도 <br>결국 해는 밝아와 <br>기회는 올 거니 포기 말고 <br>니 자신을 키워가 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="천리마 (1000HP)" label="천리마 (1000HP)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/소리_없는_울림_Soundless_Echo/</id><title>땡초4 - 소리 없는 울림 (Soundless Echo) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:04+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EC%86%8C%EB%A6%AC_%EC%97%86%EB%8A%94_%EC%9A%B8%EB%A6%BC_Soundless_Echo/" title="땡초4 - 소리 없는 울림 (Soundless Echo) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꿈을 꾸곤 했지 반지하 방에 <br>모두가 숨죽인 밤에 <br>아니 숨 죽임을 당했던 나네 <br>소리 없는 외침 꿈속에서 헤매 <br>다시 꿈을 꿀까 두려움에 <br>떨며 다시 잠을 청해도 <br>악몽은 다시 반복되네 <br>꿈속에서 두려움을 떨치려 <br>다시 정신 차려 <br>매트릭스 접신하고 <br>두려움에 떨던 그 순간에 <br>정신을 붙잡으려 어이 <br>안간힘을 쓰며 입을 열어 <br>목소리를 뱉으려 어이 <br>몇 번의 되풀이되던 악몽에서 <br>벗어나는 방법 알았어 어이 <br>그 뒤로 더 이상 악몽을 <br>꾸는 일은 없어져 어이 <br>되풀이된 일에 깨달음을 <br>쟁취해네 어이 어이 <br>두려움은 나를 더 강하게 <br>만들었네 어이 어이 <br>되풀이된 일에 깨달음을 <br>쟁취해네 어이 어이 <br>두려움은 나를 더 강하게 <br>만들었네 어이 어이 <br>이 순간에도 악몽 같은 일이 <br>반복되고 있어 있어 <br>잘못된 걸 되풀이하는 짓을 <br>바로잡고 있어 있어 <br>잘못된 건 타인이 아니고 <br>자신 마음속에 있어 있어 <br>몸과 마음 한계에서 정신을 꼭 <br>붙잡으려 하고 있어 있어 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>꿈에서 깨고 나니 나를 버려둔 <br>체 세상 속에 속아 속아 <br>허수아비마냥 살았던 게 싫어서 <br>난 일어서 혼자 혼자 <br>믿을 것은 나야 싫어 화초같이 <br>보호받을 나이 아냐 쫓아 땡초4 길 <br>믿을 것은 주님 해님 달님 <br>스님 아냐 믿어 어이 자신 <br>내면 속에 하는 말을 새겨듣고 <br>붓을 들어 어이 자립 <br>스스로 일어섰을 때 가까워질 독립 <br>근원이되 나비효과 대한민국 독립 <br>되풀이된 일에 깨달음을 <br>쟁취해네 어이 어이 <br>두려움은 나를 더 강하게 <br>만들었네 어이 어이 <br>되풀이된 일에 깨달음을 <br>쟁취해네 어이 어이 <br>두려움은 나를 더 강하게 <br>만들었네 어이 어이 <br>이 순간에도 악몽 같은 일이 <br>반복되고 있어 있어 <br>잘못된 걸 되풀이하는 짓을 <br>바로잡고 있어 있어 <br>잘못된 건 타인이 아니고 <br>자신 마음속에 있어 있어 <br>몸과 마음 한계에서 정신을 꼭 <br>붙잡으려 하고 있어 있어 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>악몽 속에 어이 <br>버텨 악몽 속에 어이 <br>더욱 붙잡아 내 자아 어이어이 <br>날 잡아 어이 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="소리 없는 울림 (Soundless Echo)" label="소리 없는 울림 (Soundless Echo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/가자_Go/</id><title>땡초4 - 가자 (Go) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:06+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EA%B0%80%EC%9E%90_Go/" title="땡초4 - 가자 (Go) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 삶에는 <br>쓸데없는 생각들이 시야를 <br>가려 마치 담배로 <br>탄 폐를 키워 나와 옆에 사람들 <br>모두 피해를 주지 그럴수록 피해 <br>난 우리 집을 떠나 <br>나의 길이 어지럽게 빙빙 돌아가도 <br>뿌린 깊지 핏줄은 김치 <br>마치 홀로서기 같은 느낌 있지 <br>내 고집의 출처 묻는다면 너도 알지 <br>이 땅에 있지 <br>눈 감는 순간 원하는 것 따라 <br>집을 나와 나의 길을 가라 미쳤나 봐 <br>나도 알아 신경 안 써 <br>때론 티비와 현실은 괴리감이 있어 <br>괴롭기도 하지 삶이란 건 니꺼 <br>잠궈주길 지퍼 <br>착실하게 사는 사람들을 <br>욕하지마 거울부터 비춰 <br>너나 나나 <br>비교하며 부러워 마 <br>니걸 찾아 떠나 혼자라고 두려워 마 <br>두려워 마 두려워 마 <br>잡생각을 접어둬난 접어둬 난 <br>이사실은 너와 나만 너와 나만 <br>알고 있으면 돼 잊고 일어나 가자 <br>가자 가자 <br>두려워 마 두려워 마 <br>잡생각을 접어둬난 접어둬 난 <br>이사실은 너와 나만 너와 나만 <br>알고 있으면 돼 잊고 일어나 가자 <br>가자 가자 <br>애초부터 뿌릴 찾아 나서 끊임없이 <br>나와 대화하며 나를 찾는 미션 <br>필요한 건 정신 용기 자유며 <br>인생의 한 문장 죽는 순간 <br>가장 후회되는 것 <br>그래서 미쳐 <br>틀린 말은 없어 모두 다를 뿐 <br>그래서 난 나를 믿을 뿐 <br>원하는 건 죽어서도 길이 <br>남을 글 배워둬 <br>겸손하고 정직하게 거짓 없이 <br>솔직함을 맘에 담아둬 <br>내가 바라본 사회에는 <br>누가 중심에서 잡을 건지 <br>갑과 을의 사이 <br>을처럼 행동하는 갑이 자리 잡길 <br>분명히 리더의 자리는 다 외롭겠지 <br>밑에 있는 사람들은 다 알지 <br>그래서 난 외롭지만 참고 <br>오늘을 또 버텨 <br>가사를 쓰고 고통을 삼켜 <br>사람들이 단 걸 삼키고 쓴 걸 뱉어도 <br>난 단 걸 뱉고 초심을 지켜 감탄고토 <br>먼저 행할수록 내 가치는 <br>더 커져 너의 동공 <br>두려워 마 두려워 마 <br>잡생각을 접어둬난 접어둬 난 <br>이사실은 너와 나만 너와 나만 <br>알고 있으면 돼 잊고 일어나 가자 <br>가자 가자 <br>두려워 마 두려워 마 <br>잡생각을 접어둬난 접어둬 난 <br>이사실은 너와 나만 너와 나만 <br>알고 있으면 돼 잊고 일어나 가자 <br>가자 가자 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="가자 (Go)" label="가자 (Go)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/가을_바람_Autumn_Wind/</id><title>땡초4 - 가을 바람 (Autumn Wind) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:09+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EA%B0%80%EC%9D%84_%EB%B0%94%EB%9E%8C_Autumn_Wind/" title="땡초4 - 가을 바람 (Autumn Wind) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 <br>순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 널 지켜가 <br>어릴 때 난 뛰어난 건 아니지만 <br>내 삶을 이렇게 살 거라 <br>생각하지 않았지만 <br>눈앞에 펼쳐진 거울에 비친 내 모습을 <br>만족할 수 없는 짓만 나도 좋은 길만 <br>봐왔기에 멋진 나만 상상했기 땜에 <br>우울함에 빠져 <br>용기 없는 때도 있긴 했네 <br>비록 모든 걸 다 떨쳐내진 못했어도 <br>일어나서 하나둘씩 도전하려 <br>준비하고 있어 <br>밤이 있기 때문에 빛이 반짝이고 <br>어두운 면이 있기 때문에 <br>삶은 좀 더 밝아지고 <br>분명 어딘가에 필요하네 <br>도움이 되고 있어 <br>나란 이를 알아주는 사람들은 있어 <br>뭐든 해봐 그건 틀린 것이 아냐 <br>솔직하게 하고 싶은 말을 해봐 <br>그러니까 맞춰가지 말고 힘들다고 <br>처음 했던 마음들을 잊지 말어 <br>나는 나의 삶을 살어 <br>순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 <br>순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 널 지켜가 <br>두려움 뒤에 오는 것들 <br>상처 주게 되지 사랑하는 사람들을 <br>나는 나를 믿지 못해 <br>판단들은 깊지 못해 <br>순수했던 태도는 봄이 되자 녹아 없네 <br>도가 텄네 삶을 피해 다니는 일이 <br>어떤 일을 해도 합리화를 하는 짓이 <br>꼴보기가 좋을 리가 없어 내가 봐도 <br>하나둘씩 떠난대도 붙잡을 수 없어 <br>그저 바라보며 눈을 감아 뜨면 <br>좀 괜찮아 질듯 <br>구름마저 해를 가려 여전히 맘엔 <br>비가 올듯한 것처럼 왔다 갔다 해 <br>약간은 마음의 병이 생긴 건가 <br>원래 그런 건가 생각해봤자 <br>각자 일상으로 돌아가지 아마 <br>우린 잊고 살다 로봇처럼 <br>살아가다 그땐 그랬구나 <br>내가 생각했던 삶은 가짜 <br>의식을 붙잡고 <br>절대 잘못을 반복치 않아 <br>순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 <br>순수함을 억누르지 말고 <br>진짜 니가 하고 싶은 말을 하고 <br>걱정 없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤 이가 하는 말에 속지 말고 널 지켜가 <br>이젠 부모님의 삶의 무게 덜어야 돼 <br>확실한 내 자아 잡고 결정을 해 <br>밑져야 본전이기에 두렵지는 않네 <br>내년은 나의 해 <br>어떤 두려움도 극복해낼 <br>용기에 배팅해 <br>넌 몰라도 나를 찾았어 <br>내가 삶을 살아야만 하는 것을 <br>남의 시선 몰라둬 <br>그게 뭐가 됐든 나의 삶을 지탱해 <br>밝은 내일을 상상해 <br>새싹들을 바라보며 상상 못한 <br>오늘을 열심히 살어 <br>푸른 하늘처럼 모든 것을 <br>포용하고 싶어 <br>누군가가 그토록 원한 것인 <br>나도 죽을 땐 그토록 원할 거란 <br>사실을 알어 겁은 많어 <br>나는 좀 더 완벽해지려는 <br>거라고 쉽게 털어내 <br>그저 진짜 나의 삶 남의 시선 때문에 <br>후회하기 싫어 나 자신과 싸워 <br>가장 아쉬운 건 무엇일까 눈을 감을 땐 <br>순수함을 억누르지말고 <br>진짜 니가 하고싶은 말을 하고 <br>걱정없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤이가 하는 말에 속지말고 <br>순수함을 억누르지말고 <br>진짜 니가 하고싶은 말을 하고 <br>걱정없이 잘 살고 싶어 나도 <br>어떤이가 하는 말에 속지말고 널 지켜가 <br>바람이 스쳐가 뼈까지 시린 오늘 <br>산다는 것이 머릴 채워 복잡한 것들 <br>바라는 것은 그저 가족과의 웃음 <br>하지만 마음처럼 잘 안돼 <br>아무것도 모른 어릴 때처럼 <br>좋았으면 해 <br>그게 쉽게 이루어진다면 <br>지금 마음이 없었겠지 <br>인생은 수동적인 삶이 되었겠지 <br>그래서 오늘도 자신과의 싸움을 <br>겁이 많아도 한계를 보고 싶어 <br>나의 다음을 <br>난 포기하지 않아 <br>이젠 내 머리 하나보다 책임이 늘어나 <br>예전 같진 않아 <br>어린아이같이 행동하지 않아 <br>모든 것을 혼자 버텨 <br>홀로서기 무게를 견뎌 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="가을 바람 (Autumn Wind)" label="가을 바람 (Autumn Wind)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/내_모습_Real_Me/</id><title>땡초4 - 내 모습 (Real Me) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:11+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EB%82%B4_%EB%AA%A8%EC%8A%B5_Real_Me/" title="땡초4 - 내 모습 (Real Me) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[다른 사람 앞에서는 아무 말도 못해 <br>가족에게 불평불만 너는 완전 못된 <br>찌질이 학교에선 만인에게 웃음짓고 <br>절대 주장따윈 안해 <br>욕과 놀림따윌 겁내 <br>두려움에 먼저 손을 건내지는 못해 <br>뭐가 그리 어려운데 자존심을 없애 <br>인생살이 쉬울거라 생각하지마 임마 <br>니가 그런 투정으로 채워간 시간 <br>부모님은 하루에도 <br>씹어 삼켜 눈물 피 땀 <br>절대 나아질리 없는 <br>일상 새벽기상에도 <br>포기할 수 없는 직장 <br>니가 그냥 흘려보낸 시간 <br>누군가에겐 미래위한 희망 <br>미안 내 세상이 <br>제일 힘들다 말한 난 <br>몰랐었어 그저 주인공이 <br>되고싶던 나날 <br>세상을 몰랐고 내세상속에 갇혀 <br>늦었지만 천천히 깨달아가 <br>새싹돋은 자아 <br>새싹 돋은 자아 <br>늦었지만 천천히 깨달아가 <br>새싹 돋은 자아 <br>새싹 돋은 자아 <br>늦었지만 천천히 깨달아가 <br>새싹 돋은 자아 <br>가끔 흔들 리는 나의 정신 <br>음악 보다 돈이 <br>먼저야 된다는 것이 <br>돈을 넘은 진짜 나의 음악 <br>반면 실패에서 벗어나고 싶단 그 말 <br>그런 말들로 진심을 숨기면 <br>니가 사람들로 <br>인정받아 잘 될 것같냐 <br>그런 말들로 정당화시키면 <br>니가 멋져 <br>그게 사람들로 <br>인정받을 거라 생각 들어 <br>겁쟁이의 모습을 감춰 <br>효자라는 이미지 <br>신경 쓰지 말고 <br>니 갈 길만을 똑바로 걸어 <br>허물 더불어 좋은 이미지에 <br>왜 목말라 <br>진심을 다하는 사람들에게는 <br>꽤 적같아 <br>누구나 좋은 이미지를 <br>갈망해도 무엇보다 <br>고집과 생각을 쉽게 <br>털어내는 용기 같아 <br>좋은 말과 좋은 행동에 <br>숨지 말고 나와 <br>때론 니 생각과 고집들로 <br>그냥 막가봐 <br>막가봐 막가봐 <br>때론 니 생각과 고집들로 <br>막가봐 <br>막가봐 막가봐 <br>때론 니 생각과 고집들로 <br>막가봐 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="내 모습 (Real Me)" label="내 모습 (Real Me)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/땡초_Ddengcho_The_Hottest_Pepper/</id><title>땡초4 - 땡초 (Ddengcho The Hottest Pepper) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:13+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EB%95%A1%EC%B4%88_Ddengcho_The_Hottest_Pepper/" title="땡초4 - 땡초 (Ddengcho The Hottest Pepper) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[3살 배기 꼬마아이 핫핫 <br>우리 이쁜 오마니이 핫핫 <br>묵으 바라 땡초 it's so 핫핫 <br>갓뎀 홍가 도라이인 <br>가가 먹고 오마아이 갓갓 <br>내가 가는 길 so tight <br>뚫어가는 파도 <br>혼자가 막지 마 맨날 춥고 배고파 <br>데려가 달라고 맘속으로 외치면서 가 <br>올라 산을 힘들게 이유는 삶 자체 <br>삶이라는 것과 똑같아 nightmare <br>그럴수록 밸트땡겨 매 <br>내 생각은 고통스럽고 초심해 더욱 <br>땡초 한 번 또 두 번 세 번 <br>반복되었던 벌크업 <br>나의 몸 내 실력 의심 여지없이 <br>two hands up and two thumbs up <br>작두 같던 백두대간 위서도 몰라 <br>자아 찾던 노답에서 <br>막 찍어도 no doubt <br>극한에서 아이디어 빌려 <br>내 몸을 build up <br>마음속 호랑이를 길러 <br>길을 가는 중심 잡힌 모토 <br>한정식의 그릇 사이즈는 몰라 <br>꺾어 신발 신어 <br>땡초 한 그릇 뚝딱해 신발 끈 땡겨매 <br>매 걸을 땐 초심 기억해 <br>노을 지고 나갈 준비됐어 brother <br>깜깜한 밤 별자리를 보고 follow <br>꿈만 꾸지 않아 문을 열고 나가 <br>깜깜한 무대 위를 <br>밝히는 게 목적 질러 <br>터져죽어도 여한 없이 활활 <br>타오를게 무대 위는 활발 밝아 <br>촛불처럼 의미 있는 <br>삶이 되어 나와 다른 이의 <br>길을 밝혀주고 싶어 <br>솰라 솰라 파리 파리 콩콩 <br>땡초 속의 주문처럼 현실이 된 마법 <br>오늘도 이루기 위해 땡초 <br>3살 배기 꼬마아이 핫핫 <br>우리 이쁜 오마니이 핫핫 <br>묵으 바라 땡초 it's so 핫핫 <br>갓뎀 홍가 도라이인 <br>가가 먹고 오마아이 갓갓 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>땡땡하게 초심 모아 한입 꺾어 <br>시작하는 예열 불을 뿜어 <br>서커스 무대 화룡점정 <br>점점 늘어가는 관객처럼 <br>타오르는 실력 <br>늦은 밤도 무대 위를 밝혀 <br>쉬지 않고 이어 여유 없이 뛰어 <br>일단 밀어붙여 되든 안 되든 다 걸어 <br>밤새고 새로운 아침 의지는 좀비 <br>꿈꿀 땐 지나 현실 꿈 좇지 <br>앞이 막히고 쉬고 <br>기권 없어 보고 배워 <br>매워 나의 취권 태권도 정권 <br>으로부터 동경 기타줄은 슬퍼 <br>그럼에도 계속 가야 하는 운명 <br>더 노를 저어 내 인생에 No는 없어 <br>고개 끄덕이며 비트 타며 Yes 외쳐 <br>더욱 즐겨 고개 끄덕이며 hands up <br>불 뿜는 거북선 lego 땡초 <br>땡초 먹고 불 뿜는 무대 위 <br>거북선 위를 지휘하는 대장 이순신 <br>표현해 무대 위의 나는 넘사벽 <br>배만 많은 왜놈들을 무찔러 <br>스릴러 영화처럼 실력은 <br>내 반전 변화하고 달러 <br>이런 말을 하면 와바바 나를 보러 <br>게거품은 이럴 때나 쓰는 표현 <br>태도는 프로 항상 <br>최선을 다해 한 몸 바쳐 <br>이 길을 걸을게 조명 꺼진 뒤에 <br>뒷골목이 태어난 곳이라며 기억해 <br>다른 이가 나를 대신하지 못해 I am <br>삶의 매운맛을 네게 증명할게 <br>땡초 지조 매워 <br>그런 태도 지켜 불을 질러 <br>여전하게 실천 <br>오늘도 지키기 위해 땡초 <br>3살 배기 꼬마아이 핫핫 <br>우리 이쁜 오마니이 핫핫 <br>묵으 바라 땡초 it's so 핫핫 <br>갓뎀 홍가 도라이인 <br>가가 먹고 오마아이 갓갓 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>고진감래 고통이 커질수록 <br>인생은 단맛 <br>일단 고를 늘려 풀을 씹는 일과 집밥 <br>돌려 일상 계속되는 쓴맛 <br>3시 세끼 집밥으로 터뜨리는 잭팟 <br>쉴 틈 없이 tight하게 <br>부지런한 type <br>다 보여줄게 성실 만에서 결과는 말 <br>다 필요없어 기립 박수만 <br>길이와 이리 와 바닥부터 <br>다시 난 만들어가 <br>섞인 잡종 아니고 잡초 오리지날 <br>벗겨 나를 알아가 양파처럼 까봐 <br>어릴 때의 나와 지금 나란 사람 <br>비교 자체 불가 <br>like 세계 불가사의 <br>된장에다 듬뿍 찍어 한입 물어 땡초 <br>잃어버리지 않게 땡겨 초심 물어 <br>기초부터 계속 위로 비트 위로 미쳐 <br>땡초 <br>3살 배기 꼬마아이 핫핫 <br>우리 이쁜 오마니이 핫핫 <br>묵으 바라 땡초 it's so 핫핫 <br>갓뎀 홍가 도라이인 <br>가가 먹고 오마아이 갓갓 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>매워매워 저기 여기 불러쌌는데 <br>매워매워 저기 여기 물좀요 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="땡초 (Ddengcho The Hottest Pepper)" label="땡초 (Ddengcho The Hottest Pepper)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/솰라_솰라_Swala_Swala/</id><title>땡초4 - 솰라 솰라 (Swala Swala) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:15+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EC%86%B0%EB%9D%BC_%EC%86%B0%EB%9D%BC_Swala_Swala/" title="땡초4 - 솰라 솰라 (Swala Swala) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[할 말이 없어 난 그저 걸어 <br>가족과 날 위해 돈 벌어 <br>포기와는 멀어 굳어진 나의 태도 <br>설득하려면 멀었어 <br>최초가 되어 태어나 <br>하고픈 거 도전해 <br>더 긍정적인 태도 <br>안될 때는 교훈들을 배워 <br>새겨 놓은 말들이 <br>부정들을 태워 필요한 건 <br>한마디 격려 16마디 노력 <br>더러 유혹에 맘 편히 눕는 것은 죽고 <br>불안감에 시달리고 고통을 더 주워 <br>시련 속에 디뎌 혼돈 속의 기억 <br>자아를 더 믿어 낙엽들을 집어 <br>힘든 시간들은 비워 <br>과거들에 얽매이지 않게 <br>더러워도 가슴 펴고 앞에 서서 <br>당당하게 토해 주관 가치관과 신념 <br>집념들의 집합체로 두려움을 이겨 <br>한계단을 디뎌 한계라는 말은 잊어 <br>버린 쓰레기는 치워 <br>청소 중인 새벽녘은 짙어 <br>여전히 거기있어 <br>어둠이 앞을 가려도 기회는 있어 <br>곧 햇살이 비춰 손에 꽉 쥐어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>오아시스처럼 목적지는 멀어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>사막에서도 난 불가능은 없어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>두려움은 있지만 <br>난 절대 포기하지 않아 <br>집에 와서 비트 위에 고통들을 덜어 <br>미완성의 아름다움 자체로도 멋져 <br>멋적이긴 해도 스스로의 <br>가치를 더 올려 <br>세운 나의 엄지 무대 위에 섰지 <br>걷지 않고 선다는 건 없지 역시 <br>노력 없이 갖는다는 것은 억지 <br>뜻함은 만약 죽기 전에 완성 못해도 <br>난 걸어 끝까지 <br>멀어 뜻하지 않는 일들이라도 <br>만약 막는 것이 죽음이라도 <br>난 가지 만일 삶이 평탄하게 흘러가 <br>뒤돌아 보면 나의 삶을 후회할걸 <br>난 뛰어가 헛되어간 <br>시간들이 없게 만들어가 <br>나의 길이 되게 씨를 뿌려 빈 곳에 <br>열매 맺을 때쯤 길이 열린 모세 <br>지나간 난 동전 쌓인 <br>연못에 비친 종교네 <br>포기하지 않는 것이 나의 목적 <br>계속 도전해 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>오아시스처럼 목적지는 멀어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>사막에서도 난 불가능은 없어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>두려움은 있지만 <br>난 절대 포기하지 않아 <br>계속 걸어 나의 길을 <br>못된 짓은 안 해 <br>이름 석자 속에 불화자는 없어 <br>부정 따윈 없어 <br>힘을 낭비하지 않아 <br>긍정적인 일에 집중하기 바빠 <br>시키기에 바쁜 이는 나빠 <br>타파하기 위한 길은 하나 <br>먼저 바뀌어가는 것 <br>난 포기하지 않아 <br>남아 있는 나의 부정들도 <br>털어내려 이를 갈아 <br>짙은 어두운 터널을 <br>더 거쳐 진짜 나를 만나 <br>어딘지도 몰라 <br>어쩌면 죽은 이는 알까 <br>말이 없지 영혼이 끌리는 쪽을 따라 <br>충혈된 채 눈을 뜨는 이유 <br>나의 작은 믿음 <br>그 때문에 걸어가야 하지 나의 길을 <br>토 일 역시 반납하고 <br>종일 하나에만 고집 <br>확실한 것 하나 없는 세상에 <br>나 하난 오직 <br>의지하고 판단할 수 있게 <br>굳건해진 정신 <br>내면 속에 사소한 것 귀 기울여 명심 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>오아시스처럼 목적지는 멀어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>사막에서도 난 불가능은 없어 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>솰라 솰라 팡팡 파리 파리 콩콩 <br>두려움은 있지만 <br>난 절대 포기하지 않아 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="솰라 솰라 (Swala Swala)" label="솰라 솰라 (Swala Swala)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/홀로서기_Standing_Alone/</id><title>땡초4 - 홀로서기 (Standing Alone) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:17+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%ED%99%80%EB%A1%9C%EC%84%9C%EA%B8%B0_Standing_Alone/" title="땡초4 - 홀로서기 (Standing Alone) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 겁이 많아 때론 <br>말보다는 가사를 채워 <br>감정 표현에 서툴러 <br>조심스럽게 말 뱉어 <br>그런 날 얕잡아 <br>보는 사람들이 많아 <br>약자에게 강한 사람 <br>너도 알잖아 <br>그 자식들의 코를 <br>만들어 마치 루돌프 <br>거지 같은 상황을 <br>다시 맞이한 건 <br>고등학교에서 <br>180이 되는 담배 피는 <br>놈이 내게 시비 걸어 <br>되풀이하기 싫은 <br>교무실이 보이는 복도 <br>아직 친해지지 않은 <br>친구들이 둘러모여 <br>10분 안에 상황이 끝났어 <br>내 키는 160이니 <br>결과는 넌 알어 <br>뭘 알어 <br>이겼지만 상상에 맡겨 <br>정해진 내 서열 <br>약자를 괴롭혔던 <br>중학교 때 2통 <br>마이 s 95 <br>빌려달래 니옷 <br>내가 말한 기억 <br>싫어 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>사회도 똑같아 <br>싸우면 나이 어린 니탓 <br>싸우지마 나빠 <br>타고나지 않은 이빨 <br>합당한 건 말빨 <br>좋거나 대장간 <br>무기가 있으면 당당 <br>이때부터 준비 탄창 <br>변명하지 말란 <br>일방적인 대화 3.8 <br>선을 그은 남남 <br>나를 잃어가 난 <br>결국 아픈 맘에 <br>정신상담에 전화해 <br>전혀 도움 안돼 <br>점심시간 X같네 <br>what that god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>전혀 없는 가식 <br>결국 홀로 다시 <br>모든 걸 다 버려 <br>털고 난 일어서 <br>외로움에 절어 <br>고통속에 걸어 <br>쉬운 것을 찾지 <br>역지사지 같지 <br>돈 벌어야 갚지 <br>도움 안 된 학비 <br>올해 모두 갚지 <br>1월 5일 다짐 <br>인맥 감정팔이 <br>필요없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>what the god 신 <br>믿을 건 내 자신 <br>인맥 감정 팔이 <br>필요 없어 가십 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="홀로서기 (Standing Alone)" label="홀로서기 (Standing Alone)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/땡초4/이유_Cause/</id><title>땡초4 - 이유 (Cause) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:19+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%95%A1%EC%B4%884/%EC%9D%B4%EC%9C%A0_Cause/" title="땡초4 - 이유 (Cause) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[때론 어두워도 포기하지 말고 걸어 <br>힘을 얻어 주변 친구 가족 <br>원동력이 되어 다시 일어설 수 있어 <br>다른 이유 나 <br>어두운 터널 끝은 보이지가 않어 <br>길을 가더라도 믿지 않어 <br>신의 가호 없이 나를 가둬 <br>feel이 미쳐버릴 대로 냅 둬 <br>그냥 게워 낼게 시원하게 <br>쏟아내는 태도 <br>위로 찍어 수많은 점 어둠의 별 <br>내 자신을 증명 계속해서 이어 더 <br>하늘 위의 북극성 <br>길잡이는 나야 <br>전부 앞을 향해 선두 그룹 목표 찍고 <br>9회부터 계속 직구 <br>땅을 짚고 바다 건너 <br>낭떠러지 흔들 다리 <br>출발지는 멀어 두번 다시 <br>돌아갈 수 없지 <br>나의 끝 끝 내 목표의 끝 끝 <br>모든 것을 걸고 넘어질 때까지 <br>양끗 부어 신념 기력 초심부터 기억 <br>상념 지워 가족 기억하고 책임지어 <br>계속 뛰어 난 더 뛰어 <br>뒤로 볼 수 없을 만큼 <br>와버렸고 앞을 가 <br>주먹 쥐어 지켜 <br>나의 가족 전부다 다 <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>눈을 비벼 일어나서 영혼 깨워 <br>안 된다는 말 다 씹어내고 뱉어내 <br>더 씹어봐란 말 맘속 외치면서 <br>새겨 조각가 <br>나를 표현조차 강제 박탈 <br>그럼 악써 박차 가 <br>봐 미친놈이잖아 <br>편견 속에 가둬두지 마 <br>like 금붕어의 어항 <br>I'm not 미끼 물지 않아 <br>주는 대로 받지 않아 <br>만약 받는다면 인정해준 왕관 받고 <br>그 위에다 내 이름을 새겨 morej <br>오직 이 시간이 도착할 때까지 <br>집을 라임으로 도배 <br>새 비트로 뽑아 깔래 <br>장비는 더 날카롭지 않지만 <br>난 성실하네 <br>그렇게 그렇게 이룰래 이룰래 <br>헛되이 보낸 날들 <br>거름 되어 잭과 콩나물 <br>위를 향해 쭉 항해 준비는 끝났고 <br>날개 둘 이상무 다른 말로 very good <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>노력해 그렇게 이룰게 헌신해 <br>행동해 계속해 자신의 대표해 <br>나는 내 믿을래 성장해 지키네 <br>집안의 기둥해 나와 내 가족에게 <br>믿을 수밖에 없는 카드 아들 <br>나는 나를 인정하게 만들어야 해 <br>일단 나를 이 세상을 <br>I'm morej 부모님의 미래지 <br>better than the other <br>누가 뭐래도 난 im the king <br>whutssup 일냈어 <br>돌아올 수 없을 만큼 길냈어 <br>아직 멀어 지름길은 없어 <br>쉬운 일은 절대 없어 <br>빌어먹을 짓은 아니 <br>내 돈 내가 벌어 썼어 <br>나의 길 나의 길 북극성 북극성 <br>보며 잃지 않고 <br>끝까지 따라가 이룰 성 <br>북극 아니 남극 이겨내 <br>이미 추윈 몰라 <br>한걸음 두걸음 더해 <br>이 씬에 꽂은 깃발 <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>모두 사랑해 하늘만큼 땅만큼 <br>나를 증명해 하늘만큼 땅만큼 <br>전부 지켜내 하늘만큼 땅만큼 <br>이제 나를 보여줄게 <br>하늘만큼 땅만큼 <br>]]></content><category term="땡초4" label="땡초4"/><category term="이유 (Cause)" label="이유 (Cause)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jojoo/진심을_전한다/</id><title>Jojoo - 진심을 전한다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:22+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jojoo/%EC%A7%84%EC%8B%AC%EC%9D%84_%EC%A0%84%ED%95%9C%EB%8B%A4/" title="Jojoo - 진심을 전한다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이상해 지금 나의 모습이 <br>신기해 너를 보고 있는 내가 <br>행복해 맘을 가꿔 준비했던 시간이 <br>소중해 값진 마음을 너에게 <br>난 그게 좋았어 순수한 너의 그 미소가 <br>눈감을 때마다 떠올라 너의 그 모습이 <br>난 네가 좋아서 언제나 네 곁에 있고파 <br>솔직한 마음과 진심을 너에게 말할께 <br>진심을 전한다 <br>따뜻했어 너란 마음 항상 봄 같아서 <br>포근했어 뭔가 표현 못 할 감정이 <br>고마웠어 이렇게 날 웃음 짓게 해줘서 <br>손 잡아 벅찬 마음을 너에게 <br>난 그게 좋았어 순수한 너의 그 미소가 <br>눈감을 때마다 떠올라 너의 그 모습이 <br>난 네가 좋아서 언제나 네 곁에 있고파 <br>솔직한 마음과 진심을 너에게 말할께 <br>너에게 소중한 너만의 한 사람 되고파 <br>시간이 가는 줄 모를걸 행복만 줄 거야 <br>너에게 말할게 봄 같은 따뜻함 가득히 <br>솔직한 마음과 진심을 담아서 너에게 <br>진심을 전했다 <br>]]></content><category term="Jojoo" label="Jojoo"/><category term="진심을 전한다" label="진심을 전한다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/연우맘/감사해/</id><title>연우맘 - 감사해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T15:56:26+09:00</updated><published>2018-04-07T15:56:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%B0%EC%9A%B0%EB%A7%98/%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%B4/" title="연우맘 - 감사해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 특별한 아이였지 <br>특별한 이름표를 받던 그날 <br>너의 해맑은 미소를 보며 <br>하염없이 눈물만 흘렸었어 <br>그저 평범하게만 자라라 <br>아무 신에게 기도를 드렸어 <br>편견 가득한 이 세상 속에 <br>너를 보내기 두려웠어 <br>믿어줘야 했는데 <br>지켜줘야 했는데 <br>사실은 나도 겁이 났어 <br>너만의 세상 속을 <br>똑바로 보지 않고 <br>밖으로만 나오라 강요했지 <br>이제야 깨달았어 <br>너의 특별한 삶에 <br>나를 초대해줘서 고마워 <br>믿고 기다려줄게 <br>조금씩 천천히 <br>우리 손 맞잡고 걸어가자 <br>편견과 맞서줄게 <br>시선을 이겨낼게 <br>든든한 버팀목이 되어줄게 <br>너는 해낼 수 있어 <br>당당히 설 수 있어 <br>너의 존재 자체가 큰 힘이야 <br>너만을 끝까지 지켜줄게 <br>엄마에게 와줘서 감사해 <br>]]></content><category term="연우맘" label="연우맘"/><category term="감사해" label="감사해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tim_De_Cotta/Rain_Feat_Weish/</id><title>Tim De Cotta - Rain (Feat. Weish) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:32+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tim_De_Cotta/Rain_Feat_Weish/" title="Tim De Cotta - Rain (Feat. Weish) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Tell me how it feels when the rain comes <br>does it wash away <br>all the things you took so long to put in place so rigidly <br>What have you really built it on <br>that you’re afraid that it would fall away <br>like regimes resting on the sand <br><br>But they’re forming those clouds <br>that make you look at the sky with a shroud <br>of fear <br>And the thunder's so loud <br>see the flash of lighting <br>bolts hit the ground in the air so dry <br>Water is now amassing heavy <br>Dancers are dancing proud <br>We need the rain to give us life again but… <br><br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain <br><br>We’ve been dancing for the rain for so long <br>Our feet are dried in blood <br>Blood of toil for change to the drought in our expression <br>But we come from love so we wear it proud <br>Like soles cast in strength <br><br>Just as ions that graze the air <br>positive negative charges flare <br>storms roll into the land so bare <br>promising showers of blessing <br>But the ones who have fought to give us shelter <br>are blind to see the pain <br>We need the rain to give us life again but… <br><br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain <br>They can’t stand the rain]]></content><category term="Tim De Cotta" label="Tim De Cotta"/><category term="Rain (Feat. Weish)" label="Rain (Feat. Weish)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발렌티나/달처럼/</id><title>발렌티나 - 달처럼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:41+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%A0%8C%ED%8B%B0%EB%82%98/%EB%8B%AC%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="발렌티나 - 달처럼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[저 빛나는 달을 따라서 길을 걸어요 <br>단 한 번도 나와 <br>떨어진 적이 없는 달이죠 <br>한숨 쉬고 눈물 나도 <br>묵묵히 빛을 비춰준 달 <br>날 위해 더 아름답게 <br>빛내주곤 했어요 <br>언제나 내 곁을 따라서 <br>환히 비춰주길 바라요 <br>날 따라서 어둑 뭉클한 길에도 <br>애써 미소 짓는 달 <br>널 따라서 우워어 구름이 <br>앞을 막아도 문제없어 <br>조심스럽게 소원을 빌게요 <br>지금 제 목소리 잘 들려요 제발 <br>제 소원들을 들어줘요 <br>간절하게 늘 바라왔던 그 꿈이 <br>한순간에 깨질 것만 같죠 <br>그 정도로 약한 맘은 아닌데 <br>왜 자꾸만 작아지려 하는 건지 <br>날 잡아줘요 막아줘요 <br>간절히 원해 기도를 하죠 <br>오늘도 난 널 보며 미소를 얻죠 <br>널 향해 있어 <br>저 빛나는 달을 따라서 길을 걸어요 <br>언제나 내 곁을 따라서 <br>환히 비춰주길 바라요 <br>날 따라서 어둑 뭉클한 길에도 <br>애써 미소 짓는 달 <br>널 따라서 우워어 바람이 <br>세게 불어도 상관없어 <br>저 빛나는 달을 따라서 길을 걸어요 <br>저 빛나는 달을 따라서 길을 걸어요 <br>]]></content><category term="발렌티나" label="발렌티나"/><category term="달처럼" label="달처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비단종/전국체전/</id><title>비단종 - 전국체전 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:43+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%8B%A8%EC%A2%85/%EC%A0%84%EA%B5%AD%EC%B2%B4%EC%A0%84/" title="비단종 - 전국체전 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[멈추지 않고 달리는 것에 <br>큰 의미를 두지마 <br>너무 바쁘게 달리면 <br>부는 맞바람에 <br>가슴에 불씨 꺼질라 <br>선수로써 마지막 기회라 <br>생각하지 말아 <br>이건 올림픽이 아냐 <br>그냥 모두가 즐기는 전국체전 <br>내 영혼의 땔감 <br>밀어 넣는 장작 <br>날 깨우는 감각 <br>혼이 돌아와 잠깐 <br>벌건 대낮엔 안 와 <br>밤마다 커지는 상상 <br>담담히 목화씨 발아 <br>맞아 이건 내가 내건 <br>삶에 대한 배도 데모 반발 <br>반보 앞으로 진보해 당장 <br>한참 못 미치는 새끼들 <br>엮이는 역겨운 역기능 <br>약 기운 돈 것처럼 행동해 <br>경거망동 순수함은 경건해 <br>넌 오늘도 평범히 변함없이 <br>편하게 수면 하겠지 <br>멈추지 않고 달리는 것에 <br>큰 의미를 두지마 <br>너무 바쁘게 달리면 <br>부는 맞바람에 <br>가슴에 불씨 꺼질라 <br>선수로써 마지막 기회라 <br>생각하지 말아 <br>이건 올림픽이 아냐 <br>그냥 모두가 즐기는 전국체전 <br>]]></content><category term="비단종" label="비단종"/><category term="전국체전" label="전국체전"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/담소네공방/내_앞에_있다/</id><title>담소네공방 - 내 앞에 있다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:45+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%B4%EC%86%8C%EB%84%A4%EA%B3%B5%EB%B0%A9/%EB%82%B4_%EC%95%9E%EC%97%90_%EC%9E%88%EB%8B%A4/" title="담소네공방 - 내 앞에 있다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[상쾌한 바람이 분다 <br>나뭇잎이 흔들린다 <br>다람쥐가 지나간다 <br>새들이 지저귄다 <br>아이들이 뛰어 논다 <br>사람들이 미소 짓는다 <br>이곳에선 걱정 없는 <br>모두가 행복한 곳 <br>상상 속에만 있는 줄 알았던 <br>그곳이 바로 여기 내 앞에 있다 <br>행복을 찾는 게 어려운 줄 알았던 <br>그 이윤 욕심 가득한 내 맘 때문 <br>황홀한 노을이 진다 <br>바닷물이 춤을 춘다 <br>뭉게구름 흘러간다 <br>하루가 지나간다 <br>아이들이 뛰어 논다 <br>사람들이 미소 짓는다 <br>이곳에선 걱정 없는 <br>모두가 행복한 곳 <br>상상 속에만 있는 줄 알았던 <br>그곳이 바로 여기 내 앞에 있다 <br>행복을 찾는 게 어려운 줄 알았던 <br>그 이윤 <br>상상 속에만 있는 줄 알았던 <br>그곳이 바로 여기 내 앞에 있다 <br>행복을 찾는 게 어려운 줄 알았던 <br>그 이윤 욕심 가득한 내 맘 때문 <br>]]></content><category term="담소네공방" label="담소네공방"/><category term="내 앞에 있다" label="내 앞에 있다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달동네왈츠/달동네_왈츠/</id><title>달동네왈츠 - 달동네 왈츠 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:50+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC%EB%8F%99%EB%84%A4%EC%99%88%EC%B8%A0/%EB%8B%AC%EB%8F%99%EB%84%A4_%EC%99%88%EC%B8%A0/" title="달동네왈츠 - 달동네 왈츠 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어떻게 살아야 할까 <br>난 이제 스무 살 인데 <br>성형도 못해본 얼굴 <br>쌓여가는 학자금 대출금 <br>또 어떻게 살아야 할까 <br>난 이제 서른 살 인데 <br>연애도 못하는 처지 <br>아직까지 못해본 정규직 <br>어디로 가는지 몰라도 <br>오늘은 춤을 추려 해 <br>언덕 위에 삶의 행복은 <br>춤춘다 말하려 해 <br>어딘가 한심해 보여도 <br>오늘은 노랠 부를래 <br>담장 위에 저 달빛보다 <br>빛나는 나를 위해 <br>달동네 왈츠 <br>어떻게 살아야 할까 <br>난 아직 마흔 살 인데 <br>줄어든 머리 숱보다 <br>늘어가는 딸들의 학원비 <br>또 어떻게 살아야 할까 <br>난 아직 쉬흔 살 인데 <br>나보다 더 바쁜 아내 <br>오늘따라 맛없는 사골 국 <br>어디로 가는지 몰라도 <br>오늘은 춤을 추려해 <br>언덕 위에 삶의 행복은 <br>춤춘다 말하려 해 <br>어딘가 한심해 보여도 <br>오늘은 노랠 부를래 <br>담장 위에 저 달빛보다 <br>빛나는 나를 위해 <br>어디로 가는지 몰라도 <br>오늘은 춤을 추려해 <br>언덕 위에 삶의 행복은 <br>춤춘다 말하려 해 <br>어딘가 한심해 보여도 <br>오늘은 노랠 부를래 <br>담장 위에 저 달빛보다 <br>빛나는 나를 위해 <br>달동네 왈츠 <br>]]></content><category term="달동네왈츠" label="달동네왈츠"/><category term="달동네 왈츠" label="달동네 왈츠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Lie/Heartstarter/</id><title>Chris Lie - Heartstarter - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:52+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Lie/Heartstarter/" title="Chris Lie - Heartstarter - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I am man on a wire <br>swinging in the wind <br>now tell me why <br>you live so high up <br>Now you don't need a hero <br>and I'm not here to save ya <br>but you're not good at hiding <br>that you need someone <br>You don't need to hide your scream <br>ain't no need to mask your cry <br>I can help if you'll only let me try <br>You shouldn't be afraid to feel <br>let me make you feel it more <br>cous I think that <br>you can you learn to love <br>like you've never been hurt before <br>It's time we breath again <br>why make it harder than it really is <br>Baby can you hear me <br>You still with me <br>We're gonna get through this <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>your heartstarter <br>You've gon' cold cous it's safer <br>locking out the pain <br>tryin' to numb out the anger <br>but I wanna see your fighter <br>I know I've seen it in ya <br>that's the one that I fell for <br>the one that I love <br>Even above the darkest cloud <br>there's a sun that still shines <br>You shouldn't be afraid to feel <br>let me make you feel it more <br>cous I think that <br>you can you learn to love <br>like you've never been hurt before <br>It's time we breath again <br>why make it harder than it really is <br>Baby can you hear me <br>You still with me <br>We're gonna get through this <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>your heartstarter <br>You shouldn't be afraid to feel <br>let me make you feel it more <br>cous I think that <br>you can you learn to love <br>You shouldn't be afraid to feel <br>let me make you feel it more <br>cous I think that <br>you can you learn to love <br>like you've never been hurt before <br>It's time we breath again <br>why make it harder than it really is <br>Baby can you hear me <br>You still with me <br>We're gonna get through this <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>I can be your heartstarter <br>your heartstarter <br>]]></content><category term="Chris Lie" label="Chris Lie"/><category term="Heartstarter" label="Heartstarter"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/인기동요/바람개비/</id><title>인기동요 - 바람개비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:00:54+09:00</updated><published>2018-04-07T16:00:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EA%B0%9C%EB%B9%84/" title="인기동요 - 바람개비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바람개비 만들어 봅시다 <br>친구와 모여서 만들어요 <br><br>수수깡 위에 색종이를 <br>침이나 압정으로 고정하고 <br><br>바람 부는 언덕에 오르면 <br>잘 돈다 돈다 바람개비 <br><br>바람개비 만들어 봅시다 <br>친구와 모여서 만들어요 <br><br>수수깡 위에 색종이를 <br>침이나 압정으로 고정하고 <br><br>바람 부는 언덕에 오르면 <br>잘 돈다 돈다 바람개비 <br>]]></content><category term="인기동요" label="인기동요"/><category term="바람개비" label="바람개비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/A_Season_In_Hell/</id><title>Martriden - A Season In Hell - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:24+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/A_Season_In_Hell/" title="Martriden - A Season In Hell - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Misery <br>Hate <br><br>To you I entrust my treasure <br>Walking along old paths <br>Marching forward <br>The burden growing <br><br>As I purge my mind of hope <br>My soul descends before me <br>Misfortune is my god <br>As the plagues smother in blood <br>The beast glares as I descend <br><br>As I make my choices <br>And swallow it down <br>Venom twists my limbs <br>Suffocates and deforms me <br><br>I cannot scream, feeling myself burn <br>Eternal punishment, this is Hell <br><br>The clock of life has stopped <br>No longer with this world <br>Fading now into the depths <br>Ecstasy, Nightmare and sleep <br>In a nest of flame <br><br>I will unveil the mystery <br>Future, past and nothingness <br>I am the master]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="A Season In Hell" label="A Season In Hell"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Prelude/</id><title>Martriden - Prelude - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:26+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Prelude/" title="Martriden - Prelude - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Saw a star through the haze of my dreams <br>Emblazoned in the night sky <br>A light on the outer rim of dark <br>A fire burning at the end of the world <br><br>A vision of death, fire and violence <br>Foreshadowing the coming struggle of war <br>Blood spoiling the seas <br>The fog of war scorching the sky <br>And its fiery core opened to me <br>Sharing a vision of destiny <br><br>I will travel the vast distances <br>To where hope and daylight have died <br>In the fragile minds of men <br>Beyond death and its mournful song <br><br>Down to the depths of the earth <br>And in the throes of despair <br>As blood soaks my trail <br>I will ascend from ash and arise <br><br>My eyes open roused by terror <br>The bleak premonition rattling my mind <br>Anxieties strangling my rationale <br>Chaos burdens, and hastens my decision <br>Lucid awareness guides my destiny]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="Prelude" label="Prelude"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Unsettling_Dark/</id><title>Martriden - The Unsettling Dark - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:28+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Unsettling_Dark/" title="Martriden - The Unsettling Dark - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Exploring the deep, pungent earth <br>Our minds create images, eyes can't see <br>Forced on this road not by destiny <br>His flames plunge up from below <br>And we must fly <br><br>Running along the unseen catacombs <br>The foulest of fears approaching <br><br>Deep inside the mountain <br>We mustered the beast <br>The foul demon incarnate <br>A colossus of terror pursues <br><br>We cannot get out <br>We can only run <br>As exhaustion takes its toll <br>And the end time for loved ones begins <br><br>Sweat boils as we flee this nightmare <br>Heralding our doom <br>Its fiery wings thundering <br>His presence lying in shadow <br><br>The unsettling darkness gives way <br>To a glimmer of light <br>Before it makes the final lunge <br>Entwining us in its fiery ropes <br><br>Hurling us into the pit <br>Hopes leaves our hearts <br>Some grasp at the walls <br>Slightly prolonging their doom <br>All lights that once shone brightly <br>Dim as we tumble long <br>Into the dark places of the earth <br>Falling, forever <br><br>We cannot get out <br>We can only run <br>As exhaustion takes its toll <br>And the end time for loved ones begins <br><br>The shade of malice <br>Draws ever closer <br>I bask in its essence <br>Forced upon this path towards oblivion <br>I channel the strength of my will <br>As the black shadow engulfs me <br>Permeating my flesh <br>Now, bound my blindness <br>I suffer alone in the dark <br><br>And as hatred <br>Fills my mind <br>Lost hope returns through vengeance <br>Execrations of a mind gone insane <br>Sullen, I loom forth into the dark]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="The Unsettling Dark" label="The Unsettling Dark"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Processional_For_The_Hellfire_Chariot/</id><title>Martriden - Processional For The Hellfire Chariot - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:31+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Processional_For_The_Hellfire_Chariot/" title="Martriden - Processional For The Hellfire Chariot - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Pacing destruction shaft by shaft <br>His chariots' careening <br>Drawn with a brace of bloody mares <br>Ancient violence longs to breed <br>The demon comes to take her toll <br>Consigned their lots to the urn of blood <br>They pitched on death for men <br>The storms of ruin live <br>To burn the cancer at the root <br><br>Screaming angels descend <br>Processional for the hellfire chariot <br>Covered in bronze is this god <br>Vultures encircle the field <br>The trumpet sounds <br>Heralding with ominous tones <br>Men poised on either side <br>Pawns thrown into the massacre <br><br>None shall survive <br><br>His chariot surges forth <br>Leaving chaos in its wake <br>The tangled bodies of young men <br>Strewn about in mounds <br><br>The fields saturated in chaos <br>And panic drowns the mind <br><br>The ground reddens with crimson streams <br>Of a thousand murdered <br>Carnage inexorably ensues <br>The war god revels in his artistry <br>Laughing as spears lance forth <br>Piercing through armor and flesh <br>They all bleed <br>They all die]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="Processional For The Hellfire Chariot" label="Processional For The Hellfire Chariot"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Ascension_Pt_1/</id><title>Martriden - Ascension (Pt. 1) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:35+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/Ascension_Pt_1/" title="Martriden - Ascension (Pt. 1) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[The maelstrom of light <br>Floods and blinds the eye <br>Spiralling upwards in an eruption of malice <br>Thunderheads crash in violent torment <br>Shrouding the sky with icy hell <br>Burning the skin with frozen wind <br><br>Fingers grip cold wet stone <br>The final ascension draws near <br>Eyes fixed upon the sky <br>Feet planted in earth <br>Reaching the summit, I stand with pride <br>Defiant in the face of his power <br>This blackened rock is where it begins <br>War declared on the earth <br><br>Mightiest am I <br>As the wintry storm descends <br>I laugh in utter scorn <br>I take my seat on the mountainous throne <br>I gaze down on the void <br>Lost wisdom now mine to behold <br>I've become one with the dark <br>Wrath from which there is no escape <br><br>Fingers grip cold wet stone <br>The final ascension draws near <br>Eyes fixed upon the sky <br>Feet planted in earth <br>Reaching the summit, I stand with pride <br>Defiant in the face of his power <br>This blackened rock is where it begins <br>War declared on the earth]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="Ascension (Pt. 1)" label="Ascension (Pt. 1)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Calling/</id><title>Martriden - The Calling - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:37+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Calling/" title="Martriden - The Calling - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Gazing down into the abyss <br>Becoming one with its blackness <br>Overwhelming my conscience <br>Squeezing life's essence from my soul <br><br>My gaze never ending <br>Demon eyes track the road <br>The fallen rotting leaves <br>Trampled down with my coming <br>Lunar force bearing down <br>Black hooves on the trail <br>Vermin cower in fear <br>Seeking shelter from my forge <br><br>With haste we ride <br>Guided by destiny's cry <br>The calling, quiet and distant <br>Hearing the echo of the horn <br><br>The forest folds its branches <br>The wilderness encompasses <br><br>The path burned into my eyes <br>No choice but to follow <br>The storm churning, biting my flesh <br>As I cleave the way <br><br>ADVERTISEMENT <br><br>Through thick spiteful foliage <br>Rays of the moon lighting my way <br><br>I am sure of my task, I will rise once again <br>I leave this forest in sweat and tatters <br>My memories now at rest <br>I am alone, I am free, veiled in darkness <br><br>My death riding the hot sphere of dawn <br>Slowly extending his golden, blood soaked fingers <br>Across the open plain I follow the calling <br>Drawing me into everlasting pain <br><br>Looking up out the mouth of the chasm <br>Vainly attempting to escape the blackness <br>My decimated conscience no ally <br>Life's essence ripped from my soul]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="The Calling" label="The Calling"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Enigma_Of_Fate/</id><title>Martriden - The Enigma Of Fate - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:39+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martriden/The_Enigma_Of_Fate/" title="Martriden - The Enigma Of Fate - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Beyond the winds of torment <br>Blackened eyes spilling blood <br>In the dark I grew <br>Twisted and torn forever <br><br>The pain that shoots inside of me <br>Taking my life, a deadly thorn <br>My mind turns to memories <br>Isolation my only companion <br><br>The time will come to pass <br>I will make my stand <br><br>Into silent shadows I crawl <br>Grey surrounds me, lost within <br>Burning in my mind <br>Apparitions, the enigma of fate <br><br>The fear of the unknown <br>Removing the mask, the vacant gaze <br>Self lacerations degenerating me <br>Into each eye I stare, the shades of <br>Perfect black <br><br>My head hangs low, I shudder from <br>The nothing against my back <br><br>ADVERTISEMENT <br><br>Impurities reflected from within <br>My own blindness, my own regret <br>Please forgive the evil in me <br>The essence of which lets me live <br><br>Beyond the winds of torment <br>Blackened eyes spilling blood <br>In the dark I grew <br>Twisted and torn forever]]></content><category term="Martriden" label="Martriden"/><category term="The Enigma Of Fate" label="The Enigma Of Fate"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Still/</id><title>Volcano Choir - Still - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:48+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Still/" title="Volcano Choir - Still - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm up in the woods <br>I'm down on my mind <br>I'm building a still <br>To slow down the time]]></content><category term="Volcano Choir" label="Volcano Choir"/><category term="Still" label="Still"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Island_Is/</id><title>Volcano Choir - Island, Is - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:01:59+09:00</updated><published>2018-04-07T16:01:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Island_Is/" title="Volcano Choir - Island, Is - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Owen, you're home <br>The sun set it on to the sky <br>With a long catapult <br>And the salt that he put to the side <br>And the tones he would push and the songs he would push to the side <br>When it all went a fuck in the snow that gets pushed to the side <br>Well your heart is a bush and it's talking, too, with some size <br>When you already put all of the soot inside <br><br>They were already smushed with a calm steady push to the side <br>All that your heart finds <br>On with your own wife <br>Sign <br>Up <br>All <br>Your <br>Relatives <br>Only a harbor mind <br>In turpentine <br><br>I'm the reaper bahn <br>Calm the arrival <br>Tear it to the night <br><br>Heart is said, you boy <br>Come and serve it with an omelette <br>And you're on it <br>With the carpet <br>You solved it <br>Said you're corporate <br>Set your orbit <br>Set your coffin <br>Said its often <br>That your old fits <br>Are your old tits <br>On your hard drive]]></content><category term="Volcano Choir" label="Volcano Choir"/><category term="Island, Is" label="Island, Is"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Seeplymouth/</id><title>Volcano Choir - Seeplymouth - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:02:01+09:00</updated><published>2018-04-07T16:02:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Seeplymouth/" title="Volcano Choir - Seeplymouth - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Sale on silver <br>I'll be around <br>Sailed on silver <br>I'll be around <br><br>Ooo <br><br>So it's a friend <br>See what your mother says <br>So it's alright <br><br>Sale on silver <br>I'll be around <br>Sailed on silver <br>I'll be around <br><br>Ooo <br><br>So it's a friend <br>See what your father says <br>Oh it's alright <br><br>GO]]></content><category term="Volcano Choir" label="Volcano Choir"/><category term="Seeplymouth" label="Seeplymouth"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Husks_And_Shells/</id><title>Volcano Choir - Husks And Shells - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:02:03+09:00</updated><published>2018-04-07T16:02:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Volcano_Choir/Husks_And_Shells/" title="Volcano Choir - Husks And Shells - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Owen, you're home <br>the sun set it on to the sky <br>With a long catapult <br><br>and the salt that he put to the side <br>And the tones he would push and the songs he would push to the side <br>When it all went a fuck in the snow that gets pushed to the side <br>Well your heart is a bush and it's talking too, with some size <br>When you already put all of the soot inside <br>They were already smushed with a calm steady push to the side <br>All that your heart finds <br>on with your own wife <br>Sign <br>up <br>all your relatives <br>only a harbor mind <br>in turpentine <br>I'm the reaper bahn <br>Calm the arrival <br>Tear it to the night <br>Heart is said, you boy <br>Come and serve it with an omelette <br>and you're on it <br>with the carpet <br>you solved it <br>said you're corporate <br>set your orbit <br>set your coffin <br>said its often <br>that your old fits <br>are your old tits <br>on <br>your <br>hard drive]]></content><category term="Volcano Choir" label="Volcano Choir"/><category term="Husks And Shells" label="Husks And Shells"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bobby_Nourmand/Smokin_Joe/</id><title>Bobby Nourmand - Smokin Joe - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:02:07+09:00</updated><published>2018-04-07T16:02:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bobby_Nourmand/Smokin_Joe/" title="Bobby Nourmand - Smokin Joe - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey there little girl <br>Why would you act that way <br>Kicking up rocks <br><br>On Hollow Way <br>Oh, you're so precious <br>And your eye's so sweet <br>Your skin's so taste <br>I wanna eat ya <br>Oh, you're so precious <br>And your eye's so sweet <br>Your skin's so tasty <br>I wanna eat ya <br>Smokin' Joe is down <br>Hey there woman <br>And you sound so fly <br>Spinning my head <br>While I fly by <br>Red, white, black stripes <br>Are on my mind <br>Before I met you <br>I was colorblind <br>Red, white, black stripes <br>Are on my mind <br>Before I met you <br>I was colorblind <br>Smokin' Joe is down <br>California woman <br>You got that swag <br>Red bottom shoes <br>And a snake skin bag <br>You look so sexy <br>Honey I can't lie <br>Hold your head up <br>Baby kiss the sky <br>You look so sexy <br>Honey I can't lie <br>Hold your head up <br>Baby kiss the sky <br>Oh, you're so precious <br>And your eye's so sweet <br>Your skin's so tasty <br>And I will]]></content><category term="Bobby Nourmand" label="Bobby Nourmand"/><category term="Smokin Joe" label="Smokin Joe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Melissa_Bel/Big_Boys_Dont_Cry/</id><title>Melissa Bel - Big Boys Don`t Cry - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:02:14+09:00</updated><published>2018-04-07T16:02:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Melissa_Bel/Big_Boys_Dont_Cry/" title="Melissa Bel - Big Boys Don`t Cry - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You wanna make up, no I don't think so <br>Cause I'm about to throw your shit straight out the window <br>You wanna say what Say that you're sorry <br>Go on and ride those Puntos boy, I'm a Ferrari <br><br>I'm gonna kick it to the left <br>Kick it to the right <br>Kick you to the curb <br>Until I kick you out my life <br><br>Go on and cry <br>It's way too late to apologise <br>Don't even try <br>You always said that big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry <br><br>You want my love, you said you'd prove it <br>But I gave you every change and boy, you blew it <br>So I gotta N SYNC you, what does that mean <br>Oh baby bye bye bye, hit the streets <br><br>I'm gonna kick it to the left <br>Kick it to the right <br>Kick you to the curb <br>Until I kick you out my life <br><br>Go on and cry <br>It's way too late to apologise <br>Don't even try <br>You always said that big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry <br>Go on and cry <br>It's way too late to apologise <br>Don't even try <br>You always said that big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry <br>Try not to cry, try not to cry <br>Try not to cry, big boys don't cry]]></content><category term="Melissa Bel" label="Melissa Bel"/><category term="Big Boys Don`t Cry" label="Big Boys Don`t Cry"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Melissa_Bel/Dirty_Word/</id><title>Melissa Bel - Dirty Word - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:02:16+09:00</updated><published>2018-04-07T16:02:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Melissa_Bel/Dirty_Word/" title="Melissa Bel - Dirty Word - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Everybody knows, everybody knows <br>That you got a reputation <br>You're the kinda guy every girl would like <br>To get a chance at saving <br><br>But you got the title too cool to look out to an heart <br>But I think my little white dress is making your situation hard <br><br>You say love love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word dirty word <br>But it sounds so good <br>Say love say love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word dirty word <br>But it wouldn't hurt for you to be <br>My bad boy turned good <br>Be my bad boy turned good <br>You say love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word <br>But it sounds so good <br><br>You say that you're not looking for somebody to settle down with <br>We will take it slow, baby, but I know <br>You've not really started falling, oh <br><br>And I got a sweet girl next door thing down to an <br>But I'm gonna show you the side of me that comes out in the dark <br><br>You say love love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word dirty word <br>But it sounds so good oh, it sounds so <br>Say love say love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word dirty word <br>But it wouldn't hurt for you to be it wouldn't hurt <br>My bad boy turned good you can be my <br>Be my bad boy turned good <br>You say love say love <br>Like it's a dirty word dirty word <br>Like it's a dirty word <br>But it sounds so good <br><br>Just keep your eyes on me <br>Let's see where it's going <br>Just keep your eyes on me <br>Keep talking <br>Keep talking <br>Keep talking <br><br>Oh, you say love You say love <br>Like it's a dirty word like it's a dirty word <br>Like it's a dirty word <br>But it sounds so good sounds so good <br>Say love say love <br>Like it's a dirty word it's a dirty word <br>Like it's a dirty word <br>But it wouldn't hurt for you to be it wouldn't hurt, no <br>My bad boy turned good be my bad boy turned good <br>Be my bad boy turned good <br>Ooh you say love <br>Like it's a dirty word like it's a dirty word <br>Like it's a dirty word dirty word <br>But it sounds so good sounds so good]]></content><category term="Melissa Bel" label="Melissa Bel"/><category term="Dirty Word" label="Dirty Word"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Side_Fx_and_Kim_Cameron/Play_It_Again/</id><title>Side Fx and Kim Cameron - Play It Again - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:03:15+09:00</updated><published>2018-04-07T16:03:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Side_Fx_and_Kim_Cameron/Play_It_Again/" title="Side Fx and Kim Cameron - Play It Again - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Taste the pain right on my tongue <br>Novocaine to make me numb <br>Don't you worry 'cause the night is young <br><br>Dancing 'til the morning sun, morning sun, morning sun, morning, morning, morning ning ning ning ning ning <br><br>I am at a loss for words, can't believe I let you pull me down to this place <br>You stole my heart and soul <br>Just to think that I have dried those tears from your face <br><br>I played such a foolish game, feeling you were everything to me and more <br>I don't mean to point the blame <br>but baby you have hurt me to my very core <br><br>You don't know why, you don't know how <br>You don't know when to love again <br>You let me in then shut me out <br>You have to learn to love again <br><br>Learn to love again, learn to love again, learn to love again <br><br>Take me away from here, to a place where my feelings don't go to waste <br>We were in the atmosphere <br>flying high above the stars that shown on your face <br><br>So I run, run baby from the curtain that you're giving me all through the night Running through the night <br>I'll be dancing baby <br>dancing so your pretty face is hard to see tonight, tonight, tonight Dancing through the night <br><br>You don't know why, you don't know how <br>You don't know when to love again <br>You let me in then shut me out, You have to learn to love again <br><br>Werk 'Imma teach you how to love, I will continue to <br>'Imma teach you how to love, I will continue to Werk <br><br>Learn to love again 'Imma teach you how to love <br>Learn to love again I will continue to <br>Learn to love again 'Imma teach you how to love <br>Love again, love again <br><br>Taste the pain right on my tongue <br>Novocaine to make me numb <br>Don't you worry cause the night is young Dancing till the morning sun <br><br>Taste the pain right on my tongue You don't know why, you don't know how <br>Novocaine to make me numb You don't know when to love again <br>Don't you worry 'cause the night is young You left me in then shut me out <br>Dancing 'til the morning sun You have to learn to love again <br>Morning sun love again, morning sun love again, morning, morning]]></content><category term="Side Fx and Kim Cameron" label="Side Fx and Kim Cameron"/><category term="Play It Again" label="Play It Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ex_Box_Boys/Calling_You_Up/</id><title>Ex Box Boys - Calling You Up - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:03:17+09:00</updated><published>2018-04-07T16:03:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ex_Box_Boys/Calling_You_Up/" title="Ex Box Boys - Calling You Up - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm calling you up I'm counting it down <br>Carving out a path to where you are it's automatic even blind and in the dark <br>It's almost like you're calling me, got to get where you are <br><br>Carving out a place for me to stay, tryin to find my only hideaway <br>I think I hear you calling me, got to get to where you are <br><br>Calling you up, counting it down <br>Pumping all the blood out of my heart <br>Calling you up, counting it down <br>These puzzles are making me your slave <br>Calling you up, counting you down <br>You're taking all the sleep out of my bed <br>Calling you up, counting it down <br>The perfect way to misbehave <br>1, 2, 3, go <br><br>Your picture paints a perfect map, carving out a way to get you back <br>It's almost like you're calling me <br>You've always known <br><br>I said baby when I get there <br>I said baby when I get there, I'm home <br><br>Calling you up, counting it down <br>Pumping all the blood out of my heart <br>Calling you up, counting it down <br>These puzzles are making me your slave <br>1234, I'm counting it down <br>You're taking all the sleep out of my bed <br>1234, I'm counting it down <br>Shoveling the dirt into my grave <br><br>Into my grave <br>Carving out a path to where you are, where you are <br>I said baby when I get there, I said baby when I get there <br>I'm yours <br>1234, I'm calling you up <br>Pumping all the blood out of my heart <br>1234, I'm counting it down <br>These puzzles are making me your slave <br>1234, I'm calling you up <br>You're taking all the sleep out of my bed <br>1234, I'm counting it down <br>Shoveling the dirt into my grave]]></content><category term="Ex Box Boys" label="Ex Box Boys"/><category term="Calling You Up" label="Calling You Up"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최봄/엄마엄마엄마_Prod_by_서달달/</id><title>최봄 - 엄마엄마엄마 (Prod. by 서달달) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:03:51+09:00</updated><published>2018-04-07T16:03:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EB%B4%84/%EC%97%84%EB%A7%88%EC%97%84%EB%A7%88%EC%97%84%EB%A7%88_Prod_by_%EC%84%9C%EB%8B%AC%EB%8B%AC/" title="최봄 - 엄마엄마엄마 (Prod. by 서달달) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[따뜻한 그 눈빛 그 목소리 <br>매일 밤 들려오던 자장가 노랫소리 <br>어린 내 기억 속 엄마는 내게 <br>누구보다 자랑스럽다 말했었죠 <br>그 누구보다 사랑 받고 자란 나 항상 <br>더 주지 못해 미안하다 시던 <br>엄마의 작아진 어깰 보면 눈물이 나 <br>작아지지 마요 <br>두 손 꼭 잡고 여행 가자 시던 <br>그 약속 늦었지만 이제 지킬게요 <br>엄마를 위해 빛나는 큰 별이 될게 <br>엄마를 위해 빛나는 큰 딸이 될게 <br>엄마 엄마 엄마 사랑해요 <br>엄마 엄마 엄마 잘 할게요 <br>엄마 엄마 엄마 내게 기대요 <br>아름다운 그 미소 지킬 수 있게 <br>후회하고 있어 내 모습 <br>힘든 엄마 뒤에서 난 모른 척 했어 <br>하지만 이제 용기 내 말할게요 <br>이 노래가 당신의 가슴에 닿기를 <br>엄마 엄마 엄마 사랑해요 <br>엄마 엄마 엄마 잘할게요 <br>엄마 엄마 엄마 기다려줘요 <br>부족했던 내 마음 전할 수 있게 <br>엄마 엄마 엄마 <br>엄마 엄마 엄마 <br>엄마 엄마 엄마 <br>엄마 엄마 엄마 <br>엄마 엄마 엄마 <br>엄마 엄마 엄마 <br>]]></content><category term="최봄" label="최봄"/><category term="엄마엄마엄마 (Prod. by 서달달)" label="엄마엄마엄마 (Prod. by 서달달)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/류향선/추억의_대부도/</id><title>류향선 - 추억의 대부도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:04:24+09:00</updated><published>2018-04-07T16:04:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%98%ED%96%A5%EC%84%A0/%EC%B6%94%EC%96%B5%EC%9D%98_%EB%8C%80%EB%B6%80%EB%8F%84/" title="류향선 - 추억의 대부도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신이 그리울 적에 <br>언제나 달려 갔던 그 바닷가 <br>당신이 곁에 있다면 <br>또 다시 사랑할 텐데 <br>부질 없다고 생각하면서 <br>왜 이다지 잊지 못할까 <br>당신 때문에 당신 때문에 <br>나 홀로 그리워 찾은 <br>추억의 바닷가 대부도 <br>당신이 보고플 적에 <br>언제나 달려 갔던 그 바닷가 <br>사랑이 남아 있다면 <br>또 다시 행복할 텐데 <br>부질 없다고 다짐하면서 <br>왜 이다지 잊지 못할까 <br>당신 때문에 당신 때문에 <br>나 홀로 그리워 찾은 <br>추억의 바닷가 대부도 <br>당신 때문에 당신 때문에 <br>나 홀로 그리워 찾은 <br>추억의 바닷가 대부도 <br>]]></content><category term="류향선" label="류향선"/><category term="추억의 대부도" label="추억의 대부도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민간날씨연구소/Good_Day_Vocal_김낙원/</id><title>민간날씨연구소 - Good Day (Vocal 김낙원) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:01+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EA%B0%84%EB%82%A0%EC%94%A8%EC%97%B0%EA%B5%AC%EC%86%8C/Good_Day_Vocal_%EA%B9%80%EB%82%99%EC%9B%90/" title="민간날씨연구소 - Good Day (Vocal 김낙원) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너의 웃는 미소는 언제나 <br>풀잎이 가득한 여름 같아 <br>우리 발을 맞춰 같이 걸을 때면 <br>이대로 도망을 가도 좋아 <br>나는 니가 바라보는 시선들을 <br>따라가 모두 담고 싶어 <br>니가 별이라 우기는 위성들도 <br>그냥 별이라 믿고 싶어 <br>뭐가 중요해 난 니가 <br>제일 중요해 <br>어떻게 아까 봤는데 또 니가 <br>보고싶어 왜 <br>Good day good night <br>밤낮없이 빠져들어 <br>좋은 날 힘든 날에도 <br>내가 같이 있고싶어 <br>So bright so light <br>다 괜찮아질것 같애 <br>때로 이 세상속에 <br>함께 물들어 가고 싶어 <br>얼어붙고 가득 말라버린 <br>차가운 지구 한 가운데 <br>혼자 우두커니 멈춰 있을 때에 <br>니가 잡아줬던 그 손은 <br>여기 그 어떤 무엇과도 비교할 <br>수 없을 만큼 따뜻했고 <br>계속 꼭 잡고 놓치고 싶지 않을 <br>만큼 욕심이 나버렸어 <br>뭐가 중요해 난 니가 <br>제일 중요해 <br>어떻게 아까 봤는데 또 니가 <br>보고싶어 왜 <br>Good day good night <br>밤낮없이 빠져들어 <br>좋은 날 힘든 날에도 <br>내가 같이 있고싶어 <br>So bright so light <br>다 괜찮아질것 같애 <br>때로 이 세상속에 <br>함께 물들어 가고 싶어 <br>Good day good night <br>밤낮없이 빠져들어 <br>좋은 날 힘든 날에도 <br>내가 같이 있고싶어 <br>So bright so light <br>다 괜찮아질것 같애 <br>때로 이 세상속에 <br>함께 물들어 가고 싶어 <br>좋은 날 힘든 날에도 <br>내가 같이 있고싶어 <br>Good day <br>]]></content><category term="민간날씨연구소" label="민간날씨연구소"/><category term="Good Day (Vocal 김낙원)" label="Good Day (Vocal 김낙원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민간날씨연구소/너와_모든_계절을_Vocal_김낙원/</id><title>민간날씨연구소 - 너와 모든 계절을 (Vocal 김낙원) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:04+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EA%B0%84%EB%82%A0%EC%94%A8%EC%97%B0%EA%B5%AC%EC%86%8C/%EB%84%88%EC%99%80_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EA%B3%84%EC%A0%88%EC%9D%84_Vocal_%EA%B9%80%EB%82%99%EC%9B%90/" title="민간날씨연구소 - 너와 모든 계절을 (Vocal 김낙원) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 너를 만나러 가는 날이야 <br>하늘도 높이 푸르고 <br>오랜만의 따스한 햇볕이 스며 <br>너와 발을 맞춰 거닐 이 곳 <br>꽃잎은 흩날려 <br>웃음을 멈출 수가 없어 <br>굳이 말을 안 해도 <br>난 너를 다 알 수가 있어 <br>이제 포근한 니 품만큼 <br>따스해진 온도에 <br>내 마음은 한결 나아지고 <br>너와 모든 계절을 <br>함께 걸어가고 싶어 <br>너와 발을 맞춰 거닐 이 곳 <br>꽃잎은 흩날려 <br>웃음을 멈출 수가 없어 <br>굳이 말을 안 해도 <br>난 너를 다 알 수가 있어 <br>이제 포근한 니 품만큼 <br>따스해진 온도에 <br>내 마음은 한결 나아지고 <br>너와 모든 계절을 <br>함께 걸어가고 싶어 <br>발을 맞춰 거닐 이 곳 <br>꽃잎은 흩날려 <br>이제 포근한 니 품만큼 <br>따스해진 온도에 <br>]]></content><category term="민간날씨연구소" label="민간날씨연구소"/><category term="너와 모든 계절을 (Vocal 김낙원)" label="너와 모든 계절을 (Vocal 김낙원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/피해의식/벚꽃엔딩_The_Original/</id><title>피해의식 - 벚꽃엔딩 The Original - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:12+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%BC%ED%95%B4%EC%9D%98%EC%8B%9D/%EB%B2%9A%EA%BD%83%EC%97%94%EB%94%A9_The_Original/" title="피해의식 - 벚꽃엔딩 The Original - lyric"/><content type="html"><![CDATA[네가 떠난 빈 자리에 <br>하얀 눈이 내려 쌓이고 <br>얼어 붙은 시간의 <br>모래 속으로 가려져 <br>메워진 듯 했던 너를 파낸 그 흔적은 <br>계절의 흐름 속에 녹아 내리고 <br>스쳐가는 시간에도 <br>잊혀지지 않는 너의 <br>마지막 인사에 아직 <br>난 대답할 수 없는걸 <br>익숙해진 듯한 너를 파낸 내 일상은 <br>견딜 수 없는 고독에 무너져 가고 <br>다시 채울 수 없는 <br>내 맘의 깊은 흉터는 <br>시간이 가도 깊어져만 가네 <br>시간을 되돌린대도 <br>널 지킬 자신이 없는 <br>초라한 내 모습이 싫어 <br>하얀 벚꽃이 흩날리는 계절이 오면 <br>눈물이 남긴 궤적쯤은 덮지 않을까 <br>익숙해진 듯한 너를 파낸 내 일상은 <br>견딜 수 없는 고독에 무너져 가고 <br>다시 채울 수 없는 <br>내 맘의 깊은 흉터는 <br>시간이 가도 깊어져만 가네 <br>시간을 되돌린대도 <br>널 지킬 자신이 없는 <br>초라한 내 모습이 싫어 <br>다시 채울 수 없는 <br>내 맘의 깊은 흉터는 <br>시간이 가도 깊어져만 가네 <br>시간을 되돌린대도 <br>널 지킬 자신이 없는 <br>초라한 내 모습이 싫어 <br>]]></content><category term="피해의식" label="피해의식"/><category term="벚꽃엔딩 The Original" label="벚꽃엔딩 The Original"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stainpulse_스테인펄스/자고로_가슴에_모닥불/</id><title>Stainpulse (스테인펄스) - 자고로 가슴에 모닥불 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:14+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stainpulse_%EC%8A%A4%ED%85%8C%EC%9D%B8%ED%8E%84%EC%8A%A4/%EC%9E%90%EA%B3%A0%EB%A1%9C_%EA%B0%80%EC%8A%B4%EC%97%90_%EB%AA%A8%EB%8B%A5%EB%B6%88/" title="Stainpulse (스테인펄스) - 자고로 가슴에 모닥불 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[걸어놓은 꿈이 벽을 삼키네 <br>집이 사라져버리면 어쩌나 <br>무서워서 잠 이루지 못하고 <br>뜬 눈으로 밤을 새우네 <br>정성으로 씻고 닦아 놓은 꿈을 <br>마당에 널어 놓고서 <br>지옥처럼 아침이 찾아오면 <br>벌레 같이 출근을 하네 <br>괜찮아 존나게 좋은 꿈을 <br>햇볕에 바짝 마른 꿈 <br>바람 불어 날아가면 어쩌나 <br>내게는 할 일이 있네 <br>심장처럼 덜컹거리는 전철 <br>무심하게 철교를 건너 <br>카톡에 냉수 한 잔 떠놓고 <br>존나게 소원을 비는 사람 <br>쿨하게 구라를 치다 보면 <br>인기를 끌 수 있을까 <br>괜찮아 존나게 좋은 꿈을 <br>햇볕에 바짝 마른 꿈 <br>있잖아 어려웠던 하루도 <br>마당에 널고 나가자 <br>]]></content><category term="Stainpulse (스테인펄스)" label="Stainpulse (스테인펄스)"/><category term="자고로 가슴에 모닥불" label="자고로 가슴에 모닥불"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나이트라이딩/당신만을_보고_있었다/</id><title>나이트라이딩 - 당신만을 보고 있었다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:17+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B4%ED%8A%B8%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%94%A9/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EB%A7%8C%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EC%97%88%EB%8B%A4/" title="나이트라이딩 - 당신만을 보고 있었다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[말하지 않아도 느껴지는 <br>아름다운 풍경 <br>끝나지 않기를 바랐었던 <br>행복했던 시간 <br>스쳐지나 가는 불빛 속에 <br>그대와 나는 <br>먼 길을 돌아서 만나게 된 <br>지금을 얘기해 <br>사랑도 슬픔도 <br>거짓이 아니었었나 봐 <br>나를 바라보는 <br>당신이면 언제까지라도 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>깊게 안아주면 내일이 오겠지 <br>이런 순간에도 노을 빛이 <br>아름답게 보여 <br>사랑도 슬픔도 <br>거짓이 아니었었나 봐 <br>나를 바라보는 <br>당신이면 언제까지라도 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>변하지 않기를 <br>]]></content><category term="나이트라이딩" label="나이트라이딩"/><category term="당신만을 보고 있었다" label="당신만을 보고 있었다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나이트라이딩/도시의_박수소리/</id><title>나이트라이딩 - 도시의 박수소리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:05:19+09:00</updated><published>2018-04-07T16:05:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B4%ED%8A%B8%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%94%A9/%EB%8F%84%EC%8B%9C%EC%9D%98_%EB%B0%95%EC%88%98%EC%86%8C%EB%A6%AC/" title="나이트라이딩 - 도시의 박수소리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>사랑하는 사람들과 살고 계신가요 <br>포기할 수 없는 걸 포기하게 하나요 <br>그것 때문에 모든 것이 무너지는가요 <br>지나치는 아침들을 증오했었나요 <br>어젯밤도 결국엔 잠들지 못했나요 <br>미래는 언제나 알 수 없이 흘러가고 <br>꿈이 꿈으로 끝나는 꿈을 꾸게 되는 것 <br>도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>살아남는 것이 일상이 되어버렸나요 <br>어느덧 시간은 내가 정하는 게 아닌 <br>정해진 시간조차도 지켜지지 않는 <br>당신에게 쉴 곳은 어디에 숨 쉬나요 <br>편안함을 느낀 곳이 몇 개 남았나요 <br>언젠가는 없어지는 좋아하는 곳들 <br>언젠가는 이별하는 좋아하는 사람들 <br>도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>사랑하는 사람들과 살고 계신가요 <br>포기할 수 없는 걸 포기하게 하나요 <br>그것 땜에 모든 것이 무너지는가요 <br>도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>불안함은 어느덧 생활의 일부인가요 <br>숨기지 못했었던 일그러지는 하루 <br>어쩔 수도 없이 반복하게 되는 내일 <br>도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>새로워진 날들을 그리게 만드나요 <br>어느덧 시간은 내가 정하는 게 아닌 <br>정해진 시간조차도 지켜지지 않는 <br>당신에게 쉴 곳은 어디에 숨 쉬나요 <br>편안함을 느낀 곳이 몇 개 남았나요 <br>언젠가는 없어지는 좋아하는 곳들 <br>언젠가는 이별하는 좋아하는 사람들 <br>도시에서 사는 것은 어떤 의미입니까 <br>사랑하는 사람들과 살고 계신가요 <br>포기할 수 없는 걸 포기하게 하나요 <br>그것 때문에 모든 것이 무너지는가요 <br>]]></content><category term="나이트라이딩" label="나이트라이딩"/><category term="도시의 박수소리" label="도시의 박수소리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/힘내서_그렇게/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - 힘내서 그렇게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:25+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/%ED%9E%98%EB%82%B4%EC%84%9C_%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - 힘내서 그렇게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[돌담길을 걸어 가네 <br>내 마음 채우며 <br>너와 나의 길을 가네 <br>힘내서 그렇게 <br>바쁜 일상 지나가네 <br>내 열정 태우며 <br>숨을 쉬며 헤엄치네 <br>힘내서 그렇게 <br>힘든 때도 있었지 <br>그래도 힘을 내야지 <br>힘든 때도 있었지 <br>그래도 힘을 내야지 <br>힘든 때도 있었지 <br>그래도 힘을 내야지 <br>돌담길을 걸어 가네 <br>내 마음 채우며 <br>너와 나의 길을 가네 <br>힘내서 그렇게 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="힘내서 그렇게" label="힘내서 그렇게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/고마웠어요_그때/</id><title>싱잉앤츠 - 고마웠어요 그때 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:29+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%A0%EC%96%B4%EC%9A%94_%EA%B7%B8%EB%95%8C/" title="싱잉앤츠 - 고마웠어요 그때 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언제쯤이었나 <br>하루가 짧았던 시절 <br>우린 다 어려서 <br>잘 몰라도 즐거웠던 날들 <br>언제쯤이었나 <br>하루가 짧았던 시절 <br>우린 다 어려서 <br>잘 몰라도 즐거웠던 날들 <br>막연하지만 참 무한했던 나 <br>순수하지만 미약했네 <br>그런 날 견뎌준 고마웠던 너 <br>지금은 풍경 속에 머물러 <br>고마웠어요 그때 <br>말해주고 싶었는데 <br>미안했다는 말도 <br>기억 앞에서 맴도네 <br>계절이 지나간 <br>자리는 희미해져도 <br>휘청이던 오늘 <br>날 일으켜 손잡아 준 마음 <br>막연하지만 참 무한했던 나 <br>순수하지만 미약했네 <br>그런 날 견뎌준 고마웠던 너 <br>지금은 풍경 속에 머물러 <br>고마웠어요 그때 <br>말해주고 싶었는데 <br>미안했다는 말도 <br>기억 앞에서 맴도네 <br>고마웠어요 그때 <br>말해주고 싶었는데 <br>미안했다는 말도 <br>기억 앞에서 맴도네 <br>고마웠어요 그때 <br>말해주고 싶었는데 <br>미안했다는 말도 <br>기억 앞에서 맴도네 <br>고마웠어요 그때 <br>말해주고 싶었는데 <br>미안했다는 말도 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="고마웠어요 그때" label="고마웠어요 그때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/가을/</id><title>싱잉앤츠 - 가을 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:32+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EA%B0%80%EC%9D%84/" title="싱잉앤츠 - 가을 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[푸른 새벽 젖어오네 <br>그리움 번진 그 자리에 <br>네 숨결 같은 바람이 불어와 <br>달아오른 이 맘을 식히네 <br>바삐 걷는 삶에 지쳐 <br>잊었던 너의 고마운 맘 <br>옛 노래 같은 추억이라 해도 <br>햇살은 날 네게로 이끄네 <br>뜨거웠던 지난 아픈 기억 <br>소란한 사람들의 어지러운 말들 <br>모두 다 바람에 흘려 보낸 오늘 <br>너의 손 잡고 여행처럼 걷고 싶어 <br>파란 저 하늘에 <br>맑은 내 마음이 <br>바람을 안고서 <br>너에게 달려가 <br>어제와는 다른 <br>눈부신 푸른 날 <br>향기 같은 너와 <br>마주보고 웃으며 <br>뜨거웠던 지난 아픈 기억 <br>소란한 사람들의 어지러운 말들 <br>모두 다 바람에 흘려 보낸 오늘 <br>너의 손 잡고 여행처럼 걷고 싶어 <br>파란 저 하늘에 <br>맑은 내 마음이 <br>바람을 안고서 <br>너에게 달려가 <br>어제와는 다른 <br>눈부신 푸른 날 <br>향기 같은 너와 <br>마주보고 웃으며 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="가을" label="가을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/답장/</id><title>싱잉앤츠 - 답장 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:34+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EB%8B%B5%EC%9E%A5/" title="싱잉앤츠 - 답장 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 내게 아무 말도 없었지만 <br>나는 그대에게 답장을 쓸 거예요 <br>당신과 나의 간격에 대해 <br>그 간격의 온도에 대해 <br>그대 내게 아무 것도 묻지 않았지만 <br>나는 그대 눈빛과 한숨에 답해요 <br>당신과 나의 고독에 대해 <br>그 고독의 벼랑에 대해 <br>오르고 가라앉는 마음과 <br>하마터면 뱉을 뻔한 말들 <br>그날의 일들이 파도처럼 밀려와 <br>내게 무엇을 남기고 물러갔는지 <br>그대 맘 속에 내가 있다 했지만 <br>그보다 더 깊은 곳엔 <br>오로지 자신만 있었죠 <br>오르고 가라앉는 마음과 <br>하마터면 뱉을 뻔한 말들 <br>그날의 일들이 파도처럼 밀려와 <br>내게 무엇을 남기고 물러갔는지 <br>그대 맘 속에 내가 있다 했지만 <br>그보다 더 깊은 곳엔 <br>오로지 자신만 있었죠 <br>가물은 소리로 그댈 부르면 <br>무엇으로든 적실 수 있을까 <br>잃어버린 온기를 되찾는다면 <br>우리의 겨울을 막을 수 있을까 <br>우린 아마 서로에게 베일 거예요 <br>더는 따뜻해질 수 없을 거예요 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="답장" label="답장"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/소문/</id><title>싱잉앤츠 - 소문 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:36+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EC%86%8C%EB%AC%B8/" title="싱잉앤츠 - 소문 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리는 언젠가 모두 죽겠지요 <br>누구든 너무 쉽게 옮겨왔던 소문 <br>삶만큼 흔해서 귀하지 않던 진실 <br>그대를 품고선 헤아려지지가 않네요 <br>소멸의 가장자리에서 <br>스스로 돌볼 수 없어 <br>창피한 그 시절에도 <br>서로를 지키겠지요 <br>우리는 언젠가 모두 죽겠지요 <br>쉼 없이 또 스스로 웅변하는 소문 <br>너무 부당하고 너무 강렬해서 <br>쳐다보지 않았네 <br>안다고 속여왔네 <br>더 이상 어쩌지 못하고 <br>소문에 귀 기울인 밤 <br>내가 조금 먼저라고 <br>그대 내게 말했지만 <br>어떤 일을 제외하고는 <br>철저하게 가짜였던 <br>내 맘 작은 문을 내어 <br>열어 보일 수 있다면 <br>그댈 사랑해요 그댈 사랑해요 <br>그댈 사랑해요 그댈 사랑해요 <br>그댈 사랑해요 그댈 사랑해요 <br>그댈 그댈 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="소문" label="소문"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/정직한_절망/</id><title>싱잉앤츠 - 정직한 절망 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:38+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EC%A0%95%EC%A7%81%ED%95%9C_%EC%A0%88%EB%A7%9D/" title="싱잉앤츠 - 정직한 절망 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[해가 드는 창 너머 <br>미래로부터 빌려 온 <br>오늘이 줄어드네 <br>있어 보이는 말들과 <br>초라한 정신승리도 <br>어딘지 낡아가네 <br>아아아 <br>권태로운 희망보다 <br>정직한 절망을 <br>아아아 <br>기꺼이 무너지지 <br>저 시작을 위해 <br>누구의 편도 아닌 <br>바람을 발로 차면서 <br>어딘가 향하는데 <br>적시기엔 미흡했고 <br>어렸던 나의 노래는 <br>당신께 닿지 못했네 <br>아아아아 <br>같은 선택을 했겠지 <br>다시 그 날이 와도 <br>아아아아 <br>어쩔 수 없는 그게 나였겠지 <br>좀 더 독창적으로 망했더라면 <br>소용 모를 일에 몰두했더라면 <br>좀 자주 부끄러움을 느꼈다면 <br>그 밤도 그러했더라면 <br>아아아 <br>나의 지난한 노래가 이 밤을 섬기고 <br>아아아 <br>어쩔 수 없이 계속 가야겠지 <br>어떤 위대함에 복무했더라면 <br>희열을 가지고 살아갔더라면 <br>했더라면 했던 일들 알았다면 <br>그 밤도 그러 했더라면 <br>어떤 칭찬들을 배반했더라면 <br>우리의 사랑에 헌신했더라면 <br>너무 쉽게 용서하지 않았다면 <br>그 밤도 그러 했더라면 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="정직한 절망" label="정직한 절망"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/파국열차/</id><title>싱잉앤츠 - 파국열차 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:40+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%ED%8C%8C%EA%B5%AD%EC%97%B4%EC%B0%A8/" title="싱잉앤츠 - 파국열차 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꿈만 꾸던 일들을 저지를 용기 <br>발목 잡는 현재를 벗어날 용기 <br>반복되는 날들이 안전한 건 아냐 <br>모험하지 않는 게 가장 위험한 모험 <br>촌스런 행복을 <br>막연한 미래를 <br>불안정한 날 사랑해 <br>딱 한 걸음만 더 걷자 <br>어차피 한 번 뿐인 인생 <br>겁내지 말고서 <br>다같이 무너지러 가자 <br>기대했던 일들이 날 배신해도 <br>계획한 일들이 다 무너진대도 <br>그냥 해보고 싶다면 이유는 충분해 <br>서로를 믿는다면 나랑 떠나볼래 <br>촌스런 행복을 <br>막연한 미래를 <br>불안정한 날 사랑해 <br>딱 한 걸음만 더 걷자 <br>어차피 한 번 뿐인 인생 <br>떠나고 싶다면 어쩌면 <br>지금이 가장 좋을 거야 <br>딱 두 걸음만 더 가자 <br>어차피 시작한 거니까 <br>겁내지 말고서 <br>다같이 무너지러 가자 <br>딱 한 걸음만 더 걷자 <br>어차피 한 번 뿐인 인생 <br>떠나고 싶다면 어쩌면 <br>지금이 가장 좋을 거야 <br>딱 두 걸음만 더 가자 <br>어차피 시작한 거니까 <br>겁내지 말고서 <br>다같이 무너지러 가자 <br>눈 딱 감고 달려가자 <br>무작정 길 잃으러 가자 <br>잘 안 되고 꼬이면 곡선의 <br>아름다움을 느껴보자 <br>딱 맞는 정답을 몰라도 <br>출발하는 거야 <br>거기서 날 찾고 즐겁게 <br>무너지러 가자 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="파국열차" label="파국열차"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/모순/</id><title>싱잉앤츠 - 모순 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:43+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EB%AA%A8%EC%88%9C/" title="싱잉앤츠 - 모순 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[말하고 싶은 만큼 침묵하고 싶고 <br>혼자 있길 원하면서 외롭고 <br>다 보여주고 싶지만 숨어버리고 <br>믿으면서 의심해 <br>아무도 날 몰랐으면 <br>다 알았으면 <br>비밀을 간직하고 싶지만 <br>다 들켰으면 <br>내 맘을 나도 모르겠고 <br>또 알 것 같아 <br>배고프지만 지금 안 먹을래 <br>머물고 싶은 만큼 떠나고 싶고 <br>사랑하고 있으면서 미워해 <br>너무나 살고 싶지만 끝을 생각해 <br>피곤한데 불면증 <br>아무도 날 몰랐으면 <br>다 알았으면 <br>비밀을 간직하고 싶지만 <br>다 들켰으면 <br>내 맘을 나도 모르겠고 <br>또 알 것 같아 <br>열심히 살고 싶지만 관둘래 <br>어느 것이 정답일까 확실한 걸까 <br>두 가지 맘이 모두 진심인데 <br>어떡할까 <br>내 맘을 나도 모르겠고 <br>또 알 것 같아 <br>배고프지만 지금 안 먹을래 <br>열심히 살고 싶지만 관둘래 <br>고백하고 싶지만 참을래 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="모순" label="모순"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/싱글맨/</id><title>싱잉앤츠 - 싱글맨 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:45+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EC%8B%B1%EA%B8%80%EB%A7%A8/" title="싱잉앤츠 - 싱글맨 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오랫동안 무시 받아 <br>사라지고 있었지 <br>구경은 해도 <br>만나지지는 않아 <br>분노할 일이 많지만 <br>할 것 다하며 사는 <br>그냥 그런 사람 <br>I'm a single man <br>그게 뭐든 진정으로 <br>궁금해 하진 않아 <br>헤아리는 맘 안에 <br>깊은 몰이해 <br>진심으로 선물할 수도 <br>받을 수도 없는 <br>그냥 그런 사람 <br>You are a single man <br>You are a single man <br>계속해서 앞으로 앞으로 <br>용감해서가 아니야 <br>단지 대안이 없기 때문에 <br>딱 떨어지지 않는 <br>단순하지 못한 시대 <br>각자 모순을 가지고 <br>걸어가네 <br>위협이 되기 위해 <br>중요한 사람 되기 위해 <br>얼굴을 구기고 <br>We're single men <br>We're single men <br>We're single men <br>We're single men <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>I'm a single man <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="싱글맨" label="싱글맨"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/싱잉앤츠/악기를_받았네/</id><title>싱잉앤츠 - 악기를 받았네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:47+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%B1%EC%9E%89%EC%95%A4%EC%B8%A0/%EC%95%85%EA%B8%B0%EB%A5%BC_%EB%B0%9B%EC%95%98%EB%84%A4/" title="싱잉앤츠 - 악기를 받았네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언제였나 악기를 받았네 <br>별로 원했던 적 없었던 <br>문득 밤이 깊어진 날에야 <br>그게 선물인 줄 알았네 <br>언제였나 악기를 받았네 <br>별로 원했던 적 없었던 <br>그 아무도 무찌르지 않고 <br>끌어 안는 네가 좋았네 <br>조율을 하네 서로가 서로에게 <br>무엇보다도 정확하길 바랐네 <br>문지를수록 광채를 발하던 <br>취소되지도 버릴 수도 없는 <br>악기를 받았네 <br>어려울수록 멋진 줄 알았던 <br>내 촌스러웠던 젊음이 <br>부끄러워 네 뒤에 <br>숨은 적도 많았었지 <br>서로에게 붙들린 채 <br>어디론가 향하다가 <br>여기에 서 있네 <br>여기에 서 있네 <br>조율을 하네 서로가 서로에게 <br>무엇보다도 정확하길 바랐네 <br>문지를수록 광채를 발하던 <br>취소되지도 버릴 수도 없는 <br>악기를 받았네 <br>]]></content><category term="싱잉앤츠" label="싱잉앤츠"/><category term="악기를 받았네" label="악기를 받았네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경순/바람시/</id><title>박경순 - 바람시 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:54+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%88%9C/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%8B%9C/" title="박경순 - 바람시 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[햇살 가득한 날 <br>팔베개를 하고 누워 <br>바람을 느껴본다 <br>쌩쌩쌩쌩 <br>너의 향기를 난 느낄 수 있게 <br>쌩쌩쌩쌩 <br>너의 마음 실어다가 올 수 있게 <br>나에게로 가까이 와줘 <br>너를 느낄 수 있게 <br>나에게로 가까이 와줘 <br>사랑을 속삭일 수 있게 <br>사랑아 내 사랑아 <br>나의 마음 다다를 수 있게 <br>사랑아 내 사랑아 <br>너에게 갈 수 있게 <br>바람아 불어라 <br>나의 마음 다다를 수 있게 <br>바람아 불어라 <br>너에게 갈 수 있게 <br>햇살 가득한 날 <br>팔베개를 하고 누워 <br>바람을 느껴본다 <br>쌩쌩쌩쌩 <br>너의 향기를 난 느낄 수 있게 <br>쌩쌩쌩쌩 <br>너의 마음 실어다가 올 수 있게 <br>나에게로 가까이 와줘 <br>너를 느낄 수 있게 <br>나에게로 가까이 와줘 <br>사랑을 속삭일 수 있게 <br>사랑아 내 사랑아 <br>나의 마음 다다를 수 있게 <br>사랑아 내 사랑아 <br>너에게 갈 수 있게 <br>바람아 불어라 <br>나의 마음 다다를 수 있게 <br>바람아 불어라 <br>너에게 갈 수 있게 <br>]]></content><category term="박경순" label="박경순"/><category term="바람시" label="바람시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경순/너만을/</id><title>박경순 - 너만을 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:56+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%88%9C/%EB%84%88%EB%A7%8C%EC%9D%84/" title="박경순 - 너만을 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 따뜻한 사람 난 외로운 사람 <br>그 사람 어디에 내 사랑 어디에 <br>날 웃게 한 사람 날 울게 한 사람 <br>그 사람 어디에 내 사랑 어디에 <br>어디를 둘러봐도 찾을 수가 없네 <br>어디를 둘러봐도 온 세상 다 준다 해도 <br>너만을 너만을 <br>너만을 너만을 <br>날 웃게 한 사람 날 울게 한 사람 <br>그 사람 어디에 내 사랑 어디에 <br>어디를 둘러봐도 찾을 수가 없네 <br>어디를 둘러봐도 온 세상 다 준다 해도 <br>너만을 너만을 <br>너만을 너만을 <br>너만을 너만을 <br>]]></content><category term="박경순" label="박경순"/><category term="너만을" label="너만을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ladope/Introduce/</id><title>Ladope - Introduce - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:08:58+09:00</updated><published>2018-04-07T16:08:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ladope/Introduce/" title="Ladope - Introduce - lyric"/><content type="html"><![CDATA[처음부터 알았더라면 uh <br>그게 다였지 나 하나면 uh <br>누가 알려주지 않으면 uh <br>who intruduce me <br>introduce me <br>남과 나 그게 다였지 whole life <br>뒤늦게 깨달았지 <br>남과 다른 own type <br>내 머릴 감싼 불투명한 봉투 <br>그 덕에 다들 보는 <br>세상을 나만 잘 못 봐 <br>무리 속에 늘 <br>길을 잃은 position <br>언제나 내 편이 <br>없던 세상은 competition <br>내밀어 준 손이 <br>없을 거란 생각의 지배 <br>날 향한 오해와 미움은 <br>이유를 몰라 <br>필요한 대화와 이해 <br>다그치네 나를 더욱 몰아붙이네 <br>하루 종일 난 나와 씨름할 때 <br>남들은 날 함부로 판단해 <br>물어뜯어댔지 매일 <br>나만의 시간과 공간 <br>어둡고 좁아 <br>깊어질수록 <br>점점 무뎌지는 공감 <br>이해할 수 없던 <br>니가 느끼는 서운함 <br>그땐 그랬지 <br>내게 왜 이러는 걸까 <br>내 나름의 너흴 위한 <br>존중과 배려 <br>되려 이게 오해의 불씨가 되어 <br>입을 닫게 돼 <br>서로의 가치관의 차이 <br>이해시키는 게 그땐 강요라 믿어 <br>감정의 낭비 소모는 곧 사치 <br>내 머리 속엔 타인이 없던 type <br>꽃밭에 외로이 핀 잡초같이 <br>다름을 인정 못해 만든 lonely night <br>날 쏘아보던 눈초리 수근거림 <br>늘 내가 먼저 입을 닫았네 <br>내가 만든 견고했던 틀 속엔 <br>그 속은 나만 들여다봤네 <br>introduce introduce <br>난 아직 몰라 근데 how about you <br>introduce introduce <br>난 이제야 겨우 알아가는 중 <br>introduce introduce <br>난 아직 몰라 근데 how about you <br>introduce introduce <br>잃지 않기 위한 고군분투 <br>날 잃어가며 얻은 건 <br>다 껍데기뿐 <br>얕잡아 보이며 약해 보이며 <br>나를 만들어갔지 <br>안 악해 보이려 <br>한번도 의심해 본 적 없던 <br>주변의 질타 우려와 걱정 <br>그때마다 난 <br>내가 피해자라는 듯한 <br>어둠이 가득한 가사만 썼어 <br>옳고 그름과는 다 상관없이 <br>올곧음은 다수가 되어 <br>날 가벼이 <br>취급했지 지금의 이 모습은 <br>나면서 내가 아닌 <br>불완전한 존재 <br>내 마음엔 차가운 수갑을 채워 <br>알게 된 역겨움에 <br>내 속을 다 게워냈어 <br>again again again again <br>난 매일이 pain no gain <br>who know the way <br>사회 속 침묵의 정의는 timid or shy <br>후천적인 성격 yeah i cannot deny <br>난 퍼즐 그래 맞춰야만 끝이 나는 삶 <br>내 생각은 나조차도 의심하니까 <br>날 찾아야 돼 <br>기억 속을 전부 뒤져 <br>머릿속 회상마저도 <br>싫어했던 기억 <br>바로 잡아야지 <br>내가 잊혀지지 않기 위해 <br>내가 아니면 <br>who introduce me <br>날 쏘아보던 눈초리 수근거림 <br>늘 내가 먼저 입을 닫았네 <br>내가 만든 견고했던 틀 속엔 <br>그 속은 나만 들여다 봤네 <br>삶의 방식과 많은 가십 <br>그래 다 잘못됐네 <br>나의 깊은 상처와 <br>고뇌의 반복은 모두 없어진 채 <br>생활이 된 가식 <br>내면의 탄식은 <br>이젠 내려 놓을게 <br>많이 서투르고 <br>또 이해 못 해도 괜찮아 <br>이게 진짜 나니까 <br>introduce introduce <br>난 아직 몰라 근데 how about you <br>introduce introduce <br>난 이제야 겨우 알아가는 중 <br>introduce introduce <br>난 아직 몰라 근데 how about you <br>introduce introduce <br>이 노랜 내 고백이자 <br>과거의 속죄 <br>앞으로 내가 풀어야 할 <br>평생의 숙제 <br>귀가 터질 듯 <br>음악의 볼륨을 올려 <br>한번을 못 어울려 <br>받은 상처만 떠올려 <br>내 최고에 main event 그 순간엔 <br>내 모습 그대로 이길 이젠 알아 <br>틀린 게 아냐 너와 난 맞지 않아 <br>근데 씨발 니들도 <br>날 밀어낸 건 맞잖아 <br>처음부터 알았더라면 uh <br>그게 다였지 나 하나면 uh <br>누가 알려주지 않으면 uh <br>who intruduce me <br>introduce me <br>]]></content><category term="Ladope" label="Ladope"/><category term="Introduce" label="Introduce"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소녀주의보/두근두근/</id><title>소녀주의보 - 두근두근 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:33+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%85%80%EC%A3%BC%EC%9D%98%EB%B3%B4/%EB%91%90%EA%B7%BC%EB%91%90%EA%B7%BC/" title="소녀주의보 - 두근두근 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[두근 두근 두근 떨려와 <br>자꾸 자꾸 자꾸 설레 <br>내 맘을 어떡해 <br>두근 두근 두근 떨려서 <br>아무것도 못하겠네 <br>어떡해 어떡해 <br>눈이 부시도록 멋진 그대가 <br>내눈에 들어오네요 오 베이베 <br>콩닥콩닥 뛰는 나의 마음을 <br>아나요 이젠 어떡하죠 <br>어두운 밤하늘을 밝혀주는 <br>저 별들처럼 <br>그댄 내맘 밝혀주죠 <br>따뜻하게 비춰지는 저 햇살처럼 <br>따스히 안아줘요 <br>두근 두근 두근 떨려와 <br>자꾸 자꾸 자꾸 설레 <br>내 맘을 어떡해 <br>두근 두근 두근 떨려서 <br>아무것도 못하겠네 <br>어떡해 어떡해 <br>stop stop 뚜루루루 stop stop 뚜루 <br>어떡해 어떡해 <br>stop stop 뚜루루루 stop stop 뚜루 <br>어떡해 어떡해 <br>한 발 두 발 조심스럽게 내게 <br>그대가 다가온다면 베이베 <br>사랑스런 그대 눈빛만 봐도 <br>어머나 이젠 어떡하죠 <br>어두운 밤하늘을 밝혀주는 <br>저 별들처럼 <br>그댄 내 맘 밝혀주죠 <br>따뜻하게 비춰지는 저 햇살처럼 <br>따스히 안아줘요 <br>두근 두근 두근 떨려와 <br>자꾸 자꾸 자꾸 설레 <br>내 맘을 어떡해 <br>두근 두근 두근 떨려서 <br>아무것도 못하겠네 <br>어떡해 어떡해 <br>stop stop 뚜루루루 stop stop 뚜루 <br>어떡해 어떡해 <br>stop stop 뚜루루루 stop stop 뚜루 <br>어떡해 어떡해 <br>가끔 실증 나더라도 <br>짜증 나더라도 <br>날 외롭게 하지 마요 <br>내가 실수하더라도 <br>부족해 보여도 <br>따스히 안아줘요 <br>두근 두근 두근 떨려와 <br>자꾸 자꾸 자꾸 설레 <br>내 맘을 어떡해 <br>두근 두근 두근 떨려서 <br>아무것도 못하겠네 <br>어떡해 어떡해 <br>]]></content><category term="소녀주의보" label="소녀주의보"/><category term="두근두근" label="두근두근"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소녀주의보/소녀지몽/</id><title>소녀주의보 - 소녀지몽 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:35+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%85%80%EC%A3%BC%EC%9D%98%EB%B3%B4/%EC%86%8C%EB%85%80%EC%A7%80%EB%AA%BD/" title="소녀주의보 - 소녀지몽 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세상에 백만가지의 <br>마음이 있다면 <br>나에게는 몇 가지의 <br>사랑이 있을까 <br>세상에 백만가지의 <br>단어가 있다면 <br>나에게는 얼마 만큼의 <br>그대가 있을까 <br>꿈을 꾸고 있어요 <br>난 사랑하고 있어요 <br>그대와 둘이 손잡고 <br>구름이 나를 <br>안아 주고 있어요 <br>어루만져 주고 있어요 <br>깨지 않았으면 좋겠어요 <br>이 세상이 작은 너에게 <br>이빨을 내밀고 <br>무언가 해내야 한다며 <br>두렵게 만들지 <br>마음이 까맣게 되는 날엔 <br>이 노랠 들어봐 <br>그날을 위해 남겨두는 <br>마음의 편지야 <br>꿈을 꾸고 있나요 <br>난 살아가고 있어요 <br>매일 그리던 미래가 올거라고 <br>난 생각하고 있어요 <br>의심은 하지 않아요 <br>이루어졌으면 좋겠어요 <br>꿈을 꾸고 있어요 <br>난 사랑하고 있어요 <br>그대와 둘이 손잡고 <br>구름이 나를 <br>안아 주고 있어요 <br>어루만져 주고 있어요 <br>깨지 않았으면 좋겠어요 <br>]]></content><category term="소녀주의보" label="소녀주의보"/><category term="소녀지몽" label="소녀지몽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Hues/Long_Lost_Lover/</id><title>The Hues - Long Lost Lover - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:37+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Hues/Long_Lost_Lover/" title="The Hues - Long Lost Lover - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It took two seconds for me to see <br>When your suitcase hit the floor <br>Our past two years of memories <br>Waiting for goodbyes at the door <br>You said it don’t feel like home no more <br>I said I’d be fine, I didn’t try to change your mind <br>I’ve been up all night <br>Drinking homemade wine <br>Oh it’s half past five <br>And I’m playing your records one more time <br>Baby out west the stars are hanging low <br>But this east coast sun is rising slow <br>It feels like <br>Just another long, long lost lover <br>In the living room by candlelight <br>Sound turned down on the TV screen <br>We’d watch old French films in black and white <br>And make up words to every scene <br>Hell it just don’t feel like home no more <br>Honey I aint fine, I can’t get you off my mind <br>I’ve been up all night <br>Drinking homemade wine <br>Oh it’s half past five <br>And I’m playing your records one more time <br>Baby out west the stars are hanging low <br>But this east coast sun is rising slow <br>It feels like <br>Just another long, long lost lover <br>With distance between us, I’ll get over you <br>I’ve been up all night <br>Drinking homemade wine <br>Oh it’s half past five <br>And I’m playing your records one last time <br>Baby out west I hope you find a home <br>And with the east coast sun I’ll carry on <br>It feels like <br>Just another long, long lost lover <br>Another long, long lost lover <br>Long, long lost lover <br>Long lost lover]]></content><category term="The Hues" label="The Hues"/><category term="Long Lost Lover" label="Long Lost Lover"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Somebody_Else/</id><title>Hajk - Somebody Else - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:46+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Somebody_Else/" title="Hajk - Somebody Else - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It’s been a long long day <br>It’s time for me to go home <br>I’ve been driving away <br>As fast as I can <br>I got the situation <br>under control <br>I make myself a cup of tea <br>and see the sun go down <br>As it colours the skies <br>like they´re talking to me <br>Why did he look so damn good <br>I feel the fire burning <br>through my veins <br>Sometimes I wish I could be <br>somebody else <br>Sometimes I wish I could be <br>somebody else <br>I’ve been walking in silence <br>I’ve been up I’ve been down <br>I’ve been losing my mind <br>And there’s no room for anyone else <br>when I’m so afraid <br>That I cannot even get out of bed <br>Take it from here <br>I need to feel that <br>there’s something left <br>It ain’t over yet <br>Why did he look so damn good <br>I feel the fire burning <br>through my veins <br>Sometimes I wish I could be <br>Somebody else <br>Somebody else <br>Somebody else <br>Somebody else <br>´Cause everybody <br>builds a castle to live in <br>Believe it and you’ll find a way <br>Whatever happens <br>Whatever happens <br>Whatever happens <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Somebody Else" label="Somebody Else"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Not_Anymore/</id><title>Hajk - Not Anymore - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:48+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Not_Anymore/" title="Hajk - Not Anymore - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Talking on the phone <br>What did you do <br>How do you feel <br>When are you coming home <br>Surfing on a breeze <br>Watch your step <br>Don’t look down <br>Keep your mind at ease <br>I don’t want you to get over me <br>Don’t let go don’t set me free <br>Everything we’ve been working for <br>Tears in my eyes not anymore <br>You woke me up again <br>Way too soon it's not even noon <br>Baby come back to bed <br>Talking on the phone <br>What did you do <br>How do you feel <br>When are you coming home <br>We only know <br>what we need to know <br>We only go where we need to go <br>Do what we want <br>we can do it now <br>It could be better <br>but I don’t know how <br>I don’t want you to get over me <br>Don’t let go don’t set me free <br>Everything we’ve been working for <br>Tears in my eyes <br>I don’t want you to get over me <br>Don’t let go don’t set me free <br>Everything we’ve been working for <br>Tears in my eyes not anymore <br>I don’t want you to get over me <br>Don’t let go don’t set me free <br>Everything we’ve been working for <br>Tears in my eyes <br>I don’t want you to get over me <br>Don’t let go don’t set me free <br>Everything we’ve been working for <br>Tears in my eyes not anymore <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Not Anymore" label="Not Anymore"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/My_Enemy/</id><title>Hajk - My Enemy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:50+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/My_Enemy/" title="Hajk - My Enemy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I’ve done so much <br>to gain your trust <br>It was never a question <br>a question of lust <br>I guess you never believed me <br>Why are we so troubled my enemy <br>I’ll try to smile I’ll try to forgive <br>I’m not crazy I’m just positive <br>There’s a side to me <br>I hope you’ll see <br>Why are we so troubled my enemy <br>Why are we so troubled <br>My enemy my enemy <br>my enemy <br>my friend my foe my enemy <br>my friend my foe my <br>Aah <br>Load your gun and gun me down <br>Leave me bleeding on the ground <br>Concrete walls <br>Why are we so troubled my enemy <br>Sharpen your knife <br>and push it through <br>Through the heart I gave to you <br>Remember what we used to do <br>Why are we so troubled <br>My enemy my enemy <br>my enemy <br>my friend my foe my enemy <br>my friend my foe my <br>my friend my foe my <br>my friend my foe my <br>My friend my foe my enemy <br>My friend my foe my <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="My Enemy" label="My Enemy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/I_Dont_Remember/</id><title>Hajk - I Don`t Remember - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:53+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/I_Dont_Remember/" title="Hajk - I Don`t Remember - lyric"/><content type="html"><![CDATA[So I guess it is like this <br>From that moment I could see <br>Leaves were falling <br>So why did I hold back <br>Tears are streaming <br>Down my face <br>But our table turned into a frame <br>I got lost <br>I lost my breath <br>And couldn't rest <br>Will I ever be as good as <br>when she puts her make-up on <br>Will I ever find a place <br>where I belong <br>Take it easy <br>Through it all <br>We belong together <br>So why did you go <br>I made my bed and I did <br>everything you told me <br>While you were telling me <br>Soon you're gonna get over it <br>But when it happened <br>I lost myself for a second <br>so I don't remember <br>No don't you leave me <br>Like this out of the blue <br>You don't get to <br>I kept my heart <br>on a sleeve just for you <br>Take it easy <br>Through it all <br>We belong together <br>So why did you go <br>I made my bed and I did <br>everything you told me <br>While you were telling me <br>Soon you'll goanna get over it <br>But when it happened <br>I lost myself for a second <br>I don't remember <br>I don't I don't I don't remember <br>I don't I don't I don't remember <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="I Don`t Remember" label="I Don`t Remember"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Best_Friend/</id><title>Hajk - Best Friend - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:55+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Best_Friend/" title="Hajk - Best Friend - lyric"/><content type="html"><![CDATA[In a day or two I will be gone <br>I will disappear <br>and I'm not the only one <br>Liar lying to my face <br>Liar I will be gone <br>Aa Aa Aa <br>Cross your heart and hope to die <br>I can't take another lie <br>And I don't know <br>if I can ever trust you again <br>Whatever happened <br>whatever happened <br>Time and time again <br>you told me wait and see <br>I won't buy the stuff <br>you're selling me <br>I don't know <br>if I can ever trust you again <br>Whatever happened to my best friend <br>Liar you're still having fun <br>And I feel like I just wanna run <br>We can talk about <br>what's been said and done <br>Liar you're still having fun <br>Why won't you talk about it <br>Why won't you talk about it <br>Why won't you talk about it <br>Why won't you talk about it <br>Why won't you talk about it <br>Won't you cross your heart <br>and hope to die <br>I can't take another lie <br>And I don't know <br>if I can ever trust you again <br>Whatever happened <br>whatever happened <br>Time and time again <br>you told me wait and see <br>I won't buy the stuff <br>you're selling me <br>Oh no I I don't know <br>if I can ever trust you again <br>Whatever happened to my best friend <br>You're such a liar <br>you're such a liar <br>You're such a liar <br>you're such a liar <br>Aah <br>You're such a liar <br>you're such a liar <br>You're such a liar <br>you're such a liar <br>Aah <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Best Friend" label="Best Friend"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Medicine/</id><title>Hajk - Medicine - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:57+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Medicine/" title="Hajk - Medicine - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I can’t rest my bones <br>I can’t close my weary eyes <br>And I will never come to <br>peace with that thought <br>Of you letting go <br>letting go of what we had <br>No I will never come to <br>peace with that thought <br>Ohohoh <br>Come on we're leaving <br>Look around the walls are caving in <br>Bricks are falling from the ceiling <br>We need a rescue <br>we need medicine <br>I can be your lover <br>I can be your one night stand <br>And I can be your long <br>lost love coming home <br>I can be your pain <br>I can be your crawling shadow <br>Just as long as you will follow me <br>Ohohoh <br>Come on we're leaving <br>Look around the walls are caving in <br>Bricks are falling from the ceiling <br>We need a rescue <br>we need medicine <br>We need a rescue <br>we need medicine <br>Come on we're leaving <br>Look around the walls are caving in <br>Bricks are falling from the ceiling <br>We need a rescue <br>we need medicine <br>Come on we're leaving <br>Look around the walls are caving in <br>Bricks are falling from the ceiling <br>We need a rescue <br>we need medicine <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Medicine" label="Medicine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Common_Sense/</id><title>Hajk - Common Sense - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:09:59+09:00</updated><published>2018-04-07T16:09:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Common_Sense/" title="Hajk - Common Sense - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Have you lost your common sense <br>You´re walking round in circles <br>I hope its just self defence <br>´Cause you haven’t <br>find your place <br>And you don’t know <br>what your doing <br>Have you lost your innocence <br>You’re not fifteen anymore <br>You try so hard to compensate <br>For the things you never had <br>and the love you never felt <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>They can’t hear <br>your voice ´cause <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>But you don’t understand them <br>No you don’t understand them <br>Have you lost your common sense <br>You´re hanging upside down <br>I guess we´re both <br>in need of confidence <br>´Cause we haven´t <br>found our place <br>And we don´t know <br>what we´re doing <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>They can’t hear <br>your voice ´cause <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>They can’t hear <br>your voice ´cause <br>All that you know are the words <br>your father told you <br>But you don’t understand them <br>No you don’t understand them <br>But you don’t understand them <br>No you don’t understand them <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>Who do you want to be <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Common Sense" label="Common Sense"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Flowerdust/</id><title>Hajk - Flowerdust - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:02+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Flowerdust/" title="Hajk - Flowerdust - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I know this could work <br>If we just try one more time baby <br>If I could put my worries behind <br>Then you could stop <br>worrying about it <br>Don’t give it up <br>I missed one second <br>of our flowerdust <br>Don’t give it up <br>So suddenly we got lost <br>I got lost you got lost <br>we got lost so lost <br>You made up your mind so easy <br>You thought you just could <br>leave me lying there <br>[ had those dreams about us <br>Don’t give it up <br>I missed one second <br>of our flowerdust <br>Don’t give it up <br>So suddenly we got lost <br>I got lost you got lost <br>we got lost so lost <br>Don’t give it up <br>I missed one second <br>Don’t give it up <br>So suddenly we got lost <br>I got lost you got lost <br>we got lost so lost <br>I got lost you got lost <br>we got lost so lost <br>I got lost you got lost <br>we got lost so lost <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Flowerdust" label="Flowerdust"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Nothing_Left_to_Say/</id><title>Hajk - Nothing Left to Say - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:04+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Nothing_Left_to_Say/" title="Hajk - Nothing Left to Say - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You started something in me <br>And I know it’s for real ´cause <br>My hands are trembling <br>The things you make me feel <br>My legs are shaking still ´cause <br>You had me wondering <br>For so long so long <br>So long so long <br>Tuck in my shirt for you <br>Put on my brand new shoes and I <br>Hope it’s not too obvious <br>You lit a flame in me <br>Let it burn for all to see <br>There’s no point lingering <br>Oh no Oh no <br>Oh no Oh no <br>Everything is wrong <br>But it feels so right <br>I’m not sure <br>how to tell day from night <br>Will you follow me <br>There’s no guarantee <br>I must rely on your innocent eyes <br>I’ve got nothing <br>nothing left to say <br>to say to say to say <br>If you are ever in doubt <br>Go ahead and shout it out so <br>We both can talk it through <br>I won’t let this fall apart <br>I’m gonna stick with you darling <br>Oh lord Oh lord <br>Oh lord Oh lord <br>Everything is wrong <br>But it feels so right <br>I’m not sure how to tell day <br>from night <br>Will you follow me <br>There’s no guarantee <br>I must rely on your innocent eyes <br>Will you follow me <br>There’s no guarantee <br>I must rely on your innocent eyes <br>I’ve got nothing <br>nothing left to say <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Nothing Left to Say" label="Nothing Left to Say"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Magazine/</id><title>Hajk - Magazine - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:06+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hajk/Magazine/" title="Hajk - Magazine - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Everything you said <br>last night got stuck <br>in my head <br>Now I got my head phones on <br>trying to think <br>about something else <br>I´ve got my head phones on <br>Looking through a magazine <br>I´m in a bad dream <br>But I don´t know <br>what I´m supposed to believe <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Your name pops up <br>whenever I´m on my phone <br>And however you look at it <br>I´m all alone <br>And now I´m in <br>and out of bad thoughts <br>I´m in a bad spot <br>but I don´t know <br>what I´m supposed to do <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Looking through a magazine <br>I´m in a bad dream <br>But I don´t know <br>what I´m supposed to believe <br>You´re the one I want <br>You´re the one I want <br>But you´re not what I need <br>You´re the one I want <br>You´re the one I want <br>But you´re not what I need <br>You´re the one I want <br>You´re the one I want <br>But you´re not what I need <br>You´re the one I want <br>You´re the one I want <br>But you´re not what I need <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>I´m gonna <br>let you come to me <br>Oooh I´m gonna <br>let you come to me <br>Looking through a magazine <br>I´m in a bad dream <br>But I don´t know <br>what I´m supposed to believe <br>Everything you said <br>last night got stuck <br>in my head <br>I´ve got my head phones on <br>Now I got my head phones on <br>trying to think <br>about something else <br>]]></content><category term="Hajk" label="Hajk"/><category term="Magazine" label="Magazine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박정임/어린_추억/</id><title>박정임 - 어린 추억 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:15+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A0%95%EC%9E%84/%EC%96%B4%EB%A6%B0_%EC%B6%94%EC%96%B5/" title="박정임 - 어린 추억 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[서산마루 지는 해 붉은 노을이 <br>그림자 벗삼아 걷고 있구나 <br>길가에 코스모스 나를 반기네 <br>그 길이 끝없이 그리워지네 <br>어린 추억이 생각나는 들녘길 <br>보고 싶은 친구여 그리운 내 고향 <br>강가에서 들리는 바람소리 <br>내 길을 적시며 걷고 있구나 <br>들판에 허수아비 나를 바라보네 <br>그 길이 끝없이 그리워지네 <br>어린 추억이 생각나는 들녘길 <br>보고 싶은 친구여 그리운 내 고향 <br>보고 싶은 친구여 그리운 내 고향 <br>]]></content><category term="박정임" label="박정임"/><category term="어린 추억" label="어린 추억"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박정임/생각이_나네요/</id><title>박정임 - 생각이 나네요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:17+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A0%95%EC%9E%84/%EC%83%9D%EA%B0%81%EC%9D%B4_%EB%82%98%EB%84%A4%EC%9A%94/" title="박정임 - 생각이 나네요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아침에 눈을 뜨면 <br>생각나는 그 사람 <br>창가에 비친 햇살 <br>빛이 나는 당신 <br>보이지 않아도 <br>마음이 다하여 <br>생각만 하여도 <br>가슴이 뛰고 있어요 <br>향긋한 커피한잔 <br>아침을 열고픈 사람 <br>입가에 미소가 <br>활짝 웃고 있네요 <br>그런 그대가 있어 <br>하루가 즐거워져요 <br>그런 당신이 있어 <br>하루가 행복하네요 <br>두 손을 마주잡고 <br>사랑을 약속한 그 사람 <br>가슴이 찡하게 생각이 나네요 <br>저녁에 어둠이 지면 <br>생각난 그 사람 <br>창가에 별들만큼 <br>반짝이는 당신 <br>보이지 않아도 <br>마음이 다하여 <br>생각만 하여도 <br>가슴이 뛰고 있어요 <br>향긋한 와인한잔 <br>마주앉아 마시며 <br>사랑을 속삭이며 <br>활짝 웃고 있네요 <br>그런 그대가 있어 <br>하루가 즐거워져요 <br>그런 당신이 있어 <br>하루가 행복하네요 <br>두 손을 마주잡고 <br>사랑을 약속한 그 사람 <br>가슴이 찡하게 생각이 나네요 <br>생각이 나네요 <br>생각이 나네요 <br>]]></content><category term="박정임" label="박정임"/><category term="생각이 나네요" label="생각이 나네요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박정임/세월아/</id><title>박정임 - 세월아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:10:19+09:00</updated><published>2018-04-07T16:10:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A0%95%EC%9E%84/%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%95%84/" title="박정임 - 세월아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세월아 세월아 지나간 세월아 <br>어찌이리 빠르더냐 <br>야속하다 세월아 <br>지나간 내 청춘아 <br>사는 게 바빠서 가는 세월 모르고 <br>중년이 되어 버렸네 <br>주름진 내 얼굴을 <br>바라다 보네 <br>슬픔과 기쁨이 함께 지나가네 <br>이제는 내 인생 이제부터 내 인생 <br>멋지게 살리라 <br>이제는 내 인생 이제부터 내 인생 <br>멋지게 살리라 <br>세월아 세월아 지나간 세월아 <br>어찌이리 빠르더냐 <br>야속하다 세월아 <br>지나간 내 청춘아 <br>세상살이 바빠서 가는 세월 모르고 <br>중년이 되어 버렸네 <br>주름진 내 손등을 <br>바라다 보네 <br>슬픔과 기쁨이 함께 지나가네 <br>이제는 내 인생 이제부터 내 인생 <br>멋지게 살리라 <br>이제는 내 인생 이제부터 내 인생 <br>멋지게 살리라 <br>]]></content><category term="박정임" label="박정임"/><category term="세월아" label="세월아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김발라/내_사랑아/</id><title>김발라 - 내 사랑아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:11:20+09:00</updated><published>2018-04-07T16:11:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%B0%9C%EB%9D%BC/%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%95%84/" title="김발라 - 내 사랑아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 떠나 보내야 하는 <br>이런 아픈 나의 마음을 <br>너는 이미 알고 있었니 <br>날 바라보며 그저 웃음 지며 <br>내게 아무 말하지 않고 <br>그런 나의 마음을 너는 <br>애써 위로하려 했었지 <br>아무 원망하지 않고서 <br>내 품에 안겨 <br>그저 눈물만 흘리는데 <br>다신 잡을 수 없는 <br>나의 손을 붙잡은 채로 <br>사랑하는 사람에게 <br>모두 드린대도 <br>그대를 사랑하는 <br>나의 이름으로도 <br>그렇게 떠나가는 날 <br>잡을 수가 없는 이런 <br>내 맘을 알고 있었을까 사랑아 <br>이젠 너의 작은 얼굴에 <br>비친 웃고 있는 내 모습 <br>다시 만날 순 없겠지만 <br>내 품에 남겨진 <br>작은 사진 한 장 보며 <br>지난 추억에 <br>웃는 네 모습을 보내 <br>사랑하는 사람에게 <br>모두 드린대도 <br>그대를 사랑하는 <br>나의 이름으로도 <br>지금 떠나가는 나 <br>마지막으로 <br>너의 얼굴을 꼭 한번만 <br>다시 볼 수 있을까 <br>사랑하는 그대 나의 <br>곁을 떠난대도 <br>그대만을 사랑하는 <br>나의 이름으로도 <br>여기 눈을 감는 나 <br>울고 있는 단 한 사람 <br>오직 그대를 <br>사랑했었다 <br>내 사랑아 <br>]]></content><category term="김발라" label="김발라"/><category term="내 사랑아" label="내 사랑아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/상상_Feat_임상목/</id><title>프롬유 (From.U) - 상상 (Feat. 임상목) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:11:22+09:00</updated><published>2018-04-07T16:11:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/%EC%83%81%EC%83%81_Feat_%EC%9E%84%EC%83%81%EB%AA%A9/" title="프롬유 (From.U) - 상상 (Feat. 임상목) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어제는 잘 들어갔니 <br>괜히 연락해보고 싶었는데 <br>맘처럼 안 돼 <br>나처럼 편한 친구가 <br>있어서 좋다는 너에게 난 <br>그래선 안 돼 <br>하루에도 수십 번 <br>널 끌어안는 상상 <br>너의 옆에 있는 게 <br>당연해지는 <br>기분 좋은 상상을 해 <br>언젠가는 너에게 <br>이 마음 닿길 바래 <br>너만 바라보며 <br>애만 태우고 있는 나 <br>사실 나 요즘 너의 <br>눈을 잘 마주치지 못하겠어 <br>내 맘 들킬까 봐 <br>점점 더 깊어지는 <br>니 생각에 내 밤이 길어져 <br>난 오늘도 너와 <br>하루에도 수십 번 <br>널 끌어안는 상상 <br>너의 옆에 있는 게 <br>당연해지는 <br>기분 좋은 상상을 해 <br>언젠가는 너에게 <br>이 마음 닿길 바래 <br>너만 바라보며 <br>애만 태우고 있는 나 <br>너를 바라보고 바라보며 바라보다 <br>가을 겨울이 다 지나고 <br>너를 기다리고 기다리다 기다리면 <br>그때는 따뜻한 봄이 올까 <br>더 이상은 상상만으로 <br>너를 갖지 않을 거야 <br>이젠 너에게 내 맘 전할래 <br>나 너를 좋아해 <br>하루에도 수천 번 <br>너도 나와 같은 마음일까 <br>궁금해 꼭 그랬으면 해 <br>언젠가는 너에게 <br>이 마음 닿길 바래 <br>너만 바라보며 <br>애만 태우고 있는 나 <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="상상 (Feat. 임상목)" label="상상 (Feat. 임상목)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진아/슬픈_노랜_듣지_않을래_Vocal_김대용/</id><title>진아 - 슬픈 노랜 듣지 않을래 (Vocal 김대용) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:17:51+09:00</updated><published>2018-04-07T16:17:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%95%84/%EC%8A%AC%ED%94%88_%EB%85%B8%EB%9E%9C_%EB%93%A3%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9D%84%EB%9E%98_Vocal_%EA%B9%80%EB%8C%80%EC%9A%A9/" title="진아 - 슬픈 노랜 듣지 않을래 (Vocal 김대용) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[슬픈 노랜 듣지 않을래 <br>네 생각이 나서 <br>괜찮아 괜찮아 다독여봐도 <br>또 무너지는걸 <br>나를 보며 환하게 <br>웃어주던 그 미소 <br>살며시 내 손을 잡아당기며 <br>깜박이던 눈빛도 <br>장난스러운 말투도 <br>뚝뚝 눈물이 흐른다 <br>슬픈 멜로디에 내 맘이 흐른다 <br>마음에도 없는 모진 말로 <br>네 맘에 상처 주던 <br>그 순간이 흐른다 <br>그 날들이 흐른다 <br>슬픈 노랜 듣지 않을래 <br>네 생각이 나서 <br>잊는다 잊는다 다짐해봐도 <br>또 눈물 나는걸 <br>하염없이 걸어도 짧았던 그 길 <br>한 마디 누구도 꺼내지 못한 <br>어둔 밤이 삼킨 <br>가슴 시리던 그날도 <br>뚝뚝 눈물이 흐른다 <br>슬픈 멜로디에 내 맘이 흐른다 <br>마음에도 없는 모진 말로 <br>네 맘에 상처 주던 <br>그 순간이 흐른다 <br>그 날들이 흐른다 <br>뚝뚝 눈물이 흐른다 <br>슬픈 멜로디에 내 맘이 흐른다 <br>닿을 수도 없는 혼잣말로 <br>이렇게 불러본다 <br>네가 그립다고 너무 보고 싶다고 <br>]]></content><category term="진아" label="진아"/><category term="슬픈 노랜 듣지 않을래 (Vocal 김대용)" label="슬픈 노랜 듣지 않을래 (Vocal 김대용)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KLANG/미로_Inst/</id><title>KLANG - 미로 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:18:17+09:00</updated><published>2018-04-07T16:18:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KLANG/%EB%AF%B8%EB%A1%9C_Inst/" title="KLANG - 미로 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[시간 속 길을 헤매다 잠이 드네 <br>지난 날 해맑게 웃던 <br>그 시절의 널 기억해 <br>코끝을 스치는 너의 그리운 향기 <br>멈춰진 그 시간 속에 <br>갇혀버린 내 모습 <br>어디로 가야 하나 <br>보이질 않아 <br>무심히 조각난 내 허무한 꿈 <br>어디쯤 서있는지 <br>알 수가 없네 <br>끝이 없을 것 같은 미로 속의 날 <br>기억해 <br>매일 밤 추억을 찾아 꿈을 꾸네 <br>좁다란 그 길을 따라 <br>또다시 춤을 추는 나 <br>어디로 가야 하나 <br>보이질 않아 <br>무참히 부서진 내 허무한 꿈 <br>어디쯤 서있는지 <br>알 수가 없네 <br>내 작은 바람도 한낱 꿈이었나 봐 <br>거센 바람에 쓸려 <br>숨어버린 걸까 <br>산산이 깨져버린 내 간절한 기도 <br>늪에 빠져 버린 듯 <br>움직일 수 없어 <br>끝이 없을 것 같은 미로 속의 나 <br>기억해 <br>Oh Hi Oh Hi Oh Hi <br>Hey Yeah Hey Yeah <br>Oh Hi Oh Hi Oh Hi <br>Oh Hey Hey <br>]]></content><category term="KLANG" label="KLANG"/><category term="미로 (Inst.)" label="미로 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KLANG/미로/</id><title>KLANG - 미로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:18:20+09:00</updated><published>2018-04-07T16:18:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KLANG/%EB%AF%B8%EB%A1%9C/" title="KLANG - 미로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[시간 속 길을 헤매다 잠이 드네 <br>지난 날 해맑게 웃던 <br>그 시절의 널 기억해 <br>코끝을 스치는 너의 그리운 향기 <br>멈춰진 그 시간 속에 <br>갇혀버린 내 모습 <br>어디로 가야 하나 <br>보이질 않아 <br>무심히 조각난 내 허무한 꿈 <br>어디쯤 서있는지 <br>알 수가 없네 <br>끝이 없을 것 같은 미로 속의 날 <br>기억해 <br>매일 밤 추억을 찾아 꿈을 꾸네 <br>좁다란 그 길을 따라 <br>또다시 춤을 추는 나 <br>어디로 가야 하나 <br>보이질 않아 <br>무참히 부서진 내 허무한 꿈 <br>어디쯤 서있는지 <br>알 수가 없네 <br>내 작은 바람도 한낱 꿈이었나 봐 <br>거센 바람에 쓸려 <br>숨어버린 걸까 <br>산산이 깨져버린 내 간절한 기도 <br>늪에 빠져 버린 듯 <br>움직일 수 없어 <br>끝이 없을 것 같은 미로 속의 나 <br>기억해 <br>Oh Hi Oh Hi Oh Hi <br>Hey Yeah Hey Yeah <br>Oh Hi Oh Hi Oh Hi <br>Oh Hey Hey <br>]]></content><category term="KLANG" label="KLANG"/><category term="미로" label="미로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Welcome_to_Croatia/</id><title>Wolfenhords - Welcome to Croatia - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:27+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Welcome_to_Croatia/" title="Wolfenhords - Welcome to Croatia - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Sun doesn't rise in this land no more <br>Nothing here, only pain <br>Everything was planned from the Beginning <br>Steal the state, Ministers <br>Every war is someone`s profit <br>Gaining money for someone's grief <br>But for what this people still rules this land <br>Showing their faces smiling everywhere <br>Disappearing in Shadows they crawl away <br>To change their mask, their skin <br>Reshaping the chaos, creating the pain <br>Forging the masses <br><br>Drown your sorrow by praising your god <br>Confess your sins to a man behind bars <br>I will start to preach first give me your money <br>I am your priest the corrupted politician <br><br>This is the game we play <br>In the depth we can not pay <br>Ignoring the nation <br>You are <br>WELCOME TO CROATIA <br><br>You Left your seeds on a Virgin Land <br>No result of your thorns <br>We shall not dance for your Democracy <br>Every day, every night <br>You know their plans, they are all the same <br>Imprison the nation and send them to war <br><br>Don`t try to prove me that this world is sane <br>Where the bombs are shaping our mind your way <br>Should I accept this truth and hit my vein <br>To find a dream which shall kill this day <br>WELCOME TO CROATIA <br><br>Until this very Vein bleeds a nation to Death]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="Welcome to Croatia" label="Welcome to Croatia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/The_Vault/</id><title>Wolfenhords - The Vault - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:29+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/The_Vault/" title="Wolfenhords - The Vault - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I am Trapped in this Burning Vault <br>And I don’t know what to do <br>How do I Tear this Concrete Walls <br>How do I Escape this Grave <br>I see the Light than Darkness comes <br>The Dance of Silence and Fear <br>The Shadows are screaming <br>Their Children are drowning in Blood <br>The Insane Hours of Hell <br>A Jester Laughs at every Step I make <br>Flashing Phantoms Frostbite my eyes <br>Until their Fading Life Goes away <br>Goes away… <br>I can hear my Funeral Bells <br>The Daughters of Doom calls my Name <br>Offering me a Freedom I never had <br>My Punishment shall be my Salvation <br>Take this Life, sacrifice your soul <br>Let the End Begins <br>Feel the Change, touch the Eternity <br>I shall be your Guide <br>Lived in this Vault for Years now I am touching the peeks <br>Of Mountains beyond <br>Given the light my path was shown by another Sun <br>No God have planted his seeds on this Land <br>No Man built his Kingdom here <br>No Blood was spilled, No mirrors of power <br>Close your eyes, get out from the vault <br>You can become the part of infinite Source <br>In the Embrace of the Sun <br>Destroy the Vault x5 <br>Forever]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="The Vault" label="The Vault"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Saturn_Rising/</id><title>Wolfenhords - Saturn Rising - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:31+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Saturn_Rising/" title="Wolfenhords - Saturn Rising - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Saturn Rising <br>The Clouds are touching the Earth <br>One Man Standing <br>By the Image seen only in our minds <br><br>The Virgin is Born <br>To See The Beauty of Creation <br><br>When the Saturn Returns <br>I will Close my Eyes again <br>To Feel Each Star in the Garden Above <br>The day that shall change my World <br>Forever <br><br>The Pain shows its Beautiful face <br>The Pain and Resident Fear <br>I gave you my body All my Life <br>Now you salute my leave I bid you farewell <br><br>The Endeavors of Past in the moment of Blaze <br>Shall feed my mind with the knowledge of Gods <br>Holding the Truth in the palm of my Hand <br>All my Virtues unite as one <br>and sets my soul dynamics of God <br>For The Journey Far, Far Beyond <br>Saturn Rising <br>Expanding Consciousness, Awareness <br>And Intellectual Rebirth <br><br>The Birth of New Life]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="Saturn Rising" label="Saturn Rising"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Vampire_Hunters/</id><title>Wolfenhords - Vampire Hunters - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:33+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Vampire_Hunters/" title="Wolfenhords - Vampire Hunters - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Thousand Eyes inside the Shadow <br>Between two Worlds They hold their Breath <br>The Last Walk in the Blaze of the Night <br>The Final Masquerade von die Pest <br><br>People, The Folk of the Day <br>Drunken Man and Beaten Woman <br>With a Child dying in their Arms <br>Along With a Hope Buried and Forgotten <br><br>Memories <br>Your Grip is Cold <br>Sweet Dreams of Bitter Tomorrow <br>The Scars that follow us day by day <br>Screams Beyond the Smokescreen of Life <br>Rebellion <br>My Good old Friend <br><br>Mania Among the Vampires <br>I hail my Pagan Beliefs <br>And I will Hunt your Family <br>The Elite on the Top <br>The Bloodsucking Vampires <br>Depressive suicidal Hybrids <br><br>Vampire Hunters <br>Twisted Minds around your Neck <br>Vampire Hunters <br>The Blood of Thousand in your veins <br>Vampire Hunters <br>I will let my self live again <br>Vampire Hunters <br>Vampire Hunters <br><br>Even the Stars <br>They wander towards us in a very strange way <br>Only Death is certain <br>Only Death is Cruel <br>For you my Vampire Friend <br>For you my Dear Friend <br><br>The Existing Shock of Nightmare Fantasy <br>Possessing the Living in Cruel Cold World <br>Fanatic Demons Hiding from the Light <br>In Embrace of their Mother <br>Saint Witch <br><br>When the Night Falls They Pass out <br>I can hear the Wolves They are Marching <br>The Rat Savior he shall <br>Turn this night into a Living Hell <br>Phantoms of this World <br>I will give you my Blood <br>For the Great Light that is Coming <br>I hail your Rise <br><br>Vampire Hunters <br>Twisted Minds around your Neck <br>Vampire Hunters <br>The Blood of Thousand in your veins <br>Vampire Hunters <br>I live again <br>Vampire Hunters <br>Vampire Hunters]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="Vampire Hunters" label="Vampire Hunters"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/War_Burzum_Cover/</id><title>Wolfenhords - War (Burzum Cover) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:35+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/War_Burzum_Cover/" title="Wolfenhords - War (Burzum Cover) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[This is War <br>I Lie Wounded on Wintery Ground <br>With Hundred of Corpses around <br>Many Wounded Crawl Helplessly around <br>On the Blood Red Snowy Ground <br>War <br>Cries of the ha, ha Suffering Sound <br>Cries for Help to All Their Dear Moms <br>War <br>Many Hours of Music <br>Many Drops of Blood <br>Many Shiverings and Now I Am Dead <br>And Still We Must Never Give up <br>War]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="War (Burzum Cover)" label="War (Burzum Cover)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/The_Truth_Shall_Set_You_Free/</id><title>Wolfenhords - The Truth Shall Set You Free - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:40+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/The_Truth_Shall_Set_You_Free/" title="Wolfenhords - The Truth Shall Set You Free - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Once Upon a Time <br>The Entity showed its Power <br>Created our Reality <br>From the Unknown Void <br>Suddenly Shined <br>Our Land, Sea and Sky <br>The Green Plain Horizons <br>Whispering their Live Melodies <br>The Cold Solid Strongholds <br>Penetrating the Earth crust <br>The Unbelievable Chaotic Paradoxical Art <br>Of Universal Energy and Synergy of Existence <br>Potential Grows <br>The Seeds of Life <br><br>Fallx4 <br>After This Silent Circus <br>Sheppard Left his Children <br>Under the Skies of Wonder <br>Lost in this Sweetless Dreamland <br>The Arrival of Invisible Hand <br>The Circle of Trust Ripped from Hands of Men <br>Risex4 <br>Rise of Plague and Pestilence <br>Spread by the Hand of Religions <br>Fight for us and you`ll be walking Free <br>The same lies from empty faces <br>Dirty lungs that just won`t stop breathing <br>Inhaling our Soul Exploiting our Will and Pride <br><br>There must be a Wisdom hidden from the Herd <br>To explain this absurd circle of believe <br>Dancing for Centuries and Serving the Crown <br>The Regime of Terror Beyond our Comprehend <br>The Game hasn't Change Welcome to the World in a Grave <br>Devastating lands and fields of Crystal swamps <br>Drown in Depression and Sub zero Stability <br>This can`t live any longer, This is the End <br><br>On the day in which We shall Vanish from this Planet <br>One Fine Day it might be <br>Just like the day in your Memories <br><br>Divine New Creation it will be <br>Under the Shattered glowing Sky <br><br>Don`t let them to close your eyes <br>With their Empire, the Kingdom of Lies <br>Dig up your Dreams, Reveal your Soul and See <br>and the Truth Shall Set you Free <br><br>Feel the Freedom of Ghost Inside <br><br>I am the Enemy of this Holy Ground <br>Here where Angels Suffer <br>Resting their heads on the pillow of Razors <br>Solving the Fragments of their Mistreated thoughts <br>Walking in the Paradise built by the Soddomer <br>The Leper ground covered by Innocence <br>Creeping Beauty and Prosperity of Power <br>Unchain the Truth <br><br>These are my last Words Before Down <br>A Retribution for all lies we said <br>which helped to build the World we have <br>Now I Shall summon the Victorious End]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="The Truth Shall Set You Free" label="The Truth Shall Set You Free"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Sweet_Torment_Hellhammer_Cover/</id><title>Wolfenhords - Sweet Torment (Hellhammer Cover) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:42+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/Sweet_Torment_Hellhammer_Cover/" title="Wolfenhords - Sweet Torment (Hellhammer Cover) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Years in hell, sweet but cruel <br>Waitin' for this final day <br><br>Sweet torment <br><br>Noise of blood, rippin' flesh <br>Torture's masters, immortal fear <br><br>Unleashed heat, for a thousand years <br>Terminated soul, set black to death <br><br>Horrible things I have seen <br>Never return to cloven hoof]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="Sweet Torment (Hellhammer Cover)" label="Sweet Torment (Hellhammer Cover)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/They_Live/</id><title>Wolfenhords - They Live - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T16:20:44+09:00</updated><published>2018-04-07T16:20:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wolfenhords/They_Live/" title="Wolfenhords - They Live - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Forces of a Serpent Race <br>The ones covered in Gold <br>Of all the Blood you Spilled <br>Now Smell the Ashes you Left <br>They are alive <br><br>Ignore the colors of this World <br>All the Flowers and Joy means nothing to us <br>To this End all is Black and White <br>I am aware of your tune <br>And all of your Crypts <br>Where you stand by <br>All the Kings and queens <br>The Pilgrims of Death <br><br>Follow the Grid until the end of the Line <br>Unknown Horizons Revealing the Path <br>The Armies of Darkness Awaiting to kill <br>Nocturnal Dive <br><br>No faith <br>It is all your call <br>Hey <br>Find a way to a million worlds beyond your site <br>Fall into the Infinite Depth of Cosmic Mist <br><br>They Live, we sleep <br>In the Fields of grief and despair <br>They Live but we shall Rise <br>Crush your fake life and reach the Stars]]></content><category term="Wolfenhords" label="Wolfenhords"/><category term="They Live" label="They Live"/></entry></feed>