<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:30:20+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Alan_Walker/Alone_Restrung/</id><title>Alan Walker - Alone (Restrung) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:30:20+09:00</updated><published>2018-04-10T09:30:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Alan_Walker/Alone_Restrung/" title="Alan Walker - Alone (Restrung) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Lost in your mind, I wanna know <br>Am I loosing my mind, Never let me go <br><br>If this night is not forever <br>at least we are together <br>I know I’m not alone <br>I know I’m not alone <br><br>Anywhere, whenever <br>apart but still together, <br>I know I’m not alone <br>I know I’m not alone <br><br>I know I’m not alone <br><br>I know I’m not alone <br><br>Unconscious mind, <br>I’m wide awake <br>Wanna feel one last time <br>take my pain away <br><br>If this night is not forever, <br>at least we are together, <br>I know I’m not alone <br>I know I’m not alone <br><br>Anywhere, whenever, <br>apart but still together <br>I know I’m not alone <br>I know I’m not alone <br><br>I know I’m not alone <br><br>I know I’m not alone <br><br>I’m not alone <br>I’m not alone <br>I’m not alone <br>I know I’m not alone <br><br>I’m not alone <br>I’m not alone <br>I’m not alone <br>I know I’m not alone]]></content><category term="Alan Walker" label="Alan Walker"/><category term="Alone (Restrung)" label="Alone (Restrung)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/명품_트로트_7집/당돌한_여자/</id><title>명품 트로트 7집 - 당돌한 여자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:31:08+09:00</updated><published>2018-04-10T09:31:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%85%ED%92%88_%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_7%EC%A7%91/%EB%8B%B9%EB%8F%8C%ED%95%9C_%EC%97%AC%EC%9E%90/" title="명품 트로트 7집 - 당돌한 여자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[일부러 안 웃는 거 맞죠 <br>나에게만 차가운 거 맞죠 <br>알아요 그대 마음을 <br>내게 빠질까봐 두려운 거죠 <br>그대는 그게 매력이예요 <br>관심없는 듯한 말투 눈빛 <br>하지만 그대 시선을 <br>나는 안보고도 느낄 수 있죠 <br>집으로 들어가는 길인가요 <br>그대의 어깨가 무거워 보여 <br>이런 나 당돌한가요 <br>술 한 잔 사주실래요 <br>야이 야이 야이 야이 날 봐요 <br>우리 마음 속이지는 말아요 <br>날 기다렸다고 먼저 얘기하면 <br>손해라도 보나요 <br>야이 야이 야이 야이 말해요 <br>그대 여자 되달라고 말해요 <br>난 이미 오래전 <br>그대 여자이고 싶었어요 <br>애인이 없다는 거 맞죠 <br>혹시 숨겨둔 건 아니겠죠 <br>믿어요 그대의 말을 <br>행여 있다 해도 양보는 싫어 <br>그대는 그게 맘에 들어 <br>여자 많은 듯한 겉모습에 <br>사실은 아무에게나 <br>마음 주지 않는 그런 남자죠 <br>집으로 들어가는 길인가요 <br>그대의 어깨가 무거워 보여 <br>이런 나 당돌한가요 <br>술 한 잔 사주실래요 <br>야이 야이 야이 야이 날 봐요 <br>우리 마음 속이지는 말아요 <br>날 기다렸다고 <br>먼저 얘기하면 <br>손해라도 보나요 <br>야이 야이 야이 야이 말해요 <br>그대 여자 되달라고 말해요 <br>난 이미 오래전 <br>그대 여자이고 싶었어요]]></content><category term="" label=""/><category term="당돌한 여자" label="당돌한 여자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fyfe/Belong_Feat_Kimbra/</id><title>Fyfe - Belong (Feat. Kimbra) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:31:39+09:00</updated><published>2018-04-10T09:31:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fyfe/Belong_Feat_Kimbra/" title="Fyfe - Belong (Feat. Kimbra) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Can we make a home together? <br>So when we’re living we’ll be living it right <br>I’m tired of moving night to night <br>Want to know, want to know, want to know <br>Can we make a home together? <br>We can work it even if it’s tight <br>Come on let’s find a compromise <br>Don’t you know, don’t you know, don’t you know <br>I lost myself in endless streets <br>With headlights glaring back at me <br>I promise you it’s not defeat <br>It’s just that now I want to be. <br>I want to belong <br>Don’t you know where physical and we’re spiritual? <br>I’m tired of being a stranger to myself <br>I’m tired of all the hotel rooms waiting up for you <br>I want to belong <br>So let’s turn around from this ‘cause I’m tired of this but I won’t give up <br>Belong <br>Let’s give ourselves a chance together, we can make it last forever <br>Can we make a home together? <br>I’ll be willing if you're willing to try <br>I’m tired of feeling like a passer by <br>Want to grow, want to grow, want to grow. <br>Can we make a home together? <br>We can make it even if we fight <br>As long as we can find a compromise <br>Don’t you know, don’t you know, don’t you know <br>I lost myself on endless streets <br>With break-lights staring back at me <br>I want this to move naturally <br>But I can’t help the way I feel <br>I want to belong <br>Don’t you know where physical and we’re spiritual? <br>I’m tired of being a stranger to myself <br>I’m tired of all the hotel rooms waiting up for you <br>I want to belong <br>So let’s turn around from this ‘cause I’m tired of this but I won’t give up <br>Belong <br>Let’s give ourselves a chance together, we can make it last forever]]></content><category term="Fyfe" label="Fyfe"/><category term="Belong (Feat. Kimbra)" label="Belong (Feat. Kimbra)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hilcrhyme/春夏秋冬___Shunka_Shuutou_춘하추동/</id><title>Hilcrhyme - 春夏秋冬 / Shunka Shuutou (춘하추동) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:31+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hilcrhyme/%E6%98%A5%E5%A4%8F%E7%A7%8B%E5%86%AC___Shunka_Shuutou_%EC%B6%98%ED%95%98%EC%B6%94%EB%8F%99/" title="Hilcrhyme - 春夏秋冬 / Shunka Shuutou (춘하추동) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[鮮やかな色 四季おりおりの景色求め <br>선명한 빛깔 계절마다 다른 풍경 찾아서 <br>二人でIt's going going on <br>둘이서It's going going on <br>車、電車、船もしくは飛行機 <br>자동차, 기차, 배 또는 비행기로 <br>計劃を練る週末の日曜日 <br>계획을 세운 주말의 일요일 <br>春は花見 滿開の櫻の下乾杯 <br>봄은 벚꽃놀이 활짝핀 벚꽃 아래서 건배 <br>頭上廣がる桃色は Lika a ファンタジ- <br>머리위로 흩날리는 핑크빛은 마치 환상과도 같고 <br>夏は照りつける陽の元でバ-ベキュ- <br>여름은 햇빛이 내리 쬐는 곳에서 바베큐 <br>夜になればどこかで花火が上がってる <br>밤이 되면 어딘가에서 불꽃을 쏘아 올리고있어 <br>秋は紅葉の山に目が止まる <br>가을은 단풍든 산에 눈을 멈추고 <br>冬にはそれが雪で白く染まる <br>겨울에는 그게 눈으로 하얗게 물들어 <br>全ての季節 お前とずっと居たいよ <br>모든 계절을 너와 계속 함께 하고 싶어 <br>春夏秋冬 <br>봄 여름 가을 겨울 <br><br>今年の春はどこに行こうか? <br>이번 봄에는 어디로 가볼까? <br>今年の夏はどこに行こうか? <br>이번 여름에는 어디로 가볼까? <br>春の櫻も夏の海も あなたと見たい あなたといたい <br>봄의 벚꽃도 여름의 바다도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br>今年の秋はどこに行こうか? <br>이번 가을에는 어디로 가볼까? <br>今年の冬はどこに行こうか? <br>이번 겨울에는 어디로 가볼까? <br>秋の紅葉も冬の雪も あなたと見たい あなたといたい <br>가을의 단풍도 겨울의 눈도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br><br>また澤山の思い出紐解いて <br>또 많은 추억의 끈을 풀어헤치고 <br>ふと思い出す 窓の外見て <br>문득 생각나서 창밖을 바라보고 <br>喧譁もした傷の傷すらも欠かせない ピ-スの1つ ジグソ-パズル <br>싸워서 생긴 상처의 수조차도 빼놓을수 없는 직소 퍼즐의 한조각 <br>月日經つごとに日日增す思い <br>시간이 흐를수록 나날이 더해가는 이 마음 <br>「永遠に居てくれ俺の橫に」 <br>"영원히 내 곁에 있어줘" <br>今、二人は誓うここに忘れない <br>지금, 두사람은 이곳에서 맹새하는거야 잊을수 없지 <br>思い出すまた蟬の鳴く頃に <br>생각할거야 다시 매미가 울 때쯤 <br>苦勞ばっかかけたな てかいっぱい泣かせたな <br>고생만 시켰구나 그것보다 엄청나게 울리고 말았네 <br>ごめんな どれだけの月日たったあれから <br>미안해 그날로부터 얼마나 시간이 흐른걸까 <br>目腫らして泣きあったね <br>눈이 부을때까지 함께 울었었지 <br>明け方包みこむように敎會の鐘が鳴るよ <br>새벽을 감싸듯이 교회의 종이 울리고있어 <br>重ねあえる喜び 分かち合える悲しみ <br>함께할 수 있는 기쁨 서로 나눌수 있는 슬픔 <br>共に誓う心に さぁ行こうか探しに <br>함께 맹세한 마음에 자 찾으러 가자 <br>新しい景色を見つけに行こう <br>새로운 풍경을 찾으러 가자 <br>二人だけの春夏秋冬 <br>우리 둘만의 봄 여름 가을 겨울을 <br><br>今年の春はどこに行こうか? <br>이번 봄에는 어디로 가볼까? <br>今年の夏はどこに行こうか? <br>이번 여름에는 어디로 가볼까? <br>春の櫻も夏の海も あなたと見たい あなたといたい <br>봄의 벚꽃도 여름의 바다도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br>今年の秋はどこに行こうか? <br>이번 가을에는 어디로 가볼까? <br>今年の冬はどこに行こうか? <br>이번 겨울에는 어디로 가볼까? <br>秋の紅葉も冬の雪も あなたと見たい あなたといたい <br>가을의 단풍도 겨울의 눈도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br><br>たまにゃやっぱり 家でまったり 二人毛布にくるまったり <br>가끔은 역시 집에서 기다린다거나 같이 이불을 동글동글 감싼다거나 <br>じゃれ合いながら過ごす氣の濟むまで <br>서로 장난치면서 지내는거야 싫증날때까지 <br>飽きたらまた探すのさ 行く宛 <br>질리면 다시 찾아보는거지 어디로 갈지 <br>さぁ 今日はどこ行こうか? <br>자 오늘은 어디갈까? <br>ほら あの丘の向こう側まで續く靑空 <br>봐봐 저기 언덕 건너편까지 이어진 푸른하늘을 <br>買ったナビきっかけにどこでも行ったね <br>산 네비게이션을 계기로 어디든지 함께 갔지 <br>色んな所を知ったね <br>여러 장소를 함께 알았어 <br>いつかもし子供が生まれたなら敎えよう <br>언젠가 만약 아이가 태어난다면 가르쳐주자 <br>この場所だけは傳えなきゃな <br>이 곳만은 전하지 않으면 안되겠지 <br>約束交わし誓ったあの夏の終り <br>우리 약속을 나누며 맹세한 그 여름의 끝 <br>二人愛を祝った場所 <br>우리 사랑을 축복해준 장소니까 <br><br>今年の春はどこに行こうか? <br>이번 봄에는 어디로 가볼까? <br>今年の夏はどこに行こうか? <br>이번 여름에는 어디로 가볼까? <br>春の櫻も夏の海も あなたと見たい あなたといたい <br>봄의 벚꽃도 여름의 바다도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br>今年の秋はどこに行こうか? <br>이번 가을에는 어디로 가볼까? <br>今年の冬はどこに行こうか? <br>이번 겨울에는 어디로 가볼까? <br>秋の紅葉も冬の雪も あなたと見たい あなたといたい <br>가을의 단풍도 겨울의 눈도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br><br>今年の春はどこに行こうか? <br>이번 봄에는 어디로 가볼까? <br>今年の夏はどこに行こうか? <br>이번 여름에는 어디로 가볼까? <br>春の櫻も夏の海も あなたと見たい あなたといたい <br>봄의 벚꽃도 여름의 바다도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어 <br>今年の秋はどこに行こうか? <br>이번 가을에는 어디로 가볼까? <br>今年の冬はどこに行こうか? <br>이번 겨울에는 어디로 가볼까? <br>秋の紅葉も冬の雪も あなたと見たい あなたといたい <br>가을의 단풍도 겨울의 눈도 너와 함께 보고 싶어 너와 함께 하고 싶어]]></content><category term="Hilcrhyme" label="Hilcrhyme"/><category term="春夏秋冬 / Shunka Shuutou (춘하추동)" label="春夏秋冬 / Shunka Shuutou (춘하추동)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래_안_하는_사람/나_없이도/</id><title>노래 안 하는 사람 - 나 없이도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:38+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98_%EC%95%88_%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C/%EB%82%98_%EC%97%86%EC%9D%B4%EB%8F%84/" title="노래 안 하는 사람 - 나 없이도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어제와 같은 <br>해가 떴는데 <br>더 어둡지도 <br>더 밝지도 않은데 <br>텅 비어버린 <br>내 옆을 보면 <br>어제와는 좀 <br>다른 것 같아 <br>이젠 낯선 향과 <br>처음 보는 길을 <br>걸어가야만 해 <br>나를 다 담아서 <br>눈물로 흘려 보내 <br>다시는 슬퍼하지 <br>않을 것처럼 <br>겨울엔 눈이 <br>봄엔 꽃이 필 거야 <br>원래의 일상이 <br>익숙해질 거야 <br>나 없이도 <br>준비할 새도 <br>없이 찾아온 <br>내게 주어진 <br>시간들의 끝 <br>더 나은 다음을 <br>약속한다면 <br>지킬 기회가 <br>다시 주어질까 <br>좀 더 활짝 웃고 <br>좀 더 슬퍼하고 <br>좀 더 사랑하고 <br>알 수 없는 끝 <br>신경 쓰지 마 <br>있는 그대로 <br>느끼며 살아 <br>하고 싶은 대로 <br>마음 가는 대로 <br>그저 행복만 가득할 <br>너의 얘기를 들려줄래 <br>기다리고 있을게 <br>다시 만날 그날 <br>기다리고 있을게 <br>]]></content><category term="노래 안 하는 사람" label="노래 안 하는 사람"/><category term="나 없이도" label="나 없이도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권윤경/순실아_왜_그랬니_풍자송/</id><title>권윤경 - 순실아 왜 그랬니 (풍자송) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:40+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EC%9C%A4%EA%B2%BD/%EC%88%9C%EC%8B%A4%EC%95%84_%EC%99%9C_%EA%B7%B8%EB%9E%AC%EB%8B%88_%ED%92%8D%EC%9E%90%EC%86%A1/" title="권윤경 - 순실아 왜 그랬니 (풍자송) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[순실아 왜 그랬니 <br>쑥대밭 만들어놓고 <br>아직도 횡설수설 <br>정신을 못 차렸구나 <br>비선실세 순실아 <br>국정농단 순실아 <br>사십 년 지기 너의 마님도 <br>인용이 되었는데 <br>순실아 순실아 정신 좀 차려라 <br>순실아 어떡하니 <br>나라를 뒤집어놓고 <br>모르쇠로 일관하며 <br>발뺌을 하고 있구나 <br>부정입학 순실아 <br>승마비리 순실아 <br>강남 사저 살림살이도 <br>제 멋대로 치워버리고 <br>순실아 순실아 정신 좀 차려라 <br>비선실세 순실아 <br>국정농단 순실아 <br>사십 년 지기 너의 마님도 <br>인용이 되었는데 <br>순실아 순실아 정신 좀 차려라 <br>순실아 순실아 욕심 좀 버려라 <br>이젠 좀 끝내자 <br>]]></content><category term="권윤경" label="권윤경"/><category term="순실아 왜 그랬니 (풍자송)" label="순실아 왜 그랬니 (풍자송)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이지/송곳/</id><title>데이지 - 송곳 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:44+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80/%EC%86%A1%EA%B3%B3/" title="데이지 - 송곳 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 떠나 갈거니 <br>아직 실감이 안나 <br>그렇게 나를 버릴 수가 있었니 <br>차가운 그 얼굴 볼 수가 없어 <br>뭐가 그리도 쉬운 건지 <br>아무런 변명도 않는 거니 <br>홀로 남겨진 나의 가슴을 <br>찢어놓고 떠나 갈거니 <br>송곳처럼 나의 마음을 찔러 <br>니가 남긴 그 기억들이 <br>칼날처럼 나의 가슴을 베어 <br>니가 떠난 이 자리들이 <br>뭐가 그리도 쉬운 건지 <br>아무런 변명도 않는 거니 <br>홀로 남겨진 나의 가슴을 <br>찢어놓고 떠나 갈거니 <br>송곳처럼 나의 마음을 찔러 <br>니가 남긴 그 기억들이 <br>칼날처럼 나의 가슴을 베어 <br>니가 떠난 이 자리들이 <br>]]></content><category term="데이지" label="데이지"/><category term="송곳" label="송곳"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김사월/땐뽀걸즈/</id><title>김사월 - 땐뽀걸즈 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:53+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%82%AC%EC%9B%94/%EB%95%90%EB%BD%80%EA%B1%B8%EC%A6%88/" title="김사월 - 땐뽀걸즈 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[숨이 막혀서 <br>포기하고 싶을 때가 많았는데 <br>옆에 있는 네가 <br>많은 힘이 된다는 걸 알게되었어 <br>가끔은 발이 엉켜 넘어지고 <br>서러움에 눈물 났지만 <br>그건 상관없었어 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>두 두두 두두 <br>우리 여기서 <br>이 길을 같이 걸었지 <br>세상이 막막하기만 해도 <br>지금은 그런 고민하지마 <br>즐겁게 우리 춤을 춰 <br>가끔 넌 그 때 기억하니 <br>함께하며 정든 우릴 말야 <br>다시는 돌아오지 않을 <br>너와 내가 있었던 그 때 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>두 두두 두두 <br>우리 여기서 <br>이 길을 같이 걸었지 <br>세상이 막막하기만 해도 <br>지금은 그런 고민하지마 <br>즐겁게 우리 춤을 춰 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>이 길을 같이 걸었지 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>두 두두 두두 두두두두두 <br>즐겁게 우리 춤을 춰 <br>]]></content><category term="김사월" label="김사월"/><category term="땐뽀걸즈" label="땐뽀걸즈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Happiness_Will_Ruin_This_Place/</id><title>San Fermin - Happiness Will Ruin This Place - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:55+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Happiness_Will_Ruin_This_Place/" title="San Fermin - Happiness Will Ruin This Place - lyric"/><content type="html"><![CDATA[A man of mostly bones <br>Found himself in love <br>And didn't know what to do <br><br>Said All that I ever want <br>To be two places at once <br>Either way you lose <br><br>Killing off other plans <br>He got into a van <br>And found a place in the country <br><br>Said It's all downhill from here <br>Honey, don't be scared <br>I'm ready to be happy <br><br>When I close my eyes <br>I can see your face <br>I wanna know everything about you <br><br>We could grab our lives <br>And run away <br>Happiness will ruin this place <br><br>Here in the present day <br>In a dark cafe <br>There's something large at stake <br><br>Says All that I ever want <br>To be two places at once <br>And pokes around in an ashtray <br><br>Honey, can you see <br>Bloodstains on my teeth <br>I'm not the beast I used to be <br><br>Silence intervenes <br>She looks up from her tea <br>Says Everything goes extinct <br><br>When I close my eyes <br>I don't see your face <br>I don't know anything about you <br><br>Oh it's no surprise <br>You lost your way <br>Happiness will ruin this place <br><br>Followed by a brood <br>Of children through the zoo <br>A wonder he can recognize <br><br>There's a moment where he sees <br>In the chimpanzees <br>Sympathetic eyes <br><br>The problem that you have <br>You're living in a trap <br>Regret it eats away at you <br><br>Two places or one <br>There's nowhere to run <br>Either way you lose <br><br>I could close my eyes <br>But it's all too late <br>They don't anything about me <br><br>Oh it's no surprise <br>I lost my way <br>Happiness will ruin this place]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Happiness Will Ruin This Place" label="Happiness Will Ruin This Place"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Palisades___Storm/</id><title>San Fermin - Palisades / Storm - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:57+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Palisades___Storm/" title="San Fermin - Palisades / Storm - lyric"/><content type="html"><![CDATA[There is a place <br>I believe <br>Where we could live <br>And never leave <br><br>In secret air <br>The hazy glow <br>We smoke cigars <br>We dance like wolves <br><br>Overgrown <br>In palisades <br>That keep us close <br>That keep us safe <br><br>Oh no <br>Don't leave me at the end <br>Oh no <br>Don't leave me at the end <br>My friend <br><br>Under the moon <br>We stay awake <br>And in the dark <br>We move like snakes <br><br>We eat dust <br>And luna wings <br>The leaves above <br>Whisper things <br><br>And we stay young <br>Day by day <br>The godless aims <br>To which we stray <br><br>Overgrown <br>I believe <br>How we would live <br>How we would be <br><br>Oh no <br>Don't leave me at the end <br>Oh no]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Palisades / Storm" label="Palisades / Storm"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Cairo/</id><title>San Fermin - Cairo - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:37:59+09:00</updated><published>2018-04-10T09:37:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Cairo/" title="San Fermin - Cairo - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You restless son <br>You ribbon winner <br>Did everything so they could see <br><br>Did it turn out right <br>You living with her <br>Are you looking for a chance to leave <br><br>Cairo come back home <br>Twenty eight days of delirium <br>Three is a crowd and two is in love <br>But I can't sleep alone <br><br>Cairo oh my soul <br>Twenty eight nights and now I'm low <br>Can't get by and I can't let go <br>And I can't sleep alone <br><br>Did you try too hard <br>Your mind too meager <br>The whispers follow when you leave <br><br>You read it wrong <br>A bold face fever <br>You've stolen everything that you believe <br><br>No face for feeding <br>Watch you grow thinner <br>No steady stream of human life <br><br>Now you're leeching blood <br>You red mouthed sinner <br>Chasing anything into the night <br><br>Cairo come back home <br>Twenty eight days of delirium <br>Three is a crowd and two is in love <br>But I can't sleep alone <br><br>Cairo oh my soul <br>Twenty eight nights and now I'm low <br>Can't get by and I can't let go <br>And I can't sleep alone <br><br>Cairo]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Cairo" label="Cairo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Perfume/</id><title>San Fermin - Perfume - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:02+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Perfume/" title="San Fermin - Perfume - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Are you okay <br>Are you bruising heavy <br>I saw you go down <br><br>Were you left out <br>Did you miss the ring <br>This time around the carousel <br><br>And I know I know I know <br>You've been down this road before <br>And I know I know I know <br>You get hurt and you ask for more <br><br>And I can smell it in your perfume <br>Spread your heartache in the air <br>Living hard is hard to do <br>Going out and getting nowhere <br><br>It's all perfume <br>It's all you do <br><br>Was it all wrong <br>When the buzz wore off <br>Did it all come crashing down <br><br>When you woke up <br>Did you feel brand new <br>Or did you recognize yourself <br><br>And I know I know I know <br>You've been down this road before <br>And I know I know I know <br>You get hurt and you ask for more <br><br>And I can smell <br>Your perfume <br>And the boots <br>With the heels <br>Got your makeup on and <br>Got the look <br>In your eyes now <br><br>When you get <br>In a mood <br>You can lose <br>Anything that you put your mind to <br>That you put your mind to <br><br>And I can smell it in your perfume <br>Spread your heartache in the air <br>Living hard is hard to do <br>Going out and getting nowhere <br><br>It's all perfume <br>It's all you do <br><br>And I can smell it in your perfume <br>Spread your heartache in the air <br>Living hard is hard to do <br>Going out and getting nowhere <br><br>It's all perfume <br>It's all you do <br><br>And I can smell <br>Your perfume <br>And the boots <br>With the heels <br>Got your makeup on and <br>Got the look <br>In your eyes now <br><br>When you get <br>In a mood <br>You can lose <br>Anything that you put your mind to <br>That you put your mind to]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Perfume" label="Perfume"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Dead/</id><title>San Fermin - Dead - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:04+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Dead/" title="San Fermin - Dead - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Little blonde ghost won't let it go <br>Get your ribbons off my bed <br>Ten red roses, oh no <br>I'd rather be dead <br>I'd rather be dead <br><br>Am I reckless and wicked <br>Have I fooled you enough <br>Sticky sweet on the outside <br>And in for myself <br><br>I can charm with my eyes and <br>Curse the company i keep <br>Only blankness in my dreams <br>When I go to sleep <br><br>Little blonde ghost won't let it go <br>Get your ribbons off my bed <br>Ten red roses, oh no <br>I'd rather be dead <br>I'd rather be dead <br><br>You are mine and mine alone <br><br>I am running a fever <br>I am spoiling the nest <br>Sick and sweet and spreading quickly <br>Oh I'd rather be dead <br><br>I'd rather be dead]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Dead" label="Dead"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Bones/</id><title>San Fermin - Bones - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:06+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Bones/" title="San Fermin - Bones - lyric"/><content type="html"><![CDATA[These are just the bones <br>Telling me what everyone knows <br>We are not alone in love <br>If I could take you home <br>Bodies tell the rest of the story <br>Maybe we'd resolve ourselves <br><br>Honey you should know there's two of me at play <br>One will turn to gold and one will turn away <br>And I know we've got decisions to make <br>Hoping it'll go my way <br><br>These are just the bones <br>Telling me what everyone knows <br>We are not alone in love <br>If I could take you home <br>Bodies tell the rest of the story <br>Maybe we'd resolve ourselves <br><br>Little blonde ghost it's a dangerous place <br>Don't you know a home is just another cage <br>I am letting go, and I am sedate <br>But I am not amazed <br><br>These are just the bones <br>Telling me what everyone knows <br>We are not alone in love <br>If I could take you home <br>Bodies tell the rest of the story <br>Maybe we'd resolve ourselves]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Bones" label="Bones"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Belong/</id><title>San Fermin - Belong - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:08+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Belong/" title="San Fermin - Belong - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Honey I belong to you <br>I am attached to your skin <br>I could sleep in here for hours and hours <br>And breathe you in <br><br>I feel you shiver in the dark <br>I trace the curve of your spine <br>Oh honey I belong to you <br>But not all the time <br><br>Oh no no no <br>Gone from the beginning <br>Oh no no no <br>Here until the last <br>Oh no no no <br>Stumbling and spinning <br>Oh no no no <br>This love it gathers fast <br><br>Go on like we belong together <br>Two sinking bodies and their bones <br>There's a little piece of me that's always somewhere else <br>But I'm right where I belong <br>I'm right where I belong <br><br>I miss your hands in my hair <br>I miss your breath in my ear <br>I miss your warmth in my bed, oh honey <br>I miss you even when you're here <br><br>Oh no no no <br>Gone from the beginning <br>Oh no no no <br>Here until the last <br>Oh no no no <br>Stumbling and spinning <br>Oh no no no <br>This love it gathers fast <br><br>Go on like we belong together <br>Two sinking bodies and their bones <br>There's a little piece of me that's always somewhere else <br>But I'm right where I belong <br><br>Oh no no no <br>Stumbling and spinning <br>Oh no no no <br><br>Go on like we belong together <br>Two sinking bodies and their bones <br>There's a little piece of me that's always somewhere else <br>But I'm right where I belong <br>I'm right where I belong]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Belong" label="Belong"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/No_Promises/</id><title>San Fermin - No Promises - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:10+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/No_Promises/" title="San Fermin - No Promises - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey honey <br>Are you giving up <br>Hey honey <br>You look a little tired now <br><br>Wasn't very long ago <br>We were wolfing down America <br>Living in the undergrowth <br>And buzzing in the night <br><br>On and on and round and round we circle <br>Up and down we're floating on the tide <br><br>I won't promise you if you follow me around <br>I won't let you down, I won't let you down <br>Been wandering who's to say if we'll be found <br>No promises <br>No promises <br><br>Hey honey <br>I know it's been a while <br>Hey honey <br>I wouldn't blame you if you turned around <br><br>On and on and round and round we circle <br>Up and down we're floating on the tide <br>I won't promise you if you follow me around <br>I won't let you down, I won't let you down <br>Been wandering who's to say if we'll be found <br>No promises <br>No promises <br><br>Pack your bags <br>Leave your home <br>Drive all night <br>Do it for me <br><br>Change your clothes <br>Hold your coats <br>Cut your ties <br>Do it for me <br><br>Wet your lips <br>Dry your tears <br>Drink your doubts <br>Do it for me <br><br>Waste your youth <br>Count your years <br>Lose yourself <br>Do it for me <br><br>I won't promise you if you follow me around <br>I won't let you down, I won't let you down <br>Been wandering who's to say if we'll be found <br>No promises <br>No promises <br>I won't promise you if you follow me around <br>I won't let you down, I won't let you down <br>Been wandering who's to say if we'll be found <br>No promises <br>No promises]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="No Promises" label="No Promises"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Better_Company/</id><title>San Fermin - Better Company - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:12+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Better_Company/" title="San Fermin - Better Company - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oh I wish I kept myself a little better company <br>Oh I try to put a good face on it <br>Someone better come for me <br><br>Give me something good to do <br>Show me where to put my hands <br>Tell me I'm in love with you <br>Keep me on the bed stand <br><br>Dress me like the other boys <br>Tell me when my shirt's on wrong <br>Show me where I'm wearing thin <br>Help me get along <br><br>Oh I wish I kept myself a little better company <br>Oh I try to put a good face on it <br>Someone better come for me <br><br>Take me to the movies <br>Ask me if I've left the house <br>Keep me from the shit I eat <br>Ask me if I'm working out <br><br>Bring me to the backyard <br>I forget it's there sometimes <br>Open up the windows <br>And keep me in the light <br><br>Oh I wish I kept myself a little better company <br>Oh I try to put a good face on it <br>Someone better come for me <br><br>Be patient when I'm difficult <br>But leave me if you have to <br>I know why you'd have to <br>I hope you don't have to <br><br>Oh I wish I kept myself a little better company <br>Oh I try to put a good face on it <br>Someone better come for me]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Better Company" label="Better Company"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/August/</id><title>San Fermin - August - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:15+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/August/" title="San Fermin - August - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oh I <br>I can't speak <br>Oh I <br>I can't breathe <br>When the voices come alive <br>In an August throb of light <br>I watch it die <br><br>Close your eyes, turn out the light <br>Hide beneath the bed at night <br>To be alone with you, to be the one you whisper to <br>I picture terrible things <br><br>Oh I <br>I can't speak <br>Oh I <br>I can't breathe <br>When the voices come alive <br>In an August throb of light <br>I watch it die <br><br>I can keep a secret <br>We can lie beneath it <br>Down past the broken trees, in the dark on hands and knees <br>There is a hammock in the moss <br><br>Eye to eye and so close <br>I'm dividing your skull <br>And in a little pool, scoop out love with garden tools <br>You never believe anything <br><br>Oh I <br>I can't speak <br>Oh I <br>I can't breathe <br>When the voices come alive <br>In an August throb of light <br>I watch it die <br><br>You killed another one <br>You killed another one, honey <br>You killed another one <br>You killed another one, Don <br><br>Oh I <br>I can't speak <br>Oh I <br>I can't breathe <br>When the voices come alive <br>In an August throb of light <br>I watch it die]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="August" label="August"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Oceanica/</id><title>San Fermin - Oceanica - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:17+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Oceanica/" title="San Fermin - Oceanica - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Up the spine into the mind <br>We disappear <br>Unwind behind the eyes <br>We're alone here <br><br>Primrose and sandy clothes <br>The water knows <br>White bones beside the foam <br>And down we go <br><br>Sea change into pain but also something rich and strange <br><br>Quiet ride beneath the tide <br>Breathe it all in <br>Spears and knives and urchin spines <br>We won't feel a thing <br><br>Sea change into pain but also something rich and strange <br><br>Bleached love by the tide <br>Bathe our bodies in the brine <br>Sink in like a ship <br><br>Bleached love now we slide <br>Out of body, out of mind <br>Into the abyss <br>Long gone]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Oceanica" label="Oceanica"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Bride/</id><title>San Fermin - Bride - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:19+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Bride/" title="San Fermin - Bride - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Roses in my hair <br>Roses in the yard <br>I can see the people in their places on the lawn <br><br>Dazzling in white <br>Blindingly alone <br>In and out of strangers I am floating like a ghost <br><br>Then ooh ooh ooh <br>Suddenly I'm dissociating <br>Then ooh ooh ooh <br>Out of body, out of mind <br>Out of mind, oh no <br><br>And I I I <br>Am done with my perfect <br>Done with my perfect lies <br>And I I I <br>Am done with the perfect <br>Am one with the perfect bride <br><br>Fizzing through my blood <br>Trying to fight it down <br>Paralyzed and lidded I am mumbling the sounds <br>I can feel the boil <br>Poison chemicals <br>Buzzing in my body trying to wrestle for control <br><br>Then ooh ooh ooh <br>Suddenly I'm dissociating <br>Then ooh ooh ooh <br>Out of body, out of mind <br>Out of mind, oh no <br><br>And I I I <br>Am done with my perfect <br>Done with my perfect lies <br>And I I I <br>Am done with the perfect <br>Am one with the perfect bride <br><br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da <br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da <br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da <br><br>Roses in my hair <br>Dazzling in white <br>Dress me up in ribbons just to wake under the knife <br><br>Then ooh ooh ooh <br>Suddenly I'm dissociating <br>Then ooh ooh ooh <br>Out of body, out of mind <br>Out of mind, oh no <br><br>And I I I <br>Am done with my perfect <br>Done with my perfect lies <br>And I I I <br>Am done with the perfect <br>Am one with the perfect bride <br><br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da <br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da <br>Da du dah da da da da da <br>Da du dah da da]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Bride" label="Bride"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Open/</id><title>San Fermin - Open - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:21+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/San_Fermin/Open/" title="San Fermin - Open - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Amory <br>Are you ready for me <br>Is she gone <br>Amory <br>In the moment I know <br>It hurts so bad <br><br>But I know you're alone <br>You've been going along <br>Feeling like everything <br>Feeling like everything's wrong <br><br>Open your mind <br>Let me in <br>Give me your mouth <br>Give me your skin <br><br>I am a ghost <br>At the controls <br>I have your body <br>I have your soul <br>You're letting go <br><br>Amory <br>Will you tell her for me <br>What we have done <br>Amory <br>I know you're capable <br>Of terrible things <br><br>And we've been here before <br>Don't act so alarmed <br>You know exactly <br>What you've been angling for <br><br>Open your mind <br>Let me in <br>Give me your mouth <br>Give me your skin <br><br>I am a ghost <br>At the controls <br>I have your body <br>I have your soul <br>You're letting go <br><br>Amory <br>Don't pretend to be scared <br>Of what you are <br><br>Open your mind <br>Let me in <br>Give me your mouth <br>Give me your skin <br><br>I am a ghost <br>At the controls <br>I have your body <br>I have your soul <br>You're letting go]]></content><category term="San Fermin" label="San Fermin"/><category term="Open" label="Open"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paul_Sinha/Van_Jou/</id><title>Paul Sinha - Van Jou - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:32+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paul_Sinha/Van_Jou/" title="Paul Sinha - Van Jou - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey, ik weet niet waar ik moet beginnen <br>Kate zei dat je goed kan zingen <br>Je zoekt de weg in Amsterdam <br>Ik hoor dat je 'm goed kan vinden <br>En hoor je wel eens over mij <br>Ik ben arrogant genoeg om te denken <br>Dat m'n naam wel eens valt in je kroeg <br>Maar effe serieus, man <br><br>En ik hoop dat <br>Ik niet een van de velen ben <br>Die je tijd probeert te stelen <br>Zonder jou wat terug te geven, baby <br>Maar ik droom vast <br>Wanneer ik in m'n eentje ben <br>En me focus op m'n leven <br>Alsof jij het nu wilt delen met mij <br><br>Maar als ik naar de bus ren dan denk ik aan jou <br>En als ik in de lucht ben dan denk ik aan jou <br>Als ik met iemand kus dan denk ik aan jou <br>En als je mij de kans geeft dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ben ik van jou, ben ik van jou <br>Ben ik van jou, ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br><br>Ik weet dat ik wat jonger ben <br>En voor jou gewoon een jongen ben <br>Misschien neem ik het risico <br>En spreek ik je aan als ik dronken ben <br>Wat een fout, wat een fout <br>Alles wat ik zeg laat je koud <br>En ik had ook moeten weten <br>Dat trucjes niet werken bij jou <br><br>En ik hoop dat <br>Ik niet een van de velen ben <br>Die je tijd probeert te stelen <br>Zonder jou wat terug te geven, baby <br>Maar ik droom vast <br>Wanneer ik in m'n eentje ben <br>En me focus op m'n leven <br>Alsof jij het nu wilt delen met mij <br><br>Maar als ik naar de bus ren dan denk ik aan jou <br>En als ik in de lucht ben dan denk ik aan jou <br>Als ik met iemand kus dan denk ik aan jou <br>En als je mij de kans geeft dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br><br>Maar het ligt niet aan mij het ligt niet aan mij <br>Want als ik de keus had als ik de keus had <br>Dan zou ik het doen doen, doen <br>Dus zet het opzij zet het opzij <br>Ik weet dat het leuk was weet dat het leuk was <br>Maar wat wil je dat 'k doe <br><br>Maar als ik naar de bus ren dan denk ik aan jou <br>En als ik in de lucht ben dan denk ik aan jou <br>Als ik met iemand kus dan denk ik aan jou <br>En als je mij de kans geeft dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ja, dan ben ik van jou <br>Ben ik van jou, ben ik van jou <br>Ben ik van jou, ben ik van jou]]></content><category term="Paul Sinha" label="Paul Sinha"/><category term="Van Jou" label="Van Jou"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krieg/No_Future/</id><title>Krieg - No Future - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:38:56+09:00</updated><published>2018-04-10T09:38:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krieg/No_Future/" title="Krieg - No Future - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Withering in self inflicted disease <br>dense as the fog mind's eye <br>Visions of failing geists, faltering <br>Inside a tomb of pills <br><br>Skin cavern's burden of future miscarriage <br>Unnatural features illuminated <br>A Flawed and ill conceived unknown creatures <br>This world is an abortion <br>where all paths lead to god]]></content><category term="Krieg" label="Krieg"/><category term="No Future" label="No Future"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한소리/노란꽃/</id><title>한소리 - 노란꽃 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:39:02+09:00</updated><published>2018-04-10T09:39:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%86%8C%EB%A6%AC/%EB%85%B8%EB%9E%80%EA%BD%83/" title="한소리 - 노란꽃 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[겨울이 지나고 따뜻한 <br>노란 꽃이 피어 오른다 <br>허나 아직도 차가워 <br>곳곳에 피지 못하는 꽃들이 <br>마음이 시린다 <br>더 간절히 느낄 수 없어 <br>하늘이여 보고 있다면 <br>품어 주소서 <br>오늘도 아픔의 그 소리가 <br>귀에 맴돌아 <br>하루도 잊지 않고 있으니 <br>더이상 울지마 <br>나 끝까지 놓지 않으니 <br>깊고 깊이 숨어 있었던 <br>꽃을 피울거야 <br>너의 그 사랑의 그 마음이 <br>내곁에 남아 <br>하루도 잊지 않고 있으니 <br>]]></content><category term="한소리" label="한소리"/><category term="노란꽃" label="노란꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Oneway/Beauty_Call/</id><title>Oneway - Beauty Call - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:39:06+09:00</updated><published>2018-04-10T09:39:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Oneway/Beauty_Call/" title="Oneway - Beauty Call - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 앞에 네 모습 yeah <br>정말 감탄스러워 ay <br>내 시선에 가득 찬 넌 <br>you're so perfect <br>oh so perfect <br>내 tie shirt watch <br>천천히 하나씩 풀어놓고 <br>your hair dress heels <br>모두 다 내려 놓아줘요 <br>너의 beauty call baby <br>너는 정말 beautiful baby <br>너무 beautiful you <br>정말 beautiful you <br>내려 내려 내려 down girl <br>your head to your bottom down girl <br>Baby Baby Baby lately <br>이런 적이 없는데 말이야 <br>Baby Baby Baby lately <br>요즘 너의 생각뿐이야 <br>너란 바다에서 밤새 <br>헤엄치고 싶어 난 <br>너의 가장 깊은 곳으로 <br>잠수하고 싶어 난 싶어 난 <br>어서 우리 춤을 춰요 <br>향수 섞인 이불에 이불에 <br>지금 너를 연주할게 <br>예쁜 소릴 내줄래 내줄래 <br>올바른 곳을 짚을게 <br>저번과는 다르게 <br>say baby baby baby <br>baby baby baby baby <br>내 tie shirt watch <br>천천히 하나씩 풀어놓고 <br>your hair dress heels <br>모두 다 내려 놓아줘요 <br>너의 beauty call baby <br>너는 정말 beautiful baby <br>너무 beautiful you <br>정말 beautiful you <br>너의 beauty call baby <br>너는 정말 beautiful baby <br>너무 beautiful you <br>정말 beautiful you <br>내려 내려 내려 down girl <br>your head to your bottom down girl <br>내려 내려 내려 down girl <br>your head to your bottom down girl <br>내려 내려 내려 down girl <br>up down girl up down girl <br>내려 내려 내려 down girl <br>up down girl up down girl <br>내게 영감을 줘 넌 yeah <br>널 품에 안고 있으면 yeah <br>허허벌판 같은 내 맘을 <br>꽉 채워줘 채워줘 <br>서리 낀 새벽 같던 yeah <br>내 맘을 닦아주네 넌 yeah <br>이제 내가 채워줄게 널 <br>my baby baby baby baby <br>]]></content><category term="Oneway" label="Oneway"/><category term="Beauty Call" label="Beauty Call"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KCM/말버릇/</id><title>KCM - 말버릇 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:39:09+09:00</updated><published>2018-04-10T09:39:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KCM/%EB%A7%90%EB%B2%84%EB%A6%87/" title="KCM - 말버릇 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[미안해 미안해 미안해 미안해 <br>네가 버릇처럼 내게 하는 말 <br>잘할게 잘할게 잘할게 잘할게 <br>네가 밥 먹듯이 내게 하는 말 <br>누가 좀 알아듣게 제발 <br>붙잡고 얘기 좀 해줘요 <br>이런 여자의 마음을 <br>아는 둥 마는 둥 <br>반복되는 말버릇 미안해 <br>몇 번을 말해야 <br>내 말 알아듣겠니 너는 <br>몇 번을 말하면 <br>내 말 들어 주겠니 너는 <br>내가 원하면 밤하늘의 <br>별도 따다 줄 너잖아 <br>내가 좋아하는 <br>표현 하나 못해주는 너 <br>그래도 어떡해 <br>내가 너무 사랑하는데 <br>헤어져 헤어져 헤어져 헤어져 <br>네가 버릇처럼 내게 하는 말 <br>지겨워 지겨워 지겨워 지겨워 <br>네가 밥 먹듯이 내게 하는 말 <br>누가 좀 알아듣게 제발 <br>붙잡고 얘기 좀 해줘요 <br>이런 남자의 마음을 <br>들었다 놨다가 <br>반복되는 말버릇 헤어져 <br>몇 번을 말해야 <br>내 말 알아듣겠니 너는 <br>몇 번을 말하면 <br>내 말 들어 주겠니 너는 <br>네가 원하면 밤하늘의 <br>별도 따다 줄 나잖아 <br>내가 좋아하는 <br>표현 하나 못해주는 너 <br>그래도 어떡해 <br>내가 너무 사랑하는데 <br>그래 단점 없는 사람이 어딨어 <br>어 그래 나도 단점투성인데 <br>그래도 그래 이건 아니잖아 <br>어떻게 말해야 <br>내 맘 알아주겠니 너는 <br>어떻게 말하면 <br>내 맘 들어 주겠니 너는 <br>네가 없으면 내가 못 살걸 <br>너무나 잘 알잖아 <br>네가 없이는 단 하루도 <br>못 사는걸 알잖아 <br>그래도 어떡해 <br>우리 서로 사랑하는데 <br>이제 우리 서로 <br>조금씩 맞춰 나가자 <br>]]></content><category term="KCM" label="KCM"/><category term="말버릇" label="말버릇"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달/언덕위의_꽃/</id><title>달 - 언덕위의 꽃 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:44:42+09:00</updated><published>2018-04-10T09:44:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC/%EC%96%B8%EB%8D%95%EC%9C%84%EC%9D%98_%EA%BD%83/" title="달 - 언덕위의 꽃 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언덕 위에 올랐다 꽃을 보았다 <br>꽃은 다시 시들어 떨어졌다 <br>숨어 버릴까 봐 계속 올랐다 <br>꽃은 그 자리인데 나만 몰랐다 <br>하늘은 가끔 울어주고 <br>내 사람들은 웃는 언덕길에서 <br>내려가라 하여도 모른 체 했다 <br>꽃이 나를 보더니 그만 하란다 <br>아무것도 아닌 거라 말하는 <br>내 가슴이 시켜도 모른 체 했다 <br>바람이 불면 못 이긴 척 <br>내려와야지 하네 언덕길에서 <br>사랑하네 사랑하네 숨을 쉬니까 <br>]]></content><category term="달" label="달"/><category term="언덕위의 꽃" label="언덕위의 꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이코닉/밤의_가운데/</id><title>제이코닉 - 밤의 가운데 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:39+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EC%BD%94%EB%8B%89/%EB%B0%A4%EC%9D%98_%EA%B0%80%EC%9A%B4%EB%8D%B0/" title="제이코닉 - 밤의 가운데 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[푸른 안개 아래 <br>한 치 앞도 볼 수 없기만 한 저 <br>막다른 골목길 앞에 <br>수더분한 손톱이 <br>부끄러워 주먹을 꼭 쥔 것이 <br>당당해 보이길 바라지 <br>두려움 쑤셔 넣은 가방은 <br>어깨와 심장을 짓누르고 <br>겁이 나서 뒤돌아서도 <br>밤의 가운데 <br>and i'm holding on tonight <br>길게 늘어난 그림자 <br>하늘에 닿을까 <br>밤의 가운데 <br>and i'm holding on tonight <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>저 별이 손을 내밀고 <br>이 길을 밝혀주기를 <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>발이 아파 와 <br>그나마 날 지켜온 값싼 신발도 <br>조금 조금씩 닳아가 <br>두려움 쑤셔 넣은 가방은 <br>어깨와 심장을 짓누르고 <br>겁이 나서 뒤돌아서도 <br>밤의 가운데 <br>and i'm holding on tonight <br>길게 늘어난 그림자 <br>하늘에 닿을까 <br>밤의 가운데 <br>and i'm holding on tonight <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>저 별이 손을 내밀고 <br>이 길을 밝혀주기를 <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>저 별이 손을 내밀고 <br>이 길을 밝혀주기를 <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>저 별이 손을 내밀고 <br>이 길을 밝혀주기를 <br>In the starlight <br>the middle of the night <br>]]></content><category term="제이코닉" label="제이코닉"/><category term="밤의 가운데" label="밤의 가운데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전우송/나의_새/</id><title>전우송 - 나의 새 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:41+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%9A%B0%EC%86%A1/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%83%88/" title="전우송 - 나의 새 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이유 없는 방황 속에 <br>지난날 내 과오와 <br>겉도는 것을 즐겼었던 난 <br>나의 발목을 잘랐네 <br>그땐 알지 못했어 손끝을 스며온 <br>자만의 순간들을 알지 못했어 <br>비난 하길 원했었던 <br>지난밤 내 추태와 <br>외로움을 외면했던 난 <br>서로를 잠시 맴돌았네 <br>어둡던 착각 안에서 <br>의미를 잃어버린 채 <br>자유를 믿어 버렸어 난 <br>무난한 위로 속에서 <br>깨달아 버렸어 난 <br>이유 없는 방황 속에 <br>지난날 내 과오와 <br>겉도는 것을 즐겼었던 난 <br>나의 발목을 잘랐네 <br>깨달았을 쯤 이미 넌 <br>]]></content><category term="전우송" label="전우송"/><category term="나의 새" label="나의 새"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/영으로만/</id><title>박경옥 - 영으로만 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:45+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%98%81%EC%9C%BC%EB%A1%9C%EB%A7%8C/" title="박경옥 - 영으로만 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 사람에게 좋게 하랴 <br>내가 하나님께 좋게 하랴 <br>내가 사람의 기쁨을 구한다면 <br>하나님의 종이 아니라 <br>육신을 좇는 사람은 <br>육신의 일을 생각하고 <br>영을 좇는 사람은 <br>영의 일을 생각하네 <br>육신으로는 하나님을 <br>기쁘시게 할 수 없고 <br>오직 영으로만 하나님을 <br>기쁘시게 할 수 있네 <br>육신의 생각은 사망 <br>영의 생각은 생명 <br>육신의 생각은 사망 <br>영의 생각은 평안 <br>내가 사람에게 좋게 하랴 <br>내가 하나님께 좋게 하랴 <br>내가 사람의 기쁨을 구한다면 <br>하나님의 종이 아니라 <br>육신을 좇는 사람은 <br>육신의 일을 생각하고 <br>영을 좇는 사람은 <br>영의 일을 생각하네 <br>육신으로는 하나님을 <br>기쁘시게 할 수 없고 <br>오직 영으로만 하나님을 <br>기쁘시게 할 수 있네 <br>육신의 생각은 사망 <br>영의 생각은 생명 <br>육신의 생각은 사망 <br>영의 생각은 평안 <br>내가 사람에게 좋게 하랴 <br>내가 하나님께 좋게 하랴 <br>내가 사람의 기쁨을 구한다면 <br>하나님의 종이 아니라 <br>내가 사람에게 좋게 하랴 <br>내가 하나님께 좋게 하랴 <br>내가 사람의 기쁨을 구한다면 <br>하나님의 종이 아니라 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="영으로만" label="영으로만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/예수_어린양/</id><title>박경옥 - 예수 어린양 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:48+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%98%88%EC%88%98_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%96%91/" title="박경옥 - 예수 어린양 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 만족할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 만족할 그 이름 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 만족할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 만족할 그 이름 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 만족할 그 이름 <br>나의 영혼이 언제나 찬양할 그 이름 <br>나의 영혼이 만족할 그 이름 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>예수 예수 어린양 예수 예수 나의 주 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="예수 어린양" label="예수 어린양"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/행함이_있는_믿음/</id><title>박경옥 - 행함이 있는 믿음 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:50+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%ED%96%89%ED%95%A8%EC%9D%B4_%EC%9E%88%EB%8A%94_%EB%AF%BF%EC%9D%8C/" title="박경옥 - 행함이 있는 믿음 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[행함이 있는 믿음을 가지세요 <br>행함이 없는 믿음은 죽은 것이라 <br>행함이 있는 믿음을 가지세요 <br>행함이 없는 믿음은 죽은 것이라 <br>주를 사랑한다 해놓고 멀리하는 것 <br>주께 감사한다 해놓고 희생 않는 것 <br>다른 사람 위하여 울지 않는 것 <br>다른 사람 잘되면 시기하는 것 <br>죽은 것이라 행함 없으면 <br>행함이 있는 믿음을 주시옵소서 <br>주를 사랑한다 해놓고 멀리하는 것 <br>주께 감사한다 해놓고 희생 않는 것 <br>다른 사람 위하여 울지 않는 것 <br>다른 사람 잘되면 시기하는 것 <br>죽은 것이라 행함 없으면 <br>행함이 있는 믿음을 주시옵소서 <br>행함이 있는 믿음을 주시옵소서 <br>믿음을 주시옵소서 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="행함이 있는 믿음" label="행함이 있는 믿음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/기쁜_노래_부르면서/</id><title>박경옥 - 기쁜 노래 부르면서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:52+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EA%B8%B0%EC%81%9C_%EB%85%B8%EB%9E%98_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%A9%B4%EC%84%9C/" title="박경옥 - 기쁜 노래 부르면서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기쁜 노래 부르면서 <br>우리 모두 춤을 춰요 <br>마음가득 사랑 넘치도록 <br>우리들의 모든 찬송 <br>주님께서 받으시면 <br>나의 모든 생활이 변해요 <br>사랑하는 사람들을 <br>모두모두 불러요 <br>기쁜 찬송 함께 불러요 <br>주님우릴 사랑하사 <br>함께 춤을 추시어요 <br>천사들의 나팔소리 맟춰 <br>온 세상이 찬송으로 <br>가득 넘쳐 흐르면 <br>주님께선 우릴 안아 주셔요 <br>사랑하는 사람들을 <br>모두모두 불러요 <br>기쁜 찬송 함께 불러요 <br>주님우릴 사랑하사 <br>함께 춤을 추시어요 <br>천사들의 나팔소리 맟춰 <br>온 세상이 찬송으로 <br>가득 넘쳐 흐르면 <br>주님께선 우릴 안아 주셔요 <br>사랑하는 사람들을 <br>모두모두 불러요 <br>기쁜 찬송 함께 불러요 <br>주님우릴 사랑하사 <br>함께 춤을 추시어요 <br>천사들의 나팔소리 맟춰 <br>온 세상이 찬송으로 <br>가득 넘쳐 흐르면 <br>주님께선 우릴 안아 주셔요 <br>주님께선 우릴 안아 주셔요 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="기쁜 노래 부르면서" label="기쁜 노래 부르면서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/나의_남은_생애는_Feat_윤철/</id><title>박경옥 - 나의 남은 생애는 (Feat. 윤철) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:54+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%82%A8%EC%9D%80_%EC%83%9D%EC%95%A0%EB%8A%94_Feat_%EC%9C%A4%EC%B2%A0/" title="박경옥 - 나의 남은 생애는 (Feat. 윤철) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 남은 생애는 <br>복음의 편지되어 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>섬김의 향유되어 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>주님의 기쁨되어 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>사랑의 샘물되어 살리라 <br>일 년을 살지 한 달을 살지 모를 <br>나의 남은 생애 <br>주님이 주신 사랑 주님이 주신 은혜 <br>빚을 갚으며 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>은혜의 통로되어 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>축복의 통로되어 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>복있는 사람으로 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>순백의 영혼으로 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>맡은 일 충성하며 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>행복한 전도자로 살리라 <br>일 년을 살지 한 달을 살지 모를 <br>나의 남은 생애 <br>범사에 감사하며 쉼 없이 기도하며 <br>주님 뜻대로 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>정직한 예배자로 살리라 <br>나의 남은 생애는 <br>하늘에 속한자로 살리라 <br>하늘에 속한자로 살리라 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="나의 남은 생애는 (Feat. 윤철)" label="나의 남은 생애는 (Feat. 윤철)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/새록새록/</id><title>박경옥 - 새록새록 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:56+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%83%88%EB%A1%9D%EC%83%88%EB%A1%9D/" title="박경옥 - 새록새록 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[새록새록 주님 말씀 <br>새록새록 생각나면 <br>내 눈에 눈물이 나요 <br>나를 사랑한단 말씀 <br>내 귀에 들려오면 <br>기쁨의 눈물이 나요 <br>주님 내게 용기 주사 <br>그 사랑을 전하면서 <br>오늘도 살게 하소서 <br>어떤 유혹 오더라도 <br>승리하게 하시오니 <br>내 잔이 넘치나이다 <br>주여 나의 맘에 <br>주님 능력 주소서 <br>다윗처럼 담대함 <br>내게 주소서 <br>새록새록 주님 말씀 <br>새록새록 생각나면 <br>내 눈에 눈물이 나요 <br>내가 너를 택했노라 <br>내 귀에 들려오면 <br>감사의 눈물이 나요 <br>주님 내게 믿음 주사 <br>그 사랑을 전하면서 <br>오늘도 살게 하소서 <br>가로막는 어떤 일도 <br>믿음으로 이기오니 <br>내 잔이 넘치나이다 <br>주여 나의 맘에 <br>강한 능력 주소서 <br>다윗처럼 큰 믿음 <br>내게 주소서 <br>주여 나의 맘에 <br>강한 능력 주소서 <br>다윗처럼 큰 믿음 <br>내게 주소서 <br>내게 주소서 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="새록새록" label="새록새록"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/너는_아느냐/</id><title>박경옥 - 너는 아느냐 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:46:59+09:00</updated><published>2018-04-10T09:46:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EB%84%88%EB%8A%94_%EC%95%84%EB%8A%90%EB%83%90/" title="박경옥 - 너는 아느냐 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 너를 얼마나 사랑하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 좋아하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 기다렸는지 <br>너는 아느냐 <br>너는 아느냐 너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 사랑하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 좋아하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 기다렸는지 <br>너는 아느냐 <br>너는 아느냐 너는 아느냐 <br>내가 너를 살리려 <br>나의 생명을 주었고 <br>내가 너의 수치를 씻으려 <br>나의 생명을 준 것을 <br>너는 아느냐 <br>나의 은혜를 얼마나 알며 <br>내 사랑의 노래를 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 사랑하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 좋아하는지 <br>너는 아느냐 <br>내가 너를 얼마나 기다렸는지 <br>너는 아느냐 <br>너는 아느냐 너는 아느냐 <br>내가 너를 살리려 <br>나의 생명을 주었고 <br>내가 너의 수치를 씻으려 <br>나의 생명을 준 것을 <br>너는 아느냐 <br>나의 은혜를 얼마나 알며 <br>내 사랑의 노래를 <br>너는 아느냐 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="너는 아느냐" label="너는 아느냐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/내_마음_변치_않으리/</id><title>박경옥 - 내 마음 변치 않으리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:01+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EB%B3%80%EC%B9%98_%EC%95%8A%EC%9C%BC%EB%A6%AC/" title="박경옥 - 내 마음 변치 않으리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[수많은 행복들이 나에게 <br>머물러 있길 원했었지만 <br>주님이 없는 나의 모든 것 <br>물거품과 같았었네 <br>어느 날 주님 내게 찾아와 <br>나의 죄 용서하여 주셨고 <br>주님의 제자삼아 주시니 <br>내안에 기쁨 넘치네 <br>나 이제 주님사랑 전하면서 <br>새 삶을 살아가리라 <br>때때로 어려운 일 있더라도 <br>나 이제 두렵지 않아 <br>주님의 놀라우신 은혜 <br>내 삶에 밑거름되어 <br>세상의 모든 것 다 변해도 <br>내 마음 변치 않으리 <br>나 이제 주님사랑 전하면서 <br>새 삶을 살아가리라 <br>때때로 어려운 일 있더라도 <br>나 이제 두렵지 않아 <br>주님의 놀라우신 은혜 <br>내 삶에 밑거름되어 <br>세상의 모든 것 다 변해도 <br>내 마음 변치 않으리 <br>주님의 놀라우신 은혜 <br>내 삶에 밑거름되어 <br>세상의 모든 것 다 변해도 <br>내 마음 변치 않으리 <br>내 마음 변치 않으리 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="내 마음 변치 않으리" label="내 마음 변치 않으리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/날_위해_쏟은_십자가_사랑/</id><title>박경옥 - 날 위해 쏟은 십자가 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:03+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EB%82%A0_%EC%9C%84%ED%95%B4_%EC%8F%9F%EC%9D%80_%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="박경옥 - 날 위해 쏟은 십자가 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날 위해 쏟은 십자가 사랑 <br>주님의 크신 사랑 <br>날 구원하신 구속의 은혜 <br>나 어찌 다 갚으랴 <br>생명의 근원이 되시는 <br>주 언제나 우리와 동행하니 <br>어떠한 상황에 놓일지라도 <br>승리할 수 있어요 <br>야이 야야 호호 주님께 찬양 드려요 <br>야이 야야 호호 내안에 기쁨 넘쳐요 <br>야이 야야 호호 주님께 찬양 드려요 <br>야이 야야 호호 내안에 기쁨 넘쳐요 <br>랄랄랄 랄랄랄라라 할렐루야 찬양해요 <br>랄랄랄 랄랄랄라라 할렐루야 찬양해요 <br>날 위해 쏟은 십자가 사랑 <br>주님의 크신 사랑 <br>날 구원하신 구속의 은혜 <br>나 어찌 다 갚으랴 <br>진리의 모든 것 되시는 <br>주 언제나 우리와 동행하니 <br>세상의 유혹이 다가와도 <br>이겨낼 수 있어요 <br>야이 야야 호호 주님께 찬양 드려요 <br>야이 야야 호호 내안에 기쁨 넘쳐요 <br>야이 야야 호호 주님께 찬양 드려요 <br>야이 야야 호호 내안에 기쁨 넘쳐요 <br>랄랄랄 랄랄랄라라 할렐루야 찬양해요 <br>랄랄랄 랄랄랄라라 할렐루야 찬양해요 <br>랄랄랄 랄랄랄라라 할렐루야 찬양해요 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="날 위해 쏟은 십자가 사랑" label="날 위해 쏟은 십자가 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/당신을_축복합니다_Feat_윤철_진진산/</id><title>박경옥 - 당신을 축복합니다 (Feat. 윤철, 진진산) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:05+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%84_%EC%B6%95%EB%B3%B5%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4_Feat_%EC%9C%A4%EC%B2%A0_%EC%A7%84%EC%A7%84%EC%82%B0/" title="박경옥 - 당신을 축복합니다 (Feat. 윤철, 진진산) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님 앞에 아름답게 서있는 <br>당신을 축복합니다 <br>하나님만을 사랑하며 사는 <br>당신을 축복합니다 <br>어느 때나 하나님을 감동시키는 <br>당신을 축복합니다 <br>복의 통로 은혜의 통로가 되는 <br>당신을 축복합니다 <br>하나님 앞에 겸손하게 서있는 <br>당신을 축복합니다 <br>하나님만을 바라보며 사는 <br>당신을 축복합니다 <br>어려움을 믿음으로 이겨나가는 <br>당신을 축복합니다 <br>모든 것을 하나님께 맡기고 사는 <br>당신을 축복합니다 <br>고난 중에도 당당하게 서있는 <br>당신을 축복합니다 <br>주님 손잡고 힘차게 걸어가는 <br>당신을 축복합니다 <br>어려워도 힘들어도 감사를 하는 <br>당신을 축복합니다 <br>주가 맡긴 일 신실하게 잘 감당하는 <br>당신을 축복합니다 <br>당신을 축복합니다 <br>축복합니다 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="당신을 축복합니다 (Feat. 윤철, 진진산)" label="당신을 축복합니다 (Feat. 윤철, 진진산)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/주님이_그리하실지라도/</id><title>박경옥 - 주님이 그리하실지라도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:07+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%ED%95%98%EC%8B%A4%EC%A7%80%EB%9D%BC%EB%8F%84/" title="박경옥 - 주님이 그리하실지라도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 고집을 꺾으시려고 <br>시련을 주신 하나님 <br>내 자존심을 꺾으시려고 <br>고난을 주신 하나님 <br>나를 너무나 사랑하는 하나님이 <br>축복의 채찍을 드시니 <br>주님이 그리하실지라도 <br>주님이 그리하실지라도 <br>나를 원망을 않으리 <br>나는 불평을 않으리 <br>축복의 통로가 되라고 <br>주님이 주신 고난이라면 <br>내 생각을 바꾸시려고 <br>응답을 미룬 하나님 <br>내 욕심을 포기케 하려고 <br>환난을 주신 하나님 <br>나를 너무나 사랑하는 하나님이 <br>사랑의 채찍을 드시니 <br>주님이 그리하실지라도 <br>주님이 그리하실지라도 <br>나는 감사를 드리리 <br>나는 찬송을 드리리 <br>은혜의 통로가 되라고 <br>주님이 주신 시련이라면 <br>나를 너무나 사랑하는 하나님이 <br>사랑의 채찍을 드시니 <br>주님이 그리하실지라도 <br>주님이 그리하실지라도 <br>나는 감사를 드리리 <br>나는 찬송을 드리리 <br>은혜의 통로가 되라고 <br>주님이 주신 시련이라면 <br>축복의 통로가 되라고 <br>주님이 주신 고난이라면 <br>주님이 주신 고난이라면 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="주님이 그리하실지라도" label="주님이 그리하실지라도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/항상_기뻐해/</id><title>박경옥 - 항상 기뻐해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:09+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%ED%95%AD%EC%83%81_%EA%B8%B0%EB%BB%90%ED%95%B4/" title="박경옥 - 항상 기뻐해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[항상 기뻐해 늘 기도해요 <br>주님은 내게 말씀하셨죠 <br>범사에 감사 늘 전도해요 <br>주님은 내게 가르치셨죠 <br>나의 삶에 함께 계신 주님은 <br>기쁨과 소망이 되시고 <br>나의 영혼 시험 들어 지쳐 할 때 <br>언제나 함께 계셔요 <br>주 사랑해 주 사랑해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>늘 감사해 늘 감사해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>항상 기뻐해 늘 기도해요 <br>주님은 내게 말씀하셨죠 <br>범사에 감사 늘 전도해요 <br>주님은 내게 가르치셨죠 <br>나의 삶에 함께 계신 주님은 <br>기쁨과 소망이 되시고 <br>나의 영혼 시험 들어 지쳐 할 때 <br>언제나 함께 계셔요 <br>주 사랑해 주 사랑해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>늘 감사해 늘 감사해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>주 사랑해 주 사랑해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>늘 감사해 늘 감사해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>주 사랑해 주 사랑해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>늘 감사해 늘 감사해 <br>내 영혼을 채우시네 <br>내 영혼을 채우시네 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="항상 기뻐해" label="항상 기뻐해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/여호와_인도함을_받는_자/</id><title>박경옥 - 여호와 인도함을 받는 자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:12+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%97%AC%ED%98%B8%EC%99%80_%EC%9D%B8%EB%8F%84%ED%95%A8%EC%9D%84_%EB%B0%9B%EB%8A%94_%EC%9E%90/" title="박경옥 - 여호와 인도함을 받는 자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[여호와는 나의 목자 <br>내가 부족함이 없네 <br>그가 나를 쉴만한 물가로 <br>인도하시는 도다 <br>내가 힘들고 어려울 때마다 <br>위로의 말씀이 되니 <br>부족함 없는 나의 생활은 <br>하나님 은혜로다 <br>세상이 감당 못할 사람은 <br>여호와 인도함을 받는 자이니 <br>무엇이 두렵고 무서우리요 <br>여호와는 내 목자시니 <br>사망의 음침한 골짜기 <br>내가 다닐지라도 <br>해를 두려워하지 않을 것은 <br>주께서 함께함이라 <br>고난과 시련 닥쳐올 때마다 <br>위로의 말씀이 되니 <br>두려움 없는 나의 생활은 <br>하나님 은혜로다 <br>감사가 넘쳐나는 사람은 <br>여호와 인도함을 받는 자이니 <br>원망과 불평을 어찌하리요 <br>여호와는 내 목자시니 <br>세상이 감당 못할 사람은 <br>여호와 인도함을 받는 자이니 <br>무엇이 두렵고 무서우리요 <br>여호와는 내 목자시니 <br>무엇이 두렵고 무서우리요 <br>여호와는 내 목자시니 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="여호와 인도함을 받는 자" label="여호와 인도함을 받는 자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경옥/예수님만_닮아가길_원합니다/</id><title>박경옥 - 예수님만 닮아가길 원합니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:14+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD%EC%98%A5/%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98%EB%A7%8C_%EB%8B%AE%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B8_%EC%9B%90%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="박경옥 - 예수님만 닮아가길 원합니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예수님만 닮아가길 원합니다 <br>예수님만 바라보길 원합니다 <br>예수님만 찬양하길 원합니다 <br>원합니다 <br>날마다 기도하며 사는 삶 <br>감사가 넘쳐나는 삶 <br>행복을 나눠주며 사는 삶 <br>그런 삶 살게 하소서 <br>예수님만 닮아가길 원합니다 <br>예수님만 바라보길 원합니다 <br>예수님만 찬양하길 원합니다 <br>원합니다 <br>날마다 기도하며 사는 삶 <br>감사가 넘쳐나는 삶 <br>행복을 나눠주며 사는 삶 <br>용서하는 삶 <br>날마다 찬양하며 사는 삶 <br>기쁨이 넘쳐나는 삶 <br>사랑을 나눠주며 사는 삶 <br>그런 삶 살게 하소서 <br>예수님만 닮아가길 원합니다 <br>예수님만 바라보길 원합니다 <br>예수님만 찬양하길 원합니다 <br>원합니다 <br>원합니다 <br>원합니다 <br>]]></content><category term="박경옥" label="박경옥"/><category term="예수님만 닮아가길 원합니다" label="예수님만 닮아가길 원합니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오렌지_쟈스민/미세먼지송/</id><title>오렌지 쟈스민 - 미세먼지송 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:16+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EB%A0%8C%EC%A7%80_%EC%9F%88%EC%8A%A4%EB%AF%BC/%EB%AF%B8%EC%84%B8%EB%A8%BC%EC%A7%80%EC%86%A1/" title="오렌지 쟈스민 - 미세먼지송 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아침 해가 떴다 <br>오늘의 날씨로 미세먼지 <br>황사부터 확인하고 <br>역시나 햇볕은 오존으로 <br>공기는 미세먼지 황사로 <br>오늘 하루도 우리 스스로가 <br>만든 독약을 하루종일 마시고 <br>월화수목금토일 매일매일 <br>나는 너는 왜 살아가야 하는걸까 <br>남녀노소 누구나 패션의 완성은 <br>마스크에 선글라스 되버리고 <br>맑은 하늘 바라보며 크게 <br>입을 열고 하하 하루종일 걷고 싶고 <br>하지만 내 주머닌 미세먼지로 <br>팍팍 먼지만 날리우고 <br>젠장 마스크 사야할 돈은 없고 <br>이래저래 숨이 막혀온다 <br>숨 좀 쉬고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>문 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>눈 좀 뜨고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>입 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>퇴근길 돌아가는 내 모습을 바라보니 <br>황사로 미세먼지로 떡칠 <br>어느새 마스크는 완죤 쓰레기 <br>내 몸은 완죤 오염쓰레기 <br>버스안 전철안 대중속에 갇힌 나 <br>우리 모두 오염속에 세균덩어리 <br>미쳐미쳐 미쳐버리겠어 <br>우린 모두 세균덩어리 <br>오염된 지구를 살리는 방법은 <br>우리의 관심밖엔 없습니다 <br>자 지금부터 시작입니다 <br>숨 좀 쉬고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>문 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>눈 좀 뜨고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>입 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>숨 좀 쉬고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>문 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>눈 좀 뜨고 살자 <br>미세먼지 싫어 싫어 <br>입 좀 열고 살자 <br>황사먼지 싫어 싫어 <br>]]></content><category term="오렌지 쟈스민" label="오렌지 쟈스민"/><category term="미세먼지송" label="미세먼지송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/주님이_내_안에_Synth_Ver/</id><title>김은총 - 주님이 내 안에 (Synth Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:37+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EB%82%B4_%EC%95%88%EC%97%90_Synth_Ver/" title="김은총 - 주님이 내 안에 (Synth Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>너 안에 누구냐 <br>내가 너에게 말할 때에 <br>너는 누구 앞에 갔느냐 <br>내가 너를 부를 때에 <br>내가 널 찾을 때 <br>너는 어디로 가서 <br>누굴 만나고 있었느냐 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>너 안에 누구냐 <br>내가 너에게 말할 때에 <br>너는 누구 앞에 갔느냐 <br>내가 너를 부를 때에 <br>내가 널 찾을 때 <br>너는 어디로 가서 <br>누굴 만나고 있었느냐 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="주님이 내 안에 (Synth Ver.)" label="주님이 내 안에 (Synth Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/나의_십자가/</id><title>김은총 - 나의 십자가 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:42+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80/" title="김은총 - 나의 십자가 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예수 그리스도 내 죄 위한 <br>하나님의 어린양 <br>그 보혈이 죽어야 할 <br>내 생명을 살렸네 <br>십자가의 죽음 부활 능력 <br>세상 이기셨네 승리했네 <br>이제 우리는 전진하리 <br>십자가 그 사랑 그 길로 <br>주님 핏자국 따라서 <br>나의 십자가 지고서 <br>십자가의 죽음 부활 능력 <br>세상 이기셨네 승리했네 <br>이제 우리는 전진하리 <br>십자가 그 사랑 그 길로 <br>주님 핏자국 따라서 <br>나의 십자가 지고서 <br>이제 우리는 전진하리 <br>십자가 그 사랑 그 길로 <br>주님 핏자국 따라서 <br>나의 십자가 지고서 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="나의 십자가" label="나의 십자가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/주님의_그_발_곁에_서서_Feat_송동주/</id><title>김은총 - 주님의 그 발 곁에 서서 (Feat. 송동주) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:44+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EA%B7%B8_%EB%B0%9C_%EA%B3%81%EC%97%90_%EC%84%9C%EC%84%9C_Feat_%EC%86%A1%EB%8F%99%EC%A3%BC/" title="김은총 - 주님의 그 발 곁에 서서 (Feat. 송동주) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님 외에 <br>다른 우상을 <br>내 삶 가운데 나 너무 많이 섬겼죠 <br>이제 알아요 <br>하나님 앞에 <br>다른 신들은 나 섬길 수가 없어요 <br>가장 큰 우상 내 자신을 <br>주 발 앞에 깨뜨립니다 <br>주님의 그 발 곁에 서서 <br>내 눈물 그 발에 적시며 <br>내 입술 그 발에 맞추리 <br>내 자신을 깨뜨려 드리네 <br>하나님 외에 <br>다른 우상을 <br>내 삶 가운데 나 너무 많이 섬겼죠 <br>이제 알아요 <br>하나님 앞에 <br>다른 신들은 나 섬길 수가 없어요 <br>가장 큰 우상 내 자신을 <br>주 발 앞에 깨뜨립니다 <br>주님의 그 발 곁에 서서 <br>내 눈물 그 발에 적시며 <br>내 입술 그 발에 맞추리 <br>내 자신을 깨뜨려 드리네 <br>내 자신을 쏟아내 드리네 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="주님의 그 발 곁에 서서 (Feat. 송동주)" label="주님의 그 발 곁에 서서 (Feat. 송동주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/주님이_내_안에_Feat_송동주/</id><title>김은총 - 주님이 내 안에 (Feat. 송동주) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:46+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EB%82%B4_%EC%95%88%EC%97%90_Feat_%EC%86%A1%EB%8F%99%EC%A3%BC/" title="김은총 - 주님이 내 안에 (Feat. 송동주) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>부르시는 주님의 음성 <br>너 안에 누구냐 <br>내가 너에게 말할 때에 <br>너는 누구 앞에 갔느냐 <br>내가 너를 부를 때에 <br>내가 널 찾을 때 너는 어디로 가서 <br>누굴 만나고 있었느냐 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>부르시는 주님의 음성 <br>너 안에 누구냐 <br>내가 너에게 말할 때에 <br>너는 누구 앞에 갔느냐 <br>내가 너를 부를 때에 <br>내가 널 찾을 때 너는 어디로 가서 <br>누굴 만나고 있었느냐 <br>주님이 내 안에 내가 주님 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>내가 주님 안에 주 말씀 내 안에 <br>숨 쉬게 하소서 늘 살게 하소서 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="주님이 내 안에 (Feat. 송동주)" label="주님이 내 안에 (Feat. 송동주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/야베스의_기도/</id><title>김은총 - 야베스의 기도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:48+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%95%BC%EB%B2%A0%EC%8A%A4%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EB%8F%84/" title="김은총 - 야베스의 기도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>주께서 내게 복에 복을 더하사 <br>나의 지경을 넓혀 주시고 <br>주의 손으로 나를 도우사 나로 <br>환란 근심이 없게 하옵소서 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="야베스의 기도" label="야베스의 기도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/주_나의_하나님/</id><title>김은총 - 주 나의 하나님 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:50+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%A3%BC_%EB%82%98%EC%9D%98_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98/" title="김은총 - 주 나의 하나님 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주 나의 하나님 나 주 앞에 <br>내 모든 것 드려 엎드리니 <br>주의 영광이 <br>아버지의 집에 가득 하여 <br>내가 전심으로 주만 찾겠네 <br>주 나의 하나님 내 아버지 <br>나의 모든 헛된 것들 가운데 <br>눈을 돌이켜 보지 말고 <br>악한 길을 떠나 <br>주의 길에서만 살게 하소서 <br>주 나의 하나님 나 주 앞에 <br>내 모든 것 드려 엎드리니 <br>주의 영광이 <br>아버지의 집에 가득 하여 <br>내가 전심으로 주만 찾겠네 <br>주 나의 하나님 내 아버지 <br>나의 모든 헛된 것들 가운데 <br>눈을 돌이켜 보지 말고 <br>악한 길을 떠나 <br>주의 길에서만 살게 하소서 <br>나의 주님 나의 생명 <br>나의 진리 나의 갈 길 <br>내가 가진 모든 것들 버리고 <br>나는 영원히 주의 길로 가리라 <br>나의 주님 나의 생명 <br>나의 진리 나의 갈 길 <br>내가 가진 모든 것들 버리고 <br>나는 영원히 주의 길로 가리라 <br>나의 주님 나의 생명 <br>나의 진리 나의 갈 길 <br>내가 가진 모든 것들 버리고 <br>나는 영원히 주의 길로 가리라 <br>나의 주님 나의 생명 <br>나의 진리 나의 갈 길 <br>내가 가진 모든 것들 버리고 <br>나는 영원히 주의 길로 가리라 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="주 나의 하나님" label="주 나의 하나님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김은총/시편121편/</id><title>김은총 - 시편121편 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:52+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%B4%9D/%EC%8B%9C%ED%8E%B8121%ED%8E%B8/" title="김은총 - 시편121편 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 산을 향하여 나의 눈을 들리라 <br>나의 도움 천지를 지으신 내 여호와 <br>그가 너로 실족하지 않게 하시며 <br>너를 지켜 환란근심 면케 하시네 <br>낮의 해가 너를 상하게 못하며 <br>밤의 달이 너를 해치지 못하리라 <br>주 여호와 널 지키시는 분 <br>오른편에 그늘이 되시사 <br>너의 영혼 늘 지키시리라 <br>지금부터 영원까지 <br>내가 산을 향하여 나의 눈을 들리라 <br>나의 도움 천지를 지으신 내 여호와 <br>그가 너로 실족하지 않게 하시며 <br>너를 지켜 환란근심 면케 하시네 <br>낮의 해가 너를 상하게 못하며 <br>밤의 달이 너를 해치지 못하리라 <br>주 여호와 널 지키시는 분 <br>오른편에 그늘이 되시사 <br>너의 영혼 늘 지키시리라 <br>지금부터 영원까지 <br>주 여호와 널 지키시는 분 <br>오른편에 그늘이 되시사 <br>너의 영혼 늘 지키시리라 <br>지금부터 영원까지 <br>지금부터 영원까지 <br>]]></content><category term="김은총" label="김은총"/><category term="시편121편" label="시편121편"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/해밀/기억할게요/</id><title>해밀 - 기억할게요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:47:59+09:00</updated><published>2018-04-10T09:47:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%B4%EB%B0%80/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%A0%EA%B2%8C%EC%9A%94/" title="해밀 - 기억할게요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기억해줘요 기억해줘요 <br>잊혀서는 안 되는 걸 <br>알고 있잖아요 <br>기억해줘요 잊지 말아주세요 <br>아직 바람으로 남아있어요 <br>기억해줘요 기억해줘요 <br>잊혀서는 안 되는 걸 <br>알고 있잖아요 <br>기억해줘요 잊지 말아주세요 <br>아직 바람으로 남아있어요 <br>따뜻한 마음 사랑하는 사람들 <br>나는 아직 할 이야기가 많아요 <br>꽃이 피고지고 <br>다시 피기를 잊지 않듯 <br>그렇게 우릴 기억해줘요 <br>기억할게요 기억할게요 <br>잊어서는 안 되는 걸 <br>알고 있어요 <br>기억할게요 잊지 않을 거예요 <br>아직 바람으로 남아있네요 <br>피우지 못한 한 송이 꽃이란 걸 <br>진정 피어나고 싶었단 걸 알아요 <br>스치는 바람이 <br>아픈 맘을 어루만지네요 <br>그렇게 우리 기억하네요 <br>지치고 아픈 마음 <br>바람이 기억하네요 <br>바람에 안긴 꽃잎 <br>하늘로 날아 가네요 <br>우리 이렇게 서로를 기억해요 <br>피우지 못한 한 송이 꽃이란 걸 <br>진정 피어나고 싶었단 걸 알아요 <br>스치는 바람이 <br>아픈 맘을 어루만지네요 <br>그렇게 우리 기억하네요 <br>그렇게 서로 기억해요 <br>]]></content><category term="해밀" label="해밀"/><category term="기억할게요" label="기억할게요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kshmr/Back_To_Me_Feat_Micky_Blue/</id><title>Kshmr - Back To Me (Feat. Micky Blue) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:48:03+09:00</updated><published>2018-04-10T09:48:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kshmr/Back_To_Me_Feat_Micky_Blue/" title="Kshmr - Back To Me (Feat. Micky Blue) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Paint my roses red <br>Right before the end <br>I will let the raindrops carry me <br>All we ever said <br>Dancin' through my head <br>Wait until it all comes back to me <br>Paint my roses red <br>Right before the end <br>I will let the raindrops carry me <br>All we ever said <br>Dancin' through my head <br>Wait until it all comes back to me <br>All we ever said we ever said <br>All we ever said we ever said <br>All we ever said we ever said <br>Back to me <br>Paint my roses red <br>Right before the end <br>I will let the raindrops carry me <br>All we ever said <br>Dancin' through my head <br>Wait until it all comes back to me <br>Paint my roses red <br>Right before the end <br>I will let the raindrops carry me <br>All we ever said <br>Dancin' through my head <br>Wait until it all comes back to me <br>All we ever said we ever said <br>All we ever said we ever said <br>All we ever said we ever said <br>Back to me <br>]]></content><category term="Kshmr" label="Kshmr"/><category term="Back To Me (Feat. Micky Blue)" label="Back To Me (Feat. Micky Blue)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skezi/청춘표류_Feat_유일/</id><title>Skezi - 청춘표류 (Feat. 유일) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:48:08+09:00</updated><published>2018-04-10T09:48:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skezi/%EC%B2%AD%EC%B6%98%ED%91%9C%EB%A5%98_Feat_%EC%9C%A0%EC%9D%BC/" title="Skezi - 청춘표류 (Feat. 유일) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>불안한 바람에 계속 흔들리네 <br>그래도 괜찮아 괜찮아 질 때까지만 더 <br>쉬다 가도 돼 조금은 뒤쳐지더라도 <br>오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>솔직히 하루에 12시간은 <br>외로움을 타 <br>그런데도 울지도 못하는 <br>나는 매너모드일까 <br>세월의 무게가 어깨로 <br>잔뜩 내려오는 탓에 <br>거울에 비치는 우울함만 <br>째려보는 밤 <br>누가 뭐라고 해도 고집부리던 <br>내 느낌표가 <br>어느새 어른들의 등처럼 굽어 <br>물음표가 돼 <br>미래를 그리는데 가진 게 <br>검은 물감뿐 인 것 같은 기분 <br>어디일까 맞는 길은 <br>경제 따라 내 미래를 <br>어느 정도 점쳐봐 <br>근데 뉴스를 볼 때마다 <br>불안함만 커져가 <br>동네에 어떤 개가 짖어 <br>잠 설쳤던 어젯밤 <br>오늘은 내가 소리치고 싶어 <br>너무 답답해 <br>파김치 같은 이불 안에 <br>온도는 차갑고 기분은 <br>괜히 불안해 <br>그래도 이것저것 떨면서도 <br>잠은 자겠지 <br>내일 아침 해 뜨면 <br>조금은 따뜻하겠지 <br>오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>불안한 바람에 계속 흔들리네 <br>그래도 괜찮아 괜찮아 질 때까지만 더 <br>쉬다 가도 돼 조금은 뒤쳐지더라도 <br>오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>시간이 흘러 알게 또 모르게 <br>세월을 먹어온 키 작던 코흘리개 <br>피부가 검게 그을리게 <br>밖에서만 놀던 내가 <br>이젠 창백한 표정의 어른이 돼 <br>생각 없이 먹어온 나이는 허물이 돼 <br>잘나가는 친구는 날 재는 저울이 돼 <br>사회가 파도 치는 바다라면 난 그 위에 <br>하루하루 젖어가는 얇디 얇은 종이배 <br>눈물은 말라가는데도 우는 일은 <br>점점 더 늘어 잦아지네 또 <br>몸집은 가면 갈수록 또 커져가는데도 <br>주어지는 공간은 점점 작아지네 <br>화는 더 쌓여가는데 자꾸만 참아지네 <br>즐거웠던 주말 약속이 귀찮아지네 <br>훌쩍 떠나고 싶다던 술주정과 푸념은 <br>월요일 아침 알람 소리에 사라지네 <br>오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>불안한 바람에 계속 흔들리네 <br>그래도 괜찮아 괜찮아 질 때까지만 더 <br>쉬다 가도 돼 조금은 뒤쳐지더라도 <br>오늘도 여전히 너는 파도 위에 <br>이상과 현실의 분쟁 <br>지금 내 위치는 3 8 선 <br>내 젊음의 배는 멈춘 난파선 <br>내게 인생은 길이 아닌 바다였어 <br>다만 선장 항해사 조타수도 다 나였어 <br>이건 청춘 표류기 <br>나의 청춘 표류기 <br>시간으로 만들어진 거친 파도 위 <br>불안하게 흔들리는 청춘 표류기 <br>청춘 표류기 <br>나의 청춘 표류기 <br>시간으로 만들어진 거친 파도 위 <br>불안하게 흔들리는 청춘 표류기 <br>청춘 표류 <br>나의 청춘 표류기 <br>시간으로 만들어진 거친 파도 위 <br>불안하게 흔들리는 청춘 표류기 <br>]]></content><category term="Skezi" label="Skezi"/><category term="청춘표류 (Feat. 유일)" label="청춘표류 (Feat. 유일)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신달래/무정한_님아/</id><title>신달래 - 무정한 님아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:14+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EB%8B%AC%EB%9E%98/%EB%AC%B4%EC%A0%95%ED%95%9C_%EB%8B%98%EC%95%84/" title="신달래 - 무정한 님아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 당신을 잊을 수가 없어요 <br>미워할 수도 없어요 <br>저 하늘마저 허락한 사랑을 <br>버리고 떠나간 남자 <br>상처난 내 마음을 이제와서 <br>그 누가 달래줄 수 있나 <br>못잊어 당신을 못잊어 그리워 <br>불러보는 무정한 님아 <br>나 당신을 지울 수가 없어요 <br>외면할 수도 없어요 <br>저 하늘마저 허락한 사랑을 <br>버리고 돌아선 남자 <br>상처난 내 마음을 이제와서 <br>그 누가 달래줄 수 있나 <br>못잊어 당신을 못잊어 그리워 <br>불러보는 무정한 님아 <br>상처난 내 마음을 이제와서 <br>그 누가 달래줄 수 있나 <br>못잊어 당신을 못잊어 그리워 <br>불러보는 무정한 님아 <br>그리워 불러보는 무정한 님아 <br>]]></content><category term="신달래" label="신달래"/><category term="무정한 님아" label="무정한 님아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/하지우/어제도_오늘도_Feat_잼투와이/</id><title>하지우 - 어제도, 오늘도. (Feat. 잼투와이) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:16+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%98%EC%A7%80%EC%9A%B0/%EC%96%B4%EC%A0%9C%EB%8F%84_%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84_Feat_%EC%9E%BC%ED%88%AC%EC%99%80%EC%9D%B4/" title="하지우 - 어제도, 오늘도. (Feat. 잼투와이) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제 와서 흔들지마 <br>아무렇지 않게 떠날 땐 언제고 <br>no way don’t tell me plz <br>어떤 말도 이젠 내겐 <br>이별을 익숙하게 말하던 너였어 <br>사랑을 말하는 게 <br>그렇게 넌 어렵니 <br>그냥 습관처럼 만나다 <br>어제도 오늘도 매일 외로웠어 <br>오랜만이야 어떻게 지냈어 <br>넌 하루 종일 그저 그런 <br>drama 보는 것처럼 <br>내 생각에서 빠져 나오지도 <br>못해 넌 매번 똑같이 <br>그냥 그렇게 너같이 <br>방구석 널 가두겠지 <br>사랑한단 말 꼭 해야만 해 넌 <br>그 표정 말투 버릇 <br>지금 타이밍 아냐 웃어 <br>이게 몇 번째인지는 관심 없어 <br>또 언제 너 혼자 될지도 <br>모르니까 그냥 내 손 잡아 <br>이제 와서 흔들지마 아무렇지 <br>않게 떠날 땐 언제고 <br>다가서면 또 멀어져서 <br>날 아프게 하고 <br>내가 너였었던 시간들은 <br>아마 다신 없을 것 같아 <br>이별을 익숙하게 말하던 너였어 <br>사랑을 말하는 게 <br>그렇게 넌 어렵니 <br>그냥 습관처럼 만나다 <br>어제도 오늘도 매일 외로웠어 <br>원래 다들 그렇게 <br>이별하고 사랑한대 <br>너 뭐가 특별하길래 <br>어떤 걸 고민하는데 <br>처음부터 나 싫다던 <br>네 모습 고집 하는 거 <br>아무런 일도 없었어 <br>다 내 말대로 하라고 매일 <br>매일 나 때문에 힘들었다고 <br>그런 말 할 줄 몰라서 <br>나 참았던 건 아냐고 no <br>됐어 ok 오늘까지만 고민해 <br>내일부터 날 원하듯 <br>다정하게 나를 대해 <br>이제 와서 흔들 지마 <br>아무렇지 않게 떠날 땐 언제고 <br>다가서면 또 멀어져서 <br>날 아프게 하고 <br>내가 너였었던 시간들은 <br>아마 다신 없을 것 같아 <br>애쓰지마 돌아오지도 마 <br>그냥 이대로 날 찾지 말아줘 <br>너 떠나고 난 초라했던 <br>시간들을 혼자 견뎌왔어 <br>아마 난 지금이 좀 더 나은 것 같아 <br>이별을 익숙하게 말하던 너였어 <br>사랑을 말하는 게 그렇게 넌 어렵니 <br>그냥 습관처럼 만나다 <br>어제도 오늘도 매일 외로웠어 <br>]]></content><category term="하지우" label="하지우"/><category term="어제도, 오늘도. (Feat. 잼투와이)" label="어제도, 오늘도. (Feat. 잼투와이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알샤/눈이_높아_Can_You_Handle_Feat_Jay/</id><title>알샤 - 눈이 높아 (Can You Handle) (Feat. Jay) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:18+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EC%83%A4/%EB%88%88%EC%9D%B4_%EB%86%92%EC%95%84_Can_You_Handle_Feat_Jay/" title="알샤 - 눈이 높아 (Can You Handle) (Feat. Jay) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You don't wanna pass me by <br>you don't wanna wanna pass me by <br>I just wanna show ya gonna show ya <br>I can be your guy <br>You don't wanna pass me by <br>you don't wanna wanna pass me by <br>I just wanna show ya gonna show ya <br>I can be your guy <br>수줍어해 보이지 나 <br>아니지 보고 말이 막힐 뿐이야 <br>감당할 수 있어 자신 있게 약속할게 <br>기회주면 돼 <br>너 눈이 높은 만큼 내가 더 노력할게 <br>Big boy ain‘t nothin' gonna scare me <br>One time 한번만 Allons-y <br>다 보여줄게 <br>Baby C'est La vie <br>네 고민이 난 뭔지 알아 <br>절대 벗어날 수 없지 너 혼자 <br>Baby 걱정은 하지 마 <br>네 생각보다 <br>내 눈은 높으니까 <br>너는 겁이 나지 Boy boy <br>벗어날 수 없는 내 매력에 빠질까봐 <br>날 감당할 수 없지 Boy Oh boy <br>내게 매달려 사랑이라도 외칠까봐 <br>Can you handle it <br>Can you handle it <br>If I go there <br>Can you handle it <br>Can you handle it <br>If I go there <br>난 눈이 높아 눈이 높아 Oh boy <br>눈이 높아 눈이 높아 Yeah <br>난 눈이 높아 눈이 높아 Oh boy <br>No matter what <br>뭐든 할 수 있잖아 <br>우리 둘이 함께니까 <br>Just Do or Die <br>날 믿고 따라와 Tonight <br>Don't think about <br>내 눈을 높으니까 <br>너는 겁이 나지 Boy boy <br>벗어날 수 없는 내 매력에 빠질까봐 <br>날 감당할 수 없지 Boy Oh boy <br>내게 매달려 사랑이라도 외칠까봐 <br>Can you handle it <br>Can you handle it <br>If I go there <br>Can you handle it <br>Can you handle it <br>If I go there <br>난 눈이 높아 눈이 높아 Oh boy <br>눈이 높아 눈이 높아 Yeah <br>난 눈이 높아 눈이 높아 Oh boy <br>]]></content><category term="알샤" label="알샤"/><category term="눈이 높아 (Can You Handle) (Feat. Jay)" label="눈이 높아 (Can You Handle) (Feat. Jay)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/Echo/</id><title>리노 쿠 (Rino Ku) - Echo - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:22+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/Echo/" title="리노 쿠 (Rino Ku) - Echo - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느 숲 속 어딘가엔 <br>그대가 있겠지요 <br>강물 위에 비친 <br>그대가 아름다워 <br>그대 옆에 있는 <br>나를 좀 바라봐요 <br>그대 내가 누구인지 <br>관심도 없겠지요 <br>강물 위에 비친 <br>그대가 아름다워 <br>그대 옆에 있는 <br>나를 좀 바라봐요 <br>강물 위에 비친 <br>그대가 아름다워 <br>그대 옆에 있는 <br>나를 좀 바라봐요 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="Echo" label="Echo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이트볼스_The_Greatballs/못다한_이야기/</id><title>그레이트볼스 (The Greatballs) - 못다한 이야기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:25+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%ED%8A%B8%EB%B3%BC%EC%8A%A4_The_Greatballs/%EB%AA%BB%EB%8B%A4%ED%95%9C_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="그레이트볼스 (The Greatballs) - 못다한 이야기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[차가운 곳에서 <br>대답없이 가만히 <br>기다림에 지쳐서 <br>애태우며 슬피 울었나 <br>기약없는 곳에서 <br>그목소리는 결국 <br>서러움에 지쳐서 <br>꽃이 되어 내게 슬피 울었나 <br>맘속에 못다한 이야기 <br>속에 <br>해야만 했다고 <br>이제야 말하는 이야기 <br>그치만 너무 늦었는걸 <br>기약없는 곳에서 <br>그 목소리는 결국 <br>꽃이 되어 내게 슬피 울었나 <br>어둠속에 가려진 이야기 <br>속에 <br>해야만 했다고 <br>이제야 말하는 이야기 <br>그토록 소리내어 해봐도 <br>기약없는 곳에서 <br>그 목소리는 결국 <br>메아리 되어 내게 슬피 울었나 <br>울었나 울었나 <br>]]></content><category term="그레이트볼스 (The Greatballs)" label="그레이트볼스 (The Greatballs)"/><category term="못다한 이야기" label="못다한 이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서달달/둘_다_처음/</id><title>서달달 - 둘 다 처음 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:29+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EB%8B%AC%EB%8B%AC/%EB%91%98_%EB%8B%A4_%EC%B2%98%EC%9D%8C/" title="서달달 - 둘 다 처음 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우린 둘 다 낯설어 둘 다 처음이야 <br>서로에 손끝만 스쳐도 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 서로 낯설어 이런 감정 처음이야 <br>눈만 마주쳐도 부끄러 <br>심장이 두근두근해 <br>천천히 와요 3번 출구에서 봬요 <br>아니 사실은 좀 서둘렀음 해요 <br>너무 보고 싶어 하는 거 티 내는 거 <br>아닌가 싶어 옷매무새만 <br>가지런히 백 번 해 <br>왜 맘이 난데없이 쿵쾅대니 <br>가만히 있질 못해 기다리는 내내 <br>또 보게 돼 니가 다 맞춰준 건지 <br>모르겠지만 어젯밤 <br>우리 톡할 때의 케미 <br>좋아하는 음악을 크게 틀고 듣는 거 <br>가끔은 혼자 맥주 들고 영화를 보는 거 <br>일상이 원래대론데 변해 <br>버린 건 시도 때도 없이 <br>니가 생각나는 거 워 <br>꽃처럼 한철만 피어난 맘은 아니겠지 <br>오늘 내 방송은 시청자들 설레는 에피 <br>봄은 다른 계절보다 짧아 한 글자니까 <br>올핸 그 Spring을 길게 늘여볼래 <br>우린 둘 다 낯설어 둘 다 처음이야 <br>서로에 손끝만 스쳐도 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 서로 낯설어 이런 감정 처음이야 <br>눈만 마주쳐도 부끄러 <br>심장이 두근두근해 <br>뒷모습만 보고도 한눈에 알아봤어 <br>눈 마주치자마자 <br>2세 계획까지 세웠어 <br>정신 차려 머쓱 맘 같아선 <br>덥석 손을 잡고 싶었지만 <br>역시 초면의 낯선 표정은 <br>지금 너나 나나 마찬가지야 <br>어색해 분위기가 우선 밥이나 <br>먹으러가자고 왔어 <br>근데 넌 마치 김oo의 한입만 <br>잘 먹네 완전 내 이상형이라니까 <br>너가 로또라면 난 1등이야 <br>너무 잘 맞아버려서 <br>상대성이론도 다 깨달아버렸습니다 <br>시간이 다 가버려서 <br>니가 함께와 아닌 게 참 달라요 <br>이렇게 날 좋을 때 <br>서롤 위한 도시락 싸서 <br>하루 잠깐 이 지겨운 도시랑 <br>결별하고 봄 바다 보러 떠날까 <br>다음 데이트 만들기 작전 또 시작 <br>우린 둘 다 낯설어 둘 다 처음이야 <br>서로에 손끝만 스쳐도 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 서로 낯설어 이런 감정 처음이야 <br>눈만 마주쳐도 부끄러 <br>심장이 두근두근해 <br>이 곡 제목으로 음란마귀 <br>낀 사람들은 반성해 <br>표정 관리하고 얼른 마음 단정히 해 <br>첫 연애가 설레고 막 좋은 게 <br>뭐냐면 어떤 곳이든 <br>데이트든 둘 다 첨해 <br>설렘을 모른 무채색의 내겐 <br>너는 예쁜 물감을 품고 있는 세계 <br>깨달았어 솔직히 남자도 <br>사랑받고 싶어 <br>특히 너에게서 그걸 확인받고 싶어 <br>우린 둘 다 낯설어 둘 다 처음이야 <br>서로에 손끝만 스쳐도 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 서로 낯설어 이런 감정 처음이야 <br>눈만 마주쳐도 부끄러 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 둘 다 낯설어 <br>사랑 해보고 싶단 말을 하던 내가 <br>둘 다 처음이야 <br>사랑해 보고 싶단 생각을 해 <br>서로에 손끝만 스쳐도 <br>심장이 두근두근해 <br>우린 서로 낯설어 이런 감정 처음이야 <br>눈만 마주쳐도 부끄러워 <br>심장이 두근두근해 <br>]]></content><category term="서달달" label="서달달"/><category term="둘 다 처음" label="둘 다 처음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보엠_BOHEME/집으로_가자/</id><title>보엠 (BOHEME) - 집으로 가자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:31+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%97%A0_BOHEME/%EC%A7%91%EC%9C%BC%EB%A1%9C_%EA%B0%80%EC%9E%90/" title="보엠 (BOHEME) - 집으로 가자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[숨죽인 날들을 기억해 <br>가녀린 새들은 <br>갈 곳이 없었다 <br>우리의 모든 말들은 <br>허공을 맴돌다 <br>이리 저리 신음했다 <br>봄이 지나고 겨울이 오고 <br>또 다른 새 봄이 와도 <br>내가 사는 땅덩이 <br>헐벗은 내 몸뚱이 <br>가득 겨울이었다 <br>모이고 모여도 끝나지 않던 <br>깜깜한 터널 속을 <br>분노를 슬픔을 <br>한숨을 뱉으며 우리 <br>빛 빛을 밝혔다 <br>우우우 그대여 <br>이제 집으로 가자 <br>우우우 슬픔은 <br>모두 바다에 두고서 <br>우우우 그대여 <br>이제 집으로 가자 <br>우우우 슬픔은 <br>모두 바다에 두고서 <br>3년의 겨울을 지나 <br>봄 봄은 오는지 <br>]]></content><category term="보엠 (BOHEME)" label="보엠 (BOHEME)"/><category term="집으로 가자" label="집으로 가자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보엠_BOHEME/집으로_가자_Feat_하이미스터메모리/</id><title>보엠 (BOHEME) - 집으로 가자 (Feat. 하이미스터메모리) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:33+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%97%A0_BOHEME/%EC%A7%91%EC%9C%BC%EB%A1%9C_%EA%B0%80%EC%9E%90_Feat_%ED%95%98%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%84%B0%EB%A9%94%EB%AA%A8%EB%A6%AC/" title="보엠 (BOHEME) - 집으로 가자 (Feat. 하이미스터메모리) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[숨죽인 날들을 기억해 <br>가녀린 새들은 갈 곳이 없었다 <br>우리의 모든 말들은 <br>허공을 맴돌다 <br>이리 저리 신음했다 <br>봄이 지나고 겨울이 오고 <br>또 다른 새 봄이 와도 <br>내가 사는 땅덩이 <br>헐벗은 내 몸뚱이 <br>가득 겨울이었다 <br>모이고 모여도 끝나지 않던 <br>깜깜한 터널 속을 <br>분노를 슬픔을 <br>한숨을 뱉으며 우리 <br>빛 빛을 밝혔다 <br>우우우 그대여 <br>이제 집으로 가자 <br>우우우 슬픔은 <br>모두 바다에 두고서 <br>우우우 그대여 <br>이제 집으로 가자 <br>우우우 슬픔은 <br>모두 바다에 두고서 <br>3년의 겨울을 지나 <br>봄 봄은 오는지 <br>]]></content><category term="보엠 (BOHEME)" label="보엠 (BOHEME)"/><category term="집으로 가자 (Feat. 하이미스터메모리)" label="집으로 가자 (Feat. 하이미스터메모리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보엠_BOHEME/오늘도_아이들은/</id><title>보엠 (BOHEME) - 오늘도 아이들은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:50:35+09:00</updated><published>2018-04-10T09:50:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%97%A0_BOHEME/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84_%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%A4%EC%9D%80/" title="보엠 (BOHEME) - 오늘도 아이들은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[일년 전 그 바다는 <br>맘껏 울지도 못했지 <br>고장난 시계처럼 <br>아직도 그대로인걸 <br>이 노랠 부르는 <br>지금 이 시간은 <br>오직 너흴 위한 내 작은 애도 <br>봄은 더디게 올 테지만 <br>함께 기다릴꺼야 <br>눈물이 별이 될 그 날을 <br>아직도 난 두려워 <br>빛나는 너희 눈빛은 <br>고장난 내 가슴을 <br>흔들고가네 <br>오늘도 아이들은 <br>날 보며 웃네 <br>말없이 내게 묻네 <br>함께해줄 수 있나요 <br>이 노랠 부르는 <br>지금 이 시간은 <br>오직 너흴 위한 내 작은 기도 <br>봄은 더디게 올 테지만 <br>힘껏 웃어줄거야 <br>우리 꽃을 피울 그 날에 <br>오늘도 아이들은 <br>날 보며 웃네 <br>]]></content><category term="보엠 (BOHEME)" label="보엠 (BOHEME)"/><category term="오늘도 아이들은" label="오늘도 아이들은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디핵_D-Hack/은하는_억천만_Feat_Vixy/</id><title>디핵 (D-Hack) - 은하는 억천만 (Feat. Vixy) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:36+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%ED%95%B5_D-Hack/%EC%9D%80%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%96%B5%EC%B2%9C%EB%A7%8C_Feat_Vixy/" title="디핵 (D-Hack) - 은하는 억천만 (Feat. Vixy) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 우주가 날 찾아온다면 <br>커다란 발자국에 깔리고 말겠지 <br>그만큼 나는 작은 존재라는 걸 <br>너로 인해서 깨닫게 될 거야 <br>네모 난 화면 안에 있는 <br>나는 너를 많이 좋아해 <br>내가 내 대신 말해 보면 <br>나는 널 많이 보고파 해 <br>근데 세상에 자신 있게 <br>말하기가 어려운 게 <br>내 마음을 꺼내면 날 욕을 해 <br>모르는 사람들이 말이야 <br>타자기가 방아쇠라고 치면 <br>그들의 사냥감은 나야 <br>날 헐뜯고 스토커 <br>새끼라며 욕을 해 <br>악개란 말이 뭔 뜻인지를 <br>배워야 했네 <br>날 부를 때 악성 개인 팬 <br>또 망상 속에서 <br>허우적대는 애라면서 비웃네 <br>노림수네 뭐 갖가지 욕을 해도 <br>올해는 은하를 꼭 만나야만 해 <br>어느 날 우주가 날 찾아온다면 <br>커다란 발자국에 깔리고 말겠지 <br>그만큼 나는 작은 존재라는 걸 <br>너로 인해서 깨닫게 될 거야 <br>넌 나의 별이지만 또 우주지만 <br>내 별인 너의 별은 누구일까 <br>궁금증이 날 지안에 <br>가두고 문을 잠그려 해 <br>고개를 저으며 문이 <br>딱 잠기기 전에 <br>빠져 나왔지 아 맞아 난 아직 <br>그녀의 동공이 날 확인하고 각인 <br>하게 한 적이 없어 감춰진 것도 <br>아냐 그녀는 몰라 <br>내가 살아있는 것도 <br>네가 어쩌면 하늘을 걸어서 <br>날 가둔 환상의 천장을 연 다음 <br>나를 꺼내 준다는 말을 한다면 <br>음 아냐 당분간은 <br>여기에 있겠다고 <br>할 것 같애 아직 난 네 두 눈 앞에 <br>더러운 것들을 <br>더 많이 치워내야 될 <br>힘을 키워야 해 널 지켜야 해 <br>노력해야 해 네가 내 존재를 <br>알아가게 해야 돼 <br>난 이제 열차에서 내려야만 해 <br>이 노래를 부르며 떠날게 <br>낮은 볼륨이라도 너의 귓가에 <br>들린다면 날 찾아와줄래 <br>어느 날 우주가 날 찾아온다면 <br>커다란 발자국에 깔리고 말겠지 <br>그만큼 나는 작은 존재라는 걸 <br>너로 인해서 깨닫게 될 거야 <br>좀 더 시간을 걸어가면 <br>내 품에 널 안아볼까 <br>그런 상상에 빠져 몰래 난 <br>내 꿈에 너를 데려와 <br>넌 나를 보며 웃어준다 <br>꿈이란 걸 나만 아나 봐 <br>깨어나면 넌 기억 못할 거야 <br>]]></content><category term="디핵 (D-Hack)" label="디핵 (D-Hack)"/><category term="은하는 억천만 (Feat. Vixy)" label="은하는 억천만 (Feat. Vixy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디핵_D-Hack/천공녀_Feat_Vixy/</id><title>디핵 (D-Hack) - 천공녀 (Feat. Vixy) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:40+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%ED%95%B5_D-Hack/%EC%B2%9C%EA%B3%B5%EB%85%80_Feat_Vixy/" title="디핵 (D-Hack) - 천공녀 (Feat. Vixy) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 만날거야 <br>나는 거라 말야 말거야 <br>널 안을거야 <br>현실을 모두 부정하고 <br>날 따라 눈을 감아 줘 <br>보일 거야 그 PARADISE <br>매일매일이 아니라도 <br>가끔은 날 찾아와 줘 <br>있어 거기 틀어봐 <br>무심코 바라본 하늘의 별 <br>공짜로 나를 비추고 있어 <br>쟤네도 참 피곤할 텐데 말이야 <br>혹시라도 또 한 번 네가 나와 <br>같이 있는 그 장면을 <br>보고파서 그럴까 아니면은 <br>날 어둠 속 안에 두기가 미안해서 <br>네가 별에게 부탁했을 수도 있어 <br>라는 멍청한 상상을 난 또 해 <br>하물며 어제 달님이 선물한 꿈엔 <br>너랑 같이 전설 속의 먼지 쌓인 <br>얘기 속의 성을 같이 찾아 다니며 <br>이 말을 했지 <br>꼭 찾을 거야 환상을 <br>현실로 만들 거야 <br>널 꽉 안을 거야 영원히 <br>네 손을 잡을 거야 <br>널 만날 거야 <br>그리고 이 말을 전할 거야 <br>널 안을 거야 <br>그리고 구름을 향할 거야 <br>현실을 모두 부정하고 <br>날 따라 눈을 감아 줘 <br>보일 거야 그 PARADISE <br>매일매일이 아니라도 <br>가끔은 날 찾아와 줘 <br>쭉 여기 있을 거야 <br>난 너를 기다릴 거야 <br>저기 그 성이 보여 <br>신나 뒤돌아보면 네가 안 보여 <br>다시 눈감았다 <br>뜨면 네가 또 보여 <br>꿈을 꾸고 있다는 걸 <br>모른 척하면서 <br>시선을 돌려 <br>Uh 오히려 이게 낫겠지 <br>꿈이 아니라면 <br>내가 네 손을 잡는 일은 <br>벌어지지 않을 걸 알기에 <br>저 커다란 성문 손잡이에 <br>너와 내 손 얹어 문을 열어보자 <br>외로이 잠든 성의 <br>긴 잠을 깨워놓자 <br>끼 기긱 숨을 내쉬며 문이 열려 <br>동시에 현실이 <br>날 찾는 모닝콜이 울려 <br>또 이런 거야 <br>너와 난 만날 수 없는 거야 <br>널 만날 거야 <br>내 어린 꿈의 단어인 걸까 <br>널 만날 거야 <br>그리고 이 말을 전할 거야 <br>널 안을 거야 <br>그리고 구름을 향할 거야 <br>현실을 모두 부정하고 <br>날 따라 눈을 감아 줘 <br>보일 거야 그 PARADISE <br>매일매일이 아니라도 <br>가끔은 날 찾아와 줘 <br>쭉 여기 있을 거야 <br>난 너를 기다릴 거야 <br>알아 당장은 아닌 거야 <br>현실에 눈뜨면 <br>걍 아는 사이인 거야 <br>하지만 난 너와 꼭 이어질 거야 <br>널 가둔 벽을 <br>전부 부숴버릴 거야 <br>너를 안고 싶었던 <br>또 널 만나고 싶었던 <br>꿈이 잠을 비집고서 <br>그리움으로 지은 성이 <br>멀어지네 눈뜨면 우린 어디에 <br>널 만날 거야 <br>그리고 이 말을 전할 거야 <br>널 안을 거야 <br>그리고 구름을 향할 거야 <br>현실을 모두 부정하고 <br>날 따라 눈을 감아 줘 <br>보일 거야 그 PARADISE <br>매일매일이 아니라도 <br>가끔은 날 찾아와 줘 <br>쭉 여기 있을 거야 <br>난 너를 기다 릴 거야 <br>]]></content><category term="디핵 (D-Hack)" label="디핵 (D-Hack)"/><category term="천공녀 (Feat. Vixy)" label="천공녀 (Feat. Vixy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디핵_D-Hack/유리멘탈_Initiation_love/</id><title>디핵 (D-Hack) - 유리멘탈 (Initiation love) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:42+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%ED%95%B5_D-Hack/%EC%9C%A0%EB%A6%AC%EB%A9%98%ED%83%88_Initiation_love/" title="디핵 (D-Hack) - 유리멘탈 (Initiation love) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[What were u gonna say <br>뭐라 했었지 <br>도대체 이번이 몇 번 째인건지 <br>떠올리네 지난 생각에 <br>유리 멘탈이 또 부셔져 가네 <br>ring ring ring 전화를 걸지 <br>민재 형 안자고 계신 겁니까 <br>지금 나 꽤나 우울하니까 <br>남양주로 갈까요 말을 건네지 <br>형 say 해키해키 너무 빠지지 말랬지 <br>제길 결국엔 네 감정의 팔레트 위 <br>얼룩진 검정이 또 도배되겠군 <br>넌 걔가 가끔 눈물을 숨기는 베개 쯤 <br>이었단 걸 자각해 <br>세상에 널린 게 여자인데 <br>근데 내 세상 여잔 걔 하나기에 <br>맘이 아프기만 해요 <br>왜 또 잠은 오는건지 <br>내일 또 전화할게요 <br>이젠 누구를 만나는 걸 <br>원치 않을 것만 같아져 <br>사랑을 칠하고 나면 <br>내게 검은색만 남아서 <br>날 아프게 해 <br>나의 노래에 담겨진 <br>몇 명의 여자들의 사이에 <br>네가 있지 않길 바랬어 <br>but 이젠 넌 내 가사 안에서 <br>박제가 돼있어 <br>이젠 누구를 만나도 <br>너와 같지 않기를 <br>너의 시간 속을 비행하다 <br>만난 난기류를 <br>헤쳐 나가면 네가 있을 거야 <br>헤쳐 나가니 네가 있던 거야 <br>나 아닌 다른 사람과 <br>멘탈이 부서져 사라 라 라 라 락 <br>어떤 필터나 여과기 없이 <br>얘길 꺼내 줘 그래야 접기 <br>쉬울 거야 지워질 거야 <br>흔한 길고양이 같았던 거야 <br>과도하게 관심을 내주기에 <br>일말의 의심과 경계를 푸니까 <br>너는 날 무료한 시간 <br>무료로 같이 즐겨 줄 사람이 <br>아니면 장난감이었던 건가 <br>대본과 어떤 역할이 내게 주어졌고 <br>제목을 보기 전까진 <br>모른 이 영화제목은 TOY STORY <br>그 중 내 배역은 자신이 인간이 <br>라고 믿는 버즈 같은 존재였던 거지 <br>뭐 난 병신같은 놈이였던 거지 <br>사랑을 뇌 아닌 맘으로 했으니 <br>줬던 맘에 포장이 뜯겨 반품됐지 <br>SB 꼭 네가 아니어도 <br>그동안 많은 여잘 만났어 <br>근데 또 신기한 것은 걔넨 <br>네 맘을 많이 닮아서 <br>날 아프게 했고 나의 노래에 <br>담겨지고 싶어서 안달이 난 듯 내 <br>순수함을 부수곤 했고 <br>그 증오는 네 이어폰에서 <br>숨 쉬고 있어 <br>이젠 누구를 만나도 <br>너와 같지 않기를 <br>너의 시간 속을 비행하다 <br>만난 난기류를 <br>헤쳐 나가면 네가 있을 거야 <br>헤쳐 나가니 네가 있던 거야 <br>나 아닌 다른 사람과 <br>멘탈이 부서져 사라 라 라 라 락 <br>I say FXXk You to me <br>who love you <br>I say FXXk You to me <br>who kiss you <br>먼저 물어볼게 <br>니가 원했던 모습이 뭐야 <br>]]></content><category term="디핵 (D-Hack)" label="디핵 (D-Hack)"/><category term="유리멘탈 (Initiation love)" label="유리멘탈 (Initiation love)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디핵_D-Hack/환상_소녀/</id><title>디핵 (D-Hack) - 환상 소녀 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:45+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%ED%95%B5_D-Hack/%ED%99%98%EC%83%81_%EC%86%8C%EB%85%80/" title="디핵 (D-Hack) - 환상 소녀 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너를 꼭 만날 거야 <br>너를 꼭 만날 거야 <br>너를 꼭 만날 거야 <br>너를 꼭 만날 거야 <br>혼잣말을 하는 모습도 <br>그 웃음이 배어있는 얼굴도 <br>왠지 끌려 말을 건네보면 <br>바뀌겠지 상황이 좋던 안 좋던 <br>근데 왜 난 뒤를 돌까 <br>오늘이 아님 못 봐 이 결말 <br>좀만 더 일찍 알았으면 <br>미친 척 손을 잡았을 걸 <br>지난 일은 꼭 지나고 <br>나서야 안다는 것 <br>참 거지같지 날 더 어필하기도 <br>모자랄판에 난 뒤를 돌았으니 <br>기회란 건 이제 없네 <br>어쩌면 내 손에 보이지 않는 열쇠 <br>갖고있었는지도 몰라 <br>좀만 더 용기 내면 <br>네 맘속 안을 볼 날이 <br>올 수 있었는데 <br>두려움 땜에 용길 못 내서 끝났어 <br>이번 주말에도 <br>너를 찾아서 가보려 해 <br>지구가 넓다는 것을 <br>이미 나는 아는데 <br>한 번 더 그 사실을 <br>알게 하지 않길 바래 <br>그냥 그 자리에 있어 <br>나 먼저 다가갈게 <br>시간을 돌린다면 <br>만약 내가 조금이라도 <br>용길 냈다면 내 CD를 <br>꺼내서 건네준 다음 <br>CD 안을 열어본다면 그 안에 나의 <br>번호를 넣어놨다면 <br>그녀 삶에 가장 큰 <br>인상을 남겼다고 느끼는 남자의 <br>모습일 거라는 생각을 하며 <br>난 다시 그녈 만나러 <br>시동을 걸었어 <br>그래 도전도 안 해보고 <br>후회하는 거 나 그만할래 <br>OH YEAH 어느새 그녀 앞에 <br>심호흡을 크게 한 뒤에 <br>인사를 해 며칠 만에 <br>그녀 얼굴을 조립하는데 <br>좀 이상해 반복해 그려보던 <br>그 얼굴이 아니기에 <br>이번 주말에도 <br>너를 찾아서 가보려 해 <br>지구가 넓다는 것을 <br>이미 나는 아는데 <br>한 번 더 그 사실을 <br>알게 하지 않길 바래 <br>그냥 그 자리에 있어 <br>나 먼저 다가갈게 <br>난 너를 꼭 만날 거야 <br>그 다음엔 그 다음엔 <br>이걸 꼭 말할 거야 <br>난 너를 꼭 만날 거야 <br>그 다음엔 그 다음엔 <br>이걸 꼭 말할 거야 <br>나는 몇 주째 여기를 <br>맴돌고 있었다고 <br>몇 초가 지나고 당황하는 <br>표정으로 화답하는 <br>너에게 더 큰 당황 감을 줄 거라고 <br>좋아하는 맘을 갖기엔 아직 이르다고 <br>말하는 친구에게 답해 걘 <br>그 상식을 뛰어넘게 해 <br>나이와 이름 말고 딴 건 몰라도 <br>걘 나를 자꾸 여기에 오게 해 <br>이번 주말에도 <br>너를 찾아서 가보려 해 <br>지구가 넓다는 것을 <br>이미 나는 아는데 <br>한 번 더 그 사실을 <br>알게 하지 않길 바래 <br>그냥 그 자리에 있어 <br>나 먼저 다가갈게 <br>]]></content><category term="디핵 (D-Hack)" label="디핵 (D-Hack)"/><category term="환상 소녀" label="환상 소녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오곤/지구에서_네가_제일_좋아_Feat_제이미_Of_더_러쉬/</id><title>오곤 - 지구에서 네가 제일 좋아 (Feat. 제이미 Of 더 러쉬) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:47+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EA%B3%A4/%EC%A7%80%EA%B5%AC%EC%97%90%EC%84%9C_%EB%84%A4%EA%B0%80_%EC%A0%9C%EC%9D%BC_%EC%A2%8B%EC%95%84_Feat_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%AF%B8_Of_%EB%8D%94_%EB%9F%AC%EC%89%AC/" title="오곤 - 지구에서 네가 제일 좋아 (Feat. 제이미 Of 더 러쉬) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어쩌면 <br>내 세상엔 너뿐인가 봐 <br>나를 이룬 모든 게 <br>당연하듯 널 향해 <br>별다를 거 없는 <br>네 행동 하나도 <br>나에게는 빛나는 <br>기적일지 몰라 <br>또 <br>침착하지 못한 난 가봐 <br>이상하게 서툴러 <br>심장은 왜 서둘러 <br>특별할 거 없는 <br>내 작은 일상도 <br>마구마구 어지럽고 흔들려 <br>정말 이래도 될까 <br>어색하고 유치한 <br>이런 내 맘 알까 <br>I wish i'll special to you <br>숨기기엔 이곳엔 <br>너로 이미 가득해 <br>yeah yeah yeah <br>Day by day special to you <br>다른 것은 몰라도 <br>하나는 알 거 같아 <br>사실 좀 <br>엄마한테 미안하지만 <br>난 지구에서 네가 젤 좋아 <br>어쩜 내 <br>머릿속은 엉망인가 봐 <br>열 걸음에 한번은 <br>네 생각만 하게 돼 <br>멍청해진 내게 <br>웃음이 나는 걸 <br>어리둥절 <br>신비하고 놀라운 <br>이런 내 맘 알까 <br>I wish i'll special to you <br>숨기기엔 이곳엔 <br>너로 이미 가득해 <br>yeah yeah yeah <br>Day by day special to you <br>다른 것은 몰라도 <br>하나는 알 거 같아 <br>사실 좀 <br>엄마한테 미안하지만 <br>난 지구에서 네가 젤 좋아 <br>당당한 척해도 넌 아이 같아 <br>아닌 척해도 네 맘이 내게 다 보여 <br>아빠한테 비밀이지만 <br>사실 나도 네가 제일 좋아 <br>I wish i'll special to you <br>숨기기엔 이곳엔 <br>너로 이미 가득해 <br>yeah yeah yeah <br>Day by day special to you <br>다른 것은 몰라도 <br>하나는 알 거 같아 <br>사실 좀 <br>I wish i'll special to you <br>숨기기엔 이곳엔 <br>너로 이미 가득해 <br>yeah yeah yeah <br>Day by day special to you <br>다른 것은 몰라도 <br>하나는 알 거 같아 <br>사실 좀 <br>엄마한테 미안하지만 <br>난 지구에서 네가 젤 좋아 <br>]]></content><category term="오곤" label="오곤"/><category term="지구에서 네가 제일 좋아 (Feat. 제이미 Of 더 러쉬)" label="지구에서 네가 제일 좋아 (Feat. 제이미 Of 더 러쉬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엔트로피_블루_Entropy_blue/Oblivion/</id><title>엔트로피 블루 (Entropy blue) - Oblivion - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:49+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%94%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%94%BC_%EB%B8%94%EB%A3%A8_Entropy_blue/Oblivion/" title="엔트로피 블루 (Entropy blue) - Oblivion - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈을 감으면 혹시 내가 모르고 <br>지나칠까 안달 난 <br>감각들이 예민해 <br>나는 내가 보이지 않아서 <br>지워져 가는 <br>너의 흔적들에 예민해 <br>잊으려 해서 잊는 것도 아니고 <br>이어지려 해서 <br>이어지는 것도 아닌 것들이 <br>나도 모르게 <br>잊혀져 가네 모든 게 <br>놓은 적 없는데 <br>멀어져 가네 모든 게 <br>떠난 적 없는데 <br>잊으려 해서 잊는 것도 아니고 <br>이어지려 해서 <br>이어지는 것도 아닌 것들이 <br>나도 모르게 <br>잊혀져 가네 모든 게 <br>놓은 적 없는데 <br>멀어져 가네 모든 게 <br>떠난 적 없는데 <br>잊혀져 가네 모든 게 <br>놓은 적 없는데 <br>멀어져 가네 모든 게 <br>떠난 적 없는데 <br>내 몸 어딘가에 남아있는 <br>흉터처럼 가끔씩 떠올라 <br>가끔은 아쉬운 뚜렷하고도 <br>흐릿한 그날 그날들 <br>]]></content><category term="엔트로피 블루 (Entropy blue)" label="엔트로피 블루 (Entropy blue)"/><category term="Oblivion" label="Oblivion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유아이/여자의_마음/</id><title>유아이 - 여자의 마음 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:51+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%95%84%EC%9D%B4/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C/" title="유아이 - 여자의 마음 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대만 사랑해 주면서 <br>전부 이해해주는 여자 <br>그대를 위해 살아가는 <br>언제나 곁에 있는 한 사람 <br>그런 여자가 나라는걸 <br>당신도 이젠 알고 있겠죠 <br>당신만을 사랑하는 <br>행복한 여자 바로 나예요 <br>이런 내 마음 알아주면 돼 <br>다른 건 절대 원치 않아 <br>영원히 함께 하고 싶어 <br>당신만 보고 살래요 <br>나는 그런 여자예요 알아줘요 <br>당신이 믿을 수 있는 여자 <br>원하는 대로 할 수 있는 <br>당신의 천사예요 <br>나는 그런 여자예요 알아줘요 <br>그대만 곁에 있으면 돼요 <br>당신만 위하는 나의 사랑 <br>평생 행복하게 할게요 <br>힘들 때마다 힘을 주고 <br>기쁠 때마다 함께 해주는 <br>그런 사이 되고 싶어 <br>진실한 사이 되고 싶어요 <br>많은 사람을 만나 봤나요 <br>나 같은 여자 절대 없어 <br>이제는 내게 마음을 열고 <br>영원히 사랑해줘요 <br>나는 그런 여자예요 알아줘요 <br>당신이 믿을 수 있는 여자 <br>원하는 대로 할 수 있는 <br>당신의 천사예요 <br>나는 그런 여자예요 알아줘요 <br>그대만 곁에 있으면 돼요 <br>당신만 위하는 나의 사랑 <br>평생 행복하게 할게요 <br>그런 여자예요 알아줘요 <br>당신이 믿을 수 있는 여자 <br>원하는 대로 할 수 있는 <br>당신의 천사예요 <br>나는 그런 여자예요 알아줘요 <br>그대만 곁에 있으면 돼요 <br>당신만 위하는 나의 사랑 <br>평생 행복하게 할게요 <br>]]></content><category term="유아이" label="유아이"/><category term="여자의 마음" label="여자의 마음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/링컨GN/Missing_You/</id><title>링컨GN - Missing You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:51:53+09:00</updated><published>2018-04-10T09:51:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%81%EC%BB%A8GN/Missing_You/" title="링컨GN - Missing You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아직 너와 나 <br>못다 한 이야기들이 <br>참 많이 참 많이 있는데 <br>욕심 속에 침묵 속에 <br>널 그렇게 보냈어 <br>삶의 무질서 속에 <br>우린 모두 <br>숨소리마저 <br>미안할 거야 <br>가라앉는 <br>내 맘을 띄워 보내 <br>천국에 너에게 <br>Miss you <br>I miss you <br>I miss you <br>I miss you forever <br>I love you <br>I love you <br>I love you forever <br>삶의 무질서 속에 <br>우린 모두 <br>숨소리마저 <br>미안할 거야 <br>가라앉는 <br>내 맘을 띄워 보내 <br>천국에 너에게 <br>Miss you <br>I miss you I miss you <br>I miss you I miss you <br>I miss you forever <br>I love you I love you <br>I love you I love you <br>I love you <br>]]></content><category term="링컨GN" label="링컨GN"/><category term="Missing You" label="Missing You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_헤드_The_HEAD/밤의_여왕/</id><title>더 헤드 (The HEAD) - 밤의 여왕 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:52:15+09:00</updated><published>2018-04-10T09:52:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%ED%97%A4%EB%93%9C_The_HEAD/%EB%B0%A4%EC%9D%98_%EC%97%AC%EC%99%95/" title="더 헤드 (The HEAD) - 밤의 여왕 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Love is a fear <br>You're caught <br>I know how you feel <br>Sometimes a cream <br>but it won't taste like a dream <br>Right from the start <br>you knew it will break your life <br>Why are you here <br>Give me some sweet <br>I want more than you can give <br>Show me your king <br>then I'll show my diamond queen <br>Right from the start <br>you knew winner takes it all <br>Oh what a pity <br>What you see is what you get <br>We are falling to pieces <br>But don't stop don't stop <br>You know we can't go back <br>Thrill or trick <br>Is that what you really want <br>I don't mind <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>Love is a fear <br>You're caught <br>I know how you feel <br>Sometimes a cream <br>but it won't taste like a dream <br>Right from the start <br>you knew it will break your life <br>Why are you here <br>Give me some sweet <br>I want more than you can give <br>Show me your king <br>then I'll show my diamond queen <br>Right from the start <br>you knew winner takes it all <br>Oh what a pity <br>What you see is what you get <br>We are falling to pieces <br>But don't stop don't stop <br>You know we can't go back <br>Thrill or trick <br>Is that what you really want <br>I don't mind <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>What you see is what you get <br>We are falling to pieces <br>But don't stop don't stop <br>You know we can't go back <br>Thrill or trick <br>Is that what you really want <br>I don't mind <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>'cause I know <br>you'll come back here tonight <br>]]></content><category term="더 헤드 (The HEAD)" label="더 헤드 (The HEAD)"/><category term="밤의 여왕" label="밤의 여왕"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_헤드_The_HEAD/히치하이킹/</id><title>더 헤드 (The HEAD) - 히치하이킹 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:52:17+09:00</updated><published>2018-04-10T09:52:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%ED%97%A4%EB%93%9C_The_HEAD/%ED%9E%88%EC%B9%98%ED%95%98%EC%9D%B4%ED%82%B9/" title="더 헤드 (The HEAD) - 히치하이킹 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[희미해진 길을 따라 이 노래를 부를래 <br>왠지 모를 좋은 일만 생길 것 같아 <br>비가 와도 나는 좋아 <br>지금 바로 떠날래 <br>이 밤이 다 지나기전에 모두 다 <br>타타타타타 지구 반바퀼 돌자 <br>하늘을 날아갈까 바다를 헤엄칠까 <br>밤새 너와 <br>타타타타타 지구 반바퀼 돌자 <br>한순간 사라질듯 달리면 지난 일은 <br>꿈만 같이 잊혀질꺼야 <br>푸른 바다 붉은 태양 난 그런게 필요해 <br>내가 사는 이곳보다 훨씬 나을꺼야 <br>이젠 안녕 내 도시야 이제 그만 떠날래 <br>이 밤이 다 지나기 전에 모두 다 <br>타타타타타 지구 반바퀼 돌자 <br>하늘을 날아갈까 바다를 헤엄칠까 <br>밤새 너와 <br>타타타타타 지구 반바퀼 돌자 <br>한순간 사라질듯 달리면 지난 일은 <br>꿈만 같이 잊혀질꺼야 <br>When I see the light <br>We'll be in good time <br>Lala 'Cause I'm out of control <br>There's no way to go home <br>Tonight <br>타타타타타 지구 반바퀼 돌자 <br>하늘을 날아갈까 바다를 헤엄칠까 <br>밤새 너와 <br>타타타타타 가자 어디든 가자 <br>이 밤이 다 지나면 밤세워 울던 날도 <br>꿈만 같이 사라질꺼야 <br>]]></content><category term="더 헤드 (The HEAD)" label="더 헤드 (The HEAD)"/><category term="히치하이킹" label="히치하이킹"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_헤드_The_HEAD/No_Brain/</id><title>더 헤드 (The HEAD) - No Brain - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:52:19+09:00</updated><published>2018-04-10T09:52:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%ED%97%A4%EB%93%9C_The_HEAD/No_Brain/" title="더 헤드 (The HEAD) - No Brain - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I do know what I am believing <br>Can't spell it but I have my key <br>So John do not tell me <br>what tomorrow is <br>Cause now I can see it clearly <br>I do know what I am believing <br>Can't spell it but I have my key <br>Kurt you always grieve <br>so much like a teen <br>But I don't care <br>about my seventeen <br>]]></content><category term="더 헤드 (The HEAD)" label="더 헤드 (The HEAD)"/><category term="No Brain" label="No Brain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/COA/On__On/</id><title>COA - On &amp; On - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:52:24+09:00</updated><published>2018-04-10T09:52:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/COA/On__On/" title="COA - On &amp; On - lyric"/><content type="html"><![CDATA[저기 보이는 저 눈빛 <br>열기 가득한 함성소리 <br>관중들의 기대 안고 <br>지칠 시간 따윈 없어 여기 <br>12번째 전사들까지 <br>같이 흘린 땀이 헛되지 않게 <br>승리만 지켜내 우승을 이뤄내 <br>정상에 서있는 우리 <br>오에오 오오 오에오 <br>챔피언 강원 <br>오에오 오오 오에오 오 <br>Only One 강원 <br>소리쳐 강원 소리쳐 강원 <br>소리쳐 강원 <br>심장이 터질때 까지 <br>질러줘 고함 저 땅끝까지 <br>더크게 고함 저 세상까지 <br>고함 고함 고함 <br>심장이 터질때 까지 <br>Let's go 강원 Let's go 강원 <br>힘들면 이겨 버리면 돼 <br>앞으로 더 이겨 버리면 돼 <br>불가능 같은건 우리와 어울리지 않아 <br>휘슬이 울리면 시선이 모여지는 곳 <br>푸른 잔디위 주황의 파도 <br>골망에 부딪혀 <br>오에오 오오 오에오 <br>챔피언 강원 <br>오에오 오오 오에오 오 <br>Only One 강원 <br>소리쳐 강원 강원 <br>소리쳐 강원 강원 <br>소리쳐 강원 강원 <br>심장이 터질때 까지 <br>질러줘 고함 저 땅끝까지 <br>더크게 고함 저 세상까지 <br>고함 고함 고함 <br>심장이 터질때 까지 <br>정상의 그날까지 Going On <br>정상의 그날까지 On &amp; On <br>]]></content><category term="COA" label="COA"/><category term="On &amp; On" label="On &amp; On"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kap_G/Icha_Gicha_Feat_Pharrell_Williams/</id><title>Kap G - Icha Gicha (Feat. Pharrell Williams) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:52:26+09:00</updated><published>2018-04-10T09:52:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kap_G/Icha_Gicha_Feat_Pharrell_Williams/" title="Kap G - Icha Gicha (Feat. Pharrell Williams) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I wanna hit from behind <br>while you take a couple line <br>Gimme good brain like Einstein <br>I know you heard it's my time <br>You see my people keep dying <br>And it don't make New York Times <br>This shit like Math and Division <br>You gotta carry the nine <br>She say Hey do you do lines <br>I say No I don't do lines <br>She say Can I be your wife <br>I say No just do my guys <br>My partner's strapping the zips <br>The nicks and even the dimes <br>Can't even trust your best friend <br>I swear these niggas so slime <br>I hate when bitches be lying <br>I love when bitches be fine <br>Just 'cause you sipping the lines <br>Don't mean you spitting your rhymes <br>I keep the baddest the spanish <br>the fatest up in we live <br>I keep a lot of felines but <br>more money on my mind <br>If she say some'n good 'bout <br>you should belive her <br>Take-taking all her girls out <br>naked girls in cheetah <br>Feelin' on they ass <br>while they rolling up the che <br>The-then we gonna one up <br>like icha gicha gicha gicha <br>Oh baby you so fine <br>I might make you one of mine <br>That's why you don't even be trying <br>and design <br>She freaky pull out my jawn <br>She freaky pull out my jawn <br>I got her clothes on my blinds <br>I get more head than salons <br>She say Hey do you do lines <br>I say No I don't do lines <br>She say Can I get the steak <br>I say Go 'head get the prime <br>My partner's throwing gang signs <br>My vato's throwing gang signs <br>They say these hoes be for everybody <br>That's cool they not mine <br>I'm screaming free all the guys <br>You seen the pain in her eyes <br>The police they a disguise <br>They KKK and for life <br>I just might take your advice <br>Finesse and shooting some dies <br>They told me she ain't my type <br>You better go get your wife <br>If she say some'n good 'bout me <br>you should belive her <br>Take-taking all her girls out <br>naked girls in cheetah <br>Feelin' on they ass <br>while they rolling up the cheeba <br>The-then we gonna one up <br>like icha gicha gicha gicha <br>If she say some'n good 'bout <br>you should belive her <br>Take-taking all her girls out <br>naked girls in cheetah <br>Feelin' on they ass <br>while they rolling up the cheeba <br>The-then we gonna one up <br>like icha gicha gicha gicha <br>Clear doing lines <br>Yeah <br>my ex bitch ask how I'm doing <br>I'm doing fine <br>Yeah my shooters out <br>by Louis Vuitton <br>I take a trip out to <br>She actin' new like Jimmy Neutron <br>She tied me in the uber <br>She said Do you do lines <br>I said No I don't do lines <br>I said Baby are you blind <br>Look there is a in my wine <br>Just like support girl I grind <br>I'm tryna stack all of her signs <br>I hit that bitch with a <br>I hit that bitch from the spot <br>If she say some'n good 'bout <br>you should belive her <br>Take-taking all her girls out <br>naked girls in cheetah <br>Feelin' on they ass <br>while they rolling up the cheeba <br>The-then we gonna one up <br>like icha gicha gicha gicha <br>]]></content><category term="Kap G" label="Kap G"/><category term="Icha Gicha (Feat. Pharrell Williams)" label="Icha Gicha (Feat. Pharrell Williams)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/호지니/숨바꼭질/</id><title>호지니 - 숨바꼭질 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:53:33+09:00</updated><published>2018-04-10T09:53:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%B8%EC%A7%80%EB%8B%88/%EC%88%A8%EB%B0%94%EA%BC%AD%EC%A7%88/" title="호지니 - 숨바꼭질 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어김없이 날 깨우는 알람소리 <br>지루한 일상의 시작을 알렸네 <br>어렸을 적 멋져보였던 넥타이가 <br>주는 압박감이 어느새 익숙해 <br>대학만 가면 끝날 것 같았던 경쟁은 <br>여전히 나의 주위를 맴돌면서 <br>방향을 헷갈리게 만들어 <br>멈추진 않았어 뒤쳐지기 싫어서 <br>오늘도 이름을 불릴 일은 없겠지 <br>역할에 충실하면 결과만 좋다면 <br>돈과 명예가 증명하는 나의 가치 <br>꿈을 쫒던 친구 녀석도 마찬가지 <br>새벽의 입맞춤을 받은 후에 <br>찾을 수 있었던 당신의 발자취엔 <br>묻고 싶은 게 많은데 <br>아쉬움을 뒤로한 채 <br>작업실의 문을 잠갔네 <br>언제부턴가 의식했던 타인의 시선 <br>타인의 삶을 사는 자신을 발견 <br>당신의 진심을 외면한 채 <br>마네킹처럼 관심만을 추구했네 <br>자꾸만 커져가는 욕심을 <br>채울 수 없다는 걸 <br>알면서도 계속해서 시간을 낭비했어 <br>변화를 수용할 용기가 없어 <br>꿈을 적었던 일기장을 덮었어 <br>그 과정에서 희미해져가는 나의 색갈 <br>확신 없는 랩 감정 없는 연애 <br>현재를 베팅했지만 불확실한 미래 <br>벗어날 수 없는 현실의 굴레 <br>지친 몸을 이끌고 도착한 작업실 <br>온기가 사라진 마이크를 잡았지 <br>세상에 하나뿐인 이야기를 듣기 위해 <br>다시 시작하는 당신과의 숨바꼭질 <br>꿈을 꾸는 것은 거창한 것이 아니고 <br>내가 좋아하는 일을 하는 것 <br>직업이 아니더라도 상관없는 걸 <br>당신을 만난 후에야 깨달았어 <br>지금부턴 당신이 나를 찾을 시간 <br>진한 향을 풍기며 지난 날을 <br>추억할 수 있는 길을 걸어 갈테니 <br>자부심을 가져도 좋을거야 <br>당신의 인생 <br>]]></content><category term="호지니" label="호지니"/><category term="숨바꼭질" label="숨바꼭질"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/애시드콕_Acidcoke/Remember_That/</id><title>애시드콕 (Acidcoke) - Remember That - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:54:05+09:00</updated><published>2018-04-10T09:54:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A0%EC%8B%9C%EB%93%9C%EC%BD%95_Acidcoke/Remember_That/" title="애시드콕 (Acidcoke) - Remember That - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>That That That That <br>바닷 바람이 꽤 쌀쌀하게 <br>불어 가만히 <br>지평선 바라봤네 <br>아직도 들리는듯해 <br>웃음소리가 <br>혹은 파도소리에 <br>묻혀간 울음소리가 <br>마지막 미소가 이리도 <br>눈에 아른거려 <br>동이 틀때부터 <br>해가 저물어가는 저녁 까지 <br>발걸음 떼지 못한 채 밤새 <br>지켜주지 못한 <br>죄책감에 스스롤 탓해 <br>왜 조금 더 내 손을 서둘러 <br>뻗어주지 못했을까 <br>따뜻한 방에 머물며 <br>기도만 했지 <br>이기적이게도 <br>몇날 몇일을 <br>두려움과 싸우며 <br>그저 손길을 <br>기다리기만 했을 <br>모습에 맘이 참 아파 <br>이럴때 보면 진짜 <br>사람이 참 나빠 <br>몇백개의 목숨은 <br>그저 뒤로한 채 <br>자기 뱃속만 채우는게 <br>어찌 용서가 돼 <br>Remember that <br>저 바다에 묻힌 <br>그대의 숨소리 <br>사랑하는 이들을 <br>보낸 이들의 울음소리 <br>Remember that <br>목숨을 바친 <br>그대의 희생이 <br>훼손되지 않게 <br>이 바다를 지킬테니 <br>Remember that <br>진실을 밝히기 위한 함성이 <br>저 하늘에 닿을때까지 <br>외칠게 간절히 <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>That That That That <br>너무 늦게 도착한 <br>겨울 바다는 차갑더라 <br>이 곳에서 몇시간을 <br>몇달을 살아돌아 <br>오지 못한 채 <br>기다리며 함께 <br>돌아오지 못했던 <br>친구들을 위로할게 <br>얼마나 두려웠을까 <br>아직 꽃피지않은 나이에 <br>저 차디찬 바다에 <br>갇혔을 때 손 안에 <br>꽉 쥐고있던 <br>보고싶은 얼굴 <br>이 어두운 곳에서 <br>한번만 더 볼 수 있다면 <br>잊지 않을게 <br>누굴 살리기 위해 <br>벗었던 조끼와 그때 <br>보여준 희생은 아마 <br>천국에서도 빛날거야 <br>그 빛은 밤하늘의 <br>별이 돼 기억할거야 <br>이 차가운 바다에 <br>내 목소리를 띄울게 <br>듣게되면 언젠간 <br>파도에 실어주겠니 <br>메아리 대신 돌아온 <br>파도소릴 내귀에 간직할게 <br>아픈 상천 잊어주겠니 <br>Remember that <br>저 바다에 묻힌 <br>그대의 숨소리 <br>사랑하는 이들을 <br>보낸 이들의 울음소리 <br>Remember that <br>목숨을 바친 그대의 희생이 <br>훼손되지 않게 <br>이 바다를 지킬테니 <br>Remember that <br>진실을 밝히기 위한 함성이 <br>저 하늘에 닿을때까지 <br>외칠게 간절히 <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>That That That That <br>진실은 밝혀질거야 <br>언제까지 니들 생각대로 <br>놀아나주진 않아 <br>아마 써놨을 시나리오 <br>이 촛불은 바람이 <br>불수록 더 강하게 <br>타올라 이 혼란속에 <br>빛으로 하나돼 <br>저 어린애들의 <br>영혼이 물에 <br>빠져있을때 <br>당신이 뭘했는지는 <br>몰라도 이젠 안속네 <br>끝으로 향하고있네 <br>작은 불 하나 하나 <br>모여 어둠을 밝힐때 <br>정답은 하나 <br>우리의 함성이 닿기를 <br>Remember that <br>저 바다에 묻힌 <br>그대의 숨소리 <br>사랑하는 이들을 <br>보낸 이들의 울음소리 <br>Remember that <br>목숨을 바친 <br>그대의 희생이 <br>훼손되지 않게 <br>이 바다를 지킬테니 <br>Remember that <br>진실을 밝히기 위한 함성이 <br>저 하늘에 닿을때까지 <br>외칠게 간절히 <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>Remember That <br>That That That That <br>]]></content><category term="애시드콕 (Acidcoke)" label="애시드콕 (Acidcoke)"/><category term="Remember That" label="Remember That"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정윤/그대가_그리워서_만든_노래/</id><title>최정윤 - 그대가 그리워서 만든 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:54:14+09:00</updated><published>2018-04-10T09:54:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9C%A4/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EA%B0%80_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9B%8C%EC%84%9C_%EB%A7%8C%EB%93%A0_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="최정윤 - 그대가 그리워서 만든 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[밤안개가 내려앉고 별빛들도 <br>떨어지네 음 <br>이 모든 게 그대와 나를 <br>또 떠오르게 해 <br>소소하게 웃음짓던 <br>그대 눈에 비친 나는 음 <br>다정했던 그대의 손길 <br>또 기억하게 돼 <br>그대가 듣던 노래가 <br>내게 건네던 말들이 <br>그대의 짙은 향기가 <br>잊혀지지를 않는걸 <br>자꾸 자꾸 자꾸 그대 생각이나 <br>나를 잠 못 들게 해 <br>자꾸 자꾸 자꾸 또 그대 생각이나 <br>그리움에 가득 찬 노랠 불러 <br>그대가 깃든 노래가 <br>내게 건넸던 말들이 <br>그대의 옅은 미소가 <br>나를 괴롭게 하는걸 <br>자꾸 자꾸 자꾸 그대 생각이나 <br>나를 잠 못 들게 해 <br>자꾸 자꾸 자꾸 또 그대 생각이나 <br>그리움에 가득 찬 노랠 불러 <br>자꾸 자꾸 자꾸 그대 생각이나 <br>나를 잠 못 들게 해 <br>자꾸 자꾸 자꾸 또 그대 생각이나 <br>그리움에 가득 찬 <br>노랠 불러 노랠 불러 <br>]]></content><category term="최정윤" label="최정윤"/><category term="그대가 그리워서 만든 노래" label="그대가 그리워서 만든 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/사람또사람/스물아홉_봄/</id><title>사람또사람 - 스물아홉 봄 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:54:18+09:00</updated><published>2018-04-10T09:54:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%AC%EB%9E%8C%EB%98%90%EC%82%AC%EB%9E%8C/%EC%8A%A4%EB%AC%BC%EC%95%84%ED%99%89_%EB%B4%84/" title="사람또사람 - 스물아홉 봄 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠깐만 날 기다려줄래 봄 <br>아직 난 시간이 좀 필요해 봄 <br>잠깐만요 왜 이리 허전한 건데 <br>아무 말 없이 다가와서 <br>나를 불안케 해 <br>따뜻한 봄바람이 내 볼을 스치네 <br>자꾸 뒤를 돌아보게 돼 <br>저 멀리 흔들리는 내 모습 <br>아련했던 나의 스물 아홉 번 째 봄 <br>따뜻한 봄바람이 내 볼을 스치네 <br>자꾸 뒤를 돌아보게 돼 <br>저 멀리 흔들리는 내 모습 <br>아련했던 나의 스물 아홉 번 째 <br>아련했던 나의 스물 아홉 번 째 봄 <br>]]></content><category term="사람또사람" label="사람또사람"/><category term="스물아홉 봄" label="스물아홉 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/누텔러_NuTeller/Shadow_Feat_gunta/</id><title>누텔러 (NuTeller) - Shadow (Feat. gunta) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:56:21+09:00</updated><published>2018-04-10T09:56:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%88%84%ED%85%94%EB%9F%AC_NuTeller/Shadow_Feat_gunta/" title="누텔러 (NuTeller) - Shadow (Feat. gunta) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[쏟아지는 도시의 불빛 <br>우리 자주 걸었었던 이 거리 <br>오늘 유난히 더 길어 <br>낯선 기억들을 풀어 <br>내가 아닌 나를 보는 것 같은 <br>느낌이 들어 <br>내가 뭘 잘못 했었는지 <br>이제 알겠어 <br>돌이킬 수 없다는 걸 알기에 <br>애꿎은 너의 흔적들만 맴도는데 <br>chasing your shadow <br>여기 홀린 난 <br>feel you I wanna feel you <br>시간 속에 흐려져만 가는 널 <br>feel you I wanna feel you <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>I wanna be somebody <br>니가 원하던 그 사람 <br>넌 그대로 있어 <br>내가 가면 되잖아 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>차가운 공기엔 아직 <br>깍지 낀 손 촉감이 <br>너와 걷던 이 거리엔 <br>아직 한 쌍의 잔상이 <br>남아있지 향기까지 다 <br>사방이 너로 막힌 이 도시에 <br>난 제자리를 맴돌고만 있어 <br>혹시 너 볼까 봐 이러는 거 맞어 <br>내 처지에 뭘 더 가려 <br>난 너와 닮은걸 마주치면 주위를 <br>두리번거리는 행동을 반복에 반복 <br>난 지금도 이 길을 걸어 <br>넌 가만히 있어도 <br>너에게 입버릇처럼 했던 말들 <br>꼭 다시 볼 땐 <br>chasing your shadow <br>여기 홀린 난 <br>feel you I wanna feel you <br>시간 속에 흐려져만 가는 널 <br>feel you I wanna feel you <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>I wanna be somebody <br>니가 원하던 그 사람 <br>넌 그대로 있어 <br>내가 가면 되잖아 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>Feel you <br>Feel you <br>chasing your shadow <br>여기 홀린 난 feel you <br>시간 속에 흐려져만 가는 널 feel you <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>I wanna be somebody <br>니가 원하던 그 사람 <br>넌 그대로 있어 <br>내가 가면 되잖아 <br>내겐 아직 일러 <br>내겐 아직 일러 <br>chasing your shadow <br>]]></content><category term="누텔러 (NuTeller)" label="누텔러 (NuTeller)"/><category term="Shadow (Feat. gunta)" label="Shadow (Feat. gunta)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레드걸/피곤해/</id><title>레드걸 - 피곤해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T09:59:40+09:00</updated><published>2018-04-10T09:59:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EB%93%9C%EA%B1%B8/%ED%94%BC%EA%B3%A4%ED%95%B4/" title="레드걸 - 피곤해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이건 야한 노래가 절대 아니야 <br>내 생활이 너무나 피곤해서 <br>자고 싶어 편하게 자고 싶어 <br>온 몸이 나른하도록 <br>일을 해야 먹고 살 수 있잖아 <br>돈 없으면 아무것도 못해 <br>일 많이 해야 돈을 많이 <br>벌 수가 있어서 나 일만 해 <br>너무나 피곤해 내게 <br>주말도 없는걸 넌 아니 <br>하품 나와 졸려 죽겠어 <br>밥 먹으면 눈이 감겨 <br>잠 좀 자고 싶어 포근한 침대에서 <br>편하게 아홉 시간 자고 싶어 <br>일만 하는 세상의 모든 사람 <br>나처럼 피곤할텐데 <br>잠좀 자고 싶어 포근한 침대에서 <br>달콤한 꿈 꾸고 싶어 <br>알바를 줄여야 돼 <br>몇 개 줄일래 잠 좀 자게 <br>돈이 뭔지 정말로 모르겠어 <br>돈이면 다 해결되는 세상 <br>그래서 나 이렇게 고생하면서 <br>돈 벌려는걸 아니 <br>사랑은 사치야 근데 <br>멋진 남자보면 이끌려 <br>자고 싶어 뭔소리냐고 <br>너의 상상에 맡길래 <br>잠 좀 자고 싶어 포근한 침대에서 <br>편하게 아홉 시간 자고 싶어 <br>일만 하는 세상의 모든 사람 <br>나처럼 피곤할텐데 <br>잠좀 자고 싶어 포근한 침대에서 <br>달콤한 꿈 꾸고 싶어 <br>알바를 줄여야 돼 <br>몇 개 줄일래 잠 좀 자게 <br>자고 싶어 포근한 침대에서 <br>편하게 아홉 시간 자고 싶어 <br>일만 하는 세상의 모든 사람 <br>나처럼 피곤할텐데 <br>잠좀 자고 싶어 포근한 침대에서 <br>달콤한 꿈 꾸고 싶어 <br>알바를 줄여야 돼 <br>몇 개 줄일래 잠 좀 자게 <br>]]></content><category term="레드걸" label="레드걸"/><category term="피곤해" label="피곤해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백송현/지난_봄처럼/</id><title>백송현 - 지난 봄처럼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:19+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%86%A1%ED%98%84/%EC%A7%80%EB%82%9C_%EB%B4%84%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="백송현 - 지난 봄처럼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[거리에 꽃들이 피어나는 봄이 와 <br>따스한 햇살처럼 넌 내게 다가왔지 <br>사소한 것에 기뻐하고 <br>행복했던 시간들 <br>또 사소한 것에 싸우고 <br>상처받던 우리 둘 <br>봄이 와야 꽃이 피어 나듯이 <br>니가 있어야만 나는 의미가 있어 <br>참아도 참아봐도 자꾸 니가 생각나 <br>행복했던 지난 봄이 홀로 나를 반기네 <br>거리에 꽃들이 피어나는 봄이 와 <br>따스한 햇살처럼 넌 내게 다가왔지 <br>사소한 것에 기뻐하고 <br>행복했던 시간들 <br>또 사소한 것에 싸우고 <br>상처받던 우리 둘 <br>봄이 와야 꽃이 피어 나듯이 <br>니가 있어야만 나는 의미가 있어 <br>참아도 참아봐도 자꾸 니가 생각나 <br>행복했던 지난 봄이 홀로 나를 반기네 <br>]]></content><category term="백송현" label="백송현"/><category term="지난 봄처럼" label="지난 봄처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백송현/혼잣말/</id><title>백송현 - 혼잣말 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:21+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%86%A1%ED%98%84/%ED%98%BC%EC%9E%A3%EB%A7%90/" title="백송현 - 혼잣말 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 잊겠단 다짐을 하고 <br>돌아오는 길에 또 니 생각을 해 <br>지나온 시간을 모아 <br>태워버리고 싶어 <br>이제 모두 잊을 만 하면 <br>누군가가 너의 안부를 물어와 <br>잊었던 시간이 모두 <br>파도처럼 밀려와 <br>떠나 갈 거면 <br>떠나 갈 거면 <br>그냥 떠나가야지 <br>그냥 떠나가야지 <br>내 맘 가지고 가면 <br>내 맘 가지고 가면 <br>이제 나는 어떡해 <br>차마 못한 많은 말들을 <br>난 왜 되새기며 혼잣말을 하는지 <br>널 잊겠단 다짐을 하고 <br>돌아오는 길에 또 니 생각을 해 <br>지나온 시간을 모아 <br>태워버리고 싶어 <br>이제 모두 잊을 만 하면 <br>누군가가 너의 안부를 물어와 <br>잊었던 시간이 모두 <br>파도처럼 밀려와 <br>떠나 갈 거면 <br>떠나 갈 거면 <br>그냥 떠나가야지 <br>그냥 떠나가야지 <br>내 맘 가지고 가면 <br>내 맘 가지고 가면 <br>이제 나는 어떡해 <br>차마 못한 많은 말들을 <br>난 왜 되새기며 혼잣말을 하는지 <br>]]></content><category term="백송현" label="백송현"/><category term="혼잣말" label="혼잣말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백송현/또_다시/</id><title>백송현 - 또 다시 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:23+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%86%A1%ED%98%84/%EB%98%90_%EB%8B%A4%EC%8B%9C/" title="백송현 - 또 다시 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나를 떠나간다고 그렇게 넌 말을 했어 <br>내가 싫어졌다고 이제 그만 하자 했지 <br>아무렇지 않은 척 그러자고 말을 한 건 <br>사실 나도 너와 같은 <br>마음이었기 때문에 <br>또다시 그때처럼 또다시 헤어지자면 <br>떠나가는 너를 난 <br>어느새 그리워하더라 <br>니가 없는 시간이 <br>내겐 너무 나도 길더라 <br>나를 떠나 보내고 힘들진 않았는지 <br>그게 가끔 궁금해져 <br>너도 나처럼 나를 그리워하길 <br>바라고만 있더라 <br>또다시 니 생각이나 <br>또다시 널 보고 싶어 <br>너를 다시 만나면 그때처럼 안 할게 <br>오늘도 바보처럼 니 이름만 되새겨 <br>나를 떠나간다고 그렇게 넌 말을 했어 <br>내가 싫어졌다고 이제 그만 하자 했지 <br>아무렇지 않은 척 그러자고 말을 한 건 <br>사실 나도 너와 같은 <br>마음이었기 때문에 <br>또다시 그때처럼 또다시 헤어지자면 <br>떠나가는 너를 난 <br>어느새 그리워하더라 <br>니가 없는 시간이 <br>내겐 너무 나도 길더라 <br>나를 떠나 보내고 힘들진 않았는지 <br>그게 가끔 궁금해져 <br>너도 나처럼 나를 그리워하길 <br>바라고만 있더라 <br>또다시 니 생각이나 <br>또다시 널 보고 싶어 <br>너를 다시 만나면 그때처럼 안 할게 <br>오늘도 바보처럼 니 이름만 되새겨 <br>]]></content><category term="백송현" label="백송현"/><category term="또 다시" label="또 다시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pinto_Wahin/La_Habana_Feat_El_Taiger/</id><title>Pinto `Wahin` - La Habana (Feat. El Taiger) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:25+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pinto_Wahin/La_Habana_Feat_El_Taiger/" title="Pinto `Wahin` - La Habana (Feat. El Taiger) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br><br>Rumba, son, lo tengo y sol <br>Mulatas, tabaco y ron <br>Donde quiera hay un rumbn <br>Y si no pa'l malecn <br><br>Nos fuimos a la carga en la descarga <br>To'el mundo a la carga <br>Y que sea que sea por donde salga <br><br>Pa' los que dicen que el flow se lo han robao <br><br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br><br>Un lugar lleno de historia <br>Donde ya no queda gloria, solo puro sentimiento <br>Algo perdido en el tiempo Dice <br>Tiene un feeling Tiene un feeling <br>Gente buena Gente buena <br>Que te alegra a pesar del problema Cuba <br>Tiene un feeling Tiene un feeling <br>Gente buena Gente buena <br>Que te alegra a pesar del problema <br><br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br><br>Pa' que te enteres de lo que hay en La Habana <br>No, no, no, no, as que ven <br>Pa' que te enteres de lo que hay en La Habana <br>Muchos son para bailar <br><br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br><br>La Habana tiene su cosa <br>Es aqu donde se vacila y se goza, oh <br><br>Latinos <br>Latinos <br>Put your hands up <br>Latinos <br>DJ Ricky Luna <br>El Taiger <br>Pinto Wahin]]></content><category term="Pinto `Wahin`" label="Pinto `Wahin`"/><category term="La Habana (Feat. El Taiger)" label="La Habana (Feat. El Taiger)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jeremih/Dont_Get_Much_Better/</id><title>Jeremih - Don`t Get Much Better - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:28+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jeremih/Dont_Get_Much_Better/" title="Jeremih - Don`t Get Much Better - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It doesn't get much better than this <br>Spent too much time getting ready for this <br>These days it seems like I just can't miss <br>And I must confess <br>It don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this (ohh) <br>Don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this <br>Don't get much better than this <br><br>And you know summer time is the perfect time (yeah) <br>I'm gon' win that race if I cross that line (yeah, yeah) <br>For every question, I got answers baby (for ya, for ya) <br>I'm tryna touch you girl, reachin' everywhere (yeah, yeah) <br>Just don't fuck up the vibe <br>Panties and problems put them to the side <br>Pop that champagne, glasses up to the sky <br>Why not just live, have a helluva time with me (yeah) <br><br>It doesn't get much better than this <br>Spent too much time getting ready for this <br>These days it seems like I just can't miss <br>And I must confess <br>It don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this (ohh) <br>Don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this <br>Don't get much better than this <br><br>We don' been through it all <br>They was praying on our downfall <br>We move mountains, known down the walls <br>Funny how they hate, they try to steal the soap <br>Bounce back after a loss <br>Stand out the way of the law <br>Fast lane gonna make the boy drop jaw <br>Candy paint on it, make this girl drop draws <br>Woah, let's celebrate (mm) <br>You ain't get money, then I can't relate like <br>Ohh, ahh, ohh-ohh, ahh <br>I ain't never felt this good in my life <br><br>It doesn't get much better than this <br>Spent too much time getting ready for this <br>These days it seems like I just can't miss <br>And I must confess <br>It don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this (ohh) <br>Don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this <br>Don't get much better than this <br><br>I'm getting pretty good at the good life <br>Every play that I make is a highlight <br>I got a girl put the good good in the good night <br>And she giving me that look, that's a good sign <br>And she mighty fine <br>So it's easy like post-game lay-ups <br>Sharper than a needle at the place they filmed Frasier <br>Call game major, achieve game major <br>She know I crush a lot and I'm a player <br>All around the world, we seen it &amp; we don' it <br>Tell 'em G how we run it <br>Shift gears and gun it <br>I reminisce when I open up the safe <br>Dodged every mouse trap in this rat race <br><br>It doesn't get much better than this <br>Spent too much time getting ready for this <br>These days it seems like I just can't miss <br>And I must confess <br>It don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this (ohh) <br>Don't get much better than this (baby, ohh) <br>Don't get much better than this <br>Don't get much better than this]]></content><category term="Jeremih" label="Jeremih"/><category term="Don`t Get Much Better" label="Don`t Get Much Better"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lil_Yachty/Mamacita_Feat_Rico_Nasty/</id><title>Lil Yachty - Mamacita (Feat. Rico Nasty) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:30+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lil_Yachty/Mamacita_Feat_Rico_Nasty/" title="Lil Yachty - Mamacita (Feat. Rico Nasty) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Aww yeah Ayy <br>Aww yeah Ayy <br>Aww yeah Ayy <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah <br><br>Mamacita, never seen her 'less the green involved <br>Only call you when she need you 'cause she want it all <br>Don't believe her, she deceivin', you should leave her <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br>Mamacita, she a diva, but she put in all <br>Pour a liter, light the tree up, just to keep her calm it keep her calm <br>This two seater, got the heat up in the seats <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br><br>I wouldn't trust her, you should duck her, she thinks you're a fucker <br>I had her first, and then my friend, and now she with my brother <br>I bought the black but then I had to go and change the color <br>To somethin' crazy, promise you will never see another <br>Aww yeah, we been winnin', aww yeah <br>I done put diamonds in all of my brothers' ears bling <br>I ran out of time for chasin' after your tears <br>Whenever you hear music at a party, know she's near <br><br>Mamacita, never seen her 'less the green involved <br>Only call you when she need you 'cause she want it all <br>Don't believe her, she deceivin', you should leave her <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br>Mamacita, she a diva, but she put in all <br>Pour a liter, light the tree up, just to keep her calm it keep her calm <br>This two seater, got the heat up in the seats <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br><br>Puerto Rican diva, he call me his mamacita <br>He don't like to show emotions so it's hard to read him <br>I'm in the field, you in the bleachers, smokin' Cali reefer <br>I need the bag from Indonesia, watch him swipe his Visa <br>I just went and got the new one, tell that girl to keep up <br>I'm like everyone's a teaser, now your dude's a keeper <br>Mamacita so bonita, but I had to freeze her <br>It still ain't colder than my car, tell that girl to speed up <br><br>Mamacita, never seen her 'less the green involved <br>Only call you when she need you 'cause she want it all <br>Don't believe her, she deceivin', you should leave her <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br>Mamacita, she a diva, but she put in all <br>Pour a liter, light the tree up, just to keep her calm it keep her calm <br>This two seater, got the heat up in the seats <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br><br>You're a sneaky one, you thought I didn't know <br>Yeah I saw you creepin' on your tippy toes <br>She's conceited, she thinks everyone's beneath her <br>But oh no, no no no, no you got it all wrong <br>Who you been lyin' to <br>You called us boys at the bar, you're a lyin' crew <br>You better hope you never see her, if you do, you better run <br>'Cause she's a street sweeper, she's a heartbreaker, she's a money taker <br><br>Mamacita, never seen her 'less the green involved <br>Only call you when she need you 'cause she want it all <br>Don't believe her, she deceivin', you should leave her <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah <br>Mamacita, she a diva, but she put in all <br>Pour a liter, light the tree up, just to keep her calm it keep her calm <br>This two seater, got the heat up in the seats <br>Aww yeah, aww yeah, aww yeah, aww yeah aww yeah]]></content><category term="Lil Yachty" label="Lil Yachty"/><category term="Mamacita (Feat. Rico Nasty)" label="Mamacita (Feat. Rico Nasty)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kevin_Gates/911/</id><title>Kevin Gates - 911 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:32+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kevin_Gates/911/" title="Kevin Gates - 911 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Know I'm into playing solider and I'm into boxing <br>Every round fresh body you know how I'm rocking <br>I don't usually do this <br>Every round fresh body you know how I'm rocking <br><br>Hoping and praying that you gon' give it up tonight <br>And I'm calling you 'cause I need you <br>Aquafina, girl I'm beeping <br><br>Oooh, surfing on the wave girl <br>And we could make a splash awww <br>Baby what you saying <br>Bout another round or what <br>Bitch you got my gun unloaded <br>My ego is big can you stroke it <br>You sipping the liquid courage <br>Keep driving but watch when you swerving <br><br>You the truth, you the one, you the illest <br>You the one who got my girl catching feelings <br>Not now, really you be on some chill shit <br>You just pull up and you hop out and you kill it <br><br>911, 911, murder murder, murder murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em <br>911, 911, it be a murder, a bloody murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em <br><br>Blaow, blaow blaow blaow blaow <br>Kill 'em all, kill 'em all man down <br>Somethings telling me you want it <br>My intuition never wrong way <br>Kiss it soft, kiss it slow, kiss it strong, yea <br>Pick me up, you be calling my phone, yea <br>I got my eye on you like a cyclops <br>Moon walking Michael Jackson with the white socks <br><br>You the truth, you the one, you the illest <br>You the one who got my girl catching feelings <br>Not now, really you be on some chill shit <br>You just pull up and you hop out and you kill it <br><br>911, 911, murder murder, murder murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em <br>911, 911, it be a murder, a bloody murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em <br><br>Wet, wet, licking on your neck <br>If anybody find out they gon' be upset <br>You know how I'm living love, he is not a threat <br>I don't flex <br>You a fine girl tell me where they find you <br>Bend it down girl beat it from behind you <br>Lean it over bust it open I'm behind you <br>I pull your hair and smack your ass when I'm behind you <br><br>Hoping and praying that you gon' give it up tonight <br>And I'm calling you 'cause I need you <br>Aquafina, girl I'm beeping <br><br>911, 911, murder murder, murder murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em <br>911, 911, it be a murder, a bloody murder <br>911, 911, yea you heard 'em, yea you heard 'em]]></content><category term="Kevin Gates" label="Kevin Gates"/><category term="911" label="911"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Post_Malone/Candy_Paint/</id><title>Post Malone - Candy Paint - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:34+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Post_Malone/Candy_Paint/" title="Post Malone - Candy Paint - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah, yeah, mmm <br><br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want <br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want <br><br>Didn't know that was your girl when she gave me top <br>Kicked her out the Rolls said, Thanks a lot <br>God damn I love paper, like I'm Michael Scott <br>I can do things that your man cannot <br>Slide boy comin' down <br>Damn I'm hot <br>Everybody say that I gotta be stopped <br>Even though my final form ain't unlocked <br>I'm so far ahead of you motherfuckers <br>How you comprehend what you ain't understanding <br>Count a hundred bands and I watch it vanish <br>Diamonds going crazy like they on the dance floor <br>Got a lot of ass, nothing I can't handle <br><br>Flavor that's whatever, you should try a sample <br>Baby I'm the boss like I'm Tony Danza <br>Everybody trying to tell me what I stand for <br>But you don't fucking know me homie you don't want war <br><br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want <br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want <br><br>I've been rolling twenty ash, hit the road <br>Hit the switch up the suicide doors <br>We already know you vanished though <br>Hit my momma when I ride in that, oh <br>All these motherfuckers so false with me <br>If your money funny, don't talk to me nah <br>I know there is shit that you could offer me <br>Take a second if you think about crossing me <br><br>Flavor that's whatever, you should try a sample <br>Baby I'm the boss like I'm Tony Danza <br>Everybody trying to tell me what I stand for <br>But you don't fucking know me homie you don't want war <br><br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want <br>Candy paint with the white on top <br>Lambo doors are the oo op drop <br>If you busy plotting on what I got <br>Kick in your door, that's what you thought <br>Hundred thousand dollars on the table top <br>Half price my whips same price my watch <br>Got no jumper but I ball a lot <br>Bitch I'm young stoney, I do what I want]]></content><category term="Post Malone" label="Post Malone"/><category term="Candy Paint" label="Candy Paint"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bassnectar/Speakerbox_Feat_Ohana_Bam__Lafa_Taylor_F8_Remix/</id><title>Bassnectar - Speakerbox (Feat. Ohana Bam &amp; Lafa Taylor) (F8 Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:36+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bassnectar/Speakerbox_Feat_Ohana_Bam__Lafa_Taylor_F8_Remix/" title="Bassnectar - Speakerbox (Feat. Ohana Bam &amp; Lafa Taylor) (F8 Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[When the little guns come <br>And they wanna bust guns <br>And they run when I come with that warrior song <br>Got my back to the sun, when I rise <br>I'm the one, chosen for the day proud <br>I'm the warrior's son <br>When the little guns come <br>And they wanna bust guns <br>And they run when I come with that warrior song <br>Got my back to the sun, when I rise <br>I'm the one, chosen for the day proud <br>I'm the warrior's son <br><br>We about to go <br>We about to go up <br>We about to go <br>We about to go up <br>Like up, like up, like up, like up-up-up-up-up-up <br>Like woo! <br><br>Got the, got the whole spot going up like that <br>Laid back hot in the cut like that <br>We can turn the dance floor into an elevator <br>In a millisecond have it going up like that <br><br>We can switch up like that <br>Front to the front to the back <br>Speakerbox blast go rat tat tat tat <br>In fact we about to go roll like woo! <br><br>Speakerbox blast, Speaker-speakerbox blast, go <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat! <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat <br>Laying back in the, back in the cut like that <br>Speakerbox blast, Speaker-speakerbox blast, go <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat! <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat <br>In fact we about to go up like <br><br>Got the whole spot going up <br>Got the, Got the, Got the, Got the whole <br>Got the whole spot like <br>Got the whole block going up. <br>Bass, Got the whole, Got the whole block like <br>Everybody in the party going up <br>It's a It's ab It's about to get hot <br>Like hot, like hot, like hot like <br>Got the whole spot going up like, woo! <br><br>When the little guns come <br>And they wanna bust guns <br>And they run when I come with that warrior song <br>Got my back to the sun, when I rise <br>I'm the one, chosen for the day proud <br>I'm the warrior's son <br>When the little guns come <br>And they wanna bust guns <br>And they run when I come with that warrior song <br>Got my back to the sun, when I rise <br>I'm the one, chosen for the day proud <br>I'm the warrior's son <br><br>We can switch it up, we can, we can switch it up, Like <br>We can switch it up, Like, We can switch it, can switch, we can switch it <br>We can switch it up, we can, we can switch it up, Like <br>We can switch it up, we can switch, can switch it, we can switch it, <br>We can switch it,. we-we-we can switch it, we can switch it, switch it, like <br>We can switch it up, we can switch, we can switch, we can switch <br>Up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up, up <br><br>Switch it, switch up like that, that, that, that, that <br>Switch it up speakerbox blast, blast, blast, blast, blast, blast, blast <br>We can switch it up like that, that, that, that, that <br>Switch it u-up speakerbox blast, go. go go go go go go <br>We about to go up <br><br>Got the whole spot going up <br>Got the, Got the, Got the, Got the whole <br>Got the whole spot like <br>Got the whole block going up. <br>Bass, Got the whole, Got the whole block like <br>Everybody in the party going up <br>It's a It's ab It's about to get hot <br>Like hot, like hot, like hot like <br>Got the whole spot going up like, woo! <br><br>Speakerbox blast, Speaker-speakerbox blast <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat! <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat <br>Laying back, ha in the cut like that <br>Speakerbox blast, Speaker-speakerbox blast, go <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat! <br>Speakerbox blast go rat-tat-tat-tat <br>In fact we about to go up like like like]]></content><category term="Bassnectar" label="Bassnectar"/><category term="Speakerbox (Feat. Ohana Bam &amp; Lafa Taylor) (F8 Remix)" label="Speakerbox (Feat. Ohana Bam &amp; Lafa Taylor) (F8 Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/YoungBoy_Never_Broke_Again/Murder_Feat_21_Savage_Remix/</id><title>YoungBoy Never Broke Again - Murder (Feat. 21 Savage) (Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:00:39+09:00</updated><published>2018-04-10T10:00:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/YoungBoy_Never_Broke_Again/Murder_Feat_21_Savage_Remix/" title="YoungBoy Never Broke Again - Murder (Feat. 21 Savage) (Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Nigga play he gone get his head bust <br>You know how we comin <br>Young Boy <br><br>Hook NBA Youngboy <br>Nigga play he gone get his head bust <br>You know how we comin <br>Strapped like the Navy Seals <br>Promise you don't want it <br>This for them bitch ass niggas that be speaking on me <br>Rob who You got me fucked up <br>You ain't taking nuthin <br>Nigga it's gone be a murda <br>Play with that money <br>Nigga it's gone be a murda <br>Come run up on me <br>Nigga it's gone be a murda <br>Burn you and yo homie <br>Nigga it's gone be a murda <br>Thinkin that I'm Stuntin <br>It's gone be a murda <br><br>Verse 1 NBA Youngboy <br>Gon' be a murda if you thankin bout takin sum from me <br>Talk about your body but I bet you ain't gone play with me <br>Try me if you wanna I stay with that burner on me watchu doin' <br>I can't let you get no rip off me <br>Nigga must think I'm a hoe or some <br>I don't know who the fuck he must take me for <br>That shit that you talking ain't fearing us <br>Fuck how you come you ain't seein us <br>Say we beefin gon' catch him and wet him up <br>Nigga tell me pull up and I'm pullin up <br>Up let it bang we ain't sparing nun <br>Caught him up in the bottom and he ran from me <br>Hoe ass niggas stay in yo lane <br>You niggas be playin we ain't playing games <br>When I'm up in the club bitch I'm with the gang <br>You can catch us turnin up for Dave <br>So you know we flexin with them bands <br>Whole lotta more up in my pants <br>Try to take it all you hear is bang <br>Try to take it all you hear is bang <br><br>Hook NBA Youngboy <br>Nigga play he gone get his head bust <br>You know how we comin <br>Strapped like the Navy Seals <br>Promise you don't want it <br>This for them bitch ass niggas that be speaking on me <br>Rob who You got me fucked up <br>You ain't taking nuthin <br>Nigga it's gone be a murda <br>Play with that money <br>Nigga it's gone be a murda <br>Come run up on me <br>Nigga it's gone be a murda <br>Burn you and yo homie <br>Nigga it's gone be a murda <br>Thinkin that I'm Stuntin <br>It's gone be a murda <br><br>Verse 2 21 Savage <br>Draco on me and it got the cooling system 21, 21, 21 <br>Slaughter gang savage love to shoot at niggas 21, 21, 21 <br>Got a 30 in the booth right now, that's on gang <br>And a judge gon' give me life if a nigga touch my chain, 21 <br>Red light, I got four young niggas with me sticked up <br>100 round drum, we gon' leave 'em at the red light <br>Got the VVSs dripping, lil nigga tried to reach and all he seen was a motherfucking red light <br>Now they scared right <br>Called your baby mama over cause her head's right <br>I put your favorite rapper in a wheel chair <br>Niggas say they from the street but bitch I'm still there <br><br>Hook NBA Youngboy <br>Nigga play he gone get his head bust <br>You know how we comin <br>Strapped like the Navy Seals <br>Promise you don't want it <br>This for them bitch ass niggas that be speaking on me <br>Rob who you got me fucked up <br>You ain't taking nuthin <br>Nigga it's gone be a murda <br>Play with that money <br>Nigga it's gone be a murda <br>Come run up on me <br>Nigga it's gone be a murda <br>Burn you and yo homie <br>Nigga it's gone be a murda <br>Thinkin that I'm Stuntin <br>It's gone be a murda]]></content><category term="YoungBoy Never Broke Again" label="YoungBoy Never Broke Again"/><category term="Murder (Feat. 21 Savage) (Remix)" label="Murder (Feat. 21 Savage) (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이복길/벗고_있는_만큼/</id><title>이복길 - 벗고 있는 만큼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:04+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B3%B5%EA%B8%B8/%EB%B2%97%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EB%8A%94_%EB%A7%8C%ED%81%BC/" title="이복길 - 벗고 있는 만큼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 해줄래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 들을래 <br>내 몸을 통해 <br>들리는 소리가 좋다며 <br>나의 품에 안겨있는 너의 <br>숨이 내게 닿을 수 있는 거리 <br>바쁜 일상 속에서 <br>전해주기 힘들었었던 맘을 <br>문자로 담지 못했던 <br>그동안 많이 아껴왔었던 말들 <br>지금 내게 해줘 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 해줄래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 들을래 <br>같은 이불 속 <br>내 팔을 머리 아래에 두고 <br>뒤돌아서 안겨있는 널 <br>더 가까이 안아 줄 수 있는 지금 <br>바쁜 일상 속에서 <br>전해주기 힘들었었던 맘을 <br>문자로 담지 못했던 <br>그동안 많이 아껴왔었던 말들 <br>지금 내게 해줘 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 해줄래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 들을래 <br>부드런 너의 살결과 <br>익숙한 향기가 있는 <br>모든 게 벗겨진 시간 <br>굳이 단얼 고를 필요가 없는 <br>네 맘 속의 말들 <br>지금 내게 해줘 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 해줄래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 들을래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 들을래 <br>벗고 있는 만큼 <br>솔직한 이야길 해줄래 <br>]]></content><category term="이복길" label="이복길"/><category term="벗고 있는 만큼" label="벗고 있는 만큼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이복길/살아지네/</id><title>이복길 - 살아지네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:07+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B3%B5%EA%B8%B8/%EC%82%B4%EC%95%84%EC%A7%80%EB%84%A4/" title="이복길 - 살아지네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[네 귀를 살며시 감싸줄게 <br>저 바람 소리에 잠에서 깨지 않게 <br>널 보고 울컥한 모습 숨겨 <br>거짓 웃음으로 거짓 웃음으로 <br>널 보며 나 살아지네 <br>니가 날 살아가게 해 <br>괜찮아 나 사라져도 <br>널 위해 사라져가도 <br>네 눈을 살며시 감겨줄게 <br>달이 만든 그림자에 <br>무서워하지 않게 <br>네 안에 보이는 그의 모습 <br>애써 외면하네 애써 외면하네 <br>널 보며 나 살아지네 <br>니가 날 살아가게 해 <br>괜찮아 나 사라져도 <br>널 위해 사라져가도 <br>널 보며 나 살아지네 <br>니가 날 살아가게 해 <br>괜찮아 나 사라져도 <br>널 위해 사라져가도 <br>널 위해 살았다고 생각했는데 <br>나를 다 주지 못해 여전히 미안해 <br>그때의 나만큼 커버린 니가 <br>이젠 다 괜찮다고 말을 해주네 <br>]]></content><category term="이복길" label="이복길"/><category term="살아지네" label="살아지네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유자/꿀이_떨어진다_Feat_대희_혜원/</id><title>유자 - 꿀이 떨어진다 (Feat. 대희, 혜원) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:09+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%9E%90/%EA%BF%80%EC%9D%B4_%EB%96%A8%EC%96%B4%EC%A7%84%EB%8B%A4_Feat_%EB%8C%80%ED%9D%AC_%ED%98%9C%EC%9B%90/" title="유자 - 꿀이 떨어진다 (Feat. 대희, 혜원) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 화창한 날씨에 <br>이렇게 예쁜 꽃이 하나 둘 <br>피어 오르면 벌들이 날아다니면 <br>그저 달콤한 풍경이 되지 <br>이렇게 따뜻한 날씨에 <br>한 소녀가 내 앞을 지나가 <br>나도 모르게 벌들이 된 것처럼 <br>그저 윙윙윙 따라 갔었지 <br>달콤한 냄새를 따라가보니 <br>니가 있더라 니가 있더라 <br>서로를 바라보는 우리 눈은 <br>참 예쁘다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>이렇게 좋아도 되는 걸까 <br>마음이 따뜻해지는 이 기분 <br>달콤한 냄새를 따라가보니 <br>니가 있더라 니가 있더라 <br>서로를 바라보는 우리 눈은 <br>참 예쁘다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>따스한 어느 봄에 <br>우리 마주쳐보니 <br>바라보는 두 눈엔 <br>꿀이 떨어진다 <br>꿀이 떨어진다 <br>]]></content><category term="유자" label="유자"/><category term="꿀이 떨어진다 (Feat. 대희, 혜원)" label="꿀이 떨어진다 (Feat. 대희, 혜원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OHNEW_온유/먼가_있을_것_같은데/</id><title>OHNEW (온유) - 먼가 있을 것 같은데 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:13+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OHNEW_%EC%98%A8%EC%9C%A0/%EB%A8%BC%EA%B0%80_%EC%9E%88%EC%9D%84_%EA%B2%83_%EA%B0%99%EC%9D%80%EB%8D%B0/" title="OHNEW (온유) - 먼가 있을 것 같은데 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이번 봄에 벚꽃은 <br>얼마나 예쁠까 <br>그대와 같이 보고 있을까 <br>날씨는 나를 얼마나 <br>설레이게 할까 <br>좋은 기대로 가득 차 <br>상상만으로 기분 좋은 <br>일이 생길 것만 같아 <br>오늘은 분명 어제와는 <br>다른 하루 될 것 같아 <br>먼가 있을 것 같은데 <br>먼가 생길 것 같은데 <br>왜 맘이 간지러운 건데 <br>심장아 진정해 <br>널 향한 기댄지 설렘인 건지 <br>맘이 취했나 봐 <br>이번 봄에는 <br>너와 같이 걷게 될까 <br>벚꽃 아래 함께 서있을까 <br>이런 내 맘을 너도 <br>알고 있는 걸까 <br>좋은 기대로 가득 차 <br>상상만으로 기분 좋은 <br>일이 생길 것만 같아 <br>오늘은 분명 어제와는 <br>다른 하루 될 것 같아 <br>먼가 있을 것 같은데 <br>먼가 생길 것 같은데 <br>왜 맘이 간지러운 건데 <br>심장아 진정해 <br>널 향한 기댄지 설렘인 건지 <br>맘이 취했나 봐 <br>봄이 내게 치는 장난일까 <br>맘이 왜 이리 날뛰니 <br>누가 봄이 아니랄까 봐 <br>이런 장난이 싫진 않아 <br>먼가 있을 것 같은데 <br>먼가 생길 것 같은데 <br>왜 맘이 간지러운 건데 <br>심장아 진정해 <br>널 향한 기댄지 설렘인 건지 <br>맘이 취했나 봐 <br>봄바람 불 것 같은데 <br>내게도 올 것 같은데 <br>너도 같은 맘일 텐데 <br>썩 좋은 봄이야 <br>설렘이 가득 찬 이 날에 <br>먼가가 생길 듯 한 이 기분 <br>]]></content><category term="OHNEW (온유)" label="OHNEW (온유)"/><category term="먼가 있을 것 같은데" label="먼가 있을 것 같은데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/철원/또_하나의_꿈/</id><title>철원 - 또 하나의 꿈 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:20+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%A0%EC%9B%90/%EB%98%90_%ED%95%98%EB%82%98%EC%9D%98_%EA%BF%88/" title="철원 - 또 하나의 꿈 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[붉고 붉은 하늘의 끝 <br>너무 멀어 보지 못해 <br>이세상에 뭔가 의미 없다 해도 <br>난 오늘도 또 이 길을 가 <br>무엇과도 못 바꾼 내 믿음 <br>나는 무얼 하고 있나 <br>하루 종일 생각하며 <br>이세상에 뭔가 닮아있다 해도 <br>난 오늘도 또 이 길을 가 <br>무엇과도 못 바꾼 내 믿음 <br>또 하나의 꿈이 이뤄지나 <br>무언가 어딘가 어디에 <br>]]></content><category term="철원" label="철원"/><category term="또 하나의 꿈" label="또 하나의 꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민채/소중한_사랑/</id><title>김민채 - 소중한 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:50+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%B1%84/%EC%86%8C%EC%A4%91%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="김민채 - 소중한 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[왜 내가 널 사랑하는지 몰랐었어 <br>표현을 못한 내가 정말 바보였지 <br>하지만 니가 나아닌 <br>다른 여자 만났을 때 <br>그때서야 비로소 깨달았지 <br>날 두고 흔들리지마 <br>이제는 너밖에 없어 <br>지나간 추억의 시간 아깝잖아 <br>너만을 기다릴 거야 <br>나만의 소중한 사랑 <br>너와의 이별여행은 정말 싫어 <br>소중한 사랑 <br><br>왜 내가 널 사랑하는지 몰랐었어 <br>표현을 못한 내가 정말 바보였지 <br>하지만 니가 나아닌 <br>다른 여자 만났을 때 <br>그때서야 비로소 깨달았지 <br>날 두고 흔들리지마 <br>이제는 너밖에 없어 <br>지나간 추억의 시간 아깝잖아 <br>너만을 기다릴 거야 <br>나만의 소중한 사랑 <br>너와의 이별여행은 정말 싫어 <br>소중한 사랑 <br><br>날 두고 흔들리지마 <br>이제는 너밖에 없어 <br>지나간 추억의 시간 아깝잖아 <br>너만을 기다릴 거야 <br>나만의 소중한 사랑 <br>너와의 이별여행은 정말 싫어 <br>소중한 사랑 <br><br>소중한 사랑]]></content><category term="김민채" label="김민채"/><category term="소중한 사랑" label="소중한 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민채/줄다리기/</id><title>김민채 - 줄다리기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:52+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%B1%84/%EC%A4%84%EB%8B%A4%EB%A6%AC%EA%B8%B0/" title="김민채 - 줄다리기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신이 당기면 내가 한걸음 <br>내가 당기면 당신이 한걸음 <br>두근두근 설레는 가슴 <br>콩닥콩닥 들뜨는 마음 <br>아 아 아 아 아 아 아 <br>사랑의 줄다리기 <br>이기려고 하는 게 아니에요 <br>져주려고 하는 걸 왜 모르시나 <br>언제까지 이러긴 가요 <br>언제까지 이럴 건가요 <br>내가 졌어요 확 당겨줘요 <br>내 가슴이 으스러지도록 <br>당신 품으로 확 당겨줘요 <br>사랑의 줄다리기 <br><br>당신이 당기면 내가 한걸음 <br>내가 당기면 당신이 한걸음 <br>두근두근 설레는 가슴 <br>콩닥콩닥 들뜨는 마음 <br>아 아 아 아 아 아 아 <br>사랑의 줄다리기 <br>이기려고 하는 게 아니에요 <br>져주려고 하는 걸 왜 모르시나 <br>언제까지 이러긴 가요 <br>언제까지 이럴 건가요 <br>내가 졌어요 확 당겨줘요 <br>내 가슴이 으스러지도록 <br>당신 품으로 확 당겨줘요 <br>사랑의 줄다리기 <br><br>당신 품으로 확 당겨줘요 <br>사랑의 줄다리기 <br><br>사랑의 줄다리기]]></content><category term="김민채" label="김민채"/><category term="줄다리기" label="줄다리기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달동네왈츠/소풍/</id><title>달동네왈츠 - 소풍 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T10:01:56+09:00</updated><published>2018-04-10T10:01:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC%EB%8F%99%EB%84%A4%EC%99%88%EC%B8%A0/%EC%86%8C%ED%92%8D/" title="달동네왈츠 - 소풍 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[소풍 가는 네 뒷모습 <br>하늘은 슬프고 넌 아름답구나 <br>소풍 가는 네 발걸음 <br>바람은 느리고 넌 바쁘구나 <br>가쁜 숨을 내어쉬며 <br>외로움과 보낸 지난날 <br>너의 눈에 들어있던 이야기를 <br>보질 못했지 <br>너울지는 눈물굽이 씻어내주길 <br>바라며 바라며 <br>멀어지는 그림자를 안아 <br>작별을 전하네 <br>소풍 가는 네 뒷모습 <br>하늘은 슬프고 넌 아름답구나 <br>소풍 가는 네 발걸음 <br>바람은 느리고 넌 바쁘구나 <br>가쁜 숨을 내어쉬며 <br>외로움과 보낸 지난날 <br>너의 눈에 들어있던 이야기를 <br>보질 못했지 <br>너울지는 눈물굽이 씻어내주길 <br>바라며 바라며 <br>멀어지는 그림자를 안아 <br>작별을 전하네 <br>너울지는 눈물굽이 씻어내주길 <br>바라며 바라며 <br>멀어지는 그림자를 안아 <br>작별을 전하네 <br>]]></content><category term="달동네왈츠" label="달동네왈츠"/><category term="소풍" label="소풍"/></entry></feed>