<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:49+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/임준혁/Touch_My_Soul/</id><title>임준혁 - Touch My Soul - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:49+09:00</updated><published>2018-03-19T22:16:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%84%EC%A4%80%ED%98%81/Touch_My_Soul/" title="임준혁 - Touch My Soul - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠깐 시간 있어 <br>어 왜 <br>그냥 그 때 이후로 못 봐서 <br>난 너가 방학 때 연락할 줄 알았거든 <br>아니 내 말은 니가 연락 안 한 건 <br>괜찮은데 그냥 난 <br>미안 내가 연락했어야 했는데 <br>괜찮아 <br>오래 가지 않았어 <br>남자들 뻔 하지 뭐 익숙해졌어 <br>이제 신경 쓰지 않아 잡지 않아 <br>그들을 알아 뭘 원했는지 <br>원하는걸 들어줬어 <br>결국 다들 가버리지 남자들은 <br>전화한다 말해놓고 <br>돌아온 건 지저분한 소문 <br>익숙해 난 <br>그때 너의 키스 나의 모든 것을 <br>바꿔버렸어 난 달라졌어 <br>제발 말해줘 내 곁에 있겠다고 <br>나 이제 알아 그건 바로 사랑 <br>사랑이야 곁에 와줘 <br>널 볼 때면 두근거려 웃을 수 있어 <br>옆에 있어도 그리워 매일이 너야 <br>너로 인해 난 하루를 견뎌내지 <br>내 곁에 와줘 함께해 <br>키스해줘 내가 원했던 것 <br>네 눈에 있어 깊은 두 눈에 <br>내 손 잡아줘 너를 놓치지 않게 <br>두 마음이 하나 될 수 있게 <br>사랑이야 곁에 있게 해줘 <br>곁에 있게 해줘 <br>저 나는 <br>그냥 내 마음이 어떤지 <br>말해주고 싶었어 <br>난 이런 느낌 정말 <br>처음이거든 제이슨 넌 <br>있어 한번 <br>넌 정말 특별한 애야 늘 생각했어 <br>완벽한 세상이라면 사랑했겠지 <br>근데 그럴 수가 없어 그게 안 돼 <br>아이비 <br>믿어줘 너 때문이 아니야 <br>무슨 말이야 <br>미안 아이비 다 내 실수야 <br>우리 그만 만나자 <br>그 말 잠시 미루는 건 안 될까 <br>미안 내가 이러면 안 되는데 <br>제이슨 난 <br>그게 아냐 매일 울며 기도해도 <br>소용없었어 넌 잘 몰라 <br>미안 먼저 갈게 <br>]]></content><category term="임준혁" label="임준혁"/><category term="Touch My Soul" label="Touch My Soul"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강찬/Wedding_Bells/</id><title>강찬 - Wedding Bells - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:51+09:00</updated><published>2018-03-19T22:16:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%B0%AC/Wedding_Bells/" title="강찬 - Wedding Bells - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제 결혼이 시작됩니다 <br>박수를 치면서 <br>신나게 소리 높여 축복해 <br>울려라 웨딩 벨 땡땡 아멘 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 사랑 노래 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 깊은 울림 <br>주가 눈뜨게 했네 <br>다른 세상이 눈앞에 <br>사랑뿐 <br>완벽한 사랑이지 <br>저 천국에서 축복하신거지 <br>사랑뿐 <br>사랑하소서 형제를 <br>모두를 사랑하라 원수까지 <br>사랑뿐 <br>둘의 사랑은 분명해 <br>어서 넘어가자 결혼하러 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 사랑 노래 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 깊은 울림 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 사랑 노래 <br>웨딩 벨 웨딩 벨 깊은 울림 <br>여러분 모두 둘을 축복합시다 <br>하나가 된 두 사람 피터와 제이슨 <br>사랑하는 여러분 축복합시다 <br>하나가 된 두 사람 피터와 제이슨 <br>Thank You <br>You’re Welcome <br>이 중에서 반대하는 사람 <br>있다면 말하길 <br>아니라면 침묵하길 영원히 <br>정말 없나요 <br>이거 뜻밖이네요 여기가 어디죠 <br>캘리포니아 주요 <br>아하 그럼 이제 결혼서약으로 <br>넘어가겠습니다 <br>어 저희가 직접 준비해봤어요 <br>아니요 전 그런 거 <br>좋아하지 않습니다 <br>전통을 따르세요 <br>제발요 <br>하게 해주세요 <br>네 하게 해드립니다 <br>넌 내 동반자 넌 내 친구 <br>넌 나의 시작 그리고 끝 <br>넌 내 동반자 나의 심장 <br>항상 함께해 영원토록 <br>진정한 사랑 찾았네 <br>blah blah blah blah blah <br>나도 한땐 꿈꿨지 달콤한 결혼식 <br>반지로써 맹세하며 영원하길 <br>제이슨 축하해 정말 자랑스럽다 <br>우리 아들도 있었네 <br>엄마 <br>너도 빨리 가야지 <br>그런데 신부는 어디에 있니 <br>네 <br>미안해 피터 이해해줘 <br>하느님께서 짝지어 주신 사랑을 <br>사람이 나누지 못할지니라 <br>진실한 사랑은 영원하리라 <br>영원히 제이슨 내게 와 <br>영원히 흔들리지 말고 <br>영원히 우린 함께야 <br>영원히 끝까지 가는거야 <br>영원히 영원히 영원히 영원히 <br>영원히 영원히 영원히 아멘 <br>영원히 영원히 영원히 영원히 <br>영원히 영원히 영원히 아멘 <br>영원히 영원히 영원히 아멘 <br>]]></content><category term="강찬" label="강찬"/><category term="Wedding Bells" label="Wedding Bells"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정휘/One/</id><title>정휘 - One - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:53+09:00</updated><published>2018-03-19T22:16:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%9C%98/One/" title="정휘 - One - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕 <br>어 안녕 <br>집에 언제 가 <br>오늘 밤에 <br>나도 <br>그래 <br>너 괜찮아 <br>어 뭐 그럭저럭 <br>저기 있잖아 나 내 생일파티 때 했던 <br>행동들에 대해서 사과하고 싶었어 <br>나 그때 많이 취했었어 막 너한테 <br>매달리고 그랬던 건 그럴려고 <br>그랬던 게 아닌데 <br>괜찮아 너 귀여웠어 <br>하지만 내가 했던 말들 <br>다 진심이야 그날 우리 <br>널 향한 내 마음 <br>마음 <br>넌 뭔가 특별해 제이슨 <br>뭐라 말할 수는 없어도 이건 분명해 <br>있잖아 너를 좀 더 가까이 알고 싶어 난 <br>네가 원하는 걸 알아 <br>나를 찾는 너의 그 입술 <br>그래서 할거니 <br>내가 <br>날 좋아한다면 지금 <br>멈추지 말고 키스해 어서 <br>너도 하고 싶잖아 <br>널 원해 <br>널 원해 숨겨왔던 진심이야 <br>이리와 내 옆에 <br>계속 기다리네 <br>기다려 너를 <br>모든 게 다 싫어 전부 <br>고통이 싫어 <br>나도 노력은 해 <br>시작을 위해 <br>죽도록 애쓰지 <br>어울리려고 <br>원하는 건 너 하나뿐 느껴지니 행복해 <br>날 안아줘 더 깊이 놓치면 안 돼 <br>나도 몰래 빠져들어 예쁜 너의 두 눈에 <br>원하는 건 너 하나 가슴이 뛰어 <br>우린 하나 마음 하나 믿음 하나 너와 나 <br>확신해 난 네 안에서 찾을 거야 나의 길 <br>어디야 전화 좀 받아 <br>죽을 거 같아 외로워 <br>이젠 정말 모르겠어 난 두려워 <br>날 구해줘 제발 <br>지금 내겐 후횐 없어 이 순간 빛이 보여 <br>이제서야 알 것 같아 이게 옳다는 것을 <br>우린 하나 널 사랑해 나를 가져 전부다 <br>오늘처럼 함께해줘 내 곁에 있어 <br>나 <br>난 너를 절대로 <br>와 <br>놓지 않아 <br>내가 너를 <br>찾을 거야 되돌리고 싶어 <br>함께해 <br>내 사랑 <br>너와 나 <br>나의 전부 <br>하나 된 순간 <br>널 위한 <br>항상 <br>나의 용기 <br>나의 용기 <br>너와 나 <br>우리의 사랑 <br>내 사랑 <br>널 위한 <br>기도해 <br>나의 기도 <br>너와 나 <br>한땐 나의 영웅 <br>내 찬란한 미래 <br>함께해 <br>두려움이 이제 그를 빼앗아 갔지 <br>나의 사랑 나의 영원 <br>나의 내일 내 미래 <br>두렵지만 내 곁에서 <br>나를 도와줘 제발 <br>]]></content><category term="정휘" label="정휘"/><category term="One" label="One"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정휘/Ever_After/</id><title>정휘 - Ever After - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:57+09:00</updated><published>2018-03-19T22:16:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%9C%98/Ever_After/" title="정휘 - Ever After - lyric"/><content type="html"><![CDATA[지금 내 앞에 서있는 <br>니가 난 누군지 모르겠어 <br>끝내는게 그렇게 쉬워 <br>너는 믿었었어 너만을 <br>그토록 갖고 싶던 금지된 <br>열매 원하면서도 망설이는 너 <br>그냥 그건 사랑 <br>서로만을 보는 사랑 <br>세상이 두려워서 <br>용기 내 싸우지 않지 <br>이제 우리에겐 영원함이란 없어 <br>나 이렇게 홀로 남아 <br>더는 꿈꾸지 않아 <br>니가 뭔데 내 탓을 해 그만해 <br>규칙을 멋대로 바꾼 건 너야 뭐 <br>답답한 소리 이제 그만해 <br>그게 쉬워 정말 이 병신아 <br>집어쳐 모두 전부 <br>현실을 똑바로 봐 <br>이건 해피엔딩이 아니야 <br>동화가 아닌걸 몰라 <br>우리같은 사랑은 <br>비극으로 끝나게 돼있어 <br>동환 이젠 다 끝났어 <br>내가 믿던 그 소년은 더 이상 없어 <br>탐스러운 열매는 화려한 빛을 잃어 <br>날 아프게 하네 <br>피터 아무에게도 말하지 <br>않겠다고 약속해줘 <br>]]></content><category term="정휘" label="정휘"/><category term="Ever After" label="Ever After"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤소호/911_Emergency/</id><title>윤소호 - 911! Emergency - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:16:59+09:00</updated><published>2018-03-19T22:16:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%86%8C%ED%98%B8/911_Emergency/" title="윤소호 - 911! Emergency - lyric"/><content type="html"><![CDATA[거기서 <br>아 깜짝이야 샨텔 수녀님 <br>아니야 어리버리한 게 <br>사람을 제대로 찾아왔어 <br>당신은 누구야 <br>맞춰봐 피터 <br>난 남자랑 잔 적 없어 <br>샨텔 수녀님 <br>어 아니 하지만 난 잉태를 했지 <br>내가 누구게 <br>정신차려 <br>오 성모마리아여 <br>그만 그만 그렇게 기도 하는 <br>사람들 때문에 내가 얼마나 <br>지겨운지 아니 <br>2000년이 지나도 똑같은 <br>기도만 계속 하고 있잖아 <br>변해야 해 새롭게 <br>너에게 전할 말이 있다 피터 <br>잘 들어봐 <br>어디에 두었더라 <br>주머니가 이렇게 오 여기 있네 <br>좆 같은 진리 <br>진리를 알 것이요 <br>진리가 너희를 이거 누가 썼니 <br>고리타분 <br>걱정 마 내가 생각나는 대로 말할게 <br>들어줄 만해 <br>맞아 난 네가 무슨 짓을 했는지 다 봤다 <br>니가 한 짓 <br>말해서는 안 되는 사랑하는 <br>사람의 이름을 말했구나 <br>은밀한 비밀 <br>한 사람에게 말했으니까 끝이야 <br>큰일났다 너 <br>좆됐어 넌 <br>넌 너희 엄마에게 진작에 <br>전화를 했어야 했단다 아가 <br>비밀은 없어 <br>커밍아웃 엄마에게도 <br>커밍아웃 친구에게도 <br>커밍아웃 어차피 이젠 <br>갈 때까지 갔으니 <br>커밍아웃 때가 되었지 <br>커밍아웃 게임 끝났어 <br>커밍아웃 이렇게 된 거 <br>돌이킬 수는 없어 <br>오마이갓 비상사태 큰일 났다 좆됐다 <br>거짓부렁이 연기 이제 끝났어 집어쳐 <br>전화해 엄마한테 다 불어 몽땅 전부 <br>충격 먹고 쓰러질라 솔직하게 <br>미리 말해 다 불어 <br>피터 내가 책을 좀 많이 읽어 <br>뻥치시네 <br>준비가 되면 커밍아웃하라 하더라 <br>하지만 말이 아니라 행동으로 <br>Come on Come on Come on <br>왜냐하면 삶은 지금 현재니까 <br>인생은 한방 <br>말 아래 숨지 말고 어 <br>어쨌든 우리 아들이 한 말 있잖아 <br>용기를 내 봐 <br>커밍아웃 변화의 시작 <br>커밍아웃 지금이 기회 <br>커밍아웃 저질러 버려 <br>찌질하게 굴지마 <br>커밍아웃 기회를 잡아 <br>커밍아웃 시간이 없어 <br>커밍아웃 너무 늦으면 <br>망쳐버릴 수 있어 <br>오마이갓 비상사태 큰일났다 좆됐다 <br>거짓부렁이 연기 이제 끝났어 집어쳐 <br>고백해 애들한테 다 불어 몽땅 전부 <br>미리 겁먹고 쫄지 마 <br>솔직한 게 그저 장땡 <br>오마이갓 비상사태 삶은 선택이야 <br>더 큰일이 나기 전에 니가 먼저 고백해 <br>언제까지 그럴래 이제 너도 다 컸잖아 <br>남자답게 나선다면 두려울 게 없어 <br>지금 고백해 <br>여기까지 하느님의 축복을 빈다 <br>저 질문이 있어요 <br>어 질문은 하지마 나 너무 힘들어 <br>골치 아픈 질문 <br>다 알게 될거야 그리고 나는 <br>타이트한 스케줄을 소화해야 되거든 <br>일하고 일하고 일하고 <br>구원하고 구원하고 구원하고 <br>모두가 날 필요로 하지 <br>하지만 우리 집 바깥 양반이 <br>날개 하나 까딱하는 줄 아니 <br>요셉이요 <br>맞았어 <br>전혀 아니야 <br>요셉은 나한테 맨날 베들레헴까지 <br>계속해 <br>이렇게 <br>날개 니꺼야 <br>내껀데 <br>그거 확 꺽어서 니 입에 넣어버린다 <br>적당히 해 <br>피터 너무 늦었어 이만 가볼께 <br>오마이갓 비상사태 큰일 났다 좆됐다 <br>거짓부렁이 연기 이제 끝났어 집어쳐 <br>전화해 엄마한테 다 불어 몽땅 전부 <br>충격 먹고 쓰러질라 솔직하게 <br>미리 말해 다 불어 <br>]]></content><category term="윤소호" label="윤소호"/><category term="911! Emergency" label="911! Emergency"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강찬/Are_You_There_/</id><title>강찬 - Are You There? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:02+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%B0%AC/Are_You_There_/" title="강찬 - Are You There? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신도 물론 알겠죠 바라보는 내 맘을 <br>그저 지켜보며 눈물 삼키는 내 맘을 <br>흔해 빠진 기도라도 제발 들어주세요 <br>내 기도에 답해줘요 왜 난 안되나요 <br>오 왜 이렇게 삶은 공평하질 않나요 <br>당신도 물론 알겠죠 두렵기 만한 맘을 <br>다 무너질까 봐 꿈도 못 꾸는 내 맘을 <br>여자들과 있는 그를 그저 지켜보는 나 <br>모두 믿는다 해도 남는 것은 상처뿐 <br>혼자 버둥대며 애태우는 바보 같은 나 <br>거기에 있나요 보이나요 내 눈물 <br>날 구원한다면서 왜 날 지켜만 봐요 <br>주 뜻대로 살았죠 날 좀 쳐다봐줘요 <br>이 고통은 뭔가요 <br>기다려야 할까요 <br>거기 있다면 대답해줘요 <br>있나요 <br>날 위해 <br>피터 <br>어 맷 <br>괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>와인 할래 <br>이거 미사 때 쓰는 거잖아 <br>신부님도 모를 걸 <br>뭐 그렇다면 <br>잔을 들라 <br>인생 엿 같아 <br>그럼 더 들라 <br>왜 나왔어 <br>파티 <br>응 <br>그냥 다 지겨워서 <br>나도 <br>그냥 다 엿 같아 <br>뭐 <br>무시 당하는 거 <br>맞아 난 항상 노력했는데 <br>이게 그 대가야 <br>이게 대가야 <br>거기에 있나요 시간 좀 내주세요 <br>거기 계신다면서요 보고 있다면서요 <br>나도 할 만큼 했어 당신도 알잖아 <br>길을 찾을 수가 없어 이제 어떡하나요 <br>잘 될 거라 말하지만 결국 거짓말 <br>안돼요 걘 그럼 안돼요 <br>남들 신경 안 써 우린 <br>그저 좋으면 돼 <br>언젠가 깨닫겠지 넌 <br>나뿐이란 걸 <br>오 주여 약속해줘요 버틸 수 있다고 <br>당신을 느낄 수 있게 제발 <br>보여줘 당신의 존재를 <br>날 위해 <br>]]></content><category term="강찬" label="강찬"/><category term="Are You There?" label="Are You There?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고상호/One_Kiss/</id><title>고상호 - One Kiss - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:04+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%83%81%ED%98%B8/One_Kiss/" title="고상호 - One Kiss - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리 얘기 좀 해 <br>파티 내내 기다려왔어 <br>둘만의 시간을 <br>솔직히 말을 해봐 <br>널 보는 뜨거운 내 눈빛 <br>알고 있었잖아 <br>오늘 밤 어떤 일이 벌어질지 몰라 넌 <br>그게 무슨 말이야 <br>모르지 흔들리는 너의 그 눈빛 <br>이제는 말할래 <br>뭐를 <br>나 오래 전부터 <br>너에게 키스하고 싶었어 <br>너 많이 취했어 이러지마 <br>안 돼 <br>우린 친구잖아 <br>너 역시 끌리지 않니 <br>뭐가 끌려 <br>니 생각 난 다 알아 <br>바지 속 꿈틀대는 건 뭔데 <br>난 알아 <br>너 오늘 좀 달라 보여 <br>섹시해 보인단 말이지 <br>그럴 수도 있겠지 <br>절대 잊지 못할 파티 <br>선물은 뭘 받았니 <br>사람들은 날 오해해 <br>무슨 소원 빌었어 <br>아직 혹시 네가 들어주면 어때 <br>너 오늘 좀 이상해 <br>내 입술이 너를 <br>잠깐만 <br>네 입술이 날 원하잖아 <br>키스 내 소원은 그것뿐 <br>오케이 키스해 <br>]]></content><category term="고상호" label="고상호"/><category term="One Kiss" label="One Kiss"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정휘/Birthday_Bitch/</id><title>정휘 - Birthday Bitch - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:06+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%9C%98/Birthday_Bitch/" title="정휘 - Birthday Bitch - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오 나랑 삐까 먹는데 <br>그럼 내가 본 건 뭐였더라 <br>자 주목 <br>저기 이게 다 뭐야 <br>피냐타야 맷 <br>아이비를 위한 선물 <br>제발 이러지들 마 <br>노래를 만들어 왔어 <br>니들도 빙빙 도냐 <br>야 서둘러 <br>야 콘돔 어딨어 <br>여기 <br>내가 이렇게 하면 시작해 <br>Happy birthday <br>아이비 <br>사랑하는 우리 썅년 <br>너를 위해 준비한 <br>죽이는 성병 치료제 <br>너무 심해 나디아 <br>왜 죽이는데 <br>휴지 좀 <br>애 울겠다 <br>그럼 난 졸라 땡큐지 <br>못됐어 <br>왜 <br>얘들아 마리화나 <br>브라우니를 만들어 왔어 <br>잘했어 <br>오 좋아 <br>야 이거 뭐야 <br>이건 마리화나 <br>자 일단 한번 먹어봐 <br>뭐 왜 <br>나 토할 거 같애 <br>야 아이비가 오늘밤에 <br>이거 다 안 쓰면 어떡하냐 <br>야 걱정 마 아이비는 말이야 <br>절대로 혼자는 안자 이 놈 저 놈 <br>바꾸면서 하루도 쉬지 않아 <br>그만해 <br>나온다 <br>이거 아이비 팬티야 <br>맞아 <br>오늘 콘돔 필요한 사람은 <br>맷 <br>정답 <br>떨리면 내가 할게 <br>서긴 하냐 <br>미친놈들아 다 나가 <br>온다 숨어 <br>불 꺼 <br>케익 더 없어 <br>얘들아 노래 준비해 <br>야 조용히 해 <br>휴지 어디 있어 <br>닥쳐 <br>One Two Three Four <br>Happy birthday <br>아이비 최고로 못생긴 너 <br>재수 없고 걸레 같아 <br>아 냄새나 구린 냄새 <br>니 엄마는 좆같은 창녀 아빠는 병신 <br>둘이서 세계 최고의 썅년 만들었지 <br>머리는 작고 엉덩이는 커다란 돼지 <br>생일 축하해 생일 축하해 <br>우주 최강 썅년 썅년썅년아 <br>아이비 좆 같은 년 <br>그냥 나가 뒤져라 <br>미안 <br>같이 즐기자 <br>야 넌 또 왜 그래 <br>지금 하고 싶어 흥분돼 <br>난 기억해 파티에서 <br>우리 함께 춤추던 시간 <br>정말 행복했지 <br>지금도 하고 싶어 <br>모두 다 알게 된데도 나는 상관없어 <br>목소리 낮춰 좀 <br>대체 왜 그래 <br>더 이상 숨기 싫어 제이슨 <br>난 외치고 싶어 널 향한 내 사랑 <br>]]></content><category term="정휘" label="정휘"/><category term="Birthday Bitch" label="Birthday Bitch"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양서윤/Portrait_Of_A_Girl/</id><title>양서윤 - Portrait Of A Girl - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:08+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%EC%84%9C%EC%9C%A4/Portrait_Of_A_Girl/" title="양서윤 - Portrait Of A Girl - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예쁜 초상화 소녀의 그림 <br>사람들을 사로잡는 그 미소 <br>빛나는 얼굴 <br>빠져들어가 소문의 대상 <br>사람들은 말하지 아름답다고 <br>하나의 색 위에 또 다른 색이 <br>이어져가고 완성되고 <br>보면 차갑게 미소 짓네 <br>이제 그림 속의 소녀가 <br>그림 속 날 가둬버리지 <br>이건 자화상 <br>난 그냥 보는 거야 <br>그려본 환상 <br>너랑 똑같아 <br>이건 그저 그림일 뿐인걸 알아 <br>하지만 난 빠져들어 <br>하나의 색 위에 또 다른 색이 <br>이어져가고 완성되고 보면 <br>이 두 눈엔 거짓이 있어 <br>그녀 안에서 울부짖는 <br>무슨 말을 할까 <br>의심들과 <br>두려움을 가리려 <br>두려움을 <br>색칠을 해 <br>사랑이 난 <br>두려워 <br>두려워 <br>숨어있는 맨 얼굴 <br>이제 그림 속의 소녀가 <br>그림 속 날 가둬버리지 <br>예쁜 소녀가 웃고 있다네 <br>]]></content><category term="양서윤" label="양서윤"/><category term="Portrait Of A Girl" label="Portrait Of A Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤소호/Confession/</id><title>윤소호 - Confession - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:10+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%86%8C%ED%98%B8/Confession/" title="윤소호 - Confession - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 고백을 하지 <br>네모난 저 감방 안에서 <br>용서 따윈 필요 없어 <br>신이 상관할 게 아니야 <br>술 먹고 개가 됐죠 <br>쓰레기 막 버렸죠 <br>남자를 따 먹었죠 <br>약을 좀 많이 먹죠 <br>3초에 끝났어요 <br>정말 맹세해요 <br>다시는 안 그럴 게요 <br>반복되는 고해성사 <br>힐링 될 줄 알았다면 NO <br>용서 따윈 필요 없어 <br>신이 상관할게 아니야 <br>자기 일이나 잘하지 <br>영광송 어떻게 해 <br>기도문 열 번 쓰래 <br>난 스물다섯 번 <br>전부 다 말도 안 돼 <br>회개란 게 이렇게 귀찮은지 몰랐네 <br>그냥 용서해줘요 <br>오늘도 고백을 하지 <br>토해버려 맘속의 악마 <br>용서 따윈 필요 없어 <br>신이 상관할게 아니야 <br>전부 꺼져 버리라 그래 <br>혹시 <br>느끼는 것이 <br>제가 본 것이 <br>율법의 내용과 <br>가르침들에 <br>어긋난다면 <br>전 어쩌죠 <br>어쩌죠 <br>어떻게 하죠 <br>수 세기 동안 연구된 교회의 교리 <br>질문은 그대로 마음에 넣어두고서 <br>너희는 그저 <br>지금의 믿음을 굳건하게 지켜라 <br>그럼 절망하지 않는다 <br>또 다른 질문 있습니까 <br>없습니다 신부님 <br>내 기도 <br>듣고 계시나요 <br>내 기도 <br>날 보고 있나요 <br>나를 아시나요 <br>정말 들리나요 <br>날 알고 있나요 <br>보고 계시나요 <br>내 기도 <br>당신에게 내가 모두 말한다면 <br>당신께 말하면 <br>]]></content><category term="윤소호" label="윤소호"/><category term="Confession" label="Confession"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤소호/Best_Kept_Secret/</id><title>윤소호 - Best Kept Secret - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:12+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%86%8C%ED%98%B8/Best_Kept_Secret/" title="윤소호 - Best Kept Secret - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 세상 어딘가 우릴 위한 <br>공간이 있다는 걸 난 알아 <br>둘만의 시간 간절히 원하는 그 시간 <br>하지만 현실은 잔인해 <br>날 가지려면 시간을 견뎌 <br>세상이 잠들기를 기다려줄래 <br>지워줄게 내가 의심을 없어줄게 <br>둘만의 비밀 우리 둘만의 비밀 <br><br>내가 원하는 건 너의 눈빛 <br>눈으로 괜찮다고 말해주면 편안해져 <br>밤에만 속삭이던 그 말들 <br>아침 햇살 받으며 듣고 싶어 <br>용기를 내보자 괜찮을지 몰라 <br>별들 아래서만 허락된 너와 나 <br>더 이상은 우리 이렇게 숨지 말자 <br>둘만의 비밀 <br>둘만의 비밀 <br><br>그 누구도 우릴 신경 안 써 <br>우리 춤을 모두 다 봤잖아 <br>세상 앞에 보여주자 <br><br>무슨 말이야 소용없어 더 아플걸 <br>여긴 다 환상일 뿐 <br>현실이 기다려 잘 생각해 <br><br>넌 항상 날 입 다물게 하지 <br>이 겁쟁이야 <br><br>그만하자 <br><br>이렇게 영원히 살 수는 없어 <br><br>오늘을 위해서 살 수는 없나 <br><br>알리고 싶어 너와 나의 비밀 <br><br>둘만의 비밀 <br><br>둘만의 비밀 <br><br>둘만의 비밀 <br><br>사랑해 제이슨]]></content><category term="윤소호" label="윤소호"/><category term="Best Kept Secret" label="Best Kept Secret"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김지혜/Quiet_Night_At_Home/</id><title>김지혜 - Quiet Night At Home - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:14+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A7%80%ED%98%9C/Quiet_Night_At_Home/" title="김지혜 - Quiet Night At Home - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 밤 모두 다 떠나가고 <br>난 또 다시 혼자 <br>시간은 흐르고 방안에 앉아 <br>난 오늘도 외로움을 즐겨 <br>아무도 없는 밤 <br>친구는 허공 속에 양들뿐 <br>양들을 세며 난 이 밤을 보내지 <br>잠들 때까지 조용히 난 그렇게 난 <br>아무도 없는 밤 <br>엄만 걱정하지 나 아닌 남들의 시선 <br>슬픈 미소 내 손 잡아주며 <br>해줬던 사랑의 거짓말 <br>슬픔 아니 전혀 <br>슬프지는 않아 이게 편해 <br>좀 더 크면 예뻐질 거라고 <br>위로도 소용없지 <br>난 이미 다 큰 걸 <br>아무도 없는 밤 신화 속의 <br>얘길 떠올려 아름다운 요정 <br>세이렌의 음악을 연주해도 <br>아무 의미 없지 <br>그 누구도 끌리지 않지 내게 <br>두 시간 동안 읽어낸 이야기 <br>비극적 연인 <br>나와 절대 상관없는 사랑얘기 <br>신은 분명 날 잊었지 분명 <br>하필 왜 나야 <br>수많은 사람 중에 왜 나야 <br>하지만 울지 않아 절대 절대 <br>모두 가고 난 여기 <br>늘 그랬듯 다시 혼자 <br>아무도 없는 밤 <br>답이 없는 질문들과 시간을 보내네 <br>]]></content><category term="김지혜" label="김지혜"/><category term="Quiet Night At Home" label="Quiet Night At Home"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강찬/Wonderland/</id><title>강찬 - Wonderland - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:17+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%B0%AC/Wonderland/" title="강찬 - Wonderland - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아이비 생일 다음 주 <br>특별한 걸 주고 싶어 <br>그럼 뽕브라는 어때 <br>아님 지독한 성병은 <br>깜짝 파티는 어때 <br>얼마든지 도와줄게 <br>됐어 난 그냥 혼자 로맨틱하게 할게 <br>왜 우리 못 믿어 <br>뭘 믿어 <br>너 걸렌 거 <br>오 이번 레이브 파티 준비얘기 <br>기대해줘 <br>재밌겠다 <br>차가 없어 <br>신부님 차 <br>너 키 있지 <br>나보고 지금 차를 훔치라는 거야 <br>빌리라고 <br>부탁해 <br>파이팅 <br>그건 곤란한데 <br>그럼 어떡하지 <br>그냥 훔쳐 <br>컴 투 원더랜드 안 되는 게 없는 곳 <br>누구도 찾을 수가 없는 마법 같은 곳 <br>화려한 불빛 속에 환상적 하룻밤 <br>황홀한 엑스터시 인생이란 이런 것 <br>거기 얼마나 멀어 <br>기름이나 꽉 채워 <br>다들 꼭 와 <br>지도가 이상해 <br>근처 오면 알 거야 <br>니가 입을 옷도 있어 <br>그건 또 무슨 말이야 <br>너무 범생이 같아 <br>촌스럽다는 얘기야 <br>길이 없는 것 같아 <br>거꾸로 들고 있잖아 <br>모두 다 기대하시라 <br>광란의 디스코 파티 <br>우리 부모님들도 <br>우리처럼 놀았을까 <br>상상 해본 적 있어 <br>그건 너무 끔찍해 <br>Come to wonderland <br>안 되는 게 없는 곳 <br>누구도 찾을 수가 없는 마법 같은 곳 <br>신나는 리듬 속에 환상적 하룻밤 <br>황홀한 엑스터시 인생이란 이런 것 <br>살아있다는 기분 느끼는 <br>환상적 방법이 있어 <br>역시 X는 최고 잘 봐 <br>얘의 또 다른 친구 <br>소개할게 <br>이제는 SHOW TIME <br>다른 세상 보내줄 G 와 K <br>뭐라고 <br>G 와 K 둘 다 센 놈들 <br>환상 속으로 데려갈 거야 <br>선생님 <br>첫 번째 K 거기서 잘 들어 <br>마시는 순간 타 들어가는 느낌 <br>burning up <br>Oh yeah 말로 표현할 수 없지 <br>날 믿어 이건 정말로 강력한 shit <br>쉿 나를 봐봐 잘 봐 <br>what what <br>나를 봐봐 잘 봐 <br>마셔 느껴 쭉쭉 빨어 <br>뿅가리 뿅가리가리 아주 가리 <br>넌 취해 모든 비밀이 열려 <br>그래 좋아 용기가 마구마구 생겨 <br>따로 또 함께 비틀비틀 <br>이 순간은 미친 듯이 빙글빙글 <br>Yo 밤새도록 <br>너무 많이는 no no <br>황홀한 기분도 넘치면 so so <br>K 늪에 빠지면 중독 <br>꿈같던 시간이 좆같이 맹독 <br>천국일까 하지만 지옥 <br>인생은 감옥 눈앞은 캄캄 <br>니 외로운 영혼은 <br>나 흥분해 구걸해 망해 <br>기댈 때라곤 <br>오직 나뿐이겠지 huh <br>기분 좋아 더 이상은 나도 몰라 <br>두 번째 G <br>내가 파랗게 물들였지 <br>물 인줄 알았니 <br>하지 않게 리퀴드 X라고 해요 <br>G는 리퀴드 X Yo <br>My Ladies Ladies <br>Ladies Ladies <br>To my fellas fellas <br>To my fellas oh fellas <br>Listen carefully <br>아직 끝이 아냐 <br>지금부터 진짜 시작이야 <br>이건 K보다 쎄 <br>남용은 금물 욕심 부린다면 <br>숨통을 졸라 <br>잘못하면 진짜 큰일나지 <br>이건 조심 안 하면 나는 책임 못 져 <br>그냥 재미로 정말로 <br>골로 안 갈라면 잊지 마 <br>기억해 이것은 명심해 <br>X는 위험해 적당히 해 <br>지킬 건 지키고 놀아보세 <br>내 거 잊지 마 <br>그래서 갈 거야 말 거야 <br>몇 시 출발 <br>아홉 시에 떠나자 <br>가자 재미있을 거야 <br>어쩌지 <br>난 <br>넌 <br>좋아 갈게 <br>]]></content><category term="강찬" label="강찬"/><category term="Wonderland" label="Wonderland"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고상호/Plain_Jane_Fat_Ass/</id><title>고상호 - Plain Jane Fat Ass - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:19+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%83%81%ED%98%B8/Plain_Jane_Fat_Ass/" title="고상호 - Plain Jane Fat Ass - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잘 부탁해 로미오 <br>잘 부탁해 로미오 <br>나디아 <br>너 아빠가 좋아하시겠다 <br>뭐라고 하실지 기대된다 <br>내 덕분에 니가 <br>더 빛나 보인다는 거 잊지 마 <br>우리가 쌍둥이라는 걸 누가 믿겠냐 <br>그러게 너도 축하해 <br>고마워 유모라니 얼마나 다행이야 <br>유쾌한 아가씨2 나 <br>물질하는 아낙3 <br>정도 걸려서 <br>공연 내내 물질 졸라 할 줄 알았네 <br>너 연기 잘하잖아 자신 있지 <br>그럼 <br>자신감 넘치는 한 소녀 <br>거울 속에선 더욱더 특별한 걸 <br>넘치는 주근깨 도망간 내 두 가슴 <br>빼빼 말라 볼품없는 멋진 몸매 <br>멋대로 찢어진 눈코입 <br>나름 매력 있어 <br>화장을 해봐도 구제불능 <br>비관은 그만해 <br>여자애들 말하지 <br>저년보단 나아서 졸라 다행 <br>못난 인형 아무도 안 사는 못난 인형 <br>못난 인형 아무도 사지 않아 <br>누구도 만지지 않아 <br>넌 왜 이렇게 매사에 부정적이야 <br>넌 왜 이렇게 매사에 긍정적이야 <br>아빠 <br>엄마 <br>나디아 이건 다 <br>너 잘되라고 그러는 거야 <br>제이슨 개인 골프레슨을 <br>그만두면 어떻게 하니 <br>수 천 달러나 들였는데 <br>모든 건 마음먹기에 달렸어 <br>제발 한 가지에 집중을 해 <br>엄마 아빤 <br>네가 행복하기를 바라는 것뿐이야 <br>니가 행복해야 <br>우리도 행복하거든 <br>왜 못생긴 줄리엣은 안 돼 <br>외모만이 줄리엣의 전분 아냐 <br>연극일 뿐이야 <br>라고 하는 로미오 <br>못생긴 줄리엣 너도 싫잖아 <br>날 상처 주려 하는 거라면 <br>아니 죽여버릴 거야 <br>그 누구도 내게 상처 줄 수는 없어 <br>누가 뭐라 해도 난 독한 혀로 <br>다 이길 수 있으니까 <br>못난 인형 아무도 안 사는 못난 인형 <br>못난 인형 모두 다 싫어해서 <br>먼지만 쌓여가는 중 <br>아빠한테서 <br>생일 축하 선물이 도착했어 <br>언제나처럼 2주 늦게 <br>뭐 열어 봐 <br>야 차 키네 <br>차키 <br>야 제이슨 편지도 있어 <br>줘봐 줘봐 줘봐 줘봐 <br>싫어 싫어 싫어 <br>Dear 제이슨 <br>너를 위한 선물이야 <br>신부님께 전부 들었지 <br>너의 합격 소식 축하한다 내 아들 <br>이 편지 읽으면 전화 다오 <br>노틀담 <br>언젠가 내 아들 <br>집안을 빛낼걸 믿어 <br>아빠 <br>너도 받았지 <br>아빠 비서한테서 뭘 받았냐는 거지 <br>어때 좀 예뻐 보이냐 <br>이리와 <br>왜이래 <br>이리와 오빠야 <br>어우 진짜 <br>아 나디아 <br>메롱 <br>야 너 거기 안 서 야 너 죽어 너 <br>]]></content><category term="고상호" label="고상호"/><category term="Plain Jane Fat Ass" label="Plain Jane Fat Ass"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤소호/Auditions/</id><title>윤소호 - Auditions - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:21+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%86%8C%ED%98%B8/Auditions/" title="윤소호 - Auditions - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나를 비춰주는 찬란한 빛 <br>동쪽하늘 내 줄리엣은 태양 <br>오 태양아 달님을 죽여다오 <br>벌써 질투로 창백한 저 달 <br>그대는 달보다 아름다워 <br>저 달의 시녀가 되지는 마오 <br>그녀의 옷 창백한 색 녹색 <br>바보들만 입는 옷 <br>벗어라 벗어라 <br>당신 이름만이 나의 원수 <br>몬테규란 이름을 지워도 당신이죠 <br>몬테규가 뭐죠 <br>아무것도 아닌 껍데기죠 <br>부디 다른 이름 다른 집안 이길 <br>오 다른 이름 <br>장미꽃은 이름을 바꿔 불러도 <br>향기롭죠 <br>단 하나의 사랑 유일한 증오 속에서 <br>독약이 퍼지니 나에게 키스 <br>사랑의 맹세 사랑의 결혼 <br>더 이상 못 보겠어 그만해 <br>수녀님 저는 줄리엣 입니다 <br>얘 뭐라는 거야 <br>아니 전 다이앤입니다 <br>얘 좀 끌고 가 <br>춤은 잘 추네 다만 입은 열지마 <br>준비된 로미오가 필요해 <br>저주받은 것 같은 너희의 발연기 <br>역시나 이 연극은 큰 비극 <br>나 이거 기절하겠네 바보들 덕분에 <br>사랑이란 날개를 달고서 <br>저 높은 담 훌쩍 넘었다네 <br>모든 걸 가능하게 한 사랑 <br>사랑 그건 날 미치게 하네 <br>당신의 목숨이 위험하죠 <br>그만 <br>나를 보는 당신의 눈빛 <br>칼보다 위험해 <br>달콤한 그대 걱정 말아요 날 봐라 봐 <br>위험해요 당신의 목숨이 <br>밤의 어둠 나를 숨겨주지 <br>하지만 난 전부 상관없어 <br>사랑을 얻지 못한다면 난 <br>차라리 죽음이 유익하지 <br>누가 오게 했나 그를 여기에 <br>단지 사랑 그게 날 이끌었소 <br>그만 조용 <br>자 결정해서 올 때까지 <br>모두 조용히 대기하세요 <br>수녀님 저는 다이앤 입니다 <br>그래 축하한다 로리 따라와 <br>왜 맘을 바꿨어 <br>그냥 해봤어 <br>역시 제이슨 <br>너 좀 하는데 <br>좀 하긴 하네 <br>잊지 마 금요일 우리들의 파티를 <br>가야지 <br>너는 안 갈 거니 <br>약 필요한 사람 <br>잘 모르겠어 <br>마지막 파티가 시작되네 <br>처음에 파티 할 때 기억나니 <br>니가 망쳤지 <br>파티 중 말싸움은 금지한다 <br>저 걸레 치워주면 닥칠게 <br>저 년 입이나 꼬매 버려 <br>자 모두 자리에 앉으세요 <br>지금부터 캐스팅을 발표할 거야 <br>여러분 모두 잘 해주었고 <br>또 코러스도 있으니까 <br>너무 실망하지 마세요 <br>혹시 결과가 맘에 안 든다고 <br>오버하는 일은 절대 없도록 <br>먼저 주요배역 유모 나디아 멕코넬 <br>유모요 저 어린데요 <br>그래 이번엔 어리게 갈 거야 나디아 <br>머큐시오 피터 시몬드 <br>벤볼리오 루카스 카터 <br>티볼트 메튜 로이드 <br>로미오 제이슨 멕코넬 <br>줄리엣 아이비 로빈슨 <br>캐플렛 부인 타냐 가렛 <br>몬테큐 부인은 다이앤 리 <br>혹시 아버지 캠코더 가지고 계시니 <br>네 수녀님 <br>몬테규 부인은 다이앤 리 축하한다 <br>로리가 무대감독이에요 <br>대본 나눠주세요 <br>내 기도 <br>듣고 계신가요 <br>내 기도 <br>듣기는 하나요 <br>날 알고 있나요 <br>내 얘길 듣나요 <br>나를 아시나요 <br>보기는 하나요 <br>내 기도 <br>나를 잘 아나요 <br>대답 없는 기도 <br>모르잖아요 날 <br>날 봐 <br>모르잖아요 날 <br>오디션 볼 줄 몰랐는데 <br>그냥 아침에 결정했어 <br>갑자기 <br>어 <br>어쨌든 뭐 축하해 <br>우리 둘 함께 연극해요 <br>절친들이 연기하는 절친 <br>멋지네 우리 아들 <br>이 소식 알리고 싶어 <br>엄마가 아들 많이 사랑하는 거 알지 <br>네 엄마 잠깐만요 <br>인사해 <br>피터 <br>오 아니예요 가야 해요 <br>그래 피터 <br>나중에 정확한 날짜 다시 알려주고 <br>아빠도 꼭 데려갈게 <br>네 엄마 사랑해요 <br>나도 사랑해 아들 <br>]]></content><category term="윤소호" label="윤소호"/><category term="Auditions" label="Auditions"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤소호/Role_Of_A_Lifetime/</id><title>윤소호 - Role Of A Lifetime - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:23+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%86%8C%ED%98%B8/Role_Of_A_Lifetime/" title="윤소호 - Role Of A Lifetime - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모든 게 연극 다른 사람을 위한 <br>무대 위의 그는 멋진 배우 <br>위태로운 일상 <br>완벽하게 연기를 해내지 <br>관객들의 환호 기대하며 <br>화려한 주인공인 그의 삶은 판타지 <br>가슴이 아닌 머리로 살지 <br>무대에서 내려와 가면을 벗으면 <br>나만이 아는 그의 얼굴 <br>오 주여 길을 좀 알려주세요 <br>거짓으로 살아야 하는 삶 <br>그걸 버텨내는 법 <br>두려움 속에서 항상 <br>외로운 밤을 견뎌 <br>모든 게 다 꿈이 길 <br>그와 있으면 완전해지는 나 <br>그 모습이 더 혼란스러워 <br>난 답을 찾아서 더욱더 깊이 <br>니 눈에 빠져들어 <br>그 순간 혼란은 다 사라져 <br>완벽한 보통남자 그가 해온 연기 <br>진실은 감춰두고서 <br>넌 원하잖아 이런 걸 <br>예쁜 신부와 아이들 <br>아늑한 벽돌집에 누가 봐도 부럽지 <br>이 속에서 제이슨 <br>나는 무슨 역을 해야 할까 <br>주인공 옆에서 너를 빛나게 해줄까 <br>아님 스치는 바람일까 <br>나와 사랑을 해도 <br>모든 걸 함께하길 원하지는 않는 너 <br>이 연극이 끝난다면 <br>무슨 일이 생길까 <br>내 곁에 있어줄까 모든 게 난 두려워 <br>이렇게 가다 보면 너도 언젠간 알까 <br>오늘도 우린 연기하지 <br>비밀스런 약속이야 <br>]]></content><category term="윤소호" label="윤소호"/><category term="Role Of A Lifetime" label="Role Of A Lifetime"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정휘/You__I/</id><title>정휘 - You & I - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:25+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%9C%98/You__I/" title="정휘 - You & I - lyric"/><content type="html"><![CDATA[은총이 가득하신 <br>마리아님 기뻐하소서 <br>주님께서 함께 계시니 <br>여인 중에 복되시며 <br>태중의 아들 예수님 <br>또한 복되시나이다 <br>천주의 성모마리아님 이제와 <br>저희 죽을 때 저희 죄인을 위하여 <br>하느님께 빌어주소서 <br>왜 이제와 나 또 흥분 돼 <br>끝내줬지 어젯밤 생각만 해도 지금 <br>난 숨이 막혀 <br>나 역시 너만 계속 생각하고 있었어 <br>오늘 밤에도 우리 달리자 <br>할 말 있어 우리 지금 <br>얘기 좀 해 <br>무슨 얘기 <br>진지하게 얘기해 <br>난 진지해 <br>불안해지는 이윤 뭘까 <br>날 믿어 항상 너를 더 뜨겁게 원해 <br>정말 <br>여기선 난 니 거야 <br>여기서만 <br>제이슨 내일 파티 잊지마 <br>제이슨 넌 정말 멋져 <br>제이슨 늘 이러지 넌 <br>아냐 너에게 갈게 <br>제이슨 함께 파티갈래 <br>제이슨 번호 알고 있지 <br>제이슨 이건 게임일 뿐 <br>너와 나 너만 보면 심장이 떨려 <br>니 손을 잡기만 해도 난 숨이 막혀 <br>우리가 늘 항상 <br>남 몰래 속삭이는 이유 <br>이해하잖아 영원히 너와 나 <br>말해봐 널 믿어도 되는 이유 <br>다 널 원해 <br>넌 항상 나를 미치게 해 <br>바로 거기 넌 어때 <br>나도 그래 너 때문에 미치겠어 <br>화난 여길 해결해줘 <br>시간 있다면 <br>제이슨 피터 걱정은 마 <br>제이슨 떠나지 않아 널 <br>제이슨 쟨 별 거 아냐 <br>Yo <br>Hey 좋아 보여 <br>제이슨 우리는 완벽해 <br>제이슨 그럼 다 말하자 <br>제이슨 충돌은 싫어 <br>너와 나 너만 보면 심장이 떨려 <br>니 손을 잡기만 해도 난 숨이 막혀 <br>우리가 늘 항상 <br>남몰래 속삭이는 이유 <br>너도 알잖아 영원히 너와 나 <br>나 물어 볼게 하나 있어 <br>싫다는 말하지 마 <br>졸업공연의 오디션 <br>우리 같이 지원하자 <br>그 말 작년에도 했었잖아 <br>연긴 아냐 알잖아 <br>차라리 야구가 낫지 <br>춤이나 노랜 안 해 <br>우린 열두 살 이후로 <br>야구 한 적 없었잖아 <br>너 설마 다른 이유가 <br>있는 것은 아니겠지 <br>난 절대 안 해 <br>내 생각엔 우리 둘 최고의 배우 <br>그건 네 생각이지 <br>내 말 알잖아 <br>그냥 생각 해 봤어 잊어버려 <br>뭐 생각해 볼게 오늘 밤 우리 둘 <br>한 침대에 누워 달리는 거야 <br>끝까지 가보자 <br>나 입 다물라는 거야 <br>정답 <br>나쁜 새끼 <br>너와 나 너만 보면 심장이 떨려 <br>니 손을 잡기만 해도 난 숨이 막혀 <br>우리가 늘 항상 <br>남 몰래 속삭이는 이유 <br>너도 알잖아 <br>내 생각해 <br>영원히 너와 나 <br>]]></content><category term="정휘" label="정휘"/><category term="You & I" label="You & I"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정휘/Epiphany/</id><title>정휘 - Epiphany - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:27+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%9C%98/Epiphany/" title="정휘 - Epiphany - lyric"/><content type="html"><![CDATA[인 노미네 파트리스 <br>에 필리우스 <br>에 스피리투스 쌍티 <br>인트로이보 애 알타레 데이 <br>아멘 <br>모두들 돌아온 것을 환영합니다 <br>여러분과 여러분의 가족들 모두 <br>즐거운 크리스마스를 <br>보냈길 바랍니다 <br>4학년 학생들 여러분들은 <br>이 곳 성 세실리아 학교에서의 <br>4 년의 끝을 눈앞에 두고 있습니다 <br>여러분들은 함께 생활했고 <br>함께 공부했으며 <br>무엇보다 함께 기도 드렸습니다 <br>바로 그것이 여행을 할 수 있는 <br>큰 힘이 아니었을까 생각합니다 <br>성부와 성자와 <br>성령의 이름으로 시작합니다 <br>이제 우리가 하느님의 은혜에서 <br>멀어졌던 때를 기억해 봅니다 <br>나는 고백합니다 <br>전능하신 하느님과 <br>형제들에게 고백하오니 <br>생각과 말과 행위로 <br>죄를 많이 지었으며 <br>자주 의무를 소홀히 하였나이다 <br>제 탓이요 제 탓이요 <br>저의 큰 탓이옵니다 <br>그러므로 간절히 바라오니 <br>평생 동정이신 성모마리아와 <br>모든 천사와 성인과 형제들은 <br>저를 위하여 하느님께 빌어 주소서 <br>주여 제 기도를 들어 주소서 <br>주여 기도 들어주소서 <br>우리 중에 다른 놈이 있어 <br>요리를 좋아해 <br>향수도 <br>남자를 보면 <br>두근거려 <br>슬픈 영혼 멀어진 천국 <br>위험한 짓인걸 알고 있어 <br>금지된 열매를 삼켰지 <br>이젠 더 이상 멈출 수 없어 <br>슬픈 영혼 영원한 지옥 <br>죄를 다 고백하고 영혼을 구원하라 <br>대가를 치를 거야 천국은 멀어지네 <br>하지만 내 마음은 정말 진실해 <br>그만 멈춰 신은 이미 <br>모든 것을 다 알고 있어 <br>천국은 멀고 문은 좁다 <br>니 엄마의 고통을 생각해 <br>수치심에 떠는 아버지 <br>맞아 이혼했지 너 땜에 <br>회개하라 파멸이 온다 <br>그 아이 인생을 망치지마 <br>정말 너와 같은 맘일까 <br>그는 아직 확신이 없어 <br>깊은 절망 더러운 욕망 <br>죄를 다 고백하고 영혼을 구원하라 <br>댓가를 치를 거야 천국은 멀어지네 <br>만일 이게 진정한 사랑이라면 <br>그만 멈춰 신은 이미 <br>모든 것을 다 알고 있어 <br>천국은 멀고 문은 좁다 <br>오늘의 말씀은 싱글맘들의 <br>피나는 노력에도 불구하고 <br>자식이 더럽게 잘못 <br>클 수도 있다는 이야기입니다 <br>엄마 <br>전 피터의 여덟 번 째 생일을 <br>절대 잊을 수가 없어요 <br>피터는 모든 여자어린이의 로망인 <br>주방놀이 세트를 사달라고 했고 <br>또 그날 밤 남편은 <br>제게 이혼을 요구했습니다 <br>좀 도움이 될까 해서 <br>피터를 카톨릭 기숙학교에 <br>보냈어요 <br>근데 그날 피터가 <br>룸메이트 제이슨을 만난 순간 <br>둘은 서로 눈을 못 떼더라고요 <br>전 생각했죠 클레어 <br>너 그렇게 손주를 바라더니 <br>남자 며느리를 얻게 생겼구나 <br>모두 함께 <br>봉헌 찬송을 부르겠습니다 <br>279 장 우리 중에 있는 변태 <br>우리 중에 변태가 한 놈이 있죠 <br>생각만 해도 너무나 더러워 <br>그 변태는 끔찍한 호모새끼 <br>끝도 없이 밝히는 또 다른 <br>말도 안 돼 절대 안 돼 <br>엄마 <br>이건 선택 하는 문제가 아니야 피터 <br>엄마 <br>나에게 이러지 마라 <br>엄마 <br>주님의 평화가 함께 하길 <br>당신과 함께 <br>이제 주님의 평화를 나눕시다 <br>이것은 세상의 죄를 짊어지고 가는 <br>하느님의 양이라 <br>이 식탁으로 부르심을 받은 자들은 <br>행복할 지어다 <br>오 주여 난 자격이 없지만 <br>말씀으로 제가 낫겠나이다 <br>오 주여 그는 더러운 죄인 <br>신부님 <br>장례식장에서는 안 돼 피터 <br>네 <br>만약에 우리에게 시간이 있었다면 <br>좀 더 신중했다면 침묵했다면 <br>엄마 이게 다 뭐예요 <br>아이비 나디아 맷 <br>내 얘긴가요 주여 <br>죄인을 혐오하네 자신의 형상대로 <br>창조하셨네 <br>더러운 죄인 더러운 죄인 <br>더러운 죄인 <br>Bear the Bear <br>그 십자가를 견뎌라 <br>]]></content><category term="정휘" label="정휘"/><category term="Epiphany" label="Epiphany"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/영원한_이야기_Orchestra_Ver/</id><title>조수연 - 영원한 이야기 (Orchestra Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:47+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0_Orchestra_Ver/" title="조수연 - 영원한 이야기 (Orchestra Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하늘을 달려 물을 가르며 <br>높은 산 골짝 휘돌아 넘어 <br>나에게 찾아온 그 사랑 <br>십자가 언덕 잠잠히 올라 <br>찢겨진 손과 피로 물든 발 <br>날 두드린 사랑 영원한 이야기 <br>날 이긴 사랑 <br>내 모든 수치를 씻고 날 자유케 해 <br>세상 이긴 사랑 <br>어둠의 결박을 끊고 영원히 다스리네 <br>깊은 바다 끝 숨을지라도 <br>바람의 숲을 헤맬지라도 <br>포기하지 않는 그 사랑 <br>절망의 땅에 잔치 열리고 <br>오랜 신음이 노래가 되네 <br>놀라운 그 사랑 영원한 이야기 <br>날 이긴 사랑 <br>내 모든 수치를 씻고 날 자유케 해 <br>세상 이긴 사랑 <br>어둠의 결박을 끊고 영원히 다스리네 <br>사랑의 음성 날 부르시며 <br>날 기뻐하시네 <br>크신 그 품에 날 안으시고 <br>신부 삼으셨네 <br>이 세상 누가 그 사랑에서 <br>끊을 수 있으랴 <br>죽음도 삶도 세상 권세도 <br>결코 끊을 수 없네 <br>날 향한 사랑 그 영원한 이야기 <br>날 이긴 사랑 <br>내 모든 수치를 씻고 날 자유케 해 <br>세상 이긴 사랑 <br>어둠의 결박을 끊고 영원히 다스려 <br>날 이긴 사랑 <br>내 모든 수치를 씻고 날 자유케 해 <br>세상 이긴 사랑 <br>날 향한 주의 사랑 <br>영원한 이야기 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="영원한 이야기 (Orchestra Ver.)" label="영원한 이야기 (Orchestra Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/샬롬/</id><title>조수연 - 샬롬 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:53+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%83%AC%EB%A1%AC/" title="조수연 - 샬롬 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[샬롬 샬롬 샬롬 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>내니 두려워 말아라 <br>나의 아들 나의 딸아 안심하라 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>나의 평안을 주노라 <br>세상과는 다른 평안 <br>두려워 말라 샬롬 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>내니 두려워 말아라 <br>나의 사랑 나의 이스라엘 안심하라 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>샬롬 샬롬 샬롬 <br>평강 있을지어다 <br>아버지께서 날 보냄 같이 <br>나도 널 보내노라 샬롬 <br>샬롬 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="샬롬" label="샬롬"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/부부로_산다는_것은/</id><title>조수연 - 부부로 산다는 것은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:55+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EB%B6%80%EB%B6%80%EB%A1%9C_%EC%82%B0%EB%8B%A4%EB%8A%94_%EA%B2%83%EC%9D%80/" title="조수연 - 부부로 산다는 것은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[부부로 산다는 것은 <br>서로를 향한 긴긴 여행길 <br>서둘러 행복을 말하지 않아도 <br>가끔 눈물이 나도 괜찮은 것 <br>부부로 산다는 것은 <br>서로의 다름을 배워가며 <br>때론 홀로 웅크린 성이 되어도 <br>나 아닌 너를 위해 날 버리는 것 <br>지친 어깨 쓸어주며 <br>시린 가슴 안아주며 <br>서로의 빛나던 청춘을 기억해주며 <br>희끗한 바람 한 자락 <br>불어오는 그 어느 날 <br>함께한 세월 속에 <br>알알이 맺혀져 온 그 말 <br>미안했다 사랑한다 <br>꼭 잡은 두 손 놓지 않는 것 <br>부부로 산다는 것은 <br>사랑을 향한 긴긴 여행길 <br>지친 어깨 쓸어주며 <br>시린 가슴 안아주며 <br>서로의 빛나던 청춘을 기억해주며 <br>희끗한 바람 한 자락 <br>불어오는 그 어느 날 <br>함께한 세월 속에 <br>알알이 맺혀져 온 그 말 <br>미안했다 사랑한다 <br>꼭 잡은 두 손 놓지 않는 것 <br>부부로 산다는 것은 <br>사랑을 향한 긴긴 여행길 <br>꼭 잡은 두 손 놓지 않는 것 <br>부부로 산다는 것은 <br>사랑을 향한 긴긴 여행길 <br>부부로 산다는 것은 <br>영원을 향한 짧은 여행길 <br>이 모든 아름다운 날들이 가도 <br>사랑은 끝없이 이 길을 가는 것 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="부부로 산다는 것은" label="부부로 산다는 것은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/홀로_떠나는_여행/</id><title>조수연 - 홀로 떠나는 여행 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:17:57+09:00</updated><published>2018-03-19T22:17:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%ED%99%80%EB%A1%9C_%EB%96%A0%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%97%AC%ED%96%89/" title="조수연 - 홀로 떠나는 여행 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[또 혼자 길을 떠나지 <br>무거운 상념의 가방을 메고 <br>누군가에게 말을 걸고 싶지만 <br>난 알지 모두가 자기 세상 살아갈 뿐 <br>내 말을 내 맘으로 <br>들어줄 사람 흔치 않다는 걸 <br>내 지친 가슴 벤치에 앉아 <br>흘러가는 바람만 <br>누군가를 그렸다가 <br>옛일들 그렸다 지웠다 <br>엉클어진 머리 위로 <br>하늘은 흘러가고 <br>결국 난 알게 되지 <br>내 마음속의 빈자리를 <br>결국 당신의 자리인걸 <br>누구도 채울 수 없는 <br>당신을 만나야 할 <br>내 외로움의 자린 당신 자리란 걸 <br>또 혼자 길을 떠나지 <br>무거운 상념의 가방을 메고 <br>누군가에게 말을 걸고 싶지만 <br>난 알지 모두가 자기 세상 살아갈 뿐 <br>내 말을 내 맘으로 <br>들어줄 사람 흔치 않다는 걸 <br>내 지친 가슴 벤치에 앉아 <br>흘러가는 바람만 <br>누군가를 그렸다가 <br>옛일들 그렸다 지웠다 <br>엉클어진 머리 위로 <br>하늘은 흘러가고 <br>결국 난 알게 되지 <br>내 마음속의 빈자리를 <br>결국 당신의 자리인걸 <br>누구도 채울 수 없는 <br>당신을 만나야 할 <br>내 외로움의 자린 당신 자리란 걸 <br>내 마음속의 빈자리를 <br>결국 당신의 자리인걸 <br>누구도 채울 수 없는 <br>당신을 만나야 할 <br>내 외로움의 자린 당신 자리란 걸 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="홀로 떠나는 여행" label="홀로 떠나는 여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/내일_일은_난_몰라요/</id><title>조수연 - 내일 일은 난 몰라요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:18:00+09:00</updated><published>2018-03-19T22:18:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EB%82%B4%EC%9D%BC_%EC%9D%BC%EC%9D%80_%EB%82%9C_%EB%AA%B0%EB%9D%BC%EC%9A%94/" title="조수연 - 내일 일은 난 몰라요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내일 일은 난 몰라요 <br>하루하루 살아요 <br>불행이나 요행함도 <br>내 뜻대로 못해요 <br><br>험한 이길 가고 가도 <br>끝은 없고 곤해요 <br>주님 예수 팔 내미사 <br>내 손 잡아 주소서 <br><br>내일 일은 난 몰라요 <br>장래 일도 몰라요 <br>아버지여 날 붙드사 <br>평탄한 길 주옵소서 <br><br>좁은 이 길 진리의 길 <br>주님 가신 그 옛길 <br>힘이 들고 어려워도 <br>찬송하며 갑니다 <br><br>성령이여 그 음성을 <br>항상 들려주소서 <br>내 마음은 정했어요 <br>변치 않게 하소서 <br><br>내일 일은 난 몰라요 <br>장래 일도 몰라요 <br>아버지여 아버지여 <br>주신 소명 이루소서 <br><br>주님만 의지하니 <br>나를 도우소서 <br><br>아버지 <br>아버지여 <br><br>내일 일은 난 몰라요 <br>장래 일도 몰라요 <br>주님만 의지하니 <br>내 손 잡아주소서 <br><br>내 생명 주의 것 <br>주님의 뜻 이루소서 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="내일 일은 난 몰라요" label="내일 일은 난 몰라요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/만입이_내게_있으면/</id><title>조수연 - 만입이 내게 있으면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:18:02+09:00</updated><published>2018-03-19T22:18:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EB%A7%8C%EC%9E%85%EC%9D%B4_%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EC%9E%88%EC%9C%BC%EB%A9%B4/" title="조수연 - 만입이 내게 있으면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[만 입이 내게 있으면 <br>만 입이 내게 있으면 <br>그 입 다 가지고 <br>날 구원한 그 사랑 <br>늘 찬송하겠네 <br>만 입이 내게 있으면 <br>그 입 다 가지고 <br>날 붙드신 그 사랑 <br>늘 감사하겠네 <br>할렐루 할렐루 늘 찬송하겠네 <br>할렐루 할렐루 늘 감사하겠네 <br>온 세상 내게 준대도 <br>나 바꿀 수 없네 <br>내 평생에 주님만 <br>늘 따라가겠네 <br>주님의 은혜로 나 살아가겠네 <br>한없는 그 사랑 늘 의지하겠네 <br>주 예수 내 손 잡으니 <br>나 두려움 없네 <br>주님 계신 그곳에 <br>나 들어가겠네 <br>십자가 붙들고 나 들어가겠네 <br>찬송을 부르며 나 들어가겠네 <br>할렐루야 할렐루 <br>할렐루야 <br>늘 찬송하겠네 <br>만 입이 내게 있으면 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="만입이 내게 있으면" label="만입이 내게 있으면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/영원한_길/</id><title>조수연 - 영원한 길 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:18:04+09:00</updated><published>2018-03-19T22:18:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%95%9C_%EA%B8%B8/" title="조수연 - 영원한 길 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주께서 날 살피시니 <br>주께서 날 아시나이다 <br>내 모든 길 내 모든 말 <br>나의 생각 아시나이다 <br>내가 주를 피할 수 없고 <br>주의 영을 떠날 수 없네 <br>주의 손이 인도하며 <br>그의 오른손이 붙드시네 <br>주가 기묘히 날 지으셨네 <br>나의 날들을 주가 전하셨네 <br>날 향한 주의 생각 <br>헤아릴 수 없으니 <br>하나님이여 나는 주의 것 <br>주 함께 있나이다 <br>내가 주를 피할 수 없고 <br>주의 영을 떠날 수 없네 <br>주의 손이 인도하며 <br>그의 오른손이 붙드시네 <br>주가 기묘히 날 지으셨네 <br>나의 날들을 주가 전하셨네 <br>날 향한 주의 생각 <br>헤아릴 수 없으니 <br>하나님이여 나는 주의 것 <br>주 함께 있나이다 <br>흑암이 나를 덮을지라도 <br>주의 빛 비추사 <br>여기까지 날 인도했네 <br>쓰러진 나를 주 이름 위해 <br>일으켜 세우사 <br>영원한 길로 인도하네 <br>날 향한 주의 생각 <br>헤아릴 수 없으니 <br>하나님이여 나는 주의 것 <br>주 함께 있나이다 <br>주여 나를 살피사 <br>내 마음을 아소서 <br>나 주님만을 찬양하면서 <br>영원한 길을 가네 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="영원한 길" label="영원한 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/내_어머니_늘_부르시던_찬송/</id><title>조수연 - 내 어머니 늘 부르시던 찬송 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:18:06+09:00</updated><published>2018-03-19T22:18:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EB%82%B4_%EC%96%B4%EB%A8%B8%EB%8B%88_%EB%8A%98_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%8B%9C%EB%8D%98_%EC%B0%AC%EC%86%A1/" title="조수연 - 내 어머니 늘 부르시던 찬송 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 어머니 늘 부르시던 찬송 <br>그땐 내 귀에 들리지 않았지 <br>내 삶의 무게 산처럼 무거워 <br>기나긴 한숨 속에 묻혀버린 이 찬송 <br>내 어머니 늘 부르시던 찬송 <br>이젠 내 맘에 울리어오네 <br>그 험한 세월 기도로 패여진 <br>고요한 내 어머니 얼굴 같은 이 찬송 <br>태산을 넘어 험곡에 가도 <br>빛 가운데로 걸어가면 <br>주께서 항상 지키시기로 <br>약속한 말씀 변찮네 <br>내 어머니 늘 부르시던 찬송 <br>나의 가는 길 비추어주네 <br>내 마지막 호흡 멈춘다 해도 <br>영원한 나라에서 함께 부를 이 찬송 <br>태산을 넘어 험곡에 가도 <br>빛 가운데로 걸어가면 <br>주께서 항상 지키시기로 <br>약속한 말씀 변찮네 <br>하늘의 영광 하늘의 영광 <br>나의 맘속에 차고도 넘쳐 <br>할렐루야를 힘차게 불러 <br>영원히 주를 찬양하리 <br>태산을 넘어 험곡에 가도 <br>빛 가운데로 걸어가면 <br>주께서 항상 지키시기로 <br>약속한 말씀 변치 않네 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="내 어머니 늘 부르시던 찬송" label="내 어머니 늘 부르시던 찬송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수연/영원히_찬양하리라/</id><title>조수연 - 영원히 찬양하리라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:18:08+09:00</updated><published>2018-03-19T22:18:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%9E%88_%EC%B0%AC%EC%96%91%ED%95%98%EB%A6%AC%EB%9D%BC/" title="조수연 - 영원히 찬양하리라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[인생이란 한낱 피고 지는 <br>꽃과 같은 것 <br>한 줄기 바람에 사라지는 <br>안개 같은 것 <br>그 시간 속에 찾아와 <br>나를 만나주시고 <br>나의 창조주를 알게 하셨네 <br>내가 어둠 속에 갇혀 <br>나를 볼 수 없을 때 <br>헛된 욕심에 묶여 <br>내 갈 길 알지 못할 때 <br>날 위해 피 흘린 십자가 <br>나의 죄를 사하사 <br>영원한 사랑을 약속하셨네 <br>오 하나님 나의 주여 <br>나 이제 주의 사랑 안에 거하며 살뿐 <br>내 평생에 주를 부르며 <br>그의 사랑 전하며 살리 <br>내가 어둠 속에 갇혀 <br>나를 볼 수 없을 때 <br>헛된 욕심에 묶여 <br>내 갈 길 알지 못할 때 <br>날 위해 피 흘린 십자가 <br>나의 죄를 사하사 <br>영원한 사랑을 약속하셨네 <br>오 하나님 나의 주여 <br>나 이제 주의 사랑 안에 거하며 살뿐 <br>내 평생에 주를 부르며 <br>그의 사랑 전하며 살아가리 <br>주여 나를 아시니 나의 맘을 살피사 <br>주의 영원한 길로 인도하소서 <br>세상은 변하여가고 <br>나의 믿음 약하나 <br>주님만 주님만 따라가리라 <br>할렐루야 할렐루야 <br>나 이제 주의 영광 <br>찬양하며 살아갈 뿐 <br>할렐루야 할렐루야 <br>주님의 그 사랑 영원히 찬양하리라 <br>영원히 찬양하리라 <br>영원히 찬양하리라 <br>]]></content><category term="조수연" label="조수연"/><category term="영원히 찬양하리라" label="영원히 찬양하리라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소유/미련일랑/</id><title>김소유 - 미련일랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:19:49+09:00</updated><published>2018-03-19T22:19:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%9C%A0/%EB%AF%B8%EB%A0%A8%EC%9D%BC%EB%9E%91/" title="김소유 - 미련일랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가던 발길 멈추고 뒤돌아보는 <br>당신이 야속해서 눈물이 나요 <br>노을을 남겨두고 떠나간 사람 <br>마음을 다 준 나는 어찌하라고 <br>이럴거면 사랑을 말지 <br>왜 내게 머물렀나요 <br>미련일랑 남기지마요 <br>다시는 내게 오지 말아요 <br>가슴속에 박힌 못 빼어 내봐도 <br>당신이 남긴 상처 자국은 남아 <br>세월이 흘러가도 눈물이라고 <br>아직도 나에게는 사랑이라오 <br>이럴거면 사랑을 말지 <br>왜 내게 머물렀나요 <br>미련일랑 남기지 마요 <br>다시는 내게 오지 말아요 <br>이럴거면 사랑을 말지 <br>왜 내게 머물렀나요 <br>미련일랑 남기지 마요 <br>다시는 내게 오지 말아요 <br>]]></content><category term="김소유" label="김소유"/><category term="미련일랑" label="미련일랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소유/여자랍니다/</id><title>김소유 - 여자랍니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:19:51+09:00</updated><published>2018-03-19T22:19:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%9C%A0/%EC%97%AC%EC%9E%90%EB%9E%8D%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="김소유 - 여자랍니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[저기 저 사람 보이나요 <br>내가 반해 버린 남자죠 <br>잠깐의 눈맞춤에 <br>내 마음 홀딱 뺏겼죠 <br>내 맘 살짝쿵 떨리네요 <br>힐끗 당신 바라볼 때면 <br>갈대가 흔들흔들 <br>나도 날 모르겠어요 <br>두근두근 떨리는 가슴 <br>몰래 몰래 사랑을 키워 <br>내 맘을 녹이네요 <br>살포시 나를 안아 주세요 <br>여자랍니다 여자라구요 <br>당신이 전부인 여자 <br>외롭게 하지마요 <br>나의 마음 알아주세요 <br>깨지기 쉬운 유리처럼 <br>약한 것이 바로 여자죠 <br>당신이 야속해요 <br>왜 내 마음 몰라주나요 <br>두근두근 떨리는 가슴 <br>몰래 몰래 사랑을 키워 <br>내 맘을 녹이네요 <br>살포시 나를 안아주세요 <br>여자랍니다 여자라구요 <br>당신이 전부인 여자 <br>외롭게 하지마요 <br>나의 마음 알아주세요 <br>여자랍니다 여자라구요 <br>당신이 전부인 여자 <br>외롭게 하지 마요 <br>나의 마음 알아주세요 <br>오빠뿐인 여자라구요 <br>]]></content><category term="김소유" label="김소유"/><category term="여자랍니다" label="여자랍니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소유/초생달/</id><title>김소유 - 초생달 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:19:53+09:00</updated><published>2018-03-19T22:19:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%9C%A0/%EC%B4%88%EC%83%9D%EB%8B%AC/" title="김소유 - 초생달 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오동나무 가지 끝에 <br>초생달을 걸었던 밤에 <br>마음을 주고 받던 님 <br>약속은 철썩 같았다 <br>누가 먼저 돌아섰나 그리움을 지우고 <br>세월은 우리 사이 멀어지게 했지만 <br>오늘밤도 너를 닮은 초생달 <br>또 떠오르면 <br>그날 다시 생각나 사랑 다시 생각나 <br>두 눈에 이슬 젖는다 <br>오동나무 가지 끝에 <br>초생달을 걸었던 밤에 <br>마음을 주고 받던 님 <br>약속은 철썩 같았다 <br>누가 먼저 돌아섰나 그리움을 지우고 <br>세월은 우리 사이 멀어지게 했지만 <br>오늘밤도 너를 닮은 초생달 <br>또 떠오르면 <br>그날 다시 생각나 사랑 다시 생각나 <br>두 눈에 이슬 젖는다 <br>두 눈에 이슬 젖는다 <br>]]></content><category term="김소유" label="김소유"/><category term="초생달" label="초생달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신성훈/우리가_있잖아_2018평창동계올림픽_응원가/</id><title>신성훈 - 우리가 있잖아 (2018평창동계올림픽 응원가) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:06+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%84%B1%ED%9B%88/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80_%EC%9E%88%EC%9E%96%EC%95%84_2018%ED%8F%89%EC%B0%BD%EB%8F%99%EA%B3%84%EC%98%AC%EB%A6%BC%ED%94%BD_%EC%9D%91%EC%9B%90%EA%B0%80/" title="신성훈 - 우리가 있잖아 (2018평창동계올림픽 응원가) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너희들은 절대 혼자가 아냐 <br>항상 너의 곁엔 내가 있잖아 <br>혼자 울지말고 뒤를 돌아봐 <br>항상 뒤엔 내가 있잖아 <br>세상은 험하고 또 힘이 들어도 <br>혼자가 아니란걸 항상 기억해 <br>슬픈 눈물은 보이지 않기로해 <br>모든 슬픔 잠시 잊어봐 <br>너희들은 절대 혼자가 아냐 <br>항상 너의 곁엔 내가 있잖아 <br>혼자 울지말고 뒤를 돌아봐 <br>항상 뒤엔 내가 있잖아 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>내손을 잡고 일어나 <br>포기하지말고 당당히 나가 <br>너의 앞엔 내가 있잖아 <br>널 사랑해 <br>늘 꿈꿔왔던 그 꿈을 펼쳐봐 <br>늦지않아 영원히 너를믿어 <br>너와 나는 절대 다르지않아 <br>희망은 우리 안에 있어 <br>세상은 험하고 또 힘이 들어도 <br>혼자가 아니란걸 항상 기억해 <br>슬픈 눈물은 보이지 않기로해 <br>모든 슬픔 잠시 잊어봐 <br>너희들은 절대 혼자가 아냐 <br>항상 너의 곁엔 내가 있잖아 <br>혼자 울지말고 뒤를 돌아봐 <br>항상 뒤엔 내가 있잖아 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>내손을 잡고 일어나 <br>포기하지말고 당당히 나가 <br>너의 앞엔 내가 있잖아 <br>너희들은 절대 혼자가 아냐 <br>항상 너의 곁엔 내가 있잖아 <br>혼자 울지말고 뒤를 돌아봐 <br>항상 뒤엔 내가 있잖아 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>내손을 잡고 일어나 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>항상 뒤엔 내가있잖아 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>내손을 잡고 일어나 <br>다시 일어나 꿈이 있잖아 <br>너의 앞엔 내가 있잖아 널 사랑해 <br>]]></content><category term="신성훈" label="신성훈"/><category term="우리가 있잖아 (2018평창동계올림픽 응원가)" label="우리가 있잖아 (2018평창동계올림픽 응원가)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반석/목련_Inst/</id><title>반석 - 목련 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:08+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%84%9D/%EB%AA%A9%EB%A0%A8_Inst/" title="반석 - 목련 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[한때는 아름다웠지 <br>찬란하기만 했지 <br>어느새 사라져버린 <br>꿈같던 그 시절 <br>생각보다 크더라고 <br>가슴 한 켠 텅 빈 공간이 <br>무엇으로 채울 수 있을까 <br>웅크리며 버티는 수밖에 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>핑크 빛으로 물들어 간 <br>세상 속에 홀로 썩어가고 있어 <br>열등감이 뿌려지고 <br>어느새 가시로 돋아났네 <br>생각보다 크더라고 <br>가슴 한 켠 텅 빈 공간이 <br>무엇으로 채울 수 있을까 <br>웅크리며 버티는 수밖에 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>]]></content><category term="반석" label="반석"/><category term="목련 (Inst.)" label="목련 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반석/목련/</id><title>반석 - 목련 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:10+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%84%9D/%EB%AA%A9%EB%A0%A8/" title="반석 - 목련 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[한때는 아름다웠지 <br>찬란하기만 했지 <br>어느새 사라져버린 <br>꿈같던 그 시절 <br>생각보다 크더라고 <br>가슴 한 켠 텅 빈 공간이 <br>무엇으로 채울 수 있을까 <br>웅크리며 버티는 수밖에 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>핑크 빛으로 물들어 간 <br>세상 속에 홀로 썩어가고 있어 <br>열등감이 뿌려지고 <br>어느새 가시로 돋아났네 <br>생각보다 크더라고 <br>가슴 한 켠 텅 빈 공간이 <br>무엇으로 채울 수 있을까 <br>웅크리며 버티는 수밖에 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>I know I know <br>흩어진 시간을 <br>다시 주워 담을 순 없겠지 <br>ooh ooh <br>언제 올지 모르는 계절에 <br>다시 꽃을 피워 낼 수 있을까 <br>]]></content><category term="반석" label="반석"/><category term="목련" label="목련"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지세희/시작을_말았어야_했어/</id><title>지세희 - 시작을 말았어야 했어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:14+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EC%84%B8%ED%9D%AC/%EC%8B%9C%EC%9E%91%EC%9D%84_%EB%A7%90%EC%95%98%EC%96%B4%EC%95%BC_%ED%96%88%EC%96%B4/" title="지세희 - 시작을 말았어야 했어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[독이든 사과 베어 물다 <br>그 독이 온 몸에 퍼져간다 <br>참 고달픈 인생 <br>그 길 위에 서서 <br>오늘도 난 한숨 되어 날아간다 <br>시작을 말아야 했어 <br>뻔히 보이는 결말 <br>이런 걸 바란 게 아니였는데 <br>점점 더 날 조여오는 <br>날카로운 사악한 생각 <br>눈물도 사치라고 생각이 들만큼 <br>독하게 날 채찍질해 왔었잖아 <br>멈출 수 없어 <br>잠들지 않아 내 생각은 <br>눈 뜨면 또 다시 떠오른다 <br>날 위한 거라고 애써 달래봐도 <br>허전한 맘 채울 수가 없는 지금 <br>시작을 말아야 했어 <br>뻔히 보이는 결말 <br>이런 걸 바란 게 아니였는데 <br>점점 더 날 조여오는 <br>날카로운 사악한 생각 <br>눈물도 사치라고 생각이 들만큼 <br>독하게 날 채찍질해 왔었잖아 <br>멈출 수 없어 <br>]]></content><category term="지세희" label="지세희"/><category term="시작을 말았어야 했어" label="시작을 말았어야 했어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유아동요/오징어/</id><title>유아동요 - 오징어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:17+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%95%84%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%98%A4%EC%A7%95%EC%96%B4/" title="유아동요 - 오징어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오징어는 맛이 좋아요 <br>구워도 맛있고 볶아도 맛있어 <br><br>쫄깃 쫄깃 맛좋은 오징어를 먹자 <br>튀김해도 좋고 찌개해도 좋아 <br><br>오징어를 먹어 봅시다 <br>온 가족 모여 맛있게 먹자 <br><br>오징어는 맛이 좋아요 <br>구워도 맛있고 볶아도 맛있어 <br><br>쫄깃 쫄깃 맛좋은 오징어를 먹자 <br>튀김해도 좋고 찌개해도 좋아 <br><br>오징어를 먹어 봅시다 <br>온 가족 모여 맛있게 먹자]]></content><category term="유아동요" label="유아동요"/><category term="오징어" label="오징어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뽀선희/바보/</id><title>뽀선희 - 바보 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:21:36+09:00</updated><published>2018-03-19T22:21:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%BD%80%EC%84%A0%ED%9D%AC/%EB%B0%94%EB%B3%B4/" title="뽀선희 - 바보 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 그토록 <br>바라고 바라던 외모는 아니야 <br>애교있는 성격은 더욱 아니야 <br>근데 왜 자꾸 <br>너의 연락을 기다리는지 <br>문자 하나에 올라가는 광대 <br>나도 모르게 <br>너의 인스타를 왔다 갔다리 <br>혹시 다른 남자 사진에 <br>좋아요는 누르는지 <br>늦어지는 답장 속이 타고 <br>전화 한 통에 어깨가 들썩 <br>사랑해 오 이런저런 말로 <br>말할 수 있지만 직진할래 <br>사랑해 오 넌 내가 시킨 대로 <br>당장 좋다고 사귀자고 말해 <br>다른 친구들 <br>나에게 말하길 너무 변했대 <br>이건 비밀인데 나도 알고 있어 <br>카톡 알람도 너 빼고 다들 무음이야 <br>너의 연락이 젤 중요하니까 <br>잠에 들기 전 <br>오늘 했던 카톡 읽어보고 <br>왜 또 바보처럼 <br>가슴이 두근두근 뛰는 건지 <br>아이쿠 심장아 나대지 마 <br>진실의 광대야 이젠 들어가 <br>사랑해 오 이런저런 말로 <br>말할 수 있지만 직진할래 <br>사랑해 오 넌 내가 시킨 대로 <br>당장 좋다고 사귀자고 말해 <br>우 알긴 할까 <br>널 좋아한 이후로 고민 많았어 <br>바보야 <br>자꾸 설레게 웃지 마 <br>사랑해 오 이런저런 말로 <br>말할 수 있지만 직진할래 <br>사랑해 오 넌 내가 시키는 대로 <br>당장 좋다고 사귀자고 말해 <br>]]></content><category term="뽀선희" label="뽀선희"/><category term="바보" label="바보"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다린제이/꿈인가봐_Feat_은미/</id><title>다린제이 - 꿈인가봐 (Feat. 은미) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:22:53+09:00</updated><published>2018-03-19T22:22:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%A6%B0%EC%A0%9C%EC%9D%B4/%EA%BF%88%EC%9D%B8%EA%B0%80%EB%B4%90_Feat_%EC%9D%80%EB%AF%B8/" title="다린제이 - 꿈인가봐 (Feat. 은미) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내게 오는 것만 같았던 <br>기분은 역시 꿈인가 봐 <br>점점 더 선명해진 너의 모습은 역시 <br>나의 헛된 환상이었어 <br>아침 해가 뜨기 전부터 <br>널 만날 거란 생각에 <br>너무 들떠있었나 봐 <br>너무 기다렸었나 봐 <br>하지만 니가 밉진 않아 <br>바보같이 좋아만 했던 내 잘못인 걸 <br>누군가가 상처받아야 한다면 그냥 <br>내가 전부 받아 줄게 <br>아침 해가 뜨기 전부터 <br>널 만날 거란 생각에 <br>너무 들떠있었나 봐 <br>너무 기다렸었나 봐 <br>너무 들떠있었나 봐 <br>너무 기다렸었나 봐 <br>]]></content><category term="다린제이" label="다린제이"/><category term="꿈인가봐 (Feat. 은미)" label="꿈인가봐 (Feat. 은미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다린제이/안부전화_Feat_박정민/</id><title>다린제이 - 안부전화 (Feat. 박정민) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:22:55+09:00</updated><published>2018-03-19T22:22:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%A6%B0%EC%A0%9C%EC%9D%B4/%EC%95%88%EB%B6%80%EC%A0%84%ED%99%94_Feat_%EB%B0%95%EC%A0%95%EB%AF%BC/" title="다린제이 - 안부전화 (Feat. 박정민) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잘 지내고 있니 <br>안부전화 한 번쯤 해도 될까 싶지만 <br>그건 좀 그렇겠지 <br>우리 통화 한 지가 <br>벌써 일 년이 지났잖아 <br>매일 밤 듣던 너의 목소리 <br>난 아직 잊지 못하는데 <br>너도 아플까 괴로울까 싶지만 <br>넌 분명히 기억하겠지 <br>어린애 같았던 내 모습 모두 다 <br>정말 한심하기 짝이 없는데 <br>이제 와 너에게 전화를 한다면 <br>너는 잠시 놀라고 한숨 쉴게 분명해 <br>난 전화할 수가 없어 <br>매일 밤 듣던 너의 목소리 <br>난 아직 잊지 못하는데 <br>너도 아플까 괴로울까 싶지만 <br>넌 분명히 기억하겠지 <br>어린애 같았던 내 모습 모두 다 <br>정말 한심하기 짝이 없는데 <br>이제 와 너에게 전화를 한다면 <br>너는 잠시 놀라고 한숨 쉴게 분명해 <br>사랑해 사랑해 니모습 모두 다 <br>한 번도 해 보지 못한 말인데 <br>사랑해 사랑해 넌 잘 지내야 해 <br>평소 잘 아프던 너 항상 걱정되지만 <br>난 전화할 수가 없어 <br>]]></content><category term="다린제이" label="다린제이"/><category term="안부전화 (Feat. 박정민)" label="안부전화 (Feat. 박정민)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리스킴/그리워/</id><title>크리스킴 - 그리워 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:22:57+09:00</updated><published>2018-03-19T22:22:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%ED%82%B4/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9B%8C/" title="크리스킴 - 그리워 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[수많았던 너와의 추억들 <br>지울 수 없었던 우리의 기억들 <br>무심히 흘러갔던 시간 속에서 <br>이렇게 조금씩 잊혀져 가나 봐 <br>쓰리고 아팠던 이별의 끝은 <br>내게는 커다란 상처가 됐지만 <br>조금씩 무뎌져 가는 내 모습에 <br>그렇게 모든 게 잊혀져 가나 봐 <br>좋아하지 않았던 <br>슬픈 영화만 보게 되고 <br>왜 이리도 눈물은 항상 <br>눈가에 가득 고이는지 <br>아직도 내 맘은 <br>널 지울 수가 없는 건가 봐 <br>새하얗게 눈이 내리면 <br>너와 만든 눈사람이 <br>내 눈엔 아직 선명한데 <br>네가 없는 이 겨울이 <br>이렇게 추웠었는지 <br>이렇게 쓸쓸했는지 <br>그땐 알 수 없었지 난 <br>그대도 많이 힘들었나요 <br>그대도 많이 아파했나요 <br>이렇게 그리워할 수밖에 없죠 <br>다 내 잘못이죠 <br>혹시 그대 다시 돌아온다면 <br>따스한 봄처럼 <br>내게 다시 돌아온다면 <br>모질었던 내 마음도 <br>그댈 감싸줄 거예요 <br>그대도 많이 힘들었나요 <br>그대도 많이 아파했나요 <br>이렇게 그리워할 수밖에 없죠 <br>다 내 잘못이죠 <br>혹시 그대 다시 돌아온다면 <br>따스한 봄처럼 <br>내게 다시 돌아온다면 <br>모질었던 내 마음도 <br>그댈 감싸줄 거예요 <br>]]></content><category term="크리스킴" label="크리스킴"/><category term="그리워" label="그리워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Starchild__The_New_Romantic/Mood/</id><title>Starchild & The New Romantic - Mood - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:23:57+09:00</updated><published>2018-03-19T22:23:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Starchild__The_New_Romantic/Mood/" title="Starchild & The New Romantic - Mood - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I know the last time I saw you <br>You had doubts of whether or not <br>I was the one for you, and you were the one for me <br>But now that I see you in this room alone <br>I just have one question: <br>Are you in the mood? <br><br>[Verse] <br>I’ll just wait around <br>To hear the good news <br>To hear the good news <br>I’ll just wait around <br>To hear from you <br><br>[Chorus] <br>Are you in the mood? <br>I think I said the wrong thing <br>(the last time I saw you) <br><br>[Verse] <br>Don't know what I'd do <br>But I don't want to be here <br>So I’ll just wait around <br>To hear from you <br>To see it through <br>If you wanted to be on your way <br>Well I think I’d ask you to stay <br>But baby don’t let me down]]></content><category term="Starchild & The New Romantic" label="Starchild & The New Romantic"/><category term="Mood" label="Mood"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이혁/바람처럼_내게_다가와_Inst/</id><title>이혁 - 바람처럼 내게 다가와 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:25:42+09:00</updated><published>2018-03-19T22:25:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%81/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%B2%98%EB%9F%BC_%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%8B%A4%EA%B0%80%EC%99%80_Inst/" title="이혁 - 바람처럼 내게 다가와 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제야 내 맘 알 것 같은데 <br>사랑이 뭔지 알 것 같은데 <br>내 사랑이 내 사랑이 <br>너란걸 안 것 같은데 <br>오늘도 니 생각에 잠들고 <br>내일도 니 생각에 눈을 떠 <br>내 마음이 내 마음이 <br>온통 너로 가득차서 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>어느새 내 맘을 흔들고 떠나가 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너라는걸 알아 <br>그리움 가득했던 마음도 <br>미안함 뿐이었던 마음도 <br>내 모든게 그 모든게 <br>결국 모두 너였단걸 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>어느새 내 맘을 흔들고 떠나가 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너라는걸 <br>나 하루하루 이렇게 <br>널 사랑해서 이렇게 <br>자꾸만 너를 찾아 서성이나봐 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>아무리 애를 써도 끝인걸 알아 <br>잡을 수 없다는 것도 이미 알아 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너 하나란 걸 알아 <br>]]></content><category term="이혁" label="이혁"/><category term="바람처럼 내게 다가와 (Inst.)" label="바람처럼 내게 다가와 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이혁/바람처럼_내게_다가와/</id><title>이혁 - 바람처럼 내게 다가와 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:25:44+09:00</updated><published>2018-03-19T22:25:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%81/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%B2%98%EB%9F%BC_%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%8B%A4%EA%B0%80%EC%99%80/" title="이혁 - 바람처럼 내게 다가와 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제야 내 맘 알 것 같은데 <br>사랑이 뭔지 알 것 같은데 <br>내 사랑이 내 사랑이 <br>너란걸 안 것 같은데 <br>오늘도 니 생각에 잠들고 <br>내일도 니 생각에 눈을 떠 <br>내 마음이 내 마음이 <br>온통 너로 가득차서 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>어느새 내 맘을 흔들고 떠나가 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너라는걸 알아 <br>그리움 가득했던 마음도 <br>미안함 뿐이었던 마음도 <br>내 모든게 그 모든게 <br>결국 모두 너였단걸 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>어느새 내 맘을 흔들고 떠나가 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너라는걸 <br>나 하루하루 이렇게 <br>널 사랑해서 이렇게 <br>자꾸만 너를 찾아 서성이나봐 <br>사랑이 바람처럼 내게 다가와 <br>아무리 애를 써도 끝인걸 알아 <br>잡을 수 없다는 것도 이미 알아 <br>따뜻한 니 숨소리가 <br>내 마음속에 남아 <br>내 사랑이 너 하나란 걸 알아 <br>]]></content><category term="이혁" label="이혁"/><category term="바람처럼 내게 다가와" label="바람처럼 내게 다가와"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리마크/숨도_못_쉬어/</id><title>리마크 - 숨도 못 쉬어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:25:49+09:00</updated><published>2018-03-19T22:25:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%A7%88%ED%81%AC/%EC%88%A8%EB%8F%84_%EB%AA%BB_%EC%89%AC%EC%96%B4/" title="리마크 - 숨도 못 쉬어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[지금 이게 꿈인지 현실인지 <br>자꾸만 깊어지는 네 환상이 <br>내가 살아있는지 모르게 해 <br>어두워 아무것도 보이지 않아 <br>손끝에 만져지는 모든 게 다 <br>내 빛이었던 널 다 잃고 나서 <br>지금도 꿈에만 살아 <br>이제 아파서 숨도 못 쉬어 <br>지금 이게 꿈인지 현실인지 <br>자꾸만 깊어지는 네 환상이 <br>내가 살아있는지 모르게 해 <br>어두워 아무것도 보이지 않아 <br>손끝에 만져지는 모든 게 다 <br>내 빛이었던 널 다 잃고 나서 <br>지금도 꿈에만 살아 <br>이제 아파서 숨도 못 쉬어 <br>]]></content><category term="리마크" label="리마크"/><category term="숨도 못 쉬어" label="숨도 못 쉬어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리마크/웃고_있는데/</id><title>리마크 - 웃고 있는데 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:25:51+09:00</updated><published>2018-03-19T22:25:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%A7%88%ED%81%AC/%EC%9B%83%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EB%8A%94%EB%8D%B0/" title="리마크 - 웃고 있는데 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[물끄러미 바라보다가 <br>떨어지는 눈물을 훔치며 <br>고갤 들어 <br>돌아오지 않을 거 <br>다 알면서도 <br>기다리게 되는 날 <br>미워할 수가 없어서 <br>너무 보고 싶어서 <br>아직 사진 한 장 치우지도 <br>못했는데 이렇게 웃고 있는데 <br>지금 왜 이렇게 울고 있는지 <br>기다리게 되는 날 <br>미워할 수가 없어서 <br>너무 보고 싶어서 <br>아직 사진 한 장 치우지도 <br>못했는데 이렇게 웃고 있는데 <br>지금 왜 이렇게 울고 있는지 <br>]]></content><category term="리마크" label="리마크"/><category term="웃고 있는데" label="웃고 있는데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이터널_노트/너/</id><title>이터널 노트 - 너 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:26:36+09:00</updated><published>2018-03-19T22:26:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%84%B0%EB%84%90_%EB%85%B8%ED%8A%B8/%EB%84%88/" title="이터널 노트 - 너 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 가끔씩 말이 없지 <br>또 조용히 눈을 감으며 <br>하늘을 날고 싶다고 <br>웃음기 없는 목소리로 <br>말하곤 하지 <br>난 여전히 네 모든게 멋져보여 <br>처음 만난 어린 시절 그 때 부터 <br>다시 만난 우리 지금 <br>익숙해진 이 순간도 <br>네게만 있는 그 눈빛에 <br>여전히 난 설레어 <br>넌 언제나 늘 조금씩 <br>무심한 표정을 짓지 <br>또 가끔은 누구보다 더 <br>아이같은 미솔 지으며 <br>날 바라보지 <br>난 여전히 네 모든게 멋져보여 <br>처음 만난 어린 시절 그 때 부터 <br>다시 만난 우리 지금 <br>익숙해진 이 순간도 <br>네게만 있는 그 눈빛에 <br>여전히 난 설레어 <br>난 여전히 네 모든게 멋져보여 <br>처음 만난 어린 시절 그 때 부터 <br>다시 만난 우리 지금 <br>익숙해진 이 순간도 <br>네게만 있는 그 눈빛에 <br>여전히 난 설레어 <br>]]></content><category term="이터널 노트" label="이터널 노트"/><category term="너" label="너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PKCZ/BOW_DOWN_Feat_CRAZYBOY_from_EXILE_TRIBE/</id><title>PKCZ - BOW DOWN (Feat. CRAZYBOY) from EXILE TRIBE - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:26:53+09:00</updated><published>2018-03-19T22:26:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PKCZ/BOW_DOWN_Feat_CRAZYBOY_from_EXILE_TRIBE/" title="PKCZ - BOW DOWN (Feat. CRAZYBOY) from EXILE TRIBE - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Snoop Dogg PKZ <br>Check this out <br>Raise up real jeez <br>Tokyo to LBC <br>Money stacking hip slapping <br>Put the city on their knees <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Put these suckers on the knees <br>I'ma boss from the beach <br>off the least <br>I'ma beast worldwide <br>in the streets <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down in the presence <br>of the P K Z <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>It's me from Tokyo I'm a Crazyboy <br>Swash from Mercedes swish <br>Konichiwa <br>Diamonds on my neck <br>diamonds on my chest <br>Getting like a ninja <br>from the mansions <br>Maybe cause I'm like <br>teens could pray <br>man yours irrelevant <br>Elevate celebrate <br>on everyone else we never break <br>Hands up ninja <br>Now show down bow down <br>Never slow down just ball out <br>Help me shout out <br>bow down snoop dogg <br>Bow down <br>Raise up real jeez <br>Tokyo to LBC <br>Money stacking hip slapping <br>Put the city on their knees <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Put these suckers on the knees <br>I'ma boss from the beach <br>of the least <br>I'ma beast worldwide <br>in the streets <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down in the presence <br>of the P K Z <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down <br>Bow down <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down <br>Bow down <br>Bow down <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down to the west <br>bow down to the east <br>Bow down in the presence <br>of the d o double g <br>Bow down <br>Bow down <br>Bow down <br>]]></content><category term="PKCZ" label="PKCZ"/><category term="BOW DOWN (Feat. CRAZYBOY) from EXILE TRIBE" label="BOW DOWN (Feat. CRAZYBOY) from EXILE TRIBE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장석진/산유화_Feat_임창한/</id><title>장석진 - 산유화 (Feat. 임창한) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:27:23+09:00</updated><published>2018-03-19T22:27:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%9D%EC%A7%84/%EC%82%B0%EC%9C%A0%ED%99%94_Feat_%EC%9E%84%EC%B0%BD%ED%95%9C/" title="장석진 - 산유화 (Feat. 임창한) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[산에는 꽃 피네 <br>꽃이 피어 나네 <br>갈 봄 여름도 없이 <br>꽃이 피어 나네 <br>산에는 꽃 피네 <br>꽃이 피어 나네 <br>갈 봄 여름도 없이 <br>꽃이 피어 나네 <br>산에 산에 피는 그 꽃은 <br>저만치 홀로 피어 있다네 <br>저만치 혼자서 피어 있다네 <br>산에서 우는 새여 <br>꽃이 좋아 산에 <br>산에 사노라네 <br>사노라네 <br>산에 산에 피는 그 꽃은 <br>저만치 홀로 피어 있다네 <br>저만치 혼자서 피어 있다네 <br>산에 산에 피는 그 꽃은 <br>저만치 혼자서 남아 피워 졌다네 <br>산에 산에 피는 그 꽃은 <br>잊혀질 숨을 붙들고 있네 <br>산에는 꽃 지네 <br>꽃이 지고 있네 <br>갈 봄 여름도 없이 <br>꽃이 지고 있네 <br>]]></content><category term="장석진" label="장석진"/><category term="산유화 (Feat. 임창한)" label="산유화 (Feat. 임창한)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장석진/별_헤는_밤_Feat_임창한/</id><title>장석진 - 별 헤는 밤 (Feat. 임창한) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T22:27:25+09:00</updated><published>2018-03-19T22:27:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%9D%EC%A7%84/%EB%B3%84_%ED%97%A4%EB%8A%94_%EB%B0%A4_Feat_%EC%9E%84%EC%B0%BD%ED%95%9C/" title="장석진 - 별 헤는 밤 (Feat. 임창한) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[계절이 지나는 하늘은 <br>가을로 가득차 <br>아무 걱정도 <br>하나 없이 별을 헤아리며 <br>가슴에 새긴 별들을 헤아릴 수 없어 <br>다시 아침이 다가와 밤이 오는 이유 <br>별 하나의 추억과 <br>별 하나의 사랑과 <br>별 하나의 쓸쓸함과 <br>별 하나의 어머니 <br>어머니 <br>아스라이 멀리 닿을 수 없는 곳 <br>나는 그리워 그 이름 흙을 덮어두오 <br>별 하나의 추억과 <br>별 하나의 사랑과 <br>별 하나의 쓸쓸함과 <br>별 하나의 어머니 <br>어머니 <br>겨울이 지난 뒤 봄이 찾아올때 <br>무덤 위에도 잔디가 무성하게 자라 <br>]]></content><category term="장석진" label="장석진"/><category term="별 헤는 밤 (Feat. 임창한)" label="별 헤는 밤 (Feat. 임창한)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Patti_Smith/Hey_Joe/</id><title>Patti Smith - Hey Joe - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:08:56+09:00</updated><published>2018-04-02T14:08:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Patti_Smith/Hey_Joe/" title="Patti Smith - Hey Joe - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Honey, the way you play guitar <br>Makes me feel so <br>Makes me feel so <br>Masochistic <br>The way you go down low deep into the neck <br>And I would do anything <br>And I would do anything <br><br>And Patty Hearst <br>You standing there in front of the <br>Symbionese Liberation army flag with your legs spread <br>I was wondering were you gettin' it every night <br>From a black revolutionary man <br>And his women <br>Or were you really dead <br>And now that you're on the run what goes on in your mind <br><br>Your sisters they sit by the window <br>And all your mama does is sit and cry <br>And your daddy <br>Well you know what your daddy said Patty <br>You know what your daddy said Patty <br>He said, he said, he said <br>Well, sixty days ago she was such a lovely child <br>Now here she is with a gun in her hand <br><br>Hey Joe, where're you goin' with that gun in your hand <br>Hey Joe, I said where you goin' with that gun in your hand <br>I'm gonna go shoot my ol' lady <br>You know I found her messin' around town with another man <br>And you know that ain't cool, watch me <br><br>Hey Joe, I heard you shot your woman down <br>You shot her down to the ground, you shot her <br>Yes I did, yes I did <br>Yes I did, I shot her, I shot her <br>I caught her messin' round with some other man <br>So I got my gun, I gave her the gun and I shot her, I shot her, shoot her one more time for me <br><br>Hey Joe, where you gonna, where you gonna run to <br>Where you gonna run to, Joe <br>Where you gonna run to <br>Got a cover, I'm gonna go down south <br>I'm gonna go down south to Mexico <br>I'm going down, down, down to Mexico <br>Where a man can be free <br>No one's gonna put a noose around my neck <br>No one is gonna give me life, no <br>I'm goin' down to Mexico, I'm going down <br>You're not going to hear 'em stand there <br>And look at the stars as big as holes in the arms <br>And the sky is like a back drop, like a flag <br>And I was standin' there in front of that flag <br>With a car bomb Between my legs <br>You know, I felt so free of death beyond me <br>I felt so free, the FBI is looking for me baby <br>But they'll never gonna find me, no <br>They can hunt me down like a dog <br>And I will stay on the run <br>And they can speculate what I'm feelin' <br>But daddy, daddy, you'll never know just what I was feelin' <br>But I'll tell you <br>I am no little pretty little rich girl <br>I am nobody's million dollar baby <br>I am nobody's patsy anymore <br>I'm nobody's million dollar baby <br>I'm nobody's patsy anymore <br>And I feel so free]]></content><category term="Patti Smith" label="Patti Smith"/><category term="Hey Joe" label="Hey Joe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장윤정/당신편_Inst/</id><title>장윤정 - 당신편 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:11:11+09:00</updated><published>2018-04-02T14:11:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%ED%8E%B8_Inst/" title="장윤정 - 당신편 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑한 당신 내 편인 당신 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>꿈을 꾸며 들을까 몰라 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>힘든 당신은 술이 물이고 <br>내 맘은 물도 술인데 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>영원토록 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>꿈을 꾸며 들을까 몰라 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>힘든 당신은 술이 물이고 <br>내 맘은 물도 술인데 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>영원토록 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>사는 내내 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>]]></content><category term="장윤정" label="장윤정"/><category term="당신편 (Inst.)" label="당신편 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장윤정/당신편/</id><title>장윤정 - 당신편 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:11:13+09:00</updated><published>2018-04-02T14:11:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%ED%8E%B8/" title="장윤정 - 당신편 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑한 당신 내 편인 당신 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>꿈을 꾸며 들을까 몰라 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>힘든 당신은 술이 물이고 <br>내 맘은 물도 술인데 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>영원토록 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>꿈을 꾸며 들을까 몰라 <br>나는 항상 당신 편인 걸 <br>힘든 당신은 술이 물이고 <br>내 맘은 물도 술인데 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>영원토록 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>사랑한 당신 내 편인 당신 <br>오늘도 고생 많았네 <br>꿈을 꾸며 들어주세요 <br>나는 항상 당신 편이요 <br>사는 내내 잊지 말아요 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>나는 항상 당신 편이야 <br>]]></content><category term="장윤정" label="장윤정"/><category term="당신편" label="당신편"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정성화/하루_또_하루/</id><title>정성화 - 하루 또 하루 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:09+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%B1%ED%99%94/%ED%95%98%EB%A3%A8_%EB%98%90_%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="정성화 - 하루 또 하루 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[창 틈으로 바람이 밀려들고 <br>달빛에 그림자들 춤추네 <br>유령처럼 찬 목소리 집안 가득 <br>불안한 내 맘 속으로 스며와 <br>밤 깊어도 <br>잠은 오지 않아 <br>수많은 질문들 <br>꼬리를 물고 날 괴롭혀 와 <br>하루 또 하루 <br>검은 밤들 <br>견딜 수 없는 어둠 <br>날 지켜줘 <br>용기를 잃지 않게 <br>사랑의 힘으로 <br>그를 믿게 <br>내 마음 잡아줘 <br>새 출발 할 수 있다 믿었는데 <br>과건 날 절대 놔주질 않아 <br>그녈 잊을 수 있다 굳게 믿어왔지만 <br>눈을 감아도 떠 오르는 레베카 <br>나도 몰라 내가 누구인지 <br>내 희망은 다 거짓 <br>섣부른 출발 <br>때 이른 결말 <br>하루 또 하루 <br>검은 밤들 <br>견딜 수 없는 어둠 <br>날 지켜줘 <br>과거가 날 짓누를 때 <br>사랑을 보여줘 <br>너를 믿게 <br>내 마음 잡아줘 <br>하루 또 하루 <br>검은 밤들 <br>견딜 수 없는 어둠 <br>날 지켜줘 <br>과거가 날 짓누를 때 <br>사랑을 보여줘 <br>너를 믿게 <br>내 마음 잡아줘 <br>]]></content><category term="정성화" label="정성화"/><category term="하루 또 하루" label="하루 또 하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/률렬/여름바다로/</id><title>률렬 - 여름바다로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:13+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%A0%EB%A0%AC/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%94%EB%8B%A4%EB%A1%9C/" title="률렬 - 여름바다로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우 <br>파도 파도 밀려오는 여름바다 <br>시원하다 여름바다로 떠나요 <br>밀려오는 파도 속에 <br>내 사랑도 오는 걸까 <br>뭔가 설레이는 이 기분 <br>여름의 노래 <br>동해바다 서해바다도 난 좋아 <br>남해 제주 여름바다로 떠나요 <br>바람 바람 불어오는 여름바다 <br>기분 좋다 여름바다로 떠나요 <br>불어오는 바람처럼 <br>내 마음도 시원하다 <br>왠지 기분 좋은 바람은 <br>여름의 노래 <br>동해바다 서해바다도 난 좋아 <br>남해 제주 여름바다로 떠나요 <br>우 <br>뜨거운 저 태양도 <br>후끈한 이 더위도 <br>여름바다 파도 속에 <br>모두 날려버리자 <br>여름바다가 좋아 <br>여름바다로 가요 <br>]]></content><category term="률렬" label="률렬"/><category term="여름바다로" label="여름바다로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길정화/휘파람/</id><title>길정화 - 휘파람 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:29+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8%EC%A0%95%ED%99%94/%ED%9C%98%ED%8C%8C%EB%9E%8C/" title="길정화 - 휘파람 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어젯밤에도 불었네 휘파람 휘파람 <br>벌써 몇 달째 불었네 휘파람 휘파람 <br>복순이네 집 앞을 지날 때 <br>이 가슴 설레어 <br>나도 모르게 안타까워 <br>휘파람 불었네 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>한번 보면은 어쩐지 다신 못 볼 듯 <br>보고 또 봐도 그 모습 또 보고 싶네 <br>어제 꿈에 내게로 다가와 <br>생긋이 웃을 때 <br>이 가슴에 불이 인다오 <br>이 일을 어찌하랴 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>어젯밤에도 불었네 휘파람 휘파람 <br>벌써 몇 달째 불었네 휘파람 휘파람 <br>아름다운 꽃다발 안고서 <br>휘파람 불면은 <br>복순이도 내 마음 알리라 알아주리라 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>휘휘휘 호호호 휘휘 호호호 <br>아아아 휘파람 아아아 휘파람 <br>휘휘 호호 휘파람 <br>]]></content><category term="길정화" label="길정화"/><category term="휘파람" label="휘파람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길정화/비밀결혼/</id><title>길정화 - 비밀결혼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:33+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8%EC%A0%95%ED%99%94/%EB%B9%84%EB%B0%80%EA%B2%B0%ED%98%BC/" title="길정화 - 비밀결혼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너 없는 세상 나 살 수 없어 <br>언제부턴가 내 안에 너 있어 <br>난 너의 사랑 먹으며 살고 싶다 <br>세상이 허락하지 않아도 <br>사람들이 너 미쳤니 비웃어도 <br>죽는 날까지 가슴으로 사랑할 거야 <br>아무도 없는 먼 곳에서 <br>비밀결혼 한 후에 <br>나는 너의 여인으로 <br>사랑 먹고 살고 싶다 <br>나는 너의 여인으로 <br>사랑 받고 살고 싶다 <br>널 알고부터 사랑 알았어 <br>세상 모르게 아무도 없는데 <br>난 너의 사랑 먹으며 살고 싶다 <br>세상이 허락하지 않아도 <br>사람들이 너 미쳤니 비웃어도 <br>죽는 날까지 가슴으로 사랑할 거야 <br>아무도 없는 먼 곳에서 <br>비밀결혼 한 후에 <br>나는 너의 여인으로 <br>사랑 먹고 살고 싶다 <br>나는 너의 여인으로 <br>사랑 받고 살고 싶다 <br>사랑 받고 살고 싶다 <br>]]></content><category term="길정화" label="길정화"/><category term="비밀결혼" label="비밀결혼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한규철/내여자_없냐/</id><title>한규철 - 내여자 없냐 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:35+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B7%9C%EC%B2%A0/%EB%82%B4%EC%97%AC%EC%9E%90_%EC%97%86%EB%83%90/" title="한규철 - 내여자 없냐 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[옷 다리고 왔는데 내 여자 없냐 <br>내 남자 컴온 내 여자 컴온 <br>내 남자 컴온 내 여자 컴온 <br>나 오늘도 사랑 찾는다 <br>내 여자 없냐 여기 없어 <br>오늘도 난 옷 다리고 <br>구두 닦았네 오예 <br>여기 내 여자 없냐 <br>여기저기 헤메이다 <br>섹시한 여자 너를 봤어 아후 컴온 <br>컴온 컴온 컴온 베이비 <br>나 오늘 구두 닦고 광내고 사랑 찾아 <br>여기 왔어 여기 왔어왔어 <br>너는 내꺼다 내 남자 없냐 <br>오예 나를 가져봐 좋아 <br>내 여자 컴온 내 남자 컴온 <br>내 남자 컴온 내 여자 컴온 <br>나 오늘도 사랑 찾는다 <br>내 여자 없냐 여기 없어 <br>오늘도 난 옷 다리고 <br>구두 닦았네 오예 <br>여기 내 여자 없냐 <br>여기저기 헤메이다 <br>섹시한 여자 너를 봤어 아후 컴온 <br>컴온 컴온 컴온 베이비 <br>나 오늘 구두 닦고 광내고 사랑 찾아 <br>여기 왔어 여기 왔어왔어 <br>너는 내꺼다 내 남자 없냐 <br>오예 나를 가져봐 좋아 <br>내 여자 컴온 내 남자 컴온 <br>내 여자 컴온 내 남자 컴온 <br>내 남자 없냐 <br>]]></content><category term="한규철" label="한규철"/><category term="내여자 없냐" label="내여자 없냐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/안아줘_안아줘_Sing_For_이윤정/</id><title>박기영 - 안아줘 안아줘 (Sing For 이윤정) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:37+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%EC%95%88%EC%95%84%EC%A4%98_%EC%95%88%EC%95%84%EC%A4%98_Sing_For_%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/" title="박기영 - 안아줘 안아줘 (Sing For 이윤정) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕하세요 모두 <br>오늘은 기분이 어떤가요 <br>지금부터 이 노랠 들으면 <br>행복해질 거예요 <br>안아줘 안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 너만을 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안녕하세요 오늘 <br>최고로 멋지고 예뻐요 <br>세상 하나뿐인 나 <br>그래서 더 특별하죠 <br>안아줘 안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 너만을 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 영원히 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안아줘 안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 너만을 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 너만을 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안아줘 안아줘 안아줘 나의 손 <br>잡아줘 잡아줘 잡아줘 너만을 <br>사랑해 사랑해 사랑해 나를 꼭 <br>안아줘 안아줘 안아줘 영원히 <br>안아줘 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="안아줘 안아줘 (Sing For 이윤정)" label="안아줘 안아줘 (Sing For 이윤정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/Baby_Sing_For_김성규__채정수/</id><title>박기영 - Baby (Sing For 김성규 & 채정수) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:39+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/Baby_Sing_For_%EA%B9%80%EC%84%B1%EA%B7%9C__%EC%B1%84%EC%A0%95%EC%88%98/" title="박기영 - Baby (Sing For 김성규 & 채정수) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 어릴 적 꿈에서 <br>그댈 만난 것 같아 <br>눈을 뜨고 그대를 <br>가만히 바라봤죠 <br>Woo Baby Woo <br>이젠 함께 꿈꾸고 <br>함께 하루를 열죠 <br>그대와 나 사이에 <br>예쁜 아가도 생겼어요 <br>Baby Baby Baby Baby <br>Baby Baby Baby Baby <br>이제 우리 영원히 <br>사랑하며 살아요 <br>힘들고 지칠 때도 <br>외면하지 말아요 <br>이제 우리 영원히 <br>하나라고 믿어요 <br>기쁘고 행복하게 <br>오늘처럼 살아요 영원히 <br>Baby Baby Baby Baby <br>Baby Baby Baby Baby <br>우리 이제 영원히 <br>사랑하며 살아요 <br>힘들고 지칠 때도 <br>그저 사랑한다 말해요 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="Baby (Sing For 김성규 & 채정수)" label="Baby (Sing For 김성규 & 채정수)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/나비/</id><title>박기영 - 나비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:42+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%EB%82%98%EB%B9%84/" title="박기영 - 나비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아름다운 빛을 잃은 <br>너 없는 숲에서 난 지쳐가 <br>어지럽게 날 흔드는 <br>잿빛 바람결에 널 떠날게 <br>내 작은 날개짓으론 <br>조금은 먼 곳일 수 있겠지 <br>숨이 가빠와도 <br>훨훨 날아 내 아픈 기억이 <br>다신 널 찾지 않도록 <br>흩날리는 네 하얀 미소가 <br>자꾸만 눈 앞을 가려 <br>어떡해 어떡해 어떡해 내 마음을 <br>향기로운 추억들이 <br>이젠 홀로 남은 날 유혹해 <br>헝클어진 필름처럼 <br>다 지울 수 있게 날 도와줘 <br>내 작은 날개짓으론 <br>조금은 먼 곳일 수 있겠지 <br>숨이 가빠와도 <br>훨훨 날아 내 아픈 기억이 <br>다신 널 찾지 않도록 <br>후회라는 이 흔적 속에 나 <br>눈물이 멈추질 않아 <br>어떡해 어떡해 어떡해 내 마음을 <br>내 작은 날개짓으론 <br>조금은 먼 곳일 수 있겠지 <br>just wanna be you <br>숨이 가빠와도 <br>훨훨 날아 내 아픈 기억이 <br>다신 널 찾지 않도록 <br>흩날리는 네 하얀 미소가 <br>자꾸만 눈 앞을 가려 <br>훨훨 날아 내 아픈 기억이 <br>다신 널 찾지 않도록 <br>후회라는 이 흔적 속에 나 <br>눈물이 멈추질 않아 <br>어떡해 어떡해 어떡해 내 마음을 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="나비" label="나비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/2015년_늦가을_Sing_For_황병중/</id><title>박기영 - 2015년 늦가을 (Sing For 황병중) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:44+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/2015%EB%85%84_%EB%8A%A6%EA%B0%80%EC%9D%84_Sing_For_%ED%99%A9%EB%B3%91%EC%A4%91/" title="박기영 - 2015년 늦가을 (Sing For 황병중) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[2015년 늦가을 새벽 기차에 <br>위태로웠던 날들을 실어 보낸다 <br>갑작스런 일들이 왜 내게 일어났는지 <br>지나보니 그 이유가 너무나 분명해 <br>수많은 오해와 분노 허망함과 자책들 <br>실컷 울고 난 뒤에 비로소 자유로웠네 <br>미움도 용서도 후회도 방황도 <br>폭풍이 지난 자리처럼 <br>깊은 상처만 남아 <br>이제 와 지나온 날들을 돌아보니 <br>흩어진 퍼즐 조각들이 <br>하나씩 맞춰지고 있었어 <br>지나간 모든 일들은 <br>모두 다 이유가 있어 <br>사람들은 이것을 운명이라 말하겠지 <br>정해진 운명처럼 살아야 한다면 <br>오늘 나의 하루는 어떤 의미로 남을까 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="2015년 늦가을 (Sing For 황병중)" label="2015년 늦가을 (Sing For 황병중)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/아네스의_노래/</id><title>박기영 - 아네스의 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:46+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%EC%95%84%EB%84%A4%EC%8A%A4%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="박기영 - 아네스의 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그곳은 어떤가요 얼마나 적막하나요 <br>저녁이면 여전히 노을이 지고 <br>숲으로 가는 새들의 <br>노래 소리 들리나요 <br>차마 부치지 못한 편지 <br>당신이 받아볼 수 있나요 <br>하지 못한 고백 전할 수 있나요 <br>시간은 흐르고 장미는 시들까요 <br>이젠 작별을 할 시간 <br>머물고 가는 바람처럼 그림자처럼 <br>오지 않던 약속도 끝내 <br>비밀이었던 사랑도 <br>서러운 내 발목에 <br>입 맞추는 풀잎 하나 <br>나를 따라온 작은 발자국에게도 <br>작별을 할 시간 <br>이제 어둠이 오면 <br>다시 촛불이 켜질까요 <br>나는 기도합니다 <br>아무도 눈물은 흘리지 않기를 <br>내가 얼마나 간절히 사랑했는지 <br>당신이 알아주기를 <br>여름 한낮의 그 오랜 기다림 <br>아버지의 얼굴 같은 오래된 골목 <br>수줍어 돌아앉은 <br>외로운 들국화까지도 <br>내가 얼마나 사랑했는지 <br>당신의 작은 노래 소리에 <br>얼마나 가슴 뛰었는지 <br>나는 당신을 축복합니다 <br>검은 강물을 건너기 전에 <br>나의 오랜 마지막 숨을 다해 <br>나는 꿈꾸기 시작합니다 <br>어느 햇빛 맑은 아침 깨어나 <br>부신 눈으로 머리맡에 선 <br>당신을 만날 수 있기를 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="아네스의 노래" label="아네스의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/그대_때문에/</id><title>박기영 - 그대 때문에 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:48+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EB%95%8C%EB%AC%B8%EC%97%90/" title="박기영 - 그대 때문에 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑해서 떠난다는 그대 <br>거짓말이라도 믿어볼게요 <br>이 계절이 지나 바람 <br>불어오면 잊혀질까요 <br>서러운 마음 <br>처음부터 그대라는 사람 내겐 <br>전부였죠 세상이었죠 <br>한참 동안 꿈꾸며 난 행복했는데 <br>그대 마음 나와 같지 않았나 봐요 <br>사랑이란 게 다 이런가요 <br>그 아픔을 몰랐어요 <br>난 왜 이리 미치도록 <br>나를 바보로 만들죠 <br>그대 때문에 그대 때문에 <br>처음부터 만나서는 안 되죠 <br>그댈 사랑하지 말 걸 그랬죠 <br>한참동안 꿈꾸며 난 행복했는데 <br>그대 마음 나와 같지 않았나 봐요 <br>사랑이란 게 다 이런가요 <br>그 아픔을 몰랐어요 나 <br>왜 이리 미치도록 나를 바보로 만들죠 <br>그대 때문에 그대 때문에 <br>떠나간 자리에 남겨진 내 모습 <br>바보 같다면서 그대 <br>나쁜 사람이라네요 <br>하지만 그대는 좋은 사람이죠 <br>함께 했었던 내 기억 안에 <br>영원히 내 곁에 있겠다고 <br>약속하지 말았어야죠 <br>이제는 거짓말이 됐죠 <br>잊어야 해 그대란 사람 다시는 없어 <br>사랑이란 게 다 이런가요 <br>그 아픔을 몰랐어요 나 <br>미치도록 나는 바보 같죠 <br>그대 때문에 그대 때문에 아파요 <br>이 계절이 지나 바람 <br>불어오면 잊혀질까요 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="그대 때문에" label="그대 때문에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/Caruso/</id><title>박기영 - Caruso - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:50+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/Caruso/" title="박기영 - Caruso - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Qui dove il mare luccica <br>e tira forte il vento <br>su una vecchia terraza davanti <br>al golfo di surriento <br>un uomo abbraccia una ragazza <br>dopo che aveva pianto <br>poi si schiarisce la voce e <br>ricomincia il canto <br>Te voglio bene assaie ma <br>tanto bene sai <br>e una catena ormai <br>che scioglie il sangue <br>dint'e vene sai <br>Vide le luci in mezzo al mare <br>penso alle notti a in America <br>ma erano solo le lampare e la <br>bianca scia di un' elica <br>senti il dollre nella musica si <br>alzo dal pianoforte <br>ma quando vide la luna <br>uscire da una nuvola <br>gli sembro dolce anche la morte <br>Guardo negli occhi la ragazza <br>quegli occhi verdi com il mare <br>poi all'improvviso usci una <br>lacrima e lui credette di affogare <br>Te voglio bene assaie ma tanto <br>bene sai e una catena ormai <br>che scioglie il sangue <br>dint'e vene sai <br>Potenza della lirica dove ogni <br>dramma e un falso <br>che con un po'di trucco e con la <br>mimica puoi diventare un altro <br>ma due occhi che ti guardano <br>cosi vicini e veri <br>ti fan scordare le parole <br>confondono i pensieri <br>cosi diventa tutto piccolo anche <br>le notti la in America <br>ti volti e vedi la tua vita come <br>la scia di un'elica <br>ma si e la vita che finisce ma <br>lui non ci penso poi tanto <br>anzi si sentiva gia felice e <br>ricomincio il suo canto <br>Te voglio bene assaie ma tanto <br>bene sai e una catena ormai <br>che scioglie il sangue dint'e <br>vene sai <br>Te voglio bene assaie ma tanto <br>bene sai e una catena ormai <br>che scioglie il sangue dint'e <br>vene sai <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="Caruso" label="Caruso"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/Rain/</id><title>박기영 - Rain - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:52+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/Rain/" title="박기영 - Rain - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 이제는 괜찮아요 <br>어제부터 괜찮은걸요 <br>이제쯤 안녕하고 <br>내일이면 아무 일 없는 듯이 살겠죠 <br>나 아는 게 하나 없죠 <br>내일부터 알아 갈래요 <br>이제쯤 안녕하고 <br>오늘 하루 아무 일 <br>없는 듯이 지내볼게요 <br>만나고 꿈꾸고 사랑한 <br>내 시간들이 그립고 아파요 <br>다 모두들 그런가요 <br>어제도 오늘도 <br>아직도 그 사람 때문에 <br>웃어보아도 이내 눈물이 흐르죠 <br>나 이제 곧 괜찮겠죠 <br>어느샌가 좋아지겠죠 <br>이제쯤 안녕하고 예전처럼 그렇게 <br>언제일지 모르게 그냥 그저 그렇게 <br>만나고 꿈꾸고 사랑한 <br>내 시간들이 그립고 아파요 <br>다 모두들 그런가요 <br>어제도 오늘도 아직도 <br>그 사람 때문에 <br>웃어보아도 이내 눈물이 흐르죠 <br>영혼을 따라가고 <br>누군가를 알게 되고 <br>하늘 아래 그 어디서 <br>시작되고 끝이 나고 <br>만나고 꿈꾸고 사랑한 <br>내 시간들이 그립고 아파요 <br>다 모두들 그런가요 <br>어제도 오늘도 아직도 <br>그 사람 때문에 <br>웃어보아도 이내 눈물이 흐르죠 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="Rain" label="Rain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/Mercy/</id><title>박기영 - Mercy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:55+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/Mercy/" title="박기영 - Mercy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가려진 어둠 속 불빛 <br>눈 앞에 네가 보이네 <br>왜 아무 말도 하지 않는 거야 <br>표정조차 없는 입술로 너는 <br>눈부신 모습과 <br>순진한 나의 숨결 <br>흩어진 한숨을 안고 <br>네 곁에 머물 수 없어 <br>it's so very hard <br>it's so very hard <br>calling out for mercy <br>나를 안아줘 <br>giving all i've got and <br>more and more <br>until the day i die <br>holding on to mercy <br>나를 용서해 <br>stay you'd better hold on <br>holding on to your mercy <br>holding on to your mercy <br>holding on to your mercy <br>holding on <br>오랜 시간 동안 <br>견딜 수 없는 고통을 주겠지 <br>꺼질 듯이 나 아파하고 있잖아 <br>다 그런 거라고 <br>쉽게 얘기하지 말아줘 <br>it's so very hard <br>calling out for mercy <br>나를 안아줘 <br>giving all i've got and <br>more and more <br>until the day i die <br>holding on to mercy <br>나를 용서해 <br>stay you'd better hold on <br>holding on to your mercy <br>holding on to your mercy <br>holding on to your mercy <br>holding on <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="Mercy" label="Mercy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/톡톡톡/</id><title>박기영 - 톡톡톡 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:57+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%ED%86%A1%ED%86%A1%ED%86%A1/" title="박기영 - 톡톡톡 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어제가 꿈인 것처럼 <br>하루가 시작되고 <br>끼니를 거른 것처럼 <br>기운이 없어 <br>허전한 마음이 <br>자꾸 니가 생각나 <br>어느새 또 눈물이 흐른다 <br>세수하고 분칠하니 <br>아픈 마음도 덮어지고 <br>촉촉했던 눈가도 <br>차갑게 식어지고 <br>가슴을 쓸어내려 <br>톡톡톡 두드려주니 <br>내 손도 남의 손 같아 <br>위로가 된다 <br>잠이 오지 않아 <br>마치 할 일이 있는 것처럼 <br>옷을 챙겨 입고 밖으로 나가 <br>깊은 밤 평온한 거리에 <br>날 위로해주는 <br>나와는 다른 사람들 이야기 <br>그러다 비가 내려 <br>그냥 발을 멈추고 <br>그 자리에 서서 <br>차가운 비를 맞는다 <br>톡톡톡 나를 만져 <br>두드려주는 빗방울 <br>마치 남의 손 같아 <br>위로가 된다 <br>톡톡톡 나를 만져 <br>두드려주는 빗방울 <br>마치 남의 손 같아 <br>위로가 된다 <br>마치 남의 손 같아 <br>위로가 된다 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="톡톡톡" label="톡톡톡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/그날들_Sing_For_최은화/</id><title>박기영 - 그날들 (Sing For 최은화) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:13:59+09:00</updated><published>2018-04-02T14:13:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/%EA%B7%B8%EB%82%A0%EB%93%A4_Sing_For_%EC%B5%9C%EC%9D%80%ED%99%94/" title="박기영 - 그날들 (Sing For 최은화) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그곳은 어디일까요 <br>상상할 수 없어요 <br>나 그리워지면 그대 생각해 <br>우릴 보고 있나요 <br>많이 보고 싶나요 <br>나도 모르게 자꾸 그대 생각해 <br>지나고 또 지나도 <br>그리움이 커지면 <br>함께 걷던 그 길에서 <br>우리 모두 기다려요 <br>그날들 그날들 <br>그대를 생각하면 <br>그냥 눈물이 나요 <br>고마워요 미안해요 <br>사랑해요 사랑해요 <br>지나고 또 지나도 <br>그리움이 커지면 <br>함께 걷던 그 길에서 <br>우리 모두 기다려요 <br>나 그리워지면 그대 생각해 <br>나도 모르게 그냥 그대 생각해 <br>정말 보고 싶어요 <br>그리워요 그날들 <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="그날들 (Sing For 최은화)" label="그날들 (Sing For 최은화)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박기영/Take_Five/</id><title>박기영 - Take Five - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:14:01+09:00</updated><published>2018-04-02T14:14:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B8%B0%EC%98%81/Take_Five/" title="박기영 - Take Five - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Won’t you stop and <br>take a little time out with me <br>Just take five only five <br>Stop the busy day and <br>take the time out to see <br>that I’m alive I’m alive <br>Though I’m going out of my way <br>just that I can pass by each day <br>Not a single word do we say <br>It’s a pantomime I’m out of play <br>Still I know our eyes often meet <br>I fell tingles down to my feet <br>When you smile <br>that’s much too discreet <br>sends me on my way <br>Wouldn’t it be better <br>not to be so polite <br>You could offer me a light <br>Start a little conversation <br>now It’s alright just take five <br>Won’t you stop and <br>take a little time out with me <br>Just take five only five <br>Stop the busy day and <br>take the time out to see <br>that I’m alive <br>Though I’m going out of my way <br>Just that I can pass by each day <br>Not a single word do we say <br>It’s a pantomime I’m out of play <br>Still I know our eyes often meet <br>I fell tingles down to my feet <br>When you smile <br>that’s much too discreet <br>sends me on my way <br>Wouldn’t it be better <br>not to be so polite <br>You could offer me a light <br>Start a little conversation <br>now It’s alright just take five <br>Wouldn’t it be better <br>not to be so polite <br>You could offer me a light <br>start a little conversation <br>now It’s alright just take five <br>Though I’m going out of my way <br>just that I can pass by each day <br>Not a single word do we say <br>It’s a pantomime I’m out of play <br>Still I know our eyes often meet <br>I fell tingles down to my feet <br>When you smile <br>that’s much too discreet <br>sends me on my way <br>Wouldn’t it be better <br>not to be so polite <br>You could offer me a light <br>Start a little conversation <br>now It’s alright just take five <br>just take five <br>just five <br>]]></content><category term="박기영" label="박기영"/><category term="Take Five" label="Take Five"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Leon_Markcus/Alive_Feat_Jeff_Hue/</id><title>Leon Markcus - Alive (Feat. Jeff Hue) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:14:27+09:00</updated><published>2018-04-02T14:14:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Leon_Markcus/Alive_Feat_Jeff_Hue/" title="Leon Markcus - Alive (Feat. Jeff Hue) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[We could have a future of our own <br>We came to find ourselves lost at war <br>This path we choose is a simple act of fear <br>Holding on for safety lands <br><br>Let's get wrong <br>Let's get reckless babe <br>Let's make it out strong <br>Like we can do no wrong <br><br>Let's get high <br>Let's get insecure <br>Let's make it out strong <br>We can make it out alive <br><br>We can make it out alive x2 <br>Alive x2 <br><br>It's dark and cold in this planet we call home <br>Scared as we're bound to lose it all <br>Lost and forgotten, the fear is growing strong <br>Holding on to a glimpse of hope <br><br>Let's get wrong <br>Let's get reckless babe <br>Let's make it out strong <br>Like we can do no wrong <br><br>Let's get high <br>Let's get insecure <br>Let's make it out strong <br>We can make it out alive <br><br>We can make it out alive x2 <br>Alive x2]]></content><category term="Leon Markcus" label="Leon Markcus"/><category term="Alive (Feat. Jeff Hue)" label="Alive (Feat. Jeff Hue)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소나무_SONAMOO/So_Good/</id><title>소나무 (SONAMOO) - So Good - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:16:06+09:00</updated><published>2018-04-02T14:16:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%82%98%EB%AC%B4_SONAMOO/So_Good/" title="소나무 (SONAMOO) - So Good - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah Feel so good <br>Baby You know what I want <br>On a sunny day <br>햇살처럼 예쁜 나 <br>느낌이 So good <br>좋은 일이 생길 것 같아 <br>머리부터 발끝까지 <br>모든 게 완벽해 <br>My everything is perfect <br>날 따라 움직여 <br>Left to the right It's alright <br>Baby Fly to the moon <br>From Monday Tuesday <br>Wednesday Thursday <br>오늘을 기다렸어 <br>신나게 흔들어 다시 해 뜰 때까지 <br>리듬에 취해 보는 거야 <br>From Monday Tuesday <br>Wednesday Thursday <br>오늘을 기다렸어 <br>신나게 흔들어 다시 해 뜰 때까지 <br>리듬에 취해 보는 거야 <br>So Good <br>]]></content><category term="소나무 (SONAMOO)" label="소나무 (SONAMOO)"/><category term="So Good" label="So Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/베이비동요/누가_누가_잠자나/</id><title>베이비동요 - 누가 누가 잠자나 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:17:55+09:00</updated><published>2018-04-02T14:17:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%A0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%88%84%EA%B0%80_%EB%88%84%EA%B0%80_%EC%9E%A0%EC%9E%90%EB%82%98/" title="베이비동요 - 누가 누가 잠자나 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[누가 누가 잠자나 <br>친구들과 내기 해봐요 <br>너무 졸려서 잠을 자면은 <br>내기에 진게 되지요 <br><br>누가 누가 잠자나 <br>여행 가서 게임 해봐요 <br>잠을 안자고 버티는 사람 <br>일등상 수여합시다 <br><br>누가 누가 잠자나 <br>중간고사 시작됐는데 <br>정말 열심히 공부 해서 <br>착한 어린이 되어봐요]]></content><category term="베이비동요" label="베이비동요"/><category term="누가 누가 잠자나" label="누가 누가 잠자나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Rauber_u_Poli/</id><title>Lo & Leduc - Rauber u Poli - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:06+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Rauber_u_Poli/" title="Lo & Leduc - Rauber u Poli - lyric"/><content type="html"><![CDATA[U mir spile viu zweni Rauber u Poli <br>Doch chum mit mir use wuu zspat isches no ni <br>U mir si doch aui no so Giele gaga Modi <br>U plotzlech si si Muettere u mir si Vattere <br>U mir hei gmeint es wird sech nie verandere <br>Chum mir go ga gangele, chum mir go ga gangele <br>U du hesch gmeint es wird sech aus verandere <br>Aber i gseh di gangele, i gseh di gangele <br><br>I chume usm 1 9 8 6 <br>Wouche wie Watte <br>Mi Chopf so gross wie d Hand vo mim Vatter <br>Lug i wachse uf <br>Mir si Barns Vorort Chinder <br>Inere Zit wo Bond i Fiume nume Sowjets killt het <br>Mini Waut isch mis Quartier <br>Mini Zuekunft geit bis morn <br>So viu Troim im Chopf, im Gurt e Chapslipistole <br>Schiess uf unsichtbari Gagner i fromde Garte <br>U zwar so lang, bis mir wieder vertribe warde <br>Nime nar e Glimmstangu us dr Brusttasche vom Gilet <br>Blase cool dr Zuckerstoub us dr Chatschgumi Zigi <br>Ume mit de Jungs, nume ja keni Meitschi <br>U we du meinsch, du bisch besser aus mir <br>U itze meinsch di <br>Du geisch i Kitchener <br>I ga kitche <br>I ga schutte u du geisch ga ritte <br>Lose fu u bee gees <br>Hanes Spiderman T Shirt <br>Chilles am Sunnti morge i mim blau wisse Pischi <br><br>U mir spile viu zweni Rauber u Poli <br>Doch chum mit mir use wuu zspat isches no ni <br>U mir si doch aui no so Giele gaga Modi <br>U plotzlech si si Muettere u mir si Vattere <br>U mir hei gmeint es wird sech nie verandere <br>Chum mir go ga gangele, chum mir go ga gangele <br>U du hesch gmeint es wird sech aus verandere <br>Aber i gseh di gangele, i gseh di gangele <br><br>Loufsch du mini Fuessabdruck zrugg, chunsch du i d Langgass <br>I ha lehre schwumma a dr Kuste vo Bern Mann <br>Doch immer no ni wuk trocke hinger de Ohre <br>Es chunnt mr vor aus wars vorhar, fast forward <br>Spuele zrugg, Schari Stei Papier <br>Und i weiss i gwinne immer einisch meh aus dir <br>Ah nei Gotteszau mau meh <br>U es duet dr bau aus weh <br>Wuu i mach di ni kaputt, nei, wuu i di scho kaschrotte <br>U i ha ke Schrot i miner Pischere <br>Doch bischere entcho de catche di Chapsli di morn <br>I ha da Chatschi, so rot <br>Di Zahn no so wiss <br>Wuu di si no noi <br>Ds Libli zu de Chnoi <br>Da Bau unger mim Arm <br>Schlagzugschlegu i da Hang <br>Wuu yeah i ha di Band aus war 2010 <br>I ha da SpitzeblattereFlow, mit sibni scho ill gsi <br>Aso lut doch ni am Luc a, chum cho lute sch gschider <br><br>U mir spile viu zweni Rauber u Poli <br>Doch chum mit mir use wuu zspat isches no ni <br>U mir si doch aui no so Giele gaga Modi <br>U plotzlech si si Muettere u mir si Vattere <br>U mir hei gmeint es wird sech nie verandere <br>Chum mir go ga gangele, chum mir go ga gangele <br>U du hesch gmeint es wird sech aus verandere <br>Aber i gseh di gangele, i gseh di gangele]]></content><category term="Lo & Leduc" label="Lo & Leduc"/><category term="Rauber u Poli" label="Rauber u Poli"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/T-Shirt_Love/</id><title>Lo & Leduc - T-Shirt Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:15+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/T-Shirt_Love/" title="Lo & Leduc - T-Shirt Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Lug i ha soviu Shirts i mim Schaft <br>So schoni Farba <br>So uni, Streife, Prints <br>Du weisch, i ghor di kreischa <br>Soviu Shirts isch insane <br>U ma seit Chleider macha monscha <br>Ma cha wunscha <br>Mama Metro, am liebsta Retro <br>U Funky Magic u Janis Joplin u Charlie Chaplin <br>U schwarzi Chappla <br>Lug Chicks wei Chegger <br>Coola Spruch i schicka Lettera <br>So Che Guevara, dr rot Starn glitzeret <br>Odr ang gschnitta, Cancellara <br>Gagagang gang <br>Sprint fur ds Majot Jaune <br>Fur ds einziga T Shirt wosech lohnt <br>Aso renn i di Stores, renn zum Schnider <br>U wedes dort nid fingsch, de bis bitte nid nidisch <br>Wachslisch di T shis aus wars a Bezihig <br>Numa Schweiss u villech chli Erinnerig <br>Aso bis mau stiu, Boy, bis mau lisli <br>Weisch Liebi isch ds letzta Libli, ws geit <br><br>Di T Shirt si bedruckt <br>U wettsch opis druf, de steit opis druff <br>U ma seit, ds muas ja opis heissa <br>Oh wed nid weisch, obs dir chasch leista <br>U du wurdsch di mit jedem ahlega, zum ds ahlega <br>I weiss, du wottsches mitheinah <br>Ws isch los, ds isch los, T shi Love <br><br>Nar entdecksches, weisch 's isch perfekt fur di <br>U dasses hia nut meh bessers git <br>U ds isch ds Auerschonsta i dim Viertu <br>Abr du gsesch dini Liebi wi dur na Spiegu, yeah <br>U du seisch, dir passet so guat zama <br>U du wettsch, as hort nia uf <br>as het dir dr armu inagno voremna Zitli <br>Genau dini Chragawiti <br>U zama id Feria fahra, uf Festa, uf Fotos <br>U langsam vrgassa, was eim so het gfaua <br>Di wuastista aba, di hingerloh Flacka <br>Dir bringetsa villech num usa bim Wascha, du weisch <br>Villech hesch du di vranderet <br>U wurdsch itz eig lieber Hemli traga <br>Lug Fraga gits ei Milliarda <br>Abr d Antwort fingsch nid im Lada, ws geit <br><br>Di T Shirt si bedruckt <br>U wettsch opis druf, de steit opis druff <br>U ma seit, ds muas ja opis heissa <br>Oh wed nid weisch, obs dir chasch leista <br>U du wurdsch di mit jedem ahlega, zum ds ahlega <br>I weiss, du wottsches mitheinah <br>Ws isch los, ds isch los, T shi Love <br><br>T shirts si immr am umahanga <br>Bhautasech bider Stanga <br>Langwilasech ufem Bugu <br>Si aui glich, wara au garn angers 2x <br><br>Di T Shirt si bedruckt <br>U wettsch opis druf, de steit opis druff <br>U ma seit, ds muas ja opis heissa <br>Oh wed nid weisch, obs dir chasch leista <br>U du wurdsch di mit jedem ahlega, zum ds ahlega <br>I weiss, du wottsches mitheinah <br>Ws isch los, ds isch los, T shi Love <br><br>T shirts si immr am umahanga <br>Bhautasech bider Stanga <br>Langwilasech ufem Bugu <br>Si aui glich, wara au garn angers, yeah <br>Yeah]]></content><category term="Lo & Leduc" label="Lo & Leduc"/><category term="T-Shirt Love" label="T-Shirt Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Wart_schnau/</id><title>Lo & Leduc - Wart schnau - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:17+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Wart_schnau/" title="Lo & Leduc - Wart schnau - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I cha langsam, i cha langsam wuklech num <br>I cha langsam, i cha langsam wuklech num <br>I cha langsam num, i cha langsam wuklech num, wuklech num <br><br>I so was isch itz, si so lah mir Zyt <br>U wieso wartisch nid, as machtsa wahnsinnig <br>Abr i dam simer zzwoit wids wunderschonsta Paar <br>Doch dort faut dr zwoit, drum simer itz no da <br>Da hie ischra zlang, da hie ischra zbreit <br>Mir so lang wi breit, desto schnauer geits <br>I bi da wo seit Hut gomer hoch usa, Baby <br>Doch si isch nid off fur gschlossa u seit I nima itz glich d Sandala <br><br>We du weisch, was du wosch <br>Aso Baby, wieso, wieso machschs de nid Wieso machsch de nid <br>I saga numa, entscheid di <br>Widr nei, widr doch, widr eigentlech noni <br>Aso was isch de itz, was isch de itz <br>U du seisch mir no wart schnau <br>I cha langsam num, i cha langsam wuklach num <br>Abr langsam geitmr ds langsam ufa Geist aus war ds hia a Hautsteu <br>I cha langsam num, i cha langsam wuklach num <br>Doch i gseh ke Tramgleis wit u breit <br><br>Du fragsch, wasi dank <br>Du chasch aues na <br>Aus uf ei Charta gsetzt, abr mir choma nid id Gang <br>I saga, probier ds doch <br>Abr si weiss nid genau <br>U i cha ira nid haufa, drum steit si vor dr Wau <br>Ds wird ira zviu, i bechum nid gnua <br>I saga, blib doch ruhig, ds wird sicher guat <br>Und i zau dr Pris, ganz egau wases isch <br>Abr si seit i nima itz glich a salat <br><br>We du weisch, was du wosch <br>Aso Baby, wieso, wieso machschs de nid Wieso machsch de nid <br>I saga numa, entscheid di <br>Widr nei, widr doch, widr eigentlech noni <br>Aso was isch de itz, was isch de itz Meine Gute <br>We du weisch, was du wosch <br>Aso Baby, wieso, wieso machschs de nid Wieso machsch de nid <br>I saga numa, entscheid di <br>Widr nei, widr doch, widr eigentlech noni <br>Aso was isch de itz, was isch de itz <br>U du seisch mir no wart schnau <br>I cha langsam num, i cha langsam wuklach num <br>Abr langsam geitmr ds langsam ufa Geist aus war ds hia a Hautsteu <br>I cha langsam num, i cha langsam wuklach num <br>Doch i gseh ke Tramgleis wit u breit <br><br>Isch si so wit, so wit so guat <br>Abr i weiss scho itz, i ha nid Geduud <br>Wesi so witrfahrt, tribts mi witr furt <br>Drbi gsehni kes Tram, gsehni ke Zug <br>Isch a Hautesteu, geit bau vrbi <br>Jeda fahrt fur sich, jeda angeri Schina <br>Doch so lang mir hie no am warta si, nutza mir doch gschider usi Zit <br><br>Und i weiss, mir reda ananang vrbi <br>Drbi si mir dia, wosech andlech hei troffa ah <br>U wei vorenang grad stah <br>Abr si standig am schwanka, aus waremer bsoffa ah <br>Lug und i chuma nid mit uma <br>Glichzitig drahitsech aus numa um di <br>U du chasch uf mi zeua, oh weni meh aus numa a Nummera bi <br>Drum fragi di <br><br>We du weisch, was du wosch <br>Aso Baby, wieso, wieso machschs de nid Wieso machsch de nid <br>I saga numa, entscheid di <br>Widr nei, widr doch, widr eigentlech noni <br>Aso was isch de itz, was isch de itz <br>We du weisch, was du wosch <br>Aso Baby, wieso, wieso machschs de nid Wieso machsch de nid <br>I saga numa, entscheid di <br>Oh chum entscheid di, get it]]></content><category term="Lo & Leduc" label="Lo & Leduc"/><category term="Wart schnau" label="Wart schnau"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Warum_duet_dir_so_frohlech_/</id><title>Lo & Leduc - Warum duet dir so frohlech? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:23+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lo__Leduc/Warum_duet_dir_so_frohlech_/" title="Lo & Leduc - Warum duet dir so frohlech? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah, Lo and Leduc, Baby <br>Du fingsch us zwuscha Mani Matter u money matters, aha <br><br>U si seit, momou as geitmr <br>U momou ds gsehtma <br>Si seit, si chonn nid chlaga <br>U ds gsehtmera so opis vo ah <br>Momou ds gsehtmera ah <br>Yeah, momou ds gsehtma <br>Momou ds gsehtma <br>Si seit, si chonn nid chlaga <br>U ds gsehtmera so opis vo ah <br>Eyo ds gsehtmera ah yeah, yo <br><br>Lug seisch du mir nut <br>De seisch du mir meh <br>U wurum redisch du wines Buach <br>Wuu dia choi nid reda u du chaschs oh nid <br>Wuu eig ischs ja guat <br>'S isch eigentlech agnahm <br>Ds Land isch weich wina Matta <br>Du geisch meistens id Feria, wos hert isch <br>Si reda vo Tempermant, dort chonnt si so angers si <br>Sig aus so lut u aus vou Musigfans <br>Ds isch schad um Schwiz <br>Klar, klar solangs nid ira Nachbar isch <br>Solang nid eina naba ira innadrann mau singt <br>U du bisch immer strahla <br>Bi dir isch immer nur Fruahlig <br>Doch wo numano d Sunna schint, isch meistens Wuesti <br>U de duet dir so, aus waret dir amena Strand ida Feria <br>Abr numa Totachopf lacha ewigs <br><br>Sag mir warum duet dir so frohlech <br>Momou, ma gsehtnechs doch ah <br>Eyo, dir sottet amau eui Gsichter gseh, we dir redet mitem Nachbar <br>U dir sottet amau eui Gsichter gseh gseh, we dir, we dir liget am Strand <br>Ma gsehtnechs doch ah, momou ma gsehtnechs doch ah <br><br>U wemasech het gseh, de seitma, ma gsehtsech <br>Obwouis nid so gseh mit dir <br>Abr i weiss, du bisch sona Liebi u Natti <br>Wuu du ja immr so lachlisch <br>Doch i weiss, ds isch eigentlech igmeisslet <br>Oh we du ke Stei schrissisch <br>Oh we du nur seisch Easy <br>Du luagsch ufd Uhr u seisch, as heig dr zviu Struktur hia <br>Klar, solang d Empfang fur dis Handy hesch <br>Solang di Zug no ke Vrspatig het <br>U wenn ig di gseh, rumpfi nid d Nasa <br>Oh wemer us nid choi schmocka <br>Du vrzeusch mr de opa irgendopis ubr irgendopr <br>Abr nut personlechs, i bi nid dis Tagebuach <br>U we du seisch, dir geits ja so guat <br>De lost dr ja sofort kena meh zua <br>Wuu ds geit hia nachem Motto Ds isch numa Smalltalk <br>Wottsch ja onid saga Lug as schisst mi so opis vo ah Fuck <br>Momou as schisst mi so ah schisst mi doch ah <br><br>Sag mir warum duet dir so frohlech sag mir wurum <br>Momou, ma gsehtnechs doch ah oh, mou ma gsehtnechs doch ah <br>Eyo, dir sottet amau eui Gsichter gseh, we dir redet mitem Nachbar <br>U dir sottet amau eui Gsichter gseh, we dir, we dir liget am Strand <br>Ma gsehtnechs doch ah, momou ma gsehtnechs doch ah <br><br>Oh mou ds gseht ma nech ah <br>U ma gsehtnech ds ah <br>Ey, lug ma gsehtnech ds ah <br>Si saga ds gsehtma dir ah <br>U i saga merci viumau <br>Oh ds gsehtmara ah <br>Si seit, si chonn nid chlaga ahh <br>Oh wesi noso so garn mocht <br>U ds gsehtmera so opis vo ah]]></content><category term="Lo & Leduc" label="Lo & Leduc"/><category term="Warum duet dir so frohlech?" label="Warum duet dir so frohlech?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Caroline_Pennell/Drive_Me_Home/</id><title>Caroline Pennell - Drive Me Home - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:28+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Caroline_Pennell/Drive_Me_Home/" title="Caroline Pennell - Drive Me Home - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I look at you, I see myself <br>And it always takes me home <br>I think of us and where we stand <br>How we’ve seen each other grow <br><br>Far away we travel <br>But I feel it in my bones <br>You keep me warm <br>You keep me warm <br><br>A thousand miles of empty space <br>But you still fill the hole <br>You drive me home <br>You drive me home <br>You drive me home <br><br>You drive me home <br>You drive me home <br><br>In the night, silences <br>I remember where I am <br>In the dark, wide awake <br>Dreaming under your command <br>(Dreaming under your command) <br>Far away we travel <br>But I feel it in my bones <br>You keep me warm <br>You keep me warm <br><br>A thousand miles of empty space <br>But you still fill the hole <br>You drive me home <br>You drive me home <br>You drive me home <br><br>You drive me home <br> You drive me <br><br>Do you miss me, like I miss you? <br>Do you need me, like I need you? <br>Do you love me, like I love you? <br><br>A thousand miles of empty space (do you miss me, like I miss you?) <br>But you still fill the hole (do you need me, like I need you?) <br>You drive me home (do you love me, like I love you?) <br>You drive me home <br>You drive me home <br>You drive me home <br>You drive me <br>A thousand miles of empty space (you drive me home) <br>But you still fill the hole (you drive me home) <br>You drive me home (you drive me home) <br><br>This image may be subject to copyright]]></content><category term="Caroline Pennell" label="Caroline Pennell"/><category term="Drive Me Home" label="Drive Me Home"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원더보이/Hot_Time/</id><title>원더보이 - Hot Time - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:18:51+09:00</updated><published>2018-04-02T14:18:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EB%8D%94%EB%B3%B4%EC%9D%B4/Hot_Time/" title="원더보이 - Hot Time - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날 보는 너의 눈빛 참기 힘들어 <br>짜릿한 그 시선이 내 몸 감싸고 <br>내 마음 흔들리고 내 몸은 떨리고 <br>너에게 나를 허락하게 돼 <br>너의 향기가 나를 취하게 하고 <br>바람에 흩날리는 너의 머릿결 <br>향긋한 그 내음에 내 마음 끌리고 <br>정신을 못 차리네 <br>뜨거운 순간에 <br>너와 나 단둘이 키스하고 <br>뜨거운 순간에 <br>우리는 무아지경 <br>뜨거운 순간에 <br>함께한 추억은 영원하고 <br>뜨거운 순간에 <br>널 초대하고 싶어 빨리 여기와 <br>날 유혹하는 너의 눈빛에 끌려 <br>오늘도 너에게로 빠져드는데 <br>사랑은 정신 없이 나에게 다가와 <br>나를 어루만지고 속삭여 <br>이제는 놓지 않아 널 가질 거야 <br>너는 내 운명이야 내 반쪽이야 <br>사랑해 백 번 천 번 말하지 않아도 <br>이제는 깨달았어 <br>뜨거운 순간에 <br>너와 나 단둘이 키스하고 <br>뜨거운 순간에 <br>우리는 무아지경 <br>뜨거운 순간에 <br>함께한 추억은 영원하고 <br>뜨거운 순간에 <br>널 초대하고 싶어 빨리 여기와 <br>뜨거운 순간에 <br>너와 나 단둘이 키스하고 <br>뜨거운 순간에 <br>우리는 무아지경 <br>뜨거운 순간에 <br>함께한 추억은 영원하고 <br>뜨거운 순간에 <br>널 초대하고 싶어 빨리 여기와 <br>]]></content><category term="원더보이" label="원더보이"/><category term="Hot Time" label="Hot Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MC_Davo/Si_Ella_Supiera/</id><title>MC Davo - Si Ella Supiera - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:30+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MC_Davo/Si_Ella_Supiera/" title="MC Davo - Si Ella Supiera - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Si ella supiera <br>Que escribi esta cancion mientras pensaba en ella <br>Se pondria feliz <br>Volviera a decir <br>Que le encanta el amor a mi manera <br>No importa lo que piensen ni lo que digan los demas <br>Pa' mi eres la unica,no hay nadie mas <br><br>Me gusta tu seguridad <br>Las mujeres me buscan me conoces <br>Dudo que te enojes <br>si sabes que eres la unica <br>Con la que siempre quiero despertar <br>eso no es novedad <br>x2 <br><br>Yo se bien que te gusta el papel que me toco jugar en tu vida <br>Siempre estoy para ti <br>Las fechas importantes nunca se me olvidan <br>Haces que llegue mi inspiracion <br>Sintiendo en mi cuerpo tu respiracion contigo me envuelvo en cualquier situacion <br>Tenemos el premio a la mejor relacion <br>Soy el hombre que te ama y no te tiene confuza <br>Se me va la mirada en la falda que usas <br>Y ahora que nuestros caminos se cruzan no existen excusas <br><br>Me gusta tu seguridad <br>Las mujeres me buscan me conoces <br>Dudo que te enojes <br>si sabes que eres la unica <br>Con la que siempre quiero despertar <br>eso no es novedad <br>x2 <br><br>Si ella supiera <br>Que escribi esta cancion mientras pensaba en ella <br>Se pondria feliz <br>Volviera a decir <br>Que le encanta el amor a mi manera <br>No importa lo que piensen ni lo que digan los demas <br>Pa' mi eres la unica,no hay nadie mas <br><br>No me imagino sin ti aun que duele pensarlo <br>Pero estamos juntos amor vamos a celebrarlo <br>Si te pones celosa se como manejarlo <br>Te lo explico a besos baby hay que platicarlo <br>Deja vamo a la orilla de mar <br>Mientras sea contigo no importa el lugar <br>Eres lo mejor que dios me pudo dar <br>Como no te voy a amar <br><br>Me gusta tu seguridad <br>Las mujeres me buscan me conoces <br>Dudo que te enojes <br>si sabes que eres la unica <br>Con la que siempre quiero despertar <br>eso no es novedad <br>x2 <br><br>Eso no es novedad]]></content><category term="MC Davo" label="MC Davo"/><category term="Si Ella Supiera" label="Si Ella Supiera"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/연희다방/언니생각/</id><title>연희다방 - 언니생각 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:32+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%B0%ED%9D%AC%EB%8B%A4%EB%B0%A9/%EC%96%B8%EB%8B%88%EC%83%9D%EA%B0%81/" title="연희다방 - 언니생각 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그날 밤나무 그늘 아래 <br>서러이 울던 언니는 <br>가을 강낭대 곧게 서면 <br>오신다고 하더니 <br>풀 벌레소리 가득한 밤이면 <br>늘 마당에 앉아 <br>실없는 얘길 나누었죠 <br>꼭 언니 닮은 노란 달맞이꽃은 <br>서럽게도 서럽게도 <br>시들어가요 <br>나무아래 서럽게 울었던 <br>그 여름날 눈물이 마음에 머물러 <br>꼭 언니 닮은 노란 달맞이꽃은 <br>서럽게도 서럽게도 <br>그날 밤나무 그늘 아래 <br>서러이 울던 언니는 <br>가을 강낭대 곧게 서면 <br>오신다고 하더니 <br>]]></content><category term="연희다방" label="연희다방"/><category term="언니생각" label="언니생각"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/연희다방/동막해변/</id><title>연희다방 - 동막해변 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:35+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%B0%ED%9D%AC%EB%8B%A4%EB%B0%A9/%EB%8F%99%EB%A7%89%ED%95%B4%EB%B3%80/" title="연희다방 - 동막해변 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그 밤 조약돌을 주워 <br>간직했던 순수한 맘 <br>하나둘씩 깨어나던 짙은 이야기 <br>소라껍질 속에 아직도 남아있는 <br>그 바다향기 <br>밤새 나누어도 모자랐던 남은 말들 <br>너와 내가 있어 완벽했던 그 바닷가 <br>아무도 아무도 없는듯 조용했지 <br>해변가에 자글거리던 모래알조차도 <br>바람결에 스쳐반짝이던 별도 <br>모두 멈춰있던 밤 <br>기적처럼 떨어지던 별들 <br>하늘아래 멈춰있던 우리 <br>서로를 잠시 가려놓은 채로 <br>아무 말도 못하고서 있던 바로 그 밤 <br>단꿈과 같던 너와 나 우리 <br>밤하늘을 어지럽히던 별 <br>모닥불에 뒤적이던 비밀 이야기 <br>해변가에 자글거리던 모래알조차도 <br>바람결에 스쳐반짝이던 별도 <br>모두 멈춰있던 밤 <br>기적처럼 떨어지던 별들 <br>하늘아래 멈춰있던 우리 <br>서로를 잠시 가려놓은 채로 <br>아무 말도 못하고서 있던 바로 그 밤 <br>단꿈과 같던 너와 나 우리 <br>밤하늘을 어지럽히던 별 <br>모닥불에 뒤적이던 비밀 이야기 <br>]]></content><category term="연희다방" label="연희다방"/><category term="동막해변" label="동막해변"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ROO_루/다_지난_일/</id><title>ROO (루) - 다 지난 일 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:45+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ROO_%EB%A3%A8/%EB%8B%A4_%EC%A7%80%EB%82%9C_%EC%9D%BC/" title="ROO (루) - 다 지난 일 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[새벽 2시 24분 <br>안 읽은 문자 7개 <br>그만 자야 하는데 <br>그게 잘 안돼 <br>내일이 오면 좀 나아질까 <br>끝없이 생각은 꼬릴 물고 <br>그 끝엔 항상 <br>니가 기다리고 있어 <br>다 지난 일인데 <br>너와 입 맞추고 <br>니 두 눈을 마주보고 <br>따스한 니 손을 꼭 잡고 <br>익숙한 거릴 함께 걸어 <br>꿈이 아냐 <br>아니길 바라는 <br>그 순간 난 눈 떠 <br>차라리 모두 꿈이길 <br>제발 <br>니가 꿈에 나타난 하룬 길어 <br>참았던 니 소식 궁금해져 <br>이제는 괜찮아졌다고 믿었는데 <br>난 변한 게 없어 <br>내 이름 부르고 <br>어떻게 지냈냐 묻고 <br>오랜만이라 반갑다고 <br>사실은 널 기다렸다고 <br>꿈이 아냐 <br>아니길 바라는 <br>그 순간 난 눈 떠 <br>차라리 모두 꿈이길 <br>제발 <br>사실은 니가 보고 싶어 <br>정말 많이 <br>너는 어떻게 지내 <br>그 날의 우린 정말 반짝이던 <br>별들처럼 아름다웠어 우리 <br>너에게 고마워 <br>오 그땐 하지 못한 <br>말들이 참 많아 <br>정말 행복했어 <br>안녕 <br>안녕 <br>]]></content><category term="ROO (루)" label="ROO (루)"/><category term="다 지난 일" label="다 지난 일"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jean_Tan/Waiting_For_Love/</id><title>Jean Tan - Waiting For Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:47+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jean_Tan/Waiting_For_Love/" title="Jean Tan - Waiting For Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It's been a while I'd say <br>Since I saw you that day <br>How I've missed you all this time <br>I'm wondering what you'd say <br>If you feel the same way <br>Seems like this could be right <br>It's quite surprising mesmerising <br>That you might be the one for me <br>What're you doing this <br>Saturday night <br>Will you join me I've got <br>some music and wine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting <br>My heart it beats <br>like the season is high <br>When I look at you <br>oh you'd taste so fine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting on for love <br>We're moving closer now <br>I can hear you breathe <br>Is this more than just a dream <br>So dance me to your beat <br>Spin me on my feet <br>We'll make this for eternity <br>Yes It's quite surprising <br>mesmerising <br>That you might be the one for me <br>What're you doing this <br>Saturday night <br>Will you join me I've got <br>some music and wine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting <br>My heart it beats <br>like the season is high <br>When I look at you <br>oh you'd taste so fine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting on for love <br>What're you doing this <br>Saturday night <br>Will you join me I've got <br>some music and wine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting <br>My heart it beats <br>like the season is high <br>When I look at you <br>oh you'd taste so fine <br>Don't keep me waiting <br>keep me waiting on for love <br>]]></content><category term="Jean Tan" label="Jean Tan"/><category term="Waiting For Love" label="Waiting For Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/매일의_새벽/아메리카노/</id><title>매일의 새벽 - 아메리카노 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:50+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%A4%EC%9D%BC%EC%9D%98_%EC%83%88%EB%B2%BD/%EC%95%84%EB%A9%94%EB%A6%AC%EC%B9%B4%EB%85%B8/" title="매일의 새벽 - 아메리카노 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[원 같이 손을 잡으며 너랑 <br>투 발맞춰 걷던 길 룰루랄라 <br>길을 걸으며 얘기도하고 <br>이제 잠깐 쉬었다 갈까 <br>아메리카노 바닐라라떼 하나 <br>어떤 맛을 고를지도 고민되잖아 <br>아이스라떼 초콜릿모카 어때 <br>달콤 달콤 우리처럼 달달 하잖아 <br>아메리카노 바닐라라떼 하나 <br>어떤 맛을 고를지도 고민되잖아 <br>아이스라떼 초콜릿모카 어때 <br>달콤 달콤 우리처럼 달달 하잖아 <br>아메리카노 바닐라라떼 하나 <br>어떤 맛을 고를지도 고민되잖아 <br>아이스라떼 초콜릿모카 어때 <br>달콤 달콤 우리처럼 달달 하잖아 <br>]]></content><category term="매일의 새벽" label="매일의 새벽"/><category term="아메리카노" label="아메리카노"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이엘/하늘바라기/</id><title>아이엘 - 하늘바라기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:20:58+09:00</updated><published>2018-04-02T14:20:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%98/%ED%95%98%EB%8A%98%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0/" title="아이엘 - 하늘바라기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 처음 봤던 날 하늘은 <br>새파란 하늘이었었지 <br>흰 구름 한 점 없던 하늘 <br>내 마음도 상쾌해졌었지 <br>우연히 하늘을 봤는데 <br>그때랑 똑같은 하늘 빛 <br>내 마음 그때로 돌아가 <br>추억에 잠기게 됐나 봐 <br>잘 지내고 있는 거니 <br>어디에서 뭘 하는지 <br>한번 만나고 싶어지는 <br>오늘 참 이상한 기분 <br>그때 하늘 기억이 나는 날 <br>오늘 네가 생각났어 <br>예쁜 사랑을 했었지만 <br>결국엔 떠나간 너 <br>그때 하늘 기억이 나는 날 <br>정말 네가 보고 싶어 <br>어디서 무얼 하든지 <br>항상 행복하길 바랄게 <br>그때는 너무 어렸나 봐 <br>모든 게 불만이 많았어 <br>조금만 양보했더라면 <br>지금도 함께 할지 몰라 <br>지난 시절 후회해도 <br>이미 늦은걸 알지만 <br>그래도 너는 내 인생에 <br>찬란한 빛이 되어줬어 <br>그때 하늘 기억이 나는 날 <br>오늘 네가 생각났어 <br>예쁜 사랑을 했었지만 <br>결국엔 떠나간 너 <br>그때 하늘 기억이 나는 날 <br>정말 네가 보고 싶어 <br>어디서 무얼 하든지 <br>항상 행복하길 바랄게 <br>하늘 기억이 나는 날 <br>오늘 네가 생각났어 <br>예쁜 사랑을 했었지만 <br>결국엔 떠나간 너 <br>그때 하늘 기억이 나는 날 <br>정말 네가 보고 싶어 <br>어디서 무얼 하든지 <br>항상 행복하길 바랄게 <br>]]></content><category term="아이엘" label="아이엘"/><category term="하늘바라기" label="하늘바라기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버라이어티_믹스_Variety_Mix/Dnt_leave_me_alone/</id><title>버라이어티 믹스 (Variety Mix) - Dn`t leave me alone - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:21:07+09:00</updated><published>2018-04-02T14:21:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EC%96%B4%ED%8B%B0_%EB%AF%B9%EC%8A%A4_Variety_Mix/Dnt_leave_me_alone/" title="버라이어티 믹스 (Variety Mix) - Dn`t leave me alone - lyric"/><content type="html"><![CDATA[스치듯 움직이는 사람들 <br>그 속에 Only 나 <br>멈춰버린 듯한 시간 속에 <br>흐르는 눈물만 <br>별다를 것없는 어제와 같은 날 <br>특별한 이유도 No oh <br>초라한 기분은 이 빗물 탓이지 <br>눈물만 Falling down <br>조그만 나의 폰안의 <br>가득찬 번호들만 <br>아무런 인연도 없어 No oh <br>쓸쓸한 밤거리에서 <br>혼자만 갈곳은 No <br>허무한 발걸음 소리 Flowing <br>또 사라지네 또 사라지네 <br>또 사라지네 또 사라지네 <br>수많은 사람들 조차 <br>시선은 Mobile phone <br>행복한 얼굴 표정한 Liar <br>아련한 아쉬움 뒤에 <br>의미는 매한가지 <br>현실속 관계유지는 Nothing <br>마주앉은 이 공간에도 <br>나는 늘 Lonely day <br>함께 즐거운 모습들은 <br>추억 속 사진 뿐 <br>그대와 나의 폰안의 <br>가득찬 기억들만 <br>아무런 느낌도 없어 No oh <br>복잡한 번화가에서 <br>혼자만 갈곳은 No <br>화려한 불빛들 속에 Standing <br>또 사라지네 또 사라지네 <br>또 사라지네 또 사라지네 <br>별다른 의미도 없이 <br>어제와 같은 공간 <br>특별한 대화따위는 No <br>시끄런 소음들 속에 <br>흐르는 Sad music <br>슬픔 속 사랑 따위는 Nothing <br>수많은 사람들 조차 <br>시선은 Mobile phone <br>행복한 얼굴 표정한 Liar <br>아련한 아쉬움 뒤에 <br>의미는 매한가지 <br>현실 속 관계유지는 Nothing <br>Don't leave me alone <br>Don't leave me alone <br>]]></content><category term="버라이어티 믹스 (Variety Mix)" label="버라이어티 믹스 (Variety Mix)"/><category term="Dn`t leave me alone" label="Dn`t leave me alone"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pianoz/Marry_Me/</id><title>Pianoz - Marry Me - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:21:11+09:00</updated><published>2018-04-02T14:21:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pianoz/Marry_Me/" title="Pianoz - Marry Me - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나와 결혼해줘요 이 말 <br>당신에게 정말 하고 싶어 <br>오랜 시간 그대를 보며 <br>조금씩 운명이라 믿어왔어요 <br><br>어떻게 말해요 그대가 행복할런지 <br>너무 가슴 떨려 잠도 못 이루는 이 밤 <br>잘자고 있나요 내일은 그대에게 <br>프로포즈 할래요 너무 놀라지는 마요 <br><br>너무 행복해서 눈물이 나요 <br>이런 기분 느끼게 해주는 그대가 <br>정말로 고마운걸요 나 잊지 않아요 <br>그대 내게 주신 깊은 사랑 <br><br>많은 시간 그대와 함께 <br>지내고픈 내 마음 아나요 <br>그대가 웃어주면 나는 <br>하늘을 날 것 같은 기분이예요 <br><br>언제나 나만을 바라보고 있는 그대 <br>내가 영원히 그대의 손을 잡을게요 <br>준비한 반지를 그대의 손가락에 끼워주고 <br>사랑해 말하고 안아줄게요 <br><br>너무 행복해서 눈물이 나요 <br>이런 기분 느끼게 해주는 그대가 <br>정말로 고마운걸요 나 잊지 않아요 <br>그대 내게 주신 깊은 사랑 <br><br>그대 내게 주신 깊은 사랑]]></content><category term="Pianoz" label="Pianoz"/><category term="Marry Me" label="Marry Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오혜진/윤아야_너를_사랑해_Inst/</id><title>오혜진 - 윤아야 너를 사랑해 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:21:17+09:00</updated><published>2018-04-02T14:21:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%ED%98%9C%EC%A7%84/%EC%9C%A4%EC%95%84%EC%95%BC_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_Inst/" title="오혜진 - 윤아야 너를 사랑해 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[윤아야 너를 사랑해 <br><br>어제도 너의 생일 <br>오늘도 너의 생일 <br>네가 있어 행복한 모든 날들이 <br>사랑하는 너의 생일이야 <br><br>너의 얼굴을 부빌 수 있는 <br>지금 이 곳이 천국 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br><br>얼마나 힘들었니 <br>고마워 이겨내줘서 <br>조금만 더 힘을 내자 우리 아가 <br>윤아는 언제나 기적이니까 <br><br>너의 숨소릴 들을 수 있는 <br>바로 이 곳이 천국 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br><br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해]]></content><category term="오혜진" label="오혜진"/><category term="윤아야 너를 사랑해 (Inst.)" label="윤아야 너를 사랑해 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오혜진/윤아야_너를_사랑해/</id><title>오혜진 - 윤아야 너를 사랑해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:21:20+09:00</updated><published>2018-04-02T14:21:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%ED%98%9C%EC%A7%84/%EC%9C%A4%EC%95%84%EC%95%BC_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4/" title="오혜진 - 윤아야 너를 사랑해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어제도 너의 생일 <br>오늘도 너의 생일 <br>네가 있어 행복한 모든 날들이 <br>사랑하는 너의 생일이야 <br>너의 얼굴을 부빌 수 있는 <br>지금 이 곳이 천국 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>얼마나 힘들었니 <br>고마워 이겨내줘서 <br>조금만 더 힘을 내자 우리 아가 <br>윤아는 언제나 기적이니까 <br>너의 숨소릴 들을 수 있는 <br>바로 이 곳이 천국 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>윤아야 너를 사랑해 <br>엄마는 너를 사랑해 <br>]]></content><category term="오혜진" label="오혜진"/><category term="윤아야 너를 사랑해" label="윤아야 너를 사랑해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Let_it_Absorb_You/</id><title>So Much Light - Let it Absorb You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:43+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Let_it_Absorb_You/" title="So Much Light - Let it Absorb You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[i've been so in the moment lately that i've forgotten what my name is <br>i don't remember <br><br>i don't really want it that bad, i don't need control, no <br>i just know the feeling i have to let go, come on, let go <br><br>i feel like i can see forever, everything's folding up together <br>make it all come together <br><br>i don't need to understand it, i don't need to know, no <br>i just know the feeling i have to let go, come on, let go <br><br>i've been dreamin', hop in, so down to let go <br>do you want to break through i didn't think so <br><br>i don't really want it that bad, i don't need control, no <br>i just know the feeling i have to let go, come on, let go <br><br>let it all absorb you, let it f ill your head <br>make your body whole <br><br>let it all consume you <br>you can feel yourself become someone else <br><br>to be inside the garden wall and to know that you are there <br>is knowing everything at this moment which is all moments before <br><br>let it all absorb you, let it fill your head <br>make your body whole <br><br>let it all consume you <br>you can feel yourself become someone else <br><br>i don't really want it that bad <br>i just know the feeling that i have <br><br>let go, come on, let go <br><br>let it all absorb you <br>let it all absorb you]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Let it Absorb You" label="Let it Absorb You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Flagship/</id><title>So Much Light - Flagship - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:48+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Flagship/" title="So Much Light - Flagship - lyric"/><content type="html"><![CDATA[peer, appear to disappear all knotted up with fear white sails <br><br>a vessel secure and safely nestled <br>lay you down in the seabed fall in love with the masthead <br><br>can i make you my flagship all my eggs in one basket <br>i've been thinking about asking, a question requesting no, nevermind <br><br>i'm tangled in the sweet things that you say and that you do <br>i wanna stay enamored over you <br><br>i can't go on i can't back down i can't stay deep or i'll drown <br><br>sheer, like here but not quite here all twisted in the gears white sails <br><br>moan like mine but not my own <br>lay you down in the seabed don't fall in love with the masthead <br><br>can i make you my flagship all my eggs in one basket <br>i've been thinking about asking, a question requesting no, nevermind <br>i'm all caught in the sweet things that you say and that you do <br>i wanna stay enamored over you <br><br>i can't go on, i can't back down, i can't stay deep or i'll drown <br><br>hey, flickering light two ships pass in the night <br>hey, ghost ship, tell me where are you floatin' and can i come aboard <br><br>can i make you my flagship all my eggs in one basket <br>i've been thinking about asking, a question, requesting no, nevermind <br>i'm tangled in the sweet things that you say and that you do <br>i wanna stay enamored over you <br><br>i can't go on i can't back down i can't stay deep or i'll drown <br><br>flagship all my eggs in one basket <br>i've been thinking about asking, a question, requesting no, nevermind <br>i'm tangled in the sweet things that you say and that you do <br>i wanna stay enamored over you <br><br>i can't go on i can't back down i can't stay deep or i'll drown]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Flagship" label="Flagship"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Deep_Down/</id><title>So Much Light - Deep Down - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:52+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Deep_Down/" title="So Much Light - Deep Down - lyric"/><content type="html"><![CDATA[not my room <br>not my bed <br>unformed thoughts clot <br>in my head <br><br>not my closet <br>not my clothes <br>i'll still wear them <br>i suppose <br><br>deep down <br>can we go deep down <br>unwind <br>i'm coming unwound <br><br>not my house <br>not my block <br>i'm not laughing <br>make it stop <br><br>where's the exit <br>where's real life <br>endless cycle <br>days and nights <br><br>deep down <br>can we go deep down <br>unwound <br>watch me unwind <br><br>deep down <br>let me go deep down <br>unwind <br>i'm coming unwound]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Deep Down" label="Deep Down"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Summoner/</id><title>So Much Light - Summoner - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:54+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Summoner/" title="So Much Light - Summoner - lyric"/><content type="html"><![CDATA[light show, where did all my days and nights go <br>tiny screen, take me to the nearest girl i might know <br><br>hot spot, meet her at her bus stop <br>but the map is still loading, loading, loading <br><br>no don't do this to me, friend, no no no please <br>i'm pleadin', how's she gonna call me back <br>and how do i get home from here <br><br>dead dead dead <br><br>dead zone, dead dreams, listen out for her ring tone <br>walk a block, kick a can, take a piss and then moan <br><br>scared i'll get shot walking to the bus stop <br>this neighborhood is lonely lonely lonely <br><br>why'd you do this to me, friend <br>come on now please i'm pleadin' <br>how's she gonna call me back <br>and how do i get home from here <br><br>i shouldn't have to miss my connection <br>and i feel all kinds of pathetic when i'm asking for directions <br><br>hook up, wish i had a name i could look up <br>pretty face, pay me back for all the time you took up <br><br>time to let go, looks like i'm a no show <br>but now where am i going going going <br>how'd you do this to me, friend i asked you please, i pleaded <br>she's never gonna call me back and i'll never get home from here <br><br>i shouldn't have to miss my connection <br>and i feel all kinds of pathetic when i'm asking for directions <br><br>my luck has never been good <br>i've never been so scared of a neighborhood <br>these girls are gonna kill me, somebody's bound to kill me out here]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Summoner" label="Summoner"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Artificial_Sweeteners/</id><title>So Much Light - Artificial Sweeteners - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:56+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Artificial_Sweeteners/" title="So Much Light - Artificial Sweeteners - lyric"/><content type="html"><![CDATA[a very special episode <br>the kind you can watch with your folks <br>there's something sentimental <br>anecdotal <br>i'm gonna go through the motions again <br><br>she really likes the song i wrote <br>that hi hat on the quarter note <br>self referential, confessional <br>i'm gonna go through the motions again <br><br>searching all over creation <br>sweeten the deal <br>saccharine and masturbation <br><br>a very special episode <br>a message that's shoved down your throat <br>open wider, moral fiber <br>i'm gonna go through the motions again <br><br>she really likes the riffs i write <br>the hammer ons, the bends and slides <br>kick on the distortion pedal <br>crank the levels <br>i'm gonna go through the motions again <br><br>searching all over creation <br>sweeten the deal <br>saccharine and masturbation <br><br>searching all over creation <br>sweeten the deal <br>saccharine and masturbation]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Artificial Sweeteners" label="Artificial Sweeteners"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Idiot_Soul/</id><title>So Much Light - Idiot Soul - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:23:58+09:00</updated><published>2018-04-02T14:23:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Idiot_Soul/" title="So Much Light - Idiot Soul - lyric"/><content type="html"><![CDATA[infinite ballroom <br>but i'll find oyu anyway <br><br>can't sit in the throne room <br>i'll crown you anyway <br><br>she's so sweet <br>she came from the sprawl in her <br>empty idiot soul <br><br>idiot soul <br>break down the wall <br>now you're the princess <br>i'm nothing at all <br><br>idiot soul <br>nothing to me <br>partners in crime <br>f ind us a room <br><br>baby, get knighted <br>go down on one knee when it's <br><br>so sweet <br>she came from the sprawl in her <br>empty idiot soul <br><br>idiot soul <br>no family name <br>idiot soul <br>my chosen name <br><br>alone on the 4th f loor <br>forbidden to strangers <br>allow me to show you <br>my private chambers <br><br>she's so sweet <br>she came from the sprawl in her <br>empty idiot soul]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Idiot Soul" label="Idiot Soul"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Be_Afraid/</id><title>So Much Light - Be Afraid - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:00+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Be_Afraid/" title="So Much Light - Be Afraid - lyric"/><content type="html"><![CDATA[i'm a monster, you ever had one <br>be afraid be afraid <br>i'm a monster, you never had one <br><br>if it isn't inside my head, how can i be sure it's real <br><br>no, i didn't catch that you were broke down <br>because i don't know how to feel <br><br>if i didn't see it happen, how can i be sure it did <br><br>no, i don't believe you, couldn't have been <br>you are all inside my head <br><br>i'm a monster, ever had one <br>be afraid be afraid <br>cause i'm a monster, you never had one <br>be afraid be afraid <br><br>now my ego runneth over, can you see it on the floor <br>no what <br><br>i can't hear you, no, i can't feel you <br>empathy is overrated, all it does is slow me down <br><br>no, i didn't see you struggling down there <br>because i f loat above the ground f loat above the ground <br><br>i've got bolts in my neck, fangs in my teeth <br>god, something ain't right with that boy <br>my eyes turning red you should be scared <br>'cause i wish i could trust but i confess i'm not the best <br>at showing that my heart's a mess <br>it could've stopped and i wouldn't know <br><br>i'm a monster, ever had one <br>be afraid be afraid <br>'cause i'm a monster, you never had one <br>be afraid be afraid]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Be Afraid" label="Be Afraid"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Stomping_Ground/</id><title>So Much Light - Stomping Ground - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:03+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Stomping_Ground/" title="So Much Light - Stomping Ground - lyric"/><content type="html"><![CDATA[easy does it already out of control <br>i love that dress and them shoes my god, my girl <br>baby let me take you home <br><br>there's the exit i want her outta that door <br>our night is bound to end front to back to bed <br>think i'll go and call a cab <br><br>stop giving me looks, i think you know it's distractin' <br>like how you're dressed but i don't like how you're actin' <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>easy does it i'm pulling out all the stops she loves it <br>i've never been so on my game <br>probably gonna make it big <br><br>there's the exit i want her out through the door <br>our night is bound to end front to back to floor <br>i'm the kind of guy she likes <br><br>stop giving me looks i think you know it's distractin' <br>i like how you're dressed but i don't like how you're actin' <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>stop buying my drinks no, i don't think you're attractive <br>i smiled at you but then you overreacted <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>how presumptuous i'm just out with my friends <br>i'm going home after this don't want your propositions <br><br>i'm not as drunk as you are you're not as sharp as i am <br>i'm out too late and i regret what i'm wearin' <br><br>stop giving me looks i think you know it's distractin' <br>like how you're dressed but i don't like how you're actin' <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>stop buying my drinks no, i don't think you're attractive <br>i smiled at you but then you overreacted <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>stop giving me looks i think you know it's distractin' <br>like how you're dressed but i don't like how you're actin' <br>i don't wanna be your stomping ground tonight <br><br>stop, no just stop stop, i want it to end <br>i'm never coming out to this club again <br>i don't wanna be your stomping ground tonight]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Stomping Ground" label="Stomping Ground"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Love_That_Never_Fades/</id><title>So Much Light - Love That Never Fades - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:05+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Love_That_Never_Fades/" title="So Much Light - Love That Never Fades - lyric"/><content type="html"><![CDATA[love that never fades in and out i'm runnin' out of days <br>love that never folds through the grit and through the gettin' old <br><br>i know <br>impossible, how can it be that two souls emit a similar hue <br><br>i'm told <br>impossible, can't find no body who could love yourself as much as you do <br><br>love that never swells keep it the same or it'll fade out <br>love that never burned so keep it quenched or it'll flame out <br><br>i know <br>impossible, how can it be two equations plot a similar line <br><br>i'm told <br>impossible, don't try to fight it when we start to grow apart over time <br><br>fold, fold the sheets take the bus quickly wrap up now <br>choose another one choose another one <br>change the sheets take the bus slowly unwrap now <br><br>checkin' out the booty wooden chest under water i'll loot that booty <br>choose another one choose another one <br><br>burn the sheets miss the bus uninstall app now wait, swipe me right <br><br>your feed, and i'm scrolling you're lookin' good, girl <br>think you know where i'm going don't go <br><br>light weight hella heavy i'm ready to go whenever you're ready to go <br>trust me, hella honest said it's the real thing and i meant it i promise <br>light weight hella heavy i'm ready to go whenever you're ready to go <br><br>love that never fades cold water tumble dry low <br>love that never dulls stay sharp yeah, that's my arrow <br><br>i know <br>impossible, how can it be that two souls emit a similar hue <br><br>i'm told <br>impossible, can't find no body who could love yourself as much as you do]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Love That Never Fades" label="Love That Never Fades"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Full_Body_Mirror/</id><title>So Much Light - Full Body Mirror - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:07+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Full_Body_Mirror/" title="So Much Light - Full Body Mirror - lyric"/><content type="html"><![CDATA[why don't she feel good like she look what's happening inside <br>open up, come out of those curves don't parenthesize <br><br>should I feel bad about the way I'm acting on the phone <br>what can i say to make it clear i want her in my home <br><br>reduce me to my skin and bone just base me off my tint and tone <br><br>starting to form an idea but i still don't know what i said <br>to make that sweet girl disappear <br>she said she'd come over, she swore it <br>if i let her out of her full body mirror <br><br>why don't she sound happy to hear my voice on the line <br>open up, come out of those curves don't say that it's f ine <br><br>should i feel bad about the way i'm acting in my head <br>what can i say to make it clear i want her in my bed <br><br>reduce me to my skin and bone just base me off my tint and tone <br><br>starting to form an idea but i still don't know what i said <br>to make that sweet girl disappear <br>she said she'd come over she swore it <br>if i let her out of her full body mirror <br><br>been sayin' things that i don't mean at all i've lost control <br>if i say i'm sorry it means that i take all the blame <br><br>reduce me to my skin and bone just base me off my tint and tone <br><br>starting to form an idea but i still don't know what i said <br>to make that sweet girl disappear <br><br>she said she'd come over, she swore it <br>if i let her out of her full body mirror <br><br>starting to form an idea but i still don't know what i said <br>to make that sweet girl disappear <br><br>she said she'd come over, she swore it <br>if i let her out of her full body mirror]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Full Body Mirror" label="Full Body Mirror"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Little_Fanfare/</id><title>So Much Light - Little Fanfare - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:09+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/So_Much_Light/Little_Fanfare/" title="So Much Light - Little Fanfare - lyric"/><content type="html"><![CDATA[sick of these hold outs clean plate so we can roll out <br><br>cashing checks your heart can't pay <br><br>like start tomorrow no, let's start it today <br><br>i'm getting sick of these hold ups clean slate so we can blow up <br><br>eyes locked on the treasure you hold <br>why even start the diggin' if the dirt is gold <br><br>now try to shrink down f it into your self worth, f ind promise <br><br>bring it back, let it grow up and go to your head <br><br>sick of guidance on the rocks with the sirens <br><br>crash land in a place and a time <br>is this really my life this one couldn't be mine <br><br>i'm feeling guilty for ambition <br>like i forgot to ask permission <br><br>but i'd rather die with my heart in knots <br>than live thinking 'bout the moment that i might have lost <br><br>now try to shrink down f it into my own self worth, f ind promise <br><br>bring it back, let it grow up and go to my head <br><br>blast off see the world built that cage, now you live in it <br><br>blast off see the world from above <br><br>shrink down f it into your own self worth, f ind promise <br><br>bring it back, let it grow up and go to your head <br><br>shrink down fit into my own self worth, f ind promise <br><br>bring it back, let it grow up and go to my head]]></content><category term="So Much Light" label="So Much Light"/><category term="Little Fanfare" label="Little Fanfare"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/토요/사랑이_어떻게/</id><title>토요 - 사랑이 어떻게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T14:24:13+09:00</updated><published>2018-04-02T14:24:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%A0%EC%9A%94/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%96%B4%EB%96%BB%EA%B2%8C/" title="토요 - 사랑이 어떻게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[헤어지자는 <br>너의 말에 <br>나는 아무것도 <br>할 수 없었어 <br>믿기지 않아서 <br>다시 물었어 <br>우리 지금 <br>헤어진 거니 <br><br>왜 그런 말을 <br>하는 거니 <br>나는 아무 준비도 <br>못했는데 <br><br>사랑이 어떻게 <br>그렇게 쉽게 <br>변할 수 있니 <br>나는 믿을 수 없어 <br>아무렇지 않게 <br>돌아선 너의 뒷모습을 <br>보니 이제 실감이 나 <br><br>왜 그런 말을 <br>하는 거니 <br>나는 아무 준비도 <br>못했는데 <br><br>사랑이 어떻게 <br>그렇게 쉽게 <br>변할 수 있니 <br>나는 믿을 수 없어 <br>아무렇지 않게 <br>돌아선 너의 뒷모습을 <br>보니 이제 실감이 나]]></content><category term="토요" label="토요"/><category term="사랑이 어떻게" label="사랑이 어떻게"/></entry></feed>