<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:15:32+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Moms_Calling/</id><title>민제_MINJE - Mom`s Calling - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:45:57+09:00</updated><published>2018-04-09T15:45:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Moms_Calling/" title="민제_MINJE - Mom`s Calling - 가사"/><content type="html"><![CDATA[배고픔과 <br>나 초라하고 <br>고독은 <br>또 작은 불씨 <br>사랑은 <br>나를 계속 노래하게 해 <br>oh no <br>말할 수 없는 것들로 <br>늘어만 가는데 <br>외로워 할 <br>슬퍼할 <br>그럴 시간조차 없는데 <br>oh mom's <br>calling calling <br>이 부름이 이 느낌이 <br>나를 찾게 해 <br>oh mom's <br>calling calling <br>이 부름이 이 느낌이 <br>나를 찾게 해 <br>calling calling <br>she be calling calling <br>she be calling calling <br>she be calling calling <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I know <br>I know <br>I know <br>I know <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I know <br>I know <br>I know <br>I know <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I know <br>I know <br>I know <br>I know <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I'm done <br>I know <br>I know <br>I know <br>I know <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Mom`s Calling" label="Mom`s Calling"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Space_Jam_Feat_Bad_Joyscoutt/</id><title>민제_MINJE - Space Jam (Feat. Bad Joyscoutt) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:02+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Space_Jam_Feat_Bad_Joyscoutt/" title="민제_MINJE - Space Jam (Feat. Bad Joyscoutt) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[5대5 정비례 <br>내가 바로 너의 미래 <br>세탁했지 난 나의 뇌를 <br>밝은 달이 지금 뜨네 <br>우리의 우주비행이 <br>영원하길 나는 비네 <br>하루 살면 알고 <br>이틀 살면 죽고 <br>아름다운 날이네 <br>이게 바로 정비례 <br>정비해 날 위해 <br>버텨주는 어머니 money <br>벌어줄게 나의 미래에 <br>함께 하는 날 위해 <br>all right <br>여전히 교육은 좆까 난 알아 <br>그건 내 삶을 <br>불편하게 만들 거란 거 <br>난 니 머리통의 <br>롤모델이 아니야 <br>부디 내게 올바름을 <br>주입하지 말아줘 <br>난 매일 무너지고 <br>다시 태어나 fuck <br>난 매일 무너지고 <br>다시 태어나 fuck <br>난 매일 무너지고 <br>다시 태어나 넌 <br>아가리 다물어 내 편 아니면 <br>내 사람 아니면 내 사랑 아니면 <br>내 마음 바깥에 살아 <br>생각해보면 난 <br>생각이 많은 씨발새끼가 됐고 <br>무대에선 욕을 하지 <br>침을 튀겨 가면서 <br>난 매일 뒤져가는 <br>기분을 느끼면서 <br>내 주변에선 흙냄새가 풍겼고 <br>질문해봐 옥호랑씨 <br>사랑을 믿습니까 <br>아니요 난 니 여자랑 <br>밤새 뒹굴 겁니다 <br>그건 일차원적인 것이 아니잖아 <br>진심이 아니라면 <br>부디 말하지도 말아줘 <br>너의 귀에 얘기해 <br>니 심장에 얘기해 <br>너의 엉덩이에 얘기해 <br>너의 전체에다가 얘기해 <br>나를 예언하게 해 <br>넌 나를 예언하려 해 <br>계속 직진 정비례 <br>계속 직진 정비례 <br>내일이 오려 해 <br>내일이 오려 해 <br>지금 난 모레에 있네 <br>전부 적셔보려 해 <br>난 너무 wavey해 yeah <br>너무 wavey해 <br>그저 나의 삶을 살어 <br>계속 솟아오르게 yeah <br>용암처럼 천천히 천천히 <br>우주까지 우주까지 우주까지 <br>우주부터 우주부터 우주부터 <br>우주 나는 이제 졸업해 <br>졸업해 안녕 <br>새로운 땅을 딛고 갈래 dat way <br>새로운 땅을 dat way <br>썅년들 아가리를 <br>닫게 하는 캠페인 <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>everyday your birthday <br>so everyday my birthday <br>아름다운 날이네 <br>나는 봤지 나의 미래 <br>우린 뒤져가는 중이네 <br>이건 nice 한 plan b 네 <br>i got new money <br>and it's all cash <br>i got new bags <br>and they all collabs <br>skrrrr <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>i don't need mercy <br>glow up <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Space Jam (Feat. Bad Joyscoutt)" label="Space Jam (Feat. Bad Joyscoutt)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Do/</id><title>민제_MINJE - Do - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:04+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Do/" title="민제_MINJE - Do - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>어젯밤은 낮게 날았네 <br>생각하면 늘 바보 같았네 <br>마주 보고 많이 웃어 맨 <br>rocky 보고 super batman <br>물속에서 꿈을 꾸곤 해 <br>항상 취해 있지 주말엔 <br>밤이 깊어도 또 낮인 것처럼 <br>불을 켜고 춤을 추곤 해 <br>내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>잊을래 <br>잊을래 <br>잊을래 <br>목이 마른 뒤에 <br>널 가진 뒤에 다 <br>잊을래 <br>오늘 밤엔 나를 위해 <br>니 곁을 노래 할게 <br>바보 같은 너를 위해 <br>이 노랠 불러 줄게 <br>내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>내가 더러운 꿈만 꾸다 깨도 <br>tell me everything <br>짜릿한 밤을 <br>또 맞이할 거야 <br>tell me everything we do <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Do" label="Do"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Maria_Interlude/</id><title>민제_MINJE - Maria (Interlude) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:06+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Maria_Interlude/" title="민제_MINJE - Maria (Interlude) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새 하얀 네 다리 <br>오른쪽 tattoo <br>네 옷장 바깥쪽 걸린 ma t shirts <br>조명은 밝지도 <br>어둡지도 않은 Yellow <br>욕실 안 네 목소리 <br>적당히 걸린 echo <br>오늘 밤 네가 믿는 건 no jesus <br>본능적인 느낌 뿐이야 <br>You’re my maria <br>You’re my maria <br>maria <br>You’re my maria <br>You’re my maria <br>너를 여는 열쇠를 가졌어 <br>오 난 <br>본능적인 느낌 뿐 <br>본능적인 느낌 뿐 <br>You’re my maria <br>You’re my maria <br>You’re my maria <br>maria <br>You’re my maria <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Maria (Interlude)" label="Maria (Interlude)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Baiji/</id><title>민제_MINJE - Baiji - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:08+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Baiji/" title="민제_MINJE - Baiji - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baiji color <br>she so rage oh no <br>I just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>I just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>또 xanax 잊어버리고 <br>hennessy 잊어버리고 <br>눈물로 이 밤을 지새운다 해도 <br>기억은 사라지지 않는 도미노 <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>I just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>I just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>이 생각 지루하면 ok <br>다른데 집중해도 오게 해 <br>날 모른 척 해 <br>조금은 나른해 <br>생각에 잠기네 <br>널 반기는 이 밤이 <br>또각또각 하이힐 <br>민감해 지는 순간이 <br>나쁘지 않다는 니 목소리 <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>i just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>i just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>i just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>i just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>Baiji color <br>she so rage oh no <br>i just want Baiji color <br>she so rage oh no <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Baiji" label="Baiji"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Youth/</id><title>민제_MINJE - Youth - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:10+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Youth/" title="민제_MINJE - Youth - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빨리지는 꽃은 이해할 수 없는데 <br>나를 괴롭히는 감정들은 모른 채 <br>세상 속에 눈을 뜨고 <br>나를 찾아가는 게 <br>반짝이는 것에 대한 <br>의미들을 찾는 게 <br>더이상 숨기는 게 관심 없어 지는데 <br>전인권처럼 연기를 내뿜을 때 <br>니 엉덩이를 보는 게 <br>snoop og 버릇 돼 <br>philharmonie pentatonic <br>마법에 걸린 <br>달콤한 멜로디만 찾지 <br>사람들 사이 <br>홀로 서있는 <br>나를 위한 노래고 <br>사람들 사이 <br>홀로 서있는 <br>나를 위한 노래고 <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Youth" label="Youth"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Kid/</id><title>민제_MINJE - Kid - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:12+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Kid/" title="민제_MINJE - Kid - 가사"/><content type="html"><![CDATA[private z private z <br>private z friday <br>private z private z <br>private z friday <br>private z private z <br>private z friday <br>private z private z <br>private z friday <br>Asian 이 발음할 땐 <br>니께 내 꺼야 <br>내 발음이 어떻던 그건 <br>fuck fuck fuck <br>never freaked <br>freaked out <br>on &amp; on on &amp; on on &amp; on <br>돈은 많아지면 편하지만 <br>그건 땡이야 <br>니 여친에 가슴에 <br>뽕 대신 bong 이 약이야 <br>뽕 대신 bong 이 약이야 <br>bitch <br>skrrrrrrt <br>we talk about hoe now <br>어떨 땐 말없이 너에게 <br>어떨 땐 말없이 너에게 <br>세상에 사기 쳐 간단해 <br>내가 볼 세상은 간단해 <br>선택해 본능에 충실해 <br>말보다 중요한 <br>방법은 한가지야 <br>나 역시 한 마리 개새끼야 <br>개새끼야 <br>지금 이 순간 순간을 기억해 <br>지금 이 순간 순간을 기억해 <br>지금 이 순간 순간을 기억해 <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Kid" label="Kid"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Remembrance/</id><title>민제_MINJE - Remembrance - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:17+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Remembrance/" title="민제_MINJE - Remembrance - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i don't know why <br>you go far away <br>just tell me and <br>stand by me <br>i don't know why <br>i didn't tell you <br>but the moment is done <br>get over me <br>no stand by me <br>i don't know why <br>you go far away <br>just tell me and stand by me <br>stand by me <br>i don't know why why <br>i didn't tell you <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Remembrance" label="Remembrance"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Internet/</id><title>민제_MINJE - Internet - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:19+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Internet/" title="민제_MINJE - Internet - 가사"/><content type="html"><![CDATA[internet 속에 빠진 너 <br>wi-fi 켜놨어 빨리 와 <br>balance 속에 사니까 <br>차분하지만 난 거칠어 but <br>kiss it better <br>오늘 밤 <br>kiss it better <br>오늘 밤 <br>kiss it better <br>오늘 밤 <br>kiss it better <br>kiss it better <br>internet 속에 빠진 너 <br>wi-fi 켜놨어 빨리 와 <br>balance 속에 사니까 <br>차분하지만 난 거칠어 <br>i'm romeo in rodeo <br>just carry on now <br>i'm romeo in rodeo <br>just carry on now <br>i'm romeo in rodeo <br>just carry on now <br>now <br>now <br>right now <br>internet 속에 빠진 너 <br>wi-fi 켜놨어 빨리 와 <br>balance 속에 사니까 <br>차분하지만 난 거칠어 <br>kiss it better <br>오늘 밤 <br>kiss it better <br>오늘 밤 <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Internet" label="Internet"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민제_MINJE/Yellow/</id><title>민제_MINJE - Yellow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:21+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A0%9C_MINJE/Yellow/" title="민제_MINJE - Yellow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[알 수는 없지만 <br>길에 멈춰선 널 <br>계속 바라봐 <br>너는 알지만 <br>Let's going down <br>Try everything <br>시간을 모른 채 <br>같은 시간을 살겠지 <br>우린 알아도 모른 채 <br>또 같은 시간을 살겠지 <br>우린 시간을 모른 채 <br>또 같은 시간을 살겠지 <br>우린 알아도 모른 채 <br>또 같은 시간을 살겠지 <br>]]></content><category term="민제 (MINJE)" label="민제 (MINJE)"/><category term="Yellow" label="Yellow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머스마_프로젝트/자유가/</id><title>머스마_프로젝트 - 자유가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:51+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%EC%8A%A4%EB%A7%88_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%9E%90%EC%9C%A0%EA%B0%80/" title="머스마_프로젝트 - 자유가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 원하는 것은 자유 <br>우리가 사랑하는 건 자유 <br>모두가 꿈을 꾸는 건 자유 <br>그 자유를 위해 <br>내가 꿈꿔왔던 그 자유 <br>우리가 잃어버렸던 자유 <br>모두가 찾아야 할 그 자유 <br>그 자유를 향해 <br>다 똑같이 살 필요 없지 <br>남들이 만든 기존의 법칙 <br>내 삶은 럭비 어디로 튈지 <br>좌표도 없이 남긴 발자취 <br>가르치려 드는 선생들을 봐 <br>경험조차 없는 책벌레잖아 <br>쓰러지면 그냥 주저앉아 <br>더 멀리 가기 위한 준비일뿐야 <br>틀에 박힌 나의 일상에 <br>꿈이란 건 기억도 없고 <br>지쳐가는 하루하루에 <br>세월만 지나고 늙어가 <br>이제야 나에게 질문을 던져 <br>이렇게 사는 게 내 삶이었나 <br>더 멀리 가지마 정신을 차려 <br>굽어진 어깨를 펴고 <br>내가 원하는 것은 자유 <br>우리가 사랑하는 건 자유 <br>모두가 꿈을 꾸는 건 자유 <br>그 자유를 위해 <br>내가 꿈꿔왔던 그 자유 <br>우리가 잃어버렸던 자유 <br>모두가 찾아야 할 그 자유 <br>그 자유를 향해 <br>내가 그냥 빠르게 발음하는 것 같냐 <br>의미 없이 써진 가사와 차원이 달라 <br>삶은 각본 없는 연출 같아 <br>연출 없어도 난 내 갈 길을 가 <br>수없이 많이 마신 고배 <br>쓴 맛을 알기에 <br>변해가네 성공의 노예 <br>살아남기 위한 선택 <br>난 물음표를 잡아당겨 다시 펴네 <br>우울하고 힘든 현실에 <br>희망이란 사치가 되고 <br>보이지 않는 쇠사슬에 <br>너와 내가 같이 묶여가 <br>이제야 나에게 질문을 던져 <br>이렇게 사는 게 내 삶이었나 <br>더 멀리 가지마 정신을 차려 <br>굽어진 어깨를 펴고 <br>내가 원하는 것은 자유 <br>우리가 사랑하는 건 자유 <br>모두가 꿈을 꾸는 건 자유 <br>그 자유를 위해 <br>내가 꿈꿔왔던 그 자유 <br>우리가 잃어버렸던 자유 <br>모두가 찾아야 할 그 자유 <br>그 자유를 향해 <br>그 자유를 향해 <br>]]></content><category term="머스마 프로젝트" label="머스마 프로젝트"/><category term="자유가" label="자유가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머스마_프로젝트/사랑한데이/</id><title>머스마_프로젝트 - 사랑한데이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:53+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%EC%8A%A4%EB%A7%88_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C%EB%8D%B0%EC%9D%B4/" title="머스마_프로젝트 - 사랑한데이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에겐 이 세상에 너 하나 <br>너만을 사랑한다 맹세를 할게 <br>두 손을 움켜쥐고 말할게 <br>영원히 나는 널 지켜줄게 <br>얼굴만 봐도 너무 좋겠지 <br>행복한 하루하루 보내지 <br>세상이 너무 아름답겠지 <br>나는 너를 사랑한데이 <br>오직 너 하나 밖에 없데이 <br>영원히 널 사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>바라만 봐도 흐뭇한 마음 <br>두터운 내 입술에 키스를 해줘 <br>너를 내 품에 안고 말할게 <br>우린 영원히 함께 가야 해 <br>다투고 서운할 일 있겠지 <br>내가 미워질 때도 있겠지 <br>하지만 모두 이겨 내겠지 <br>나는 너를 사랑한데이 <br>오직 너 하나 밖에 없데이 <br>영원히 널 사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>하나뿐인 내 인생에 <br>너만 있으면 나는 된데이 <br>영원히 널 사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>나는 너를 사랑한데이 <br>오직 너 하나 밖에 없데이 <br>영원히 널 사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>하나뿐인 내 인생에 <br>너만 있으면 나는 된데이 <br>영원히 널 사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>나는 널 사랑한데이 <br>사랑한데이 <br>워어어 어 어 어 <br>]]></content><category term="머스마 프로젝트" label="머스마 프로젝트"/><category term="사랑한데이" label="사랑한데이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머스마_프로젝트/상남자/</id><title>머스마_프로젝트 - 상남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:46:55+09:00</updated><published>2018-04-09T15:46:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%EC%8A%A4%EB%A7%88_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%83%81%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="머스마_프로젝트 - 상남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는야 박력 있는 남자 <br>가슴이 피로 끓는 상남자 <br>벌어진 어깨 넓은 가슴 <br>거친 말투를 쏟는 상남자 <br>끓어오르는 열정이 있다 <br>자신감 넘친다 <br>주저할 일 없다 <br>내 갈 길을 간다 난 이렇게 산다 <br>혼자라도 좋다 <br>나는 간다 헤쳐간다 <br>선택한 이 길은 내가 책임진다 <br>누가 뭐라 해도 <br>난 상남자 난 상남자 <br>나는야 색깔 있는 남자 <br>뜨거운 눈빛 쏟는 상남자 <br>두터운 주먹 솟은 핏줄 <br>거친 수염을 가진 상남자 <br>두려운 일 걱정한 적 없다 <br>부딪치고 본다 후회 따윈 없다 <br>내 갈 길을 간다 난 이렇게 산다 <br>혼자라도 좋다 <br>나는 간다 헤쳐간다 <br>선택한 이 길은 내가 책임진다 <br>누가 뭐라 해도 <br>난 상남자 난 상남자 <br>내 갈 길을 간다 난 이렇게 산다 <br>혼자라도 좋다 <br>나는 간다 헤쳐간다 <br>선택한 이 길은 내가 책임진다 <br>누가 뭐라 해도 <br>난 상남자 난 상남자 <br>]]></content><category term="머스마 프로젝트" label="머스마 프로젝트"/><category term="상남자" label="상남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소준영/신이_있다면/</id><title>소준영 - 신이 있다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:00+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%A4%80%EC%98%81/%EC%8B%A0%EC%9D%B4_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="소준영 - 신이 있다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죽은 게 살아 있는 것보다 <br>더 아름다울 땐 <br>뭐 하러 이렇게 바둥거리며 <br>살려 하는지 이해 못하고 <br>알 수 없어도 <br>알려 하지도 못하는 우리들 <br>살아있다면 <br>사랑을 느끼며 <br>아파도 하고 <br>살아있다면 <br>거짓말 할 때 <br>고통스럽고 <br>살아있는 게 감사 할 때도 <br>숨 쉰다는 게 힘들 수 있지 <br>아주 조금만이라도 <br>깊게 느끼며 살 수 있게 <br>이제부터라도 우리 <br>서로 사랑하며 살도록 <br>잊고 살아온 사람도 <br>더욱 솔직해질 수 있게 <br>약해질 때마다 <br>내게 힘을 더해줘 <br>살아갈 수 있도록 <br>죽은 게 살아 있는 것보다 <br>더 아름다울 땐 <br>뭐 하러 이렇게 바둥거리며 <br>살려 하는지 이해 못하고 <br>알 수 없어도 <br>알아야 하는 너와 나 그리고 우리 <br>아주 조금만이라도 <br>깊게 느끼며 살 수 있게 <br>이제부터라도 우리 <br>서로 사랑하며 살도록 <br>잊고 살아온 사람도 <br>더욱 솔직해질 수 있게 <br>약해질 때마다 <br>내게 힘을 더해줘 <br>살아갈 수 있도록 <br>]]></content><category term="소준영" label="소준영"/><category term="신이 있다면" label="신이 있다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소준영/해바라기/</id><title>소준영 - 해바라기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:02+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%A4%80%EC%98%81/%ED%95%B4%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0/" title="소준영 - 해바라기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어김없이 <br>다시 찾아오는 아침이었지 <br>바쁜 여유라도 <br>즐기려는 사람들 <br>뭐가 그리 나를 <br>조급하게 만드는 건지 <br>사람들을 뒤로 <br>매일 가던 길을 달려가던 날 <br>여느 때라면 <br>지나쳤을 언덕 위에는 <br>해가 뜨기만을 <br>기다리는 해바라기 <br>우린 모두 <br>행복이란 게 <br>아주 멀리 있다고 <br>생각하며 살지만 <br>우린 알아 <br>행복이란 건 <br>언제나 곁에 있는 <br>가까운데 있다는 걸 <br>다시 한번 내게 <br>밝아오는 아침이었지 <br>바빠하기 위해 <br>휴식하는 사람들 <br>여느 때라면 <br>지나쳤을 언덕 위에는 <br>이젠 곁에 있는 <br>아름다운 해바라기 <br>우린 모두 <br>행복이란 게 <br>아주 멀리 있다고 <br>생각하며 살지만 <br>우린 알아 <br>행복이란 건 <br>언제나 곁에 있는 <br>가까운데 있다는 걸 <br>우린 모두 <br>행복이란 게 <br>아주 멀리 있다고 <br>생각하며 살지만 <br>우린 알아 <br>행복이란 건 <br>언제나 곁에 있는 <br>가까운데 있다는 걸 <br>우린 모두 <br>행복이란 게 <br>아주 멀리 있다고 <br>생각하며 살지만 <br>우린 알아 <br>행복이란 건 <br>언제나 곁에 있는 <br>가까운데 있다는 걸 <br>]]></content><category term="소준영" label="소준영"/><category term="해바라기" label="해바라기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소준영/The_Pearl_Street/</id><title>소준영 - The Pearl Street - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:04+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%A4%80%EC%98%81/The_Pearl_Street/" title="소준영 - The Pearl Street - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 스쳐간 사람들이 <br>외로움에 날 찾지만 <br>난 어디서 <br>허전함을 채울 수 있을까 <br>이별보다 더 차가운 <br>수많은 좌절 때문에 <br>산다는 게 이렇게도 힘들어 지나요 <br>오늘 밤도 나는 기다려 <br>날 채워줄 내 사랑을 <br>거리의 어둠이 날 덮쳐도 <br>밝게 비춰줄 사랑 <br>오늘 밤도 나는 기다려 <br>날 채워줄 내 사랑을 <br>어둠이 나의 맘을 누를 때 <br>날 밝게 비춰줄 사랑 <br>]]></content><category term="소준영" label="소준영"/><category term="The Pearl Street" label="The Pearl Street"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아르테_arte/그때_나에게_미처_하지_못한_말/</id><title>아르테_arte - 그때, 나에게 미처 하지 못한 말 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:06+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%A5%B4%ED%85%8C_arte/%EA%B7%B8%EB%95%8C_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_%EB%AF%B8%EC%B2%98_%ED%95%98%EC%A7%80_%EB%AA%BB%ED%95%9C_%EB%A7%90/" title="아르테_arte - 그때, 나에게 미처 하지 못한 말 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루쯤 쉼표가 필요해 <br>매일매일을 쉼 없이 살았던 <br>지친 시간들 <br>나 아닌 모습으로 <br>살아가고 있잖아 <br>조금은 쉬어도 괜찮아 가끔씩은 <br>나만을 위해서 특별하진 않지만 <br>다른 사람 신경 쓰지 않는 <br>여유라는 선물을 <br>잠시 숨을 고르고 <br>휴대폰을 내려놓고 <br>초조함과 불안함은 <br>바람에 다 날려버리고 <br>오늘은 내게 고백해 보기를 <br>오랫동안 나에게 못했던 말 <br>그때 내게 미처 전하지 못한 그 말 <br>난 오늘 더 나를 사랑해 <br>시간이 가는 게 두려워 <br>아니라고 해봐도 <br>점점 더 걱정만 깊어져 <br>답답하게 잠긴 마음에 <br>난 잠이 오지를 않아 <br>재촉과 분주함으로 <br>가득 채워진 세상 <br>점점 정답을 찾긴 어려워 <br>조금 더 나를 바라봐 <br>하루쯤 쉰다고 변하진 않아 <br>잠시 숨을 고르고 <br>휴대폰을 내려놓고 <br>초조함과 불안함은 <br>바람에 다 날려버리고 <br>오늘은 내게 고백해보기를 <br>오랫동안 나에게 못했던 말 <br>그때 내게 미처 전하지 못한 그 말 <br>난 오늘 더 나를 사랑해 <br>]]></content><category term="아르테 (arte)" label="아르테 (arte)"/><category term="그때, 나에게 미처 하지 못한 말" label="그때, 나에게 미처 하지 못한 말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이뱃/Emit_Light/</id><title>제이뱃 - Emit Light - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:10+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%B1%83/Emit_Light/" title="제이뱃 - Emit Light - 가사"/><content type="html"><![CDATA[얼추 짐작은 했어 <br>그리 쉽지 않다는 길인건 shit <br>조급해진 나의 년식 <br>답도없는 미적분식 <br>이실직고 내식대로 <br>간적은 많어도 <br>놓지않았던 music <br>그리 만만치 않어 <br>기회조차 적용되는 빈부격차 <br>부정부패 썩은 그들에게 <br>fuckup날려주기로 <br>비위가 상할대로 <br>상한 속을 부여잡고 <br>타협없는 살길 <br>수긍했던 어린 나의 현실 <br>나름대로 정의를 외쳤지만 <br>그럴수록 좀 더 <br>내 목을 조이던 <br>사탄과 데빌 <br>그들은 어린 나를 억누른 채 <br>듣고 싶어하지 않아 <br>원치않은 진실 <br>돈키호테 나폴레옹 또는 홍길동 <br>비열하게 살고 <br>싶지 않은 삶의 태도 <br>거짓이 진실을 <br>이기려하는 곳인데도 <br>절대 바꿀 생각없는 삶의 태도 <br>언젠가 빛 발하겠지 <br>어느 순간 신은 답하겠지 <br>그건 아냐 누워서 감먹기 <br>세상이 날 본체말때 겁먹지 <br>언젠가 빛 발하겠지 <br>어느순간 신은 답하겠지 <br>그건 아냐 누워서 감먹기 <br>세상이 날 본체말때 겁먹지 <br>난 이미 때가 탔어 <br>핏덩이때와는 다르게 <br>핑계대자면 <br>그 지랄같던 돈 때문에 <br>할 수 없던 애 <br>내가 사는 이 땅에 <br>악역이 될수밖에 <br>원하진않잖아 <br>news paper 노숙자 body <br>것보다 더 두려운건 <br>내 꿈을 쫓지 못한채 <br>그저 그런대로 <br>현실에 안주한 채 살아감이 <br>다 버리고 홀로서기 <br>또는 새끼들의 <br>안주감이 될수없다고 <br>세상이란 도로 <br>내가잡은 랩이란 포로 <br>꿈을 쫓기보다 <br>돈을벌어 <br>밥벌이 하는게 덜 힘들어 <br>그게 내가 할 수 있는 <br>최선이라면서 <br>꿈을 꾸는 시간조차 <br>사치라고 말해 <br>넌 대체 어떤 가치를 가졌길래 <br>내게 사치라고 말해 <br>반박은 갈등만 남기에 <br>입을 다물고 움직여 <br>계속해서 뛰어 <br>죽기전 눈감을때까지 달려 <br>빛이 발할때까지 <br>언젠가 빛 발하겠지 <br>어느 순간 신은 답하겠지 <br>그건 아냐 누워서 감먹기 <br>세상이 날 본체말때 겁먹지 <br>언젠가 빛 발하겠지 <br>어느 순간 신은 답하겠지 <br>그건아냐 누워서 감먹기 <br>세상이 날 본체말때 겁먹지 <br>손톱끝 처럼 걸레가 된 <br>이 심장 내 뇌리를 스쳐 <br>짜릿한 비트에 내삶 사상 담아 <br>뱉어 외쳐 소리쳐 <br>이 가식적인 <br>판이 오고가는 틈에서 <br>무엇이 정답이지 <br>해답따윈없는 삶이란 page <br>친구들은 뭐하는 새끼냐며 패대기 <br>인생의 끝자락 꿈을 위해 <br>달려본적도 없는 것들이 <br>이래저래 <br>혓바닥만 길어 <br>남 까대기만 바빠서 <br>갈길을 못찾는 <br>때묻은 티셔츠나 신경써 <br>언젠가 빛 발하겠지 <br>어느 순간 신은 답하겠지]]></content><category term="제이뱃" label="제이뱃"/><category term="Emit Light" label="Emit Light"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/성호은/주님의_마음을_본_받는자/</id><title>성호은 - 주님의 마음을 본 받는자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:15+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B1%ED%98%B8%EC%9D%80/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%84_%EB%B3%B8_%EB%B0%9B%EB%8A%94%EC%9E%90/" title="성호은 - 주님의 마음을 본 받는자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님의 마음을 본받는 자 <br>그 맘에 평강이 찾아옴은 <br>험악한 세상을 이길 힘이 <br>하늘로부터 임함이로다 <br>주님의 마음 본받아 살면서 <br>그 거룩하심 나도 이루리 <br>주 모습 내 눈에 안보이며 <br>그 음성 내 귀에 안 들려도 <br>내 영혼 날마다 주를 만나 <br>신령한 말씀 늘 배우도다 <br>잠잠히 주를 바라보며 <br>잠잠히 주를 기다리리 <br>잠잠히 그의 선하심을 <br>높이며 주께 순종하리 <br>잠잠히 주를 바라보며 <br>잠잠히 주를 기다리리 <br>잠잠히 그의 선하심을 <br>높이며 주께 순종하리 <br>가는 길 거칠고 험하여도 <br>내 맘에 불평이 없어짐은 <br>십자가 고난을 이겨내신 <br>주님의 마음 본받음이라 <br>]]></content><category term="성호은" label="성호은"/><category term="주님의 마음을 본 받는자" label="주님의 마음을 본 받는자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Buttering_Trio/Refugee_Song/</id><title>Buttering_Trio - Refugee Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:47:57+09:00</updated><published>2018-04-09T15:47:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Buttering_Trio/Refugee_Song/" title="Buttering_Trio - Refugee Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It would be nice to take myself, take you, and go somewhere <br>not looking back <br>Living as Alobar and Kudra in some EU state <br>what do they care if we're just there <br>who will care but us <br><br>Isn't our only purpose to be happy, to be free <br>what does that mean <br>why do we keep on lingering where we are not complete <br>what does that mean, to be complete <br>do we stand a chance <br><br>maybe the universe wants me to stay and make a change <br>is it for me and if I wait, will it be too late <br><br>I don't know, I don't know, I don't know, no <br>I don't know, <br>I don't know, I don't know, I don't know, no <br>don't know <br>I don't know]]></content><category term="Buttering Trio" label="Buttering Trio"/><category term="Refugee Song" label="Refugee Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정현웅_Jung_Hyun_Woong/nuR/</id><title>정현웅_Jung_Hyun_Woong - nuR - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:48:42+09:00</updated><published>2018-04-09T15:48:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%84%EC%9B%85_Jung_Hyun_Woong/nuR/" title="정현웅_Jung_Hyun_Woong - nuR - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직 모르는게 많은 행복한 나날들 <br>아직 상상할게 많은 그 꿈 많던 시간 <br>그 시절이 그리워져 <br>마냥 고속도로 같던 내 짧은 인생이 <br>이젠 지루해져 버려 알 수 없는 <br>그 시간으로 달려간다 <br>나에게로 다가오던 꿈이 <br>저 멀리로 달아나 버린다 <br>거침없이 내 달리던 나의 <br>그 꿈은 다 어디로 갔나 <br>다시 그 때로 날아올라 <br>아무것도 모르던 그 시간으로 <br>멀어지려 했던 나의 그 꿈은 어디로 <br>잊혀지려 했던 순간 그리워서 <br>그 시간으로 달려간다 <br>나에게서 달아나 버린다 <br>거침없이 내 달리던 나의 <br>그 꿈은 다 어디로 갔나 <br>다시 그 때로 날아올라 <br>아무것도 모르던 그 시간으로 <br>거침없이 내 달리던 나의 <br>그 꿈은 다 어디로 갔나 <br>다시 그 때로 날아올라 <br>아무것도 모르던 그 시간으로 <br>거침없이 내 달리던 나의 <br>그 꿈은 다 어디로 갔나 <br>다시 그 때로 날아올라 <br>아무것도 모르던 그 시간으로 <br>]]></content><category term="정현웅 (Jung Hyun Woong)" label="정현웅 (Jung Hyun Woong)"/><category term="nuR" label="nuR"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hurts/Beautiful_Ones/</id><title>Hurts - Beautiful Ones - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:29+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hurts/Beautiful_Ones/" title="Hurts - Beautiful Ones - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pick up your phone <br>put on your coat <br>Everyone's looking up at you <br>Push through the crowd <br>into the sound <br>Of everyone talking about you <br>Don't be afraid <br>Honey one day this will fade <br>So put on a smile <br>do it in style <br>Make them all desperate to be you <br>Make them all desperate to be you <br>Make them all desperate to be you <br>Don't think twice <br>Give yourself to another night <br>Hold on tight <br>Hope that you make it out alive <br>Ohh we are the beautiful ones <br>Ohh we are the beautiful ones <br>It's just a phase <br>you're not to blame <br>For everyone trying to please you <br>But you're too young to come undone <br>So don't let them try to deceive you <br>Don't be ashamed <br>Honey one day this will fade <br>So put on your coat <br>give them a show <br>Make them all desperate to be you <br>Make them all desperate to be you <br>Make them all desperate to be you <br>Don't think twice <br>Give yourself to another night <br>Hold on tight <br>Hope that you make it out alive <br>Ohh we are the beautiful ones <br>Ohh we are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>We are the we are the <br>We are the beautiful ones <br>Oh baby don't think twice <br>Give yourself to another night <br>Hold on tight <br>Hope that you make it out alive <br>Ohh we are the beautiful ones <br>Ohh we are the beautiful ones <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>Beautiful so beautiful <br>We are the beautiful ones <br>]]></content><category term="Hurts" label="Hurts"/><category term="Beautiful Ones" label="Beautiful Ones"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파니니_브런치_Panini_Brunch/마음_줄까__말까__Inst/</id><title>파니니_브런치_Panini_Brunch - 마음 줄까? 말까? (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:31+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8B%88%EB%8B%88_%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98_Panini_Brunch/%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EC%A4%84%EA%B9%8C__%EB%A7%90%EA%B9%8C__Inst/" title="파니니_브런치_Panini_Brunch - 마음 줄까? 말까? (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랜만에 괜찮은 느낌이 <br>말 걸고 싶지만 아직 no no <br>여자가 먼저 다가서면 <br>자존심 상하잖아 <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>hello hello hello <br>hello hello <br>웃는 모습 자꾸만 보게 돼 <br>안 보려 해봐도 자꾸 또 봐 <br>내 맘과 너도 같은 거지 <br>서둘러 내게 와줘 <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>hello hello hello <br>hello hello <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>]]></content><category term="파니니 브런치 (Panini Brunch)" label="파니니 브런치 (Panini Brunch)"/><category term="마음 줄까? 말까? (Inst.)" label="마음 줄까? 말까? (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파니니_브런치_Panini_Brunch/마음_줄까__말까_/</id><title>파니니_브런치_Panini_Brunch - 마음 줄까? 말까? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:33+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8B%88%EB%8B%88_%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98_Panini_Brunch/%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EC%A4%84%EA%B9%8C__%EB%A7%90%EA%B9%8C_/" title="파니니_브런치_Panini_Brunch - 마음 줄까? 말까? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랜만에 괜찮은 느낌이 <br>말 걸고 싶지만 아직 no no <br>여자가 먼저 다가서면 <br>자존심 상하잖아 <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>hello hello hello <br>hello hello <br>웃는 모습 자꾸만 보게 돼 <br>안 보려 해봐도 자꾸 또 봐 <br>내 맘과 너도 같은 거지 <br>서둘러 내게 와줘 <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>hello hello hello <br>hello hello <br>마음 줄까 말까 고민돼 <br>벌써 이러면 안돼 <br>애가 타게 나만 보게 그게 맞는걸 <br>마음 들키지마 표정이 티 나잖아 <br>관심이 없는 척 그냥 눈인사 <br>hello <br>]]></content><category term="파니니 브런치 (Panini Brunch)" label="파니니 브런치 (Panini Brunch)"/><category term="마음 줄까? 말까?" label="마음 줄까? 말까?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Mic_Jack_Feat_Adam_Levine/</id><title>Big_Boi - Mic Jack (Feat. Adam Levine) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:35+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Mic_Jack_Feat_Adam_Levine/" title="Big_Boi - Mic Jack (Feat. Adam Levine) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Niggas still ain't fuckin' <br>with Hollywood Court <br>'Cause they fuckin' wit' ya boi <br>like the Hollywood dough <br>Everything big no comin' up short <br>Jack the buzzer beater up <br>all net half court <br>The game winning shot <br>your name sayin' not <br>That same skinny thot you got <br>she be in and out <br>She never spit it out either <br>we call her Poke mouth <br>Big mouth bad <br>start to smash that ass <br>I build a bear <br>before I build a bitch <br>I take her to the mall <br>and fill her with the sugar dick <br>With the same lips give <br>a nigga sugar whits <br>Give me brain <br>so intelligent with plenty sense <br>I took her innocence <br>yeah she was turnt out <br>And by the time I gave her back <br>she was burnt out <br>Like the tires on the Huracan <br>you ain't good Antwan <br>Or better yet stay great <br>we stay puttin' on <br>You're hotter than July <br>super hot <br>Super colder than December <br>so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br>Please don't stop movin' your feet <br>While the music's hot <br>on that ecstacy <br>We can dance all night <br>till we both get weak <br>Come on come on <br>Stayin' fresh that's the gameplan <br>Out the oven <br>cause we never microwavin' <br>We break it up <br>like the smile of Michael Strahan <br>And keep shinin' like the glove <br>on Michael J hand <br>I do not play man <br>sure I'll eat your ass up quick <br>I'm on that boss rap shit <br>they on that toss salad <br>Old chick I sees ya nigga <br>and I delete her <br>I used to have a bench full <br>of bitches but didn't need 'em <br>But still fill arenas <br>and killin' the coliseum <br>ATLiens they on top <br>of ya human beings <br>From the mothership <br>I'm on some other shit <br>Lowkey like the blow <br>soul back in '86 <br>But we don't sell dope <br>we pimp ink pens <br>To provoke the folks <br>and keep 'em thinkin' <br>What is you drinkin' <br>or better yet <br>Do you really know the meaning <br>of life or are you sleeping <br>You're hotter than July <br>super hot <br>Super colder than December <br>so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br>You're hotter than July <br>super hot <br>Super colder than December <br>so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br>Please don't stop <br>movin' your feet <br>you got me dancin' <br>We can dance all night <br>till we both get weak <br>come on <br>You got me dancin' <br>Morning we don't stop <br>till the morning <br>We don't stop keep it going <br>We gonna see it through <br>And the rest is up to you <br>]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Mic Jack (Feat. Adam Levine)" label="Mic Jack (Feat. Adam Levine)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/나를_사랑한다고_Feat_이한나/</id><title>권혁도 - 나를 사랑한다고 (Feat. 이한나) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:50+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C%EB%8B%A4%EA%B3%A0_Feat_%EC%9D%B4%ED%95%9C%EB%82%98/" title="권혁도 - 나를 사랑한다고 (Feat. 이한나) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 사랑한다고 <br>모든 맘을 주시고 <br>깊은 가슴에 안아 <br>어루만져 주시네 <br>나를 사랑하려고 <br>모든 눈물 흘리고 <br>아픈 온몸에 안아 <br>나를 보호 하시네 <br>나의 아픔 끝에서 <br>더 깊이 사랑하리 <br>사랑 받은 것처럼 <br>영원히 사랑하리 <br>나를 사랑하려고 <br>모든 눈물 흘리고 <br>아픈 온몸에 안아 <br>나를 보호 하시네 <br>나는 부족하지만 <br>더 깊이 사랑하리 <br>항상 당신 곁에서 <br>영원히 사랑하리 <br>나의 아픔 끝에서 <br>더 깊이 사랑하리 <br>사랑 받은 것처럼 <br>영원히 사랑하리 <br>나는 부족하지만 <br>더 깊이 사랑하리 <br>항상 당신 곁에서 <br>영원히 사랑하리 <br>영원히 사랑하리 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="나를 사랑한다고 (Feat. 이한나)" label="나를 사랑한다고 (Feat. 이한나)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/일어나라_Feat_현경석/</id><title>권혁도 - 일어나라 (Feat. 현경석) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:52+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%9D%BC%EC%96%B4%EB%82%98%EB%9D%BC_Feat_%ED%98%84%EA%B2%BD%EC%84%9D/" title="권혁도 - 일어나라 (Feat. 현경석) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 다시 오실 길을 <br>예배하는 우리 민족 <br>우리 나라 온 겨레여 <br>부름 받은 주의 세대 <br>하나님의 사랑이여 <br>일어나라 일어나라 <br>주의 영광 이 땅 가득 임하리 <br>한라에서 백두까지 온 땅에 <br>통일을 향한 복음의 발걸음 <br>꽃피게 하소서 우릴 통해 <br>일어나라 한반도야 <br>일어나라 이 겨레의 <br>겨자씨들아 겨자씨들아 <br>일어나라 <br>살려내리 우리 민족 <br>다시 쓰리 우리 역사 <br>힘을 다하여 힘을 다하여 <br>일어나라 <br>주의 영광 이 땅 가득 임하리 <br>한라에서 백두까지 온 땅에 <br>통일을 향한 복음의 발걸음 <br>꽃피게 하소서 우릴 통해 <br>일어나라 한반도야 <br>일어나라 이 겨레의 <br>겨자씨들아 겨자씨들아 <br>일어나라 <br>살려내리 우리 민족 <br>다시 쓰리 우리 역사 <br>힘을 다하여 힘을 다하여 <br>일어나라 <br>일어나라 한반도야 <br>일어나라 이 겨레의 <br>겨자씨들아 겨자씨들아 <br>일어나라 <br>살려내리 우리 민족 <br>다시 쓰리 우리 역사 <br>힘을 다하여 힘을 다하여 <br>일어나라 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="일어나라 (Feat. 현경석)" label="일어나라 (Feat. 현경석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/나_간절히_주를_구하리_Feat_현경석/</id><title>권혁도 - 나 간절히 주를 구하리 (Feat. 현경석) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:55+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EB%82%98_%EA%B0%84%EC%A0%88%ED%9E%88_%EC%A3%BC%EB%A5%BC_%EA%B5%AC%ED%95%98%EB%A6%AC_Feat_%ED%98%84%EA%B2%BD%EC%84%9D/" title="권혁도 - 나 간절히 주를 구하리 (Feat. 현경석) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 간절히 주를 구하리 <br>내 영혼 주께 있어 <br>나 주 계신 곳을 향하여 <br>전심으로 나가리 <br>나 간절히 주를 구하리 <br>내 영혼 주께 있어 <br>나 주 계신 곳을 향하여 <br>전심으로 나가리 <br>내 맘 열어 눈을 들어 <br>주 바라보게 하소서 <br>주의 영광 주님의 나라 <br>이곳에 나타내소서 <br>나 간절히 주를 구하리 <br>내 영혼 주께 있어 <br>나 주 계신 곳을 향하여 <br>전심으로 나가리 <br>내 맘 열어 눈을 들어 <br>주 바라보게 하소서 <br>주의 영광 주님의 나라 <br>이곳에 나타내소서 <br>내 맘 열어 눈을 들어 <br>주 바라보게 하소서 <br>주의 영광 주님의 나라 <br>이곳에 나타내소서 <br>주의 얼굴 구할 때 <br>주 은혜 임하리라 <br>주의 성령 임할 때 <br>나 기뻐 경배하리 <br>주의 얼굴 구할 때 <br>주 은혜 임하리라 <br>주의 성령 임할 때 <br>나 기뻐 경배하리 <br>내 맘 열어 눈을 들어 <br>주 바라보게 하소서 <br>주의 영광 주님의 나라 <br>이곳에 나타내소서 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="나 간절히 주를 구하리 (Feat. 현경석)" label="나 간절히 주를 구하리 (Feat. 현경석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/눈물이_앞을_가리고_Feat_정기세/</id><title>권혁도 - 눈물이 앞을 가리고 (Feat. 정기세) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:57+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%B4_%EC%95%9E%EC%9D%84_%EA%B0%80%EB%A6%AC%EA%B3%A0_Feat_%EC%A0%95%EA%B8%B0%EC%84%B8/" title="권혁도 - 눈물이 앞을 가리고 (Feat. 정기세) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[슬프다고 지쳤다고 <br>어두워지지 않으리 <br>버려지고 공허해도 <br>외로워하지 않으리 <br>나는 주님의 사랑 <br>주와 하나된 영혼 <br>슬프다고 지쳤다고 <br>어두워지지 않으리 <br>버려지고 공허해도 <br>외로워하지 않으리 <br>나는 주님의 사랑 <br>주와 하나된 영혼 영원히 <br>눈물이 앞을 가리고 <br>어떤 시련이 와도 <br>주 향한 내 사랑 <br>갈라놓지 못하리 <br>모든 것 주님 없이는 <br>아무 것도 아니니 <br>내 영혼 주님과 <br>하나되어 살리라 영원히 <br>나는 주님의 사랑 <br>주와 하나된 영혼 영원히 <br>눈물이 앞을 가리고 <br>어떤 시련이 와도 <br>주 향한 내 사랑 <br>갈라놓지 못하리 <br>모든 것 주님 없이는 <br>아무 것도 아니니 <br>내 영혼 주님과 <br>하나되어 살리라 <br>눈물이 앞을 가리고 <br>어떤 시련이 와도 <br>주 향한 내 사랑 <br>갈라놓지 못하리 <br>모든 것 주님 없이는 <br>아무 것도 아니니 <br>내 영혼 주님과 <br>하나되어 살리라 <br>눈물이 앞을 가리고 <br>어떤 시련이 와도 <br>주 향한 내 사랑 <br>갈라놓지 못하리 <br>모든 것 주님 없이는 <br>아무 것도 아니니 <br>내 영혼 주님과 <br>하나되어 살리라 영원히 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="눈물이 앞을 가리고 (Feat. 정기세)" label="눈물이 앞을 가리고 (Feat. 정기세)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/나는_외치리/</id><title>권혁도 - 나는 외치리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:49:59+09:00</updated><published>2018-04-09T15:49:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%99%B8%EC%B9%98%EB%A6%AC/" title="권혁도 - 나는 외치리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 외치리 <br>주 향한 내 마음 <br>나는 춤추리 주만을 위하여 <br>주는 내 삶의 소망 <br>주는 내 삶의 이유 <br>내 평생 노래하리 주님만 위해 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>영원히 찬양해 <br>나는 외치리 <br>주 향한 내 마음 <br>나는 춤추리 주만을 위하여 <br>주는 내 삶의 소망 <br>주는 내 삶의 이유 <br>내 평생 노래하리 주님만 위해 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>영원히 찬양해 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>영원히 찬양해 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>영원히 찬양해 <br>나 주님 안에 주 내 안에 <br>영원히 함께해 <br>나 주님의 것 주 나의 왕 <br>영원히 찬양해 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="나는 외치리" label="나는 외치리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/이것이_사랑이라_Feat_조미정/</id><title>권혁도 - 이것이 사랑이라 (Feat. 조미정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:01+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%9D%B4%EA%B2%83%EC%9D%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EB%9D%BC_Feat_%EC%A1%B0%EB%AF%B8%EC%A0%95/" title="권혁도 - 이것이 사랑이라 (Feat. 조미정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거룩하신 갈보리의 그 사랑 <br>영원한 사랑 <br>피에 절어 벌거벗은 몸으로 <br>십자가 지신 <br>이것이 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>사랑의 정의되신 주의 <br>죽음 인해 나 살았네 <br>죽음을 넘어 베푼 은혜 <br>이것이 참 사랑이라 <br>거룩하신 갈보리의 그 사랑 <br>영원한 사랑 <br>피에 절어 벌거벗은 몸으로 <br>십자가 지신 <br>이것이 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>사랑의 정의되신 주의 <br>죽음 인해 나 살았네 <br>죽음을 넘어 베푼 은혜 <br>이것이 참 사랑이라 <br>사랑의 정의되신 주의 <br>죽음 인해 나 살았네 <br>죽음을 넘어 베푼 은혜 <br>이것이 참 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>이것이 사랑이라 <br>사랑의 정의되신 주의 <br>죽음 인해 나 살았네 <br>죽음을 넘어 베푼 은혜 <br>이것이 참 사랑이라 <br>사랑의 정의되신 주의 <br>죽음 인해 나 살았네 <br>죽음을 넘어 베푼 은혜 <br>이것이 참 사랑이라 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="이것이 사랑이라 (Feat. 조미정)" label="이것이 사랑이라 (Feat. 조미정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/귀한_나의_사랑_Feat_현경석/</id><title>권혁도 - 귀한 나의 사랑 (Feat. 현경석) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:03+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EA%B7%80%ED%95%9C_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_Feat_%ED%98%84%EA%B2%BD%EC%84%9D/" title="권혁도 - 귀한 나의 사랑 (Feat. 현경석) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 내 품에 안아 나의 사랑을 <br>너에게 느끼게 하고 싶어 <br>알게 하고 싶어 <br>모두가 너를 외면하고 떠나도 <br>나는 너의 곁에 <br>언제나 함께 있을거야 <br>나의 아픔 나의 고통 <br>모두 너를 위한 것이었어 <br>천하보다 귀한 나의 사랑아 <br>살아가며 쏟아지는 <br>아픔 있어도 아무 염려하지마 <br>부족하면 부족한대로 <br>내게로 와 <br>내가 너를 쉬게 하리니 <br>연약하면 연약한대로 <br>내게로 와 <br>내가 너를 위로하리라 <br>나의 아픔 나의 고통 <br>모두 너를 위한 것이었어 <br>천하보다 귀한 나의 사랑아 <br>살아가며 쏟아지는 <br>아픔 있어도 아무 염려하지마 <br>부족하면 부족한대로 <br>내게로 와 <br>내가 너를 쉬게 하리니 <br>연약하면 연약한대로 <br>내게로 와 내가 너를 <br>부족하면 부족한대로 <br>내게로 와 <br>내가 너를 쉬게 하리니 <br>연약하면 연약한대로 <br>내게로 와 <br>내가 너를 위로하리라 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="귀한 나의 사랑 (Feat. 현경석)" label="귀한 나의 사랑 (Feat. 현경석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/예배자_Feat_유턴/</id><title>권혁도 - 예배자 (Feat. 유턴) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:05+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%98%88%EB%B0%B0%EC%9E%90_Feat_%EC%9C%A0%ED%84%B4/" title="권혁도 - 예배자 (Feat. 유턴) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주의 영이 <br>나와 함께해 이끄시니 <br>나의 삶이 <br>주를 바라며 경배하리 <br>주의 사랑 <br>나를 그 품에 이끄시니 <br>내 맘 항상 <br>주를 높이며 경외하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>주의 영이 <br>나와 함께해 이끄시니 <br>나의 삶이 <br>주를 바라며 경배하리 <br>주의 사랑 <br>나를 그 품에 이끄시니 <br>내 맘 항상 <br>주를 높이며 경외하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>변함 없이 나 주만 노래해 <br>변함 없이 나 주만 노래해 <br>변함 없이 나 주만 노래해 <br>변함 없이 나 주만 노래해 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>놀라우신 은혜 경배하리 <br>언제나 주의 <br>신실하신 사랑 찬양하리 <br>영원히 주의 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="예배자 (Feat. 유턴)" label="예배자 (Feat. 유턴)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/연약한_내_영혼_Feat_조미정/</id><title>권혁도 - 연약한 내 영혼 (Feat. 조미정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:07+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%97%B0%EC%95%BD%ED%95%9C_%EB%82%B4_%EC%98%81%ED%98%BC_Feat_%EC%A1%B0%EB%AF%B8%EC%A0%95/" title="권혁도 - 연약한 내 영혼 (Feat. 조미정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[연약한 내 영혼 <br>있는 모습 그대로 <br>주님 나를 사랑으로 품으시네 <br>더 이상 일어날 <br>힘이 없는 날 위해 <br>주가 친히 사랑으로 위로하네 <br>하나님이 나를 아시고 <br>나를 사랑한다는 건 <br>내 삶의 가장 큰 기쁨이 되네 <br>날 버리지 아니하시고 <br>사랑을 이루신 주님 <br>주는 내 삶의 전부 <br>연약한 내 영혼 <br>있는 모습 그대로 <br>주님 나를 사랑으로 품으시네 <br>더 이상 일어날 <br>힘이 없는 날 위해 <br>주가 친히 사랑으로 위로하네 <br>하나님이 나를 아시고 <br>나를 사랑한다는 건 <br>내 삶의 가장 큰 기쁨이 되네 <br>날 버리지 아니하시고 <br>사랑을 이루신 주님 <br>주는 내 삶의 전부 <br>하나님이 나를 아시고 <br>나를 사랑한다는 건 <br>내 삶의 가장 큰 기쁨이 되네 <br>날 버리지 아니하시고 <br>사랑을 이루신 주님 <br>주는 내 삶의 전부 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>사랑합니다 사랑합니다 <br>더 이상 일어날 <br>힘이 없는 날 위해 <br>주가 친히 사랑으로 위로하네 <br>하나님이 나를 아시고 <br>나를 사랑한다는 건 <br>내 삶의 가장 큰 기쁨이 되네 <br>날 버리지 아니하시고 <br>사랑을 이루신 주님 <br>주는 내 삶의 전부 <br>하나님이 나를 아시고 <br>나를 사랑한다는 건 <br>내 삶의 가장 큰 기쁨이 되네 <br>날 버리지 아니하시고 <br>사랑을 이루신 주님 <br>주는 내 삶의 전부 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="연약한 내 영혼 (Feat. 조미정)" label="연약한 내 영혼 (Feat. 조미정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/위대하신_주_Feat_한사랑/</id><title>권혁도 - 위대하신 주 (Feat. 한사랑) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:10+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%9C%84%EB%8C%80%ED%95%98%EC%8B%A0_%EC%A3%BC_Feat_%ED%95%9C%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="권혁도 - 위대하신 주 (Feat. 한사랑) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한밤에 외로움 속에서도 <br>홀로 기도 하신 주 <br>제자들마저 등을 돌려도 <br>하늘의 뜻 이루셨네 <br>죽음을 이기고 <br>외로움과 두려움 <br>주를 막지 못했네 <br>하나님의 사랑 이루시고 <br>완성하신 주 <br>죽을 수 밖에 없던 <br>인간들을 위하여 <br>홀로 죽으시고 <br>다시 사신 위대하신 주 <br>한밤에 외로움 속에서도 <br>홀로 기도 하신 주 <br>제자들마저 등을 돌려도 <br>하늘의 뜻 이루셨네 <br>죽음을 이기고 <br>외로움과 두려움 <br>주를 막지 못했네 <br>하나님의 사랑 이루시고 <br>완성하신 주 <br>죽을 수 밖에 없던 <br>인간들을 위하여 <br>홀로 죽으시고 <br>다시 사신 위대하신 주 <br>죽음을 이기고 다시 사셨네 <br>죽음을 이기고 <br>하늘의 사랑 이루네 <br>외로움과 두려움 <br>주를 막지 못했네 <br>하나님의 사랑 이루시고 <br>완성하신 주 <br>죽을 수 밖에 없던 <br>인간들을 위하여 <br>홀로 죽으시고 <br>다시 사신 위대하신 주 <br>외로움과 두려움 <br>주를 막지 못했네 <br>하나님의 사랑 이루시고 <br>완성하신 주 <br>죽을 수 밖에 없던 <br>인간들을 위하여 <br>홀로 죽으시고 <br>다시 사신 위대하신 주 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="위대하신 주 (Feat. 한사랑)" label="위대하신 주 (Feat. 한사랑)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁도/주_계신_곳에_부르시네_Feat_강찬/</id><title>권혁도 - 주 계신 곳에 부르시네 (Feat. 강찬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:12+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%8F%84/%EC%A3%BC_%EA%B3%84%EC%8B%A0_%EA%B3%B3%EC%97%90_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%8B%9C%EB%84%A4_Feat_%EA%B0%95%EC%B0%AC/" title="권혁도 - 주 계신 곳에 부르시네 (Feat. 강찬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 계신 곳에 부르시네 <br>내 모든 아픔 씻어주사 <br>거룩한 부르심을 입어 <br>억눌린 영혼 자유하네 <br>십자가 내 삶의 빛이 되며 <br>그 빛이 내 삶의 이유 <br>사나 죽으나 주만 위해 <br>내 삶을 다 드리리 <br>주 계신 곳에 부르시네 <br>내 모든 아픔 씻어주사 <br>거룩한 부르심을 입어 <br>억눌린 영혼 자유하네 <br>십자가 내 삶의 빛이 되며 <br>그 빛이 내 삶의 이유 <br>사나 죽으나 주만 위해 <br>내 삶을 다 드리리 <br>십자가 내 삶의 빛이 되며 <br>그 빛이 내 삶의 이유 <br>사나 죽으나 주만 위해 <br>내 삶을 다 드리리 <br>십자가 내 삶의 빛이 되며 <br>그 빛이 내 삶의 이유 <br>사나 죽으나 주만 위해 <br>내 삶을 다 드리리 <br>십자가 내 삶의 빛이 되며 <br>그 빛이 내 삶의 이유 <br>사나 죽으나 주만 위해 <br>내 삶을 다 드리리 <br>]]></content><category term="권혁도" label="권혁도"/><category term="주 계신 곳에 부르시네 (Feat. 강찬)" label="주 계신 곳에 부르시네 (Feat. 강찬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stanley_Clarke_Band/To_Be_Alive_Feat_Chris_Clarke_Live/</id><title>Stanley_Clarke_Band - To Be Alive (Feat. Chris Clarke) (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:50:14+09:00</updated><published>2018-04-09T15:50:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stanley_Clarke_Band/To_Be_Alive_Feat_Chris_Clarke_Live/" title="Stanley_Clarke_Band - To Be Alive (Feat. Chris Clarke) (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We on top <br>it's gonna pop brothers <br>walk with a bop <br>It's non-stop getting gwop <br>this the top of the crop <br>We too slick move quick <br>to be fooled by a trick <br>Things click and the posse is thick <br>We roll tougher than tough <br>and I can cook baby <br>Let me put the stuffing in stuff <br>these cats huff and they puff <br>Hey yo we walk it and talk it <br>and back it up like its nothing <br>Yeah we back it up like its nothing <br>Yo we can hit the show <br>and go ung-bung-ba-dung-gung <br>Jump on the 1 <br>keep it pumping it's fun Hey <br>We only know one way <br>and that's to be dope with this <br>It goes from the instrumentalist <br>to the vocalist <br>Soaking this game up <br>someone brought your name up <br>It came up and inspired people <br>stepping their game up <br>Yo I know a lot of people <br>stepping their game up <br>Yeah I know a lot of people <br>stepping their game up <br>]]></content><category term="Stanley Clarke Band" label="Stanley Clarke Band"/><category term="To Be Alive (Feat. Chris Clarke) (Live)" label="To Be Alive (Feat. Chris Clarke) (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Skull_Live_Ver/</id><title>Skull - Skull (Live Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:11+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Skull_Live_Ver/" title="Skull - Skull (Live Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like in the nights <br>where the terror gets hide <br>I am the thunder's flash <br>on the highway <br>I am the power that makes <br>shake the asphalt <br>I ride a beast a metal beast <br>When it roars <br>throughts infernal fire <br>Cries and pain shouts <br>satisfy my fury <br>While the engine's noise explode <br>ears at the acelerating <br>My cranium is without skin <br>I am a demon <br>who lives cause of metal <br>Black leather covers my body <br>And you perceive that fatal smell <br>Run silent get hide <br>You know the engine's heat <br>Will melt your bones <br>I'm flashing terror <br>a bloody nightmare <br>Bestial noise skull <br>I like in the nights <br>where the terror gets hide <br>I am the thunder's flash <br>on the highway <br>I am the power that makes <br>shake the asphalt <br>I ride a beast a metal beast <br>When it roars <br>throughts infernal fire <br>Cries and pain shouts <br>satisfy my fury <br>While the engine's noise explode <br>ears at the acelerating <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Skull (Live Ver.)" label="Skull (Live Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Demential_Force_Live_Ver/</id><title>Skull - Demential Force (Live Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:13+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Demential_Force_Live_Ver/" title="Skull - Demential Force (Live Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Running through the blinding dark <br>By tight passaged <br>and maldorous alleys <br>The blood <br>and the overwhelm humjllation <br>Twist your mined <br>with psycho thoughts <br>The explosions <br>of challenging madness <br>Reign pusuer over your beign <br>The power is not your <br>Now it is the lord <br>You are a killer <br>Damential force <br>You refold wishing not <br>to see more blood <br>But the unconsciosness rules <br>your dare acts <br>You've lost the rights <br>over yourself <br>This punce your brain <br>like a needless mantle <br>The psycho evil is into you <br>And this makes the possible <br>For making notorious <br>Taking the minimun gesture <br>like a mortal offense <br>You are a killer <br>Damential force <br>You refold wishing not <br>to see more blood <br>Your mutilate bodies <br>You shout cursing <br>your fucking living way <br>You eat cores <br>while you wish to vomit <br>You don't live <br>you're just a tool <br>A puppet an insignificant beign <br>Slave of a damn demential force <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Demential Force (Live Ver.)" label="Demential Force (Live Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Speed_Metal/</id><title>Skull - Speed Metal - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:15+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Speed_Metal/" title="Skull - Speed Metal - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Roaring engines from hell <br>Skulls screaming and riding <br>The noise's crushier <br>and destructor <br>The metal's heat boils your blood <br>Drums make the war call <br>Basses cut heads <br>with whips of steel <br>Guitars perforate <br>like infernal arrows <br>Voices sentence posers die <br>in pain <br>Hell bent for leather <br>Brilliant spikes <br>we are making the call <br>The call of the war <br>Speed metal Speed metal <br>Speed metal Speed metal <br>Heavy wild and raw <br>Fast powerfull and loud <br>Violent aggressive and pasycho <br>It's back join the skulls <br>bang your head against the walls <br>You know a real skull never dies <br>Rise high your metal fist <br>Accelarate 'till death <br>Hell bent for leather <br>Brilliant spikes <br>we are making the call <br>The call of the war <br>Speed metal Speed metal <br>Speed metal Speed metal <br>Speed metal Speed metal <br>Speed metal Speed metal <br>Speed metal <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Speed Metal" label="Speed Metal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Armoured_Division/</id><title>Skull - Armoured Division - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:18+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Armoured_Division/" title="Skull - Armoured Division - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Destructor division <br>terrorizer division <br>Big fucking cannons <br>shacking the ground <br>Unstopable force <br>shivering sound <br>Torns of steel <br>carring death <br>Exploding everything <br>Pulverizing everyone <br>Has arrived the armored division <br>Bursting of machine gun fire <br>Bursting out to war <br>Skulls are all over the ground <br>Despoiled of their miserable lives <br>Advance don't stop for nothing <br>Destructor division <br>ashes and blood <br>Pain and death <br>blood on their caterpillars <br>Passing by the corpses <br>Leave just rubish <br>Has arrived <br>The armoured division <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Armoured Division" label="Armoured Division"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Thrasher_Or_What_/</id><title>Skull - Thrasher (Or What?) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:20+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Thrasher_Or_What_/" title="Skull - Thrasher (Or What?) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You drink beer all day long <br>Unruly hair characterizes you <br>Big engines sounds makes you mad <br>The destructor metal makes you live <br>Spikes and chains reflect <br>your aggressive way <br>your aggressive way <br>You are not afraid of evil <br>You are part of it <br>Bang your head <br>With the metal's beat <br>You don't live with rules <br>You're a fucking mad man <br>The exorcism fix you not <br>Beer metal spikes thrasher <br>Acelerate with fury <br>Acelearte 'till death <br>Denim and leather <br>Cover your body <br>Listening to metal <br>Beer metal spikes thrasher <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Thrasher (Or What?)" label="Thrasher (Or What?)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Skull/</id><title>Skull - Skull - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:22+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Skull/" title="Skull - Skull - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like in the nights <br>where the terror gets hide <br>I am the thunder's flash <br>on the highway <br>I am the power <br>that makes shake the asphalt <br>I ride a beast a metal beast <br>When it roars <br>throughts infernal fire <br>Cries and pain <br>shouts satisfy my fury <br>While the engine's noise <br>explode ears at the acelerating <br>My cranium is without skin <br>I am a demon <br>who lives cause of metal <br>Black leather covers my body <br>And you perceive that fatal smell <br>Run silent get hide <br>You know the engine's heat <br>Will melt your bones <br>I'm flashing terror <br>a bloody nightmare <br>Bestial noise skull <br>I like in the nights <br>where the terror gets hide <br>I am the thunder's flash <br>on the highway <br>I am the power <br>that makes shake the asphalt <br>I ride a beast a metal beast <br>When it roars <br>throughts infernal fire <br>Cries and pain <br>shouts satisfy my fury <br>While the engine's noise <br>explode ears at the acelerating <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Skull" label="Skull"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Evil_Hordes/</id><title>Skull - Evil Hordes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:24+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Evil_Hordes/" title="Skull - Evil Hordes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Evil minds <br>Mayhemic surprise are in here <br>The evil hordes <br>Burning in fire <br>eternal torment <br>Dense fog and total chaos <br>Our weapon in terror <br>our law is to kill <br>Spikie machines <br>demolish your towns <br>Ravens of witchery <br>Announce the evil hordes <br>Crushing the rules <br>Killing the preachers <br>Impaling the women <br>Drinking their blood <br>Destrocing the men <br>Mutilating the children <br>The streets get stained of red <br>And fire melts the skin <br>Gigantic black birds cross the skies <br>Taking out the eyes of <br>who look at them <br>Ravens of witchery <br>Announce the evil hordes <br>Acid rain falls <br>desolving the cores <br>The blood evaporates <br>painting all red <br>Deceases cover the earth <br>There's no water no plants <br>There are no survivors <br>We made sure of that <br>The destruction is complete <br>We are the evil hordes <br>we are soldiers ready to kill <br>Seas of blood cover the earth <br>There is no light <br>the sun doesn't shine <br>Evil minds <br>Mayhemic surprise are in here <br>The evil hordes <br>Burning in fire <br>eternal torment <br>Dense fog and total chaos <br>Our weapon in terror <br>our law is to kill <br>Spikie machines <br>demolish your towns <br>Ravens of witchery <br>Announce the evil hordes <br>Ravens of witchery <br>Announce the evil hordes <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Evil Hordes" label="Evil Hordes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Demential_Force/</id><title>Skull - Demential Force - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:26+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Demential_Force/" title="Skull - Demential Force - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Running through <br>the blinding dark <br>By tight passaged and <br>maldorous alleys <br>The blood and the overwhelm <br>humjllation <br>Twist your mined <br>with psycho thoughts <br>The explosions of <br>challenging madness <br>Reign pusuer over your beign <br>The power is not your <br>Now it is the lord <br>You are a killer <br>Damential force <br>You are a killer <br>Damential force <br>You refold wishing <br>not to see more blood <br>But the unconsciosness <br>rules your dare acts <br>You've lost the rights <br>over yourself <br>This punce your brain <br>like a needless mantle <br>The psycho evil is into you <br>And this makes the possible <br>For making notorious <br>Taking the minimun gesture <br>like a mortal offense <br>You are a killer <br>Damential force <br>You are a killer <br>Damential force <br>Your mutilate bodies <br>You shout cursing <br>your fucking living way <br>You eat cores <br>while you wish to vomit <br>You don't live you're just a tool <br>A puppet an insignificant beign <br>Slave of a damn demential force <br>You are a killer <br>Damential force <br>You are a killer <br>Damential force <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Demential Force" label="Demential Force"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Betrayer/</id><title>Skull - Betrayer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:52:28+09:00</updated><published>2018-04-09T15:52:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Skull/Betrayer/" title="Skull - Betrayer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Bleeding punishment <br>Brutal mortality <br>Will be given to the damn traitor <br>Digger of the real metal cult <br>Invoque mercy <br>In front of devastation <br>Feeling the metal crushing <br>Crushing your existence <br>Betrayer and blasphemer <br>burn into hell <br>Betrayer and blasphemer <br>burn into hell <br>burn into hell <br>We are the axe that cuts your head <br>We are the executioner who <br>Takes you to hell <br>The reaper's recalling <br>It wishes ripping your flesh <br>and satisfy <br>It's damned fucking pleasure <br>Betrayer and blasphemer <br>burn into hell <br>Betrayer and blasphemer <br>burn into hell <br>burn into hell <br>Crushed by real fury fists <br>Thorns by the steel always <br>Ready to Kill <br>Intruder and curious in the flames <br>You will burn <br>The great genocide will begin <br>You'll pay the price <br>You damned betrayer <br>]]></content><category term="Skull" label="Skull"/><category term="Betrayer" label="Betrayer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gryffin/Feel_Good_Acoustic_Feat_Daya/</id><title>Gryffin - Feel Good (Acoustic) (Feat. Daya) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:54:08+09:00</updated><published>2018-04-09T15:54:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gryffin/Feel_Good_Acoustic_Feat_Daya/" title="Gryffin - Feel Good (Acoustic) (Feat. Daya) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah, I doubt, I doubt myself <br>And I'm too proud to ask for help <br>When you see me beside myself <br>I don't have to explain it, baby <br>Yeah, I'm over picking fights <br>And trying to mend it with the high <br>Don't wanna know that I'm not right <br>I know that I've been lately, lately <br><br>[Pre-Chorus 1] <br>Yeah, sometimes I need someone to pick me up <br>Overdose my mind with the things I love <br>You can take me there <br>When my heart beats, when my heart beats free <br><br>[Chorus] <br>Take my hand in the middle of a crisis <br>Pull me close, show me, baby, where the light is <br>I was scared of a heart I couldn't silence <br>But you make me, you make me feel good, I like it <br><br>Take my hand in the middle of a crisis <br>Pull me close, show me, baby, where the light is <br>I was scared of a heart I couldn't silence <br>But you make me, you make me feel good, I like it <br><br>[Refrain] <br>But you make me, you make me feel good <br><br>[Verse 2] <br>Yeah, I get over-overwhelmed <br>When all these problems burn like hell <br>Maybe I just need a friend <br>Who never calls me crazy, crazy <br><br>[Pre-Chorus 2] <br>You pull me off the front line before I run <br>Keep me cool, but not get overdone <br>You can take me there <br>When my heart speaks, when my heart speaks free <br><br>[Chorus] <br>Take my hand in the middle of a crisis <br>Pull me close, show me, baby, where the light is <br>I was scared of a heart I couldn't silence <br>But you make me, you make me feel good, I like it <br><br>Take my hand in the middle of a crisis <br>Pull me close, show me, baby, where the light is <br>I was scared of a heart I couldn't silence <br>But you make me, you make me feel good, I like it <br><br>[Refrain] <br>But you make me, you make me feel good, I like it, I like it <br>You make me, you make me feel good <br><br>[Bridge] <br>Taking the weights off <br>To help with the pressure <br>And I was here stressing <br>Thinking it mattered <br>Been with you for hours, but it feels like seconds <br>It's only moments and I'm in heaven <br>It's only moments and I'm in heaven, oh <br><br>[Refrain] <br>You make me feel good <br>You make me feel good <br>You make me, you make me feel good, I like it <br><br>[Chorus] <br>Take my hand in the middle of a crisis <br>Pull me close, show me, baby, where the light is <br>I was scared of a heart I couldn't silence <br>But you make me, you make me feel good, I like it <br><br>[Outro] <br>Na-na-na-na-na-na, oooh <br>Na-na-na-na-na-na]]></content><category term="Gryffin" label="Gryffin"/><category term="Feel Good (Acoustic) (Feat. Daya)" label="Feel Good (Acoustic) (Feat. Daya)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/잠보키즈/치카치카_양치송_MR/</id><title>잠보키즈 - 치카치카 양치송 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:58:51+09:00</updated><published>2018-04-09T15:58:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A0%EB%B3%B4%ED%82%A4%EC%A6%88/%EC%B9%98%EC%B9%B4%EC%B9%98%EC%B9%B4_%EC%96%91%EC%B9%98%EC%86%A1_MR/" title="잠보키즈 - 치카치카 양치송 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[치카! 푸카! 치카푸카! <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! 와~~ <br><br>요리퐁퐁 조리퐁퐁 <br>치카치카 양치하고 <br>보글보글 뽀르르르 <br>뿌까뿌까 행궈보자 <br><br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>윗니 아랫니 치카푸카 <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br>깨끗깨끗 반짝반짝 <br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br><br>앞니 할머니 어금니 할아버지 <br>치카치카 양치하면 <br>보글보글 뽀르르르 <br>깨끗깨끗 반짝반짝 <br><br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>윗니 아랫니 치카푸카 <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br>깨끗깨끗 반짝반짝]]></content><category term="잠보키즈" label="잠보키즈"/><category term="치카치카 양치송 (MR)" label="치카치카 양치송 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/잠보키즈/치카치카_양치송/</id><title>잠보키즈 - 치카치카 양치송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:58:53+09:00</updated><published>2018-04-09T15:58:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A0%EB%B3%B4%ED%82%A4%EC%A6%88/%EC%B9%98%EC%B9%B4%EC%B9%98%EC%B9%B4_%EC%96%91%EC%B9%98%EC%86%A1/" title="잠보키즈 - 치카치카 양치송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[치카! 푸카! 치카푸카! <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! 와~~ <br><br>요리퐁퐁 조리퐁퐁 <br>치카치카 양치하고 <br>보글보글 뽀르르르 <br>뿌까뿌까 행궈보자 <br><br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>윗니 아랫니 치카푸카 <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br>깨끗깨끗 반짝반짝 <br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br><br>앞니 할머니 어금니 할아버지 <br>치카치카 양치하면 <br>보글보글 뽀르르르 <br>깨끗깨끗 반짝반짝 <br><br>치카! 푸카! 치카푸카! <br>윗니 아랫니 치카푸카 <br>뿌까! 뽀까! 뿌까뽀까! <br>깨끗깨끗 반짝반짝]]></content><category term="잠보키즈" label="잠보키즈"/><category term="치카치카 양치송" label="치카치카 양치송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/잠보키즈/안녕안녕_인사송_MR/</id><title>잠보키즈 - 안녕안녕 인사송 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:58:55+09:00</updated><published>2018-04-09T15:58:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A0%EB%B3%B4%ED%82%A4%EC%A6%88/%EC%95%88%EB%85%95%EC%95%88%EB%85%95_%EC%9D%B8%EC%82%AC%EC%86%A1_MR/" title="잠보키즈 - 안녕안녕 인사송 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[안녕 친구들 반가워요! <br>그럼 우리 신나게 인사해볼까요? <br><br>안녕안녕 안녕하세요 <br>헬로헬로 헬로해요 <br>너도 나도 인사하면 <br>너무나도 반가워 <br><br>다 같이 배꼽인사 뿜빠라빠 <br>손흔들며 뿜빠라빠 <br>웃으며 인사해요 뿜빠라빠 <br>뿜빠라빠 <br><br>빵긋빵긋 안녕하세요 <br>싱글벙글 헬로해요 <br>너도 나도 인사하면 <br>우린 모두 친구야 <br><br>다 같이 배꼽인사 뿜빠라빠 <br>손 흔들며 뿜빠라빠 <br>웃으며 인사해요 뿜빠라빠 <br>뿜빠라빠 <br><br>내가 먼저 인사하면 <br>온 세상이 밝아져요 <br>우리 모두 신나게 <br>인사해봐요 와]]></content><category term="잠보키즈" label="잠보키즈"/><category term="안녕안녕 인사송 (MR)" label="안녕안녕 인사송 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/잠보키즈/안녕안녕_인사송/</id><title>잠보키즈 - 안녕안녕 인사송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:58:57+09:00</updated><published>2018-04-09T15:58:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A0%EB%B3%B4%ED%82%A4%EC%A6%88/%EC%95%88%EB%85%95%EC%95%88%EB%85%95_%EC%9D%B8%EC%82%AC%EC%86%A1/" title="잠보키즈 - 안녕안녕 인사송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[안녕 친구들 반가워요! <br>그럼 우리 신나게 인사해볼까요? <br><br>안녕안녕 안녕하세요 <br>헬로헬로 헬로해요 <br>너도 나도 인사하면 <br>너무나도 반가워 <br><br>다 같이 배꼽인사 뿜빠라빠 <br>손흔들며 뿜빠라빠 <br>웃으며 인사해요 뿜빠라빠 <br>뿜빠라빠 <br><br>빵긋빵긋 안녕하세요 <br>싱글벙글 헬로해요 <br>너도 나도 인사하면 <br>우린 모두 친구야 <br><br>다 같이 배꼽인사 뿜빠라빠 <br>손 흔들며 뿜빠라빠 <br>웃으며 인사해요 뿜빠라빠 <br>뿜빠라빠 <br><br>내가 먼저 인사하면 <br>온 세상이 밝아져요 <br>우리 모두 신나게 <br>인사해봐요 와]]></content><category term="잠보키즈" label="잠보키즈"/><category term="안녕안녕 인사송" label="안녕안녕 인사송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비온리/석양너머/</id><title>비온리 - 석양너머 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:01+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EC%98%A8%EB%A6%AC/%EC%84%9D%EC%96%91%EB%84%88%EB%A8%B8/" title="비온리 - 석양너머 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[석양너머 달빛을 따라서 <br>너를 그리워하는 <br>갈매기 있어 헤맨다 <br>멜로디 멜로디 함께 나누었던 <br>그 멜로디 속에 나는 <br>그려본다 그려본다 <br>어제와 다른 오늘을 꿈꾸는가 <br>날아간다 날아간다 <br>내일은 너에 손에 가 앉기를 <br>너를 그리다 지쳐서 <br>멈추면 나는 이대로 가라앉지 <br>가라앉아 버려 가라앉아 버려 <br>우 <br>별을 따라서 <br>저 바다 너머에 <br>그리운 너를 만난다 <br>석양 너머에 <br>저 바다 너머에 자리한 너를 <br>소리쳐 부른다 <br>우 <br>석양너머 별빛을 따라서 <br>짙은 그리움 젖은 <br>갈매기 있어 헤맨다 <br>너를 그리다 지쳐서 <br>멈추면 나는 이대로 가라앉지 <br>가라앉아 버려 가라앉아 버려 <br>우 <br>별을 따라서 <br>저 바다 너머에 <br>그리운 너를 만난다 <br>석양 너머에 <br>저 바다 너머에 자리한 너를 <br>소리쳐 부른다 <br>우 우 <br>별을 따라서 <br>저 바다 너머에 <br>그리운 너를 만난다 <br>석양 너머에 <br>저 바다 너머에 자리한 너를 <br>소리쳐 부른다 <br>우 <br>달빛을 따라서 <br>]]></content><category term="비온리" label="비온리"/><category term="석양너머" label="석양너머"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/후아유/좋아요_Feat_그_냥/</id><title>후아유 - 좋아요 (Feat. 그_냥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:04+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9B%84%EC%95%84%EC%9C%A0/%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%9A%94_Feat_%EA%B7%B8_%EB%83%A5/" title="후아유 - 좋아요 (Feat. 그_냥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[만나요 우리 <br>언제가 좋아요 <br>오늘은 어때요 <br>너무 이른가요 <br>보고 싶은 마음에 <br>좋아하는 마음에 <br>내가 너무 들떴나 봐 <br>love u love u love <br>뭐 먹을래요 <br>그대가 골라요 <br>나는 다 좋아요 <br>그대도 I'd love to <br>그댈 만난 시간은 <br>아직도 설레는데 <br>내가 너무 들떴나 봐 <br>love u love u love <br>woo baby baby baby I love you <br>maybe maybe maybe <br>아마 사랑인가 봐 <br>설레이나 봐 널 보면 아직도 <br>woo 설레 설레 설레 널 보면 <br>아에이오우 내 맘이 뛰는 것 같아 <br>어떻게 할까 널 보면 <br>작아지는 내가 너무 좋아 <br>잘 가요 그대 <br>또 연락할게요 <br>집에 가기 싫은 이런 내 맘 알까 <br>보고 싶은 마음에 <br>사랑하는 마음에 <br>내가 너무 빠졌나 봐 <br>love u love u love <br>woo baby baby baby I love you <br>maybe maybe maybe <br>아마 사랑인가 봐 <br>설레이나 봐 널 보면 아직도 <br>woo 설레 설레 설레 널 보면 <br>아에이오우 내 맘이 뛰는 것 같아 <br>어떻게 할까 널 보면 <br>작아지는 내가 너무 좋아 <br>l o v e love <br>love love love love I love u <br>l o v e love <br>love love love love I love u <br>l o v e love <br>love love love love I love u <br>l o v e love <br>love love love love I love u <br>love u 사랑한다는 그 말도 <br>woo baby baby baby I love you <br>maybe maybe maybe <br>아마 사랑인가 봐 <br>설레이나 봐 널 보면 아직도 <br>woo 설레 설레 설레 널 보면 <br>아에이오우 내 맘이 뛰는 것 같아 <br>어떻게 할까 널 보면 <br>작아지는 내가 너무 좋아 <br>]]></content><category term="후아유" label="후아유"/><category term="좋아요 (Feat. 그_냥)" label="좋아요 (Feat. 그_냥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bounce_K/TELL_ME/</id><title>Bounce_K - TELL ME - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:06+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bounce_K/TELL_ME/" title="Bounce_K - TELL ME - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tell me what your name girl <br>I just wanna know <br>너같은 여자를 나는 처음봤는 걸 <br>별 다른 의도는 없어 <br>Can I get your number <br>난 관심을 표할 뿐 <br>그녀는 그저 웃어 <br>no no no no no no Why <br>혹시 지금 너도 홀로 <br>솔로 솔로 Yeah <br>OK 널 처음봤을 때 <br>이건 정말 마치 늪 <br>계속 빠져들었네 한대 얻어맞은 듯 <br>한참을 넋을 잃고 말을 잃고 <br>너를 쳐다보았네 <br>후회하기 전에 다가가서 <br>널 붙잡았네 <br>excuse me miss 잠깐만 잠깐만 <br>아니 지금 내 눈에는 <br>오직 너 하나만 하나만 <br>너의 잘록한 그 허리 <br>길게 뻗은 두 다리 <br>다른 여자들과는 달라 다 표현못해 <br>god damn it you too fine <br>하늘아닌 땅에 있는 별 <br>너는 어디있어도 <br>멀리서도 빛이 나는 걸 <br>더 알고 싶어 너란 여자 <br>줄 수 있니 번호 <br>이 시간 이 거리 오늘 지나고 <br>내일 또 널 만날 수 있다면 <br>지금 우리 사이에서 좀 더 다가갈게 <br>i I mean 어디까지나 <br>니가 나를 허락할 때 <br>넌 날 몰라 나도 널 잘 몰라 <br>허나 이 느낌 함께 <br>유지하길 원해 너와 <br>Tell me what your name girl <br>I just wanna know <br>너같은 여자를 나는 처음봤는 걸 <br>별 다른 의도는 없어 <br>Can I get your number <br>난 관심을 표할 뿐 <br>그녀는 그저 웃어 <br>no no no no no no Why <br>혹시 지금 너도 홀로 <br>솔로 솔로 Yeah <br>Yo girl what's your name is <br>be my lady 기회를 준다면 <br>다른 많은 얼간이들은 <br>널 만만히 보지만 <br>용기도 못내 그들과 난 많이 달라 <br>알잖아 절대 쉽게 생각한 적 없어 <br>니 과거는 내게 상관이 없어 <br>항상 많은 남자들이 <br>주위를 맴돌아도 <br>무관심한 니 발걸음과 도도한 표정 <br>yeah I luv that shi <br>퀸카 you deserve it 당연해 <br>시기 질투 가득한 여자들은 <br>트집잡아 널 욕해 <br>I don't care 나에 대한 <br>니 친구들의 얘기 <br>겪어보지 못한 것들 우리 사이 <br>소문 가십따윈 빼기 <br>Super bad lady <br>I want you need you no lie <br>농담 같겠지만 <br>I could be your popeye <br>너의 닫힌 마음 조금만 <br>더 열어줄 수 있겠니 <br>시시한 건 안해 <br>너만 알려줄게 내 방식 <br>Tell me what your name girl <br>I just wanna know <br>너같은 여자를 나는 처음 봤는 걸 <br>별 다른 의도는 없어 <br>Can I get your number <br>난 관심을 표할 뿐 <br>그녀는 그저 웃어 <br>no no no no no no Why <br>혹시 지금 너도 홀로 <br>솔로 솔로 Yeah <br>]]></content><category term="Bounce K" label="Bounce K"/><category term="TELL ME" label="TELL ME"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윌로_WILRO/HEADACHE/</id><title>윌로_WILRO - HEADACHE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:08+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%8C%EB%A1%9C_WILRO/HEADACHE/" title="윌로_WILRO - HEADACHE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[돈이면 해결이 되는 이 현실 <br>난 마르고 닳도록 빌었지 <br>바삐 너 역시 나와 같은 <br>생각을 할걸 확신해 <br>너도 알다시피 이게 swag이지 <br>그럼 벌어야해 빡시게 <br>cash rules everything aroud me <br>내가 돈을 벌 차례 <br>we are not a team <br>i gotta way 난 stardom 위에 <br>살포시 올려놓지 윌로 내 a.k.a <br>누가 봐도 멋짐 <br>내게 투자하는 팬들은 <br>제2의 워렌버핏 <br>im steady to my heart <br>You heard You feel it <br>im ready to go <br>이 스테이지 위 <br>내 트랙이 끝이 나버려도 <br>관객들을 전부 내 스타일로 계속 <br>이끌어가 난 butterfly 가 되고파 <br>헛되이 버린 내 시간들 <br>fuckin deadline <br>그 아픔을 잊고파 <br>필요하지 진통제 <br>그건 listener들의 관심 <br>it's true that <br>I still alive I still alive <br>내 머리가 띵해지고 <br>이마에 비가와 도 <br>계속해서 still alive <br>i still alive <br>허나 아직 현실의 노예 <br>내 피를말 려 <br>i have a headache headache headache <br>headache <br>머리아파 <br>headache headache headache <br>머리아파 <br>headache headache headache headache <br>머리아파 <br>headache headache headache <br>나는 머리 아퍼 <br>money bxxxs dream <br>허리 펴고 있을때 <br>이 전부를 가지고파 <br>이건 진심이야 이번 생 <br>이건 누굴 위한것이 아닌 <br>날 위한 열정페이 <br>그 가치는 숫자로 절대 <br>가리질 못해 <br>루피의 패길 능가해 <br>fuckin swaggie yeah <br>왜 굳이 rap하냐고 묻지마 <br>이 새꺄 땍 <br>내 야망의 냄새 니 코에 <br>들이부어라 self <br>난 코비쿨처럼 션하게 <br>니 상태를 패치해 <br>또 fake rapper 스냅백 다 <br>뺏어 break sorry <br>마찬가지로 막귀들은 <br>전부 stop for real <br>참교육시켜줄게 갓이란 <br>수식어를 붙혀 <br>내게 이건 거품아니지 <br>real story <br>future that way <br>의심은 step back해 어서 빨리 <br>respect to me <br>그게 listener들의 옳바른 <br>fedbac for real <br>you know <br>팬들의 관심은 타이레놀 <br>힙합시대 내 불안함을 재워줘 <br>fuxx anymore <br>I still alive I still alive <br>내 머리가 띵해지고 <br>이마에 비가와 도 <br>계속해서 still alive <br>i still alive <br>허나 아직 현실의 노예 <br>내 피를말 려 <br>i have a headache headache headache <br>headache <br>머리아파 <br>headache headache headache <br>머리아파 <br>headache headache headache headache <br>머리아파 <br>headache headache headache <br>나는 머리 아퍼 <br>]]></content><category term="윌로 (WILRO)" label="윌로 (WILRO)"/><category term="HEADACHE" label="HEADACHE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/What_You_Know_About_Me_Feat_Mad_4/</id><title>Miner - What You Know About Me (Feat. Mad 4) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:16+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/What_You_Know_About_Me_Feat_Mad_4/" title="Miner - What You Know About Me (Feat. Mad 4) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>나는 관악구 신림 대표 래퍼 <br>어중이떠중이들 전부 다 데꼬와 <br>내가 보여주지 산 제물의 밤 <br>PET 우리가 이 Scene의 대물이다 <br>날 괴물이라 칭하고 <br>퇴물이라 칭하는 새끼들아 <br>이 노래 잘 들어봐 <br>누가 재목이냐에 대한 <br>질문의 답은 이미 나온 이 바닥의 <br>환경미화원 <br>난 마이크 하나 쥐면 <br>쓰레기들 전부 치워 <br>난 마이크 한번 쥐고 <br>발악하면 목이 다 쉬어 <br>난 숨 쉬는 것보다 <br>랩이 훨씬 더 쉬워 <br>내 목소린 네 귀를 치료해 <br>Cuz' I'm The no. 1 <br>선천적 타고남 그건 노력도 <br>Cover 못 쳐 <br>이 바닥 맛은 봤으니 <br>이제는 식사시간 <br>내 랩이 귀로 넘어가면 <br>전부 발정 나 <br>날 가지지 못해서 안달 난 <br>애들이 자꾸 콜 때려 <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>이제 나를 알릴 때가 됐어 Mad 4 <br>내 이름 새겨들어 나는 Tattoo <br>맨 위에 래퍼들을 지려 밟고 <br>나위로 올라갈게 길 좀 비켜 <br>내가 꿈꿔왔던 것 관 너무도 다른 <br>래퍼들 보자마자 <br>나는 짐을 싸 얼른 <br>가방 매고 올라가자 <br>여긴 한국 힙합 스쿨 <br>방금 전 라인 기분 언짢나요 <br>국힙피플 <br>지들끼리 짜둔 각본 <br>부끄러운 태도로만 <br>래퍼라고 할 거라면 그건 식객 <br>허영만 가득 차서 뱉어대지 말고 <br>진짜 랩을 해요 <br>부끄러운 인맥 힙합 <br>Rapper's Woh <br>난 한국 힙합 Monster <br>랩 이름 fucking Mad 4 <br>난 비트 위의 Actor <br>또는 비트 위의 Raptor <br>실력의 반의반도 안되면 <br>이제 손 떼 Mo Fucker <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>이 곡준 Miner 형께 <br>전해 감사를 <br>갈 길이 멀어 항복은 없어 <br>혓바닥으로 발악해 지금 <br>여기 올라 왔으니 <br>앞으로 보여줄게 <br>내가 걷는 길에 미리 <br>깔아 둬라 Rad carpet <br>날 건들다가 보게 될 거야 <br>Fuck red ocean <br>I'm Fuckin Yellow Asian But <br>내가 마이크 잡는 순간 <br>네 팀도 날 최고 모셔 <br>I'm One <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>What U Know About <br>What U What U Know About Me <br>]]></content><category term="Miner" label="Miner"/><category term="What You Know About Me (Feat. Mad 4)" label="What You Know About Me (Feat. Mad 4)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/Countdown_Feat_VAMPY/</id><title>Miner - Countdown (Feat. VAMPY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:19+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/Countdown_Feat_VAMPY/" title="Miner - Countdown (Feat. VAMPY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>접고 있는 손가락 <br>이제 거의 다 온 듯하고 <br>열정도 남았지 <br>내가 말한 것들이 하나씩 <br>현실이 되는 중임을 <br>느끼며 하루를 보내고 있어 <br>살아있네 라는 말이 <br>남 말 같지가 않아 이제 <br>한때는 홍대 좀비였던 <br>놈 아냐 이제 <br>맞아 난 이제라는 말이 <br>제일 좋아 혹시 <br>왜냐고 물으면 내 가치관이 <br>그런 걸 어떡해 라고 <br>대답해줄게 <br>내가 생각해 본 내 <br>장점이라고는 매일 <br>하루하루를 새롭게 <br>시작할 줄 아는 애라는 것 정도 <br>솔직히 난 걱정도 할 줄 몰라서 <br>늘 주변이 대신해주더군 <br>수더분한 성격 <br>덕분이라고는 생각해 <br>그래도 갚을 건 갚아 <br>걱정 마 Man I'm Man <br>인생 한방이라지만 <br>I Do Mine Day by Day <br>누가 얼마나 기다리냐 <br>물으면 난 대답해 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>조금 이따가 봐 <br>이제 시작이니까 <br>아직 할 수 있어 <br>나는 힘이 남아도는 놈팡이 <br>팽이로 치면 Inception <br>So I Can't Stop <br>허나 꿈에서는 깰 거야 <br>Dream Comes True <br>현실로 뛰쳐나온 꿈 <br>악몽이 되지 않게 <br>나 뛰어가는 중 <br>하루쯤은 잠 못 들어도 <br>뭐 괜찮으니까 <br>내일 더 자라나고픈 <br>그런 생각뿐이야 <br>내가 짊어진 선택이 <br>조금 무거워도 <br>버텨낼게 대신할 순 없어 <br>그 무엇도 <br>애써 두 눈을 <br>꼭 감은 채 숨죽였던 <br>나를 지금 생각하면 <br>그저 우스울 뿐이니까 <br>Any of ya Lip I Don't need <br>이태원동 비례대표 <br>그게 나라니까 인마 <br>나는 지켜 내 방식은 <br>하늘 위에 가 있지 <br>Really I Don't Need Any of Ya Lip <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>I'm Counting Down <br>나 접고 있어 손가락 <br>열정도 남았다고 <br>조금만 기다려 봐 <br>]]></content><category term="Miner" label="Miner"/><category term="Countdown (Feat. VAMPY)" label="Countdown (Feat. VAMPY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/Currish_Feat_Woo_Gong/</id><title>Miner - Currish (Feat. Woo Gong) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T15:59:21+09:00</updated><published>2018-04-09T15:59:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Miner/Currish_Feat_Woo_Gong/" title="Miner - Currish (Feat. Woo Gong) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[W O O G O N G <br>Woo Gong the respect <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>We are going ah <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>장난 없어 우리는 <br>미친개들 미친개들 <br>한 번 물면 절대 안 놔 <br>미친개는 미친개는 <br>Now a day's issue 는 Schizo <br>Joker 다음 랭커가 아마도 I P <br>빨간색 입술의 옷 색감의 Collator <br>Snapback 없이도 딱 보면 Rapper <br>Simple vintage style we are go in' <br>아무 말 안 해도 다들 내가 겁이 나 <br>Simple rhyme 먹어치울 Mon <br>다들 이 꽉 물어 내 상대는 없어 <br>We are real not fucken back ground <br>날개를 달았지 maybe I Can Fly <br>Flesh light 없이도 항상 Fresh 한 <br>걸림돌이 없이 난 항상 패스만 <br>That's right I Can Stop it <br>심심할 땐 뱉어대 내가 랩 할 땐 <br>자던 맨 뒷자리에서도 알아서 잠깨 <br>What do you want it is <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>We are Going ah <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>장난 없어 우리는 <br>미친개들 미친개들 <br>한 번 물면 절대 안 놔 <br>미친개는 미친개는 <br>단 한 마디의 Rap이라도 <br>나는 언제나 Real hard <br>어떤 Rapper에 히트곡보다 <br>수십 배는 더 빛나 <br>나를 알던 모르던 지금부터 <br>입 닥치고 이 노래 들어 <br>내 열과 성과 진정성 <br>모두 여기에 쓸어 담아 <br>이게 나다워 All Day <br>글자들과 머리박고 싸워 <br>l've got great power <br>무대에선 땀으로 샤워 <br>Independence 회사 없어도 <br>죽이는 계약직 <br>이 곡이 시발점 정상에 <br>우공을 올려놨지 <br>힙합이 만화 영화라면 우리가 극장판 <br>병 걸린 도시를 구해줄 <br>Hero가 등장함 <br>이름부터 비범해 <br>어떤 MC랑 비교해 감히 <br>선배들이 눈여겨봐 쟤는 <br>너무 좋은데 감이 <br>Good day 기분 좋게 시작하고 끝내 <br>이건 술래잡기 난 도망가고 <br>너희들은 술래 <br>평생 내 뒤만 보고 <br>헥헥 거리며 쫒아와 <br>난 잘 나가는 SUPERCAR <br>따라와 봐 이 똥차야 <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>We are Going ah <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>장난 없어 우리는 <br>미친개들 미친개들 <br>한 번 물면 절대 안 놔 <br>미친개는 미친개는 <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>W O O G O N G <br>Woo Gong the Respect <br>We are Going ah <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>시작을 했으니 끝을 보기 전엔 <br>No Way <br>장난 없어 우리는 <br>미친개들 미친개들 <br>한 번 물면 절대 안 놔 <br>미친개는 미친개는 <br>]]></content><category term="Miner" label="Miner"/><category term="Currish (Feat. Woo Gong)" label="Currish (Feat. Woo Gong)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hey_Violet/Break_My_Heart_Stripped/</id><title>Hey_Violet - Break My Heart (Stripped) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:00:16+09:00</updated><published>2018-04-09T16:00:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hey_Violet/Break_My_Heart_Stripped/" title="Hey_Violet - Break My Heart (Stripped) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Break my heart <br><br>I will not forget <br>All the wonderful things you've done <br>And I have no regrets <br>Done everything except for one <br><br>It's like a test, it's like a game <br>To see how much I can take <br>I'm curious to live and learn <br>So light me up and let me burn <br><br>Tell me you've never loved me <br>Tell me that it wasn't real <br>Just say you've found somebody else <br>I wanna know the way it feels break my heart <br>Tell me you've never loved me <br>Tell me it was just a lie <br>I wanna feel the pain <br>I wanna see the light <br><br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br><br>Pictures disappear <br>And every memory will fade <br>So cut me, baby, deep enough <br>So that the scar will stay break my heart <br><br>It's like a drug, I can't say no break my heart <br>On paradise, I overdose break my heart <br>I'm curious to live and learn break my heart <br>So light me up and let me burn <br><br>Tell me you've never loved me <br>Tell me that it wasn't real <br>Just say you've found somebody else <br>I wanna know the way it feels break my heart <br>Tell me you've never loved me <br>Tell me it was just a lie <br>I wanna feel the pain <br>I wanna see the light <br><br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br><br>This can only end one way yeah, yeah <br>Just do it now, I don't wanna wait it's okay <br>This can only end one way yeah, yeah <br>Just do it now, I don't wanna wait don't be afraid <br>Break my heart <br><br>Tell me you've never loved me <br>Tell me it was just a lie <br>I wanna feel the pain <br>I wanna see the light <br><br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br>Break my heart <br><br>This can only end one way yeah, yeah <br>Just do it now, I don't wanna wait it's okay <br>This can only end one way yeah, yeah <br>Just do it now, I don't wanna wait don't be afraid <br>Break my heart]]></content><category term="Hey Violet" label="Hey Violet"/><category term="Break My Heart (Stripped)" label="Break My Heart (Stripped)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GENT/Explode/</id><title>GENT - Explode - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:00:44+09:00</updated><published>2018-04-09T16:00:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GENT/Explode/" title="GENT - Explode - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밝게 빛날수록 <br>그림자는 더 검어 <br>마치 화려한 무대 뒤 <br>외로움은 더욱 짙듯 <br>누군 500만원 집에 살고 <br>누군 500만원 손목에 걸쳐 <br>도로 위를 가득 채운 <br>굴러가는 허영심 <br>그리고 방황하는 젊음 <br>내 20대는 자기파괴적이거든 <br>왜냐면 내 젊음은 너무 뜨거운데 <br>태울 것이 없어서 <br>난 나 자신을 태우는 중 <br>so I burn it <br>it my self <br>깨진 거울 앞에 <br>돌아보면 그저 <br>사랑이 필요한 소년 <br>수줍고 여린 성격 탓에 <br>작은 걸음 마저 언제나 모험 <br>아직도 그 모습이 보여 <br>겁 없이 nas가 되겠다 말하네 <br>진흙 속에 살아도 <br>너가 진주인걸 잊지 말아 <br>멍하니 창 밖을 바라보는데 <br>밖엔 비가 오네 <br>there's rain with the thunder <br>내 가슴은 주체하지 <br>못할 만큼 뜨겁고 <br>막 화가 나서 <br>심장이 터져버릴 것 같아 <br>난 아무것도 보이지 않아 <br>그저 어둠 속에 내 두 팔을 뻗어 <br>내 가슴은 주체하지 <br>못할 만큼 뜨겁고 <br>막 화가 나서 <br>심장이 터져버릴 것 같아 <br>난 아무것도 난 아무것도 <br>보이지 않아 그저 난 그저 <br>첨엔 사랑하면 <br>그냥 사랑만 하면 되는 줄 알았어 <br>크게 외치면 모두가 날 <br>들어줄 줄 알았어 <br>세게 쥐면 쥘수록 <br>내 것이 될 줄 난 알았어 <br>근데 너무 세게 쥐었나 봐 <br>다 부서졌더라고 나도 모르게 <br>내 손 틈새로 쥐었던 꿈들이 <br>모두 쏟아져 내릴 때 <br>난 생각했어 <br>그래 씨발 어디 이 정도 <br>시련은 내려줘야 <br>살아 갈 맛이 나지 <br>세상에 많은 것들이 <br>서로 엇갈리며 살아간다지만 <br>가장 많이 엇갈린 건 <br>아마 너와 나이겠지 <br>바보들은 언제나 <br>상처 받기만 바쁘지 <br>정신차려 인마 <br>세상은 정글이야 인마 <br>다만 동물과 <br>다른 점이 있다면 그건 <br>동물은 육체만을 빼앗지만 <br>사람은 방심하는 순간 <br>혼을 빼앗기고 말아 <br>내 가슴은 주체하지 <br>못할 만큼 뜨겁고 <br>막 화가 나서 <br>심장이 터져버릴 것 같아 <br>난 아무것도 보이지 않아 <br>그저 어둠 속에 내 두 팔을 뻗어 <br>내 가슴은 주체하지 <br>못할 만큼 뜨겁고 <br>막 화가 나서 <br>심장이 터져버릴 것 같아 <br>난 아무것도 난 아무것도 <br>보이지 않아 그저 난 그저 <br>난 그저 조금 쉬고 싶을 뿐인데 <br>쉴 곳이 없어 <br>왜냐면 세상은 너무도 차갑고 <br>내 안은 또 너무 뜨거워서 <br>화가 나서 화만 냈어 <br>왜 화냈는지 잊어버릴 만큼 <br>어느새 돌아보면 <br>모든 것이 낯설게 느껴져 <br>스스로 멈추지 못하면 <br>결국 들이받고 마는 걸 <br>]]></content><category term="GENT" label="GENT"/><category term="Explode" label="Explode"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Deep_Purple/Highway_Star_Previously_Unreleased_Live_Ver/</id><title>Deep_Purple - Highway Star (Previously Unreleased Live Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:00:46+09:00</updated><published>2018-04-09T16:00:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Deep_Purple/Highway_Star_Previously_Unreleased_Live_Ver/" title="Deep_Purple - Highway Star (Previously Unreleased Live Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nobody gonna take my car <br>I'm gonna race it to the ground <br>Nobody gonna beat my car <br>It's gonna break the speed of sound <br>Oooh it's a killing machine <br>It's got everything <br>Like a driving power big fat tyres <br>and everything <br><br>I love it and I need it <br>I bleed it yeah it's a wild hurricane <br>Alright hold tight <br>I'm a highway star <br><br>Nobody gonna take my girl <br>I'm gonna keep her to the end <br>Nobody gonna have my girl <br>She stays close on every bend <br>Oooh she's a killing machine <br>She's got everything <br>Like a moving mouth body control <br>and everything <br><br>I love her I need her <br>I seed her <br>Yeah She turns me on <br>Alright hold on tight <br>I'm a highway star <br><br>Nobody gonna take my head <br>I got speed inside my brain <br>Nobody gonna steal my head <br>Now that I'm on the road again <br>Oooh I'm in heaven again I've got everything <br>Like a moving ground an open road <br>and everything <br><br>I love it and I need it <br>I seed it <br>Eight cylinders all mine <br>Alright hold on tight <br>I'm a highway star <br><br>Nobody gonna take my car <br>I'm gonna race it to the ground <br>Nobody gonna beat my car <br>It's gonna break the speed of sound <br>Oooh it's a killing machine <br>It's got everything <br>Like a driving power big <br>fat tyres and everything <br><br>I love it and I need it <br>I bleed it <br>Yeah it's a wild hurricane <br>Alright hold on tight <br>I'm a highway star <br>I'm a highway star <br>I'm a highway star]]></content><category term="Deep Purple" label="Deep Purple"/><category term="Highway Star (Previously Unreleased Live Ver.)" label="Highway Star (Previously Unreleased Live Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Deep_Purple/All_I_Got_Is_You_Album_Ver/</id><title>Deep_Purple - All I Got Is You (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:00:54+09:00</updated><published>2018-04-09T16:00:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Deep_Purple/All_I_Got_Is_You_Album_Ver/" title="Deep_Purple - All I Got Is You (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh yeah, I see the way you roll your eyes, the way your purse your lips <br>Throw your stuff into a suitcase, put your hands upon your hips <br>I'm not moved by your evil glare, the way you toss your hair <br>You make stupid accusations by which time I've lost the thread <br><br>Sometimes I wonder how it is you get to piss me off this much <br>I may be heavier handed and I like the tender touch <br>You moan and groan about me staying out and drinking with the guys <br>I bet I bring them home try this one for size <br><br>Something awfully wrong with this deal babe <br>Any fool could see its true <br>Can't you understand how I feel babe <br>You got me, but all I got is you <br><br>I guess I just don't have it in me, to keep you satisfied <br>To be honest with you babe, I'm only in it for the ride <br>And you may never bring yourself to take me as I am <br>But in case you hadn't noticed, I don't give a fucking damn]]></content><category term="Deep Purple" label="Deep Purple"/><category term="All I Got Is You (Album Ver.)" label="All I Got Is You (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이오빠와_그언니/너의/</id><title>이오빠와_그언니 - 너의 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:20+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%98%A4%EB%B9%A0%EC%99%80_%EA%B7%B8%EC%96%B8%EB%8B%88/%EB%84%88%EC%9D%98/" title="이오빠와_그언니 - 너의 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너의 웃음을 볼 때면 <br>난 하늘로 올라가 <br>구름 위를 걷다와 <br>너의 목소릴 들으면 <br>난 우주로 날아가 <br>저 별들과 놀다와 <br>너의 품에 안겨 거릴 걸으며 <br>너의 심장소릴 듣고 싶어 <br>너의 손을 잡고 눈을 맞추며 <br>사랑한다 고백하고 싶어 <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>너의 눈빛을 볼 때면 <br>난 하늘로 올라가 <br>구름 위를 걷다와 <br>너의 손끝이 닿으면 <br>난 우주로 날아가 <br>저 별들을 따다와 <br>너의 팔베개에 머릴 기대며 <br>너의 자장가에 잠들고 싶어 <br>너의 볼에 살짝 입을 맞추며 <br>사랑한다 고백하고 싶어 <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>너의 마음을 알고 싶어 <br>Could you be my love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>We can fall in love <br>]]></content><category term="이오빠와 그언니" label="이오빠와 그언니"/><category term="너의" label="너의"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Curse_Of_The_Dead/</id><title>Striker - Curse Of The Dead - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:28+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Curse_Of_The_Dead/" title="Striker - Curse Of The Dead - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The bringer of life <br>Is not the vision of man <br>Death is the only way out <br>Playing with madness <br>Awaken the dead <br>You might as well <br>Throw your life away <br><br>Fear in your eyes <br>Running in terror tonight <br>The curse of the dead <br>One fatal error <br>The spell can't be broken tonight <br>The curse of the dead <br><br>Lost in the chaos <br>Death biting your heels <br>Injection a toxic mistake <br>Into the darkness <br>You're spiralling down <br>The living dead rising form the grave <br><br>Fear in your eyes <br>Running in terror tonight <br>The curse of the dead <br>One fatal error <br>The spell can't be broken tonight <br>The curse of the dead <br><br>The bringer of life <br>Is not the vision of man <br>Death is the only way out <br>Playing with madness <br>Awaken the dead <br>You might as well <br>Throw your life away <br><br>Fear in your eyes <br>Running in terror tonight <br>The curse of the dead <br>One fatal error <br>The spell can't be broken tonight <br>The curse of the dead]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Curse Of The Dead" label="Curse Of The Dead"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Freedoms_Call/</id><title>Striker - Freedom`s Call - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:30+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Freedoms_Call/" title="Striker - Freedom`s Call - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't want to feel compelled to question everything <br>You hear so many lies and see so many different things <br>The world around me can't and won't be my reality <br>I want to follow my own path <br>Use my own eyes to see <br><br>I don't wan't <br>To feel like <br>A prisoner <br>Lost in time <br><br>There is no second chance <br>When you get up there it's a long way down <br>I'm hearing freedom's call <br><br>There's too many people who just can't seem to agree <br>No one wants to hear the words that other people say <br>The whole system is just rotten to the core <br>Those like you and me are left always wanting more <br><br>I don't wan't <br>To feel like <br>A prisoner <br>Lost in time <br><br>There is no second chance <br>When you get up there it's a long way down <br>I'm hearing freedom's call <br><br>I just want to be free <br>Free as an open sky I just want to be free <br>Free from the secrets and lies]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Freedom`s Call" label="Freedom`s Call"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Over_The_Top/</id><title>Striker - Over The Top - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:33+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Over_The_Top/" title="Striker - Over The Top - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been dreaming and I can see it now <br>But I can never stop <br>I've been working for so long <br>To make it to the top <br><br>But they say it's too far <br>It's too late <br>It's too hard <br>And it's a mistake <br>You can't and you won't <br>There's no way <br>So just don't <br><br>Over and over they tell me to stop <br>I'll show them the power <br>Go over the top <br><br>Here in the front row <br>With something to prove <br><br>But it feels so far <br>So far away <br>When you're the underdog <br>You've gotta fight another day <br><br>All the hard times <br>I left in the past <br>Made me who I am <br>And all the all the nights <br>I made it through <br>To see the other side <br><br>Over and over they tell me to stop <br>I'll show them the power <br>Went over the top <br><br>Here in the front row <br>With something to prove <br><br>But it feels so far <br>So far away <br>When you're the underdog <br>You've gotta fight another day]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Over The Top" label="Over The Top"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Rock_The_Night/</id><title>Striker - Rock The Night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:35+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Rock_The_Night/" title="Striker - Rock The Night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You always seem to be on my mind <br>I can't let you go <br>I can't let you stay <br>You always seem to be a mystery to me <br>I can't let you go <br>I can't let you stay <br><br>The more that I think about you <br>The more that I know what to do <br><br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>You've gotta bring them to their knees <br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>Yeah you've got to make them see <br>What you can be <br><br>I don't know the reason why <br>It's just the way I feel <br>To rock the night away <br>Is all I've ever wanted <br>Way back when we started <br>Just some kids out on the run <br>A long time ago <br>You keep the dream alive <br><br>The more that I think about you <br>The more that I know what to do <br><br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>You've gotta bring them to their knees <br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>Yeah you've got to make them see <br>What you can be <br><br>You always seem to be a mystery to me <br>I can't let you go <br>I can't let you stay <br><br>The more that I think about you <br>The more that I know what to do <br><br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>You've gotta bring them to their knees <br>There's something out there and it's calling me <br>To rock the night <br>Yeah you've got to make them see <br>What you can be]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Rock The Night" label="Rock The Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Shadows_In_The_Light/</id><title>Striker - Shadows In The Light - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:37+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Shadows_In_The_Light/" title="Striker - Shadows In The Light - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't get caught <br>At the wrong place at the wrong time <br>Be afraid <br>You've got everything to lose <br>Murder, killer <br><br>Shadows dance in the light <br>Dancing in the light <br>Like flames in the night <br><br>Don't get caught <br>At the wrong place at the wrong time <br>Be afraid <br>You've got everything to lose <br><br>When you feel their eyes <br>On your back <br>Like so many times before <br>You're losing track <br>No one's out to get you <br>You're paranoid <br>But all your trust <br>Has already been destroyed <br><br>Murder it's murder <br>Now your castle starts to fall <br>Killer You're a killer <br>You went too far <br>Into the night <br><br>Shadows dance in the light <br>Dancing in the light <br>Like flames in the night <br><br>Don't get caught <br>At the wrong place at the wrong time <br>Life in fear <br>A wrong move and it's showtime <br><br>I feel the pressure coming down on me <br>Get no protection from my enemies <br>If they're not serving you then there're not serving me <br>Too many people still refuse to see <br><br>The shadows dancing in the light <br>Like fire dancing in the night <br><br>Shadows dance in the light]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Shadows In The Light" label="Shadows In The Light"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Born_To_Lose/</id><title>Striker - Born To Lose - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:41+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Born_To_Lose/" title="Striker - Born To Lose - 가사"/><content type="html"><![CDATA[See things in a different way <br>Always been the one to say <br>I'm ready to take a leap of faith <br>Born to lose live to win <br>Back in for another swing <br>Sending chills down my spine <br>Going across the line <br><br>Born to lose <br>But I'm living to win <br><br>Time to change my state of mind <br>Broken down and left behind <br>It's not the way it's gonna be <br>I've been down been counted out <br>Hear the voices start to shout <br>Feels like the world is on your shoulders <br><br>Born to lose <br>But I'm living to win <br><br>Can't you see, I'm living free <br>You can't cage me, I'm born to lose but I'm living free <br><br>Born to lose <br>But I'm living to win]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Born To Lose" label="Born To Lose"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Pass_Me_By/</id><title>Striker - Pass Me By - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:43+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Pass_Me_By/" title="Striker - Pass Me By - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No one has to tell me how to live my life <br>The rules you live by are not by choice <br>Your weakness is easy to see <br>You gotta keep that shit away from me <br><br>I don't need you t bring me down <br>Be yourself when I'm not around <br><br>No one has to tell me how to be myself <br>And I won't live my life for someone else <br>Your weakness is easy to see <br>You gotta keep that shit away from me <br><br>I don't need you to bring me down <br>Be yourself when I'm not around <br><br>You're negative so pass me by <br>You've got to find your inner strength and let it out <br>If you won't learn then you won't change <br>So in the end I cut the cord and let go <br><br>I don't need you to bring me down <br>Be yourself when I'm not around]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Pass Me By" label="Pass Me By"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Former_Glory/</id><title>Striker - Former Glory - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:01:45+09:00</updated><published>2018-04-09T16:01:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Striker/Former_Glory/" title="Striker - Former Glory - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't want to think about it <br>'Cause that was yesterday <br>Tomorrow brings more opportunity <br>I know I aid it before <br>But this time it's real <br>Yesterday has never seemed so far away <br><br>Do what it takes <br>To leave the past behind <br>Do what it takes <br>To put it all on the line <br><br>It's the return to my former glory <br>Yeah I'm back again <br><br>Feeling down and out <br>But that's the price I pay <br>All I needed was a light to lead the way <br>And now I'm back on top <br>It's like I never left <br>It feels so good to be back on track again <br><br>Do what it takes <br>To leave the past behind <br>Do what it takes <br>To put it all on the line <br><br>It's the return to my former glory <br>Yeah I'm back again]]></content><category term="Striker" label="Striker"/><category term="Former Glory" label="Former Glory"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/Call_Me/</id><title>Jackie_De_Shannon - Call Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:00+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/Call_Me/" title="Jackie_De_Shannon - Call Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If you're feeling sad and lonely <br>There's a service I can render <br>Tell the one who loves you only <br>I can be so warm and tender <br>Call me <br>Don't be afraid you can call me <br>Maybe it's late but just call me <br>Tell me and I'll be around <br><br>When it seems your friends desert you <br>There's somebody thinking of you <br>I'm the one who'll never hurt you <br>Maybe that's because I love you <br><br>Call me <br>Don't be afraid you can call me <br>Maybe it's late but just call me <br>Tell me and I'll be around <br><br>Now don't forget me <br>'Cause if you let me <br>I will always stay by you <br>You've got to trust me <br>That's how it must be <br>There's so much that I can do <br><br>If you call I'll be right with you <br>You and I should be together <br>Take this love I long to give you <br>I'll be at your side forever <br><br>Call me <br>Don't be afraid you can call me <br>Maybe it's late but just call me]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="Call Me" label="Call Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/To_Wait_For_Love/</id><title>Jackie_De_Shannon - To Wait For Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:06+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/To_Wait_For_Love/" title="Jackie_De_Shannon - To Wait For Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Every day without love <br>Is a day of sorrow <br>Don't wait til tomorrow <br>To wait for love is just <br>To waste your life away <br><br>Dreams come true and if you <br>Get too far behind them <br>Someone else will find them <br>To wait for love is just <br>To waste your life away <br><br>So press your lips <br>Against my lips <br>And thrill me with the <br>Warmth of your caress <br><br>The time for love is late <br>So please don't wait <br>Together, we can <br>Find happiness <br><br>I know that <br>Every day without love <br>Is a day of sadness <br>Let me bring you gladness <br>To wait for love is just <br>To waste your life away <br><br>Hear what I say <br>Tomorrow <br>True love may fly away]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="To Wait For Love" label="To Wait For Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/A_Lifetime_Of_Loneliness_Single_Ver/</id><title>Jackie_De_Shannon - A Lifetime Of Loneliness (Single Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:10+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/A_Lifetime_Of_Loneliness_Single_Ver/" title="Jackie_De_Shannon - A Lifetime Of Loneliness (Single Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Any day now I will hear you say <br>Goodbye, my love <br>And you'll be on your way <br>Then my wild beautiful bird <br>You will have flown, oh <br>Any day now I'll be all alone <br>Whoa oa oa oa oa <br><br>Any day now, when your restless eyes <br>Meet someone new <br>Oh, to my sad surprise <br>Then the blue shadows <br>Will fall all over town, oh <br>Any day now love will let me down <br>Whoa oa oa oa oa]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="A Lifetime Of Loneliness (Single Ver.)" label="A Lifetime Of Loneliness (Single Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/Windows_And_Doors/</id><title>Jackie_De_Shannon - Windows And Doors - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:13+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/Windows_And_Doors/" title="Jackie_De_Shannon - Windows And Doors - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What is a mansion wide and tall <br>Nothing more than windows and doors <br>Tell me what is a palace when you think it over <br>Ceilings and floors <br><br>Windows and doors, ceilings and floors <br>True love is something you can't buy in stores <br>Like the windows and doors <br>Like the ceilings and floors <br><br>Like so many lovers here we stand wondering <br>Where the future will lead <br>If good fortune desert us we still have each other <br>That's all we need <br><br>Windows and doors, ceilings and floors <br>True love is something you can't buy in stores <br>Like the windows and doors <br>Like the ceilings and floors]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="Windows And Doors" label="Windows And Doors"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/So_Long_Johnny/</id><title>Jackie_De_Shannon - So Long Johnny - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:17+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/So_Long_Johnny/" title="Jackie_De_Shannon - So Long Johnny - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hold me close, show me a smile <br>I'll just be gone for a little while <br>Johnny, so long, Johnny <br>Promise you'll wait for me <br>Um, wait for me <br><br>I'll write twice every day <br>Here in my heart you'll always stay <br>Trust me, so long, Johnny <br>Promise you'll wait for me <br>Um, wait for me <br><br>There is a boy I left behind <br>He's in love with me <br>And I want to see him and try <br>To explain he and I owe you <br>Let me come to you with a love that is free <br>Not one that's chained to me <br><br>Johnny dear, please understand <br>It's gonna be just the way we planned <br>Hold on, so long, Johnny <br>I'm coming back to you <br><br>Oh, Johnny, wait for me <br>I'm coming back to you <br>Oh, Johnny, wait for me]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="So Long Johnny" label="So Long Johnny"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/What_The_World_Needs_Now_Is_Love_Single_Ver/</id><title>Jackie_De_Shannon - What The World Needs Now Is Love (Single Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:03:23+09:00</updated><published>2018-04-09T16:03:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jackie_De_Shannon/What_The_World_Needs_Now_Is_Love_Single_Ver/" title="Jackie_De_Shannon - What The World Needs Now Is Love (Single Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What the world needs now is love, sweet love <br>It's the only thing that there's just too little of <br>What the world needs now is love, sweet love <br>No not just for some but for everyone <br><br>Lord, we don't need another mountain <br>There are mountains and hillsides enough to climb <br>There are oceans and rivers enough to cross <br>Enough to last till the end of time <br><br>What the world needs now is love, sweet love <br>It's the only thing that there's just too little of <br>What the world needs now is love, sweet love <br>No, not just for some but for everyone <br><br>Lord, we don't need another meadow <br>There are cornfields and wheat fields enough to grow <br>There are sunbeams and moonbeams enough to shine <br>Oh listen, lord, if you want to know <br><br>What the world needs now is love, sweet love <br>It's the only thing that there's just too little of <br>What the world needs now is love, sweet love <br>No, not just for some but for everyone <br><br>No, not just for some, oh, but just for everyone]]></content><category term="Jackie De Shannon" label="Jackie De Shannon"/><category term="What The World Needs Now Is Love (Single Ver.)" label="What The World Needs Now Is Love (Single Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리플렉션_Reflexion/1도/</id><title>리플렉션_Reflexion - 1도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:15+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%94%8C%EB%A0%89%EC%85%98_Reflexion/1%EB%8F%84/" title="리플렉션_Reflexion - 1도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금은 부족한듯 가끔은 놀랄만큼 <br>날 보는 네 눈빛에 <br>나는 늘 웃고 있었어 <br>늘 내곁을 지켜 주던 네게 <br>다 알고 있었다 말했어 <br>넌 다 알겠지 난 모른채 널 떠나보내 <br>앞장서가다 늘 그랬듯 기다려 줄래 <br>내게로 처음 왔던 날부터 나눠주던 <br>그 1도 마저 아직 느껴지는 걸 <br>네게 늘 바랬었고 늘 혼자 두었었고 <br>날 보던 네 눈빛을 <br>난 자주 외면 했었어 <br>나 하나만 바라 보던 <br>네게 미안하단 말도 못했어 <br>넌 다 알겠지 난 모른채 널 떠나보내 <br>불 꺼진 방에 홀로 잠든 날 찾아줄래 <br>내게로 처음 왔던 날부터 나눠주던 <br>그 1도 마저 아직 느껴지는 걸 <br>네가 좋아하던 네 자리에는 <br>아무것도 남아있지 않아 <br>지금이라도 부르면 한걸음에 <br>달려와 내게 안길 것 같은데 <br>내게로 처음 왔던 날부터 나눠주던 <br>그 1도 마저 아직 느껴지는 걸 <br>]]></content><category term="리플렉션 (Reflexion)" label="리플렉션 (Reflexion)"/><category term="1도" label="1도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gookey/느낌적인_느낌/</id><title>Gookey - 느낌적인 느낌 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:17+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gookey/%EB%8A%90%EB%82%8C%EC%A0%81%EC%9D%B8_%EB%8A%90%EB%82%8C/" title="Gookey - 느낌적인 느낌 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh Shit girl <br>두 눈에 담지 못했어 <br>딱 떨어지는 라인 <br>난 느끼고 싶어져 <br>나 돌이킬 수 없는 실수 <br>오늘이면 저지를지도 몰라 몰라 <br>해가 지기 전에 <br>해가 다시 뜨기 전에 <br>우리 단둘이 그런 상상을 해 <br>아마 느낌 가는 대로 했다가는 <br>다가가기도 전에 <br>지금 뭐 하자는 거야 <br>게임오버 될지도 <br>느낌적인 느낌 <br>확 꽂혀버린 듯이 <br>굳이 말 안 해도 느껴지는 내게 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>느낌적인 느낌 <br>딱 꽂혀버린 듯이 <br>두 번 말 안 해도 느껴지는 마음 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>카페 앉아 느낌 가는 대에 있긴 한데 <br>누가 누굴 어째 재잘대는 통에 <br>흘러가는 공간 속에서 <br>죽치고 있다가 <br>저 멀리 넘어 너와 눈이 마주쳤지 <br>이미 널 훔쳐봤지 느낌 온 듯이 <br>두 번 말 안 해 <br>생각대로 가지 난 찍어 넘겼지 <br>도시 위 네 길을 따라 <br>걷다 보니 코 끝에 <br>자극하는 커피 향기 몽롱해져 <br>남아 쭉 맴돌았지 <br>Oh Shit girl <br>두 눈에 담지 못했어 <br>딱 떨어지는 라인 <br>난 느끼고 싶어져 <br>나 돌이킬 수 없는 실수 <br>오늘이면 저지를지도 몰라 몰라 <br>해가 지기 전에 <br>해가 다시 뜨기 전에 <br>우리 단둘이 그런 상상을 해 <br>아마 느낌 가는 대로 했다가는 <br>다가가기도 전에 <br>게임오버 될지도 <br>느낌적인 느낌 <br>확 꽂혀버린 듯이 <br>굳이 말 안 해도 느껴지는 내게 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>느낌적인 느낌 <br>딱 꽂혀버린 듯이 <br>두 번 말 안 해도 느껴지는 마음 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>느낌적인 느낌 <br>확 꽂혀버린 듯이 <br>굳이 말 안 해도 느껴지는 내게 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>느낌적인 느낌 <br>딱 꽂혀버린 듯이 <br>두 번 말 안 해도 느껴지는 마음 <br>확신을 안겨 너의 그 눈빛 <br>Oh Shit girl <br>두 눈에 담지 못했어 <br>]]></content><category term="Gookey" label="Gookey"/><category term="느낌적인 느낌" label="느낌적인 느낌"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/The_Lie/</id><title>Jhnovr - The Lie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:20+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/The_Lie/" title="Jhnovr - The Lie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[첫째 fuck you 네 method <br>유려하게 펴진 네 젯소 <br>I don't understand 너의 뱃속 <br>겉치레들을 담을 finesse <br>이건 너의 상 혹은 peso <br>겉치레들만 남을 네게선 <br>억지스러운 말 거짓된 속 <br>낮과 밤이 다른 네 face off <br>어디까지 가든 no matter <br>가치로워진 너의 태도 <br>보여주길 바래 두배로 <br>어둠이 너를 가려준대로 <br>아낌없이 다 이뤄내 <br>원하는 걸 다 그려내 <br>어두워진 밤 이용해 <br>네가 다 이뤄낼 <br>네가 다 이뤄낼 수 있게 <br>Promise i love u <br>Work tonight i do <br>Work tonight i do <br>Promise i love u <br>Don't U know 오늘 밤 <br>Dirty night <br>Promise i love u <br>we go all night <br>Promise i love u <br>we go all night <br>Promise i love u <br>We go all night <br>전부 알 수 있어 a lot of 갇힌 <br>그늘 속에 light up <br>그래 어색한 걸 알아 <br>갇힌 생각들은 나눠 <br>물이 들어올 땔 알아 <br>Yeah I'm sufin' on 너의 파도 <br>너는 날 믿지 나도 그렇다 생각 말아 <br>어디까지 가든 no matter <br>가치로워진 너의 태도 <br>보여주길 바래 두배로 <br>어둠이 가려준 그대로 <br>아낌없이 다 이뤄내 <br>원하는 걸 다 그려내 <br>어두워진 밤 이용해 <br>네가 다 이뤄낼 <br>네가 다 이뤄낼 수 있게 <br>Promise i love u <br>Work tonight i do <br>Work tonight i do <br>Promise i love u <br>Don't U know 오늘 밤 <br>Dirty night <br>Promise i love u <br>we go all night <br>Promise i love u <br>we go all night <br>Promise i love u <br>We go all night <br>어두워진 밤 이용해 <br>네가 다 이뤄낼 수 있게 <br>어두운 밤 이용해 <br>너를 다 그려낼 수 있게 <br>오늘 밤의 나를 절대로 <br>넌 잊지 못해 모욕감 with you <br>어둠이 내린 다음 with you <br>]]></content><category term="Jhnovr" label="Jhnovr"/><category term="The Lie" label="The Lie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/Come_Over/</id><title>Jhnovr - Come Over - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:22+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/Come_Over/" title="Jhnovr - Come Over - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So baby work ya body yeah yeah <br>I know ya hit the red babe yeah <br>이 도신 그녈 깨워놨지 nah nah <br>아침의 너를 잊어 yeah yeah <br>So 외로운 밤 그녀는 <br>never 낭비 않아 <br>소리 없이 무댈 만들어 all night <br>짙은 메이크업 향이 달라 <br>another bitches 널 <br>다 흘겨보며 얘길 해도 <br>U don't care about it <br>You need somebody <br>lay it down yo body <br>Cause 이 밤의 넌 <br>the queen의 자리 유일하게 <br>You need somebody <br>널 데려가길 바라 <br>저기 위로 yeah yeah <br>But 어중간한 애들 <br>저기 뒤로 yeah yeah <br>Cause 오늘 밤의 너는 <br>queen의 자리 ah babe <br>Come over <br>Baby Come over <br>So Baby Come over <br>이 밤을 더 유일하게 <br>Come over <br>So Baby Come over <br>So Baby Come over <br>이 밤을 더 유일하게 <br>Gotta lotta things on ya mind <br>yeah yeah <br>But shawty 너는 신경 쓰지 않아 <br>yeah yeah <br>Uh 밤이 널 데려왔던 yeah <br>데려왔던 곳을 아는 한에 넌 <br>망설이겠지 but 이미 가벼워진 널 <br>알게 됐어 나의 눈을 봐 girl <br>곧 나의 옆인 채로 <br>You need somebody lay it <br>down yo body <br>Cause 이 밤의 넌 the queen의 자리 <br>오늘 밤에 so work it on me <br>Shawty prove it on me <br>색다른 하룰 보여줄 내게 어서 <br>put it down on me <br>Come over <br>Baby Come over <br>So Baby Come over <br>이 밤을 더 유일하게 <br>Come over <br>So Baby Come over <br>So Baby Come over <br>이 밤을 더 유일하게 <br>]]></content><category term="Jhnovr" label="Jhnovr"/><category term="Come Over" label="Come Over"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/For_Real/</id><title>Jhnovr - For Real - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:24+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/For_Real/" title="Jhnovr - For Real - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Young Tiller Don't play <br>하길 넌 원해 넌 <br>H-Town got your feelin <br>너는 그에게 <br>don't played 원해 no <br>그는 알지 못해 너의 가치를 <br>Girl you can prove it <br>to me all and more <br>Shawty 원한다면 <br>나는 모두 줄 수 있어 <br>그래 너에게로 <br>to you all and more <br>Shawty 원해 널 <br>Pour it up my baby <br>I just wanna know your pain <br>your damn thang <br>이제 거짓되게 널 두지 마 풀어 <br>Is that too much tell me <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>바라왔어 real love i know it <br>그는 더욱 깊은 곳에 널 가둬 <br>이제 벗어나 이정표는 바뀌어 <br>어두워진 도신 널 환영해 <br>술잔 위로 슬픔을 나눠야 해 <br>Middle finger up <br>네 모든 그 problem <br>지금 원하는 걸 도시는 알아 <br>뛰어들어 전부 가져 내 맘도 <br>저기 거짓된 녀석들과는 달러 <br>Pour it up my baby <br>I just wanna know your pain <br>your damn thang <br>이제 절대 너를 거짓되게 <br>더 두지 마 풀어 <br>Is that too much tell me <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>그녀는 바래 좀 더 <br>real love i know it <br>바래왔어 real love i know it <br>바래왔어 real love i know it <br>]]></content><category term="Jhnovr" label="Jhnovr"/><category term="For Real" label="For Real"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/Seoul_City/</id><title>Jhnovr - Seoul City - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:26+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jhnovr/Seoul_City/" title="Jhnovr - Seoul City - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ridin' around the city <br>Ma hommies told me <br>맛 가는 순간 did it <br>우린 젊은 mobbish boy <br>정신없지 매일이 <br>걱정 버려 놀자 <br>오늘 밤의 우린 Seoul city <br>Chillin around 홍대 <br>짧은 치마들의 night city <br>오늘 밤 we got a dream <br>oh we got a dream <br>끝을 잡는다면 deep <br>그래 가지 deep 난 <br>잠에 들지 않게 더 <br>내 잔을 더 채워 잔을 더 채워 <br>너무 많아 모든 걸 알긴 너무 <br>young하기에 yeah <br>계속해서 생겨나는 문제 <br>이건 너무 당연하기에 yeah <br>oh shit 왜 고민하려 해 굳이 <br>이 밤은 데려가래 damn bitches <br>꼰대들은 말해 정신 차려 hey <br>언제까지 그럴지 stop it <br>말을 하지 please stop it <br>그게 너와 나의 큰 차이 <br>물론 돈은 쌓여가겠지 <br>내 성실함은 가우디의 스케일 <br>All day all day <br>Another level another level <br>Ridin' around the city <br>Ma hommies told me <br>맛 가는 순간 did it <br>우린 젊은 mobbish boy <br>정신없지 매일이 <br>걱정 버려 놀자 <br>오늘 밤의 우린 Seoul city <br>Chillin around 홍대 <br>짧은 치마들의 night city <br>같은 동네 Jingko <br>I got your back <br>You know 그 싸늘했던 <br>동넬 떠난 뒤에 <br>도시 위로 불을 던졌네 <br>꺼져가는 놈들 we don't care <br>그들은 모를 이 기분에 woo <br>거침없이 늘어나는 술 <br>그래 흐려지는 눈 <br>흐려지지 않는 고민 <br>흐려지지 않는 고민 <br>지금 시간 위로 흘러가게 두지 <br>우린 young and wild free now <br>이 젊음이 진다해도 <br>막을 사람 또 where you at <br>찾지 못해 어디에 nothing <br>I'm Done up 'til sun up <br>Going to the top <br>Going to the top <br>어중간한 삶이 내 초점 <br>안에 있으면 왜 <br>매일같이 내 새로움을 찾게 돼 <br>Chillin with me <br>Chillin with me now <br>지금 이 순간을 위해 <br>Ridin' around the city <br>Ma hommies told me <br>맛 가는 순간 did it <br>우린 젊은 mobbish boy <br>정신없지 매일이 <br>걱정 버려 놀자 <br>오늘 밤의 우린 Seoul city <br>Chillin around 홍대 <br>짧은 치마들의 night city <br>오늘 밤 we got a dream <br>oh we got a dream <br>끝을 잡는다면 deep <br>그래 가지 deep 난 <br>잠에 들지 않게 더 <br>내 잔을 더 채워 잔을 더 채워 <br>]]></content><category term="Jhnovr" label="Jhnovr"/><category term="Seoul City" label="Seoul City"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Youngr/Monsters/</id><title>Youngr - Monsters - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:28+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Youngr/Monsters/" title="Youngr - Monsters - 가사"/><content type="html"><![CDATA[School bell rings I unpack my things <br>Another day of wasting my time <br>My head hurts my dog ate <br>my homework <br>I know that something ain't right <br>Teacher teacher <br>don't teach me things <br>That don't mean a thing to my life <br>'Cause today's not the day <br>for putting me in line <br>No stop telling me <br>what I gotta live for <br>You don't you don't know me <br>Stop telling me <br>I'm nothing but a dreamer <br>I'm a million miles away as I draw <br>Monsters from Mars with <br>familiar faces <br>Lines on a page 'cause <br>I'm just a daydreamer <br>And it'll all be over soon <br>over soon over <br>And we can all go home <br>9 o'clock I'm running out of luck <br>Wish I was waking up in my bed <br>Old man talking <br>I'm barely conscious <br>Didn't hear a word that he said <br>In one ear and out the other <br>Thoughts never touching the <br>sides of my head <br>Today's not the day <br>for learning anything <br>No stop telling me <br>what I gotta live for <br>You don't you don't know me <br>Stop telling me <br>I'm nothing but a dreamer <br>I'm a million miles away as I draw <br>Monsters from Mars with <br>familiar faces <br>Lines on a page 'cause <br>I'm just a daydreamer <br>And it'll all be over soon <br>over soon over <br>And we can all go home <br>And we can all go home <br>So please don't <br>think that you're right <br>Just 'cause I'm hurting your pride <br>I'm on the edge of my seat <br>My backside is begging me to leave <br>I got dreams of my own <br>I know things that <br>you could never know <br>I'm a million miles away as I draw <br>Monsters from Mars with <br>familiar faces <br>Lines on a page 'cause <br>I'm just a daydreamer <br>And it'll all be over soon <br>over soon over <br>And we can all go home yeah <br>And we can all go home yeah <br>And we can all go home <br>I'm a million miles away <br>I'm a million miles away <br>And we can all go home <br>]]></content><category term="Youngr" label="Youngr"/><category term="Monsters" label="Monsters"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stevie_Parker/Prey/</id><title>Stevie_Parker - Prey - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:30+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stevie_Parker/Prey/" title="Stevie_Parker - Prey - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'll be the masquerade in me <br>For a minute, I thought I didn't show <br>Don't see what's right in front of me <br>Just say it ain't so, it ain't so <br>Can't see past the lies in your face <br>So the words you say <br>My hands in the dark <br>Of the night just ain't the same <br>Or those of anyone else who comes my way <br>Fools break, yeah, yeah <br><br>I've spun a web and it's on your way <br>If you don't stay this time, I'll make you prey <br><br>Picture you and her tonight <br>The light's fading for me behind my eyes <br>'Cause I'm not living, I'm just biding my time <br>Wait your love to keep me satisfied <br>I can hear your sound of your footsteps on the street <br>Lost the smile of your skin to be the sheets <br>There's gotta be some way to make you stay <br>To fall bake, yeah, yeah <br><br>I've spun a web and it's on your way <br>If you don't stay this time, I'll make you prey <br>I've spun a web and it's on your way <br>If you don't stay this time, I'll make you prey <br><br>Can't see past the lies in your face <br>So the words you say <br>My hands in the dark <br>Of the night just ain't the same <br>Or those of anyone else who comes my way <br>Fools break, break <br><br>I've spun a web and it's on your way <br>If you don't stay this time, I'll make you prey <br>I've spun a web and it's on your way <br>If you don't stay this time, I'll make you prey]]></content><category term="Stevie Parker" label="Stevie Parker"/><category term="Prey" label="Prey"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Chrysanthemes_Feat_Shkyd/</id><title>LOAS - Chrysanthemes (Feat. Shkyd) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:49+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Chrysanthemes_Feat_Shkyd/" title="LOAS - Chrysanthemes (Feat. Shkyd) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'ai laisse s'echapper ma haine <br>Cache derriere ces lunettes noires <br>J'ignore ou cette route l'emmene <br>Les pieds coules dans l'desespoir <br>Enivre par les chrysanthemes, je l'aime <br>Plus que c'que mon sourire laisse voir <br>J'ai laisse s'echapper ma haine <br>Sans meme un au revoir <br>Je cris pour ceux qui me comprennent, trainent le soir tard <br>Prennent les routes de traverse dans le noir <br>Retrouver cette cite ancienne quelque part <br>Plus loin que ce qu'ils te laissent voir <br>La fin de l'histoire <br><br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>Violence silencieuse, violence, violence silencieuse <br>Des qu'j'fais, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>J'entends une reaction de mecs enerves dans la ville <br>Heureux <br>Ignorant <br>Heureux <br>Ignorant <br>Heureux <br>Ignorant <br>Ignorant <br>Ignorant <br>Ignorant <br>Ignorant <br>Ignorant <br>Ignorant <br><br>Violence <br>Violence <br>Violence <br>Violence <br>Violence <br>Violence <br><br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br><br>Ignorant <br><br>Previens tes potes <br>Sonne la revolte]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Chrysanthemes (Feat. Shkyd)" label="Chrysanthemes (Feat. Shkyd)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Nouvelle_Religion/</id><title>LOAS - Nouvelle Religion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:51+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Nouvelle_Religion/" title="LOAS - Nouvelle Religion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tu peux partir si tu veux, regarde la porte est ouverte <br>Observe l'heure tourner, ces angoisses qui nous gouvernent <br>Demoiselles aux yeux noisettes noisettes, noisettes <br>Suis je egoiste a vouloir etre moi meme <br>Pourquoi, pourquoi tant de temps gache <br>Pourquoi vouloir tant te cacher <br>Avaler tant de cachet <br>Ce depart tant redoute comme si tu voulais retrouver l'espoir, baise moi <br>Comme si tu voulais te trouver <br>Toutes ces choses dont il ne nous faudra pas parler <br>Toutes ces nevroses qui nous restent a partager <br>Suicide gracieux entre ta voix, tes chefs d'oeuvre physiques j'hesite <br>L'amour rend amnesique, j'aime ta beaute comme les autres mais j'crains pas ton obscurite <br>Attache tes cheveux en desordre, tu pleures comme si tu riais <br>Les ombres sur ton visage qu'la lumiere surligne <br>Comment te survivre Des qu'on pourra s'promettre que tout ira mieux <br>Partir loin d'ici et puis qu'un mourra vieux, si j'reviens frapper a ta porte, n'appelle pas les flics <br>Juste se dire adieu dans un sourire radieux <br>Ouragan dans le lit, jeux interdits <br>Impossible de definir ou tu commences, ou j'me termine <br>Si j'reviens frapper a ta porte, n'appelle pas les flics <br>L'amour rend amnesique <br>En bas de ta fenetre hey yo de la, de la D dans la 'teille d'eau <br>Revant de jours meilleurs ailleurs profitant de notre seille o <br>a l'interieur elle est cassee, j'voudrai la reparer, un reve si parfait, j'my suis egare <br>Dehors gronde la foule, ignore les ils ont peur de nous <br>Danse, danse, danse sur la corde raide le coeur de Lou <br>Solitude dans sa forteresse, apres minuit encore debout <br>Comme Vincent van Gogh son corps de reve, peindre des fleurs de foutre <br>Tu veux connaitre la mort, j'te donne des orgasmes en guise d'apercu <br>Ne demande pas ton chemin a une balle perdue, j'glisse sans y faire attention <br>Des hauts buildings aux pierres tombales, l'etrange ascension <br>D'un monstre tout c'qu'il y a de plus normal <br>C'est un poison mais je l'aime puisqu'il faut mourir quelque part <br>Elle me raconte ce reve, une maison, quelques hectares <br>Pourquoi pas prendre le large Pourquoi pas prendre le train <br>De quoi j'me plains La nuit cache mes hematomes bleus Klein <br>Elle est l'artiste et le chef d'oeuvre, la balle et la marre de sang <br>La mort et sa resurrection, j'n'ai pas d'reponse a toutes ces questions <br>Entraine a mourir, j'espere le faire un jour a la perfection <br>Elle est l'artiste et le chef d'oeuvre, la balle et la marre de sang <br>La mort, sa resurrection, ma nouvelle religion <br>Entraine a mourir, j'espere le faire un jour a la perfection <br>Petit Poucet sur la route du passe <br>Seme des canettes de biere ecrasees <br>J'sens son corps tressailler distraite <br>Si j'creve, utilise mon crane comme presse papiers d'misere <br>Elle aime l'odeur des vieux livres, elle manque de force de vivre <br>Pour tromper la routine, parfois on change de rive, le silence de la nuit ne m'aura jamais trahit <br>Contemple le secret de la mort, le regard ebahi <br>C'que t'appelles depression je l'appelle verite <br>J'n'ai pas d'reponse a tes questions mais ai je merite <br>Tous ces sentiments qui degoulinent comme une serie B <br>J'ravale ma fierte pour mieux cracher mes tripes <br>C'que t'appelles depression je l'appelle verite <br>J'n'ai pas d'reponse a tes questions mais ai je merite <br>Tous ces sentiments qui degoulinent comme une serie B <br>J'aurai juste voulu savoir c'que ca fait d'etre libre]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Nouvelle Religion" label="Nouvelle Religion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Chambre_237/</id><title>LOAS - Chambre 237 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:54+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Chambre_237/" title="LOAS - Chambre 237 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hein <br>egare dans l'systeme <br>Mes demons dansaient <br><br>egares dans l'systeme mes demons dansaient <br>Toutes plus grandes que le Diable en chaussures compensees <br>L'autre cote du miroir je sais comment c'est <br>J'vais arreter d'faire d'la merde pour mieux recommencer <br><br>J'viens d'un peuple de geants geants, geants d'un continent perdu, mes comptines chantees sous un masque de mechant mechant <br>Fin du monde romancee, le decompte a commence, renaitre de mes cendres <br>Barbe de legende <br>Depuis qu'je suis sur Terre je ne fais que danser, qu'elle ecarte les jambes <br>De la boue de l'essence de la boue de l'essence, j'avoue j'ai de l'aisance j'avoue j'ai de l'aisance <br>Univers calibre, enferme a jamais la roue des renaissances la roue des renaissances <br>J'traine mes baskets usees <br>Sans permis d'exister <br>Temoins de Jehovah, l'amour frappe a ma porte, moi j'suis parti pisser <br>J'resterai coince dans l'aquarium comme un poisson dans l'eau dans une paire de Requins dans une paire de Requins <br>Je ne crois plus en l'Homme mais je crois en la drogue et au corps feminin et au corps feminin <br>Il parait qu'le dormeur doit se reveiller, une montagne de billets en guise d'oreiller <br>Pourquoi pas vendre la drogue y'a pas d'sot metier, dans ce grand monde bourgeois tout ensoleille <br>D'la vodka, d'la bonne came d'la vodka, d'la bonne came, desole ma bonne dame, j'vote pas <br>J'n'ai besoin qu'de mes potes, d'une meuf pas trop conne et d'un bon avocat <br>La musique des spheres tourne au ralenti, telles ces voitures silencieuses qui rodent en ville <br>Vivre pour se buter, oui j'en meurs d'envie, la nuit je me reveille et tout part en vrille <br><br>23 juillet, 23 juillet, 23 juillet, oh <br>23 juillet, oh <br>23 juillet <br>23 juillet, 23 juillet, 23 juillet, oh <br>23 juillet, oh <br>23 juillet <br><br>egares dans l'systeme mes demons dansaient <br>Toutes plus grandes que le Diable en chaussures compensees <br>L'autre cote du miroir je sais comment c'est <br>J'vais arreter d'faire d'la merde pour mieux recommencer <br><br>C'est toujours la meme merde <br>Sous la ceinture d'Orion <br>Et un secret etrange et derangeant se cache dans les statues Dogons <br>Le bonheur en sachet s'vend dans de petits pochons <br>Ou le sang de Vierge souillee a coule piquee par le Scorpion morpion <br>T'en apprends tellement plus en faisant une nuit blanche qu'en une vie de sommeil une vie de sommeil <br>Dans un miroir sans tain je cherche mon reflet car il fuit le soleil car il fuit le soleil <br>Le cul sur une moto et la tete a Toto sur les bulletins scolaires sur les bulletins scolaires <br>Mon coeur s'est console dans le rire insolent d'une putain solaire, mon frere <br>J'parle au peuple de la Lune j'parle au peuple de la Lune, vouloir faire de la thune vouloir faire de la thune <br>La misere en offrande, voitures de flics en flamme pour les dieux du bitumes oui les dieux du bitumes <br>L'oeil au milieu du front <br>Faire entrer les milliards, est ce que j'vais finir en HP, en cure de desintox' depece sur l'billard <br>Reste que l'amour dans un bunker, l'etre humain dans un zoo l'amour dans un bunker, l'etre humain dans un zoo <br>Si tu perces mon coeur j'verse deux larmes dans un seau Si tu perces mon coeur j'verse deux larmes dans un seau <br>Regarde ces bourgeois quoi qui rient de mon ivresse OK <br>Mais ils rient un peu moins quand j'emmene leur fille faire des tours dans ma caisse vroom, vroom <br>Le Rap ca mene a rien, ca tombe bien j'vais nulle part ou peut etre en Enfer <br>Corps de poupees bulgares, sept roses sur une croix noire, nevrosees du trottoir <br>echappe de justesse des chateaux cathares, le regard camera <br>Pour tourner de grandes scenes <br>Unite 731 <br>Chambre 237 <br><br>23 juillet, 23 juillet, 23 juillet, oh <br>23 juillet, oh <br>23 juillet <br>23 juillet, 23 juillet, 23 juillet, oh <br>23 juillet, oh <br>23 juillet <br><br>Akeda]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Chambre 237" label="Chambre 237"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Ecraser_Une_Larme/</id><title>LOAS - Ecraser Une Larme - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:56+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Ecraser_Une_Larme/" title="LOAS - Ecraser Une Larme - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Perdre son temps dans les soirees de racailles, de canailles, se dirent que les gens n'ont pas d'ame <br>Prendre le soleil dans le parc ou les petits thugs se baignent dans le canal <br>Rien dans la tete, c'que j'raconte est banal, comme toutes ces phrases de merde qui s'ecrivent sur les tee shirts streetwears de Paname <br>L'armoire pleine de Benibla, devoir vendre la Bledina <br>Trop d'gens penibles, prendre le periph', sortir Porte des Lilas <br>Ranger mes livres, tenter d'ecrire, je sais j'me fais du mal <br>Vider l'appart', la haine en HP et l'amour au tribunal <br>J'perds mes cheveux, j'mange plus rien <br>Frauder le tram', me faire cramer par des toxico's car j'en connais plus d'un <br>Ouais j'en connais plus d'un qui trempe dans l'crime, j'connais la faim donc quand j'delire j'oublie de prendre l'temps d'vivre <br>Pas tous connaissent cette vie la sur la peau le trace d'une lame <br>Rever d'une belle villa et d'une grosse voiture, prendre le volant pour mieux ecraser une larme <br>De joie comme cette fille la <br>Me drague et m'evitera <br>Rever d'une belle villa et d'une grosse voiture, prendre le volant pour mieux ecraser une larme <br><br>Et je ne comprends pas pourquoi <br>Car je te fais du mal <br>Mais sans jamais vouloir t'en faire <br>Alors ne pleure pas pardonne moi <br>Ce sera la derniere fois <br>Sans toi je suis seul <br>Sans toi mon amour <br>La vie ne signifie plus rien <br>A quoi servent les nuits <br>A quoi servent les jours <br>Sans toi je suis seul <br>Sans toi mon amour]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Ecraser Une Larme" label="Ecraser Une Larme"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/17072009/</id><title>LOAS - 17072009 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:07:58+09:00</updated><published>2018-04-09T16:07:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/17072009/" title="LOAS - 17072009 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baptise dans le chlore a moitie mort dans la piscine, dehors j'entends les voix des gens qui tapent la coke dans la cuisine <br>Plie en deux pour la priere a la dame blanche et ses disciples si la verite est ailleurs c'est que le mensonge est ici <br>J'fixe le ciel droit dans les yeux mais je vois qu'des etoiles fuyantes <br>J'suis en train de rater ma vie, pas grave je prendrai la suivante <br>J'partirai comme j'suis arrive dans un grand geste d'amour sanglant <br>J'suis meme pas un etre humain, putain j'fais toujours semblant toujours semblant <br>Jean trempe, je vide mes poches, un briquet mort, quelques llets bi <br>Trop de gens qui viennent me parler, bordel mais vous etes qui <br>Une meuf demande mon numero, elle m'offre un verre <br>Est ce que tu t'rappelleras de mon blase quand on s'recroisera en enfer <br>Lache ma bite, j'crache ma cig', bien dans les cendres, j'reste assis <br>Quelques selfies avec Dieu, signes de gangs, flash d'acides, j'lis la mort sur les visages <br>Toujours plus d'drogue, moins d'larmes, fruit defendu, le pendu ne tombe jamais tres loin d'l'arbre <br><br>Le temps me fait defaut, j'aiguise mes defauts pour lui faire honneur <br>Bruler mon ame aupres de belles femmes avec des rondeurs <br>Partir sourire aux levres car c'est comme ca que les heros meurent <br>17072009 <br>Le temps me fait defaut, j'aiguise mes defauts pour lui faire honneur <br>Bruler mon ame aupres de belles femmes avec des rondeurs <br>Partir sourire aux levres car c'est comme ca que les heros meurent <br>17072009 <br><br>Les pieds au bord du vide tout en haut d'un grand immeuble <br>Torse nu avec mon jean, dans la main 'teille de liqueur <br>Le soleil doucement se leve, vie de rockstar avant l'heure <br>Dites moi pourquoi les gens deviennent importants que quand ils meurent <br>Regarde le monde en miniature, j'reve de bruler vos maisons <br>Faire un grand pas en avant pour mieux briser l'horizon <br>Tout en bas les gens s'agitent comme de la viande en mouvement <br>Sous cellophane, le drame social est etouffant <br>Animal redevenu dans cette illusion de matiere, perdu dans ce grand jardin ou Dieu n'a pas mit de barriere <br>J'ne vois qu'des morts et des demons, j'achete de la drogue, j'vends des mots <br>Ma vie defile en VHS comme une mauvaise bande demo <br>Dormir ce doux souvenir a force j'en oublie mes reves, j'me sens me vider de mon sang <br>Alors j'avance sourire aux levres, depuis c'matin j'observe la Terre <br>De ma station orbitale, reveil brutal, menotte sur un putain d'lit d'hopital <br><br>Le temps me fait defaut, j'aiguise mes defauts pour lui faire honneur <br>Bruler mon ame aupres de belles femmes avec des rondeurs <br>Partir sourire aux levres car c'est comme ca que les heros meurent <br>17072009 <br>Le temps me fait defaut, j'aiguise mes defauts pour lui faire honneur <br>Bruler mon ame aupres de belles femmes avec des rondeurs <br>Partir sourire aux levres car c'est comme ca que les heros meurent <br>17072009 <br><br>Mes souvenirs dans une vieille tele <br>Images floues, promesses brisees <br>Agonie mon amour, un patronyme trop lourd, anonyme dans la foule <br>J'ecoute les rumeurs et j'les laisse pisser <br>Mes souvenirs dans une vieille tele <br>Images floues, promesses brisees <br>Agonie mon amour, un patronyme trop lourd, anonyme dans la foule <br>J'ecoute les rumeurs et j'les laisse pisser]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="17072009" label="17072009"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Vieux_Frere_Feat_Hyacinthe/</id><title>LOAS - Vieux Frere (Feat. Hyacinthe) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:00+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Vieux_Frere_Feat_Hyacinthe/" title="LOAS - Vieux Frere (Feat. Hyacinthe) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Entre les mains, le poids des doutes et toutes ces bagues <br>Les anneaux d'Saturne sur mes Nike defient l'grand manitou <br>La vie virtuelle, tous ces likes, poupees naives, purple panic room <br>Le peuple est sur ecoute et personne n'a les couilles de fixer l'abime <br>Ouais c'est ma iv e, pas un jour qui passe sans que je pense a Bilal vieux frere <br>Misere humaine, detresse animale <br>L'ivresse de toutes ces drogues, drole de cauchemars cannibales <br>Mechant prince sur vos portes blindees <br>J'promene une scie en metal et les dents grincent <br>De quelle humilite tu m'parles Regarde toutes vos divinites sont mortes assoiffees d'sexe car il n'y a plus qu'ca qui reconforte <br>Les rapports etranges et tranchants tous ces corps, entasses dans les transports, attendant que le temps les emporte <br>Esprit de liberte, les grands etres sont avec toi, mes ailes se deploient <br>J'espere mourir sobre, courant sur les toits <br>Mon fils, mon etoile, pardonne moi cette farce obscene <br>Il ne me reste plus qu'a, tuer le personnage, sortir de scene et rentrer dans l'histoire <br><br>Maintenant que t'es passe de l'autre cote du miroir, cette nouvelle liberte, dis moi qu'est ce que t'en dis vieux frere <br>Je ne t'oublie pas, j'reste accroche a mes reves mais c'est pour l'amour de mon fils que je reste en vie vieux frere <br>En souvenir de nos virees, la nuit s'dechire en un eclair, des taches de peinture sur la veste en jeans vieux frere <br>La solitude de l'univers, coeur chavire lorsque mes demons sortent de l'ombre et que je resplendis <br><br>J'ai fait un dessin avec ma tristesse et mes peurs <br>Dans la fumee d'essence, regarder l'monde pendant des heures <br>Tout seul sur une ile, mourir dans les cimes <br>Je cherche ma place entre les statuts de cire <br>Entre le sexe et l'abime, la fureur du monstre foule <br>Tu m'as vole mon coeur, je ne sais plus si je souffre <br>Pret a tuer pour une treve, titubant dans la cours <br>Je comprends le sexe, mais pas l'amour <br>Cette nuit j'ai reve d'avenir et j'ai reve de feu <br>Trop tard pour faire un voeu <br>Regarder l'diable dans le blanc des yeux <br>Je nous ai vus, mon frere et j'ai reve de mieux <br>Paname brillait, Paname grillait, crier les flammes jusqu'aux cieux <br>J'derive vers le crepuscule et j'embrasse mes peurs <br>Un fardeau dur a porter comme Ute Messner <br>a ce qu'il parait le heros meurt a la fin, ca tombe bien j'en suis pas un <br><br>Maintenant que t'es passe de l'autre cote du miroir, cette nouvelle liberte, dis moi qu'est ce que t'en dis vieux frere <br>Je ne t'oublie pas, j'reste accroche a mes reves mais c'est pour l'amour de mon fils que je reste en vie vieux frere <br>En souvenir de nos vires, la nuit s'dechire en un eclair, des taches de peinture sur la veste en jeans vieux frere <br>La solitude de l'univers, coeur chavire lorsque mes demons sortent de l'ombre et que je resplendis <br><br>Maintenant que t'es passe de l'autre cote du miroir, cette nouvelle liberte, dis moi qu'est ce que t'en dis <br>Je ne t'oublie pas, j'reste accroche a mes reves mais c'est pour l'amour de mon fils que je reste en vie <br>En souvenir de nos vires, la nuit s'dechire en un eclair, des taches de peinture sur la veste en jeans <br>La solitude de l'univers, coeur chavire lorsque mes demons sortent de l'ombre et que je resplendis]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Vieux Frere (Feat. Hyacinthe)" label="Vieux Frere (Feat. Hyacinthe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/La_Lune/</id><title>LOAS - La Lune - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:02+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/La_Lune/" title="LOAS - La Lune - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mon fils j'te dirai jamais c'que j'pense de ta mere, Dieu m'en preserve, ce serait t'insulter <br>La verite ne sort qu'apres deux, trois verres, si tu l'exprimes tu finis inculpe <br>Insulte par une demoiselle qui sait mieux qu'toi c'que tu dois faire <br>Tous les soirs je quitte la Terre de travers mais c'est pas l'sujet <br>Bien sur j'n'ai qu'la solitude sur les epaules lourdes, peine bien purgee <br>Si y a du grabuge j'garde une capuche sur la tete, j'suis qu'un insurge <br>Mais j'te rassure j'assure toujours mes arrieres, pas sur d'etre du bon cote d'la barriere <br>Quand j'ecoute sous un ciel azur le dialogue absurde d'une future ex butee <br>LOAS mais qu'est ce tu fais Viens on fait du sexe, tu sais qu'tu m'plais <br>C'est quoi la suite Refonder une famille, un berger allemand et des sextuples <br>Ah, sextuples, impossible que j'me laisse perturber <br>Cette planete marche sur la tete, et faut vendre de la farine pour faire du ble <br>Pour faire du ble j'dois perdurer, tenter cette clientele qui saigne du nez <br>Saigne du nez, impossible que j'me laisse perturber <br>Cette planete marche sur la tete, et j'lui vends de la farine pour m'faire du ble <br><br>Un jour je decrocherai la Lune, j'suis qu'un rate, je l'regrette 'man <br>Ils disent que j'serai jamais connu, on verra bien a mon enterrement <br>J'ai tout l'temps des hallu', j'me soigne mais j'crois qu'c'est pas l'bon traitement <br>Je t'ai traite de pute, desole mais je l'pense vraiment <br><br>Toutes ces fois ou tu refuses de parler au telephone parce que t'es pas content ou trop occupe <br>Tu m'fais comprendre que ta mere est folle, qu'elle fait tout ca pour me torturer <br>J'te dirai jamais d'arreter l'ecole, on laissera le batiment bruler <br>Puis on dansera pieds nus sur son cadavre jusqu'a c'que les vers lui sortent du nez <br>On ira toucher le soleil et voler ses rayons juste pour l'importuner <br>Puis sur une grande feuille blanche avec deux, trois crayons on s'dessinera un destin fortune <br>Avec une grande maison, tres grande maison, qu'on construira nous memes comme des portugais <br>Et un tres grand jardin avec tout plein d'amis qu'on pourra inviter a l'heure du the <br>Une maman d'ebene et un papa d'ivoire, personne a se comparer dans le miroir <br>J'ai peur que tu m'oublies m'efface de l'histoire, j'espere que tu pardonneras tous mes deboires <br>Maman d'ebene et un papa d'ivoire, laisse moi une place au chaud dans ta memoire <br>J'ai le coeur qui saigne, coeur qui saigne <br>Mais j'ai envie d'y croire <br>Envie d'y croire, putain d'exutoire pour ca que j'te raconte toute cette histoire <br>Toute cette histoire, laisse moi une place au chaud dans ta memoire <br>J'ai le coeur qui saigne, coeur qui saigne <br>Mais j'ai envie d'y croire <br><br>Un jour je decrocherai la Lune <br>J'suis qu'un rate, je l'regrette 'man <br>Ils disent que j'serai jamais connu, on verra bien a mon enterrement <br>J'ai tout l'temps des hallu', j'me soigne mais j'crois qu'c'est pas l'bon traitement <br>Je t'ai traite de pute, desole mais je l'pense vraiment]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="La Lune" label="La Lune"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Flingue_En_Porcelaine/</id><title>LOAS - Flingue En Porcelaine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:04+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Flingue_En_Porcelaine/" title="LOAS - Flingue En Porcelaine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ah ah ah, ah ah <br>Ah ah ah ah, la la la la la <br>Oh oh hein <br>Ouais, ouais, ouais, ouais <br><br>5 heures, le jour se leve, la main sur le rideau <br>En apnee dans le lit, rejoindre son corps de reve <br>Cauchemars dans le frigo, les pieds au bord du vide <br>Un flingue en porcelaine, rever les yeux mi clos <br>D'un monde imprevisible, des fleurs sur son squelette <br>Elle me dit que j'suis beau, j'suis beau <br>J'suis beau, dis moi encore je t'aime <br><br>J'veux qu'on arrete d'se fonceder mon coeur <br>Rassure moi, j'veux qu'on arrete d'se fonceder mon coeur <br>Rassure moi, rassure moi <br>Rassure moi mon coeur <br>Rassure moi, rassure moi, rassure moi <br><br>Un ange a la fenetre, au dos des ailes de plomb <br>Nuage dans les poumons, retourner dans ce reve <br>Au ciel flottent les moutons, arc en ciel sur goudron <br>Deux indiens de western partis chasser le dragon <br>En oublier son nom, du sexe dans le vestiaire <br>Affronter ses demons, c'est bon, c'est bon <br>Regarde je me laisse faire <br><br>J'veux qu'on arrete d'se fonceder mon coeur <br>Rassure moi, j'veux qu'on arrete d'se fonceder mon coeur <br>Rassure moi, rassure moi <br>Rassure moi mon coeur <br>Rassure moi, rassure moi, rassure moi <br><br>Pourquoi papa, pourquoi t'es pas la]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Flingue En Porcelaine" label="Flingue En Porcelaine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Carcosa/</id><title>LOAS - Carcosa - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:06+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Carcosa/" title="LOAS - Carcosa - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dans ma tete j'suis plusieurs <br>Mais toi et moi ne le sommes pas <br>Ils diront que j'suis fou <br>Pour se persuader qu'ils ne le sont pas <br><br>Elles disent toutes qu'elles m'aiment <br>Toutes qu'elles m'aiment, toutes qu'elles m'aiment <br>Ensuite elles me haissent <br>Pourtant j'reste le meme, j'reste le meme <br>Le coeur pres des valises <br>Elles disent toutes qu'elles m'aiment <br>Toutes qu'elles m'aiment, toutes qu'elles m'aiment <br>Ensuite elles me haissent <br>Pourtant j'reste le meme, j'reste le meme <br>Je poursuis ma vie <br><br>Mes weekends sont plus longs que vos semaines <br>a l'horizontale <br>Tu s'rais d'ja mort si t'avais la vie que je mene <br>a l'horizontale <br>Compte l'argent, grammes de C sous les semelles <br>a l'horizontale <br>a Carcosa dans les clubs ou je traine <br>a l'horizontale <br><br>Elles disent toutes qu'elles m'aiment <br>Toutes qu'elles m'aiment, toutes qu'elles m'aiment <br><br>J'sais pas qui j'suis vraiment en retient le Tres Grand <br>Macchabee a la craie, autoportrait rate <br>a grands coups de traits blancs <br>J'sens le piege se refermer, et se resserrer la laniere <br>L'amour embelli la matiere, contre le langage du temps <br>Quand je rentre dans le club, une meuf sous chaque bras <br>Je ne sais pas c'que je fais, quelques grammes de C <br>Aligner leurs chakras <br>J'sens le piege se refermer, et se resserrer la laniere <br>L'amour embelli la matiere, contre le langage du temps <br><br>Mes weekends sont plus longs que vos semaines <br>a l'horizontale <br>Tu s'rais d'ja mort si t'avais la vie que je mene <br>a l'horizontale <br>Compte l'argent, grammes de C sous les semelles <br>a l'horizontale <br>a Carcosa dans les clubs ou je traine <br>a l'horizontale <br><br>Elles disent toutes qu'elles m'aiment <br>Toutes qu'elles m'aiment, toutes qu'elles m'aiment <br><br>Sorti prendre l'air <br>Avant le meurtre de sang froid <br>J't'offre mon ADN <br>Un bouquet de mes angoisses <br>Sorti prendre l'air <br>Avant le meurtre de sang froid <br>Donne moi tes levres <br>Que j'm'epanouisse en toi <br><br>Sans toi]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Carcosa" label="Carcosa"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/VLV/</id><title>LOAS - VLV - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:09+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/VLV/" title="LOAS - VLV - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Des que, des qu'j'fais c'morceau ca part en vrille <br>J'entends une reaction de mecs enerves dans la ville <br>Vise la lune mais si il le faut vise les insignes <br>Nous userons de la force, puisqu'il en est ainsi <br>Est ce que vous entendez le chaos qui vient <br>Sortir les honnetes gens de leur quotidien <br>De cette complicite passive des tags d'acide dans le Noctilien <br>Nos coeurs se font la guerre la nuit, mur de hieroglyphes traduit <br>On ne peut dompter ceux qui n'ont rien a vendre <br>Ni comprendre ce qui est gratuit <br>Appuie sur le spray on est bien, rien a foutre que ca plaise, l'inevitable on y vient <br>Heureux, ignorant, acceptant le danger, de regarder le monde un derniere fois comme si on pouvait le changer <br><br>Une drole d'epoque appelle de droles d'idees <br>Ce serait vraiment dommage de ne pas en profiter <br>Toute societe a les crimes qu'elle merite <br>Tous les moyens sont bons pour s'exprimer <br>Une drole d'epoque appelle de droles d'idees <br>Ce serait vraiment dommage de ne pas en profiter <br>Previens tes potes, sonne la revolte, que tous entendent le <br>Vent qu'est en train d'tourner <br><br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Viens te mettre au courant, deux doigts dans la prise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vise les banques d'un gros pave dans la vitre <br><br>Il n'y a pas de beaute sans fracture <br>Pas d'endettement sans facture <br>Pas de revolution sans chanson <br>Pas de chef d'oeuvre sans rature <br>Des rodeos dans les voitures <br>Quels sont donc tous ces crimes impunis que les videos capturent <br>Des formes humaines dans les tornades <br>Decors infernal, les porcs dans le formol, flashball et port d'arme <br>Le desordre et la violence contre la paix des cimetieres <br>J'voulais juste changer l'monde, taches de peinture sur l'epiderme <br><br>Une drole d'epoque appelle de droles d'idees <br>Ce serait vraiment dommage de ne pas en profiter <br>Une societe a les crimes qu'elle merite <br>Tous les moyens sont bon pour s'exprimer <br>Une drole d'epoque appelle de droles d'idees <br>Ce serait vraiment dommage de ne pas en profiter <br>Previens tes potes, sonne la revolte, que tous entendent le <br>Vent qu'est en train d'tourner <br><br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Viens te mettre au courant, deux doigts dans la prise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vise les banques d'un gros pave dans la vitre <br><br>Tu connais la rengaine, si t'aimes quelque chose <br>Ne cherche pas a savoir comment c'est fait <br>Je traine en attendant que les forces de l'ordre <br>Donnent un raison valable a mon deces <br>La haine et la violence dans un bouquet d'roses <br>Rejoins moi dans les emeutes on va s'aimer <br>Regarde les cieux, j'parle avec dieu <br>Pourtant je n'suis qu'une faute de frappe sur son CV <br><br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Viens te mettre au courant, deux doigts dans la prise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Violence silencieuse, plongee dans la crise <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vise les banques d'un gros pave dans la vitre <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme <br>Vive le vent, vive le vent, vive le vandalisme]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="VLV" label="VLV"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Tremblement_De_Terre/</id><title>LOAS - Tremblement De Terre - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:08:11+09:00</updated><published>2018-04-09T16:08:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LOAS/Tremblement_De_Terre/" title="LOAS - Tremblement De Terre - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tremblement de terre ligne de temps, super heros depressif <br>Plein de haine, vide dedans, solitude et Nemesis <br>Des recits d'heresie, des vitrine, des pave <br>Le choc des cultures, la voix eraillee <br>La conscience d'un saint, la vie d'un deprave <br>Depuis l'HP j'vois le monde en HD cramer <br>Mon pere pardonnez moi j'ai peche de l'ecaille de poisson <br>Sur la route des exces de vitesse et des ecarts de boisson <br>Un prophete dans le ventre du monstre, salle de cine, salle de shoot <br>Voyons, j'suis qu'un bouffon c'est certain mais vos enfants m'ecoutent <br>Les deux poings sur la table, une grosse paire dans le calbute <br>a croire qu'ma vie est une blague, nombreux sont ceux qui en attendent la chute <br>LOAS personnage de fiction, je depasse de la realite <br>a l'etroit dans le cadre en train d'fuir la precarite <br>Entre la nationale 7 et l'autoroute j'irai retrouver ma tribu <br>Des roues arrieres sur le scooter, des reves indiens sous l'abribus <br>Des caillots de sang dans le ventricule en attendant d'etre riche <br>DFHDGB, les Hommes mentent mais pas les chibres <br>Ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah <br>Cherche la cle]]></content><category term="L.O.A.S" label="L.O.A.S"/><category term="Tremblement De Terre" label="Tremblement De Terre"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yvonne_Catterfeld/Tur_Und_Angel_Feat_Chima/</id><title>Yvonne_Catterfeld - Tur Und Angel (Feat. Chima) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:14:43+09:00</updated><published>2018-04-09T16:14:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yvonne_Catterfeld/Tur_Und_Angel_Feat_Chima/" title="Yvonne_Catterfeld - Tur Und Angel (Feat. Chima) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Richte mich ein zwischen Tur und Angel <br>Von so viel'n halben Sachen umstellt <br>Mit der Zeit hat sich's angesammelt <br>Und jetzt such' ich einen Platz fur mich selbst <br>Setz' einen Fuss nach vorn <br>Der andre steckt im Gestern fest <br>Jeden Tag zwischen Tur und Angel <br>Bin uberall und verpasse mich selbst <br><br>Doch bei dir ist alles anders, du lasst mich hier nicht steh'n <br>Ermutigst mich zu bleiben, auszupacken, loszuleben <br><br>Und mit dir komm' ich heim <br>Lasst mir Raum und die Zeit <br>Du zeigst mir, worauf es ankommt <br>Dass wir ankomm'n, dass wir ankomm'n <br>Denn mit dir komm' ich heim <br>Du sortierst, was mich treibt <br>Bist bei mir, wenn's drauf ankommt <br>Lasst mich ankomm'n, endlich ankomm'n <br><br>Alles geseh'n zwischen Tur und Angel <br>Und gemerkt, hier gehor' ich nicht hin <br>Jetzt sehn' ich mich nach 'nem Wandel <br>Nicht nur suchen, auch endlich mal finden <br>Du rahmst mir meine Bilder <br>Stellst das Haus mit Liebe voll <br>Ich glaub', geh'n ist nur Silber <br>Im Bleiben liegt das Gold <br><br>Und mit dir komm' ich heim <br>Lasst mir Raum und die Zeit <br>Du zeigst mir, worauf es ankommt <br>Dass wir ankomm'n, dass wir ankomm'n <br>Denn mit dir komm' ich heim <br>Du sortierst, was mich treibt <br>Bist bei mir, wenn's drauf ankommt <br>Lasst mich ankomm'n, endlich ankomm'n <br><br>Mit dir komm' ich heim <br>Lasst mir Raum und die Zeit <br>Du zeigst mir, worauf es ankommt <br>Dass wir ankomm'n, dass wir ankomm'n <br>Und mit dir komm' ich heim <br>Lasst mir Raum und die Zeit <br>Du zeigst mir, worauf es ankommt <br>Dass wir ankomm'n, dass wir ankomm'n <br>Denn mit dir komm' ich heim <br>Du sortierst, was mich treibt <br>Bist bei mir, wenn's drauf ankommt <br>Lasst mich ankomm'n, endlich ankomm'n]]></content><category term="Yvonne Catterfeld" label="Yvonne Catterfeld"/><category term="Tur Und Angel (Feat. Chima)" label="Tur Und Angel (Feat. Chima)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/미친사랑의_노래/</id><title>발라드_공장 - 미친사랑의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:15:28+09:00</updated><published>2018-04-09T16:15:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%AF%B8%EC%B9%9C%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="발라드_공장 - 미친사랑의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 사랑한 죄로 깊은 한숨으로 하룰 보내고 <br>입을 막아도 눈을 가려도 너 하나만 찾게 돼 <br>애써 추억을 삼켜봐도 다시 내 가슴에 남아서 <br>니 이름만 또 부르게 돼 니가 보고싶어 <br><br>널 사랑하니까 전부니까 내 삶 널 위해 쓰고싶어 <br>열번을 웃고 천번을 울더라도 <br>너 하나만 사랑하고 싶어 <br>세상 앞에 크게 소리치고 싶은데 <br>사랑해 사랑해 널 사랑해서 오늘도 살아가 <br><br>약한 가슴 때문에 니가 없이는 난 안될 것 같아 <br>다시 생각나 다시 찾게 돼 추억이란 몹쓸 말 <br>적은 나의 사랑 때문에 니가 너무 힘들었나봐 <br>널 사랑했던 벌이라면 내가 다 받을게 <br><br>널 사랑하니까 전부니까 내 삶 널 위해 쓰고싶어 <br>열번을 웃고 천번을 울더라도 <br>너 하나만 사랑하고 싶어 <br>세상 앞에 크게 소리치고 싶은데 <br>사랑해 사랑해 널 사랑해서 오늘도 살아가 <br><br>너 없이는 하루도 자신없어 <br>어떻게 널 잊니 어떻게 지우니 아파도 <br><br>이별 앞에 웃을 수 있는건 <br>니가 선물한 추억 때문에 <br>사는 동안 언젠가 날 찾을지 몰라 <br>그리워 그리워 난 그리워서 오늘도 기다려]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="미친사랑의 노래" label="미친사랑의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/고해/</id><title>발라드_공장 - 고해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:15:30+09:00</updated><published>2018-04-09T16:15:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B3%A0%ED%95%B4/" title="발라드_공장 - 고해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어찌합니까 어떻게 할까요 <br>감히 제가 감히 그녀를 사랑합니다. <br>조용히 나조차 나조차도 모르게 <br>잊은 척 산다는 건 살아도 죽은겁니다 <br><br>세상의 비난도 미쳐 보일 모습도 모두 다 알지만 <br>그게 두렵지만 사랑합니다 <br><br>어디에 있나요 제 애기 정말 들리시나요 <br>그럼 피 흘리는 가엾은 제 사랑을 알고 계신가요 <br>용서해주세요 벌하신다면 저 받을게요 <br>허나 그녀만은 제게 그녀 하나만 허락해 주소서 <br><br>어디에 있나요 제 애기 정말 들리시나요 <br>그럼 피 흘리는 가엾은 제 사랑을 알고 계신가요 <br>용서해 주세요 벌하신다면 저 받을게요 <br>허나 그녀만은 제게 그녀 하나만 허락해 주소서 <br><br>어디에 있나요 제 애기 정말 들리시나요 <br>그럼 피 흘리는 가엾은 제 사랑을 알고 계신가요 <br>용서해주세요 벌하신다면 저 받을게요 <br>허나 그녀만은 제게 그녀 하나만 허락해 주소서]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="고해" label="고해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/눈물이_뚝뚝/</id><title>발라드_공장 - 눈물이 뚝뚝 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T16:15:32+09:00</updated><published>2018-04-09T16:15:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%B4_%EB%9A%9D%EB%9A%9D/" title="발라드_공장 - 눈물이 뚝뚝 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가네요 점점 멀어지네요 <br>가네요 점점 작아지네요 <br>가네요 그댈 좀 더 보고 싶은데 <br>좀 더 기억하고 싶은데 <br>자꾸 번져 가네요 <br><br>널 사랑해 소리쳐서 불러보고 싶어 <br>사랑해 웃으면서 보낼 수가 없어 <br>미안해 뒤돌아 봐 줄 수 없겠니 <br>사랑하니까 하루라도 멀어질 수 없어 <br>내 맘을 알잖아 <br>제발 돌아봐줘요 제발 <br><br>아나요 눈물 흘리는 날 <br>아나요 그냥 서있는 걸 <br>아나요 내 모습이 이래요 <br><br>널 사랑해 소리쳐서 불러보고 싶어 <br>사랑해 웃으면서 보낼 수가 없어 <br>미안해 뒤돌아 봐 줄 수 없겠니 <br>사랑하니까 하루라도 멀어질 수 없어 <br>내 맘을 알잖아 <br>제발 돌아봐줘요 제발 <br><br>다신 내게 죽을 만큼 아픈것 조차 <br>지금 나는 느낄 수도 없어 <br>오직 돌아보기만 바래 <br><br>기다릴게 <br>이 자리에 멈춘 채로 널 기다릴게 <br>한걸음도 움직이지 않고 <br>너만을 기억하고 또 기억할게 <br><br>사랑하니까 한 순간도 잊지 않을꺼야 <br>내 맘을 알잖아 <br>제발 돌아봐줘요 제발 <br>다시 내게]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="눈물이 뚝뚝" label="눈물이 뚝뚝"/></entry></feed>