<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:46:44+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로맨틱_펀치/코스믹_자이브_Cosmic_Jive/</id><title>로맨틱_펀치 - 코스믹 자이브 (Cosmic Jive) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:04+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%A7%A8%ED%8B%B1_%ED%8E%80%EC%B9%98/%EC%BD%94%EC%8A%A4%EB%AF%B9_%EC%9E%90%EC%9D%B4%EB%B8%8C_Cosmic_Jive/" title="로맨틱_펀치 - 코스믹 자이브 (Cosmic Jive) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 XX 여기는 뭐야 <br>밤새 무슨짓을 한거야 대체 <br>이봐 지금 뭐하자는거야 <br>내가 있을 곳은 여기가 아냐 <br>어디선가 날 부르고 있어 <br>where's my lamb <br>이게 모두 진짜라면 <br>너무 끔찍한데 이거 <br>날 깨워줘요 머리 아파 <br>모두 꿈이었다 말해요 <br>어둠속의 댄스홀 환상속의 블랙홀 <br>거짓말로 가득했던 cosmic jive <br>왜 XX 거기 누구도 내게 <br>알려주지 않았어 대체 <br>이봐 지금 뭐하자는거야 <br>내가 있을 곳은 여기가 아냐 <br>몸 속 깊은 곳까지 날 채워 <br>우주속을 날아올라 <br>이제 그만 갈 것 같아 <br>날 깨워줘요 머리 아파 <br>모두 꿈이었다 말해요 <br>어둠속의 댄스홀 환상속의 블랙홀 <br>거짓말로 가득했던 cosmic jive <br>은밀한 춤사위로 <br>너는 날 취하게 하고 있어 <br>어둠속의 댄스홀 환상속의 블랙홀 <br>거짓말로 가득했던 cosmic jive <br>]]></content><category term="로맨틱 펀치" label="로맨틱 펀치"/><category term="코스믹 자이브 (Cosmic Jive)" label="코스믹 자이브 (Cosmic Jive)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소중/검으나_아름답다/</id><title>김소중 - 검으나 아름답다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:11+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%A4%91/%EA%B2%80%EC%9C%BC%EB%82%98_%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%B5%EB%8B%A4/" title="김소중 - 검으나 아름답다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리가 아직 죄인 되었을 때에 <br>그가 우릴 위하여 <br>우리가 아직 죄인 되었을 때에 <br>그가 우릴 위하여 <br>우리가 아직 죄인 되었을 때에 <br>그가 우릴 위하여 <br>우리가 아직 죄인 되었을 때에 <br>그가 우릴 위하여 <br>죽으심으로 그 사랑을 <br>확증하셨네 <br>검으나 아름답다 <br>그래도 어여쁘다 <br>내 사랑하는 자 <br>나의 기뻐하는 자여 <br>비록 넘어져도 <br>여전히 연약해도 <br>나의 사랑 <br>나의 기쁨 <br>검으나 아름답다 <br>그래도 어여쁘다 <br>내 사랑하는 자 <br>나의 기뻐하는 자여 <br>비록 넘어져도 <br>여전히 연약해도 <br>나의 사랑 <br>나의 기쁨 <br>나의 의지로 널 붙든다 <br>내 온전함으로 널 덮는다 <br>내 완전함 속에 너를 숨기리 <br>나의 손으로 널 붙든다 <br>내 피 묻은 손이 널 세우리 <br>내 날개 안에 안전하리라 <br>검으나 아름답다 <br>그래도 어여쁘다 <br>내 사랑하는 자 <br>나의 기뻐하는 자여 <br>비록 넘어져도 <br>여전히 연약해도 <br>나의 사랑 <br>나의 기쁨 <br>나의 사랑 <br>나의 신부 <br>나의 사랑 <br>나의 교회여 <br>]]></content><category term="김소중" label="김소중"/><category term="검으나 아름답다" label="검으나 아름답다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/OTHER_SIDE/</id><title>MTAT - OTHER SIDE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:13+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/OTHER_SIDE/" title="MTAT - OTHER SIDE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>야야야야야 난 안 움직이면 불안해 <br>새 비트 골라 이번엔 디엘이 비트 위에 <br>흘러내려가 야 짧아 난 하루가 <br>너도 밤샌다며 <br>근데 왜 믹스테입 하나 없냐 <br>난 그런 너희 긍정적 마인드가 부러워 <br>니 철면피는 거의 뭐 방탄이여 <br>아차차 우린 타입비트 따위 필요 없어 <br>디엘이 아니면 내꺼 쓰면 되지 <br>그런거 너나 가져 <br>유리멘탈 정비한 뒤 달려 2017 <br>야동만 차가는 니네 폴더와 다르게 <br>새 노래들로 우리 폴더는 꽉 차 whoo <br>먼 길을 돌아왔기에 난 절박해 <br>심호흡하고 뛰어 빡세게 <br>어리버리한 애기들과는 다르게 <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>Did it for ma dreams <br>and did it for ma chic yeah <br>Do it Do it 거려 <br>Do it for my thang shit yeah <br>다들 알고 있지 <br>쓴은 매일 이런 식 yeah <br>우린 팔공산 부터 808 <br>boom bap 다 찍어 <br>우리 이런 방식 AY <br>할 맛이 존나게 나지 AY <br>대구 부터 서울 또 인천 또 일본 까지 <br>아 뭐 maybe 유럽까지 <br>이런 바이브를 나눠 <br>we have a good travel <br>매일 새롭게 아예 예 아 예 다른 세계 로 <br>We got pd <br>rap writer rapper or beat maker <br>다 있지 솟아볼 충전 다 됐어 100% <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>On The Other Side We On The Other Side <br>whoo whoo whoo whoo <br>열명도 못채운 <br>live in D가 나의 level <br>그래 그게 지금 나의 level <br>그게 알게하네 한계를 <br>나의 목을 조여오는 현실 <br>yo 내겐 아무것도 없지 <br>또 너희가 날 보는 눈에서 <br>믿음보단 동정이 느껴졌지 <br>불안함이 가득하네 머리안에 <br>근데 그게 날 움직이게 하지 <br>소란스러 너희들이 하는말은 <br>난 조용하게 내 음악을 늘려가지 <br>입만 털어대는 누구와는 달리 <br>난 내 프로필을 계속해서 갱신하지 <br>날 막지 못해 한계는 <br>탐이 말해 we have a good travel <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="OTHER SIDE" label="OTHER SIDE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/DO_BETTER/</id><title>MTAT - DO BETTER - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:15+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/DO_BETTER/" title="MTAT - DO BETTER - 가사"/><content type="html"><![CDATA[LOUDER 더 크게 볼륨 높게 <br>turn on the bass <br>마을을 싹 다 club 처럼 <br>만들어 벌거여 babe <br>마음을 들 뜨게 만들때 쓰는 말 <br>in the buildin' <br>목 덜미가 타들어갈 때 쓰는 말 <br>sippin' sippin' sippin' <br>sippin' sippin' superman <br>망토처럼 나 twisted <br>돼도 상관 없어 내 상관 없어 this is <br>crew party 빛이 머리위 미러볼 <br>둥글게 둥글게 둥글게 <br>다 비쳐 빛이 다 비쳐 빛이 ay <br>다 비쳐 빛이 다 비쳐 빛이 ay <br>팔공산 boys 틀어 <br>Mizmo형 비트 빡 <br>녹음할 때 막 부르르 부르르 <br>Trigga 형의 팔 <br>전화 안 걸어도 길 걷다가 <br>넘쳐 디엘이 pal <br>내가 젤 힙합 이중에 <br>내가 자랑할건 rhyme so <br>할리갈리 time 빨리 click 해 <br>귀르가즈믹 하니 <br>빨리들어 다 한 시간씩 다시 <br>재생 하지 빨리 아리까리하지 <br>아직까지 내 벌스가 끝이 <br>나지 않지만 곧 끝나지 <br>My TEAM is M.T.A.T no gimic <br>이건 내 팀의 Shit <br>잠깐 잠깐 한 병만 더 시켜 Bae <br>그래 잔을 들어 오늘 밤 <br>우린 No Stress <br>가서 말을 걸어 오늘 밤 <br>그래도 되 <br>신경 쓰지 말어 우린 그냥 하던대로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>aye baby girl 하던거 마저 해줘 <br>빤히 널 탐구하던 내 두 눈에게 <br>더 좋은걸 보여줘 <br>음 hol up 할증 붙어도 되니까 <br>눈이 풀릴 때까지 더 마셔 <br>음 겉옷 챙기고 침대에 누우면 <br>아까 하던대로만 또 해줘 <br>savage 요즘 개나 소나 savage <br>진짜 savage한건 걔들 얼굴 <br>빼곤 없는데 말이지 <br>아직 걔들은 몰라 <br>니가 미즈모에게 <br>보여준 savage를 본다면 <br>입 벌리고 박수나 치겠지 ho <br>더 부어줘 <br>우린 얼굴이 빨개져야 성공 <br>적인 밤을 보냈다고 할 수 있고 <br>내일 아침에도 그녀와 함께라면 더 <br>점수를 줘 <br>그 친구 용기에 난 점수를 줘 <br>움직여서 가져 니가 원한 걸 <br>그게 남자고 그래야 해 오늘밤의 넌 <br>yeah 새벽 3시에도 뜨거운 <br>동성로를 위해 건배 <br>겨울에도 상관없이 뜨거워 <br>우리 기분이 좋네 <br>충분히 축복 받은 삶 <br>우리 청춘을 위해 건배 <br>내가 더 취할수 있게 <br>크게 틀어줘 그 노래 <br>잠깐 잠깐 한 병만 더 시켜 Bae <br>그래 잔을 들어 오늘 밤 <br>우린 No Stress <br>가서 말을 걸어 오늘 밤 <br>그래도 되 <br>신경 쓰지 말어 우린 그냥 하던대로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>Bitch We Do Better 즐겨 우린 두 배로 <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="DO BETTER" label="DO BETTER"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/MAGAZINE/</id><title>MTAT - MAGAZINE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:17+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/MAGAZINE/" title="MTAT - MAGAZINE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let me see your fuckin hands <br>터져야 돼 내게 flash <br>개쩌는 랩퍼들 언급이 될 때는 <br>내가 빠지면 안되지 <br>microphone check <br>who's got flame <br>pay 준다면 날 contact을 해 <br>근데 걔네는 <br>보고 있지 엉뚱한 데를 <br>내가 느낌을 줄 테니 feel that <br>야 인마 나는 내가 뱉는 <br>line으로 벌리기 <br>위해 지금 나의 팀과 <br>일을 벌리지 <br>우릴 담지 않는 <br>저기 angle에다가 <br>우린 중지를 들고 엿을 먹이지 <br>fuck that magazine yo T right here <br>M.T.A.T my team right here <br>track을 늘려 나가고 있어 <br>난 그게 힙합이지 나한텐 <br>뭐 그래 중요하지 마케팅 <br>근데 그게 먼저면 안되지 <br>봐 저기 홍보빨 랩퍼들 쟤네한데 <br>뭔 소용이야 마케팅이 <br>다들 그러더라 뜨고 봐야지 <br>근데 거품이 떠 봤자지 <br>한방을 치려는 솜주먹들 <br>어차피 다 가라앉지 yo <br>과대평가 받았지 <br>몇 랩퍼들은 <br>잘 입혀둔 포장지로 <br>걔네처럼 될 수 없지 <br>난 나와 함께 하고 있는 팀도 <br>페이스북의 엄지에 <br>개수에 힘들어간 어깨들 <br>fuck em all ya <br>이런 멋을 절대 못 내지 걔네는 <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>대우 받아내 대우 받아 wait <br>대기표가 너무 길어 <br>줄 서서 앞을 쳐다 봤더니 <br>매우 같은 애들 있어 <br>밤 새운 적도 없어 <br>비는 이 친구들 이름 위선자 <br>클럽에서 밤새 팅구기 전 <br>니넨 잠자 우리는 일궈내고 <br>차이점이 너무 커서 <br>나완 다른 종족 같아 <br>아니 다른 동물 같아 <br>아니 이러면 내가 속물 같아 <br>일자리를 구하지 않는 대신 <br>니가 뭘 만들어내 <br>것도 아닌 게 <br>함부로 내 직종과 <br>같다며 발기를 해 <br>어찌 그리 맘 편히 <br>매일 놀고 먹고 자니 <br>폐도 폐도 폐도 Shit <br>음악가란 타이틀 앞에 <br>대문짝만하게 걸고 또 계집질 <br>어따갖다 삐대 dat piff <br>아님 교과서도 없는 좆밥들이 <br>생각 없이 사는 애들에겐 <br>Spot Light 조차 사치지 <br>손 사래치다 몸 사래쳐 <br>저 빛을 비추는 Staff들 <br>Money를 쏟아 부어댈 짓들 <br>Fan들 태풍눈처럼 가는 관심 <br>내거 될 듯 새 거 내듯 <br>생겨 1면 나의 Article <br>16마디면 됐어 <br>내 분량 딴 part는 다 씹혀 <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>i want that fuckin <br>magazine and money <br>생각해보면 어차피 누울 자린 <br>정해져 있지만 원해 좋은 자릴 <br>그 기사 몇 개가 날 이끌겠지 <br>그 자리로 자리로 <br>실력이라고 걔는 또 <br>포장을 하겠지 <br>지들끼리 또 짜고 치고 <br>인기만 널 이끌고 <br>움직이게 한다면 넌 <br>걍 어제처럼 닥치고 <br>벨브 가서 춤이나 춰 <br>물을 타지 다 물을 타 <br>물탄 소주처럼 기믹이야 <br>앨범보다 중요한 게 <br>바뀌어버린 얘네들을 봐 <br>인맥힙합 소리에는 들음 다 <br>발끈하지 자존심만 <br>살고 생각은 죽고 <br>중요하지 겉치레만 <br>u rappin all day <br>oh yeah we rappin all day too <br>매일 투정 부리지 않구 <br>움직였지 늘 <br>조명을 받을 때가 <br>다가와 우리 노력들 <br>18년엔 차지하겠지 <br>엘이 인터뷰 한 자리를 <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine yeah <br>we need that magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>yeah yeah yeah <br>we need that fuckin magazine <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="MAGAZINE" label="MAGAZINE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/DANG/</id><title>MTAT - DANG...! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:19+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/DANG/" title="MTAT - DANG...! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나 둘 데려왔지 <br>내 옆에 서도 될만한 애들로 <br>M.T.A.T gotta get that cake <br>우리 테이블엔 제일 좋은 것들로 <br>채워놓지 u see <br>움직이다 보니 조금 이뤄냈지 <br>잠을 못 자서 <br>머리가 매일 아파도 <br>빡세게 뛰려 해 <br>더 좋은 내년을 위해 <br>난 다른 카테고리에 설래 <br>어리숙한 애들하고 <br>날 섞지마 baby <br>옷이라도 흉내 낸다면 모를까 <br>아가들은 무신사 없으면 <br>옷을 사지도 못해 <br>아주 심각한 문제야 baby <br>그럴 거면 다시 학교로 가 baby <br>get ur identity <br>삶의 방식 역시 챙겨야지 baby <br>팔공산 boys 움직이지 매일 <br>january to december <br>매일 창작하지 생 <br>각을 굳힐 생각 없으니 <br>또 풀어야지 aye <br>aye aye we gon boomin <br>언제나 빡세게 <br>우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>니들 연기와 정친 <br>지금은 날 이겼지만 병신들 <br>모둘 만들 거지 벌집 <br>trigga comin at ya <br>행동하지 않는 말은 멋이 없지 <br>그러니 걸어 무대를 <br>만들어 노래를 <br>근데 잘 없더라고 <br>날 불러주는 데는 <br>자만심에 빠진 copycat들 <br>난 니네 패배를 <br>담을 거지 angle에 <br>내려라 고개를 <br>그래 변해야만 하지 내가 먼저 <br>세상은 나를 위해 <br>변해주지 않어 <br>혼자 헤매일 땐 <br>누구도 손 잡아주지 않어 <br>오히려 날 만만하게 봤어 <br>fuck these rappers <br>이 꼬맹이는 위협하고 <br>니들 입장 난처하게 하지 <br>작업실에서 쩌는 view 볼 때까지 <br>쩌는 view 볼 때까지 <br>난 부질없이 부들거리는 게 <br>일인 느그 기분 맞춰주지 못해 <br>구린 건 무시하지 <br>연락 받지 않어 <br>친절하게 알려주지 못해 <br>난 내가 믿는 믿음 믿어 <br>인마 성공은 좋은 기운에서 온대 <br>젊은 전인권의 행진 <br>shout out to m.t.a.t <br>middle finger up &amp; goin up ye <br>우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>울려 댕댕 새 소리를 댕 <br>착하지만 우린 막 나가지 Dang <br>계속 이어 다음 차례 <br>이건 실업 같은 거고 <br>너에게는 해당되는 거니 들어 <br>Ice link and age 얼어버린 자식들 <br>땡땡 때려 장도리 민식이 형 <br>확실히 나는 인사부 <br>high한 feel과 <br>흰 사표를 주어 <br>정치는 됐고 100펄센트 represent <br>장인 어르신 대 선배 대 선생 <br>대충 내 앞길을 계산하면 <br>뚫린 길만 두 눈에 보여 <br>하필 섞이는 불쌍패들은 <br>눈물이 두 눈 위 흐르네 자꾸만 고여 <br>grab the mic MTA <br>T came from My D Town <br>with my family Anti 와 trigga WE <br>Came from the Top-down <br>치밀한 뇌 구조 <br>심리학도 팬 굴림의 TOMSSON <br>feel like I'm bad mother fuckin ass <br>탄력이 실려 내 궁둥짝에 <br>이어폰을 타고 너네들도 그려 <br>상상의 나래를 느끼니 <br>나의 몸동작을 <br>한번 말고 두번 두번 말고 세번 <br>새겨둘 필요가 있지 물론 다음은 <br>내 첫 번째 LP와 행보 shine 'em <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="DANG...!" label="DANG...!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/PLAN_B/</id><title>MTAT - PLAN B - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:22+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/PLAN_B/" title="MTAT - PLAN B - 가사"/><content type="html"><![CDATA[박수 짝짝 받았지 지나가던 차 <br>이름만 줄줄 외워도 천재 소리가 <br>나와 우리 아들 바르게만 커라 <br>이 방향만 향해서 가면 될거 같아 <br>우린 다 이렇게 컸어 <br>내 안의 소리는 진작에 입을 닫고 <br>고갤 돌렸지 중산층 골드뱃지 <br>가 말 잘듣는 애들의 <br>장래희망이 됐지 <br>대학 졸업후 이력서에 <br>내 팬의 잉크가 <br>닿게 되면 내 목엔 시스템의 목줄 꽉 <br>매어지고 통장에 잉크만 <br>새겨지면 행복하다 느끼지 <br>내 꿈은 다 <br>꿈일 뿐이고 난 내 목소리를 <br>넥타이 안에 가둬둔채로 늙기 싫을뿐 <br>정해진대로 걸어간대도 <br>난 그저 큰 기계들 속 작은 나사일뿐 <br>정해진 나잇값대로 살아주는게 <br>그나마 나은 차선책 <br>정해진 길로 달리라해서 <br>달렸는데 오 벽이 또 생겼네 <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>꽉 막힌 너넨 나고있어 촌내가 <br>난 그 반대를 원하니 늘 좋은생각 <br>tape에 volume을 늘려왔네 언제나 <br>근데 내가 언제부터 <br>생각없는 놈이 됐냐 <br>니들 고개는 내게 <br>끄덕이지 않네 알고있지 <br>그 상식에는 난 이 짓과 어울리지 <br>않나보네 그래 몇 개 쯤은 <br>빛나야지 goldring이 <br>ayo 친구 don't fuck with me <br>내게 보이는게 세상 <br>인마 fuck the advice <br>내일까진 월세를 부탁한다는 문자 <br>내가 쏟은 시간은 어디로 흘렀지 <br>왜 아무 힘이 없냐 <br>내가 적고있는 문장 <br>포기하는법을 물어 본 적있지 몇번 <br>더 맞는 길도 있단게 <br>그 형들 답이였어 <br>현명한건 너도 준비하는거야 <br>plan b를 난 모르겠어 <br>이거 말고 다른일은 지금 <br>정해진 나잇값대로 살아주는게 <br>그나마 나은 차선책 <br>정해진 길로 달리라해서 <br>달렸는데 오 벽이 또 생겼네 <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>My fellas say yeah <br>what u gonna do bae <br>나의 대답 ill 이번에는 2배네 <br>새 팬 새 책 새 냄새 나는 내일의 <br>아침 맞이하겠지 maybe <br>매회 도망치듯이 내빼는게 <br>불안했기 땜에 이제는 안 빼네 <br>더 할뿐 내 청춘 안 sale해 <br>값이 비싸니 신중히 골라야지 <br>pay back <br>service 따위는 없으니까 <br>텅빈 지갑을 재회해 <br>24 time 7 열한번은 내 일해 뭐 <br>시간낭비는 내일해 <br>또 대학교를 배회해서 <br>내가 넘은 벽뒤엔 <br>더 큰 벽이 block me <br>but I don't give a shit <br>되려 개운해 <br>passion 과 fashion은 <br>놀랍게도 일치되어 <br>Rap + Psyche 두 갈래를 지났지 <br>A B 두개 다 가지 Plan은 C not B <br>정해진 나잇값대로 살아주는게 <br>그나마 나은 차선책 <br>정해진 길로 달리라해서 <br>달렸는데 오 벽이 또 생겼네 <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>All We Need Is Plan B <br>All We Need Is Plan B Yeah <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="PLAN B" label="PLAN B"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/INTRO/</id><title>MTAT - INTRO - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:24+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MTAT/INTRO/" title="MTAT - INTRO - 가사"/><content type="html"><![CDATA[if i have a nice face <br>내 음악은 더 잘 팔려 <br>안타깝지 이미 이렇게 생겨먹은걸 <br>어쩔수 없으니 매일 노력해야지 매일 <br>더 좋은 걸 만들면 따라 오겠지 <br>돈 다음 여자 차 <br>큰 집을 꼭 사 두고 <br>마당에 와이프와 이쁜 딸 <br>아들내미가 뛰어 노는 상상 <br>을 상상의 수준으로 <br>남겨둘 생각 없으니 움직여 난 <br>야 시간 없어 그래 시간 없어 <br>서른 전엔 뭐라도 하래서 만들었어 <br>이게 쓸모 있건 아님 쓸모 없건 <br>죽은척 사는거보단 <br>이게 나 다워서 해 <br>my team M.T.A.T 대구가 주소지 <br>입만 살은 새끼들 사이서도 살아남기 <br>가 목표고 내년엔 전국에서 놀기 <br>움직이는만큼 이뤄지기에 쉴 수 없지 <br>음악을 이어갈라하면 돈이 되어야지 <br>근데 돈이 되보자고 <br>병신되면 손을 때야지 <br>구린놈은 구린말을 하기 마련 <br>그런 애들 전부 미리 <br>카톡에서 이름 빼놨지 <br>ayo M.T.A.T that's what we are <br>니네 머릿속에만 있는 아이디어는 <br>오늘 우리 스케줄러에 쭉 적혀있어 <br>tape 하나없는 랩퍼들이 어딜 비벼 <br>뭐해먹고 살긴 뭐든 하겠지 <br>그래 뭐든 하겠지 그럼 굶고 살겠니 <br>쓸데없는 걱정이 많아 이 친구들은 <br>뭐 아무튼 이 짓이 나를 굶길리는 <br>없어 나의 카톡 알림말에 <br>time to fly <br>한 5달은 된거 같은데 뭐 병신아 <br>어쩌라고 trigga는 <br>보여주길 원해 생존 <br>TV쇼가 날 원하지 않는데도 <br>TOMSSON 이 등장 that so <br>효과는 매번 100% <br>할 말을 Filter 빼도 <br>반응은 최소한 dope rappin' <br>난 crew 원들을 모집했고 이제는 봐 <br>보이지 내 식구들의 삶 <br>밑그림을 draw <br>hoe money cash dough <br>이딴게 다인 가사 <br>퀄리티부터 나는 느낌부터 바꿔 싹 <br>한 단계 다른 차원으로 <br>pass 신나게 spit <br>이 흥은 절대 놓을 수 없기에 <br>배신 안했지 <br>늘 쉬울거라 여겼던게 <br>진짜였지 실망감 <br>대신에 얻은건 재미 <br>진짜 쉬워 till i die <br>시간이 아깝다 <br>여기는 병신들 비켜 다 <br>다다익선 반대해 <br>이 구역안에는 진짜만 <br>Team으로 빚은 시 <br>백짓장을 맞드는 shit <br>등에다 로고를 박고 <br>움직이지 M.T.A.T <br>We gotta get <br>that big big cake baby <br>한 DAEGU 조각부터 <br>먹고 던져 출사표 A <br>]]></content><category term="M.T.A.T" label="M.T.A.T"/><category term="INTRO" label="INTRO"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cloudy_클라우디/ring_ring_Feat_Flavordash/</id><title>Cloudy_클라우디 - ring ring (Feat. Flavordash) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:26+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cloudy_%ED%81%B4%EB%9D%BC%EC%9A%B0%EB%94%94/ring_ring_Feat_Flavordash/" title="Cloudy_클라우디 - ring ring (Feat. Flavordash) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 함께하는 시간이 <br>줄어 들고 있지 <br>난 바쁘고 너 또한 <br>바쁘니까 그렇겠지 <br>baby 니 목소릴 듣고 싶어 <br>전활 걸때면 <br>너무 형식적인 대화만 <br>하기도 해 토라지지 <br>내 욕심이니까 <br>모두 다 이러니까 <br>그래도 난 4시간 통화하던 <br>시간이 그리워 <br>이런 애같은 날 넌 어찌 생각해 <br>난 우리 사이가 영원히 <br>뜨겁기만을 바래 <br>yeah yeah i dont wanna <br>골빈 bitches <br>너같은 여잔 세상에서 <br>찾기가 힘들지 <br>난 널 가진것만으로 <br>행운이라고 생각해 <br>노래로 어리광 피워도 이해해줘 baby <br>우린 대화가 필요해 <br>아주 많은 많은 대화 <br>일상을 벗어나 월급을 너에게 쓰고파 <br>오랜만에 추워도 같이 이야기를 하자 <br>니 모든 것이 내겐 <br>아직도 새로우니까 <br>some people wanna many bitches <br>i dont want that i just wanna <br>your love baby <br>내가 유명해져도 난 변하지 않을게 <br>전화기를 붙들고 매일 <br>talk with me up all night <br>ring ring ring ring baby <br>so call me up <br>till the late night late night <br>late night late night <br>ring ring ring ring baby <br>so call me up <br>till the late night late night <br>late night late night <br>All the bitches wanna stay <br>with me for long <br>근데 난 널 잊지 우린 갈 길로 <br>걷고있다 생각나서 널 보면 <br>난 지쳐버려 <br>여전해 니 삶은 low low <br>I just wanna tell you <br>we're lookin it diifferent way <br>운명이면 만나게 되겠지 oneday <br>너도 나도 짐인 걸 다 아니깐 <br>livin your life <br>Livin my life <br>i just drive it to the datway <br>Look at it what u doin <br>이제는 갈래 yeah <br>달래고 달래도 <br>넌 똑같애 애기같애 bea <br>I just want u happy 그건 너무 과해 <br>정신차려 좀 크길 바래 <br>말해 다 널 위해 yeah yeah <br>Yo bitches why look at me <br>All that bitches suicidal <br>they want die inside of me <br>Yeah yeah <br>왜 아직까지 날 못잊니 <br>그렇게 잘살거라 다짐한 게 언젠지 <br>well damn <br>some people wanna many bitches <br>i dont want that i just wanna <br>your love baby <br>내가 유명해져도 난 변하지 않을게 <br>전화기를 붙들고 매일 <br>talk with me up all night <br>ring ring ring ring baby <br>so call me up <br>till the late night late night <br>late night late night <br>ring ring ring ring baby <br>so call me up <br>till the late night late night <br>late night late night <br>]]></content><category term="Cloudy (클라우디)" label="Cloudy (클라우디)"/><category term="ring ring (Feat. Flavordash)" label="ring ring (Feat. Flavordash)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cloudy_클라우디/day_17_Feat_Futuristic_Swaver/</id><title>Cloudy_클라우디 - day 17 (Feat. Futuristic Swaver) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:28+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cloudy_%ED%81%B4%EB%9D%BC%EC%9A%B0%EB%94%94/day_17_Feat_Futuristic_Swaver/" title="Cloudy_클라우디 - day 17 (Feat. Futuristic Swaver) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>my payday 돈 벌었어 <br>밀린 할부값 청산해 <br>내일 생각 따윈 안해 <br>오늘만 살래 오늘밤엔 <br>눈 뜨면은 난 놀라겠지 <br>but i dont care 한달만 더 벌자 <br>나 챙겨준다고 고생한 사람들 <br>주머니에 꽂자 신사임당 <br>이제 투잡 그만하고 싶어 <br>나 꼴리는대로 일어나 살고싶어 <br>오늘이 지나면 <br>난 거지새끼 되겠지만 <br>하루라도 걱정없이 살아보고 싶어 <br>나 돈벌거야 매일매일 payday같이 <br>내가 살아오며 <br>보았던 스타들같이 <br>every day my pay day <br>난 원해 더 많은 돈 문제가 <br>될 진 벌어보면 안다고 <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day <br>and i dont work tonight <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>계속 똑같은 고민 <br>앓고있지 골머리 <br>나눠 피든가 술이나 진탕마셔 <br>귀까지 올려 입꼬리 <br>don care about the costs <br>act like its no tomorrow <br>얼굴 안 보고 암나 꼬셔 <br>길바닥에 드리 누워 <br>난 널 생각 안해 전화마 <br>아울렛 털러 갔다가 <br>내 위치가 한심스러워서 <br>명품관으로 갈거야 <br>난 미래를 지향하지 <br>아니 실은 거기서 왔지 <br>아니 실은 만들어왔지 <br>신피질을 없애려하지 <br>날이 지나고 my money got longer <br>행복하길 빌어 like timmy turner <br>누군가 들어주신 것처럼 오늘 퍼붓고 <br>내 여자랑 몸을 섞어 <br>왜 나를 찾아서 분위길 깨 <br>잘살고 있으니 씨발 배 째 <br>i do what i want and they hate <br>i do what i want and they hate <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>today is my pay day so <br>i dont care about tomorrow <br>흥청망청 흥청망청 <br>]]></content><category term="Cloudy (클라우디)" label="Cloudy (클라우디)"/><category term="day 17 (Feat. Futuristic Swaver)" label="day 17 (Feat. Futuristic Swaver)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한수연/새벽달/</id><title>한수연 - 새벽달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:33+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%88%98%EC%97%B0/%EC%83%88%EB%B2%BD%EB%8B%AC/" title="한수연 - 새벽달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[달이 하얗게 떠오르는 밤 <br>많은 생각하게 되는 하루 <br>끝없는 일과들 속에 <br>난 무얼 위해 걷고 있나요 <br>그대 <br>저기 저 달은 나를 위해 춤을 추고 <br>지나가는 길의 풀 의향은 <br>우릴 위한 음악이 되어주네요 <br>우리 오늘 수고했어요 <br>다른 말도 필요 없겠죠 <br>그냥 눈을 감고 서로에게 기대면 <br>하나둘씩 내려놓으면 <br>슬픔까지 내려 질까요 <br>별들은 나를 보고 웃네요 <br>그대 <br>저기 저 달은 나를 위해 춤을 추고 <br>지나가는 길의 풀의 향은 <br>우릴 위한 음악이 되어주네요 <br>우리 오늘 수고했어요 <br>다른 말도 필요 없겠죠 <br>그냥 눈을 감고 서로에게 기대면 <br>오늘도 지나갈 거야 <br>오늘도 없어질 거야 <br>우리 오늘 수고했어요 <br>다른 말도 필요 없겠죠 <br>다시 일어나 이 길을 걸어요 <br>오늘도 이렇게 지나갈 거야 <br>오늘도 이렇게 <br>]]></content><category term="한수연" label="한수연"/><category term="새벽달" label="새벽달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KO-ZA_코자/신명나네_Feat_박유민/</id><title>KO-ZA_코자 - 신명나네 (Feat. 박유민) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:35+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KO-ZA_%EC%BD%94%EC%9E%90/%EC%8B%A0%EB%AA%85%EB%82%98%EB%84%A4_Feat_%EB%B0%95%EC%9C%A0%EB%AF%BC/" title="KO-ZA_코자 - 신명나네 (Feat. 박유민) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세월아 <br>네월아 <br>시간이 가든 말든 <br>한량처럼 사세 <br>추석에도 신명 나게 강강술래 <br>옛 것을 부르는 소리 <br>판소리를 부르네 어허 <br>꽃 제비가 싹을 물어다 주면 <br>아이쿠 신명 나네 <br>조선시대 선비들도 한잔해 에헴 <br>취해 춘향이도 한잔해 <br>춘향입니다 <br>농부들도 일하다가 새참으로 한잔해 <br>어부도 생선 잡다 한잔해 <br>어이기 영차 <br>왕도 위엄을 버리시고 신명 나네 <br>짐이로다 <br>내시들도 펄럭펄럭 신명 나네 <br>예 히 <br>대신들도 나누니네 신명 나게 <br>성은이 망곡하옵니다 <br>인사불성 연회장이 신명 나네 <br>얼쑤 <br>궁궐 밖 백성들도 신이 나네 <br>먹고 살기 편하니까 행복하다 하네 <br>흐르던 세상 오누니까 미련 없네 <br>아이쿠 개도 드러누워 팔자가 좋네 <br>Oh <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>121 <br>네월아 <br>시간이 가든 말든 <br>한량처럼 사세 <br>어 어으어 어으 으 어 <br>그때여 우리네들 <br>흥을 주체 못하고 <br>신명 나게 놀아보는디 <br>꼭 이렇게 허든 것이였따 <br>얼씨구 <br>눈물 젖은 타향살이 <br>슬프지만 돌아가는 세상살이 <br>먹고 살기 힘든 세상 신명 나세 <br>일에 치인 스트레스 즐겁게 노세 <br>스트레스 <br>사장님과 직원들도 한잔해 <br>부장님과 대리님도 한잔해 <br>학교 가던 초딩들도 요구르트 한잔해 <br>우리모두 잔을 들고 한잔해 <br>강남 갔던 제비도 신명 나네 <br>갑돌이와 갑순이도 신명 나게 <br>거북이와 토끼도 신명 나네 <br>도깨비와 혹부리영감도 신명 나네 <br>궁궐 안 신하들도 신이 나네 <br>성균관의 유생들도 공부 좋다 하네 <br>이런 세상 빨리오면 살기가 좋네 <br>아이쿠 개도 드러누워 팔자가 좋네 <br>Oh <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>신명 나게 놀아보세 <br>갓끈을 풀고 덩기덕 쿵덕 <br>신명 나게 놀아보세 <br>탁주 한 사발 들이켜 <br>세월아 <br>네월아 <br>시간이 가든 말든 <br>한량처럼 사세 <br>]]></content><category term="KO-ZA (코자)" label="KO-ZA (코자)"/><category term="신명나네 (Feat. 박유민)" label="신명나네 (Feat. 박유민)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/클론/밤디라리라_Feat_에일리/</id><title>클론 - 밤디라리라 (Feat. 에일리) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:37+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%B4%EB%A1%A0/%EB%B0%A4%EB%94%94%EB%9D%BC%EB%A6%AC%EB%9D%BC_Feat_%EC%97%90%EC%9D%BC%EB%A6%AC/" title="클론 - 밤디라리라 (Feat. 에일리) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[더 멀어져 간다 나의 노래가 <br>더 멀어져 간다 나의 청춘이 <br>밤디라리라 노래 부르자 <br>세상 모두가 신나게 흥겨운 노래 <br>밤디라리라 흔들어 보자 <br>세상 모두가 춤추는 신나는 노래 <br>밤디라리라 <br>밤디라리라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>Every Body Freaking Jump <br>더 멀어져 간다 나의 노래가 <br>더 멀어져 간다 나의 청춘이 <br>밤디라리라 노래 부르자 <br>세상 모두가 신나게 흥겨운 노래 <br>밤디라리라 흔들어 보자 <br>세상 모두가 춤추는 신나는 노래 <br>밤디라리라 <br>밤디라리라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>밤디라 <br>Every Body Freaking Jump <br>]]></content><category term="클론" label="클론"/><category term="밤디라리라 (Feat. 에일리)" label="밤디라리라 (Feat. 에일리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모노데이MONODAY/WISH/</id><title>모노데이MONODAY - WISH - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:03:44+09:00</updated><published>2018-04-05T23:03:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%85%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4MONODAY/WISH/" title="모노데이MONODAY - WISH - 가사"/><content type="html"><![CDATA[항상 그랬던 것 같아요 <br>우리가 만났을 적에 <br>나는 매일 네게 기댔고 <br>너는 혼자 울었었지 <br>한참 뒤돌아 서서 <br>지난 너의 모습을 보면 <br>주저앉던 넘어지던 <br>날 잡아주곤 했었지 <br>나를 위해 네게 했던 바램 <br>한 없이 사랑을 받기만 했던 <br>내 모습을 어렸던 나를 용서해 <br>나를 위해 함께 했던 시간 <br>한 없이 사랑을 주기만 했던 <br>네 모습을 너의 마음을 기억해 <br>정말 힘들었었죠 그댄 <br>이런 나를 만났기에 <br>바보 같이 착한 너라서 <br>항상 이해를 바랬었네 <br>한참 뒤돌아 서서 <br>지난 너의 모습을 보면 <br>힘겨웠던 아파했던 <br>날 잡아주곤 했었지 <br>나를 위해 네게 했던 바램 <br>끝까지 멀리서 바라만 봤던 <br>네 모습을 너의 마음을 기억해 <br>나를 위해 함께 했던 시간 <br>한 없이 사랑을 받기만 했던 <br>내 모습을 어렸던 나를 용서해 <br>말라가는 너의 숨소리 <br>그걸 지켜보기만 하는 나 <br>몰랐어 그저 기다리기만 했던 시간 <br>아무 말도 못하고 <br>나를 위해 네게 했던 바램 <br>끝까지 멀리서 바라만 봤던 <br>네 모습을 너의 마음을 기억해 <br>나를 위해 함께 했던 시간 <br>한 없이 사랑을 받기만 했던 <br>내 모습을 어렸던 나를 용서해 <br>]]></content><category term="모노데이(MONODAY)" label="모노데이(MONODAY)"/><category term="WISH" label="WISH"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전우진/부르지_말아요/</id><title>전우진 - 부르지 말아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:14+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%9A%B0%EC%A7%84/%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94/" title="전우진 - 부르지 말아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[부르지 말아요 부르지 말아요 <br>부르지 마요 나의 이름 부르지 마요 <br>부르지 말아요 부르지 말아요 <br>부르지 마요 그댈 잊고 싶어요 <br>사랑을 했어도 사랑을 했어도 <br>들리지 않는 그대 마음 안에서 <br>외로워했어요 괴로워했어요 <br>이제는 그만 날 놓아줘 <br>내 눈앞에서 멀리 그대 사라지세요 <br>꼴도 보기 싫어요 바보 같은 그대가 <br>이기적인 그대 보고 싶지 않아요 <br>다시는 그대 나를 부르지 말아요 <br>부르지 말아요 부르지 말아요 <br>부르지 마요 나의 이름 부르지 마요 <br>부르지 말아요 부르지 말아요 <br>부르지 마요 그댈 잊고 싶어요 <br>애태워 불러도 멀어져만 가는 <br>차가운 그댈 지우고 싶어요 <br>내 눈앞에서 멀리 그대 사라지세요 <br>꼴도 보기 싫어요 바보 같은 그대가 <br>이기적인 그대 보고 싶지 않아요 <br>다시는 그대 나를 부르지 말아요 <br>찢어진 가슴을 일으켜 세워도 <br>또 무너지고 고통스러워 <br>내 눈앞에서 멀리 그대 사라지세요 <br>꼴도 보기 싫어요 바보 같은 그대가 <br>이기적인 그대 보고 싶지 않아요 <br>다시는 그대 나를 부르지 말아요 <br>밤하늘에 빛나는 수많은 별빛 속에 <br>가리어진 내 모습 어디에도 없어요 <br>가슴 깊이 멍울진 내 마음을 아나요 <br>다시는 그대 나를 부르지 말아요 <br>다시는 그대 나를 부르지 말아요 <br>]]></content><category term="전우진" label="전우진"/><category term="부르지 말아요" label="부르지 말아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타루/사랑하는_이유가/</id><title>타루 - 사랑하는 이유가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:43+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A3%A8/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9D%B4%EC%9C%A0%EA%B0%80/" title="타루 - 사랑하는 이유가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 그대 사랑하는 이유가 <br>욕심 때문이 아니라면 <br>잔뜩 움켜진 한숨 <br>놓을 수 있을 텐데 <br>파란하늘의 경쾌함과 <br>붉은 노을의 입맞춤을 <br>나 항상 감사해할 텐데 <br>그대 곁에 있다는 <br>이유만으로 <br>나 그대 사랑하는 이유가 <br>자랑 때문이 아니라면 <br>있는 그대로의 모습 <br>품을 수 있을 텐데 <br>일용할 조금의 양식과 <br>함께하는 모든 시간도 <br>나 항상 감사해할 텐데 <br>그대 곁에 있다는 <br>이유만으로 <br>]]></content><category term="타루" label="타루"/><category term="사랑하는 이유가" label="사랑하는 이유가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Ode_To_Joy/</id><title>The_Kelly_Family - Ode To Joy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:45+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Ode_To_Joy/" title="The_Kelly_Family - Ode To Joy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was a little baby <br>Nestled in my mother's womb <br>Just when I needed someone <br>She gave me my chance to live <br>You too were a little baby <br>Nestled in your mother's womb <br>Just when you were needing someone <br>She gave you your chance to live <br><br>Yes to life yes to our bads, too <br>Welcome each mother and her child <br>Trust in the sun, day, earth, and rain <br>To feed this weak hungry mouth <br><br>I was born for something grand <br>I know that deeply in my heart <br>That thrill I feed inside <br>Is why I sing my song of joy <br><br>Yes to life yes to our bads, too <br>Welcome each mother and her child <br>Trust in the sun, day, earth, and rain <br>To feed this weak hungry mouth <br><br>You too were born for something grand <br>You know it in your heart <br>That thrill you fell inside <br>immense from you a song of joy]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="Ode To Joy" label="Ode To Joy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/What_A_Wonderful_World/</id><title>The_Kelly_Family - What A Wonderful World - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:52+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/What_A_Wonderful_World/" title="The_Kelly_Family - What A Wonderful World - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I see trees of green red roses too <br>I see em bloom for me and you <br>And I think to myself what a wonderful world <br>I see skies of blue clouds of white <br>Bright blessed daysdark sacred nights <br>And I think to myself what a wonderful world <br><br>The colors of the rainbowso pretty in the sky <br>Are also on the facesof people going by <br>I see friends shaking handssayin how do you do <br>Theyre really sayini love you <br><br>I hear babies cry I watch them grow <br>Theyll learn much morethan Ill never know <br>And I think to myself what a wonderful world <br><br>Yes i Think to myself what a wonderful Welt]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="What A Wonderful World" label="What A Wonderful World"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Amazing_Grace/</id><title>The_Kelly_Family - Amazing Grace - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:56+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Amazing_Grace/" title="The_Kelly_Family - Amazing Grace - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Amazing grace <br>How sweet the sound <br>That saved a wretch like me <br>I once was lost <br>But now I'm found <br>Was blind <br>But now <br>I see <br>I see <br>I see <br>Through many dangers <br>Toils and snares I have already come <br>'t Is grace that brought me safe thus far <br>And grace will lead me home <br>Me home <br>'t Was grace that taught my heart to fear <br>And grace my fears relieved <br>How precious did that grace appear <br>The hour I first believe <br>Believe <br>When we've been there <br>Ten thousand years <br>Bright shining as the sun <br>We've now less days to sing God's praise <br>Than when we first begun <br>Begun <br>Begun, begun <br>Amazing grace <br>Amazing grace]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="Amazing Grace" label="Amazing Grace"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Our_Father/</id><title>The_Kelly_Family - Our Father - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:04:58+09:00</updated><published>2018-04-05T23:04:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Our_Father/" title="The_Kelly_Family - Our Father - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Our father, which are in heaven <br>hallowed be thy name <br>thy kingdom come <br>thy will be done <br>on Earth as it is in heaven <br>And give us this day our daily bread <br>and forgive us our debts <br>as we forgive our debtors <br>and lead us not into temptation <br>but deliver us from evil <br><br>For thy is the kingdom <br>and the power and the glory forever <br>Amen]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="Our Father" label="Our Father"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/We_Love_The_Pope/</id><title>The_Kelly_Family - We Love The Pope - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:05:05+09:00</updated><published>2018-04-05T23:05:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/We_Love_The_Pope/" title="The_Kelly_Family - We Love The Pope - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's a man who preaches understanding <br>There's a man who wants us to be fair <br>There's a man whose heart is never ending <br>There's a man who teaches us to care <br><br>There's a man whose heart keeps on forgiving <br>There's a man who gives us all belief <br>There's a man who changes our way of living <br>There's a man who makes us all belief <br><br>We love the pope we love the pope <br>'Cause he's the one who gives us hope <br>He cares for me, he cares for you <br>We know his love is always true <br><br>There's a man whose heart keeps on forgiving <br>There's a man who wants us to be true <br>There's a man whose heart is never ending <br>There's a man who makes us all belief <br><br>We love the pope yeah we love the pope we love <br>'Cause he's the one 'cause he's who gives us hope he gives us hope <br>He cares for me, he cares he cares for you oh yeah <br>We know his love we know his love is always true <br><br>Once or twice in a century <br>There is a man or a woman <br>Who grasps the moment <br>Holding clear in his mind <br>All the nature forces of his time <br>And keeping his balance <br>The weak or torn from side to side <br>Fighting with each other <br>Yeah, arguing for what we think is right <br>He is a good father loves us all <br>And helps us forgive and forget <br>And be good friends again <br>Yeah, to be good friends again <br><br>We love the pope oh yeah we love the pope we love <br>'Cause he's the one 'cause he's the one <br>Who gives us hope he gives us hope <br>He cares for me he cares he cares for you cares for you <br>We know his love we know is always true <br><br>We love the pope we love the pope we love the pope we love we love <br>'Cause he's the one 'cause he's the one <br>Who gives us hope he gives us hope <br>He cares for me cares for you He cares for you cares for you <br>We know his love we know is always true <br>We know his love we know is always true <br>We know his love is always true]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="We Love The Pope" label="We Love The Pope"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Txiki/</id><title>The_Kelly_Family - Txiki - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:05:07+09:00</updated><published>2018-04-05T23:05:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/Txiki/" title="The_Kelly_Family - Txiki - 가사"/><content type="html"><![CDATA[They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br><br>Manana cuando yo muera no me versais a llorar <br>Luchad hasta en la postguerra soy viento de verdad <br>Manana cuando yo muera no me versais a llorar <br>Luchad hasta en la postguerra soy viento de verdad <br><br>Eusko gudariak gera Euskadi askotzeko <br>Gerturik daukgako odola bere alde emateko <br>Eusko gudariak gera Euskadi askotzeko <br>Gerturik daukgako odola bere alde emateko <br><br>They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br><br>Manana cuando yo muera no me versais a llorar <br>Luchad hasta en la postguerra soy viento de verdad <br>Manana cuando yo muera no me versais a llorar <br>Luchad hasta en la postguerra soy viento de verdad <br><br>Irrintzi bat entzun da mendi tontorrean <br>Goazen gudari danok ikurrina atezan <br>Irrintzi bat entzun da mendi tontorrean <br>Goazen gudari danok ikurrina atezan <br><br>They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki <br>A thousand bullets will tear through his heart <br><br>They call him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki <br>They called him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki <br>They call him Txiki, Txiki, Txiki A thousand bullets will tear through his heart]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="Txiki" label="Txiki"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/All_My_Trials_Lord/</id><title>The_Kelly_Family - All My Trials, Lord - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:05:09+09:00</updated><published>2018-04-05T23:05:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kelly_Family/All_My_Trials_Lord/" title="The_Kelly_Family - All My Trials, Lord - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hush little baby, don't you cry <br>You know your daddy is guide to die <br>All my trials, Lord, soon be over <br>If religion were a thing that money could buy <br>The rich would live and the poor would die <br>All my trials, Lord, soon be over <br><br>Too late, my brothers <br>Too late, but never mind <br>All my trials, Lord, soon be over <br><br>Hush little baby, don't you cry <br>You know your daddy is guide to die <br>All my trials, Lord, soon be over <br><br>Too late, my brothers <br>Too late, but never mind <br>All my trials, Lord, soon be over <br>All my trials, Lord, soon be over]]></content><category term="The Kelly Family" label="The Kelly Family"/><category term="All My Trials, Lord" label="All My Trials, Lord"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marcello_Gamiz/Sonriendo_Me_Dijo_Adios/</id><title>Marcello_Gamiz - Sonriendo Me Dijo Adios - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:07:35+09:00</updated><published>2018-04-05T23:07:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marcello_Gamiz/Sonriendo_Me_Dijo_Adios/" title="Marcello_Gamiz - Sonriendo Me Dijo Adios - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Quiero brindar por su amor <br>que me dejo, que me dejo <br>Sonriendo me dijo adios <br><br>Y se largo, y se largo <br><br>Quiero brindar por su amor <br>Que me dejo, que me dejo <br>Sonriendo me dijo adios <br>Y se largo, y se largo <br><br>Tiempos felices ya no volveran <br>Lo que cominza se he de acabar <br>Tus malas manas jamas cambiaras <br>Como me enrredabas <br><br>Toca la banda y hoy quiero tomar <br>Copa tras copa y aun pidos mas <br>Tu lindo cuerpo no puedo olvidar <br>Ya no volveras <br><br>Quiero brindar por su amor <br>Que me dejo, que me dejo <br>Sonriendo me dijo adios <br>Y se largo, y se largo <br><br>Tiempos felices ya no volveran <br>Lo que cominza se he de acabar <br>Tus malas manas jamas cambiaras <br>Como me enrredabas <br><br>Toca la banda y hoy quiero tomar <br>Copa tras copa y aun pidos mas <br>Tu lindo cuerpo no puedo olvidar <br>Ya no volveras]]></content><category term="Marcello Gamiz" label="Marcello Gamiz"/><category term="Sonriendo Me Dijo Adios" label="Sonriendo Me Dijo Adios"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sam/Komm_zuruck/</id><title>Sam - Komm zuruck - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:11:07+09:00</updated><published>2018-04-05T23:11:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sam/Komm_zuruck/" title="Sam - Komm zuruck - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie, die grosse Stadt ist nichts fur dich Komm zuruck <br><br>Sie sagt Komm zuruck, weil du dort niemanden hast <br>Komm zuruck aus dieser riesigen Stadt <br>Komm jetzt zuruck in dein Kaff <br>Wo man dich liebt, dort wo du fruher schon warst <br>Bevor du dachtest du musst raus, denn in der Stadt leben Stars <br>Wo man dich kennt einfach nur so wie du bist <br>Man dich liebt nicht wegen Likes oder Klicks <br>Glaub mir das hier ist nicht fur dich <br>Oberflachlich, man ist mehr als man will <br>Doch floppt dein Album, scherrt sich niemand um dich <br>Nicht mal die Bitch die du fickst <br>Gesehen um gesehen zu werden <br>Dort bist du einer unter vielen <br>Bei uns bist du der SAM oder Benjamin dein Name bleibt bestehen <br>Und dein Nachnamen kennt jeder, bist von Freunden umgeben <br>Zu laut wo du jetzt bist, zu hektisch, zu viel <br>Komm zuruck little Homie, der Start ist das Ziel <br>Zu laut wo du jetzt bist, nach Gluck <br>Komm zuruck little Homie, komm zuruck <br><br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie, die grosse Stadt ist nichts fur dich Komm zuruck <br><br>Sie sagen Komm zuruck, ja is' okay du hast die Welt gesehen <br>Freunde kommen und gehen <br>Dein Madchen braucht dich und was machst du Du bist nicht bei ihr <br>Stattdessen hast du mit andern, du bist deplaziert <br>Schwer Fehler zu vergeben, doch leicht sie zu begehen <br>Schwer Dinge zu verbessern, doch man soll es probieren <br>Beweg dein Arsch zuruck, hor auf dir was vorzuspielen <br>Beweg dein Arsch zuruck nach Hause, sofort, jetzt und hier <br>Du weisst dein Platz ist fur dich frei und fur niemand sonst <br>Du weisst dein Kinderzimmer bleibt wie's ist, also komm <br>Und ganz egal, was ist, hier weiss jeder wer du wirklich bist <br>Also versteck dich nicht, komm am besten gleich zuruck <br>Is' doch zu laut, zu hektisch, zu viel <br>Komm zuruck little Homie, der Start ist das Ziel <br>Zu laut dort wo du jetzt bist, nach Gluck <br>Komm zuruck little Homie, komm zuruck <br><br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie Komm zuruck You got to go back <br>Komm zuruck, little Homie, die grosse Stadt ist nichts fur dich Komm zuruck]]></content><category term="Sam" label="Sam"/><category term="Komm zuruck" label="Komm zuruck"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정예나/동동동대구역/</id><title>정예나 - 동동동대구역 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:11:46+09:00</updated><published>2018-04-05T23:11:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%88%EB%82%98/%EB%8F%99%EB%8F%99%EB%8F%99%EB%8C%80%EA%B5%AC%EC%97%AD/" title="정예나 - 동동동대구역 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽 찬 바람 맞으며 <br>추억이 가득한 이곳 <br>동대구역에서 <br>기다린다 친구야 <br>깍깍 까치가 홍시를 먹는 <br>동동 동대구 능금의 고향 <br>타향살이 얘기 보따리 <br>가득 실은 열차 타고 <br>어서 달려와 <br>완행열차 발걸음은 <br>세월 따라 변했어도 <br>너와 나의 마음은 청춘이야 <br>세월의 열차야 조금만 <br>인생의 열차야 조금만 <br>천천히 달려다오 <br>기다린다 친구야 <br>깍깍 까치가 홍시를 먹는 <br>동동 동대구 능금의 고향 <br>타향살이 얘기 보따리 <br>가득 실은 열차 타고 <br>어서 달려와 <br>그리움도 반가움도 <br>세월 따라 변하지만 <br>우리들의 추억은 그대로야 <br>세월의 열차야 조금만 <br>인생의 열차야 조금만 <br>천천히 달려다오 <br>완행열차 발걸음은 <br>세월 따라 변했어도 <br>너와 나의 마음은 청춘이야 <br>세월의 열차야 조금만 <br>인생의 열차야 조금만 <br>천천히 달려다오 <br>천천히 달려다오 <br>]]></content><category term="정예나" label="정예나"/><category term="동동동대구역" label="동동동대구역"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/World_in_my_mind_Bonus_Track/</id><title>JaeDal_재달 - World in my mind (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:02+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/World_in_my_mind_Bonus_Track/" title="JaeDal_재달 - World in my mind (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온통 표지판 들로 가득 찬 도로에서 <br>멈춰 오렌지색 불빛은 나를 겁줬고 <br>서로의 꼬리 색을 보며 <br>나도 그들 뒤로 따라오라 말했었어 <br>우리는 서로가 다른데 <br>같은델 봐야 했어 <br>무슨 말이냐면 세상은 <br>내게 한눈 팔지 말라 했어 <br>그저 평범하게 남들같이 <br>살라 했어 그러면 <br>남부럽지는 않을 거라 했어 <br>적어도 중간은 간다 간다 말했어 <br>나는 부럽지도 않을 뿐 더러 <br>그런 삶으로 <br>나의 개성을 죽이기도 싫었어 그래서 <br>숨겨왔던 내 날개를 펴고 <br>걔네들의 머리 위로 날았어 <br>oh every time <br>i look up to the sky oh <br>every time i see <br>the sun and clouds <br>every time i feel the stars <br>and full moon light <br>every single day <br>I’m talkin bout <br>world in my mind <br>world in my mind <br>till the sun is up and down <br>정말 나에겐 <br>world in my mind <br>world in my mind <br>till the moon and stars are shine <br>wake up baby <br>world in my mind <br>world in my mind <br>sure that every things go fine <br>maybe you can feel <br>that world in my mind <br>every time i feel the melody <br>and the bass line <br>하늘을 나는 법 <br>난 누구에게도 배운 적 없어 <br>선배들의 방식은 내게 참고될 뿐 <br>나와 똑같을 순 없어 <br>사람들이 정해놓은 틀에 <br>맞지 않는다고 해서 <br>내가 못난 놈은 아닌걸 <br>난 내 모난 점이 자랑스럽고 <br>내 덧니도 마찬가지 <br>교정 할 생각은 없는걸 <br>사실 나도 똑같어 불안하면 <br>손톱을 물어 <br>다른 이를 거울삼아 <br>질투를 느껴 또 <br>세상이 너무나도 커 보일 때면 <br>나의 날갯짓이 때론 초라해 보여 <br>그럴 땐 눈을 감어 다시 눈을 떠 <br>나의 눈꺼풀로 빛을 끌 수 있어 <br>손바닥으로 하늘도 난 가릴 수 있어 <br>결국 세상은 내 안에 있어 <br>oh every time <br>i look up to the sky oh <br>every time i see <br>the sun and clouds <br>every time i feel the stars <br>and full moon light <br>every single day <br>I’m talkin bout <br>world in my mind <br>world in my mind <br>till the sun is up and down <br>정말 나에겐 <br>world in my mind <br>world in my mind <br>till the moon and stars are shine <br>wake up baby <br>world in my mind <br>world in my mind <br>sure that every things go fine <br>maybe you can feel <br>that world in my mind <br>every time i feel the melody <br>and the bass line <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="World in my mind (Bonus Track)" label="World in my mind (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/Aquathlon/</id><title>JaeDal_재달 - Aquathlon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:06+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/Aquathlon/" title="JaeDal_재달 - Aquathlon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간은 결코 흐르지 않아 <br>오히려 폭포처럼 쏟아져 <br>난 아침마다 수영장에 가지만 <br>시간 속에선 몸뚱이를 못 가눠 <br>여태껏 절벽 아래로 <br>흘려 보낸 시간들은 <br>물안개가 돼서 눈앞을 가려 <br>난 필요해 물안경 여긴 너무 숨막혀 <br>난 물 밖으로 나아가야 해 <br>그저 몸을 맡기는 게 <br>너무 편했어 예전엔 <br>흘러 가는 대로 가려 했었고 내 손엔 <br>시간이 만든 주름과 텅텅 부은 발 <br>수조 속의 움파룸파처럼 멍 때렸지만 <br>이젠 거슬러야 해 <br>난 연어가 아니라도 <br>내가 탄 이 배가 설령 뗏목이라도 <br>내 심장의 방향이 나침반인걸 알어 <br>모두들 나와 같이 <br>선장의 노래를 불러 <br>man i don’t wanna <br>look back in anger <br>내 과걸 돌아보다 <br>얼굴을 붉히기는 싫어 <br>and i don’t wanna die young <br>like a brian <br>yuk 27 club 하고 싶은 게 더 많어 <br>세상은 아주 넓고 내 보폭은 짧어 <br>빡세게 뛰어도 시간에게 꼬리 밟혀 <br>so what should i do for my life <br>이 marathon에서 이미 <br>뒤쳐진걸 알지만 <br>달려야겠어 남이 아닌 <br>너와 나를 위해서 <br>넌 쫓을 필요 없어 남이 만든 결승선 <br>누구도 널 대신해서 뛸 수 없고 <br>또한 그런 삶이라면 <br>달릴 이유조차 없어 <br>무엇을 하던지 자신만의 삶을 살며 <br>누구를 마주하던지 당당함을 가져 <br>이 노랜 너와 나의 <br>running mate hit song <br>나의 목소리가 느껴지면 <br>같이 따라 불러 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="Aquathlon" label="Aquathlon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/눈꺼풀/</id><title>JaeDal_재달 - 눈꺼풀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:10+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/%EB%88%88%EA%BA%BC%ED%92%80/" title="JaeDal_재달 - 눈꺼풀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 날씨도 엿 같네 <br>지금 내 기분은 번역본도 없고 <br>내 머리는 아주 복잡해 <br>뭐하나 쉬운 일은 없고 또 온 몸이 <br>사우나에 들어온 것처럼 무거워 <br>모래시계를 옆으로 눕힌다고 해도 <br>내가 편해질 것 같진 않어 <br>나야 뭐 한다고 했지만 <br>한다고 한 게 이 정도냐 하면 <br>할 말은 없지 <br>고개를 끄덕이는 친구들의 머릿속도 <br>열어보면 자기 말 밖엔 없지 <br>조명을 꺼야겠어 난 오늘은 <br>커피대신에 타야겠어 핫초코를 <br>이 끝도 없는 모험에서 <br>난 기진맥진해져서 <br>찾아 봐야겠어 내 쉴 곳을 <br>가끔은 가끔은 <br>너에게서 아주 멀리 떨어져서 <br>아무 말도 듣고 싶지 않아 난 <br>아무 것도 보고 싶지 않아 난 <br>가끔은 가끔은 <br>너에게서 아주 멀리 떨어져서 <br>아무 말도 듣고 싶지 않아 난 <br>아무 것도 보고 싶지 않아 난 <br>오늘 밤은 달빛마저도 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>오늘 밤은 달빛마저도 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>그래 맞아 혼자 좀 있고 싶단 말야 난 <br>복잡한 것들은 신경쓰기 싫단 말야 <br>하루 십팔 시간을 고민하며 <br>산단 말야 난 <br>내 앞 가리기도 벅이 찬다는 말야 <br>죽을 때까지 알바만 하다 <br>갈 순 없어 난 <br>별이 되어 빛을 내고 싶어 <br>울 엄마 발이 부어간단 말야 <br>얼른 엄마대신 은행에다 <br>돈을 내고 싶어 <br>예쁜 여자 만나 사랑하고 싶어 <br>나보다 지혜로운 <br>여자친굴 찾고 싶어 <br>그니깐 헤픈 여자들은 싫어 <br>근데 나 혼자 걷는 밤길은 길어 <br>저 달이 떠있는 동안만 <br>눈을 감게 해줘 딱 오늘 밤만 <br>내일이 되면 태양처럼 난 <br>불 타오를 테니까 <br>전화기를 끌래 오늘 밤만 <br>가끔은 가끔은 <br>너에게서 아주 멀리 떨어져서 <br>아무 말도 듣고 싶지 않아 난 <br>아무 것도 보고 싶지 않아 난 <br>가끔은 가끔은 <br>너에게서 아주 멀리 떨어져서 <br>아무 말도 듣고 싶지 않아 난 <br>아무 것도 보고 싶지 않아 난 <br>오늘 밤은 달빛마저도 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>오늘 밤은 달빛마저도 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>창문을 걸어 잠궜고 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>나를 탓하지 못하도록 <br>눈꺼풀 속으로 난 숨어 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="눈꺼풀" label="눈꺼풀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/Old_Time_Galaxy/</id><title>JaeDal_재달 - Old Time Galaxy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:15+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/Old_Time_Galaxy/" title="JaeDal_재달 - Old Time Galaxy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[계절은 여덟 번을 흘러갔고 <br>우리가 함께했던 언덕에 <br>나 홀로 서있어 <br>여전히 쏟아질 듯 한 <br>저 하늘의 달도 저 별들의 말도 <br>변함없이 품속에 들어와 맴돌아 <br>왜 먹먹해지는데 <br>꽤 덤덤했었는데 <br>우리 같은 별을 보던 <br>기억들은 남아서 <br>검은 우주 속을 헤엄칠 거야 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>난 아직 추억 속에 살아 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>넌 나의 기억 속에 남아 <br>언제부터였는지 모르겠어 <br>내가 널 놓고 싶어졌던 게 <br>난 하루하루를 혼란 속에 살았고 <br>넌 비틀거리는 <br>내 뒷모습만 바라봤었지 <br>고무줄같이 팽팽하진 않아서 <br>잠옷처럼 편했어 <br>바보처럼 모든 것이 당연하게 <br>여겨져서 지겨웠는지 몰라 <br>난 소설처럼 맘 졸이는 사랑을 <br>기대했는지 몰라 <br>이제 원하던 대로 <br>난 홀로 남아 서있어 <br>오늘도 나만을 위한 <br>하루를 보냈어 <br>핸드폰도 멀리 놨어 <br>아침에 눈을 뜨면 이제 문자 <br>대신에 사과 반쪽을 난 잡어 <br>다만 아주 가끔 말야 <br>난 너를 생각해 <br>옷깃이 젖는 것처럼 <br>자연스럽게 말야 <br>그럴 때면 어떡할지 <br>솔직히 몰라 난 <br>마지막 한마디처럼 <br>갈 곳을 잃어가 아 <br>왜 먹먹해지는데 <br>꽤 덤덤했었는데 <br>우리 같은 별을 보던 <br>기억들은 남아서 <br>검은 우주 속을 헤엄칠 거야 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>난 아직 추억 속에 살아 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>넌 나의 기억 속에 남아 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>난 아직 추억 속에 살아 <br>i live in old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy <br>old time galaxy with you <br>넌 나의 기억 속에 남아 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="Old Time Galaxy" label="Old Time Galaxy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/One_Way_Love/</id><title>JaeDal_재달 - One Way Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:19+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/One_Way_Love/" title="JaeDal_재달 - One Way Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[6개월 만에 연락해 넌 안부를 묻네 <br>잘 지내고 있는 내 생사여불 확인해 <br>난 살아있어 아주 멀쩡히 <br>답장은 짧게 아주 천천히 <br>관심 없단 듯이 덤덤히 <br>감정을 숨겨 아주 겹겹이 <br>너의 소식은 몰라 <br>프로필 사진만 훔쳐봤거든 <br>너의 연애 사업도 난 몰라 <br>가족오락관 처럼 귀를 막았거든 <br>객관적으로 본다면 <br>우린 볼 사인 아닌데 <br>축구시합을 하고 싶은가 봐 <br>넌 뻥 차놓고는 <br>다시 달려오는 게 <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>우리가 친구가 될 수 있는 확률은 <br>화성의 물보다 더 적어 <br>너를 만나게 된다면 불편할거야 <br>너의 직장상사처럼 <br>난 요즘 활어처럼 물이 올라 <br>모든 게 잡히는 중인데 <br>넌 설악산에 처음 가본 것처럼 <br>날 흔들어 서 난 바위처럼 굳어지네 <br>솔직히 요즘도 상상해 가끔씩은 <br>우리 같은 곳을 바라보는 모습을 <br>난 두려워 너와 마주하게 되면 또 <br>바보처럼 웃을게 뻔하거든 <br>나를 안보고 지내기는 싫은가 봐 <br>넌 커피를 마시자네 <br>너의 이름이 찍힌 문자만 봐도 <br>난 잠이 확 깨는데 <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>내 머리 안엔 이미 수십 명의 너가 살아 <br>그 마네퀸들이 나의 환상인걸 난 알아 <br>넌 훨씬 예민하고 나쁜 여자인 것 같아 <br>이것도 내 착각일지 몰라 난 널 몰라 <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>It's one one way <br>It's one one way in this love <br>내 머리 안엔 이미 수십 명의 네가 살아 <br>그 마네킹들이 나의 환상인걸 난 알아 <br>넌 훨씬 예민하고 나쁜 여자인 것 같아 <br>이것도 내 착각일지 몰라 난 널 몰라 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="One Way Love" label="One Way Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/Dear_Mama/</id><title>JaeDal_재달 - Dear Mama - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:24+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/Dear_Mama/" title="JaeDal_재달 - Dear Mama - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dear mom and papa <br>I’m sorry but i don’t wanna be a men <br>who look like same <br>i’m sorry mom and papa <br>but i never be the same <br>as your 친구들의 아들과 딸 <br>i know your expectation <br>but i born to livin young <br>and wild and free <br>i’m sorry mom and papa <br>i know i’m gonna be the super star <br>but i love you <br>엄마 아빠 엄마 아빠 미안 <br>엄마 아빠도 알고 있었을 거야 <br>회초리는 내게 먹히지도 않아 <br>자유로운 탓에 요람 속에는 못 가둬 <br>어린 시절의 왕자는 집에서 <br>하고 싶은 거는 뭐든지 했었고 <br>다른 애들은 <br>나를 미친놈이라 불러도 <br>난 왕관을 벗은 적 없어 <br>미안해 얘들아 <br>내가 재수가 없었지 <br>근데 내 고집은 안 버렸어 여전히 <br>맘 가는 대로 살며 지켜 나의 태도 <br>돈 몇 푼 땜에 <br>알량한 자존심은 안 팔지 <br>온전히 나를 위해 사는 건 마치 <br>민들레 씨가 <br>꽃을 피우는 과정과 같지 <br>뭔 말인지 알지 <br>난 나의 방식대로 피어나 <br>이게 재달이의 행복의 법칙 <br>Dear mom and papa <br>I’m sorry but i don’t wanna be a men <br>who look like same <br>i’m sorry mom and papa <br>but i never be the same <br>as your 친구들의 아들과 딸 <br>i know your expectation <br>but i born to livin young <br>and wild and free <br>i’m sorry mom and papa <br>i know i’m gonna be the super star <br>but i love you <br>얼마 전 차를 타고 <br>청계산을 가면서 <br>엄마는 내게 <br>무심코 이런 말을 했어 <br>재달아 내가 볼 때 <br>너는 평범하진 않어 <br>니 또래들이랑은 <br>생각이 좀 다르잖어 <br>난 잠시 고민했고 <br>이내 미소를 지었어 <br>내가 원했던 이미지가 <br>그대로 먹혀서 <br>넥타이 하나 없는 <br>내가 이상해 보여도 <br>남들과 같은 걸 매느니 <br>난 밧줄을 매겠어 <br>사실 이해가 안가는 건 아냐 <br>불안하겠지 <br>혼자 다른 춤을 춘다거나 <br>소풍날 혼자 <br>교복입고 온 기분 말야 <br>미친놈이 된 것 같아서 <br>조금 엿 같잖아 <br>근데 안 먹잖아 <br>대만 카스테라 <br>세계과자 치킨집 <br>인형 뽑기야 말로 <br>엿이나 먹으라지 <br>다들 똑같은 길로 가서 <br>물에 빠지지 <br>그럴 바엔 소매 걷고 <br>내가 길을 만들지 <br>어떤 형이 말했어 <br>크러쉬를 듣는다고 <br>트렌드를 듣고 나서 <br>차용할거라고 <br>그 순간부터 형은 <br>아티스트가 아녔어 <br>오리지날리티가 없다면 <br>예술가는 죽어 <br>나는 안 팔려도 <br>하고 싶은 말을 하고 <br>입고 싶은 옷을 입고 <br>뚜벅이로 살겠어 <br>각자의 개성과 노력이 만나 <br>빛을 내는 바로 그 순간을 <br>믿겠어 오오오 <br>Dear mom and papa <br>I’m sorry but i don’t wanna be a men <br>who look like same <br>i’m sorry mom and papa <br>but i never be the same <br>as your 친구들의 아들과 딸 <br>i know your expectation <br>but i born to livin young <br>and wild and free <br>i’m sorry mom and papa <br>i know i’m gonna be the super star <br>but i love you <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="Dear Mama" label="Dear Mama"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/농담/</id><title>JaeDal_재달 - 농담 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:28+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/%EB%86%8D%EB%8B%B4/" title="JaeDal_재달 - 농담 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[집에 그냥 가기엔 <br>날씨가 좀 좋구 <br>퇴근할 때쯤에 <br>너는 배가 고파 <br>어떻게 알았냐구 <br>I’m not a freakin player <br>그저 너를 향한 <br>주파수가 남들보다 높아 <br>i don’t wanna care baby <br>i don’t wanna care <br>너랑 연락 주고받는 그 자식 <br>난 지금 이 순간을 <br>즐기고 싶을 뿐야 <br>어려운 거 아니잖아 <br>눈만 마주칠게 팔짱 풀어 <br>무슨 책 무슨 영화 <br>대화의 불을 지펴줄게 <br>심지를 당겨봐 baby <br>loose 하다 싶을 때쯤 <br>깊이 들어가 <br>오늘 어떤 향수 뿌렸어 <br>너 냄새가 좋아 아 농담 <br>오늘 어때 <br>나 좀 이쁘게 입었어 <br>모자 색깔 어때 <br>어째 맘 좀 흔들렸어 <br>물음표가 꼬릴 물어물어 <br>난 애써 침착해 <br>빨리 마셔 네 커피가 식었어 <br>너는 어떤 생각 하는지 <br>내게 어떤 맘을 갖고 있는지 <br>아 궁금해서 나 미치겠어 <br>하지만 애써 참어 <br>너는 어떤 생각 하는지 <br>내게 어떤 맘을 갖고 있는지 <br>아 궁금해서 나 미치겠어 <br>하지만 애써 <br>힙합 혹시 좋아해 <br>네가 어떤 스타일 <br>좋아하는지 좀 알게 <br>딱히 네게 매달리는 건 아냐 <br>그냥 담주에 우리 공연하니까 <br>놀러 오라 하게 몰랐지 <br>나 요즘 음악 해 군대 갔다 와서 <br>잘 풀려 가고 있는 중야 감 잡았어 <br>아직 조던은 없지만 반스가 많어 <br>주말이면 어김없이 <br>우린 마이크를 잡어 <br>꿈을 쫓으며 사는 요즘 너무 좋아 <br>학점 따려고 <br>아둥바둥 대던 그때보다 <br>물론 배고파 하지만 돈보다 <br>중요한 게 많잖아 <br>예를 들어 여자친구 같은 거 <br>갑자기 왜 웃어 내 얼굴이 웃겨 <br>아니면 내 속셈 눈치채서 <br>지금 쑥스러워 <br>그래 관심 있어 나 너한테 <br>네 눈빛 보니까 <br>나도 네 맘 알 것 같네 <br>너는 어떤 생각 하는지 <br>내게 어떤 맘을 갖고 있는지 <br>아 궁금해서 나 미치겠어 <br>하지만 애써 참어 <br>너는 어떤 생각 하는지 <br>내게 어떤 맘을 갖고 있는지 <br>아 궁금해서 나 미치겠어 <br>하지만 애써 <br>솔직히 말해 <br>너도 내 맘 알고 있잖아 <br>내가 생각해도 난 못 숨겨 <br>전부다 티가 나 <br>왜 시간 아깝게 질질 끌어 <br>차라리 밀어내던가 <br>아니면 라면 먹고 갈래 <br>나 좀 배고파 <br>응큼하긴 뭘 <br>우린 애도 아닌 걸 <br>되려 겁 먹기보단 <br>웃고 있는 널 보면 나 못 참겠어 <br>진짜로 나 농담 아냐 <br>너 말고 딴 앤 안돼 <br>차라리 나 혼자가 나아 <br>너는 어떤 생각하는지 <br>내게 어떤 맘을 갖고 있는지 <br>아 이제 알겠어 <br>이제 알겠어 babe <br>이제 알겠어 <br>나와 같은 생각 하고 있네 <br>이거 정말 부끄럽게 <br>우리 둘 이렇게 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="농담" label="농담"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_재달/모험/</id><title>JaeDal_재달 - 모험 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:30+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JaeDal_%EC%9E%AC%EB%8B%AC/%EB%AA%A8%ED%97%98/" title="JaeDal_재달 - 모험 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[삶이라는 모험에서 <br>난 무엇이든 할 수 있고 <br>또 무엇이든 될 수 있어 <br>내가 원한다면 <br>그대와 나의 보물이 <br>어디 있던 간에 <br>난 달려가 난 달려가 <br>바다 속으로 구름 너머로 <br>때론 저 별이 <br>나를 손짓하는 곳으로 <br>넘어지기도 부딪히기도 <br>때론 펑펑 울어대며 <br>돌아서기도 하겠지만 <br>이 모험에서 <br>우린 찾고 싶은 꿈이 있어 <br>그걸 기억해 널 지켜줄게 <br>i feel like I’m in the forest <br>이 숲 속에서 모험들이 펼쳐지네 <br>내 두 손엔 내 꿈이 새겨진 <br>작은 칼 한 자루와 <br>사과 한 보따리뿐이 없네 <br>지도는 나의 맘 속을 닮아 <br>뒤바뀔 때가 많아 <br>날씨는 눈물샘을 닮아 <br>흐릴 때가 많아 <br>내가 찾는 거는 <br>아주 작은 보물 하나 <br>허나 그 속에 담은 꿈이 <br>너무나도 많아 <br>못된 마녀들이 <br>널 훼방 놓을 거고 <br>숲 속의 사자들이 <br>너를 막을지도 몰라 <br>분명 어둠은 <br>열정의 온기를 앗아가 <br>외로움 속에 넌 <br>몸을 떨지도 몰라 그땐 <br>이 노랠 기억해 <br>널 응원하는 <br>나의 목소리를 기억해 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>이 모험 속에 노랠 불러 <br>난 너의 발걸음을 비출게 <br>너와 나의 삶이 모험과도 같길 <br>그 모험 속에서 <br>우리가 행복을 찾길 <br>그 행복이 우리의 <br>모험을 지켜주길 <br>그 행복이 우리의 <br>모험을 지켜주길 <br>너와 나의 삶이 <br>모험과도 같길 <br>그 모험 속에서 <br>우리가 행복을 찾길 <br>그 행복이 우리의 <br>모험을 지켜주길 <br>그 행복이 우리의 <br>모험을 지켜주길 <br>]]></content><category term="JaeDal (재달)" label="JaeDal (재달)"/><category term="모험" label="모험"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Woodes/Run_For_It/</id><title>Woodes - Run For It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:39+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Woodes/Run_For_It/" title="Woodes - Run For It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wolves are out <br>Whistling <br><br>Say Come here baby <br>Walk with me <br><br>Curious behaviour <br>Only human nature <br><br>Little birdie <br>Broken wings <br><br>Your voice is lost <br>To the machine <br><br>Curious behaviour <br>Only human nature <br><br>In the dark there are eyes <br>Lurking in the shadows <br><br>I'll shoot a flame <br>Into the sky <br>A light that you can follow <br><br>Make a run for it <br>Make a run for it <br><br>See that girl <br>Dressed in red <br><br>She's someone's daughter <br>Someone's friend <br><br>Curious behaviour <br>Let it entertainment ya <br><br>Just a taste <br>A touch of skin <br><br>Talking, laughing <br>Wolves close in <br><br>Like a fallen tree <br>Alone, it makes no sound <br><br>In the dark there are eyes <br>Lurking in the shadows <br><br>I'll shoot a flame <br>Into the sky <br>A light that you can follow <br><br>Make a run for it <br>Make a run for it]]></content><category term="Woodes" label="Woodes"/><category term="Run For It" label="Run For It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/기억해_Inst/</id><title>나인뮤지스 - 기억해 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:47+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4_Inst/" title="나인뮤지스 - 기억해 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 길가에 <br>나 홀로 그대를 <br>기다리고 있어 <br>너 없인 하루도 <br>살 수 없었을 것 같던 <br>죽을 것만 같던 기억 <br>그 시간 속에 갇혀 지쳤나 봐 <br>Love me Love me Love me <br>Love me Love me <br>나 그대가 버려둔 <br>지나간 추억에 갇혀 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>왜 나를 두고 떠났어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>어떻게든 흔적 없이 <br>그대를 지워낼 거예요 <br>꿈에도 나 두 번 다시 <br>너 따윈 안 바랄 거예요 <br>Oh don't you tell me that <br>어차피 다시 날 버릴 너잖아 <br>Oh please don’t 그만해 <br>그리 쉽게도 네가 날 버렸을 때 <br>시들던 내 숨소리까지 기억해 <br>이젠 너보다 더 독하게 버틸게 <br>어차피 넌 어차피 난 <br>돌이킬 수 없어 Baby 알고 있잖아 <br>다신 안 해 너 땜에 울고불고 <br>이젠 난 너 <br>더는 필요 없어 <br>Love me Love me Love me <br>Love me Love me <br>나 이제는 제대로 살게 <br>너 제발 좀 가줘 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>더 이상 자신이 없어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>네 멋대로 생각하지 마 <br>좋았던 추억도 다 지워 버렸어 <br>이제야 알 것만 같아 <br>너 땜에 너 땜에 참을 수가 없어 <br>기억해 말해봐 왜 내가 필요했어 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 이제 와 반성할 필요 없어 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>넌 항상 너밖에 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>뻔뻔한 네 얼굴 난 미쳐 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="기억해 (Inst.)" label="기억해 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/Hate_Me/</id><title>나인뮤지스 - Hate Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:50+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/Hate_Me/" title="나인뮤지스 - Hate Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I hate me I won't miss you <br>I hate me I won't miss you <br>I don't need <br>I don't need you here tonight <br>I don't need I don't need <br>I will leave you <br>I like you love you miss you <br>한참을 간직했었던 말 <br>U like me love me miss me <br>왜 나만 그대를 잊으려 할까요 <br>Hate me 늘 아파도 참았던 <br>Hate me 그대는 모르죠 <br>Hate me 추억 <br>Hate me 모두 Good bye <br>참 뻔하고 흔했었다 <br>늘 같은 계절에 <br>그 이름 하나 바뀌고 <br>참 뻔한 영화처럼 난 <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate me <br>이미 다 본 것 같아 왜 이리도 뻔해 <br>Hate me <br>모르지 나 밖에 내가 미워져서 <br>Hate me <br>꽃 피지 않는 밭에 <br>Baby I’m back and <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate you <br>I hate me I won't miss you <br>I hate me I won't miss you <br>I don't need <br>I don't need you here tonight <br>I don't need I don't need <br>I will leave you <br>I liked you loved you missed you <br>나 혼자 간직하려는 말 <br>Still like me love me miss me <br>왜 그댄 나를 잡으려 할까요 <br>Hate me 아파도 참았던 <br>Hate me 내 마음은 모르죠 <br>Hate me 추억 <br>Hate me 모두 Good Bye <br>참 뻔하고 흔했었다 <br>늘 같은 계절에 <br>그 이름 하나 바뀌고 <br>참 뻔한 영화처럼 난 <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate me <br>이렇게 다시 또 여전해 아직도 <br>Hate me <br>매일매일 내가 미워져서 <br>Hate me <br>꽃 피지 않는 밭에 <br>Baby I’m back and <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate you <br>Hate you <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="Hate Me" label="Hate Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/둘이서/</id><title>나인뮤지스 - 둘이서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:52+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EB%91%98%EC%9D%B4%EC%84%9C/" title="나인뮤지스 - 둘이서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby Show your mind 선택해 나만 <br>그녀와 날 다 가질 순 없잖아 Oh <br>보일 듯 말 듯 너의 주위에서 <br>자꾸 서성이는 그녀가 싫어 <br>밤의 불빛이 가득한 <br>도시 위로 올라가 <br>둘만의 언어로 약속해 <br>온전히 내 걸로 간직돼 <br>어느 누구도 우리 사랑 <br>간섭할 수 없게 <br>그저 나만 봐줄래 Babe <br>You know what I’m yours <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 <br>Oh 하난 접어두고 단둘이서 <br>네가 내 거란 게 분명해 <br>너도 나라는 게 선명해 <br>Baby Break me down <br>Now 어설픈 사랑은 싫어 <br>사랑하고 미워하고 두 번 다시 <br>사랑하고 미워하고 Replay <br>이젠 다 지난 일인 걸 <br>밤의 불빛이 가득한 <br>도시 위로 올라가 <br>티 나게 내 곁에 밀착해 <br>살짝 간지러워도 좋아 <br>어느 누구도 우리 사랑 <br>간섭할 수 없게 <br>한눈 팔지 말아줘 Babe <br>You know what I’m yours <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단둘이서 <br>Something good <br>나른한 시간 속에 <br>슬며시 풀려버린 꿈속의 Party <br>너에게 지금 네게 <br>나 하려는 말 장난 아냐 Boy <br>기회를 놓치지 마 Wuh Uh Yeah <br>Break me down <br>Break Break me down <br>꿈결처럼 아이처럼 <br>날 감싸는 Blanket <br>흐릿해진 공기 사이로 <br>점점 가까워져 너랑 나랑 사이도 <br>복잡하지 않지 그냥 Simple 하지 <br>둘이면 둘이지 셋은 아닌 거 알지 <br>그녀 이젠 Bye <br>냉정하게 Good-Bye Adios <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 <br>Oh 하난 접어두고 단둘이서 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="둘이서" label="둘이서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/페스츄리/</id><title>나인뮤지스 - 페스츄리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:12:56+09:00</updated><published>2018-04-05T23:12:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%ED%8E%98%EC%8A%A4%EC%B8%84%EB%A6%AC/" title="나인뮤지스 - 페스츄리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어색한 향기가 조금씩 익숙해져 <br>요즘엔 네가 달라 보여 <br>대체 무슨 일인 거니 <br>정말 네가 맞긴 한 거니 <br>뭔가 이상해 나 흔들리는 걸 <br>네 맘 확인하고 싶지만 <br>내겐 시간이 좀 필요해 <br>내가 좀 변해도 너무 놀라지 마 <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>페 페스츄리 겹 겹겹이 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>페 페스츄리 천 천천히 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>달콤한 눈빛에 한순간 빠져들어 <br>어느새 내가 달라졌어 <br>대체 무슨 일인 거니 <br>내게 무슨 짓을 한 거니 <br>너는 알수록 더 끌리는 걸 <br>네 맘 확인하고 싶지만 <br>내겐 시간이 좀 필요해 <br>널 위한 내 모습 깜짝 놀랄 거야 <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>너를 만나기 전 화장을 하는 시간 <br>세상 누구보다 날 예뻐라 하길 내가 <br>새로 산 High-Heels I hope you <br>like these <br>이 모든 게 네게만 허락된 사치 <br>페 페스츄리처럼 달콤한 우리 사이 <br>너와 나 둘만 아는 LOVE SIGN <br>It goes one two all of the time <br>촉촉하게 젖은 네 입술이 <br>내게로 천천히 다가온다 <br>기다렸던 시간이 조금씩 <br>점점 달아올라 너 <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>페 페스츄리 겹 겹겹이 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>페 페스츄리 천 천천히 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="페스츄리" label="페스츄리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/기억해/</id><title>나인뮤지스 - 기억해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:13:01+09:00</updated><published>2018-04-05T23:13:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4/" title="나인뮤지스 - 기억해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 길가에 <br>나 홀로 그대를 <br>기다리고 있어 <br>너 없인 하루도 <br>살 수 없었을 것 같던 <br>죽을 것만 같던 기억 <br>그 시간 속에 갇혀 지쳤나 봐 <br>Love me Love me Love me <br>Love me Love me <br>나 그대가 버려둔 <br>지나간 추억에 갇혀 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>왜 나를 두고 떠났어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>어떻게든 흔적 없이 <br>그대를 지워낼 거예요 <br>꿈에도 나 두 번 다시 <br>너 따윈 안 바랄 거예요 <br>Oh don't you tell me that <br>어차피 다시 날 버릴 너잖아 <br>Oh please don’t 그만해 <br>그리 쉽게도 네가 날 버렸을 때 <br>시들던 내 숨소리까지 기억해 <br>이젠 너보다 더 독하게 버틸게 <br>어차피 넌 어차피 난 <br>돌이킬 수 없어 Baby 알고 있잖아 <br>다신 안 해 너 땜에 울고불고 <br>이젠 난 너 <br>더는 필요 없어 <br>Love me Love me Love me <br>Love me Love me <br>나 이제는 제대로 살게 <br>너 제발 좀 가줘 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>더 이상 자신이 없어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>네 멋대로 생각하지 마 <br>좋았던 추억도 다 지워 버렸어 <br>이제야 알 것만 같아 <br>너 땜에 너 땜에 참을 수가 없어 <br>기억해 말해봐 왜 내가 필요했어 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 이제 와 반성할 필요 없어 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>넌 항상 너밖에 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>뻔뻔한 네 얼굴 난 미쳐 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="기억해" label="기억해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일나티/마이_버킷_걸_Feat_리틀에스_of_RDHD/</id><title>일나티 - 마이 버킷 걸 (Feat. 리틀에스 of RDHD) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:13:07+09:00</updated><published>2018-04-05T23:13:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EB%82%98%ED%8B%B0/%EB%A7%88%EC%9D%B4_%EB%B2%84%ED%82%B7_%EA%B1%B8_Feat_%EB%A6%AC%ED%8B%80%EC%97%90%EC%8A%A4_of_RDHD/" title="일나티 - 마이 버킷 걸 (Feat. 리틀에스 of RDHD) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너란 여잔 여배우처럼 <br>아우라 완전 개쩔어 <br>콧대를 좀 더 높여봐 더 높여봐 <br>어차피 넌 내꺼 넌 내꺼 넌 내꺼 <br>So i said 유레카 <br>이 말 하나로 충분한 <br>몸매에 돋네 소름이 전부 <br>우유 빛깔의 피부 황금의 비율 <br>네 생각에 음음 <br>자기는 글렀군 Damn <br>매일 업데이트 되는 <br>네 인스타 메인에 <br>어장 속 물고기는 배가 돼 <br>Clap Again <br>Who am I <br>내 본능이 널 가만히 <br>둘리는 없잖아 Huh <br>솔직해져봐 <br>난 네 버킷리스트에 <br>내 립서비스에 <br>모든 숙녀들은 녹아내려 <br>난 네 버킷리스트에 <br>내 립서비스에 <br>비싼 척 말고 뭘 원해 너 <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>이미 장바구니에 담긴 <br>내 물건들은 포기하지 않아 <br>언젠간 가질거야 널 <br>거절할 생각은 No <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>너란 여잔 여배우처럼 <br>아우라 완전 개쩔어 <br>콧대를 좀 더 높여봐 더 높여봐 <br>어차피 넌 내꺼 넌 내꺼 넌 내꺼 <br>뻔하지 다 <br>모두 다 뻔하기만 할때 <br>너는 뻔하지 않아 <br>뻔한 DM조차 없어 <br>어젯밤에도 읽씹한 <br>연락이 몇갠데 <br>너한테 하는 짓보면 <br>울 집에는 불나겠지 <br>오르지 못할 나무는 <br>베어서라도 Take it I Make it <br>본능은 부끄럼없이 naked <br>이 게임이 끝나면 <br>I call you baby Soon or later <br>내 무대 보면 넌 뻑 가 <br>I'll be your favorite <br>내가 보기엔 눈 코 입술 모두 다 <br>너무 아름답기만 해 <br>You're so wonderful <br>지금 있는 쌍커풀 <br>So Beautiful <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>이미 장바구니에 담긴 <br>내 물건들은 포기하지 않아 <br>언젠간 가질거야 널 <br>거절할 생각은 No <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>난 순수혈통 늑대 <br>내 여잔 최고로 모셔 <br>일나티 옆자린 <br>21세기 블루오션 <br>잘 들어봐 내가 오늘밤 <br>네게 누구보다 그루비함을 <br>잘 알려줄게 너 딴 말없게 OK <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>이미 장바구니에 담긴 <br>내 물건들은 포기하지 않아 <br>언젠간 가질거야 널 <br>거절할 생각은 No <br>넌 나의 버킷 버킷리스트 <br>My 위시 위시리스트 <br>너란 여잔 여배우처럼 <br>아우라 완전 개쩔어 <br>콧대를 좀 더 높여봐 더 높여봐 <br>어차피 넌 내꺼 넌 내꺼 넌 내꺼 <br>너랑은 왠지 뭔가 <br>될 것 같은 Feeling <br>뭐하러 시간낭비 말고 <br>Just Chillin <br>이미 정해진 Game You are mine <br>어차피 You are mine <br>힘 빼지말고 Huh <br>]]></content><category term="일나티" label="일나티"/><category term="마이 버킷 걸 (Feat. 리틀에스 of RDHD)" label="마이 버킷 걸 (Feat. 리틀에스 of RDHD)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/꽃에서_태어난_나는_엄지공주_노래/</id><title>키즈캐슬 - 꽃에서 태어난, 나는 엄지공주 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:13:14+09:00</updated><published>2018-04-05T23:13:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EA%BD%83%EC%97%90%EC%84%9C_%ED%83%9C%EC%96%B4%EB%82%9C_%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%97%84%EC%A7%80%EA%B3%B5%EC%A3%BC_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 꽃에서 태어난, 나는 엄지공주 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃에서 태어난, 나는 엄지 공주 <br>향긋한 꽃과 함께면 언제나 행복해 <br>꽃에서 태어난, 나는 엄지 공주 <br>나무 위 지저귀는 새들 아름다운데 <br>이제는, 그럴 수 없는 건가요 <br>꽃들도, 새들도 볼 수 없나요 <br>땅 속에 갇혀서 평생 살아야하나 <br>빛이 없는 그저 어둠 속에서 <br>꽃에서 태어난, 나는 엄지 공주]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="꽃에서 태어난, 나는 엄지공주 (노래)" label="꽃에서 태어난, 나는 엄지공주 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/나는_엄지공주_노래/</id><title>키즈캐슬 - 나는 엄지공주 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:13:20+09:00</updated><published>2018-04-05T23:13:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%97%84%EC%A7%80%EA%B3%B5%EC%A3%BC_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 나는 엄지공주 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘이 내려준, 작고 예쁜 소녀 <br>오랫동안 기도했던 나의 딸이라네 <br>하늘이 내려준, 작고 예쁜 선물 <br>매일매일 감사하며 사랑 전하네 <br>나는 엄지공주, 작고 예쁜 소녀 <br>그릇에 꽃잎 띄워 배타고 논다네 <br>나는 엄지공주, 작고 예쁜 선물 <br>나뭇잎 이불 덮고 꿈 꾼다네 <br>잘자렴, 우리 엄지 공주님]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="나는 엄지공주 (노래)" label="나는 엄지공주 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/기억해줄래/</id><title>시우_XIU - 기억해줄래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:14:50+09:00</updated><published>2018-04-05T23:14:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4%EC%A4%84%EB%9E%98/" title="시우_XIU - 기억해줄래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 내 기억 모두 <br>지운 줄 알았는데 <br>너에 그 미소까지 모두 다 <br>널 향한 마음 모두 <br>흩어 사라진 줄 <br>잊어버린 줄만 알았어 <br>아직도 너만을 <br>쫓고 있어 내 눈은 <br>이렇게 자꾸만 보고 싶어 <br>넌 알지 모르지만 <br>절대 모르겠지만 <br>이젠 말할게 너만은 <br>기억해줄래 우리 사랑은 <br>기억해줄래 날 잊지 마 <br>기억해줄래 네가 나만은 <br>기억해줄래 널 사랑한 <br>기억해 널 잊지 못해 <br>기억해 우리의 시간 <br>기억해 다 빠짐없이 <br>기억해 <br>이젠 내 착각들도 <br>끝난 줄 알았는데 <br>널 향한 기대마저 모두 다 <br>긴긴 내 기다림도 <br>멈춰 버린 줄만 <br>지쳐버린 줄만 알았어 <br>아직도 너만을 <br>쫓고 있어 내 눈은 <br>이렇게 자꾸만 보고 싶어 <br>넌 알지 모르지만 <br>절대 모르겠지만 <br>이젠 말할게 너만은 <br>기억해줄래 우리 사랑은 <br>기억해줄래 날 잊지 마 <br>기억해줄래 네가 나만은 <br>기억해줄래 널 사랑한 <br>기억해 널 잊지 못해 <br>기억해 우리의 시간 <br>기억해 다 빠짐없이 <br>기억해 <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="기억해줄래" label="기억해줄래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Leaf_Dog/My_Scene/</id><title>Leaf_Dog - My Scene - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:16:01+09:00</updated><published>2018-04-05T23:16:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Leaf_Dog/My_Scene/" title="Leaf_Dog - My Scene - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let me tell you about my favourite scene <br>It plays itself out like films on the movie screen <br>I rep the team, of emcee's that rarely get paid <br>On their own radio the real shit ain't played <br>Everybody's self made with their own label <br>No record advance or large sums on the table <br>The net makes it able to bring you my thoughts <br>There's a million downloaded, for every two there's four <br>But I love the support <br>Ain't moaning like the wester with my scene <br>If you sell a thousand you're successful <br>You teach me to teach you like a Tefal <br>Whilst most love the one's like they're incestral <br>Old timers hate the young, new promoters switch to dubstep <br>Even man I used to rate are now rapping like a club rat <br>Aside from this it feels better than ever <br>Coming out the eye of the storm into good weather <br><br>I'd like to welcome you to the UK <br>Trying to save a few pennies for a new day <br>Not many will stay, most are lead astray <br>Trying to build this thing from the ground up in the UK <br><br>My scenes are infant in the grand scheme of things <br>Although they're rapping about Beemas and going on like pings <br>Spat OD doing this thing to me it's apparent <br>We underground associate our names with the talent <br>We need more nights, we need more crews <br>Need new producers trying to make power moves <br>Ain't no way you can lose like the hero in flicks <br>A best that I fixed if you work hard and persist <br>Son it is what it is, we're all small fist <br>People think they're worth more, they flop and get pissed <br>Ain't no soft top, big house, Leaf living rich <br>But I never stop moving like I'm born with a twitch <br>I love my scene, accomplished my number one dream <br>If you're dope, I'll see you soon on the team <br>It might not be worth what you've seen here <br>I may be the stepping stone for you when you're here <br>Get that clear <br><br>I'd like to welcome you to the UK <br>Trying to save a few pennies for a new day <br>Not many will stay, most are lead astray <br>Trying to build this thing from the ground up in the UK]]></content><category term="Leaf Dog" label="Leaf Dog"/><category term="My Scene" label="My Scene"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비바/The_Anger_Of_Rose_장미의_분노_영어버전/</id><title>비바 - The Anger Of Rose (장미의 분노/영어버전) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:20:34+09:00</updated><published>2018-04-05T23:20:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B0%94/The_Anger_Of_Rose_%EC%9E%A5%EB%AF%B8%EC%9D%98_%EB%B6%84%EB%85%B8_%EC%98%81%EC%96%B4%EB%B2%84%EC%A0%84/" title="비바 - The Anger Of Rose (장미의 분노/영어버전) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If You come closer <br>hurt by a thorn <br>don't touch my body <br>just look at me <br>don't break my heart <br>just look at me <br>So I'm scared <br>never look into my eyes <br>don't touch my body <br>So I'm afraid <br>don't break my heart <br>just look at me <br>ah I'm so painful <br>ah I'm so painful <br>please I don't want to touch me <br>I'm so painful <br>please I don't want to break me <br>I'm so painful <br>A flower is crying <br>I'm so painful <br>If You come closer <br>hurt by a thorn <br>don't touch my body <br>just look at me <br>don't break my heart <br>just look at me <br>So I'm scared <br>never look into my eyes <br>don't touch my body <br>So I'm afraid <br>don't break my heart <br>just look at me <br>ah I'm so painful <br>ah I'm so painful <br>please I don't want to touch me <br>I'm so painful <br>please I don't want to break me <br>I'm so painful <br>A flower is crying <br>I'm so painful <br>A flower is crying <br>I'm so painful <br>A flower is crying <br>]]></content><category term="비바" label="비바"/><category term="The Anger Of Rose (장미의 분노/영어버전)" label="The Anger Of Rose (장미의 분노/영어버전)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비바/Is_It_The_End__끝인가요_영어버전/</id><title>비바 - Is It The End? (끝인가요/영어버전) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:20:36+09:00</updated><published>2018-04-05T23:20:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B0%94/Is_It_The_End__%EB%81%9D%EC%9D%B8%EA%B0%80%EC%9A%94_%EC%98%81%EC%96%B4%EB%B2%84%EC%A0%84/" title="비바 - Is It The End? (끝인가요/영어버전) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Is it the end to see you no more <br>Even no last word has left behind <br>There's only two of us <br>in the memories <br>It's been such a long time with you <br>Goodbye so long <br>it's my last farewell <br>with quivering lips <br>and the last touch of you <br>With my broken heart <br>Is it the end to see you no more <br>Please don't tell me <br>to give up on you <br>Please tell me It is not over <br>That is the only one word I wanna hear <br>Is it the end to be with you <br>If it was my bad would you forgive me <br>Now to think about it <br>It was always me <br>I was the one to break your heart <br>Goodbye so long <br>it's my last farewell <br>with quivering lips <br>and the last touch of you <br>With my broken heart <br>Is it the end to see you no more <br>Please don't tell me to give up on you <br>Please tell me It is not over <br>That is the only one word I wanna hear <br>Please tell me It is not over <br>That is the only one word I wanna hear <br>]]></content><category term="비바" label="비바"/><category term="Is It The End? (끝인가요/영어버전)" label="Is It The End? (끝인가요/영어버전)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_브릿지_The_Bridge/좋아한단_말도_하기_힘들어/</id><title>더_브릿지_The_Bridge - 좋아한단 말도 하기 힘들어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:10+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B8%8C%EB%A6%BF%EC%A7%80_The_Bridge/%EC%A2%8B%EC%95%84%ED%95%9C%EB%8B%A8_%EB%A7%90%EB%8F%84_%ED%95%98%EA%B8%B0_%ED%9E%98%EB%93%A4%EC%96%B4/" title="더_브릿지_The_Bridge - 좋아한단 말도 하기 힘들어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[머릴 묶을 때 크게 웃을 때 <br>커피 마실 때 더욱 예쁜 것 같아 <br>내게 미소를 지으며 <br>다정한 너 그것도 나는 좋아 <br>모두 모여서 저녁 먹을 때 <br>우연히 내 옆에 앉아서 <br>맛있게 먹어 웃음보이며 <br>상냥한 특별한 너 <br>좋아한단 말도 하기 힘들어 <br>얼굴 보면서 말하는 것도 쑥스러워 <br>언제쯤 내 맘을 보여 줄 수가 있니 <br>잠들 때마다 매일 연습 널 사랑한다고 <br>내게 건네 준 커피 한잔에 <br>향긋한 커피가 너 같아 <br>너만 보이면 기분 좋아져 <br>아무리 잠 못 자도 <br>좋아한단 말도 하기 힘들어 <br>얼굴 보면서 말하는 것도 쑥스러워 <br>언제쯤 내 맘을 보여 줄 수가 있니 <br>잠들 때마다 매일 연습 널 사랑한다고 <br>속으로 하는 말 <br>행복하게 해 줄게 내가 사랑한다 <br>좋아한단 말도 하기 힘들어 <br>얼굴 보면서 말하는 것도 쑥스러워 <br>언제쯤 내 맘을 보여 줄 수가 있니 <br>잠들 때마다 매일 연습 널 사랑한다고 <br>]]></content><category term="더 브릿지 (The Bridge)" label="더 브릿지 (The Bridge)"/><category term="좋아한단 말도 하기 힘들어" label="좋아한단 말도 하기 힘들어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/Going_Up/</id><title>Radio - Going Up! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:32+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/Going_Up/" title="Radio - Going Up! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랫동안 외면하며 지낸 시간들 <br>어느 날 보게 되 부끄러워 하는 나를 <br>나 몰라라 하는 일들이 <br>이렇게 계속 되는 건 <br>혼자만의 문제가 아니잖아 <br>때로는 넘어지고 부딪혀도 함께 라면 <br>이렇게 두 손잡고 <br>앞을 향해 더 가까이 <br>I don’t Know where to go <br>가슴속 숨겨둔 꿈들 <br>I won’t stop cause I’m Going Up <br>펼쳐질 내일을 향해 <br>지쳐가는 작은 나의 어깨 잡아줄 <br>서로 아파하고 위로하며 기대어 서서 <br>매일같이 세상을 향해 <br>당당히 소리 치는 건 <br>혼자만의 문제가 아니잖아 <br>때로는 넘어지고 부딪혀도 함께 라면 <br>이렇게 두 손잡고 <br>앞을 향해 더 가까이 <br>I don’t Know where to go <br>가슴속 숨겨둔 꿈들 <br>I won’t stop cause I’m Going Up <br>펼쳐질 내일을 향해 <br>때로는 넘어지고 부딪혀도 함께 라면 <br>이렇게 두 손잡고 <br>앞을 향해 더 가까이 <br>I don’t Know where to go <br>가슴속 숨겨둔 꿈들 <br>I won’t stop cause I’m Going Up <br>펼쳐질 내일을 향해 <br>anymore anymore 세상 향해 소리쳐봐 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="Going Up!" label="Going Up!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/나_만의_비가/</id><title>Radio - 나 만의 비가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:34+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EB%82%98_%EB%A7%8C%EC%9D%98_%EB%B9%84%EA%B0%80/" title="Radio - 나 만의 비가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내리는 회색 빛 빌딩 숲 거리 <br>어디론가 사라지는 저마다의 일상들 <br>다른 이의 사연들이 <br>속삭이듯 내게 들려와 <br>우두커니 멈춰 서서 귀 기울여 들어 <br>목소리로 비가 되어 속삭이네 <br>포근히 감싸 안고 눈물짓게 <br>나만의 비가 위로하네 <br>저 비는 나에게 어떤 의미 인가요 <br>조그맣게 들려오는 서로 다른 소리들 <br>울어주고 기뻐하는 <br>나만의 비가 내려 오네요 <br>이젠 서로 바라보네 서로 다른 비를 <br>목소리로 비가 되어 속삭이네 <br>포근히 감싸 안고 눈물짓게 <br>나만의 비가 위로하네 <br>비가 내리네 <br>나만의 비가 <br>비가 내리네 <br>나만의 비가 <br>비가 내리네 <br>나만의 비가 <br>비가 내리네 <br>나만의 비가 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="나 만의 비가" label="나 만의 비가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/Resetting_Korea/</id><title>Radio - Resetting Korea! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:36+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/Resetting_Korea/" title="Radio - Resetting Korea! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[리 셋팅 코리아 <br>리 셋팅 코리아 <br>리 셋팅 코리아 <br>이제는 바꿔야해 잘못은 떨쳐버리고 <br>거꾸로 가는 세상 <br>서로가 서로를 믿을 수 있는 세상 <br>꿈을 이루기 위해 함께 만들어가 <br>리 셋팅 코리아 <br>버릴 건 모두 버리고 <br>리 셋팅 코리아 꿈과 희망을 향하여 <br>리 셋팅 코리아 리 셋팅 코리아 <br>일어나 소리쳐봐 잘못된 세상 향하여 <br>언제까지 기다려 <br>욕심은 버리고 희망 넘치는 세상 <br>꿈을 이루기 위해 함께 만들어가 <br>리 셋팅 코리아 <br>버릴 건 모두 버리고 <br>리 셋팅 코리아 <br>꿈과 희망을 향하여 새롭게 <br>밝은 태양이 내 앞을 <br>이젠 우리가 세상을 <br>리 셋팅 코리아 리 셋팅 코리아 <br>리 셋팅 코리아 <br>버릴 건 모두 버리고 <br>리 셋팅 코리아 <br>꿈과 희망을 향하여 새롭게 <br>다시한번 나가야해 <br>내일 향해 이제는 바꿔야해 <br>소리쳐봐 모두 함께 <br>새로운 세상 향해 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="Resetting Korea!" label="Resetting Korea!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/널_기억해/</id><title>Radio - 널 기억해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:38+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EB%84%90_%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4/" title="Radio - 널 기억해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루하루 내겐 네 모습 떠올라 <br>이젠 잊을 수 없을지도 몰라 <br>다신 볼 수 없는 그대를 <br>기억해요 가슴 깊이 <br>다른 하늘아래 살아도 난 <br>항상 네 곁에 있을게 영원히 <br>난 널 보내기가 너무 힘들어 <br>난 항상 네 곁에 <br>널 기억해 내게 준 <br>모든 사랑은 남아 <br>지나버린 시간 네 모습 지워도 <br>함께한 기억 꿈인 것만 같아 <br>이 길의 끝에 넌 어디에 <br>있을게요 난 여기에 <br>다른 하늘아래 살아도 난 <br>항상 네 곁에 있을게 영원히 <br>난 널 보내기가 너무 힘들어 <br>난 항상 네 곁에 <br>널 기억해 내게 준 <br>모든 사랑은 남아 <br>워 오 오 오 오 <br>Remember Remember <br>다른 세상에서 <br>우리 다시 만나요 <br>사랑해요 난 너를 그래요 <br>우 우 우 우 우 <br>Remember Remember <br>우 우 우 우 우 <br>Remember <br>난 기억해요 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="널 기억해" label="널 기억해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/친구에게_IV/</id><title>Radio - 친구에게 IV - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:40+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EC%97%90%EA%B2%8C_IV/" title="Radio - 친구에게 IV - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랫동안 잊고 지냈던 <br>함께하던 소중한 기억들 <br>혼자 길을 걸을 때 가끔 떠올라 <br>보고 싶은 나의 친구야 <br>힘이 들 때면 잠시 쉬어 가 <br>되돌아 보면 알게 돼 <br>사랑하는 친구야 <br>우린 항상 함께해 <br>Forever here in my heart <br>이젠 서로 멀리 있어도 <br>혼자 다른 삶을 살아도 <br>세상이 날 속여도 날아올라 <br>같이하던 꿈이 있잖아 <br>힘이 들 때면 잠시 쉬어 가 <br>되돌아 보면 알게 돼 <br>사랑하는 친구야 <br>우린 항상 함께해 <br>Forever here in my heart <br>힘이 들 때면 잠시 쉬어 가 <br>되돌아 보면 알게 돼 <br>사랑하는 친구야 <br>우린 항상 함께해 <br>사랑하는 친구야 <br>우린 항상 함께해 <br>Forever here in my heart <br>보고 싶은 친구야 <br>함께하던 친구야 <br>Forever here in my life <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="친구에게 IV" label="친구에게 IV"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/어제와_다른_날/</id><title>Radio - 어제와 다른 날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:43+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EC%96%B4%EC%A0%9C%EC%99%80_%EB%8B%A4%EB%A5%B8_%EB%82%A0/" title="Radio - 어제와 다른 날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뒤돌아 보지마 <br>기다릴 수는 없어 <br>그들은 알까 <br>우리는 하나이란 걸 <br>짙은 어둠이 날 감싸고 있어 <br>우린 외롭게 서 있는 거야 <br>하지만 내게 <br>다가올 내일이 있잖아 <br>내가 걸어가는 이 길이 <br>잘못 든 길일 수도 있어 <br>같이 할 수는 있어 우리가 함께 <br>언젠가 알게 될 거야 <br>짙은 어둠은 멀리 <br>밝은 태양이 널 비춰 줄 테니 <br>어제와 다른 날 <br>내 곁에 밝아 올 테니 <br>무엇이 옳은지 <br>어디로 가는 건지 <br>이제 일어나 <br>세상을 바꾸고 싶어 <br>차가운 바람이 날 감싸고 있어 <br>우린 갈 길을 잃었던 거야 <br>하지만 우린 <br>내일을 바꿀 수 있잖아 <br>내가 걸어가는 이 길이 <br>잘못 든 길일 수도 있어 <br>같이 할 수는 있어 우리가 함께 <br>언젠가 알게 될 거야 <br>짙은 어둠은 멀리 <br>밝은 태양이 널 비춰 줄 테니 <br>어제와 다른 날 <br>내 곁에 밝아 올 테니 <br>언젠가 알게 될 거야 <br>짙은 어둠은 멀리 <br>밝은 태양이 널 비춰 줄 테니 <br>어제와 다른 날 <br>내 곁에 밝아 올 테니 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="어제와 다른 날" label="어제와 다른 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/하루/</id><title>Radio - 하루 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:45+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="Radio - 하루 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잊고 지낸 나의 모든 지나간 기억들 <br>우연히 떠오른 너의 모습 <br>눈을 뜨면 내게 살며시 <br>입맞추던 그 모습 이젠 볼 수 없지만 <br>빛 바랜 낡은 사진 속 너의 <br>나를 바라보던 눈빛 <br>함께하던 많은 시간이 <br>어제 일처럼 가까이 되돌려 지곤 해 <br>잊고 싶지않은 네 모습 <br>너무 아픈 사랑이 조금씩 멀어져 <br>오늘 하루를 <br>매일 반복되는 하루 너 없는 오늘은 <br>텅 빈 내방 지울 수 없는 아픔 <br>추억 인척 할 수 없는지 <br>아무래도 난 너를 보낼 수가 없는지 <br>빛 바랜 낡은 사진 속 너의 <br>나를 바라보던 눈빛 <br>함께하던 많은 시간이 <br>어제 일처럼 가까이 되돌려 지곤 해 <br>잊고 싶지않은 네 모습 <br>너무 아픈 사랑이 조금씩 멀어져 <br>혼자인 세상이 멈출 것 같아 <br>사랑해요 오늘밤은 네가 필요해 <br>함께하던 많은 시간이 <br>잊고 싶지않은 네 모습 <br>함께하던 많은 시간이 <br>어제 일처럼 가까이 되돌려 지곤 해 <br>함께하던 많은 시간이 <br>어제 일처럼 가까이 되돌려 지곤 해 <br>잊고 싶지않은 네 모습 <br>너무 아픈 사랑이 조금씩 멀어져 <br>함께하던 많은 시간이 <br>어제 일처럼 가까이 되돌려 지곤 해 <br>잊고 싶지않은 네 모습 <br>너무 아픈 사랑이 조금씩 멀어져 <br>오늘 하루를 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="하루" label="하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/더_밝은_빛으로/</id><title>Radio - 더 밝은 빛으로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:47+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EB%8D%94_%EB%B0%9D%EC%9D%80_%EB%B9%9B%EC%9C%BC%EB%A1%9C/" title="Radio - 더 밝은 빛으로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또 다른 생각들 하루 하루가 멀어져 <br>언제부터 왜 그렇게 <br>자꾸 변해 가는 걸까 <br>누구나 한번쯤 실망하기도 하지만 <br>두려움은 필요 없어 너는 알아야 해 <br>시간은 멈추질 않아 계속 가야 해 <br>또 다시 포기 하지마 <br>새롭게 시작해 노래해 내일이 올 거야 <br>더 밝은 빛을 만들어 <br>어쩌면 내게는 긴 시간일수 있겠지 <br>잊을 수는 없을 거야 <br>이길 걸어 가다 보면 <br>누구나 한번쯤 실망하기도 하지만 <br>두려움은 필요 없어 너는 알아야 해 <br>시간은 멈추질 않아 계속 가야 해 <br>또 다시 포기 하지마 <br>새롭게 시작해 노래해 내일이 올 거야 <br>더 밝은 빛을 만들어 <br>어제의 어둠은 버리고 <br>내일의 더 밝은 빛으로 <br>어제의 어둠은 버리고 <br>내일의 더 밝은 빛으로 <br>어제의 어둠은 버리고 <br>내일의 더 밝은 빛으로 <br>어제의 어둠은 버리고 <br>내일의 더 밝은 빛으로 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="더 밝은 빛으로" label="더 밝은 빛으로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/내가_꿈꾸는_세상/</id><title>Radio - 내가 꿈꾸는 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:49+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8A%94_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="Radio - 내가 꿈꾸는 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누군가 우리의 거짓과 <br>오만한 삶의 모습을 잡아줄까 <br>내가 꿈꾸었던 세상이 날 알려 줄 테니 <br>내일이 오기전에 모든 걸 바꿀 수 있어 <br>네가 뒤돌아 서기 전에 <br>난 두 손을 잡아 줄게 <br>넌 모든 걸 바꿀 수 있을 거야 <br>다 함께 노래해 오랜 시간 찾아 여기 <br>지나간 시간들은 <br>어둠속에 있지 하지만 <br>내이름을 불러줘 내가 일어날 수 있게 <br>내가 꿈꾸는 세상 함께 만들어 새롭게 <br>우리는 무얼 위해 사는지 <br>무엇을 진실로 믿고 싶은 건지 <br>너의 지나버린 시간이 <br>다시 돌아오지 않아 <br>내일이 오기전에 모든 걸 바꿀 수 있어 <br>네가 뒤돌아 서기 전에 <br>난 두 손을 잡아 줄게 <br>넌 모든 걸 바꿀 수 있을 거야 <br>다 함께 노래해 오랜 시간 찾아 여기 <br>넌 모든 걸 바꿀 수 있을 거야 <br>다 함께 노래해 오랜 시간 찾아 여기 <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="내가 꿈꾸는 세상" label="내가 꿈꾸는 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/When_Im_Gone/</id><title>Radio - When I`m Gone! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:21:51+09:00</updated><published>2018-04-05T23:21:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Radio/When_Im_Gone/" title="Radio - When I`m Gone! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제는 잊을 수도 있지만 <br>여전히 기억 하네요 <br>바보처럼 매일 우네요 <br>이유를 알지 못하기에 <br>어둠 속을 헤매다 돌아 서지마 <br>밝은 빛을 보여줘 <br>한 걸음씩 다가갈 그 길을 밝혀 <br>이제는 함께해요 <br>When I'm Gone <br>오랜 시간 찾아 그 의미를 <br>그리 길지 않을 거야 <br>매일매일 두 손으로 밝혀줄 <br>빛이 모여 별이 되었기에 <br>어둠 속을 헤매다 돌아 서지마 <br>밝은 빛을 보여줘 <br>한 걸음씩 다가갈 그 길을 밝혀 <br>이제는 함께해요 <br>When I'm Gone <br>기다려요 내가 갈께 <br>하늘 건너 더 높이 <br>처음처럼 말할 거야 <br>우리는 끝나지 않아 <br>어둠 속을 헤매다 돌아 서지마 <br>밝은 빛을 보여줘 <br>한 걸음씩 다가갈 그 길을 밝혀 <br>이제는 함께해요 <br>When I'm Gone <br>]]></content><category term="Radio" label="Radio"/><category term="When I`m Gone!" label="When I`m Gone!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마상원과_그린필드/쌍쌍_부르스/</id><title>마상원과_그린필드 - 쌍쌍 부르스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:25:16+09:00</updated><published>2018-04-05T23:25:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%83%81%EC%9B%90%EA%B3%BC_%EA%B7%B8%EB%A6%B0%ED%95%84%EB%93%9C/%EC%8C%8D%EC%8C%8D_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%8A%A4/" title="마상원과_그린필드 - 쌍쌍 부르스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잡은손 놓지를 못하며 <br>얼굴을 살며시 돌리고 <br>행복한 순간을 느껴보는 쌍쌍부르스 <br>이 춤이 그 님과 마지막 이별의 춤인걸 알았기에 <br>흐르는 이 눈물을 감추며 행복을 빌었어요 <br><br>무지개 불빛을 피하며 <br>조용한 음악에 맞추며 <br>낭만의 사랑을 느껴보는 쌍쌍부르스 <br>이 춤이 그 님과 마지막 이별의 춤인걸 알았기에 <br>흐르는 이 눈물을 감추며 행복을 빌었어요]]></content><category term="마상원과 그린필드" label="마상원과 그린필드"/><category term="쌍쌍 부르스" label="쌍쌍 부르스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/그랬던_이유/</id><title>Quzz - 그랬던 이유 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:25:23+09:00</updated><published>2018-04-05T23:25:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/%EA%B7%B8%EB%9E%AC%EB%8D%98_%EC%9D%B4%EC%9C%A0/" title="Quzz - 그랬던 이유 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네게서 멀어지는 일 <br>깜빡 거리는 불빛이 <br>혹시 내게 닿을 까봐 <br>온몸을 비틀거리며 <br>내 맘 들킬 까봐 두려웠었어 <br>쿨한 척 하려고 타 들어간 맘을 <br>속이려고 거칠게 밀어냈던 난데 <br>숨을 쉴 수도 없을 만큼 힘들어 <br>너를 볼 수 없어서 <br>그리울 까봐 <br>다시 또 사랑할 까봐 <br>가슴 속 그 한 마디 <br>꺼내지 못하는 <br>바보 같은 날 잊고 살아 제발 <br>다시는 올 수 없는 길 <br>살랑거리는 바람이 <br>혹시 내 맘 전할 까봐 <br>오늘도 헤매이다가 <br>내 맘 들킬 까봐 두려웠었어 <br>쿨 한 척 하려고 타 들어간 맘을 <br>속이려고 거칠게 밀어냈던 난데 <br>숨을 쉴 수도 없을 만큼 힘들어 <br>너를 볼 수 없어서 <br>그리울 까봐 <br>다시 또 사랑할 까봐 <br>가슴 속 그 한 마디 <br>꺼내지 못하는 <br>바보 같은 날 잊고 살아 제발 <br>하루하루 버티며 <br>너를 지워냈어 <br>돌아보지 못하게 <br>아직까지 난 버릇처럼 널 <br>꺼내지 못한 채 울고 있었어 <br>너를 볼 수 없어서 <br>그리울 까봐 <br>다시 또 사랑할 까봐 <br>가슴 속 그 한 마디 <br>꺼내지 못하는 <br>바보 같은 날 잊고 살아 제발 <br>]]></content><category term="Quzz" label="Quzz"/><category term="그랬던 이유" label="그랬던 이유"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/OutofMyControl/</id><title>Quzz - OutofMyControl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:25:27+09:00</updated><published>2018-04-05T23:25:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/OutofMyControl/" title="Quzz - OutofMyControl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Out of My Control <br>Out of My Control <br>무거워진 내 하루하루가 <br>너에게 그린 그림자처럼 <br>잡히지 않는 고요함 속에 <br>외치는 내 목소리 <br>들릴 수 없는 답답함 속에 <br>날 부르던 목소리 <br>I’m in the air <br>Nobody else <br>Too cold night <br>I can’t deny <br>It could be wrong <br>It takes me down <br>You’re the only take me out yeah <br>Out of My Control <br>Out of My Control <br>아쉬워진 내 마음마저도 <br>만약 너에게 스쳐 지나길 <br>조금이라도 느껴진다면 <br>한번만 뒤돌아봐 <br>눈빛이라도 볼 수 있다면 <br>느껴질 것만 같은데 <br>I’m in the air <br>Nobody else <br>Too cold night <br>I can’t deny <br>It could be wrong <br>It takes me down <br>You’re the only take me out yeah <br>Out of My Control <br>Out of My Control <br>Out of My Control <br>Out of My Control <br>Out of My Control <br>]]></content><category term="Quzz" label="Quzz"/><category term="OutofMyControl" label="OutofMyControl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/SeemsLikeAngel/</id><title>Quzz - SeemsLikeAngel - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:25:33+09:00</updated><published>2018-04-05T23:25:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Quzz/SeemsLikeAngel/" title="Quzz - SeemsLikeAngel - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한없이 비가 내렸던 <br>1월의 어느 창가에 앉아 <br>나처럼 창밖을 보며 <br>하늘만 바라보던 너였어 <br>쓸쓸하게 젖은 머리를 넘기며 <br>내리는 빗속을 천천히 걸으며 <br>생각에 잠긴듯 잠시 멈춰있어 <br>날 부르는듯한 고요한 떨림과 <br>when I’m gonna try now <br>Seems like Angel <br>Seems like Angel <br>When you talking to the stars <br>I felt you some special <br>평범한 모습들 마저 <br>이렇게 다를 수가 있을까 <br>화사한 모습들 속에 <br>감춰진 눈물과 진한 표정 <br>쓸쓸하게 젖은 머리를 넘기며 <br>내리는 빗속을 천천히 걸으며 <br>생각에 잠긴듯 잠시 멈춰있어 <br>날 부르는듯한 고요한 떨림과 <br>when I’m gonna try now <br>Seems like Angel <br>Seems like Angel <br>When you talking to the stars <br>I felt you some special <br>]]></content><category term="Quzz" label="Quzz"/><category term="SeemsLikeAngel" label="SeemsLikeAngel"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펑크파인애플/Dream_Story/</id><title>펑크파인애플 - Dream Story - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:26:02+09:00</updated><published>2018-04-05T23:26:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%91%ED%81%AC%ED%8C%8C%EC%9D%B8%EC%95%A0%ED%94%8C/Dream_Story/" title="펑크파인애플 - Dream Story - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가슴 속에서 무너져 갔던 <br>나의 곁에서 멀어져 갔던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>나의 가슴속에 담아왔던 <br>나만의 추억 속에 존재하던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 난 <br>이 밤에 <br>가슴 속에서 무너져 갔던 <br>나의 곁에서 멀어져 갔던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>나의 가슴속에 담아왔던 <br>나만의 추억 속에 존재하던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 난 <br>이 밤에 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 난 <br>이 밤에 <br>가슴 속에서 무너져 갔던 <br>나의 곁에서 멀어져 갔던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>나의 가슴속에 담아왔던 <br>나만의 추억 속에 존재하던 <br>그렇게 꿈꾸던 나만의 세상은 <br>이렇게 조금씩 나에게 다가와 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 <br>이런 느낌 없을 거야 <br>이런 상상 없을 거야 <br>나의 꿈에 다가왔던 <br>너의 그림자를 봤지 난 <br>이 밤에 <br>]]></content><category term="펑크파인애플" label="펑크파인애플"/><category term="Dream Story" label="Dream Story"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Landry_Cantrell/Fly/</id><title>Landry_Cantrell - Fly - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:29:00+09:00</updated><published>2018-04-05T23:29:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Landry_Cantrell/Fly/" title="Landry_Cantrell - Fly - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh Yeah yeah <br>You got knocked out at the ring tonight <br>Seems you've got no will to fight <br>Too many tears in your eyes to see, <br>saying "How could anyone ever care about me?" <br>Feeling like you're all alone <br>Seems like both your wings are broken <br><br>Looking for an open hand To pull you out this mess you're in <br>Everywhere we're lookin' <br>Everywhere we turn their ears <br>People giving up All around the world <br><br>But I think you should know That there's a God out there <br>Who knows where you are 'Cause he is everywhere <br>So open your eyes Here is my hand <br>We'll do this together Just take a chance <br>And fly Oh fly <br>You find it hard to be yourself <br>Wishing you were someone else <br>So much pressure all around <br>Life is where you play the clown <br>Time to take off all your masks <br>A new horizon is coming fast <br>Don't give up on hopes and dreams <br>Be who you were made to be <br>Everywhere we're lookin' <br>Everywhere we turn their ears <br>People giving up All around the world <br>But I think you should know <br>That there's a God out there <br>Who knows where you are <br>'Cause he is everywhere <br>So open your eyes Here is my hand <br>We'll do this together Just take a chance <br>And fly Oh <br>You can't fly 'till you let go of everything <br>You can't be free 'till you believe He'll set you free <br>Can you feel it now? <br>Do you feel alive as you leave the ground and begin to fly? <br>I think you should know That there's a God out there <br>Who knows where you are 'Cause he is everywhere <br>So open your eyes Here is my hand <br>We'll do this together <br>Take a chance <br>And fly Ooh <br>We've got to fly Fly, oooh <br>We've got to fly Oooh]]></content><category term="Landry Cantrell" label="Landry Cantrell"/><category term="Fly" label="Fly"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Landry_Cantrell/Before_You/</id><title>Landry_Cantrell - Before You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:29:05+09:00</updated><published>2018-04-05T23:29:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Landry_Cantrell/Before_You/" title="Landry_Cantrell - Before You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Red scars, deep inside of my chest <br>Where I opened up my heart <br>So cold, and afraid to take a chance <br>When every chance had left its mark <br>So numb and comfortable <br>Naming all my demons <br>I was used to feeling low <br>And I stopped believing <br>I was worthy to be loved by anyone <br>And closed the door for good <br>But that was all before You <br>I guess it only takes one time to change Your mind <br>I guess it only takes one time to get it right <br>Had almost given up on everything this time <br>But that was all before You, yeah-e-ehh <br>But that was all before You, o-o-oh <br>But that was all before You <br>That was all before You lord <br>Every, road that I traveled <br>Had only led me to dead ends <br>Lonely, was so familiar <br>That I thought it was my friend <br>So numb and comfortable <br>Naming all my demons <br>I was used to feeling low <br>And I stopped believing <br>I was worthy to be loved by anyone <br>And closed the door for good <br>But that was all before You <br>I guess it only takes one time to change Your mind <br>I guess it only takes one time to get it right <br>Had almost given up on everything this time <br>But that was all before You <br>I thought that my last chance had passed me by <br>But I guess I was too blind to recognize <br>That You were what was missing in my life <br>But that was all before you <br>That was all before You, Jesus <br>All before You <br>All before You, o-o-oh <br>But that was all before You <br>I guess it only takes one time to change Your mind <br>But that was all before You, yeah-e-ehh <br>I thought that my last chance had passed me by <br>But that was all before You]]></content><category term="Landry Cantrell" label="Landry Cantrell"/><category term="Before You" label="Before You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tierra_Cali/Voz_De_Mi_Pueblo/</id><title>Tierra_Cali - Voz De Mi Pueblo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:29:11+09:00</updated><published>2018-04-05T23:29:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tierra_Cali/Voz_De_Mi_Pueblo/" title="Tierra_Cali - Voz De Mi Pueblo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yo nunca compongo corridos <br>no me gusta la violencia <br>pero al ver como sufre mi Mxico lindo <br><br>se me acabo la paciencia <br><br>Para toda mi gente <br>que trabaja y sufre <br>Tierra Cali <br><br>Es la voz propia senores <br>y es la de toda mi gente <br>a los ricos del pais <br>tambin a su presidente <br><br>Los pobres se hacen mas pobres <br>y ellos son mas millonarios <br>el futuro de mis hijos <br>como voy a asegurarlo <br><br>Un pais desordenado <br>no le conviene a nadie <br>hagan conciencia senores <br>lo que voy a aconsejarles <br><br>El pueblo no quiere guerra <br>ya lo hemos demostrado <br>muchos anos de desorden <br>que este gobierno ha dejado <br>pero hay que tener cuidado <br><br>Y este corrido va <br>pa' los ricos y presidentes <br>que se fijen de una vez <br>en el dolor de toda nuestra gente <br><br>Se oye el clamor de los pobres <br>para vivir ya es muy caro <br>y ellos gastando millones <br>que en su oficio se ganaron <br><br>Ya los maestros reclaman <br>la justicia hay por venir <br>tengan presente senores <br>no nos conviene un mal fin <br><br>El pueblo no quiere guerra <br>ya lo hemos demostrado <br>muchos anos de desorden <br>que este gobierno ha dejado <br>pero hay que tener cuidado <br><br>Te amo Mxico]]></content><category term="Tierra Cali" label="Tierra Cali"/><category term="Voz De Mi Pueblo" label="Voz De Mi Pueblo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/놀이터/</id><title>키즈팡팡 - 놀이터 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:40+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EB%86%80%EC%9D%B4%ED%84%B0/" title="키즈팡팡 - 놀이터 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[“엄마~ 놀고싶어요~” <br>“놀이터 가고 싶어요~” <br>“나가 놀고 싶어요~” <br>“놀이터로 가요~” <br><br>쨍쨍쨍 내리쬐는 햇볕도 좋아 <br>쌩쌩쌩 불어오는 바람도 좋아 (키즈팡팡) <br>어른들은 모르는 새로운 세계 (으라차차키즈팡팡) <br>우리만의(우리만의) 즐거운 놀이세상(신나는놀이터!) <br><br>손에 잡힐 듯한 하늘로 <br>그네타고 날아가 (슝!) <br>재미있는 미끄럼틀 <br>쿵덕쿵덕 시소타기 (예!) <br><br>놀아요~ 우리 <br>오늘은 우리같이 놀아요 (으라차차) <br>키즈팡팡 친구들은 노는 것도 최고야! <br>놀아요~ 우리 <br>오늘은 우리같이 놀아요 (으라차차) <br>키즈팡팡 친구들은 누구보다 멋있어! <br>최고야! <br><br>우리들의꿈동산 신나는 놀이터 <br>우리들이 보물섬 신나는 놀이터 <br>우리들의꿈동산 재미있는 놀이터 <br>미끄럼틀 그네 시소 너무너무 재미있어 <br><br>손에 잡힐 듯한 하늘로 <br>그네타고 날아가 (슝!) <br>재미있는 미끄럼틀 <br>쿵덕쿵덕 시소타기 (예!) <br><br>놀아요~ 우리 <br>오늘은 우리같이 놀아요 (으라차차) <br>키즈팡팡 친구들은 노는 것도 최고야! <br>놀아요~ 우리 <br>오늘은 우리같이 놀아요 (으라차차) <br>키즈팡팡 친구들은 누구보다 멋있어! <br>최고야!]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="놀이터" label="놀이터"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/날아라_삐약이/</id><title>키즈팡팡 - 날아라 삐약이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:43+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EB%82%A0%EC%95%84%EB%9D%BC_%EC%82%90%EC%95%BD%EC%9D%B4/" title="키즈팡팡 - 날아라 삐약이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[닭장에 엄마 닭 꼬꼬꼬꼬 (꼬꼬) <br>동그란 달걀이 쏙쏙쏙 (쏙쏙) <br>따뜻한 엄마 닭 품속에서 <br>예쁜 병아리 나왔네 (키즈팡팡) <br><br>삐약삐약삐약삐약 아기 병아리 <br>엄마 닭을 따라서 졸졸졸졸졸 (팡팡) <br>삐약삐약삐약삐약 아기 병아리 <br>파닥파닥 날개 돋았네 (파닥파닥) <br><br>닭장에 엄마 닭 꼬꼬꼬꼬 (꼬꼬) <br>귀여운삐약이졸졸졸 (졸졸) <br>엄마랑삐약이꼬꼬꼬꼬 <br>이제 엄마 닭 다 됐네 (키즈팡팡) <br><br>날아라 병아리~ (꼬꼬꼬 꼬꼬댁) <br>귀여운 병아리~ (꼬꼬꼬 꼬꼬댁) <br>날아라삐약이~ (푸득푸득 푸드득) <br>귀여운삐약이~ (푸드득 푸드득 푸드득) <br><br>날아라삐약이 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="날아라 삐약이" label="날아라 삐약이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/모래마을_친구들/</id><title>키즈팡팡 - 모래마을 친구들 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:45+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EB%AA%A8%EB%9E%98%EB%A7%88%EC%9D%84_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4/" title="키즈팡팡 - 모래마을 친구들 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[“모래마을에는 어떤 동물들이 살고 있을까?“ <br><br>모래마을 친구들 <br>어디어디어디 숨었나 (팡팡) <br>키즈팡팡 친구들과 <br>함께 놀러가요 (키즈팡팡) <br>화끈화끈 사막위엔 사막여우 아가씨 <br>후끈후끈 모래위엔 낙타아저씨 <br>지글지글 끓는듯한 뜨거운 모래위는 <br>앗! 뜨거뜨거뜨거뜨거뜨거 <br>발 바꿔걸어가 뿔도마뱀 <br><br>모래마을 친구들 <br>어디어디어디 숨었나 (팡팡) <br>키즈팡팡 친구들과 <br>함께 놀러가요 (키즈팡팡) <br>화끈화끈 사막위엔 사막여우 아가씨 <br>후끈후끈 모래위엔 낙타아저씨 <br>지글지글 끓는듯한 뜨거운 모래위는 <br>앗! 뜨거뜨거뜨거뜨거뜨거 <br>발 바꿔걸어가 뿔도마뱀 <br><br>모래마을 친구들 <br>어디어디어디 숨었나 (팡팡) <br>키즈팡팡 친구들과 <br>함께놀러가요 (키즈팡팡) <br><br>함께놀러가요 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="모래마을 친구들" label="모래마을 친구들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/집중송/</id><title>키즈팡팡 - 집중송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:47+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%A7%91%EC%A4%91%EC%86%A1/" title="키즈팡팡 - 집중송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[집! 집! 집중해 주세요 <br><br>바늘구멍에실 꿰기 <br>알록달록블록쌓기 (집!집!) <br>신발구멍에 끈매기 <br>재미있는 집중놀이 (집중해 주세요) <br><br>집중집중 집중해 (집! 집!) <br>집중집중 집중해 <br>집중집중 집중해 (집! 집!) <br><br>집중해 주세요 (집중해 주세요) <br><br>엄마와 함께 책보기 <br>조각조각 퍼즐놀이 (집! 집!) <br>동글동글 공굴리기 <br>즐거운 집중놀이 (집중해 주세요) <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="집중송" label="집중송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/가방/</id><title>키즈팡팡 - 가방 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:49+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EA%B0%80%EB%B0%A9/" title="키즈팡팡 - 가방 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>친구들과 함께 맞춰보아요 <br>아이 참 궁금하네요 <br><br>엄마 가방 속에 립스틱 <br>아빠 가방 속에 핸드폰 <br>오빠 가방 속에 재미있는 만화책 <br>동생 가방 속에는 왕사탕 <br><br>네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>친구들과 함께 맞춰보아요 <br>아이 참 궁금하네요 <br><br>엄마 가방 속에 예쁜 지갑 <br>아빠 가방 속에 노트북 <br>형아 가방 속에 맛있는 햄버거 <br>동생 가방 속에는 장난감 <br><br>네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>네모가방 속에 뭐가 있을까 <br>친구들과 함께 맞춰보아요 <br>아이 참 궁금하네요 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="가방" label="가방"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/숫자/</id><title>키즈팡팡 - 숫자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:51+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%88%AB%EC%9E%90/" title="키즈팡팡 - 숫자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1 2 3 4 5 6 7 8 팡팡이 친구들 <br>재미있는 숫자놀이 같이 해봐요 <br><br>1은 굴뚝처럼 생겼어요 <br>2는 오리 닮았죠 <br>3은 우리친구 귀를 닮았고 <br>4는 바다위의 돛단배 <br><br>주위를 살펴보면 (요리조리) <br>숫자 친구들 어디든 있죠 <br>12345678 모두 다 외쳐 (hey!) <br>다시 한번 해볼까요 숫자놀이 <br><br>5는 반짝반짝 귀걸이 <br>6은 자물쇠 같죠 <br>7은 우리친구 코를 닮았고 <br>8은 흰눈위의 눈사람 <br><br>주위를 살펴 보면 (요리조리) <br>숫자 친구들 어디든 있죠 <br>12345678 모두 다 외쳐 (hey!) <br>다시 한번 해볼까요 숫자놀이 (키즈팡팡) <br><br>1 2 3 4 5 6 7 8 팡팡이 친구들 <br>재미있는 숫자놀이 같이 해봐요 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="숫자" label="숫자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/물놀이/</id><title>키즈팡팡 - 물놀이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:54+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EB%AC%BC%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="키즈팡팡 - 물놀이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br>물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br>워터파크로 가요 함께 떠나요 (키즈팡팡) <br><br>수영복(수영복!) 수영모자 모두 챙겨요 오오~ <br>준비운동 (하나! 둘!) 하고나면 <br>타보자 워터슬라이드 (키즈팡팡) <br><br>물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br><br>물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br>워터파크로 가요 함께 떠나요 (키즈팡팡) <br><br>수영복(수영복!) 수영모자 모두 챙겨요 오오~ <br>준비운동 (하나! 둘!) 하고나면 <br>타보자 워터슬라이드 (키즈팡팡) <br><br>물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br>물놀이 가자 (어푸푸어푸어푸) <br>워터파크로 가요 함께 떠나요 (키즈팡팡)]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="물놀이" label="물놀이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/시골에가면/</id><title>키즈팡팡 - 시골에가면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:37:56+09:00</updated><published>2018-04-05T23:37:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%8B%9C%EA%B3%A8%EC%97%90%EA%B0%80%EB%A9%B4/" title="키즈팡팡 - 시골에가면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시골에 가면 반가운 얼굴들 <br>할아버지 할머니 안녕하세요? (팡팡) <br>시골에 가면 맛있는 과일이 <br>온 종일 가득해서 즐거워 (키즈팡팡) <br><br>시원한 수박 (수박수박수박수) <br>달콤한 복숭아 (복숭아숭아) <br>맛있는 참외 (참참참참 참외) <br>신선한 토마토 (토마토마토마토) <br>배~부르다 좋구나 (키즈팡팡) <br><br>시골에 가면 반가운 얼굴들 <br>바둑이도 나비도 안녕하세요? (팡팡) <br>시골에 가면 신나는 일들이 <br>온 종일 가득해서 즐거워 (키즈팡팡) <br><br>시냇물이 졸졸 (어! 물고기다!) <br>그물낚시 해봐요 (미꾸라지 송사리) <br>시원한 들판 (어! 곤충이다!) <br>곤충채집 해봐요 (매미 나비 잠자리) <br>재~미있어 좋구나 (키즈팡팡) <br><br>시골에 가면 반가운 얼굴들 <br>할아버지 할머니 안녕하세요? (팡팡) <br>시골에 가면 신나는 일들이 <br>온 종일 가득해서 즐거워 (키즈팡팡)]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="시골에가면" label="시골에가면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Clouds_Song_for_John/</id><title>Beth_Ditto - Clouds (Song for John) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:14+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Clouds_Song_for_John/" title="Beth_Ditto - Clouds (Song for John) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Maybe I'll walk around <br>Get a feel for this place <br>And maybe I'll just stay put <br>It won't go anywhere <br>There's not a whole lot that I could do <br>To get you off my mind <br>Not that I wanted to <br>Not that I haven't tried <br><br>And then I go <br>Oh woah, oh woah oh oh <br>Oh woah, will they ever know <br>Oh woah, oh woah oh oh <br>Oh woah, will they ever know <br><br>In there's the sun <br>The kind of quiet that hurts <br>The kind you can't explain <br>You can't quite put into words <br>I'm surrounded by pieces of you <br>Frozen in time <br>For no good reason <br>Mmm <br><br>But you're only as far as the moon and stars <br>I'm remembering how great you are <br>And I'm wondering <br>Mmm <br>If they know <br><br>Oh woah, will they ever know <br>Oh woah, will they ever know <br>Oh woah, will they ever know <br>Oh woah, will they ever know]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Clouds (Song for John)" label="Clouds (Song for John)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Lover/</id><title>Beth_Ditto - Lover - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:16+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Lover/" title="Beth_Ditto - Lover - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't know how I feel when the day comes <br>I don't think I wanna know <br>Not sure exactly who you'll be when I wake up <br>Will you love me tomorrow <br><br>Whatever happened to the person that I used to know <br>And who are you know <br>I'm unfamiliar with the stranger standing in front of me <br>I think I figured it out <br><br>Lover <br>You're playing dirty with me <br>Ooh lover <br>Make me believe <br>Because I wanna believe <br>More than anything <br>Ooh lover, you're playing dirty with me <br><br>You can spare me your lies, gimme the details <br>Don't mention her name <br>But have the decency to tell me where we lost cause <br>This illusion game <br><br>But you're carrying on with guilty pleasures <br>Was I not enough <br>I'm not entirely sure if you're aware of <br>What you're giving up <br><br>Lover <br>You're playing dirty with me <br>Ooh lover <br>Make me believe <br>Because I wanna believe <br>More than anything <br>Ooh lover, you're playing dirty with me <br><br>What caused your eyes to wander <br>I thought distance made the heart grow fonder <br>What doesn't kill you only makes you stronger <br>But now <br><br>Ooh lover <br>You're playing dirty with me <br>Ooh lover <br>Make me believe <br>Because I wanna believe <br>More than anything <br>Ah you're playing dirty with me <br>Ooh lover, you're playing dirty with me]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Lover" label="Lover"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Love_In_Real_Life/</id><title>Beth_Ditto - Love In Real Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:21+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Love_In_Real_Life/" title="Beth_Ditto - Love In Real Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nothing ever is perfect <br>There's the good and the bad <br>Though it's never on purpose <br>Sometimes I make you sad <br><br>The sun don't always shine on you, baby <br>And that's all right <br>'Cause that's what happens when you love in real life <br><br>This is love <br>This is love <br>This is love, this is love, this is love <br>In real life <br>This is love, this is love, this is love <br>In real life <br><br>What more could we ask for <br>Some kind of fantasy <br>There's no one I want more <br>More than anything <br><br>We're always coming up roses <br>And that's alright <br>'Cause that's what happens when you love in real life <br><br>This is love <br>This is love <br>This is love, this is love, this is love <br>In real life <br>This is love, this is love, this is love <br>In real life <br><br>This is love, oh oh oh <br>This is love, oh oh oh <br><br>This is love <br>This is love <br>This is love, this is love, this is love <br>This is love, this is love, this is love <br>This is love in real life <br>This is love]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Love In Real Life" label="Love In Real Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Oh_My_God/</id><title>Beth_Ditto - Oh My God - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:23+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Oh_My_God/" title="Beth_Ditto - Oh My God - 가사"/><content type="html"><![CDATA[At first when I saw you <br>Across the crowded room <br>You couldn't take your eyes off me <br>I couldn't take my eyes off you <br>But it really didn't catch me <br>Oh, first time I saw your face <br>Oh, I couldn't stand the chance <br>I was all over place <br>You got me thinking <br><br>Oh my God <br>Oh, can't break loose <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br>Oh my God <br>Oh, I can't control myself <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br><br>I'm not superstitious <br>But I had a vision of us <br><br>It's in my nature to <br>I put a picture of <br>And I don't care <br>What anybody else thinks of me <br>'Cause if I can't have you <br>I'll go crazy <br><br>Oh my God <br>Oh, can't break loose <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br>Oh my God <br>Ooh, I can't control myself <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br><br>I'm not superstitious <br>But I had a vision of us <br><br>Hold me now <br>Oh, can't break loose <br>Oh, I can't get free <br>You got a hold on me, me <br>Oh my God <br>Oh, I can't control myself <br>Oh, I can't break free <br>You really got a hold on me <br><br>Oh my God <br>Oh, can't break loose <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br>Oh my God <br>Ooh, I can't control myself <br>Oh, can't break free <br>You really got a hold on me <br>Oh my God]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Oh My God" label="Oh My God"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Go_Baby_Go/</id><title>Beth_Ditto - Go Baby Go - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:25+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Go_Baby_Go/" title="Beth_Ditto - Go Baby Go - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't have all the answers <br>I don't pretend to know <br>There's too many cooks in the kitchen <br>Too many songs on the radio <br>I don't know what they're saying <br>It doesn't really matter, I ain't listenin' <br>This pretty face ain't going to waste <br>I ride, baby, ride <br><br>High baby, high <br>Low, baby, low <br>Take it, don't leave it <br>Dancing <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br><br>Now I'm gonna call you ghost rider <br>Ghost ridin' on, with you in the back <br>I'm gonna call you baby <br>Until you turn around, have a heart attack <br>Now, I'm gonna tell you the future <br>You, me, the creeps and the losers <br>Your pretty face ain't goin' to waste <br>Let's ride, baby, ride <br><br>High baby, high <br>Low, baby, low <br>Take it, don't leave it <br>Dancing <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br><br>Ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya <br>Ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya <br>Ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya <br><br>I believe in you, baby <br>'Cause you're all kinds of good <br>I have the freedom to choose <br>And I'm choosing you <br>I believe in you, baby <br>'Cause you're all kinds of good <br>I have the freedom to choose <br>And I'm choosing you <br><br>High baby, high <br>Low, baby, low <br>Take it, don't leave it <br>Dancing <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go <br>Take it, don't leave it <br>Dancing <br>Go, baby, go <br>Go, baby, go]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Go Baby Go" label="Go Baby Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Oo_La_La/</id><title>Beth_Ditto - Oo La La - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:27+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Oo_La_La/" title="Beth_Ditto - Oo La La - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Smooth talker, I'm a lover <br>No disrespect man, I blow your cover <br>Bad brain, I'm on the level <br>Ghost walker, like the devil <br><br>Headbanger, go getter <br>I'm all over the place <br>Bone crusher, sin eater <br>Stone cold, get in your face <br><br>Let's get the rhythm of the head <br>Let's get the rhythm of the feet <br>Let's get the rhythm of the head <br>Let's get the rhythm of the <br><br>Oh my my <br>Say oo la la <br>Je ne sais pas <br>Pourquoi <br><br>Oh my my <br>Say oo la la <br>Please don't stop <br>Ce soir <br>Say oo la la <br>Oo la la <br><br>Two sisters, four brothers <br>Hard worker, like my mother <br>Not bitter, so sweet <br>Strawberry canned peach <br><br>I'm elated, not conceited <br>Flashback, Imma repeat it <br>Smoothtalker, I'm a lover <br>Firecracker, I get it from my mother's mother]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Oo La La" label="Oo La La"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/We_Could_Run/</id><title>Beth_Ditto - We Could Run - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:29+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/We_Could_Run/" title="Beth_Ditto - We Could Run - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On television, kings and queens <br>Live the lives of people's dreams <br>You and I are human beings <br>Living, breathing beings <br>There are rules that I'm in to break <br>You could call this a great mistake <br>We could always play it safe <br>But that's no fun <br><br>We could run <br>We could run <br><br>Hold me close and hold me fast <br>I'd never thought you'd ever rest <br>Some moments were meant to last <br>But this ain't one <br><br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br><br>This is the last time, I mean it <br>The final dance of the evening <br>They couldn't call the final ball <br><br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br>We could run <br><br>We could run]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="We Could Run" label="We Could Run"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Savior_Faire/</id><title>Beth_Ditto - Savior Faire - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:32+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Savior_Faire/" title="Beth_Ditto - Savior Faire - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I ain't afraid the likes of you <br>You can't look me in the eye <br>You don't have an excuse <br>You took the bait <br>And I cut your noose <br>You've had a little too much <br>Bit off more than you could chew <br><br>Don't waste your time on a man who can't commit <br>Like that, like that <br>Two timin', two faced lover who's over it <br>Come on, come on <br><br>It's alright, I don't care <br>Call it style, a love affair <br>Head in the clouds, nose in the air <br>Good for you and your savior faire <br><br>Savoir faire <br>Who knows if we will ever see the light of day <br>Savoir faire <br>I know that you would never have it any other way <br><br>Don't break your back for nothing <br>Go on, use your head <br>Some common sense <br>They say if you don't got the wood <br>You can't build a fence <br>After I've come to your defense <br>Then you got no business over there <br>Savoir faire <br>Savoir faire <br>Like that <br>Savoir faire <br>Like that <br>Come on, come on <br><br>It's alright, I don't care <br>Call it style, a love affair <br>Head in the clouds, nose in the air <br>Good for you and your savior faire <br><br>Savoir faire <br>Who knows if we will ever see the light of day <br>Savoir faire <br>I know that you would never have it any other way <br><br>Don't break your back for nothing <br>Come on, like that <br>Come on, come on, like that <br>Come on, like that <br><br>Just to remember what got you there <br>You and your, you and your <br>You and your, you and your <br>You and your savoir faire]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Savior Faire" label="Savior Faire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Fake_Sugar/</id><title>Beth_Ditto - Fake Sugar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:34+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Fake_Sugar/" title="Beth_Ditto - Fake Sugar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I get so sick and tired <br>Of feeling sick and tired <br>When the lonely gets so old <br><br>On the wrong side of the road <br>'Tween the leaves and the velvet snow <br>I got lost in your eyes <br><br>Hand bone, hand bone, where you been <br>Around the world, and he's gone again <br>Sunny days and I'm gettin' paid <br>It's welcome back the very next day <br><br>Oh, oh ooh oh oh <br>Oh, oh ooh oh oh <br>Get up and go <br>Get up and go <br><br>Ooh na na na, hey <br>Ooh na na na, hey <br>Ooh, ooh <br><br>Let me tell you 'bout this friend of mine <br>I fell in love for the very first time <br>In my life <br><br>Swing your partner, do si do <br>You're looking good in that sugar coat <br>'Til it's goodbye bye bye <br>Oh my my my <br><br>Oh, oh ooh oh oh <br>Oh, oh ooh oh oh <br>Get up and go <br>Get up and go <br><br>Oh, oh ooh oh oh <br>Oh, oh ooh oh oh <br>Get up and go <br>Get up and go <br><br>Hand bone, hand bone, where you been <br>This Yankee diamond's wearing thin <br>And you can trust that there's nobody <br>Stop stoppin' him <br><br>Oh, oh ooh oh oh <br>Oh, oh ooh oh oh <br>Get up and go <br>Get up and go <br><br>Oh, oh ooh oh oh <br>Oh, oh ooh oh oh <br>Get up and go <br>Get up and go <br><br>Ooh na na na, hey <br>Ooh na na na, hey <br>Ooh, ooh]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Fake Sugar" label="Fake Sugar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/In_And_Out/</id><title>Beth_Ditto - In And Out - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:36+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/In_And_Out/" title="Beth_Ditto - In And Out - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Push my buttons, I'll be patient <br>You can try me as just another day in the life <br>I know you're getting the respect that you deserve <br>Feeling barely alive <br>Oh I will love like a millionaire <br>Living on a dollar a day <br>Oh hey <br>Money isn't everything <br><br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br><br>Hey hey ey ey <br>In and out of love <br>Hey hey ey ey <br>In and out of love <br><br>I wasn't born yesterday <br>Know I've been around a while <br>And no one cut me when I see it, baby <br>My world wrapped in a smile <br>I stuck around with my heart wide open <br>We made a hole and it can't be broken <br>They give and take what make it all work out <br><br>Hey <br>Heaven wasn't built in a day <br>Hey <br><br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br><br>Hey hey ey ey <br>In and out of love <br>Hey hey ey ey <br>In and out of love <br><br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br><br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br>I, I do it for you <br>You do it for me <br>And we go <br>In and out of love <br><br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br>Oh oh oh <br>Oh oh yeah yeah <br>In and out of love]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="In And Out" label="In And Out"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Fire/</id><title>Beth_Ditto - Fire - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:38+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beth_Ditto/Fire/" title="Beth_Ditto - Fire - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hands too burnt <br>Sitting on the side of the road <br>Ain't got an honest feeling in my bones <br>Felt like a fever <br>Came on like a storm <br>But what I felt, it can't be helped no more <br><br>Get up up up up up up up <br>If you want my, want my, want my love <br>Get up up up up up up up <br>If you want my, want my love <br><br>Fire <br>Fire <br><br>Bless my soul, that's the way it is <br>Bless my soul, I can't resist <br><br>Swift as a river <br>With a hand as hard as stone <br>It's hot as hell, the saying will leave you cold <br>I'm a believer <br>My word's as good as gold <br>But walkin' a fine line like mine you need to hold <br><br>Get up up up up up up up <br>If you want my, want my, want my love <br>Get up up up up up up up <br>If you want my, want my love <br><br>Fire <br>Fire <br><br>Bless my soul, that's the way it is <br>Bless my soul, I can't resist <br><br>Fire <br>Fire <br>Fire <br>Fire <br><br>Bless my soul, that's the way it is <br>Bless my soul, I can't resist]]></content><category term="Beth Ditto" label="Beth Ditto"/><category term="Fire" label="Fire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안태연/너는_나의_U_R_MY/</id><title>안태연 - 너는 나의 (U R MY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:40+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%ED%83%9C%EC%97%B0/%EB%84%88%EB%8A%94_%EB%82%98%EC%9D%98_U_R_MY/" title="안태연 - 너는 나의 (U R MY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[U R MY 너는 나의 <br>너는 나의 <br>새삼스레 네가 달라 보여 <br>늘 곁에 있던 널 <br>이제야 알아보다니 <br>Would you be mine <br>어서 내게 대답해줘 <br>나와 같다고 <br>정답이랄 게 없던 나의 삶에 <br>너라는 유일한 답을 찾은 거야 <br>널 만날 생각만으로도 <br>온몸에 흘러오는 엔돌핀 <br>Oh You are my Lady <br>오 오늘따라 너무 예뻐 보여 <br>어제도 예뻤지만 <br>매일 하루하루 너에게 <br>난 반해 버릴 것만 같아 <br>Oh You are my Baby <br>그 누구보다 널 지켜 주고픈 <br>나의 보호본능 <br>널 내 품에 꼭 안고서 <br>항상 네 곁에 있어 줄게 <br>언제나 <br>시크한 척 아무리 해봐도 <br>이미 너의 눈이 <br>날 바라보고 있잖아 <br>Would you own me <br>어서 내게 대답해줘 <br>너도 좋다고 <br>꾸밈 없는 네 모습이 난 좋아 <br>서툴고 요령 없는 네가 귀여워 <br>넌 그냥 그대로면 돼 <br>오직 너 하나로 좋으니까 <br>Oh You are my Lady <br>오 오늘따라 너무 예뻐 보여 <br>어제도 예뻤지만 <br>매일 하루하루 너에게 <br>난 반해 버릴 것만 같아 <br>Oh You are my Baby <br>그 누구보다 널 지켜 주고픈 <br>나의 보호본능 <br>널 내 품에 꼭 안고서 <br>항상 네 곁에 있어 줄게 <br>언제나 <br>You wanna think that lean on me <br>아무런 걱정 말고 <br>그냥 나에게 기대어 <br>You are my Everything <br>You are my Everything <br>Oh You are my Lady <br>오 오늘따라 너무 예뻐 보여 <br>어제도 예뻤지만 <br>매일 하루하루 너에게 <br>난 반해 버릴 것만 같아 <br>Oh You are my <br>Oh You are my Baby <br>그 누구보다 널 지켜 주고픈 <br>나의 보호본능 <br>널 내 품에 꼭 안고서 <br>항상 네 곁에 있어 줄게 <br>U R MY 너는 나의 <br>너는 나의 <br>U R MY 너는 나의 <br>너는 나의 <br>]]></content><category term="안태연" label="안태연"/><category term="너는 나의 (U R MY)" label="너는 나의 (U R MY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서창훈/듣고_있다면/</id><title>서창훈 - 듣고 있다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:39:53+09:00</updated><published>2018-04-05T23:39:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%B0%BD%ED%9B%88/%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="서창훈 - 듣고 있다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 함께한 시간을 기억해 <br>우리 둘 정말 행복했는데 <br>함께 했었던 추억들에 <br>웃어 대기도 가끔 울기도 하지 <br>어떡하죠 난 너를 보내고 <br>하루하루가 정말 버티기 힘들지만 <br>이 노랠 너 지금 듣고 있다면 <br>이 목소릴 니가 기억하고 있다면 <br>마지막 헤어질 때 못한 그 말 한마디 <br>해주고 싶죠 고마웠어요 안녕 <br>혼자 걷다 문득 또 니 생각이나 <br>이 길도 너와 함께였는데 <br>어떡하죠 난 너를 보내고 <br>하루하루가 정말 버티기 힘들지만 <br>이 노랠 너 지금 듣고 있다면 <br>이 목소릴 니가 기억하고 있다면 <br>마지막 헤어질 때 못한 그 말 한마디 <br>해주고 싶죠 고마웠어요 <br>사랑한 기억이 너무 많아서 <br>어딜 가도 내 눈엔 너만 보여서 <br>잊으라고 해봐도 지우라고 해봐도 <br>어쩔 수가 없어 난 정말 바보인가 봐 <br>이 노랠 너 지금 듣고 있다면 <br>이 목소릴 니가 기억하고 있다면 <br>마지막 헤어질 때 못한 그 말 한마디 <br>해주고 싶죠 다시 돌아와 내게 <br>]]></content><category term="서창훈" label="서창훈"/><category term="듣고 있다면" label="듣고 있다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에이로우_ALow/Boring_Feat_성지/</id><title>에이로우_ALow - Boring (Feat. 성지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:42:06+09:00</updated><published>2018-04-05T23:42:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%9D%B4%EB%A1%9C%EC%9A%B0_ALow/Boring_Feat_%EC%84%B1%EC%A7%80/" title="에이로우_ALow - Boring (Feat. 성지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No way 뒤를 돌아봐도 보이는 건 <br>No way 알잖아 다시 보기 힘든 걸 <br>기억나 너와나 둘이서 모든 일 <br>하루하루가 길어 1년 같지 <br>내가 너무 변한 거 같지 <br>다신 안 바뀌겠지 <br>I already know <br>매번 들리는 소리에 <br>난 눈을 떠 지겨워 <br>너의 말은 듣고 있지만 <br>다른 생각들이 너무 많아 <br>너에게 남긴 메세지 <br>너를 본체만체 한 체 <br>지쳐버린 감정들을 <br>모두 잡아놓은 채 <br>I know I know <br>눈에 들어와 <br>너를 보면 볼수록 <br>다른 사람이 생각이나 <br>답답한 마음 가린 채 <br>이미 너도 알겠지 <br>널 보면 이젠 그녀가 생각이 나 <br>예전 같진 않아 낮이나 밤이나 <br>지금은 감정 control이 안돼 <br>너를 만나는 것도 <br>느끼기엔 애들 장난 같애 <br>가끔 내 맘을 들킬 수밖에 <br>없잖아 뭐 난 잘한 것도 없어 <br>너도 마찬가지로 <br>no 혼자 있고 싶어 어두운 <br>방안에 홀로 성냥개비로 <br>불을 붙여 구석진 곳에 <br>머릿속에 문란한 생각으로 <br>어지럽게 똑같은 말만 <br>반복하게 되네 널 욕하게 되네 <br>거울 속의 너는 누구 who am I <br>왜 변한 지도 몰라 진부해 난 <br>아직은 어린아이라고 주변에선 <br>말하지만 생각하지 <br>사랑한 후에 나이 <br>구차하게 왜 이래 <br>전화는 꺼놀게 내일 해 <br>새벽이 지나 내내 <br>핫하다는 클럽에서 말할 거야 <br>come on my lady bitch <br>너를 본체만체 한 체 <br>지쳐버린 감정들을 <br>모두 잡아놓은 채 <br>I know l know <br>눈에 들어와 <br>너를 보면 볼수록 <br>다른 사람이 생각이나 <br>답답한 마음 가린 채 <br>이미 너도 알겠지 <br>지겨워 똑같은 스타일 <br>먼지처럼 가벼워져 <br>네 어깨 위에 내 맘 <br>속 마음에 담지마 <br>답은 정해져 있어 <br>]]></content><category term="에이로우 (ALow)" label="에이로우 (ALow)"/><category term="Boring (Feat. 성지)" label="Boring (Feat. 성지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller/</id><title>DJ_Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:25+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller/" title="DJ_Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Another one <br>We The Best music <br>DJ Khaled <br>I don't know if you could take it <br>Know you wanna see me nakey <br>nakey naked <br>I wanna be your baby baby baby <br>Spinning and it's wet just <br>like it came from Maytag <br>White girl wasted <br>on that brown liquor <br>When I get like this <br>I can't be around you <br>I'm too lit to dim down a notch <br>'Cause I could name some thangs <br>that I'm gon' do <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Let's go <br>I hope you know I'm for the takin' <br>You know this cookie is <br>for the baking ugh <br>Kitty kitty baby give <br>that thing some rest <br>'Cause you done beat it <br>like the '68 Jets <br>Diamonds ain't nothing <br>when I'm rockin' with ya <br>Diamonds ain't nothing <br>when I'm shinin' with ya <br>Just keep it white and black as <br>if I'm ya sista <br>I'm too hip to hop <br>around town out here with ya <br>I know I get <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>I heard that pussy <br>for the taking <br>I heard it got these <br>other niggas goin' crazy <br>Yeah I treat you like a lady lady <br>Fuck you 'til you're <br>burned out cremation <br>Make it cream yeah Wu-Tang <br>Throw that ass back bouquet <br>Call me and I can get it juicy <br>I can tell you're gone <br>off the D'usse <br>Careful mama watch what you say <br>You talking to me like ya new bae <br>Girl talking like <br>you tryna do things <br>Now that pipe got her running <br>like she Usain baby <br>You made me drown in it <br>touche baby <br>I'm carrying that water <br>Bobby Boucher baby <br>You know I'ma slaughter <br>like I'm Jason <br>Bust it why you got it on safety <br>White girl wasted on brown liquor <br>I probably shouldn't be around you <br>'Cause you get wild wild wild <br>You looking like there's nothing <br>that you won't do <br>Ayy girl that's when I told you <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>DJ Khaled <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>]]></content><category term="DJ Khaled" label="DJ Khaled"/><category term="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller)" label="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Follow_Deez_Feat_Curreny__Killer_Mike/</id><title>Big_Boi - Follow Deez (Feat. Curren$y &amp; Killer Mike) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:32+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Follow_Deez_Feat_Curreny__Killer_Mike/" title="Big_Boi - Follow Deez (Feat. Curren$y &amp; Killer Mike) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No one will stop me <br><br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br><br>Mannie Fresh on the beat, he put that wobble on it <br>He blessed the nigga the B I G, now watch me gobble, homie <br>I put the bottle down, hit the throttle, got 'em now <br>Sodom and Gomorrah deplorables all around my style <br>I'm like the bandage on mummy, I got that wrap around <br>Circles on you Urkel ass niggas who tryin' to snatch the sound <br>Asinine like my public company tryin' to cash me out <br>Catch me outside and we can see what all that yappin' 'bout <br>Gladiators with radiators that run hot <br>Impalas with 'draulics parked at the gun spot <br>My Uncle told me don't pull it unless you pop pop <br>Moptop head ass niggas, you get your knot rocked <br>I'm from Atlanta by way of Savannah, Georgia <br>Got Louisiana geechies whose manners are out of order <br>Be easy when you see me, salute me and keep it baller <br>My only tigers comes with stripes, I pipe it up for every bar of 'em <br><br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br><br>Got this Monte Carlo that my older homie sold me <br>Had it for some years, now the like a trophy <br>My windows up, I got my main thing rollin' <br>I trust her so I know she gon' do it just how I showed her <br>I'm only high when I'm really in the act of smoking <br>homie, I'm back to square one <br>Double up somethin' <br>Convertibles will make a bitch want to fuck some <br>And I done turned corners in a couple of 'em <br>Fuck on 'em, stunt on 'em, then I'm ducking 'em <br>Back in the studio hustlin', bitch we cook drugs in here <br>You was livin' under false impressions <br>You not really a G, dawg, you got false credit <br><br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br><br>Say we can do what millionaires can can can <br>The green Dickies suit is garbage can gram man <br>And what we smokin' come from Oakland via San Fran <br>Pound of pressure purchased, no flexin', no grandstand <br>Country boy proud, mayne, smokin' loud, mayne <br>Blowin' purp in the fire, burn pipes loud, mayne <br>You hear a 'skrrt,' then you hear a 'blrrt,' hit the ground, mayne <br>Them niggas fuckin', out of a bucket, them niggas bustin' <br>Over bitches, dirty bitches, flirty bitches <br>What's this I witness, these niggas simpin', they Winchell's pimpin' <br>Don't even honor, they baby mama, but pay for bitches <br>Ay, partner, that shit ain't playa, stop lookin' lame <br><br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around <br>Follow me into a land where Impalas squat <br>Young niggas with hammers and daily body drop <br>OGs survive, you still alive, a lot of niggas not <br>Smoking for my dead homies while i ride around]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Follow Deez (Feat. Curren$y &amp; Killer Mike)" label="Follow Deez (Feat. Curren$y &amp; Killer Mike)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Made_Man_Feat_Killer_Mike__Kurupt/</id><title>Big_Boi - Made Man (Feat. Killer Mike &amp; Kurupt) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:36+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Made_Man_Feat_Killer_Mike__Kurupt/" title="Big_Boi - Made Man (Feat. Killer Mike &amp; Kurupt) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's nothing but murder my nigga, you hear me <br><br>Get mad when a nigga wanna take that knee <br>But they clap when he catch that ball <br>These cats nowadays straight pussy I see <br>They scrap but ain't got no paws <br>Law break an oath, take his jaw <br>The biggest liars of them all <br>I set fire in the mind and the hearts of the men <br>That wanna clap but it pop off <br>No excuses, all applause, revolution, all the soft <br>Restitution ain't solution for the lives that have been lost <br>By the time you hear this song <br>There'll be plenty niggas gone <br>Talkin' 'bout six feet under grass <br>While the killers be at home <br>Now my dealers keep that chrome <br>And my pimp niggas keep them hoes <br>I'm gon' keep on pushin' this pen <br>I don't write on no iPhone <br>Alright, alright, I'm old fashioned <br>But my style cannot be cloned <br>Timeless classics on you bastards <br>Jedi rap shit all day long <br><br>If you lookin' for the real <br>You know exactly who to come and get <br>Watch how you approach me homie <br>Miss me with that sucker shit <br>Hangin' out the window <br>Like I'm Malcolm with the yopper <br>If I said it then I meant it <br>Ain't apologizing partner <br>That's some real shit <br>They say they lookin' for the real <br>Said the music lacking feeling <br>Well this is somethin' they can feel <br><br>Rollin' in the coupe, jammin' Dre and Snoop <br>Niggas know that I'm movin' through the hood <br>In my, in my, in my hoopty hoop <br>Fuck around nigga, I might shoot <br>Get your ass spint the fuck around like a Hula hoop <br>I play the block in a foolish coupe <br>Ooh, tell 'em, fella ooh, tell 'em, fella <br>Them pussy niggas are hella jealous <br>They hella yellow, they hella yellow <br>They talkin' tough but they Mellow Yellow <br>You catch 'em slippin', what's happenin', fella <br>Watch they ass go Helen Keller <br>Can't hear, can't see, can't tell a fella <br>Lord have mercy, I done prayed <br>So many days for y'all to try <br>I've been waitin' to buy ya flowers <br>Send 'em to your mama, let her cry <br>I bought a new AK today <br>And I'm so happy I'm so happy <br>I might bust it on you bustas here in traffic <br><br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br><br>I'm terrible <br>Words that I spill <br>Will lift niggas out of graves while I kill at will <br>Frozen like ice cubes, chipped like bricks <br>Two to your chest, five to your hip <br>30 to your homies, everybody left <br>I understand exactly why he shouldn't fuck with us <br>I looked at the homies, like anybody else <br>Fuck saving ya homie nigga, you need to save yourself <br><br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br>Made man, nobody being me <br><br>Let me say somethin' <br>When you was growin' up <br>And yo grandmama had plastic on the couch <br>I know all y'alls grandmamas had plastic on the couch <br>You know why y'alls grandmamas had plastic on the couch <br>Because your grandmama was a squirter]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Made Man (Feat. Killer Mike &amp; Kurupt)" label="Made Man (Feat. Killer Mike &amp; Kurupt)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Chocolate_Feat_Troze/</id><title>Big_Boi - Chocolate (Feat. Troze) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:38+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Chocolate_Feat_Troze/" title="Big_Boi - Chocolate (Feat. Troze) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ay <br>Ay ay <br>Ay hey <br>Chocolate uh <br>Chocolate uh <br>Chocolate yah <br>Chocolate <br>Chocolate <br><br>Ay, just cashed the check <br>And I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Yeah, I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Sweet tooth, baby, make that dollar stretch <br>Chocolate <br>Chocolate <br>Chocolate <br>Chocolate <br><br>Uh, I feel my sweet tooth acting up <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Honey, paper sack brown, yeah, I'm black enough <br>Never holler man down 'cause we're standing up <br>Standing rock, she pretty <br>Stay litty, lil' nigga, is you shitting me <br>Off the Hennessey and Tito's, we go <br>Hard in the paint like a nigga making free throws <br><br>Yum, yum, yum, yum <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, chocolate <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Chocolate <br>Back it up, back it up, back it up, back it up <br>Chocolate <br>Uh, back it up <br><br>Ay, just cashed the check <br>And I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Yeah, I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Sweet tooth, baby, make that dollar stretch <br>Chocolate <br>Chocolate <br>Chocolate <br>Chocolate <br><br>You ever find yourself stuck in between <br>A rock and a hard place, sleep for a dream <br>I'm hard and a heartless king without a queen <br>Got Iceberg fuck bitch nah'mean <br>We ain't throwing racks, I'm just throwing D <br>And making music for the people that be feeling me <br>Off the Hennessey and Tito's, we go <br>Hard in the paint like a nigga making free throws <br><br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Chocolate, chocolate <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Chocolate, chocolate <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Chocolate, chocolate <br>Free throws, free throws, free throws, free throws <br>Chocolate <br><br>Now take another shot, 'cause <br>Ain't no designated driver, we can get a lift <br>Now go and sip you some mo', sis, while I fire up this 'dro spliff <br>Blow this joint, get the glowsticks <br><br>Glowsticks, glowsticks, glowsticks Chocolate <br>Glowsticks, glowsticks, glowsticks Chocolate <br>Glowsticks, glowsticks, glowsticks Chocolate <br>Glowsticks, glowsticks, glowsticks <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>Back it up, back it up, back it up, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>All I need is you to go on 'head, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br>Back it up, back it up, back it up, back it up <br>Yum, yum, yum, yum <br><br>Ay, just cashed the check <br>Hard, hard in the paint, hard, hard in the paint, hard <br>Yeah, I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>We go, we go, we go, we go, we go, we go <br>Hard in the paint like, hard in the Chocolate <br>Hard in the paint, hard, hard in the Chocolate <br>Hard in the paint, hard, hard in the Chocolate <br>We go, we go, we go Chocolate <br>Ay, just cashed the check <br>And I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Yeah, I'm 'bout to blow it all on chocolate <br>Sweet tooth, baby, make that dollar stretch <br>Chocolate]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Chocolate (Feat. Troze)" label="Chocolate (Feat. Troze)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/All_Night_tvN_윤식당2_엔딩곡_애플_아이폰_X_광고_삽입곡/</id><title>Big_Boi - All Night (tvN 윤식당2 엔딩곡, 애플 `아이폰 X` 광고 삽입곡) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:45+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/All_Night_tvN_%EC%9C%A4%EC%8B%9D%EB%8B%B92_%EC%97%94%EB%94%A9%EA%B3%A1_%EC%95%A0%ED%94%8C_%EC%95%84%EC%9D%B4%ED%8F%B0_X_%EA%B4%91%EA%B3%A0_%EC%82%BD%EC%9E%85%EA%B3%A1/" title="Big_Boi - All Night (tvN 윤식당2 엔딩곡, 애플 `아이폰 X` 광고 삽입곡) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If it's all right <br>I wanna kick it with you <br>all night all night <br>Have a good time <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>All night and all night <br>and all night baby <br>Don't be shy don't be shy <br>don't be shy baby <br>All night and all night <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>It's alright it's okay <br>Everybody gonna say <br>what they wanna say <br>Players gonna play <br>when they wanna play <br>Long way only for one night <br>like Luther Vandross right <br>No way <br>Daddy Fat Saxxx <br>don't skip no days <br>To eat her meet her greet her <br>Treat her like a queen <br>then I give her that peter jack <br>That's how we procreate <br>Take care my babies <br>I'mma cope the weight <br>I'mma carry the load <br>and I'mma win the bread as well <br>No tricking off with my girl <br>Your chicken all on my girl <br>She thick with all of her curves <br>Plus she got a mind on her <br>Street smart book smart <br>built by design for me <br>Gotta hold her up <br>'cause she always holding me down <br>Like a bank robber with a note <br>give it to the teller <br>so she know we ain't fucking around <br>It's something 'bout that company <br>I send for you if you come for me <br>Come for me <br>If it's all right <br>I wanna kick it with you <br>all night all night <br>Have a good time <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>All night and all night <br>and all night baby <br>Don't be shy don't be shy <br>don't be shy baby <br>All night and all night <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>It's alright it's okay <br>I been feeling good <br>now a nigga feeling great <br>Started as a little hood nigga <br>from Savannah <br>then I moved to the A AYE <br>Dirty dirty see we grew up <br>on Vogues and 30s <br>Sucking up game like a WetVac <br>Put it out eat it up get it right back <br>They ain't worthy <br>sometimes I think they <br>don't deserve me <br>Big cold as the ice <br>in your night cap <br>Hit you with your bonnet <br>on by the night lamp <br>We don't discriminate <br>we just want you to participate <br>It takes two to tango <br>now where the day go <br>This ain't that same old <br>same old old same shit <br>We done switched it up <br>like a plain clothes <br>5 0 12 same code <br>My flow Hell stay froze <br>It's something 'bout that company <br>I send for you if you come for me <br>Come for me <br>If it's all right <br>I wanna kick it with you <br>all night all night <br>Have a good time <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>All night and all night <br>and all night baby <br>Don't be shy don't be shy <br>don't be shy baby <br>All night and all night <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>I just wanna boogie with you <br>with you <br>Do anything that you <br>wanna do wanna do <br>Girl I just wanna boogie with you <br>with you with you <br>Ahh yeah <br>I just wanna boogie with you <br>with you <br>Do anything that you wanna do <br>wanna do <br>Girl I just wanna boogie with you <br>with you with you <br>Woo <br>If it's all right <br>I wanna kick it with you <br>all night all night <br>Have a good time <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right it's all right <br>All night and all night <br>and all night baby <br>Don't be shy don't be shy <br>don't be shy baby <br>All night and all night <br>Ain't gotta worry <br>'cause it's all right <br>it's all right <br>]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="All Night (tvN 윤식당2 엔딩곡, 애플 `아이폰 X` 광고 삽입곡)" label="All Night (tvN 윤식당2 엔딩곡, 애플 `아이폰 X` 광고 삽입곡)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Order_of_Operations/</id><title>Big_Boi - Order of Operations - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:47+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Order_of_Operations/" title="Big_Boi - Order of Operations - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up, fresh <br>Crease, jeans <br>Get to the fucking money <br>Roll up, smoke <br>Pour up, drink <br>Right back to the money <br>Pull up, stunt <br>Turn up, leave <br>More motherfucking money <br>Go hard, go home <br>Wake up, repeat <br>Order of operations <br>Order of operations <br><br>So what if I told ya that I was a cold soldier <br>That give 'em the cold shoulder <br>These hoes been getting over on these niggas like Olympic hurdle jumpers <br>They trying to get that Gold <br>Portfolios diverse, this type of paper just don't fold <br>Or get throwed in the booty club flexing <br>With hootie hoo them hoes and have them glued to the section HOOTIE HOO <br>Ain't nothing new, that's just us oozing perfection <br>Been stacking up, clipping this paper like Mary Lou Retton <br>While nigga be stressing <br>About this money, I retire my dear mama <br>Been fucking up some commas way before I could buy a bottle of liquor <br>Looking like the lotto my nigga, but we don't flash it <br>I balled throughout my twenties, by thirty, see I was stashing <br>Yeah <br><br>First hundred thousand, I bought a Lexus <br>First million, I was twenty, I learned my lesson <br>I bought some land <br>Operation Grind and Stack <br><br>Wake up, fresh <br>Crease, jeans <br>Get to the fucking money <br>Roll up, smoke <br>Pour up, drink <br>Right back to the money <br>Pull up, stunt <br>Turn up, leave <br>More motherfucking money <br>Go hard, go home <br>Wake up, repeat <br>Order of operations <br>Grind and Stack, Grind and Stack, Grind and Stack, Grind and Stack <br>Order of operations <br>Grind and Stack, Grind and Stack, just Grind and Stack, Grind and Stack <br><br>I took advantage of my shot and now it's raining <br>Bucket just like Mo Williams, fuck your cancer vaccinations <br>Plantation mentality making a laughable salary <br>That'll never be me but that's you in actual reality, uh <br>I'm King Cole like Natalie and her daddy be <br>My thing swole, pole dancers, shit, they be adding me <br>On IG, they gon' DM <br>We gon' act like we don't see them <br>They just follow us, follow me, follow us, nobody's leading <br>But everybody eating, or acting like they full <br>I'm blessed and highly favored, learned the game when I was lil' <br>I guess it's time to stake my claim and conquer every hood <br>Help my partners get this number too by sponsoring the joog <br>Yeah <br><br>If I eat, everybody eat that's just how it go, day one <br>Dungeon Family first generation still here <br><br>Wake up, fresh <br>Crease, jeans <br>Get to the fucking money <br>Roll up, smoke <br>Pour up, drink <br>Right back to the money <br>Pull up, stunt <br>Turn up, leave <br>More motherfucking money <br>Go hard, go home <br>Wake up, repeat <br>Order of operations <br>Order of operations <br>Order of operations <br>Grind and stack]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Order of Operations" label="Order of Operations"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/In_the_South_Feat_Gucci_Mane__Pimp_C/</id><title>Big_Boi - In the South (Feat. Gucci Mane &amp; Pimp C) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:49+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/In_the_South_Feat_Gucci_Mane__Pimp_C/" title="Big_Boi - In the South (Feat. Gucci Mane &amp; Pimp C) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[They wanna what's going on in the South <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br><br>Two rollies at the same time, I'm too cool <br>Gucci, is you locing 'Cause that motherfucker Crip blue <br>Suwoo Bentley and the Forgies Suwoo, too <br>And I know two Jews, eat a case like it's fast food <br>I bought a T rex on these niggas 'cause life's cruel <br>My jewels so cold that you might get the slight flu <br>Bird's eye view, I'm looking down at the lil' dudes <br>And if I had to, pussy nigga, I'll rob you <br>You wanna see me locked 24 just like cop do <br>You hate from the sideline, that's what yo' job to <br>Gang mentality, I think like the mob do <br>Police brutality, I'm strapped like a cop, fool <br>My dope boy do numbers just like my shows do <br>My main bitch rolling for me just like my hoes do <br>These suckers say they coming for me, well, cook me soul food <br>I'm out, 'Quest yo house, and I pull up with a trunk full <br><br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>In the South, in the South, in the, in the South, South <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>In the South, in the South, in the, in the South, South <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br><br>Even though the radio refused to give us airplay <br>Bump this shit in your Cadillac, your Cutlass or box Che vy, hea vy <br>Timothy McVeigh, knock it down like OKC, boy <br>And ain't no nigga on ya playlist fucking with a A list nigga like B I G B O I, why <br>Effortlessly fly, I <br>Tend to overthink when I ink these bars but y'all niggas don't even try <br>Ball till you fall or your homies die <br>Pour out a little liquor, let one in the sky <br>Don't cry, let the doves do that when the guns go 'brrrp' <br>Now that's what we call the pop life, true that <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>A nigga kick back at the house with my flipflops on <br>Got an ounce on the couch, blow a bag <br>Crack her jaw open, we all smoking <br>And some of us even taking shots going in <br>Jello, Tito's, white Hennessy, that brown liquor ain't yo' friend <br>My G we know <br><br>What's going on in the South, in the South <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>In the South, in the South, in the, in the South, South <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>They wanna what's going on in the South, in the South <br>In the South, in the South, in the, in the South, South <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br><br>Big Chevy's bending corners, speakers thumping <br>Yeah we make a scene <br>That dirty, dirty in yo' ear, crystal clear <br>Yeah, we got what you need <br>Big Chevy's bending corners, speakers thumping <br>Yeah we make a scene <br>Know what's going on in the South, in the South <br>That dirty, dirty in yo' ear, crystal clear <br>Yeah, we got what you need <br>Now tell that bitch to keep my name up out ya mouth <br>Call, call, call, call me Daddy Fat Sax <br>Call, call, call, call me Daddy Fat Sax <br>Call, call, call, call me Daddy Fat Sax]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="In the South (Feat. Gucci Mane &amp; Pimp C)" label="In the South (Feat. Gucci Mane &amp; Pimp C)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Mic_Jack_Feat_Adam_Levine/</id><title>Big_Boi - Mic Jack (Feat. Adam Levine) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:51+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Mic_Jack_Feat_Adam_Levine/" title="Big_Boi - Mic Jack (Feat. Adam Levine) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Niggas still ain't fuckin' with Hollywood Court <br>'Cause they fuckin' wit' ya boi like the Hollywood dough <br>Everything big, no comin' up short <br>Jack the buzzer beater up, all net, half court <br>The game winning shot, your name sayin', not <br>That same skinny thot you got, she be in and out <br>She never spit it out either, we call her Poke mouth <br>Big mouth bass, start to smash that ass <br>I build a bear before I build a bitch <br>I take her to the mall and fill her with the sugar dick <br>With the same lips give a nigga sugar whits <br>Give me brain, so intelligent with plenty sense <br>I took her innocence, yeah she was turnt out <br>And by the time I gave her back she was burnt out <br>Like the tires on the Huracan, you ain't good Antwan <br>Or better yet, stay great, we stay puttin' on <br><br>You're hotter than July super hot <br>Super colder than December so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br><br>Please don't stop movin' your feet <br>While the music's hot on that ecstacy <br>We can dance all night, till we both get weak <br>Come on, come on <br><br>Stayin' fresh that's the gameplan <br>Out the oven cause we never microwavin' <br>We break it up like the smile of Michael Strahan <br>And keep shinin' like the glove on Michael J hand <br>I do not play man, sure I'll eat your ass up quick <br>I'm on that boss rap shit, they on that toss salad <br>Old chick, I sees ya nigga and I delete her <br>I used to have a bench full of bitches but didn't need 'em <br>But still fill arenas and killin' the coliseum <br>ATLiens, they on top of ya human beings <br>From the mothership, I'm on some other shit <br>Lowkey like the blow soul back in '86 <br>But we don't sell dope, we pimp ink pens <br>To provoke the folks and keep 'em thinkin' <br>What is you drinkin', or better yet <br>Do you really know the meaning of life or are you sleeping <br><br>You're hotter than July super hot <br>Super colder than December so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br>You're hotter than July super hot <br>Super colder than December so cold <br>You got me dancin' <br>The dancefloor tells no lies <br>Give them something to remember <br>You got me dancin' <br><br>Please don't stop movin' your feet you got me dancin' <br>We can dance all night, till we both get weak, come on <br>You got me dancin' <br><br>Morning, we don't stop till the morning <br>We don't stop, keep it going <br>We gonna see it through <br>And the rest is up to you]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Mic Jack (Feat. Adam Levine)" label="Mic Jack (Feat. Adam Levine)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Kill_Jill_Feat_Killer_Mike__Jeezy/</id><title>Big_Boi - Kill Jill (Feat. Killer Mike &amp; Jeezy) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:54+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Kill_Jill_Feat_Killer_Mike__Jeezy/" title="Big_Boi - Kill Jill (Feat. Killer Mike &amp; Jeezy) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Aishiteyo, watashi wo daite yo ne, soba ni oideyo <br><br>Watashi no saigo no kioku ni kimi no ai wo nokoshitai <br><br>Polo to the floor though, you already know though <br>It's Adamsville for real, you see it, ho, just take a photo <br>I'm repping that Zone Four though with a 44 on your bro though <br>Cause that dodo thought that he could rob a player for some dough though <br>I pff pff pff pff oh no, I'm so Allen Temple <br>I'm so English Manor, I'm so Misty Valley <br>And I gotta couple pounds yesterday out of Cali <br>And my bad bitch from the Valley brought me brand new Bally's <br>And I'm playin' with her nose, American Dream, Dusty Rhodes <br>Man, she been ridin' clean since her daddy rode on Vogues <br>I done fucked her in every hotel in every hole <br>I ain't fucked her with my wife, but if she meet her, might be a go <br>Woo <br>Ric Flair, Ric Flair flashin' Bitch, don't I look dashin' <br>Bitch, don't I look classy Bitch, don't act so sassy <br>I'm the I'm the man, boo that's with or without you <br>To hell with what your mouth say, show me what that mouth do <br><br>I hear 'em talking hella reckless, I won't even stress it <br>Just kill 'em softly with my presence, won't even address it <br>They say it's lonely at the top, but this the best shit ever <br>Hey, don't you see me out here shinin' Bitch I'm barely flexin' <br>I hear 'em talking hella reckless, y'all won't even stress this <br>Just kill 'em softly with my presence, won't even address it <br>They say it's lonely at the top, this the best shit ever <br>And even if we die today this shit gon' live forever <br>Live forever <br><br>Daddy Fat Saxxx with three X's, fuck niggas hit the exit <br>No S is on my chest but all these diamonds got me blessed <br>Usually I don't do this, dumb it down, go stupid <br>Since 17 been countin' M's, my bank account's on Goofy <br>They say Cosby gave 'em roofies, now who know what the truth is what <br>Chicago's full of shooters, my garage is full of hoopties <br>Got that Southern drawl and all that <br>My pre rolls look like ball bats <br>The South got somethin' to say <br>And all y'all niggas can't get y'all ball back <br>If I ain't a hot boy then what do you call Saxxx <br>Daddy Fat in it, y'all, never fall back <br>Like clocks in the wintertime <br>We stay eating like it's dinnertime <br>Been feasting and chiefing and blowing big <br>But it ain't no reefer rhyme <br>We don't know the meaning of drought <br>'Cause we keep it so wet, boy, I swear now it's been a while <br>Just speaking in general <br>While there is no formidable <br>Opponent or and nigga that want it <br>Pure uncut, never step on it <br>Line for line, dope when you want it <br>Mine the kind to give a nigga hope <br>When they down and out <br>Nigga dig a hole so deep, ain't no climbing out <br><br>I hear 'em talking hella reckless, I won't even stress it <br>Just kill 'em softly with my presence, won't even address it <br>They say it's lonely at the top, but this the best shit ever <br>Hey, don't you see me out here shinin' Bitch, I'm barely flexin' <br>I hear 'em talking hella reckless, y'all won't even stress this <br>Just kill 'em softly with my presence, won't even address it <br>They say it's lonely at the top, this the best shit ever <br>And even if we die today this shit gon' live forever <br>Live forever <br><br>Yo hoe, listen, just like I told Coco <br>My vision is pimpin', you already know doe <br>So go hoe, stroll hoe, fuck the po po, that's my logo <br>Fo' sho hoe, pogo, get get down on the flo' hoe, flo' doe <br>Yo hoe, listen, just like I told Coco <br>My vision is pimpin', you already know doe <br>So go hoe, stroll hoe for the po po, that's my logo <br>Fo' sho hoe, pogo, now get down on the flo' hoe, flo' doe <br>On the flo', get down on the flo' hoe <br>On the flo', on the flo', get down on the flo' hoe <br>On the flo', on the flo', get down on the flo' hoe]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Kill Jill (Feat. Killer Mike &amp; Jeezy)" label="Kill Jill (Feat. Killer Mike &amp; Jeezy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Da_Next_Day_Feat_Big_Rube/</id><title>Big_Boi - Da Next Day (Feat. Big Rube) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:44:56+09:00</updated><published>2018-04-05T23:44:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Boi/Da_Next_Day_Feat_Big_Rube/" title="Big_Boi - Da Next Day (Feat. Big Rube) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I think it's time for us to stir the pot <br>Like the feelings in the bitter broad <br>Because you hurt a lot <br>And yes I've been abroad <br>Because I work a lot <br>See we done did it all, still busting like he jerk it out, it's nothing <br>Like riding a Huffy <br>Or my little brother James out there slanging them puppies <br>Slanging superstar dick 'til she say that she love me <br>Rap's Underground Railroad, but nothing's above me, shit's lovely <br>We stay blooming like a Spring Break <br>Flower child, Cadillac look like a cheese plate <br>Crack a smile like a gator with his mouth closed <br>Our crocodile's from the Nile, yeah, we copped those <br>Calendar book like library got shows <br>You can ask my nigga Welch, these are not jokes <br>Or you could ask for my help, I said the life boat <br>A life raft for your rift raft ass, I get classy <br>Like you just got a scholarship <br>Or like a Waffle House waitress with a dollar tip <br>Don't let them see you sweat, fuck all the parlor tricks <br>Better gone, get some gold, fuck that dollar, bih <br>Ill, Daddy Fat on the kill boy <br>Keep the party going, never was a kill joy <br>I know you feel, boy <br>That's me in third person <br>Sometimes I get beside myself, I call it soul searching <br>Words in sentences in parentheses <br>Everything quotable, bitch remember this <br>And take these with ya <br>Sack one, sack two in ya jaw on your knees wit' ya <br><br>We spit universes <br>Birthing worlds with words, from darkness came the Big Boomiverse <br>Facts I never met my match <br>But niggas now rather listen to the rumors first <br>This shit's empirical, they're still fearing to the last bitch MC eliminated uses his dying breath to proclaim me the most lyrical <br>God, they done damned up the flow, Sammed up the bo <br>Came through the door saying this same shit before <br>Fuck nigga, bring back hop hip <br>These suckas sound slow, but it don't stop shit <br>Damn sure not this <br>What I know so far true fusion only occurs at the heart of a star]]></content><category term="Big Boi" label="Big Boi"/><category term="Da Next Day (Feat. Big Rube)" label="Da Next Day (Feat. Big Rube)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tomas_Ledin/Bla_bla_kanslor_2012_Edit/</id><title>Tomas_Ledin - Bla, bla kanslor (2012 Edit) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:46:38+09:00</updated><published>2018-04-05T23:46:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tomas_Ledin/Bla_bla_kanslor_2012_Edit/" title="Tomas_Ledin - Bla, bla kanslor (2012 Edit) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Se lugnet <br>svepa in i vikens famn <br>Lagga sig till ratta for natten <br><br>Kann dagen <br>sakta sla sig ner till ro <br>luta sitt huvud mot marken <br>lyssna till sommarnattens sang <br>Det finns <br><br>Bla bla vindar och vatten <br>bla bla himlar och hav <br><br>Bla bla kanslor i natten <br>For det ar fest <br>med stillheten som gast <br><br>Hor fageln <br>susa genom vindens sang <br>leta efter tradet som vantar <br>Kann sjalen <br>suga i sig all lyrik <br>lockar dina tankar att *dikta* <br>lyssna till sommarnattens sang <br>Det finns <br><br>Bla bla vindar och vatten <br>bla bla himlar och hav <br>bla bla kanslor i natten <br>for det ar fest <br>med stillheten som gast <br><br>bla bla vindar och vatten <br><br>bla bla himlar och hav <br><br>bla bla kanslor i natten]]></content><category term="Tomas Ledin" label="Tomas Ledin"/><category term="Bla, bla kanslor (2012 Edit)" label="Bla, bla kanslor (2012 Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tomas_Ledin/Du_har_gjort_mig_till_en_man_som_alskar/</id><title>Tomas_Ledin - (Du har gjort mig till) en man som alskar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-05T23:46:44+09:00</updated><published>2018-04-05T23:46:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tomas_Ledin/Du_har_gjort_mig_till_en_man_som_alskar/" title="Tomas_Ledin - (Du har gjort mig till) en man som alskar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dar kom du i bland alla husvagnar <br>I en sliten cabriolet <br>Snart sag vi havet glittrande <br>ogonen lyste pa alla som var med <br>Sen nar vi satt dar pa stranden <br>Och du lugnt kom gaende forbi <br>Slog jag bort min forsta tanke <br>Men nu, har du slappt den fri <br>Jag ar full av lycka full av langtan <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Full av styrka full av atra <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Mitt varje andetag <br>ar for dig <br>Vi satt pa en uteservering <br>Under ett reklamdrankt parasoll <br>Det var min tur att bestalla <br>Nar jag stannade upp, jag sag dig pa hall <br>Sa ingenting, men jag tankte <br>glom det dar nu det ar ingen id <br>Men allt det dar var i en annan tid <br>For nu <br><br>Gar du har bredvid <br>Jag arfull av lycka, full av langtan <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Full av styrka, full av atra <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Mitt varje andetag <br>ar for dig <br>Varje andetag ar for dig, Varje andetag ar for dig <br>ah varje andetag ar for dig <br>Ja bara for dig <br>Full av lycka <br>Full av langtan <br>Du har gjort mig <br>Till en man som alskar <br>Full av lycka, full av langtan <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Full av styrka Full av styrka <br>Full av atra <br>Ja, du har gjort mig till en man som alskar <br>Full av lycka Full av lycka <br>Full av langtan Full av langtan <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Full av styrka Full av styrka <br>Full av atra Full av atra <br>Du har gjort mig till en man som alskar <br>Ja till en man <br>Som alskar]]></content><category term="Tomas Ledin" label="Tomas Ledin"/><category term="(Du har gjort mig till) en man som alskar" label="(Du har gjort mig till) en man som alskar"/></entry></feed>