<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:33+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라이프_앤_타임/세상만사/</id><title>라이프 앤 타임 - 세상만사 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:33+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%94%84_%EC%95%A4_%ED%83%80%EC%9E%84/%EC%84%B8%EC%83%81%EB%A7%8C%EC%82%AC/" title="라이프 앤 타임 - 세상만사 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상 모든 일들이 <br>되다가도 안 되고 <br>슬퍼하다 웃다가 <br>하늘 보면 둥근 해 <br>이 한세상 산다는 거 <br>생각하기 달렸는데 <br>무얼 그리 안타깝게 <br>고개 숙여 앉아 있소 <br>세상만사 모든 일이 <br>뜻대로야 되겠소만 <br>이런대로 한 세상 <br>이러구러 살아가오 <br>길 가다가 땅을 보면 <br>반짝이는 동전 한 잎 <br>날 찾는 것 같아서 <br>돌아보다 넘어지고 <br>재수란 게 그런 거지 <br>있다가도 없는 거지 <br>세상살이 모든 것이 <br>다 그런 거 아니오 <br>세상만사 모든 일이 <br>뜻대로야 되겠소만 <br>이런대로 한 세상 <br>이러구러 살아가오 <br>인간 세상 이런저런 <br>할 얘기도 많다지만 <br>어느 세월 그 많은 <br>말 하고 듣고 보내겠소 <br>내가 지닌 얘기들을 <br>내 스스로 엮는다면 <br>세상살이 모든 것이 <br>그 얼마나 즐겁겠소 <br>]]></content><category term="라이프 앤 타임" label="라이프 앤 타임"/><category term="세상만사" label="세상만사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라이프_앤_타임/내_마음에_주단을_깔고/</id><title>라이프 앤 타임 - 내 마음에 주단을 깔고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:36+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%94%84_%EC%95%A4_%ED%83%80%EC%9E%84/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90_%EC%A3%BC%EB%8B%A8%EC%9D%84_%EA%B9%94%EA%B3%A0/" title="라이프 앤 타임 - 내 마음에 주단을 깔고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 마음에 주단을 깔고 <br>그대 길목에 서서 <br>예쁜 촛불로 그대를 맞으리 <br>향기로운 꽃 길로 가면 <br>나는 나비가 되어 <br>그대 마음에 날아가 앉으리 <br>아 한마디 말이 <br>노래가 되고 시가 되고 <br>내 마음에 주단을 깔고 <br>그대 위해 노래 부르리 <br>그대는 아는가 이 마음 <br>주단을 깔아 논 내 마음 <br>사뿐히 밟으며 와주오 <br>그대는 아는가 이 마음 <br>내 마음에 주단을 깔고 <br>그대 길목에 서서 <br>예쁜 촛불로 그대를 맞으리 <br>향기로운 꽃 길로 가면 <br>나는 나비가 되어 <br>그대 마음에 날아가 앉으리 <br>아 한마디 말이 <br>노래가 되고 시가 되고 <br>내 마음에 주단을 깔고 <br>그대 위해 노래 부르리 <br>그대는 아는가 이 마음 <br>주단을 깔아 논 내 마음 <br>사뿐히 밟으며 와주오 <br>그대는 아는가 이 마음 <br>]]></content><category term="라이프 앤 타임" label="라이프 앤 타임"/><category term="내 마음에 주단을 깔고" label="내 마음에 주단을 깔고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웨일/어느_북극곰의_이야기_Acoustic_Ver/</id><title>웨일 - 어느 북극곰의 이야기 (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:38+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%A8%EC%9D%BC/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B6%81%EA%B7%B9%EA%B3%B0%EC%9D%98_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0_Acoustic_Ver/" title="웨일 - 어느 북극곰의 이야기 (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한번도 가본적 없지만 <br>한번도 들어본 적 없지만 <br>하얗게 숨죽인 설원 <br>오늘밤 떠나 보련다 <br>오로라 역 열차를 타고 <br>새벽에 초원을 지나 <br>얼어붙은 바다 위 나의 집 <br>오늘밤 돌아 갈 거야 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>동물원 고요한 새벽 <br>나 홀로 짐을 꾸리고 <br>동화책처럼 덮어둔 <br>그림 속 내 모습 찾아서 <br>살얼음을 밟고 순록을 따라서 <br>우주의 숨결 오로라를 찾아서 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>저 높기 만한 하늘에 <br>희미한 별들의 노래 <br>끝없이 내게 속삭여 <br>고갤 들어 별을 보라고 <br>오로라 역 열차를 타고 <br>새벽에 초원을 지나 <br>얼어붙은 바다 위 나의 집 <br>오늘밤 돌아 갈 거야 <br>살얼음을 밟고 순록을 따라서 <br>우주의 숨결 오로라를 찾아서 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>]]></content><category term="웨일" label="웨일"/><category term="어느 북극곰의 이야기 (Acoustic Ver.)" label="어느 북극곰의 이야기 (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웨일/Scientist_Acoustic_Ver/</id><title>웨일 - Scientist (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:40+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%A8%EC%9D%BC/Scientist_Acoustic_Ver/" title="웨일 - Scientist (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사이언티스트 <br>나를 도와줘요 <br>사랑에 빠져 <br>버린 것 같아요 <br>그대 향기는 <br>시나몬 좋은 걸요 <br>아무리 애를 써도 <br>내게 웃어주지 않아 <br>내 소원 너의 사랑 <br>나의 꿈 너의 사랑 <br>내 맘엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 맘엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대 뿐 <br>사이언티스트 <br>나를 고쳐줘요 <br>다시는 이런 <br>사랑 못하게요 <br>내 아픈 사랑 <br>이젠 멈춰줘요 <br>아무리 애를 써봐도 <br>맞지 않는 퍼즐 <br>내 소원 너의 사랑 <br>나의 꿈 너의 사랑 <br>내 맘엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 맘엔 오직 <br>그대 뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대 뿐 <br>내 맘엔 오직 그대 뿐 <br>]]></content><category term="웨일" label="웨일"/><category term="Scientist (Acoustic Ver.)" label="Scientist (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웨일/Tragedy_Queen/</id><title>웨일 - Tragedy Queen - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:42+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%A8%EC%9D%BC/Tragedy_Queen/" title="웨일 - Tragedy Queen - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look at me <br>I’m a tragedy queen oh no <br>You threw me <br>like your mama <br>Look at me <br>I’m a tragedy queen oh no <br>You stole the light <br>of my star star star <br>Look at me <br>I am just breathing <br>nothing left to me <br>Do not leave me here alone <br>Look at me <br>I was born <br>from the grief sea oh no <br>Sink to the dark ocean <br>bed bed bed <br>How come we <br>how come we had split oh no <br>We were like the love birds <br>Look at me <br>I’m a fugitive from you <br>But everything carries me to you <br>to you to you <br>Man my beloved <br>Oh you you dreamed <br>without me <br>Lead me to your heart <br>And make me satisfied <br>Even if your gone <br>I confess I love you <br>Where are you breathing <br>where are you breathing <br>Even if we failed <br>Don't call my love a mistake <br>Make me smile <br>again make me smile again <br>No no <br>Look at me <br>I’m a tragedy queen oh no <br>You threw me <br>like your mama <br>Look at me <br>I’m a tragedy queen oh no <br>You stole the light <br>of my star star star <br>]]></content><category term="웨일" label="웨일"/><category term="Tragedy Queen" label="Tragedy Queen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웨일/어느_북극곰의_이야기_Electronic_Ver/</id><title>웨일 - 어느 북극곰의 이야기 (Electronic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:44+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%A8%EC%9D%BC/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B6%81%EA%B7%B9%EA%B3%B0%EC%9D%98_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0_Electronic_Ver/" title="웨일 - 어느 북극곰의 이야기 (Electronic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한번도 가본적 없지만 <br>한번도 들어 본 적 없지만 <br>하얗게 숨죽인 설원 <br>오늘밤 떠나 보련다 <br>오로라 역 열차를 타고 <br>새벽에 초원을 지나 <br>얼어붙은 바다 위 나의 집 <br>오늘밤 돌아 갈 거야 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>동물원 고요한 새벽 <br>나 홀로 짐을 꾸리고 <br>동화책처럼 덮어둔 <br>그림 속 내 모습 찾아서 <br>살얼음을 밟고 순록을 따라서 <br>우주의 숨결 오로라를 찾아서 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>살얼음을 밟고 순록을 따라서 <br>우주의 숨결 오로라를 찾아서 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>난 북극의 왕자 알래스카 북극곰 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>우 우 우 우 <br>]]></content><category term="웨일" label="웨일"/><category term="어느 북극곰의 이야기 (Electronic Ver.)" label="어느 북극곰의 이야기 (Electronic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웨일/Scientist_Electronic_Ver/</id><title>웨일 - Scientist (Electronic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:00:47+09:00</updated><published>2018-04-13T17:00:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%A8%EC%9D%BC/Scientist_Electronic_Ver/" title="웨일 - Scientist (Electronic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사이언티스트 나를 도와줘요 <br>사랑에 빠져 버린 것 같아요 <br>그대 향기는 시나몬 좋은 걸요 <br>아무리 애를 써도 <br>내게 웃어주지 않아 <br>내 소원 너의 사랑 <br>나의 꿈 너의 사랑 <br>내 맘엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 맘엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대뿐 <br>사이언티스트 나를 고쳐줘요 <br>다시는 이런 사랑 못하게요 <br>내 아픈 사랑 이젠 멈춰줘요 <br>아무리 애를 써봐도 <br>맞지 않는 퍼즐 <br>내 소원 너의 사랑 <br>나의 꿈 너의 사랑 <br>내 맘엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 맘엔 오직 그대뿐 이에요 <br>내 눈엔 오직 그대뿐 <br>내 맘엔 오직 그대뿐 <br>]]></content><category term="웨일" label="웨일"/><category term="Scientist (Electronic Ver.)" label="Scientist (Electronic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이룬/라비아타/</id><title>이룬 - 라비아타 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:05:08+09:00</updated><published>2018-04-13T17:05:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%A3%AC/%EB%9D%BC%EB%B9%84%EC%95%84%ED%83%80/" title="이룬 - 라비아타 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[화려한 꽃잎들로 <br>유난히 돋보이던 <br>분홍빛 물든 그대 <br>낮에는 향기롭고 <br>밤에는 따스하던 <br>사랑스럽던 그대 <br>늦가을 되어 한 달의 개화 <br>꽃잎에 이슬을 머금던 <br>그대와 함께 다 웃게 <br>라비아타 그 한 송이 <br>춤을 춘다 <br>이렇게 라라라라라 <br>아이 같던 그 한 송이 <br>시들지만 <br>내년엔 더 <br>어른스럽게 피어줘 <br>일 년이 지나 네가 피우길 <br>기다렸던 날 위해 다시금 <br>피어난 그대와 함께 <br>라비아타 그 한 송이 <br>춤을 춘다 <br>이렇게 라라라라라 <br>아이 같던 그 한 송이 <br>시들지만 <br>내년엔 더 <br>어른스럽게 피어줘 <br>그 한 송이 꽃이 진다 <br>이렇게 스르르르륵 <br>아직 내가 <br>서툴러서 그랬구나 <br>내년엔 더 <br>어른스레 사랑할게 <br>라비아타 그 한 송이 <br>춤을 춘다 <br>이렇게 라라라라라 <br>아이 같던 그 한 송이 <br>시들지만 <br>내년엔 더 행복할테니 <br>내 곁에 피어줘 <br>라비아타 <br>라비아타 <br>]]></content><category term="이룬" label="이룬"/><category term="라비아타" label="라비아타"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박용민/Tosti___Ancora_토스티___다시_한번/</id><title>박용민 - Tosti : Ancora! (토스티 : 다시 한번) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:08:47+09:00</updated><published>2018-04-13T17:08:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9A%A9%EB%AF%BC/Tosti___Ancora_%ED%86%A0%EC%8A%A4%ED%8B%B0___%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%ED%95%9C%EB%B2%88/" title="박용민 - Tosti : Ancora! (토스티 : 다시 한번) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Il mio pensier vagando <br>ti ritrova in mezzo ai fiori <br>in un'ombrosa <br>landa del mite <br>aprile a la carezza nova <br>ti fanno i rami una <br>gentil ghirlanda <br>Il mio pensier <br>vagando ti ritrova <br>Ma la tua guancia e <br>mesta e scolorita <br>han le tue labbra un <br>languido sospir <br>Forse tu pure a la <br>trascorsa vita rivolgi <br>stanca il triste <br>sovvenir rivolgi <br>stanca il triste <br>sovvenir <br>O dolce tempo <br>o rapida stagione <br>con i tuoi raggi <br>a noi piu non ritorni <br>Si breve tacque <br>l'ideal canzone <br>fuggir veloce <br>i nostri cari gioni <br>O dolce tempo <br>o rapida stagione <br>Ah vieni a me <br>Ti stringi al petto ansante <br>Fa ch'io m'inebri <br>al caldo tuo sospir <br>Baciar potessi ancora <br>un solo istante <br>la bocca tua soave <br>e poi morir <br>baciar la tua bocca <br>e poi morir <br>e poi morir <br>]]></content><category term="박용민" label="박용민"/><category term="Tosti : Ancora! (토스티 : 다시 한번)" label="Tosti : Ancora! (토스티 : 다시 한번)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/엄마랑_부비부비/</id><title>핑크퐁 - 엄마랑 부비부비 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:14:57+09:00</updated><published>2018-04-13T17:14:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%97%84%EB%A7%88%EB%9E%91_%EB%B6%80%EB%B9%84%EB%B6%80%EB%B9%84/" title="핑크퐁 - 엄마랑 부비부비 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기이마 내 이마 부비부비 부 <br>사랑해 <br>아기 코코 내 코코 부비부비 부 <br>사랑해 <br>예쁘게 웃으며 윙크윙크윙크 <br>으하하하하 웃으며 간질간질간질 <br>아기 손을 잡고서 링가링가 링 <br>사랑해 <br><br>엄마랑 내 엉덩이 부비부비 부 <br>사랑해 <br>엄마배꼽 내 배꼽 부비부비 부 <br>사랑해 <br>예쁘게 웃으며 윙크윙크윙크 <br>으하하하하 웃으며 간질간질간질 <br>엄마손을 잡고서 링가링가링]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="엄마랑 부비부비" label="엄마랑 부비부비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Christmas_Sharks/</id><title>핑크퐁 - Christmas Sharks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:28+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Christmas_Sharks/" title="핑크퐁 - Christmas Sharks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Baby shark! <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark! <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark! <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark! <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark! <br>Shh! <br>Santa Claus, <br>doo doo doo doo doo. <br>Santa Claus, <br>doo doo doo doo doo. <br>Santa Claus, <br>doo doo doo doo doo. <br>“Santa Claus! <br>Happy holidays!” <br>“It’s for you!” <br>doo doo doo doo doo. <br>“It’s for you!” <br>doo doo doo doo doo. <br>“It’s for you!” <br>doo doo doo doo doo. <br>“And It’s for you!” <br>Happy, happy, <br>doo doo doo doo doo. <br>Merry, merry, <br>doo doo doo doo doo. <br>Holidays, <br>doo doo doo doo doo. <br>“Happy holidays!”]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Christmas Sharks" label="Christmas Sharks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Halloween_Sharks/</id><title>핑크퐁 - Halloween Sharks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:30+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Halloween_Sharks/" title="핑크퐁 - Halloween Sharks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark. <br>BOO! <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark. <br>BOO! <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark. <br>BOO! <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark. <br>BOO! <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark. <br>BOO! <br>Halloween, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Halloween, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Halloween, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Halloween!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Halloween Sharks" label="Halloween Sharks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Valentine_Sharks/</id><title>핑크퐁 - Valentine Sharks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:32+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Valentine_Sharks/" title="핑크퐁 - Valentine Sharks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark. <br>Friends! <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark. <br>Darling! <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark. <br>Honey! <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark. <br>My old man! <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark. <br>My sweety! <br>I love you in the morning. <br>And in the afternoon. <br>I love you in the evening. <br>Happy Valentine’s sharks! <br>Valentine’s Day, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Valentine’s Day, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Valentine’s Day, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Valentine’s Day! <br>I love you. <br>I love you.]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Valentine Sharks" label="Valentine Sharks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Baby_Shark_Faster/</id><title>핑크퐁 - Baby Shark Faster - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:34+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Baby_Shark_Faster/" title="핑크퐁 - Baby Shark Faster - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Baby shark! <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Mommy shark! <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Daddy shark! <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandma shark! <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Grandpa shark! <br>Let’s go hunt, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Let’s go hunt, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Let’s go hunt, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Let’s go hunt! <br>Run away, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Run away, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Run away, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Run away! <br>Safe at last, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Safe at last, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Safe at last, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>Safe at last! <br>It’s the end, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>It’s the end, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>It’s the end, <br>doo doo doo doo doo doo. <br>It’s the end!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Baby Shark Faster" label="Baby Shark Faster"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Baby_Shark/</id><title>핑크퐁 - Baby Shark - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:37+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Baby_Shark/" title="핑크퐁 - Baby Shark - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Baby Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Baby Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Baby Shark <br>Mommy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Mommy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Mommy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Mommy Shark <br>Daddy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Daddy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Daddy Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Daddy Shark <br>Grandma Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Grandma Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Grandma Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>Grandma Shark <br>grandpa Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>grandpa Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>grandpa Shark <br>doo doo doo doo doo doo <br>grandpa Shark <br>Let's go hurt <br>doo doo doo doo doo doo <br>Let's go hurt <br>doo doo doo doo doo doo <br>Let's go hurt <br>doo doo doo doo doo doo <br>Let's go hurt <br>Run away <br>doo doo doo doo doo doo <br>Run away <br>doo doo doo doo doo doo <br>Run away <br>doo doo doo doo doo doo <br>Run away <br>Safe at last <br>doo doo doo doo doo doo <br>Safe at last <br>doo doo doo doo doo doo <br>Safe at last <br>doo doo doo doo doo doo <br>Safe at last <br>It's the end <br>doo doo doo doo doo doo <br>It's the end <br>doo doo doo doo doo doo <br>It's the end <br>doo doo doo doo doo doo <br>It's the end <br>]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Baby Shark" label="Baby Shark"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족_합창편/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 합창편 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:39+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1_%ED%95%A9%EC%B0%BD%ED%8E%B8/" title="핑크퐁 - 상어가족 합창편 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>귀여운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어! <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>어여쁜 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어! <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>힘이 센 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어! <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>자상한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어! <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>멋있는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어! <br>우리는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바다의 <br>뚜 루루 뚜루 <br>사냥꾼 <br>뚜 루루 뚜루 <br>상어 가족! <br>상어다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>숨자! 으악! <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>오늘도 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>휴! <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>춤을 춰 <br>뚜 루루 뚜루 <br>노래 끝! <br>오예!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족 합창편" label="상어가족 합창편"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족_크리스마스_캐럴/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 크리스마스 캐럴 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:41+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1_%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4_%EC%BA%90%EB%9F%B4/" title="핑크퐁 - 상어가족 크리스마스 캐럴 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신나는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어 <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>설레는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어 <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>즐거운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어 <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>흥겨운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어 <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>행복한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어 <br>쉿! <br>산타클로스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>선물을 <br>뚜 루루 뚜루 <br>나눠주는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>산타클로스 <br>메리 크리스마스! <br>여기 선물 <br>뚜 루루 뚜루 <br>여기 선물 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 선물 <br>뚜 루루 뚜루 <br>여기 <br>어? <br>산타 선물! <br>메리 메리 <br>뚜 루루 뚜루 <br>해피 해피 <br>뚜 루루 뚜루 <br>크리스마스 <br>뚜 루루 뚜루 <br>메리 크리스마스!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족 크리스마스 캐럴" label="상어가족 크리스마스 캐럴"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족_발렌타인송/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 발렌타인송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:43+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1_%EB%B0%9C%EB%A0%8C%ED%83%80%EC%9D%B8%EC%86%A1/" title="핑크퐁 - 상어가족 발렌타인송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>귀여운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어! <br>“친구야 사랑해!” <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>어여쁜 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어! <br>“여보 사랑해요!” <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>힘이 센 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어! <br>“나도 사랑해요!” <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>자상한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어! <br>“영감 사랑해요!” <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>멋있는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어! <br>“할멈, 나도 사랑해요!” <br>친구들아 사랑해 <br>여보 사랑해요 <br>모두 행복한 <br>해피 발렌타인데이! <br>발렌타인데이! <br>뚜 루루 뚜루 <br>발렌타인데이! <br>뚜 루루 뚜루 <br>발렌타인데이! <br>뚜 루루 뚜루 <br>해피 발렌타인! <br>사~랑~해!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족 발렌타인송" label="상어가족 발렌타인송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족_국악놀이/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 국악놀이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:46+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1_%EA%B5%AD%EC%95%85%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="핑크퐁 - 상어가족 국악놀이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>귀여운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어 <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>어여쁜 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어 <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>힘이 센 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어 <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>자상한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어 <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>멋있는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어 <br>우리는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바다의 <br>뚜 루루 뚜루 <br>사냥꾼 <br>뚜 루루 뚜루 <br>상어 가족! <br>그때! <br>저 멀리서 상어 가족을 본 물고기들이 <br>후두두두두두두두두두두두두두두 <br>도망을 가는디! <br>상어다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>숨자! <br>으악! <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>오늘도 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 휴! <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>춤을 춰 <br>뚜 루루 뚜루 <br>한번 더 불러보세! <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>춤을 춰 <br>뚜 루루 뚜루 <br>노래 끝! <br>얼쑤!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족 국악놀이" label="상어가족 국악놀이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족_빠른_버전/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 빠른 버전 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:48+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1_%EB%B9%A0%EB%A5%B8_%EB%B2%84%EC%A0%84/" title="핑크퐁 - 상어가족 빠른 버전 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>귀여운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어! <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>어여쁜 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어! <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>힘이 센 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어! <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>자상한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어! <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>멋있는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어! <br>우리는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바다의 <br>뚜 루루 뚜루 <br>사냥꾼 <br>뚜 루루 뚜루 <br>상어 가족! <br>상어다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>숨자! 으악! <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>오늘도 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>휴! <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>춤을 춰 <br>뚜 루루 뚜루 <br>노래 끝 <br>오예!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족 빠른 버전" label="상어가족 빠른 버전"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/상어가족/</id><title>핑크퐁 - 상어가족 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:50+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%EC%83%81%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%A1%B1/" title="핑크퐁 - 상어가족 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아기 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>귀여운 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아기 상어! <br>엄마 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>어여쁜 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>엄마 상어! <br>아빠 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>힘이 센 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>아빠 상어! <br>할머니 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>자상한 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할머니 상어! <br>할아버지 상어 <br>뚜 루루 뚜루 <br>멋있는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바닷속 <br>뚜 루루 뚜루 <br>할아버지 상어! <br>우리는 <br>뚜 루루 뚜루 <br>바다의 <br>뚜 루루 뚜루 <br>사냥꾼 <br>뚜 루루 뚜루 <br>상어 가족! <br>상어다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>도망쳐 <br>뚜 루루 뚜루 <br>숨자! 으악! <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>오늘도 <br>뚜 루루 뚜루 <br>살았다 <br>휴! <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>신난다 <br>뚜 루루 뚜루 <br>춤을 춰 <br>뚜 루루 뚜루 <br>노래 끝 <br>오예!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="상어가족" label="상어가족"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Josh_Groban/Evermore/</id><title>Josh Groban - Evermore - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:52+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Josh_Groban/Evermore/" title="Josh Groban - Evermore - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was the one who had it all <br>I was the master of my fate <br>I never needed anybody in my life <br>I learned the truth too late <br>I'll never shake away the pain <br>I close my eyes <br>but she's still there <br>I let her steal <br>into my melancholy heart <br>It's more than I can bear <br>Now I know she'll never leave me <br>Even as she runs away <br>She will still torment me <br>Calm me hurt me <br>Move me come what may <br>Wasting in my lonely tower <br>Waiting by an open door <br>I'll fool myself <br>she'll walk right in <br>And be with me for evermore <br>I rage against the trials of love <br>I curse the fading of the light <br>Though she's already flown <br>so far beyond my reach <br>She's never out of sight <br>Now I know she'll never leave me <br>Even as she fades from view <br>She will still inspire me <br>Be a part of everything I do <br>Wasting in my lonely tower <br>Waiting by an open door <br>I'll fool myself <br>she'll walk right in <br>And as the long <br>long nights begin <br>I'll think of all <br>that might have been <br>Waiting here for evermore <br>]]></content><category term="Josh Groban" label="Josh Groban"/><category term="Evermore" label="Evermore"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_델모/Dixit/</id><title>Del.Mo (델모) - Dixit - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:57+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_%EB%8D%B8%EB%AA%A8/Dixit/" title="Del.Mo (델모) - Dixit - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다들 완벽한걸 원하지 <br>마치 준비된 사람처럼 주위엔 <br>입술만 놀려대지 fuck you <br>난 다른 틀 위에 <br>노래하지 틀리게 <br>너희와 다른 극성을 가졌거든 <br>창고 밑에 짱 박아둔 돈은 적어도 <br>머리보단 본능으로 가 난 적어도 <br>개소리 짖거려도 난 그냥 적어둬 <br>답이 있다면 줘 <br>답이 있다면 줘 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>미치광이를 넘어 <br>미친 광기를 담어 <br>가던 꽃길을 접어 <br>중독에 창을 넘어 <br>난 새로운 세계에 <br>또 다른 발을 딛어 <br>thank you ye ye <br>고마워 해야 할 사람들 많어 ye ye <br>입바른 말을 하는 많은 다른 <br>이들 역시 바른 인도함은 없었지 <br>난 그분을 믿고 따르니 <br>내 감성의 물은 마를 일이 <br>더 없으니 all day <br>쉴 틈 없이 내 감정 꼬와대지 <br>내 멘탈에도 쉼표가 필요하니 <br>날 못 알아보는 놈은 거기까지 <br>필요 없어 그래 봐야 감성팔이 <br>아 아 <br>꿈처럼 살지 않으면 <br>살 이유가 없기에 <br>독보적인 그림 안에 <br>놓인 내 붓을 적시네 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>말은 똑바로 해 <br>넌 완벽하다면서 니 두 발엔 <br>앞뒤가 안 맞지 다 너희 말엔 <br>들을 필요가 없지 마저 달리 <br>]]></content><category term="Del.Mo (델모)" label="Del.Mo (델모)"/><category term="Dixit" label="Dixit"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_델모/Chaos_Feat_지그문트_융/</id><title>Del.Mo (델모) - Chaos (Feat. 지그문트 융) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:15:59+09:00</updated><published>2018-04-13T17:15:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_%EB%8D%B8%EB%AA%A8/Chaos_Feat_%EC%A7%80%EA%B7%B8%EB%AC%B8%ED%8A%B8_%EC%9C%B5/" title="Del.Mo (델모) - Chaos (Feat. 지그문트 융) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 보는 지금 <br>애매한 기분 <br>어버버 표현 안돼 <br>난 그저 only good <br>난 너만 본다 <br>혼자 보다 옳다 <br>대체 뭘까 좋다 <br>이 Feeling <br>좌뇌 and 우뇌 <br>그리고 오장육부 안에 <br>바람이 부네 <br>넌 내 마음을 분해 해 놓고 <br>시치미 뚝떼 <br>오락가락해 <br>나도 몰라 맘 상해 <br>비틀비틀 빈혈이 <br>있나봐 <br>널 본 순간 철 없이 <br>굴고 싶었지 <br>너도 느끼겠지 우릴 봐 <br>chemical symphony <br>어울려 <br>앞을 봐도 뒤를 봐도 어울려 <br>내 동공은 힘이 빠져 이미 <br>희미해져가 <br>호르몬이 분비돼 <br>느낌이 미치겠어 나 <br>리듬을 타 fresh fresh <br>D <br>내 머릿속을 crash <br>EL <br>심장을 쪼개 smash <br>Mo <br>Del.Mo <br>그대는 Fantastic Girl <br>Driving me crazy Girl <br>You are my only Girl <br>oh <br>그대는 Fantastic Girl <br>Driving me crazy Girl <br>You are my only Girl <br>oh <br>]]></content><category term="Del.Mo (델모)" label="Del.Mo (델모)"/><category term="Chaos (Feat. 지그문트 융)" label="Chaos (Feat. 지그문트 융)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_델모/I_Like_You_Feat_C-no/</id><title>Del.Mo (델모) - I Like You (Feat. C-no) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:01+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_%EB%8D%B8%EB%AA%A8/I_Like_You_Feat_C-no/" title="Del.Mo (델모) - I Like You (Feat. C-no) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두툼한 눈두덩이 <br>웃을때 보이는 송곳니 <br>날 보는 네 표정이 <br>i like that i like that <br>가느다란 솜털들 <br>내겐 모두 보이거든 <br>남들이 다 뭐라든 <br>i like that i like that <br>i used to 버릇처럼 말해 love u <br>네가 먼저 <br>말해줘봐 nothing on you <br>대뜸 내게 와서 말해 love u <br>내가 먼저 <br>말해줄께 nothing on you <br>i don't know why <br>i don't know why <br>왜 예뻐요 <br>나도 몰라 <br>나도 몰라 <br>맘 뺏겨요 <br>i don't know why <br>i don't know why <br>왜 예뻐요 <br>나도 몰라 <br>나도 몰라 <br>맘 뺏겨요 <br>Can't you see <br>계속되는 try <br>나올때까지 <br>안갈거야 tonight uh <br>말할거야 to people <br>다른 stupid girl <br>아닌 넌 이제 내꺼라고 <br>Yeah 허락해줄께 난 네게만 <br>널 위한 이 독특한 내 세레나데 <br>비워놔 네번째 손가락 <br>얼씨구 두고봐라 <br>I'm glad to see you girl <br>i used to 버릇처럼 말해 love u <br>네가 먼저 <br>말해줘봐 nothing on you <br>대뜸 내게 와서 말해 love u <br>내가 먼저 <br>말해줄께 nothing on you <br>i don't know why <br>i don't know why <br>왜 예뻐요 <br>나도 몰라 <br>나도 몰라 <br>맘 뺏겨요 <br>i don't know why <br>i don't know why <br>왜 예뻐요 <br>나도 몰라 <br>나도 몰라 <br>맘 뺏겨요 <br>]]></content><category term="Del.Mo (델모)" label="Del.Mo (델모)"/><category term="I Like You (Feat. C-no)" label="I Like You (Feat. C-no)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_델모/각_Feat_JJK/</id><title>Del.Mo (델모) - 각 (Feat. JJK) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:03+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_%EB%8D%B8%EB%AA%A8/%EA%B0%81_Feat_JJK/" title="Del.Mo (델모) - 각 (Feat. JJK) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋아 뭔가 몽환적이네 <br>어지런 환각제를 만들지 <br>다 당황하게 만들지 <br>내가 추구하는 것들을 빼곤 <br>몰라 다른 이유는 없지 <br>이게 나라는 <br>거야 그니까 하고픈 말은 <br>Baby you baby you baby you <br>Come my way <br>내가 하는 건 정확해 <br>내 스타일은 좀더 명확해 <br>묻지마 그냥 난 뚜렷해 <br>값어치 계속 올라가는 중 <br>겁 없이 미쳐 짖어대는 중 <br>각이 잡히게 필 넘치는 중 <br>감이 터지게 불 부치는 중 <br>쉬지 못하게 돌아가고 있는 입술 <br>대지 못하게 뜨거워지는 내 인중 <br>Been there Done that <br>안 봐도 뻔할 뻔 <br>10년이면 금수강산도 변해 <br>Except for me <br>더한 놈들이 훔친 덜한 놈의 공 <br>안 훔친 놈이 손해 <br>뭐했니 넌 <br>Success is free <br>정신 바짝 차려 boi <br>cuz world aint yours <br>귀 담아 들어 boi <br>죽은 꿈들의 유언 <br>허투루 흘릴 단어 없지 <br>세상의 속삭임엔 <br>모래알처럼 지식이 삶과 <br>대화의 틈에 <br>음 맞춰 <br>시간의 화성과 맞는 키 잡어 <br>성공의 자물쇠를 Unlock <br>마지 못해 걷는 발목은 <br>불평이 잡지 <br>그럼 나의 불평 <br>불만의 근원은 뭘까 <br>Man <br>I ont give a fuck about you or you <br>It's all about me <br>각 잡고 찾어 <br>일그러진 내가 가야 하는 길 <br>쏴 올려지며 Lift off <br>우린 모두 비행 중 <br>여긴 너와 나 <br>우리의 network 외로운 우주 <br>각이 잡히게 필 넘치는 중 <br>감이 터지게 불 부치는 중 <br>쉬지 못하게 돌아가고 있는 입술 <br>대지 못하게 뜨거워지는 내 인중 <br>과거는 분명 메웠지 <br>뭘 해도 무명 해었지 <br>알지 못한걸 배웠지 <br>구린내 나는 내 위장 속을 <br>다 모두 게웠지 <br>과거는 전부 갱신해 <br>리듬에 싫어 대신해 <br>깨진 내 멘탈을 조여 잡고 <br>다시 한번 더 외치네 <br>표정이 다른 표적이 다른 <br>녹아져 가는 묘한 남다른 <br>길에 서있지 근데 뭐 <br>난 내 분노를 실어 더 <br>짖어대 크게 더 <br>짖어대 크게 더 <br>각이 잡히게 필 넘치는 중 <br>감이 터지게 불 부치는 중 <br>쉬지 못하게 돌아가고 있는 입술 <br>대지 못하게 뜨거워지는 내 인중 <br>각이 잡히게 필 넘치는 중 <br>감이 터지게 불 부치는 중 <br>쉬지 못하게 돌아가고 있는 입술 <br>대지 못하게 뜨거워지는 내 인중 <br>]]></content><category term="Del.Mo (델모)" label="Del.Mo (델모)"/><category term="각 (Feat. JJK)" label="각 (Feat. JJK)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_델모/Delicate_Motion/</id><title>Del.Mo (델모) - Delicate Motion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:06+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DelMo_%EB%8D%B8%EB%AA%A8/Delicate_Motion/" title="Del.Mo (델모) - Delicate Motion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[D. E. L. Mo <br>Del.Mo <br>나만의 매력이 <br>뭔지 생각해보려 했었지 <br>그러다 느꼈지 <br>난 좀 왔다갔다해 수없이 <br>simple 한 생각 <br>극단적이고 또 즉흥적이고 <br>남들 앞에선 가면 쓴 각설이고 <br>고집쎄 너도 나도 못 말려 <br>때론 피곤해 <br>나보러 철들래 <br>난 그건 절대 싫은데 <br>그게 나야 지금 feel good <br>말하니까 이제 feel good <br>아직은 이건 일부 <br>아 <br>feel good <br>D.E.L.I.C.A.T.E. Motion <br>지금부터 여긴 델모 ocean <br>어서 나와 나를 모셔 라 <br>Del dot Motion <br>D.E.L.I.C.A.T.E. Motion <br>지금부터 여긴 델모 ocean <br>어서 나와 나를 모셔 라 <br>Del dot Motion <br>D.E.L.I.C.A.T.E. Motion <br>지금부터 여긴 델모 ocean <br>어서 나와 나를 모셔 라 <br>]]></content><category term="Del.Mo (델모)" label="Del.Mo (델모)"/><category term="Delicate Motion" label="Delicate Motion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/초영_Choyoung/Lonely/</id><title>초영 (Choyoung) - Lonely - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:08+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B4%88%EC%98%81_Choyoung/Lonely/" title="초영 (Choyoung) - Lonely - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 그런 날 괜히 <br>기분이 울적 해진 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>사람을 찾게 되는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>네 이름 불러 보는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>오늘 그런 날 괜히 <br>기분이 울적 해진 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>사람을 찾게 되는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>네 이름 불러 보는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>오늘 그런 날 괜히 <br>기분이 울적 해진 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>사람을 찾게 되는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>네 이름 불러 보는 날 <br>오늘 그런 날 괜히 <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely <br>So Lonely <br>So Lonely So Lonely <br>So Lonely So Lonely <br>So Lonely <br>So Lonely <br>So Lonely <br>So Lonely <br>So Lonely <br>]]></content><category term="초영 (Choyoung)" label="초영 (Choyoung)"/><category term="Lonely" label="Lonely"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조유진_체리필터/난_나니까_Inst/</id><title>조유진 (체리필터) - 난 나니까 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:10+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9C%A0%EC%A7%84_%EC%B2%B4%EB%A6%AC%ED%95%84%ED%84%B0/%EB%82%9C_%EB%82%98%EB%8B%88%EA%B9%8C_Inst/" title="조유진 (체리필터) - 난 나니까 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>잊지 못할 추억에 <br>떠나보낼 수 없는 좋았던 기억들 <br>하지만 다가오는 현실은 <br>행복했었던 <br>시절과는 너무도 달라 <br>왜 나의 인생엔 <br>상처뿐인 아픔만 있는 걸까 <br>그래도 어쩌겠어 <br>누구보다 강한 나니까 <br>이겨내야 해 <br>난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>난 나니까 누구보다 빛나는 <br>난 나니까 난 절대 변하지 않아 <br>무뎌진 꿈에 가슴 아파도 <br>바람처럼 날아올라 갈 테니까 <br>깊은 밤이 찾아와 <br>알 수가 없는 두려움이 날 감싸면 <br>기억해 꽃이 피기 전에는 <br>홀로 기나긴 <br>기다림이 필요하단 걸 <br>왜 나의 인생엔 <br>상처뿐인 아픔만 있는 걸까 <br>그래도 어쩌겠어 <br>누구보다 강한 나니까 <br>이겨내야 해 <br>난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>난 나니까 누구보다 빛나는 <br>난 나니까 난 절대 변하지 않아 <br>무뎌진 꿈에 가슴 아파도 <br>바람처럼 날아올라 갈 테니까 <br>]]></content><category term="조유진 (체리필터)" label="조유진 (체리필터)"/><category term="난 나니까 (Inst.)" label="난 나니까 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조유진_체리필터/난_나니까/</id><title>조유진 (체리필터) - 난 나니까 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:12+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9C%A0%EC%A7%84_%EC%B2%B4%EB%A6%AC%ED%95%84%ED%84%B0/%EB%82%9C_%EB%82%98%EB%8B%88%EA%B9%8C/" title="조유진 (체리필터) - 난 나니까 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>잊지 못할 추억에 <br>떠나보낼 수 없는 좋았던 기억들 <br>하지만 다가오는 현실은 <br>행복했었던 <br>시절과는 너무도 달라 <br>왜 나의 인생엔 <br>상처뿐인 아픔만 있는 걸까 <br>그래도 어쩌겠어 <br>누구보다 강한 나니까 <br>이겨내야 해 <br>난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>난 나니까 누구보다 빛나는 <br>난 나니까 난 절대 변하지 않아 <br>무뎌진 꿈에 가슴 아파도 <br>바람처럼 날아올라 갈 테니까 <br>깊은 밤이 찾아와 <br>알 수가 없는 두려움이 날 감싸면 <br>기억해 꽃이 피기 전에는 <br>홀로 기나긴 <br>기다림이 필요하단 걸 <br>왜 나의 인생엔 <br>상처뿐인 아픔만 있는 걸까 <br>그래도 어쩌겠어 <br>누구보다 강한 나니까 <br>이겨내야 해 <br>난 나니까 누구도 막지 못해 <br>난 나니까 내 미랜 내가 만들어 <br>많은 시련과 고난이 와도 <br>바위처럼 견뎌낼 거야 <br>난 나니까 누구보다 빛나는 <br>난 나니까 난 절대 변하지 않아 <br>무뎌진 꿈에 가슴 아파도 <br>바람처럼 날아올라 갈 테니까 <br>]]></content><category term="조유진 (체리필터)" label="조유진 (체리필터)"/><category term="난 나니까" label="난 나니까"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/핑_Crush/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 핑 (Crush) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:15+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%ED%95%91_Crush/" title="여자친구 (GFRIEND) - 핑 (Crush) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 하루의 끝에 불빛이 꺼질 때 <br>혼자서 상상하는 <br>수줍은 우리 얘기 <br>며칠 사이 나도 모르게 <br>자꾸 설레는 <br>나 혼자 하는 이야기 <br>너만 모르는 나만 아는 이야기 <br>또 나만 아픈 이야기 <br>늘 엇갈려 버린 꿈처럼 <br>내 머리가 핑 돌아 <br>어지러워 죽겠어 <br>두 눈에 눈물이 핑 돌아 <br>나도 모르게 훌쩍 <br>날 꾸짖어도 꼬집어도 <br>꿈에서 깨질 않잖아 <br>마음이 깨지지 않아 <br>내 맘이 내 맘이 아냐 <br>맘대로 굴어 뻔뻔해 <br>두두루 두루두루 <br>어쩜 그리 뻔뻔해 <br>두두루 두루두루 <br>내 맘대로 안돼 <br>혼자만 아픈 짝사랑 <br>혼자만 하는 첫사랑 <br>나 때문에 <br>나 땜에 눈물 핑 돌아 <br>핑 돌아 핑 돌아 핑 돌아 <br>하루 종일 네 모습 <br>아른아른 거려 <br>괜히 들킬까 겁나 딴청 피우게 돼 <br>너의 말 한마디에 <br>마냥 웃고 울고 있는 <br>이런 내 맘 너는 알까 <br>너만 모르는 슬픈 나의 이야기 <br>다 망쳐버린 이야기 <br>왜 바보처럼 이러는데 <br>내 머리가 핑 돌아 <br>어지러워 죽겠어 <br>두 눈에 눈물이 핑 돌아 <br>나도 모르게 훌쩍 <br>날 꾸짖어도 꼬집어도 <br>꿈에서 깨질 않잖아 <br>마음이 깨지지 않아 <br>내 맘이 내 맘이 아냐 <br>나 땜에 눈물 핑 돌아 <br>이대로 끝이 날까 봐 <br>마른 내 입술로 <br>마지막 내 맘을 전할까 <br>스르룹 둡 아픈 눈물이 <br>스르룹 둡 슬픈 내 맘이 <br>널 보면 말을 못해 너무 겁이나 <br>내 머리가 핑 돌아 <br>어지러워 죽겠어 <br>두 눈에 눈물이 핑 돌아 <br>나도 모르게 훌쩍 <br>날 꾸짖어도 꼬집어도 <br>꿈에서 깨질 않잖아 <br>마음이 깨지지 않아 <br>내 맘이 내 맘이 아냐 <br>멋대로 굴어 뻔뻔해 <br>두두루 두루두루 <br>어쩜 그리 뻔뻔해 <br>두두루 두루두루 <br>내 맘대로 안돼 <br>혼자만 아픈 짝사랑 <br>혼자만 하는 첫사랑 <br>나 때문에 <br>나 땜에 눈물 핑 돌아 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="핑 (Crush)" label="핑 (Crush)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/봄비_Rain_In_The_Spring_Time/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 봄비 (Rain In The Spring Time) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:17+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%B4%84%EB%B9%84_Rain_In_The_Spring_Time/" title="여자친구 (GFRIEND) - 봄비 (Rain In The Spring Time) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아련하게 흘러오는 <br>피아노 선율처럼 <br>창문 밖엔 이른 봄비 소리 가득해 <br>내 두 손 끝에 네가 내려 촉촉히 <br>그새 내 발 끝에 물들어 살며시 baby <br>잔뜩 웅크린 몸이 <br>나를 부르는 소리에 <br>네가 가득 번져 선명하게 떠올라 <br>메말랐던 내 맘 속에 <br>부드런 단비처럼 <br>날 비추는 햇살처럼 <br>너는 나를 녹여가 baby <br>차갑던 바람 전부 다 걷히고 <br>따스했던 그 봄비처럼 다가와 <br>잠든 나를 깨워줘 <br>이제 너로 채워줘 <br>잔잔했던 나의 맘을 <br>힘껏 두드리는 너 <br>비를 타고 흐른 네 향기가 아른해 <br>텅 빈 내 안에 멈춰버린 계절에 <br>가득했던 너의 온기를 기억해 baby <br>감당할 수도 없이 <br>네가 쌓여간 그 순간 <br>모든 시간 속에 찬란하게 떠올라 <br>메말랐던 내 맘 속에 <br>부드런 단비처럼 <br>날 비추는 햇살처럼 <br>너는 나를 녹여가 baby <br>차갑던 바람 전부 다 걷히고 <br>따스했던 그 봄비처럼 다가와 <br>조금 어렸었던 서툴렀던 <br>어제의 나는 비에 젖어 <br>하나 둘씩 잊혀져 가고 <br>틈새 없던 맘은 <br>봄 눈 녹듯이 다 사라져 <br>지금처럼만 오늘처럼만 <br>영원히 함께할래 <br>손 등 위로 떨어진 <br>투명한 저 물방울이 <br>내 마음을 적셔와 baby <br>간절히 내 맘 속에서 꽃 피던 <br>따스했던 그 봄날처럼 다가와 <br>기적 같았던 봄비처럼 내게 와 <br>다시 너로 채워줘 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="봄비 (Rain In The Spring Time)" label="봄비 (Rain In The Spring Time)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/나의_지구를_지켜줘_Please_Save_My_Earth/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:19+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%A7%80%EA%B5%AC%EB%A5%BC_%EC%A7%80%EC%BC%9C%EC%A4%98_Please_Save_My_Earth/" title="여자친구 (GFRIEND) - 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어젯밤 꿈에 너를 보았죠 <br>몰라 몰라 왜인지 <br>왜 자꾸 나를 바라보는데 <br>정말 정말 궁금해 <br>꿈 속에서 나의 우주엔 <br>오직 너랑 나 뿐야 <br>나는 지구가 되고 <br>너는 나를 감싸는 <br>달빛이 되어 빛나 <br>그런 네가 내게로 다가와 <br>쿵쿵 떨리는 내 맘 어떡해 <br>내 꿈 속에 나타난 달빛이 <br>너였다고 말할까 <br>있잖아 <br>너야 너야 너야 정해진 거야 <br>있잖아 <br>아냐 아냐 아냐 못 믿겠지만 <br>넓은 우주 가운데 <br>시간의 강 넘어 달빛이 돼 <br>나의 지구를 지켜줘 <br>꿈 속에서 너는 내게 와 <br>나를 꼭 안아주고 <br>내게 입 맞춰줬어 <br>왠지 눈물이 자꾸 <br>날 것만 같아 바보 <br>그런 네가 내게로 다가와 <br>쿵쿵 떨리는 내 맘 어떡해 <br>내 꿈 속에 나타난 달빛이 <br>너였다고 말할까 <br>있잖아 <br>너야 너야 너야 정해진 거야 <br>있잖아 <br>아냐 아냐 아냐 못 믿겠지만 <br>넓은 우주 가운데 <br>시간의 강 넘어 달빛이 돼 <br>나의 지구를 지켜줘 <br>오랜 시간의 <br>은하수 건너고 건너 <br>한 걸음만큼 한 걸음 매일 <br>너에게 달려 온 거야 <br>있잖아 <br>나야 나야 나야 내 손 잡아봐 <br>있잖아 <br>우리 먼 옛날에 약속했던 말 <br>넓은 우주 가운데 <br>시간의 강 넘어 달빛이 돼 <br>나의 시간에 머물러 <br>있잖아 <br>너야 너야 너야 정해진 거야 <br>있잖아 <br>아냐 아냐 아냐 못 믿겠지만 <br>넓은 우주 가운데 <br>시간의 강 넘어 달빛이 돼 <br>나의 지구를 지켜줘 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)" label="나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/비행운___飛行雲_Contrail/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 비행운 : 飛行雲 (Contrail) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:21+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%B9%84%ED%96%89%EC%9A%B4___%E9%A3%9B%E8%A1%8C%E9%9B%B2_Contrail/" title="여자친구 (GFRIEND) - 비행운 : 飛行雲 (Contrail) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문득 올려다 본 푸른 하늘 위로 <br>구름자국 가득히 텅 빈 내 맘 위로 <br>바람이 또 일어 깊이 스며든 느낌 <br>넌 내 숨결 끝에 길고 긴 구름 <br>흔적을 남기고 <br>내 주위를 빙글빙글 맴돌다 <br>마치 수 놓은 것만 같아 <br>혹시 네가 아무 의미 없이 <br>남긴 걸까 봐 <br>나 혼자 부푼 상상 속에 이럴까 봐 <br>저 밀려드는 안개 따라 <br>울적해진 걸 <br>투명이 머물러줘 흩어지지 <br>말아줘 멀리 가지 말아줘 <br>흘러가는 너의 맘을 뒤쫓아 <br>숨을 꾹 참고 네게 달려가봐 <br>턱 끝까지 차오른 <br>이 맘 전하고 싶어 <br>좀 진하게 네 맘을 꼭 전해줘 <br>작은 손 틈 새로 더 다가와줘 <br>그 자리에 멈춰서 <br>하늘 가득 채워줘 <br>네 마음을 그려줘 내게 <br>이제야 깨어난 잠들었던 감각 <br>끝이 없는 설레임 <br>작은 공기 따라 떨리는 맘 따라 <br>변해가는 이 느낌 <br>넌 꼭 잡힐 듯이 <br>잡히지 않는 뜬 구름 같은 걸 <br>손 끝에 닿을 듯이 닿지 않는 넌 <br>아득해져 가는 걸 <br>잠시 눈 깜박한 그 새 <br>네가 변한 걸까 봐 <br>내게만 새기고 간 <br>신호는 아닐까 봐 <br>저 비구름이 가린 만큼 <br>울컥해진 걸 <br>그대로 나를 봐줘 <br>사라지지 말아줘 <br>흘러가는 너의 맘을 뒤쫓아 <br>숨을 꾹 참고 네게 달려가봐 <br>턱 끝까지 차오른 <br>이 맘 전하고 싶어 <br>좀 진하게 네 맘을 꼭 전해줘 <br>작은 손 틈 새로 더 다가와줘 <br>그 자리에 멈춰서 <br>하늘 가득 채워줘 <br>네 마음을 그려줘 내게 <br>Wah uh wah uh <br>숨겨온 너를 다 펼쳐줘 <br>Wah uh wah uh <br>비밀스레 데려가 줘 <br>한번만 뒤 돌아봐 <br>그냥 날 스쳐가지마 <br>달콤한 그 꿈결처럼 다가와 <br>Woo <br>한 걸음씩 가까워진 네 품에 <br>살짝 안긴 채 모두 말할 거야 <br>널 기다려왔다고 <br>왜 이제야 왔냐고 <br>구름 위로 막 떠오른 기분 세상 <br>어느 곳도 부럽지 않아 <br>오직 네 맘을 향해 <br>날아갈 수 있다면 <br>영원할 수 있다면 함께 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="비행운 : 飛行雲 (Contrail)" label="비행운 : 飛行雲 (Contrail)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/FINGERTIP/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - FINGERTIP - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:24+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/FINGERTIP/" title="여자친구 (GFRIEND) - FINGERTIP - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 난 특별해 <br>설레는 시작이야 <br>왠지 알 수 없는 <br>두근거림에 끌려 <br>사뿐한 발걸음 <br>오늘따라 괜찮은 <br>느낌이라 좋아 <br>예감이 다 좋아 <br>어떻게 방심한 순간 <br>oh 이건 말도 안돼 그렇게 <br>날 보는 눈빛이 <br>너무 완벽해 <br>아무 흠이 없는 <br>너를 가리킨 순간 <br>내 것이 될 것 같아 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>네 맘을 겨눌게 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>심장이 멈추게 <br>뭐 어때 네 곁에 <br>더 다가가볼게 <br>손 끝에 네가 있어 <br>FINGER FINGERTIP <br>FINGER FINGERTIP <br>그래 너의 맘을 <br>갖겠어 지금이야 <br>시작해 완벽해 <br>준비는 이미 끝났어 <br>그 짧은 시간에 <br>내 맘에 들어왔어 <br>너 빼고 아무도 <br>보이지도 않았어 <br>한 걸음 다가가 <br>너를 스치는 순간 <br>느낌이 다 좋아 <br>확실히 다가가 <br>123 시간이 갈수록 <br>열리는 fantasy 321 <br>이 넓은 공간에 <br>가득 가득해 <br>아무 빈틈없는 <br>너를 가리킨 순간 <br>내 것이 될 것 같아 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>네 맘을 겨눌게 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>심장이 멈추게 <br>뭐 어때 네 곁에 <br>더 다가가볼게 <br>손 끝에 네가 있어 <br>FINGER FINGERTIP <br>오랫동안 기다린 <br>순간에도 태연하게 <br>그 누구도 모르게 <br>눈치채지도 못하게 <br>손짓하나 까딱까딱 <br>네 맘을 조종할게 <br>시간이 째깍째깍 <br>다 가기 전에 다가와 1234 <br>정말 어쩌지 <br>널 조준했던 순간 <br>사랑에 빠질 것 같아 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>네 맘을 겨눌게 <br>탕탕탕 FINGERTIP <br>심장이 멈추게 <br>뭐 어때 네 곁에 <br>더 다가가볼게 <br>손 끝에 네가 있어 <br>FINGER FINGERTIP <br>FINGER FINGERTIP <br>그래 너의 맘을 갖겠어 <br>지금이야 손 끝에 네가 있어 <br>FINGER FINGERTIP <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="FINGERTIP" label="FINGERTIP"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/바람의_노래_Hear_The_Wind_Sing/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 바람의 노래 (Hear The Wind Sing) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:16:26+09:00</updated><published>2018-04-13T17:16:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98_Hear_The_Wind_Sing/" title="여자친구 (GFRIEND) - 바람의 노래 (Hear The Wind Sing) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[항상 멀게만 느껴졌는데 <br>오늘은 좀 더 선명해져 <br>설명할 수 없던 우리의 거리 마저 <br>이젠 0이 되고 있어 <br>보이지 않는 틈이 있어도 <br>서로를 향해 있는걸 <br>먼 길을 돌아 제자릴 찾은 걸까 <br>이제는 내게 <br>조금 더 가까이 손을 내밀어줘 <br>기다린 순간이 눈 앞에 있는걸 <br>어느새 우린 그림자 끝이 닿는 <br>마음이 들리는 거리에 있는걸 <br>바람의 노랠 들어 귓가에 맴돌아 <br>떨어져 걷던 서로가 서롤 부르는 <br>바람의 노랠 들어 지금 이 순간 <br>손에 잡힐 듯 가까이 있는 우리 <br>다가오지 않는 줄 알았어 <br>가까워지는 줄 몰랐어 <br>적어도 마음은 어리지 않은 우린 <br>점점 1이 되고 있어 <br>보이지 않는 틈이 있어도 <br>서로를 향해 있는걸 <br>먼 길을 돌아 제자릴 찾은 걸까 <br>이제는 내게 <br>조금 더 가까이 손을 내밀어줘 <br>기다린 순간이 눈 앞에 있는걸 <br>어느새 우린 그림자 끝이 닿는 <br>마음이 들리는 거리에 있는걸 <br>바람의 노랠 들어 귓가에 맴돌아 <br>떨어져 걷던 서로가 서롤 부르는 <br>바람의 노랠 들어 지금 이 순간 <br>손에 잡힐 듯 가까이 있는 우리 <br>귀를 한번 기울여봐 <br>조금씩 더 크게 널 부르고 있어 <br>저 바람이 부르는 노래 <br>날 너에게 데려가 <br>네게 보여줄게 소중한 내 맘이 <br>여전히 널 향해 빛나고 있는걸 <br>어느새 우린 두 손 끝이 스치는 <br>마음이 들리는 거리에 있는걸 <br>바람의 노랠 들어 귓가에 맴돌아 <br>떨어져 걷던 서로가 서롤 부르는 <br>바람의 노랠 들어 지금 이 순간 <br>손에 잡힐 듯 가까이 있는 우리 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="바람의 노래 (Hear The Wind Sing)" label="바람의 노래 (Hear The Wind Sing)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAY6_데이식스/그럴_텐데/</id><title>DAY6 (데이식스) - 그럴 텐데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:18:46+09:00</updated><published>2018-04-13T17:18:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAY6_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%8B%9D%EC%8A%A4/%EA%B7%B8%EB%9F%B4_%ED%85%90%EB%8D%B0/" title="DAY6 (데이식스) - 그럴 텐데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미안해 이 말이 <br>왜 그땐 그렇게도 <br>어려웠던 건지 <br>이젠 <br>너에게 아무리 <br>소리를 질러봐도 <br>너는 듣지 못해 <br>마지막 너의 뒷모습 <br>그때 널 잡았어야 하는 건데 <br>다시 한번 그때로 <br>단 하루라도 다시 또 그대로 <br>돌아간다면 <br>갈 수 있다면 <br>Oh I know I <br>널 안은 채 <br>잠깐이라도 내게서 절대로 <br>떨어지지 못하게 너에게 <br>내 전부를 다 줄 텐데 <br>그럴 텐데 <br>다시 한번 그때 <br>그럴 텐데 <br>다시 한번 그때 <br>고마워 이 말이 <br>왜 그땐 그렇게도 <br>힘들었던 건지 <br>이젠 <br>너에게 더 이상 <br>고마워 이 한마디 <br>전해주지 못해 <br>차마 하지 못했던 말 <br>그래도 전했어야 하는 건데 <br>다시 한번 그때로 <br>단 하루라도 다시 또 그대로 <br>돌아간다면 <br>갈 수 있다면 <br>Oh I know I <br>널 안은 채 <br>잠깐이라도 내게서 절대로 <br>떨어지지 못하게 너에게 <br>내 전부를 다 줄 텐데 <br>그럴 텐데 <br>나를 떠나가던 그 때 <br>보내지 말았어야 하는 건데 <br>다시 한번 그때로 <br>단 하루라도 다시 또 그대로 <br>돌아간다면 <br>갈 수 있다면 <br>Oh I know I <br>널 안은 채 <br>잠깐이라도 내게서 절대로 <br>떨어지지 못하게 너에게 <br>내 전부를 다 줄 텐데 <br>그럴 텐데 <br>그럴 텐데 <br>그럴 텐데 <br>그럴 텐데 <br>그럴 텐데 <br>]]></content><category term="DAY6 (데이식스)" label="DAY6 (데이식스)"/><category term="그럴 텐데" label="그럴 텐데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요_친구들_최신유아인기동요베스트/꿈꾸지_않으면_위키드_인기동요/</id><title>동요 친구들 (최신유아인기동요베스트) - 꿈꾸지 않으면 (위키드 인기동요) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:22:14+09:00</updated><published>2018-04-13T17:22:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4_%EC%B5%9C%EC%8B%A0%EC%9C%A0%EC%95%84%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9C%BC%EB%A9%B4_%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%93%9C_%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EB%8F%99%EC%9A%94/" title="동요 친구들 (최신유아인기동요베스트) - 꿈꾸지 않으면 (위키드 인기동요) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈 꾸지 않으면 사는게 아니라고 <br>별 헤는 맘으로 없는 길 가려네 <br>사랑하지 않으면 사는게 아니라고 <br>설레는 마음으로 낯선길 가려 하네 <br><br>아름다운 꿈 꾸며 사랑하는 우리 <br>아무도 가지않는 길 가는 우리들 <br>누구도 꿈 꾸지 못한 우리들의 세상 만들어 가네 <br><br>배운다는건 꿈을 꾸는 것 <br>가르친다는 건 희망을 노래하는 것 <br>배운다는건 꿈을 꾸는 것 <br>가르친다는 건 희망을 노래하는 것 <br><br>우린 알고 있네 우린 알고 있네 <br>배운다는 건 가르친다는 건 <br>희망을 노래하는 것 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="꿈꾸지 않으면 (위키드 인기동요)" label="꿈꾸지 않으면 (위키드 인기동요)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고정윤/열대야속_사람들/</id><title>고정윤 - 열대야속 사람들 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:25:25+09:00</updated><published>2018-04-13T17:25:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%A0%95%EC%9C%A4/%EC%97%B4%EB%8C%80%EC%95%BC%EC%86%8D_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EB%93%A4/" title="고정윤 - 열대야속 사람들 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[열대야에 지쳐가는 <br>많은 사람들 <br>흐르는 땀과 <br>윙윙대는 모기 <br>짜증만이 늘어가는 <br>많은 사람들 <br>뜨거운 바람 <br>정말 싫어 지죠 <br>한 여름밤의 열기가 <br>가시질 않죠 <br>무더운 밤을 못참고서 <br>다정해보이던 <br>저기 연인들조차 <br>짓궂은 날씨를 <br>원망하죠 워우워 <br>지금이 봄이였더라면 <br>아니면 비라도 <br>내려 온다면 <br>포근히 잠들었을 텐데 <br>달콤한 꿈속에 <br>있었을 텐데 <br>열대야에 지쳐가는 <br>많은 사람들 <br>흐르는 땀과 <br>윙윙대는 모기 <br>짜증만이 늘어가는 <br>많은 사람들 <br>뜨거운 바람 <br>정말 싫어지죠 <br>열대야에 지쳐가는 <br>많은 사람들 <br>흐르는 땀과 <br>윙윙대는 모기 <br>짜증만이 늘어가는 <br>많은 사람들 <br>뜨거운 바람 <br>정말 싫어지죠 <br>핫 쏘핫 쏘핫 <br>Every body sining <br>핫 쏘핫 쏘핫 <br>Every body sining <br>한밤중 모기 때문에 <br>잠이 안오죠 <br>자꾸 뒤척이다 일어나 <br>냉장고를 열었더니 <br>시원한 물이 없어서 <br>갈증이 심해지죠 어우워 <br>지금이 봄이였더라면 <br>아니면 비라도 <br>내려 온다면 <br>포근히 잠들었을 텐데 <br>달콤한 꿈속에 <br>있었을 텐데 <br>열대야에 지쳐가는 <br>많은 사람들 <br>흐르는 땀과 <br>윙윙대는 모기 <br>짜증만이 늘어가는 <br>많은 사람들 <br>뜨거운 바람 <br>정말 싫어지죠 <br>열대야에 지쳐가는 <br>많은 사람들 <br>흐르는 땀과 <br>윙윙대는 모기 <br>짜증만이 늘어가는 <br>많은 사람들 <br>뜨거운 바람 <br>정말 싫어지죠 <br>핫 쏘핫 쏘핫 <br>Every body sining <br>핫 쏘핫 쏘핫 <br>무더운 밤에 <br>]]></content><category term="고정윤" label="고정윤"/><category term="열대야속 사람들" label="열대야속 사람들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보통날/떠나지_말아요/</id><title>보통날 - 떠나지 말아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:05+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%ED%86%B5%EB%82%A0/%EB%96%A0%EB%82%98%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94/" title="보통날 - 떠나지 말아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 눈부신 그 날 <br>너에게 가는 길 <br>반갑게 미소 짓던 그 날 <br>이젠 더 이상 <br>널 볼 수 없는 나 <br>그토록 헤매이다 <br>멈춰선 정류장에 <br>아무렇지 않게 내려서 <br>너의 집 앞에 <br>머물고 있는 나 <br>고마웠단 그 말 <br>사랑했단 그 말 <br>하지 말아요 <br>떠나지 말아요 <br>미안하단 그 말 <br>행복하란 그 말 <br>하지 말아요 <br>여전히 난 그대죠 <br>I love you <br>My love is you <br>너와 걷던 그 거리에 <br>나 혼자 남아있어 <br>다시는 오지 않겠다 <br>이젠 더 이상 <br>지킬 수 없는 나 ooh <br>고마웠단 그 말 <br>사랑했단 그 말 <br>하지 말아요 <br>떠나지 말아요 <br>미안하단 그 말 <br>행복하란 그 말 <br>하지 말아요 <br>여전히 난 그대죠 <br>내게 말해줄래요 우리가 <br>왜 이렇게 된 건지 <br>난 변한 게 없는데 <br>나 혼자 아프고 <br>아파해야 하는 건가 봐 <br>고마웠단 그 말 <br>사랑했단 그 말 <br>하지 말아요 <br>떠나지 말아요 <br>미안하단 그 말 <br>행복하란 그 말 <br>하지 말아요 <br>여전히 난 그대죠 <br>I love you <br>My love is you <br>]]></content><category term="보통날" label="보통날"/><category term="떠나지 말아요" label="떠나지 말아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ferry/Goblin/</id><title>Ferry - Goblin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:07+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ferry/Goblin/" title="Ferry - Goblin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I feel the deep <br>deep deep deep <br>deep deep deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep <br>deep deep deep <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep deep <br>deep deep deep deep <br>When I feel the deep <br>deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep deep <br>deep deep deep deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep <br>deep deep deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep <br>deep deep deep <br>When I feel the deep <br>The Jack in heat <br>I bump all night <br>endlessly <br>bang to the beat <br>and Gonna sleep <br>I lose control <br>and I feel free <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>When I feel the deep <br>deep deep deep deep <br>deep deep deep deep <br>When I feel the deep <br>]]></content><category term="Ferry" label="Ferry"/><category term="Goblin" label="Goblin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Little_Mix/No_More_Sad_Songs_Feat_Machine_Gun_Kelly/</id><title>Little Mix - No More Sad Songs (Feat. Machine Gun Kelly) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:09+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Little_Mix/No_More_Sad_Songs_Feat_Machine_Gun_Kelly/" title="Little Mix - No More Sad Songs (Feat. Machine Gun Kelly) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I keep trying <br>nothing's working <br>I still wanna know <br>if you're alone <br>I keep trying to put this behind me <br>I still wanna know <br>who's taking you home <br>For tonight <br>I'm going to get my mind off it <br>Don't care that someone's <br>got his hands all over my body <br>Stay out all night <br>go where the music is loud <br>So I don't have to think about it <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please <br>don't play no more sad songs <br>Dancing with danger <br>talking to strangers <br>Don't care where I go <br>just can't be alone <br>They'll never know me <br>like you used to know me no <br>For tonight <br>I'm going to get my mind off it <br>Don't care that someone's <br>got his hands all over my body <br>Stay out all night <br>go where the music is loud <br>So I don't have to think about it <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>no no more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>no no more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>I'm beggin' please don't play <br>No more sad songs <br>no no more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>no no more sad songs <br>No more sad songs <br>No more sad songs <br>]]></content><category term="Little Mix" label="Little Mix"/><category term="No More Sad Songs (Feat. Machine Gun Kelly)" label="No More Sad Songs (Feat. Machine Gun Kelly)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엔_VIXX/암연_내_귀에_취향저격_다트맨/</id><title>엔 (VIXX) - 암연 (내 귀에 취향저격 다트맨) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:14+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%94_VIXX/%EC%95%94%EC%97%B0_%EB%82%B4_%EA%B7%80%EC%97%90_%EC%B7%A8%ED%96%A5%EC%A0%80%EA%B2%A9_%EB%8B%A4%ED%8A%B8%EB%A7%A8/" title="엔 (VIXX) - 암연 (내 귀에 취향저격 다트맨) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내겐 너무나 슬픈 이별을 말할 때 <br>그댄 아니 슬픈 듯 웃음을 보이다 <br>정작 내가 일어나 집으로 가려할 때는 <br>그땐 꼭 잡은 손을 놓지 않았어 <br>사랑이란 것은 나에게 아픔만 주고 <br>내 마음 속에는 멍울로 다가와 <br>우리가 잡으려 하면 이미 먼 곳에 <br>그땐 때가 너무 늦었다는데 <br>차마 어서 가라는 그 말은 못하고 <br>나도 뒤돌아서서 눈물만 흘리다 <br>이젠 갔겠지 하고 뒤를 돌아보면 <br>아직도 그대는 그 자리에 <br>사랑이란 것은 나에게 아픔만 주고 <br>내 마음 속에는 멍울로 다가와 <br>우리가 잡으려 하면 이미 먼 곳에 <br>그땐 때가 너무 늦었다는데 <br>차마 어서 가라는 그 말은 못하고 <br>나도 뒤돌아서서 눈물만 흘리다 <br>이젠 갔겠지 하고 뒤를 돌아보면 <br>아직도 그대는 그 자리에 <br>아직도 그대는 그 자리에 <br>]]></content><category term="엔 (VIXX)" label="엔 (VIXX)"/><category term="암연 (내 귀에 취향저격 다트맨)" label="암연 (내 귀에 취향저격 다트맨)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이종현_CNBLUE/사랑에_빠지고_싶다_다같이_돌자_큐브한바퀴_내_귀에_취향저격_다트맨/</id><title>이종현 (CNBLUE) - 사랑에 빠지고 싶다 (다같이 돌자 큐브한바퀴, 내 귀에 취향저격 다트맨) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:16+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%A2%85%ED%98%84_CNBLUE/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90_%EB%B9%A0%EC%A7%80%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EB%8B%A4_%EB%8B%A4%EA%B0%99%EC%9D%B4_%EB%8F%8C%EC%9E%90_%ED%81%90%EB%B8%8C%ED%95%9C%EB%B0%94%ED%80%B4_%EB%82%B4_%EA%B7%80%EC%97%90_%EC%B7%A8%ED%96%A5%EC%A0%80%EA%B2%A9_%EB%8B%A4%ED%8A%B8%EB%A7%A8/" title="이종현 (CNBLUE) - 사랑에 빠지고 싶다 (다같이 돌자 큐브한바퀴, 내 귀에 취향저격 다트맨) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[운동을 하고 열심히 일하고 <br>주말엔 영화도 챙겨보곤 해 <br>서점에 들러 책 속에 빠져서 <br>낯선 세상에 가슴 설레지 <br>이런 인생 정말 괜찮아 보여 <br>난 너무 잘 살고 있어 <br>헌데 왜 <br>너무 외롭다 나 눈물이 난다 <br>내 인생은 이토록 화려한데 <br>고독이 온다 넌 나에게 묻는다 <br>너는 이 순간 진짜 행복 하니 <br>내겐 나를 너무 사랑해주는 <br>그런 사람이 있어 <br>헌데 왜 <br>너무 외롭다 나 눈물이 난다 <br>내 인생은 이토록 화려한데 <br>고독이 온다 넌 나에게 묻는다 <br>너는 이 순간 진짜 행복 하니 <br>난 대답한다 난 너무 외롭다 <br>내가 존재하는 이유는 뭘까 <br>사랑이 뭘까 사랑이 뭘까 <br>난 그게 참 궁금해 <br>사랑하면서 난 또 외롭다 <br>사는 게 뭘까 왜 이렇게 외롭니 <br>또 다시 사랑에 아프고 싶다 <br>]]></content><category term="이종현 (CNBLUE)" label="이종현 (CNBLUE)"/><category term="사랑에 빠지고 싶다 (다같이 돌자 큐브한바퀴, 내 귀에 취향저격 다트맨)" label="사랑에 빠지고 싶다 (다같이 돌자 큐브한바퀴, 내 귀에 취향저격 다트맨)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박진희/영원히_함께하자/</id><title>박진희 - 영원히 함께하자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:54+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%9E%88_%ED%95%A8%EA%BB%98%ED%95%98%EC%9E%90/" title="박진희 - 영원히 함께하자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창가의 따스한 <br>봄 햇살이 비칠때 <br>해맑게 웃는 <br>그대 얼굴이 떠올라 <br>떨리던 커피숍 <br>오랜 추억 떠올리듯이 <br>세월 지나도 함께 <br>오늘을 기억해 <br>니 생각 때문에 <br>매일밤 지새우고 <br>너와 함께 했던 <br>추억들이 생각나 <br>힘들때도 그리고 기쁠때도 <br>언제나 너는 사랑스러워 <br>눈을 감고 파란 <br>하늘을 바라봐 <br>비구름은 사라지고 <br>봄이 오잖아 <br>변함없는 친구같은 <br>내 사랑 <br>영원히 함께 하자 <br>Happy Happy Birthday to You <br>니 생각 때문에 <br>매일밤 지새우고 <br>너와 함께 했던 <br>추억들이 생각나 <br>힘들때도 그리고 기쁠때도 <br>언제나 너는 사랑스러워 <br>눈을 감고 파란 <br>하늘을 바라봐 <br>비구름은 사라지고 <br>봄이 오잖아 <br>변함없는 친구같은 <br>내 사랑 <br>영원히 함께 하자 <br>Happy Happy Birthday to You <br>영원히 함께 하자 <br>Happy Happy Birthday to You <br>]]></content><category term="박진희" label="박진희"/><category term="영원히 함께하자" label="영원히 함께하자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박신비/Ma_Boi/</id><title>박신비 - Ma Boi - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:57+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8B%A0%EB%B9%84/Ma_Boi/" title="박신비 - Ma Boi - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무슨 말을 해야 할까 몰라 <br>갑작스런 니 고백에 <br>어쩔 줄 몰라 <br>나도 좋아해야 할까 몰라 <br>부푼 내 맘 들킬 거 같아 <br>어쩔 줄 몰라 <br>오 나 어떡하면 좋을까 <br>기다리게 하긴 싫고 급한 것도 <br>오 나 어떡하면 좋을까 <br>성급하게 시작하긴 <br>정말 싫단 말야 <br>oh ma boi ma ma boi <br>oh ma ma ma boi <br>조금만 기다려줘 <br>서두르지 말아줘 <br>oh ma boi ma ma boi <br>oh ma ma ma boi <br>잠시만 기다려줘 <br>천천히 다가갈게 <br>무슨 말을 해야 할까 몰라 <br>갑작스런 니 고백에 <br>어쩔 줄 몰라 <br>내가 이쁘데 호 <br>내가 좋다네 호 <br>오래 전부터 날 짝사랑 했대 wa <br>너도 멋진데 호 <br>나도 좋은데 호 <br>어떻게 내 맘을 전할까 <br>오 나 어떡하면 좋을까 <br>기다리게 하긴 싫고 급한 것도 <br>오 나 어떡하면 좋을까 <br>성급하게 시작하긴 <br>정말 싫단 말야 <br>oh ma boi ma ma boi <br>oh ma ma ma boi <br>조금만 기다려줘 <br>서두르지 말아줘 <br>oh ma boi ma ma boi <br>oh ma ma ma boi <br>잠시만 기다려줘 <br>천천히 다가갈게 <br>전화기는 윙윙윙 <br>놀란 나는 힝힝힝 <br>어디 가지 않아 난 <br>너를 좋아하지 난 <br>전화기는 윙윙윙 <br>놀란 나는 힝힝힝 <br>어디 가지 않아 난 <br>너를 좋아하지 난 <br>oh ma boi <br>]]></content><category term="박신비" label="박신비"/><category term="Ma Boi" label="Ma Boi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/Blacklist_Feat_nafla/</id><title>루피 (Loopy) - Blacklist (Feat. nafla) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:27:59+09:00</updated><published>2018-04-13T17:27:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/Blacklist_Feat_nafla/" title="루피 (Loopy) - Blacklist (Feat. nafla) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[These mofuckers try me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>These mofuckers try me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always ya <br>돈이나 가 벌자구 cash money <br>나를 찾는 전화 또 메시지 <br>You like that <br>I don't like that <br>쌓여있는 DMs 메시지 <br>your booty calls <br>Seoul city to LA <br>들린지 오랜 studio <br>Man I fuck your list <br>What the fuckin list와 점수표 <br>All you pussy haters sucker <br>Suck a dick <br>You suck I got it ay <br>난 불편한지 오래됐어 <br>여기 있는 자신에 <br>너희와 나눌 건 nothin <br>널 놔두고 가지 <br>따라와봐 빨리 <br>Man I got the code ay <br>Ice with ma jose <br>Pink in a cup too <br>See ma goyard so cool <br>See ma goyard so cool <br>See ma goyard so cool <br>나는 아냐 이젠 뛰지 않지 투잡 <br>배우지도 않은 걸 해 fuckin 투자 <br>These mofuckers try me <br>You can't even talkin <br>오늘 밤 이쁜애가 번호를 갖지 <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>You can't even talkin <br>These mofuckers try me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>I can't even see <br>You talk shit 동전을 tossin <br>I did deposit 3 thousands <br>for fuckin oufit <br>내 time은 golden <br>Now you know this <br>I notice shit this shit <br>I be fuckin at list <br>I be fuckin at least <br>이미 했어 난 rappin I hate <br>후디를 두고 <br>I fuckin with brands dance <br>Vans MKI gang <br>비 부어 부어 부어 부어 <br>Not even got no one albums <br>Gucci ghost cop 하얀 Gosha <br>새까만 내 속과 달리 고와 <br>Gold rings pinky rings <br>Eat ma chicken wings chicken wings <br>My life wishlist-less <br>안 써 to do list <br>Fuck that <br>I sleep sleep sleep all day wit hoes <br>난 즐기며 살어 pull out ma Ghost <br>너흰 볼 수조차 없어 when I'm gone <br>난 즐기며 살어 pull out ma Ghost <br>너흰 볼 수조차 없어 when I'm gone <br>즐기던 음악은 이젠 비교돼 <br>I don't give fuck <br>난 앨범 작업해야 돼서 <br>매일마다 바뻐 <br>collectin bands my thing for vacays <br>난 가리면 안돼 <br>어느 무대든 sound checkin <br>혼자가 편해 put my list on a black <br>혼자가 편하니깐 I wanna go <br>괜찮아 너네 순위권에 없어도 <br>다른 mc들과는 <br>확연히 다른 목표 <br>only fucks wit my team tho <br>얼마 안 있어 <br>내 음악은 다 Billboard <br>매일 내리고 있어 mkit 의 비도 <br>Coast to coast 흐물흐물해진 지도 <br>Same lane I'm staying <br>I'm just maintaining <br>매일 매일 해 <br>잘해서 나는 game changing <br>역사에 남아 기억해 <br>what my name is <br>주위 사람은 다 알어 <br>what NA did <br>MC들의 wishlist <br>These mofuckers try me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>These mofuckers try me <br>I can't even see <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>Why always me <br>I can't even see <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="Blacklist (Feat. nafla)" label="Blacklist (Feat. nafla)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/Star/</id><title>루피 (Loopy) - Star - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:01+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/Star/" title="루피 (Loopy) - Star - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빛나는 star <br>Ya trippin on that lean <br>별 따러 가지 <br>Yeh I'm flexin with ma G <br>Bitch I'm poppin with your shit <br>Poppin with your shit <br>But ain't no trippin on that lean <br>Trippin on that lean <br>별 따러 가지 <br>Bitch I'm flexin with my B <br>Bitch I'm poppin with your shit <br>Poppin with your shit <br>But ain't no trippin on that lean <br>사 designer shit <br>and skate on the street <br>MKIT VIP in the scene <br>얼마만에 여기까지 왔게 <br>You do the math <br>Man I got Goyard <br>날 모셔가는 클럽에 <br>이쁜 애들은 줄을 서 <br>또 부어대 Bacardi <br>Think I'll need that <br>Rarri and Cash Carti <br>Worldstar oh God <br>Yeh that fuckin lit <br>다리가 이쁜 그녀가 좋아했던 <br>Green broccoli <br>Trippin on that lean <br>별 따러 가지 <br>Yeh I'm flexin with ma G <br>Bitch I'm poppin with your shit <br>Poppin with your shit <br>But ain't no trippin on that lean <br>Star Star <br>Driven with the Beamer <br>많은게 바뀌었어 <br>but fuckin with amigos <br>불어나는 fans <br>얌마 나는 star야 <br>See me no TV <br>Feel me they kill me <br>인스타그램에 feed <br>도배된 내 사진 and a shit <br>사진 and a shit <br>음악부터 stylin on this bitch <br>반짝 반짝 반짝한 카펫 위는 red <br>Put it on ma name <br>I put it on ma name <br>밝게 빛나는 Star <br>It's ma time to shine <br>Chandon for a night <br>Now you see this spotlight <br>밝게 빛나는 Star <br>It's ma time to shine <br>Chandon for a night <br>Now you see this spotlight <br>빛나는 star <br>Ya trippin on that lean <br>별 따러 가지 <br>Yeh I'm flexin with ma G <br>Bitch I'm poppin with your shit <br>Poppin with your shit <br>But ain't no trippin on that lean <br>Trippin on that lean <br>별 따러 가지 <br>Bitch I'm flexin with my B <br>Bitch I'm poppin with your shit <br>Poppin with your shit <br>But ain't no trippin on that lean <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="Star" label="Star"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/Problems/</id><title>루피 (Loopy) - Problems - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:03+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/Problems/" title="루피 (Loopy) - Problems - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내겐 문제가 많아 <br>She pour pour hard liquor <br>난 먹지 않아 <br>Bape Supreme is workin tho <br>Now want some Prada <br>딴 애새끼들 삶이 <br>안 궁금해 난 <br>Cuz I bang a bang bang <br>blickin blocka <br>I'm poppin on your gram <br>and fuckin Youtube <br>내 목소리는 돈이 됬지 <br>Who knew <br>Who this bitch <br>날 싫어했던 애도 <br>나를 Googlin <br>다 따라 춤추게 만드는 <br>broccoli <br>달고 사는 기침 <br>so I need purple lean <br>지폐 세긴 작은 내 손 <br>but I stack'em millions <br>여자들 앞에선 벗지 <br>but no fuckin bitches <br>Fuckin bitches <br>True religion workin <br>Fuck with stitches <br>Puff puff cough cups ya <br>More money more thots <br>more problems <br>I might shoot it <br>I might shoot it <br>I might shoot it <br>너희 머리 <br>that my problems <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>놀 시간이 많아 <br>일한 뒤엔 commas <br>지켜 난 내 brothers <br>Who you want some problems <br>Who you want some problems <br>Gold and ma ice <br>Gold and ma ice and <br>I don't see no problems <br>놀 시간이 많아 <br>일한 뒤엔 commas <br>지켜 난 내 brothers <br>Who you want some problems <br>Who you want some problems <br>Gold and ma ice <br>Gold and ma ice and <br>I don't see no problems <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Googlin <br>다 따라 춤추게 만드는 <br>broccoli <br>달고 사는 기침 <br>so I need purple lean <br>지폐 세긴 작은 내 손 <br>but I stack'em mills <br>여자들 앞에서 <br>bussin ain't no fuckin bitch <br>다 따라 춤추게 만드는 <br>broccoli <br>달고 사는 기침 <br>so I need purple lean <br>지폐 세긴 작은 내 손 <br>but I stack'em mills <br>여자들 앞에선 벗지 <br>but no fuckin bitches <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Problem bitch <br>Cough cough cough <br>Cough cough cough <br>Cough cough cough <br>Cough cough cough <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="Problems" label="Problems"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/ICE_Feat_Young_West/</id><title>루피 (Loopy) - ICE (Feat. Young West) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:06+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/ICE_Feat_Young_West/" title="루피 (Loopy) - ICE (Feat. Young West) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ice at my wrist <br>Ice she my hoe <br>BBC that shit <br>She be on my gold <br>All I do is skate <br>Skatin on a space <br>Two cups we pourin <br>Errthing I got foreign <br>Young passin that 40 <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>All I do is flex <br>Flexin and I fade <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>Downtown we wylin <br>Sippin some we go party <br>No I don't need nobody <br>Brand new Js <br>Brand new Grillz <br>Brand new pills <br>Ice ice ice ice nice <br>2nd round <br>we goin up all night <br>I just met another <br>hoe from Seoul <br>Down to fuck <br>Bitch she down to fuck <br>She love my wangs too <br>Not even fans dude <br>She knows some gangs too <br>Go get your rain boots <br>Cuz we mkit rain heavy <br>Wait bitch my money <br>bag too heavy <br>Put this shit on <br>fuckin radio <br>She like my money <br>long no Uzi <br>Gettin her head <br>in the jacuzzi <br>I got no feelings so icy <br>Ice at my wrist <br>Ice she my hoe <br>BBC that shit <br>She be on my gold <br>All I do is skate <br>Skatin on a space <br>Two cups we pourin <br>Errthing I got foreign <br>Young passin that 40 <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>All I do is flex <br>Flexin and I fade <br>Cook n mix it we pour <br>Cook n mix it we pour <br>pour Oh I <br>Feel my cup with ice <br>My life a movie bitch <br>call me spike <br>Roll it roll it roll it <br>잡아 돌려 dice <br>I cop it fuck the price <br>Hoe I'm talking life <br>종이 말은 말고 말어 종이 <br>Low key I tell her bitch <br>bring me more green <br>Know me <br>oh I keep it so clean <br>Hoe please <br>착하게 말해 난 <br>hoe please <br>ya ya ya ya <br>ya ya ya ya <br>빗방울 내 logo <br>와서 찍어 photo <br>1000을 썼지 Soho <br>어제밤은 Tokyo <br>She givin me sushi <br>내 허리엔 Gucci <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="ICE (Feat. Young West)" label="ICE (Feat. Young West)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/Rrrr/</id><title>루피 (Loopy) - Rrrr - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:08+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/Rrrr/" title="루피 (Loopy) - Rrrr - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직 못 들어줘 <br>너와 너를 닮은 shit <br>내 주위에는 <br>모두 똑같은 색깔 <br>내가 할래 <br>lean sippin fuckin lit <br>42 dem callin <br>They kick it with me <br>Thought that I was Kobe <br>Now 더 높이 올라가는 중 <br>등 뒤에는 물방울 모양 wings <br>King 신은 Vans <br>따라 신는 fans that I want <br>내가 하고 있는 걸 <br>너희도 느끼길 원해 <br>새벽 늦게까지 깨있어 <br>I fuckin this hoe <br>술과 여자보단 혼자서 <br>I smoking and chill <br>EDM bitches molly poppin <br>Haters는 trollin workin <br>그 시간 나는 진화하지 <br>Cuz I hate this already <br>아직 못 들어줘 <br>너와 너를 닮은 shit <br>내 주위에는 <br>모두 똑같은 색깔 <br>What you callin for <br>What you callin for <br>What you callin for <br>What you callin for <br>Rrrr <br>Rrrr <br>What you callin for <br>What you callin for <br>What you callin for <br>What you callin for <br>누웠지 when u talkin shit <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>Now we get it <br>Turn off the fuckin phone <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="Rrrr" label="Rrrr"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루피_Loopy/Goyard/</id><title>루피 (Loopy) - Goyard - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:10+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%94%BC_Loopy/Goyard/" title="루피 (Loopy) - Goyard - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All day I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Yeh I'm shoppin <br>and I'm coppin Goyard <br>Put my Gucci on <br>and I'm coppin Goyard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard tho <br>밖에 나갈 때 늘 차는 <br>gold watch <br>Put my Ksubi on <br>Goyard <br>전부 먹어 Fuck y'all <br>목엔 금방울 달아 <br>누가 뭐래던 <br>난 신경쓰지 않아 <br>Put S logo first <br>Don't you even see this <br>내 동생들이 나의 두 손을 쥐지 <br>The city we livin' <br>너와는 다른 shit man I'm on it <br>너와 내 반스조차 <br>국적부터가 다르지 <br>어제는 LA 오늘은 Tokyo de chill <br>빛나지 봤니 내 이빨 금빛 <br>Two fangs too shine <br>Ballin and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard tho <br>Yeh I'm shoppin <br>and I'm coppin Goyard <br>Put ma Gucci on <br>and I'm coppin Goyard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard tho <br>밖에 나갈 땐 늘 차는 <br>gold watch <br>Put my Ksubi on <br>Goyard <br>Ay St Laurent A Wangs <br>다 내 방에 있어 <br>어제 밤 그녀는 봤지 <br>new Louis Vuitton <br>가줄래 baby You got nothin on me <br>Cuz I don't fuck with you <br>At fairfax we flex <br>Throw handsigns no bang Swang <br>클럽에선 do dabbin <br>이쁜 애들 모아서 party <br>내일은 더 행복하길 <br>Two Jesus pieces yeh we got it <br>넌 두손 모아 곱게 I got it <br>I cop Goyard <br>I shop for life <br>I cop Goyard <br>I shop for life <br>Yeh I'm ballin and ballin <br>and ballin ballin ball <br>Yeh I'm ballin and ballin <br>and ballin ballin ball <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard tho <br>Yeh I'm shoppin <br>and I'm coppin Goyard <br>Put ma Gucci on <br>and I'm coppin Goyard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard <br>Man I'm ballin <br>and I'm ballin so hard tho <br>밖에 나갈 땐 늘 차는 <br>gold watch <br>Put my Ksubi on <br>Goyard <br>]]></content><category term="루피 (Loopy)" label="루피 (Loopy)"/><category term="Goyard" label="Goyard"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소희/The_Boys/</id><title>소희 - The Boys - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:12+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%ED%9D%AC/The_Boys/" title="소희 - The Boys - 가사"/><content type="html"><![CDATA[겁이 나서 시작조차 <br>안 해 봤다면 <br>그댄 투덜대지 마라 좀 <br>Check this out <br>주저하면 기회는 <br>모두 너를 비켜가 <br>가슴 펴고 나와 봐라 좀 <br>We are back <br>Bring the boys out <br>순리에 맞춰 사는 것 <br>넌 길들여져 <br>버렸니 괜찮니 <br>암담한 세상이 그댈 <br>주눅 들게 만드니 <br>괜찮니 <br>그냥 볼 수가 없어 난 <br>부딪히고 깨져도 <br>몇 번이고 일어나 <br>날카롭게 멋지게 <br>일을 내고야 말던 <br>네 야성을 보여줘 My boy <br>Girls' generation <br>make you feel the heat <br>전 세계가 너를 주목해 <br>위풍도 당당하지 뼛속부터 <br>넌 원래 멋졌어 <br>You know the girls <br>Girls bring the boys out <br>I wanna dance right now <br>내가 이끌어줄게 come out <br>세상 남자들이여 난 No 1 <br>지혜를 주는 아테나 <br>Check this out <br>즐겨봐라 도전의 설레임 <br>이미 모두 가진 세상의 남자 <br>그대로 쭉 가는 거야 keep up <br>Girls' generation <br>We don't stop <br>막혀버렸던 미래가 <br>안보였던 미래가 <br>네 눈앞에 펼쳐져 <br>점점 더 완벽한 네 모습에 <br>마치 난 빨려들 것 같아 <br>My heart <br>겁이 나서 시작조차 <br>안 해 봤다면 <br>그댄 투덜대지 마라 좀 <br>Just Bring the boys out <br>주저하면 기회는 <br>모두 너를 비켜가 <br>가슴 펴고 나와봐라 좀 <br>'cause the girls bring the boys <br>out <br>Girls bring the boys out <br>Girls bring the boys out <br>Girls bring the boys out <br>Bring the boys out <br>Girls bring the boys out <br>Bring the boys out <br>]]></content><category term="소희" label="소희"/><category term="The Boys" label="The Boys"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/석지수/Dont_You_Worry_Bout_A_Thing/</id><title>석지수 - Don`t You Worry `Bout A Thing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:19+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9D%EC%A7%80%EC%88%98/Dont_You_Worry_Bout_A_Thing/" title="석지수 - Don`t You Worry `Bout A Thing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah everybody's got a thing <br>But some don't know how to handle it <br>Always reaching out in vain <br>Just taking the things <br>not worth having but <br>Don't you worry 'bout a thing <br>Don't you worry 'bout a thing baby <br>'Cause I'll be standing on the side <br>When you check it out yeah <br>Everybody needs a change <br>A chance to check out the new <br>But you're the only one who sees <br>The changes you take <br>yourself through <br>Oh oh oh oh oh oh oh <br>Don't you worry 'bout a thing <br>Don't you worry 'bout a thing mama <br>'Cause I'll be standing on the side <br>When you check it out <br>When you get off your trip <br>Pa-pa-p pa-pa-pa-pa <br>Pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa <br>Pa-pa-p pa-pa-pa-pa <br>Pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa <br>Don't you worry 'bout a thing <br>Don't you worry 'bout a thing <br>'Cause I'll be standing on the side <br>When you check it out <br>Oh <br>don't you worry 'bout a thing <br>]]></content><category term="석지수" label="석지수"/><category term="Don`t You Worry `Bout A Thing" label="Don`t You Worry `Bout A Thing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유지니/Rose/</id><title>유지니 - Rose - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:24+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%A7%80%EB%8B%88/Rose/" title="유지니 - Rose - 가사"/><content type="html"><![CDATA[every rose has its thorn <br>every rose has its thorn <br>every rose has its thorn <br>음 <br>그런 가벼운 눈빛으로 <br>날 쳐다보지 말아줘요 <br>함부로 사랑을 <br>쉽게 얘기하지마 <br>날 사랑하지마 <br>넌 날 아직 잘 몰라 <br>I said run away just run away <br>다가오지마 <br>내 사랑은 새빨간 rose <br>지금은 아름답겠지만 <br>날카로운 가시로 <br>널 아프게 할 걸 <br>내 맘을 갖고 싶다면 <br>내 아픔도 가져야 해요 <br>언젠가 반드시 <br>가시에 찔릴 테니까 <br>내 사랑은 새빨간 rose <br>지금은 아름답겠지만 <br>날카로운 가시로 <br>널 아프게 할 걸 <br>내 사랑은 새빨간 rose <br>그래 난 향기롭겠지만 <br>가까이 할수록 <br>널 다치게 할 걸 <br>내 맘을 갖고 싶다면 <br>내 아픔도 가져야 해요 <br>]]></content><category term="유지니" label="유지니"/><category term="Rose" label="Rose"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Vitos_Ordination_Song/</id><title>Sufjan Stevens - Vito`s Ordination Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:26+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Vitos_Ordination_Song/" title="Sufjan Stevens - Vito`s Ordination Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I always knew you <br>In your mothers arms <br>I have called your name <br>I've an idea <br>Placed in your mind <br>To be a better man <br>I've made a crown for you <br>Put it in your room <br>And when the bride groom comes <br>There will be noise <br>There will be glad <br>And a perfect bed <br><br>And when you write a poem <br>I know the words, I know the sounds <br>Before you write it down <br>When you wear your clothes <br>I wear them too, I wear your shoes <br>And the jacket too <br>I always knew you <br>In your mothers arms <br>I have called you son <br>I've made amends <br>Between father and son <br>Or if you haven't one <br><br>Rest in my arms <br>Sleep in my bed <br>There's a design <br>To what I did and said]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Vito`s Ordination Song" label="Vito`s Ordination Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Oh_God_Where_Are_You_Now__In_Pickerel_Lake__Pigeon__Marquette__Mackinaw_/</id><title>Sufjan Stevens - Oh God Where Are You Now? (In Pickerel Lake? Pigeon? Marquette? Mackinaw?) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:30+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Oh_God_Where_Are_You_Now__In_Pickerel_Lake__Pigeon__Marquette__Mackinaw_/" title="Sufjan Stevens - Oh God Where Are You Now? (In Pickerel Lake? Pigeon? Marquette? Mackinaw?) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh God, hold me now <br>Oh Lord, hold me now <br>There's no other man who could raise the dead <br>So do what you can to anoint my head <br><br>Oh God, where are you now <br>Oh Lord, say somehow <br>The devil is hard on my face again <br>The world is a hundred to one again <br><br>Would the righteous still remain <br>Would my body stay the same <br><br>Oh God, hold me now <br>Oh God, touch me now <br>There's no other man who could save the dead <br>There's no other God to place our head <br><br>Would the righteous still remain <br>Would my body stay the same <br><br>There's no other man who could raise the dead <br>So do what you can to anoint my head <br><br>Oh God, hold me now <br>Oh Lord, touch me now]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Oh God Where Are You Now? (In Pickerel Lake? Pigeon? Marquette? Mackinaw?)" label="Oh God Where Are You Now? (In Pickerel Lake? Pigeon? Marquette? Mackinaw?)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/They_Also_Mourn_Who_Do_Not_Wear_Black_For_The_Homeless_In_Muskegon/</id><title>Sufjan Stevens - They Also Mourn Who Do Not Wear Black (For The Homeless In Muskegon) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:33+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/They_Also_Mourn_Who_Do_Not_Wear_Black_For_The_Homeless_In_Muskegon/" title="Sufjan Stevens - They Also Mourn Who Do Not Wear Black (For The Homeless In Muskegon) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If you happen to be educated <br>Time it marches on <br>oh time it marches on <br>In the end there is a sacred show <br>delivers every song <br>delivers every song <br><br>Mourning steps and <br>mourning gallivants <br>And mourning never shows <br>no mourning never slows <br>If the avatar reminds that it <br>will never stand at all <br>will never stand as tall <br><br>Since the water made it <br>most to sail it <br>made it most to song <br>it made it most to song <br>For the politics are not political <br>for what they stand <br>For not what they demand <br>Every senator and diplomat <br>combines her certain part <br>A matter for the heart <br>Save yourself from recognition <br>selfless and quite song <br>To better get along <br><br>We love you We Chose to <br>We made to We love you <br><br>If we concentrate and pull <br>resources to the highest poll <br>To beat the highest pull, too <br>Ever will we conquer grief <br>and find it faster to resolve <br>the dead, to be absolved <br>and fed, to restore <br>If the advantageous <br>reprimand misgivings <br>We wont grow <br>We will not ever know <br>We will not <br>Lift my life in healthy places]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="They Also Mourn Who Do Not Wear Black (For The Homeless In Muskegon)" label="They Also Mourn Who Do Not Wear Black (For The Homeless In Muskegon)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Sleeping_Bear_Sault_Ste_Marie/</id><title>Sufjan Stevens - Sleeping Bear, Sault Ste. Marie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:35+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Sleeping_Bear_Sault_Ste_Marie/" title="Sufjan Stevens - Sleeping Bear, Sault Ste. Marie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh Sleeping Bear <br>Ran to the top and got scared <br>of what I could see <br><br>Oh Lamb of God <br>Tell us your perfect design <br>and give us the rod <br><br>Oh Sturgeon Bay <br>Covered completely in sand <br>And covered in sun <br><br>Oh Saint Marie Give up <br>the rocking boats drowned <br>The Captain is done]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Sleeping Bear, Sault Ste. Marie" label="Sleeping Bear, Sault Ste. Marie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Romulus/</id><title>Sufjan Stevens - Romulus - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:39+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Romulus/" title="Sufjan Stevens - Romulus - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Once when our mother called <br>She had a voice of last year's cough <br>We passed around the phone <br>Sharing a word about Oregon <br><br>When my turn came <br>I was ashamed <br>When my turn came <br>I was ashamed <br><br>Once when we moved away <br>She came to Romulus for a day <br>Her Chevrolet broke down <br>We prayed it never be fixed or be found <br><br>We touched her hair <br>We touched her hair <br>We touched her hair <br>We touched her hair <br><br>When she had her last child <br>Once when she had some boyfriend somewhile <br>She moved away quite far <br>Our Grampa bought us a new VCR <br><br>We watched it all night <br>We grew up in spite of it <br>We watched it all night <br>We grew up in spite of it <br><br>We saw her once last fall <br>Our Grampa died in a hospital gown <br>She didn't seem to care <br>She smoked in her room and coloured her hair <br><br>I was ashamed <br>I was ashamed of her <br>I was ashamed <br>I was ashamed of her <br>I was ashamed <br>I was ashamed of her <br>I was ashamed <br>I was ashamed <br>Of her]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Romulus" label="Romulus"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Oh_Detroit_Lift_Up_Your_Weary_Head_Rebuild_Restore_Reconsider/</id><title>Sufjan Stevens - Oh Detroit, Lift Up Your Weary Head! (Rebuild! Restore! Reconsider!) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:42+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Oh_Detroit_Lift_Up_Your_Weary_Head_Rebuild_Restore_Reconsider/" title="Sufjan Stevens - Oh Detroit, Lift Up Your Weary Head! (Rebuild! Restore! Reconsider!) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Once a great place Now a prison <br>All I can say All I can do <br>People Mover Bad Decision <br>From suburban Now a prison <br>All I can say All I can do <br><br>From the trembling walls It's a great idea <br>Everything you want It's a great idea <br><br>Once a great place Now a prison <br>All I can say All I can do <br><br>Henry Ford Henry Ford <br>Public Trans Public Trans <br>Pontiac Pontiac <br>Feed the poor Feed the poor <br>City Hall City Hall <br>Windsor Park Windsor Park <br>Saginaw Saginaw <br>After dark After dark <br>Tigers game Tigers game <br>Eighty four Eighty four <br>Industry Industry <br>Unemployed Unemployed <br>Gun control Gun control <br>Wolverine Wolverine <br>Iroquois Iroquois <br>Industry Industry <br>Public Trans Public Trans <br>Auto Cars Auto Cars <br>Jefferson Jefferson <br>Michigan Michigan <br><br>From the trembling walls It's a great idea <br>Everything you want It's a great idea <br>From the Renaissance It's a great idea <br>Everything you want It's a great idea <br>Throw them all away It's a great idea <br>From the Renaissance It's a great idea <br>Everything you want <br>Hesitate to burn the buildings]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Oh Detroit, Lift Up Your Weary Head! (Rebuild! Restore! Reconsider!)" label="Oh Detroit, Lift Up Your Weary Head! (Rebuild! Restore! Reconsider!)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Holland/</id><title>Sufjan Stevens - Holland - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:44+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Holland/" title="Sufjan Stevens - Holland - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All the time we spent in bed <br>Counting miles before we set <br>Fall in love and fall apart <br>Things will end before they start <br><br>Sleeping on Lake Michigan <br>Factories and marching bands <br>Lose our clothes in summer time <br>Lose ourselves to lose our minds <br>In the summer heat, I might]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Holland" label="Holland"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/The_Upper_Peninsula/</id><title>Sufjan Stevens - The Upper Peninsula - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:48+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/The_Upper_Peninsula/" title="Sufjan Stevens - The Upper Peninsula - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I live in America with a pair of Payless shoes <br>The Upper Peninsula and the television news <br>I've seen my wife at the K Mart <br>In strange ideas we live apart <br><br>I live in a trailer home with a snowmobile, my car <br>The window is broken out and the interstate is far <br>I drove all night to find my child <br>In strange ideas he's been revived <br><br>In strange ideas, in stranger times <br>I've no idea what's right sometimes <br>I lost my mind, I lost my life <br>I lost my job, I lost my wife]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="The Upper Peninsula" label="The Upper Peninsula"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Say_Yes_To_Mchgan/</id><title>Sufjan Stevens - Say Yes! To M!ch!gan! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:50+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Say_Yes_To_Mchgan/" title="Sufjan Stevens - Say Yes! To M!ch!gan! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Demonstrate I was <br>raised from the start <br>By a priest and <br>the maid on the part <br>Still know what <br>to wear on my back <br>Michigan <br>Ponshewaing <br>Cadillac <br><br>If I ever meant to go away <br>I was raised, I was reaised <br>In the place, in the place <br>Still I often think of going back <br>To the farms, to the farms <br>Golden arms, golden arms <br>start to remind me <br><br>If the lakes took <br>the place of the sea <br>If the cars drove <br>themselves, way to be <br>Opposite the trains moving in <br>Rivers run interstate, Michigan <br><br>Still I never meant to go away <br>I was raised, I was raised <br>In the place, in the place <br>Still I often think of going back <br>To the farms, to the farms <br>Golden arms, golden arms <br>Tried to change the <br>Made in Michigan <br>I was raised, I was raised <br>In the place, in the place <br>part to remind me]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Say Yes! To M!ch!gan!" label="Say Yes! To M!ch!gan!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/For_The_Widows_In_Paradise_For_The_Fatherless_In_Ypsilanti/</id><title>Sufjan Stevens - For The Widows In Paradise, For The Fatherless In Ypsilanti - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:53+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/For_The_Widows_In_Paradise_For_The_Fatherless_In_Ypsilanti/" title="Sufjan Stevens - For The Widows In Paradise, For The Fatherless In Ypsilanti - 가사"/><content type="html"><![CDATA[2, 3, 4 <br><br>I have called you children, I have called you son <br>What is there to answer if I'm the only one <br>Morning comes in Paradise, morning comes in light <br>Still I must obey, still I must invite <br>If there's anything to say, if there's anything to do <br>If there's any other way, I'll do anything for you <br><br>I was dressed embarrassment <br>I was dressed in wine <br>If you had a part of me, will you take your time <br>Even if I come back, even if I die <br>Is there some idea to replace my life <br>Like a father to impress <br>Like a mother's mourning dress <br>If you ever make a mess, I'll do anything for you <br><br>I have called you preacher, I have called you son <br>If you have a father or if you haven't one <br>I'll do anything for you, I'll do anything for you <br>I'll do anything for you, I'll do anything for you <br>I did everything for you, I did everything for you <br>I did everything for you, I did everything for you <br>I did everything for you, I did everything for you <br>I did everything for you, I did everything for you]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="For The Widows In Paradise, For The Fatherless In Ypsilanti" label="For The Widows In Paradise, For The Fatherless In Ypsilanti"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/All_Good_Naysayers_Speak_Up_Or_Forever_Hold_Your_Peace/</id><title>Sufjan Stevens - All Good Naysayers, Speak Up! Or Forever Hold Your Peace! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:55+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/All_Good_Naysayers_Speak_Up_Or_Forever_Hold_Your_Peace/" title="Sufjan Stevens - All Good Naysayers, Speak Up! Or Forever Hold Your Peace! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All good thoughts in spite of righteousness <br>Is not the kind of thoughts in spite of greatness <br>Often not the state is advocation <br>If we form a power of recognition <br><br>Forget loss and perfect advocation <br>If it drops or stays in convocation <br>All we praise is all we want in commerce <br>All we praise is parties, foreign commerce <br>Entertain ideas of great communion <br>Shelter not materials in union <br>All we praise is not the kind of commerce <br>That's the right solution <br><br>All good thoughts is not the act of doing <br>What we want but what we should improving <br>Properties, ideas, a woman's pleasure <br>Is empowered by love, a perfect measure]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="All Good Naysayers, Speak Up! Or Forever Hold Your Peace!" label="All Good Naysayers, Speak Up! Or Forever Hold Your Peace!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Flint_For_The_Unemployed_And_Underpaid/</id><title>Sufjan Stevens - Flint (For The Unemployed And Underpaid) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:57+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Flint_For_The_Unemployed_And_Underpaid/" title="Sufjan Stevens - Flint (For The Unemployed And Underpaid) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's the same outside <br>Driving to the riverside <br>I pretend to cry <br>Even if I cried alone <br><br>I forgot the start <br>Use my hands to use my heart <br>Even if I died alone <br>Even if I died alone <br><br>Since the first of June <br>Lost my job and lost my room <br>I pretend to try <br>Even if I tried alone <br><br>I forgot the part <br>Use my hands to use my heart <br>Even if I died alone <br>Even if I died alone <br>Even if I died alone <br>Even if I died alone <br>Even if I died]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Flint (For The Unemployed And Underpaid)" label="Flint (For The Unemployed And Underpaid)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팻두/보리차를_사랑한_아나콘다_Popjazz_Ver/</id><title>팻두 - 보리차를 사랑한 아나콘다 (Popjazz Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:28:59+09:00</updated><published>2018-04-13T17:28:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%BB%EB%91%90/%EB%B3%B4%EB%A6%AC%EC%B0%A8%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C_%EC%95%84%EB%82%98%EC%BD%98%EB%8B%A4_Popjazz_Ver/" title="팻두 - 보리차를 사랑한 아나콘다 (Popjazz Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 보리강 알아 <br>보리강 <br>응 어떤 사람이 <br>보리차를 엄청 <br>떨어뜨려서 보리강이 됐대 <br>거기서 목욕하면 <br>엄청 윤기나고 오래오래 산대 <br>같이 가자 <br>난 사양하겠어 <br>인간들의 마을이라 <br>접근하기도 힘들구 가서 <br>돌아온 뱀들이 아무도 <br>없다드라구 <br>나도 목욕하러 갈래 에이 <br>위험할텐데 <br>모험을 즐기자구 <br>보리콘다 보리콘다 <br>너만을 사랑하는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑해 버린 보리콘다 <br>바보같은 뱀 보리콘다 <br>보리콘다 보리콘다 <br>그녀만 바라보는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑한다고 <br>날 욕해도 난 변치않아 <br>그녀만을 볼 거야 난 보리콘다 <br>난 11m 짜리 아나콘다 <br>녹색 바탕에 검정색 <br>무늬가 나있단다 <br>몸통의 근육이 <br>매우 발달해서 사슴같은 <br>먹이를 골라서 <br>몸으로 꽉 졸라서 먹는다 <br>오늘은 보리마을에 <br>놀러가려 해 <br>방울뱀한테 <br>어제 전해들은 얘긴데 <br>우연히 누군가 강에 <br>보리차가 잔뜩 든 가방을 <br>떨어뜨려서 보리차 <br>강이 되어버렸대 <br>보리차강에 목욕하면 <br>향기로워 <br>너무나 달콤하고도 <br>깊은 맛이 감미로워 <br>하지만 그곳은 <br>인간들이 사는 동네 <br>위험을 감수하고 갈 <br>가치가 충분했네 <br>꺼져 이 아나콘다야 <br>누굴 쳐먹을라구 <br>맨날 근처만 가도 <br>쫓겨나는 아나콘다 <br>저 강에 꼭 가고 싶은데 <br>나 어떡해 그때 <br>마침 어느 소녀가 다가와서 <br>말을 걸었네 <br>보리콘다 보리콘다 <br>너만을 사랑하는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑해 버린 보리콘다 <br>바보같은 뱀 보리콘다 <br>보리콘다 보리콘다 <br>그녀만 바라보는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑한다고 <br>날 욕해도 난 변치 않아 <br>그녀만을 볼 거야 난 보리콘다 <br>안녕 아나콘다야 <br>너 참 크고 무섭게 생겼다 <br>아니야 난 무섭지 않아 <br>그냥 몸집이 클 뿐이야 <br>근데 여기는 무슨일이야 <br>나 잡아먹으러 온거야 <br>아니야 난 보리차강에 <br>가려고 왔어 <br>보리차강엔 왜 <br>그냥 거기서 헤엄치고 싶어 <br>너무 향이 좋다 그래서 <br>맘껏 마시고 싶어 <br>그렇구나 내가 먹여줄께 따라와 <br>괜찮을까 나 어제 돌 맞아서 <br>74번째 척추뼈가 휘었어 <br>괜찮아 보리 좋아하는 콘다야 어 <br>보리콘다 어때 <br>니 이름 보리콘다 좋다 <br>보리콘다 맘에 든다 <br>그녀를 따라갔어 계속 계속 <br>보리콘다 보리콘다 <br>너만을 사랑하는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑해버린 보리콘다 <br>바보같은 뱀 보리콘다 <br>보리콘다 보리콘다 <br>그녀만 바라보는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑한다고 <br>날 욕해도 난 변치않아 <br>그녀만을 볼 거야 난 보리콘다 <br>그녀는 보리차로 <br>내 몸을 씻겨줬어 <br>찰랑거리는 긴 쌩머리에서 <br>향긋한 냄새 <br>그녀로 인해서 <br>내 상처들은 다 치유됐어 <br>외롭게 사랑받지 못했던 <br>지난 인생 <br>그녀는 사랑으로 <br>날 안아줬지 따스하게 <br>내 곁으로 와 내 긴 혀로 <br>너에게 키스하게 <br>아오 혀가 얇아서 <br>키스도 못하잖아 <br>그럼 안아줄께 에잇 <br>아오 숨 막혀 켁켁 <br>미안해 내가 해줄 수 있는게 <br>아무것도 없네 <br>슬픈 인간과 뱀의 관계 <br>괜찮아 이렇게 나랑 <br>행복하게 지내면 되지 <br>배고프면 나 먹어 입 벌려봐 에잇 <br>영차 영차 콜록 위험할뻔 했잖아 <br>좀만 더 머리 들어 왔으면 <br>머리 녹을뻔 했어 이 바보야 <br>잉 너 배고플까봐 그랬지 <br>아무리 그래도 이런 장난을 치냐 <br>아이 귀여워 <br>둘은 그저 행복했데 <br>보리콘다는 몰랐대 <br>보리에 들어있던 성분이 <br>뱀의 피부에 치명적인 <br>독이라는걸 알지 못했대 <br>그렇게 보리콘다는 <br>점점 약해졌대 <br>바보처럼 힘이 빠져갔대 <br>너 왜그래 괜찮아 <br>어디 아픈거 아니야 <br>잘 모르겠어 힘이 안들어가 뭐 <br>보리콘다 보리콘다 <br>너만을 사랑하는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑해버린 보리콘다 <br>바보같은 뱀 보리콘다 <br>보리콘다 보리콘다 <br>그녀만 바라보는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑한다고 <br>날 욕해도 난 변치않아 <br>그녀만을 볼 거야 난 보리콘다 <br>보리콘단 힘이 빠져갔대 <br>그녀는 매일 매일 <br>간호하며 울었대 <br>난 아무것도 해준게 없는데 <br>그녀는 되려 내게 <br>사랑을 많이 주지 못해서 <br>미안하대 <br>그런 말 말아 나는 태어나서 <br>이렇게 행복했던 <br>적이 없었어 매일이 꿈같았어 <br>니가 왜 미안해해 다음 생에에는 <br>사람으로 태어나서 <br>널 꼭 안아줄께 <br>좋아 결심했어 <br>내가 너에게 줄 수 있는거를 <br>찾아냈어 <br>내가 살아 있을때 <br>내 이빨을 다 뽑아줘 <br>죽으면 싱싱하지 않아서 <br>비싼 값에 못 받아 <br>얼른 뽑아서 가족들이랑 <br>맛있는거 먹어 <br>내 마지막 선물이야 <br>사랑해 너만을 기억해 영원히 <br>보리콘다 보리콘다 <br>너만을 사랑하는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑해버린 보리콘다 <br>바보같은 뱀 보리콘다 <br>보리콘다 보리콘다 <br>그녀만 바라보는 난 보리콘다 <br>인간을 사랑한다고 <br>날 욕해도 난 변치않아 <br>그녀만을 볼 거야 난 보리콘다 <br>]]></content><category term="팻두" label="팻두"/><category term="보리차를 사랑한 아나콘다 (Popjazz Ver.)" label="보리차를 사랑한 아나콘다 (Popjazz Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팻두/공주님_Popjazz_Ver/</id><title>팻두 - 공주님 (Popjazz Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:29:02+09:00</updated><published>2018-04-13T17:29:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%BB%EB%91%90/%EA%B3%B5%EC%A3%BC%EB%8B%98_Popjazz_Ver/" title="팻두 - 공주님 (Popjazz Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>사랑하는 나만의 공주님 <br>공주님 잘 잤어여 <br>어떤 꿈을 꿨어요 <br>날씨 좋네요 <br>햇살처럼 밝은 하루 보내요 <br>이렇게 뻔하고 <br>느끼한 말들을 <br>내가 하다니 <br>한마디 한마디에 <br>사랑을 담고 있다니 <br>그런 날 보면 <br>이런게 사랑인가 싶어 <br>하루종일 온몸이 <br>그녀 생각에 <br>뜨거운 히터 <br>나 팻두 진짜 나 <br>너무나 뜨거워서 <br>녹아버릴꺼 같애 <br>백두산 화산처럼 <br>폭발해 버릴것 같애 그냥 <br>너무나 좋다 <br>넌 맨날 표현 <br>못 할만큼 내가 좋다 <br>라고 하지만 말야 <br>그게 최고의 표현이란다 <br>너 선수지 <br>귀여운 나의 아가야 <br>너만을 평생 영원히 <br>사랑한다 <br>사랑하는 너에게 <br>내가 고백할게 <br>너와 함께라면 <br>나는 언제나 행복할거야 <br>나의 곁에 있어준다고 <br>약속해 준다면 <br>너의 품속에서만 <br>울고 웃을께 <br>너를 사랑해 <br>니 생각만 해도 <br>뇌들이 꿈틀꿈틀 춤을 춰 <br>사랑하는 너와 발리에서 <br>여행하는 꿈을 꿔 <br>그녀는 나의 공주님 <br>토끼처럼 내 간을 너에게 <br>맡길께 제발 삼켜줘 <br>너와 하나가 될래 <br>진심으로 너를 대할께 <br>거짓말도 안할게 <br>손가락 걸고 <br>내 인생을 걸게 <br>돈도 많이 벌게 <br>서로 평생 <br>다른길을 걸어왔지만 <br>그래도 맞춰갈께 <br>첨부터 하나였던 것처럼 <br>나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>사랑하는 나만의 공주님 <br>사랑하는 너에게 <br>내가 고백할게 <br>너와 함께라면 <br>나는 언제나 행복할거야 <br>나의 곁에 있어준다고 <br>약속해 준다면 <br>너의 품속에서만 <br>울고 웃을게 <br>너를 사랑해 <br>사랑하는 너에게 <br>내가 고백할게 <br>너와 함께라면 <br>나는 언제나 행복할거야 <br>나의 곁에 있어준다고 <br>약속해 준다면 <br>너의 품속에서만 <br>울고 웃을게 <br>너를 사랑해 <br>나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>랄라라 나의 공주님 <br>]]></content><category term="팻두" label="팻두"/><category term="공주님 (Popjazz Ver.)" label="공주님 (Popjazz Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팻두/편지_Feat_조에_Popjazz_Ver/</id><title>팻두 - 편지 (Feat. 조에) (Popjazz Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:29:04+09:00</updated><published>2018-04-13T17:29:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%BB%EB%91%90/%ED%8E%B8%EC%A7%80_Feat_%EC%A1%B0%EC%97%90_Popjazz_Ver/" title="팻두 - 편지 (Feat. 조에) (Popjazz Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[벌써 너랑 헤어진지 <br>5년이나 됐어 <br>믿을지 모르겠지만 <br>난 널 잊은적이 없어 <br>즐거워하는 방법 <br>행복해 하는 방법 <br>손을 잡고 명동거리를 <br>걸어다니는 방법 <br>너랑 항상 <br>함께 갔던 코즈니 <br>정말 아기자기한 <br>인형들이 많았지 <br>넌 항상 반했지 <br>덕분에 나도 <br>열심히 공부했어 <br>어 미키마우스가 <br>1928년 생이란걸 <br>다들 알고는 있니 <br>시간이 어느덧 <br>참 많이 흘렀구나 <br>언제까지 아이처럼 <br>피터팬처럼 지낼꺼라 <br>생각 했는데 <br>이제는 추억만을 간직한 <br>그저 철 없는 <br>어른이 되었구나 <br>다시한번 그 때가 <br>온다면 뭐든 할게 <br>니가 사랑했던 <br>까르보나라 파스타 <br>내장이 미끄러워질 때까지 <br>함께 먹을래 <br>진짜야 그때가 그립구나 <br>그땐 난 잘 몰랐었나봐 <br>니가 얼마만큼 <br>나에게 소중했는지 <br>니가 생각날 때면 <br>언제라도 난 편지를 쓸게 <br>지금 생각 해보니 <br>너무 아름답구나 <br>천국처럼 행복했던 <br>날은 갔구나 <br>어쩌면 진짜 사랑이란 <br>한 사람이 얼마만큼 <br>그 사람으로 인해서 <br>변하는 거 아닐까 <br>그러는거 보면 <br>우린 천생연분이었어 <br>후회없이 사랑했는데 <br>왜 나 아직도 <br>너란 비에 젖어 살아 <br>이제 그만 내놔 <br>내 심장과 사랑 <br>시간아 가라 흘러라 <br>시간이 흐르면 <br>잊혀진다는 거 <br>경험해봐서 아는데 <br>아는데 분명히 <br>나도 아는데 <br>그 시간이 흐르기까지가 <br>너무 힘든걸 어떡해 <br>내겐 너무 <br>과분했던 천사같던 너 <br>행주를 걸쳐도 <br>고급 숄더 같은 너 <br>코빅보다도 날 더 <br>많이 웃게 해준 너 <br>이런 환상적인 <br>여자가 너야 너 <br>왜 인생은 한번일까 <br>이제서야 즐겁게 <br>노는 법을 깨달았는데 <br>지금은 더 잘할 수 있는데 <br>다신 돌아갈 수 없는 <br>어린 시절이 너무나 그립다 <br>그땐 난 잘 몰랐었나봐 <br>니가 얼마만큼 <br>나에게 소중했는지 <br>니가 생각날 때면 <br>언제라도 난 편지를 쓸게 <br>라라라라라 라라라라라 <br>난 편지를 쓸게 <br>라라라라라 라라라라라 <br>난 편지를 쓸게 <br>가끔 이렇게 <br>추억에 대해 회상하고 <br>눈을 감고 있으면 <br>벌써 내 나이가 <br>이렇게 됐구나 싶어 <br>예전엔 나한텐 <br>모두가 어른이었는데 <br>어느새 내가 그 자리에 <br>멍하니 서있어 <br>자기 나이도 잊은 채 <br>언제나 어린이인 척 <br>]]></content><category term="팻두" label="팻두"/><category term="편지 (Feat. 조에) (Popjazz Ver.)" label="편지 (Feat. 조에) (Popjazz Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PiterPander/고백해도_되나요/</id><title>PiterPander - 고백해도 되나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:29:48+09:00</updated><published>2018-04-13T17:29:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PiterPander/%EA%B3%A0%EB%B0%B1%ED%95%B4%EB%8F%84_%EB%90%98%EB%82%98%EC%9A%94/" title="PiterPander - 고백해도 되나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 장 두 장 넘기던 <br>우리 추억 일기장에 <br>오래된 페이지 속에 <br>적혀있던 그 순수한 말들 <br>사랑 고백하려 했던 말 <br>어쩐지 간지럽기 만한 말 <br>애기같이 네게 다가가 <br>장난처럼 고백했던 말 <br>그날부터 시작한 우리 <br>소꿉놀이 같았던 시간 <br>이제부터 시작할 우리 <br>사랑을 네게 드릴게요 <br>지난 상처 아픔 모두 다 <br>내 곁에서 흘려 보내요 <br>이젠 웃음만 드릴게요 <br>내사랑 고백해도 되나요 <br>그 말 믿어도 되나요 <br>그 동안 많이 힘들었어요 <br>가끔은 울기도 하겠죠 <br>그러면 더 웃게 할거에요 <br>남자들의 사랑한단 말 <br>이제는 믿어지지가 않아 <br>믿어달란 말이 아니에요 <br>믿게 만들 거란 말이죠 <br>잠잘 때도 내 꿈속에는 <br>온통 네 생각뿐일 텐데 <br>눈을 뜨면 널 바라보며 <br>사랑해 하며 꼭 안고 싶겠죠 <br>오늘부터 시작한 우리 <br>지난 과거 모두 버리고 <br>세상사람 모두 앞에서 <br>손가락 걸고 약속해요 <br>사랑해요 사랑합니다 <br>이 맘 변하지 않을게요 <br>이젠 내 품에서 웃어요 <br>내가 당신을 지켜줄 거에요 <br>그날부터 시작한 우리 <br>지난 과거 모두 버리고 <br>이제부터 시작할 우리 <br>사랑을 네게 드릴게요 <br>사랑해요 사랑합니다 <br>이 맘 변하지 않을게요 <br>이젠 웃음만 드릴게요 <br>내 사랑 고백해도 되나요 <br>]]></content><category term="PiterPander" label="PiterPander"/><category term="고백해도 되나요" label="고백해도 되나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/수평선/내_손을_잡아줘/</id><title>수평선 - 내 손을 잡아줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:29:50+09:00</updated><published>2018-04-13T17:29:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%98%ED%8F%89%EC%84%A0/%EB%82%B4_%EC%86%90%EC%9D%84_%EC%9E%A1%EC%95%84%EC%A4%98/" title="수평선 - 내 손을 잡아줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 손을 잡아줘 <br>홀로 서 있는 날 <br>숱한 상실감 속에 <br>헤매이고 있는 날 <br>차가운 바람 속에 <br>너의 향기를 느껴 <br>너의 숨결을 느껴 <br>내 손을 잡아줘 <br>떠나지 말아줘 <br>내 곁에 있어줘 <br>내 곁을 지켜줘 <br>내 손을 잡아줘 <br>홀로 서 있는 날 <br>깊은 상념들 속에 <br>홀로 잠겨 있는 날 <br>낯 설은 풍경 속에 <br>너의 시선을 느껴 <br>너의 온기를 느껴 <br>내 손을 잡아줘 <br>떠나지 말아줘 <br>내 곁에 있어줘 <br>내 곁을 지켜줘 <br>나의 눈을 봐줘 <br>이렇게 너를 원하는 날 <br>제발 <br>내 손을 잡아줘 <br>떠나지 말아줘 <br>내 곁에 있어줘 <br>내 곁을 지켜줘 <br>나의 눈을 봐줘 <br>이렇게 너를 원하는 날 <br>제발 <br>]]></content><category term="수평선" label="수평선"/><category term="내 손을 잡아줘" label="내 손을 잡아줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/선선한_밤/피곤한_주말/</id><title>선선한 밤 - 피곤한 주말 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:29:53+09:00</updated><published>2018-04-13T17:29:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A0%EC%84%A0%ED%95%9C_%EB%B0%A4/%ED%94%BC%EA%B3%A4%ED%95%9C_%EC%A3%BC%EB%A7%90/" title="선선한 밤 - 피곤한 주말 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[해가 뜨고 내 방은 밝아졌지 <br>많이 잤는데 온몸이 무거워 <br>돌도 씹어먹는 스무 살 <br>못할 것이 없는 스무 살 <br>난 싫어 나는 힘들어 <br>한 주의 끝 <br>일요일이 되었지만 <br>나는 오늘도 쉴 수가 없네 <br>내가 큰 걸 바랬나 <br>일주일에 단 하루만 <br>나도 맘 편히 쉬고 싶은데 <br>해가 지고 엄마한테 물었어 <br>밖에 나갈까 <br>빨래 널어야 돼 <br>스무 살을 두 번 반 지나 <br>쉰 살이 된 엄마가 말하네 <br>사는 게 이리 재미없다니 <br>한 주의 끝 <br>일요일이 되었지만 <br>나는 오늘도 쉴 수가 없네 <br>내가 큰 걸 바랬나 <br>일주일에 단 하루만 <br>나도 맘 편히 쉬고 싶은데 <br>]]></content><category term="선선한 밤" label="선선한 밤"/><category term="피곤한 주말" label="피곤한 주말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소현/오래_전에/</id><title>김소현 - 오래 전에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:13+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%ED%98%84/%EC%98%A4%EB%9E%98_%EC%A0%84%EC%97%90/" title="김소현 - 오래 전에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오래 전에 <br>너와 내가 꿈꾸었던 나라 <br>슬픔도 아름다웠지 <br>희망 때문에 <br>오래 전에 <br>노래하며 꿈꾸었던 나라 <br>가진 것 하나도 없이 <br>사랑 만으로 <br>세월이 흘러 변하는 것이 <br>나쁘다고 말할 수 없지만 <br>생각이 바뀌어 변하는 것도 <br>틀렸다고 말할 수 없지만 <br>오래 전에 꿈꾸었던 나라 <br>잊을 순 없잖아 버릴 순 없잖아 <br>오래 전에 나누었던 아픔 <br>잊을 순 없잖아 <br>버릴 순 버릴 순 <br>버릴 순 없잖아 <br>세월이 흘러 변하는 것이 <br>나쁘다고 말할 수 없지만 <br>생각이 바뀌어 변하는 것도 <br>틀렸다고 말할 수 없지만 <br>오래 전에 꿈꾸었던 나라 <br>잊을 순 없잖아 <br>버릴 순 버릴 순 <br>버릴 순 없잖아 <br>오래 전에 나누었던 아픔 <br>잊을 순 없잖아 <br>버릴 순 버릴 순 <br>버릴 순 없잖아 <br>절망의 시간의 끝에서 <br>힘겨웠던 그 날들을 지나 <br>그 언젠가 만나리라 <br>꿈꿔 온 그 세상을 <br>오래 전에 꿈꿔왔던 세상 <br>오래 전에 나누었던 아픔 <br>오래 전에 꿈꿔왔던 나라 <br>잊을 순 없잖아 <br>오래 전에 나누었던 아픔 <br>버릴 순 없잖아 <br>너와 내가 꿈꾸었던 나라 <br>노래하며 꿈꾸었던 나라 <br>그 나라 <br>그 희망 그 사랑 그 나라 <br>꿈을 <br>]]></content><category term="김소현" label="김소현"/><category term="오래 전에" label="오래 전에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민우혁/사랑은_세상의_반/</id><title>민우혁 - 사랑은 세상의 반 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:15+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%9A%B0%ED%98%81/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%84%B8%EC%83%81%EC%9D%98_%EB%B0%98/" title="민우혁 - 사랑은 세상의 반 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대는 내게 있어 <br>세상의 반이에요 <br>나도 그대에게 있어 <br>세상의 반이에요 <br>나그네처럼 떠돌아다니던 <br>나의 영혼이 편안히 쉴 수 있는 건 <br>항상 그림자처럼 <br>내 곁에 서 있는 당신 때문이야 <br>그러니 우린 서로 <br>세상의 반반씩이에요 <br>그대는 내게 있어 <br>세상의 반이에요 <br>나도 그대에게 있어 <br>세상의 반이에요 <br>어제 보았던 거리의 불빛이 <br>오늘 이처럼 아름답게만 보이고 <br>나그네처럼 떠돌아다니던 <br>나의 영혼이 편안히 쉴 수 있는 건 <br>항상 그림자처럼 <br>내 곁에 서 있는 당신 때문이야 <br>그러니 우린 서로 <br>세상의 반반씩이에요 <br>세상의 세상의 세상의 반이에요 <br>세상의 빛깔이 달라지고 <br>세상 모든 모양이 변해지고 <br>항상 그림자처럼 <br>곁에 있는 당신 때문이야 <br>세상의 빛깔이 달라지고 <br>세상 모든 모양이 변해지고 <br>항상 그림자처럼 <br>곁에 있는 당신 때문이야 <br>세상의 빛깔이 달라지고 <br>세상 모든 모양이 변해지고 <br>항상 그림자처럼 <br>곁에 있는 당신 때문이야 <br>우리 우리 우리 <br>우리 함께 <br>]]></content><category term="민우혁" label="민우혁"/><category term="사랑은 세상의 반" label="사랑은 세상의 반"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/배다해/제가_먼저_사랑할래요/</id><title>배다해 - 제가 먼저 사랑할래요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:17+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B0%EB%8B%A4%ED%95%B4/%EC%A0%9C%EA%B0%80_%EB%A8%BC%EC%A0%80_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A0%EB%9E%98%EC%9A%94/" title="배다해 - 제가 먼저 사랑할래요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대와 나 둘이서 <br>사랑을 할 때 <br>제가 먼저 사랑 할래요 <br>사랑은 받을 땐 <br>행복하지만 <br>주는 마음도 햇살이에요 <br>사랑은 물거품이에요 <br>불같은 사랑이 <br>가슴에 넘칠지라도 <br>사랑은 외로움이래요 <br>하지만 아름다워요 <br>그대와 나 만약에 <br>이별을 할 때 <br>그대 먼저 외면하세요 <br>버림을 받을 땐 <br>서러웁지만 <br>주는 마음은 아플 거예요 <br>그대와 나 둘이서 <br>사랑을 할 때 <br>사랑은 물거품이에요 <br>불같은 사랑이 <br>가슴에 넘칠지라도 <br>사랑은 외로움이래요 <br>하지만 아름다워요 <br>사랑은 사랑은 사랑은 <br>사랑은 외로움 <br>그대와 나 둘이서 <br>사랑을 할 때 <br>제가 먼저 제가 <br>먼저 사랑할래요 <br>사랑은 외로움 <br>하지만 아름다워 <br>사랑은 외로움 <br>하지만 아름다워 <br>그대와 둘이서 <br>사랑을 할 때 <br>제가 먼저 사랑할래요 <br>]]></content><category term="배다해" label="배다해"/><category term="제가 먼저 사랑할래요" label="제가 먼저 사랑할래요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김경호/비오는_날_수채화/</id><title>김경호 - 비오는 날 수채화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:20+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B2%BD%ED%98%B8/%EB%B9%84%EC%98%A4%EB%8A%94_%EB%82%A0_%EC%88%98%EC%B1%84%ED%99%94/" title="김경호 - 비오는 날 수채화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빗방울 떨어지는 <br>그 거리에 서서 <br>그대 숨소리 <br>살아있는 듯 느껴지면 <br>깨끗한 붓 하나를 <br>숨기듯 지니고 나와 <br>거리에 투명하게 <br>색칠을 하지 <br>음악이 흐르는 그 카페엔 <br>초콜릿색 물감으로 <br>빗방울 그려진 <br>그 가로등불 아랜 <br>보라색 물감으로 <br>세상사람 모두 다 <br>도화지 속에 그려진 <br>풍경처럼 행복하면 좋겠네 <br>욕심 많은 사람들 <br>얼굴 찌푸린 사람들 <br>마치 그림처럼 <br>행복하면 좋겠어 <br>음악이 흐르는 그 카페엔 <br>초콜릿색 물감으로 <br>빗방울 그려진 <br>그 가로등불 아랜 <br>보라색 물감으로 <br>세상사람 모두 다 <br>도화지 속에 그려진 <br>풍경처럼 행복하면 좋겠네 <br>욕심 많은 사람들 <br>얼굴 찌푸린 사람들 <br>마치 그림처럼 <br>행복하면 좋겠어 <br>빗방울 떨어지는 <br>그 거리에 서서 <br>그대 숨소리 <br>살아있는 듯 느껴지면 <br>깨끗한 붓 하나를 <br>숨기듯 지니고 나와 <br>거리에 투명하게 <br>색칠을 하지 <br>]]></content><category term="김경호" label="김경호"/><category term="비오는 날 수채화" label="비오는 날 수채화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/임정희/사랑해_사랑해/</id><title>임정희 - 사랑해 사랑해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:22+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%84%EC%A0%95%ED%9D%AC/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4/" title="임정희 - 사랑해 사랑해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘처럼 <br>따사로운 아침엔 <br>너의 목소리 들려오는 <br>전화기에 대고 <br>사랑해 사랑해 사랑해 <br>얘기하고 싶어 <br>어젯밤엔 <br>한밤중에 깨어나 <br>꿈꾸고 난 뒤 밀려드는 <br>서글픔 때문에 <br>또 한 번 너의 사진 밤새껏 <br>쳐다보았었지 <br>나는 지금 하늘보고 있어 <br>네가 멀리 떠나버린 하늘 <br>라디오에선 귀 익은 음악소리 <br>네가 너무나 좋아하던 노래인데 <br>오늘처럼 따사로운 아침엔 <br>너의 목소리 들려오는 <br>전화기에 대고 <br>사랑해 사랑해 사랑해 <br>얘기하고 싶어 <br>나는 지금 하늘보고 있어 <br>네가 멀리 떠나버린 하늘 <br>라디오에선 귀 익은 음악소리 <br>네가 너무나 좋아하던 노래인데 <br>둘이서 같이라면 <br>얼마나 좋을까 <br>혼자서 소용없어 <br>둘이서 같이라면 <br>얼마나 좋을까 <br>혼자서 소용없어 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 <br>난 너만을 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>오직 너만을 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>사랑해 사랑해 아직도 <br>사랑해 사랑해 아직도 너를 <br>]]></content><category term="임정희" label="임정희"/><category term="사랑해 사랑해" label="사랑해 사랑해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/문희경/그대_모습은_장미/</id><title>문희경 - 그대 모습은 장미 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:24+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B8%ED%9D%AC%EA%B2%BD/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EB%AA%A8%EC%8A%B5%EC%9D%80_%EC%9E%A5%EB%AF%B8/" title="문희경 - 그대 모습은 장미 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[장미꽃 한 송이 <br>그대의 옷깃에 꽂아주면 <br>너무나 어울려 <br>눈이 부셔 똑바로 <br>쳐다볼 수 없어 <br>우우우 <br>장미꽃 한 송이 <br>살며시 손으로 만져보면 <br>너무나 따가워 <br>눈이 부신 장미는 <br>그대 모습인가 <br>멀리에서 보면 다정하지만 <br>다가서면 외롭게 해 <br>아쉬움만 주고 뒤돌아 서서 <br>날 다시 유혹해 <br>오늘도 그 향기로 <br>머물다 떠나가는 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>나의 유년시절 <br>고향을 벗어나고 싶어 <br>몸부림쳤지 답답한 <br>이곳이 너무나도 싫어 <br>산과 바다뿐인 이곳에서 <br>내가 할 수 있는 <br>거라고는 없어 <br>그저 난 빨리 성공하고 싶어 <br>꿈이라는 사과를 <br>베어 무네 덥석 <br>내 꿈 찾아 서울에 <br>왔지만 성공은 개뿔 <br>삶은 배틀 살아남기 위해 <br>난 대본과 밤을 샐 뿐 <br>잡힐 듯 말 듯 손에 <br>잡히지 않는 <br>성공이라는 신기루 <br>버티자고 날 다독이지만 <br>내 미랜 아직도 미지수 <br>그래도 그대가 있어 행복했어 <br>장미꽃 한 송이 <br>그대의 옷깃에 꽂아주면 <br>너무나 어울려 <br>눈이 부셔 똑바로 <br>쳐다볼 수 없어 <br>장미꽃 한 송이 <br>살며시 손으로 만져보면 <br>너무나 따가워 <br>눈이 부신 장미는 <br>그대 모습인가 <br>멀리에서 보면 다정하지만 <br>다가서면 외롭게 해 <br>아쉬움만 주고 뒤돌아 서서 <br>나를 다시 유혹해 <br>오늘도 그 향기로 <br>머물다 떠나가는 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 <br>그대 모습은 장미 <br>오늘도 그 향기로 <br>머물다 떠나가는 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>그대 모습은 장미 <br>]]></content><category term="문희경" label="문희경"/><category term="그대 모습은 장미" label="그대 모습은 장미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오마이걸/그대는_인형처럼_웃고_있지만/</id><title>오마이걸 - 그대는 인형처럼 웃고 있지만 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:26+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B1%B8/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94_%EC%9D%B8%ED%98%95%EC%B2%98%EB%9F%BC_%EC%9B%83%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EC%A7%80%EB%A7%8C/" title="오마이걸 - 그대는 인형처럼 웃고 있지만 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대는 항상 내 곁에 있지만 <br>내겐 소용없어요 <br>그대는 항상 내 맘에 있지만 <br>그대 마음 아직 모르겠어요 <br>걷고 싶다 말하면 무얼 해 <br>두 눈만 깜박이는 걸 <br>갖고 싶다 말하면 무얼 해 <br>딴 생각에 빠진 눈빛인 걸 <br>그대는 인형같이 웃고 있지만 <br>표정이 없어요 <br>햇살이 쏟아지던 날 <br>내 청춘 햇살 받던 날 <br>햇살이 쏟아지던 날 <br>나는 아예 포기했어요 <br>내 내 내가 물어보고 <br>싶은 게 있는데 말야 <br>얘 얘 얘들아 이리로 <br>좀 모여봐 주겠어 <br>이건 정말 내 친구얘긴데 <br>내 얘긴 아니고 <br>고민이긴 해 좀 진지하기도 <br>잘 들어봐 봐 작전을 세워 <br>Plan ABC 부터 Z까지 <br>한 연인의 A and B <br>분명한 사랑의 짝이지만 <br>음 미적지근해 <br>남자가 인형 같다던데 <br>사랑은 둘이 하는 거래 <br>근데 혼자서 하는 것 같다던데 <br>그럼 둘은 사랑이 아닌 거네 <br>그건 또 아니라던 데 <br>그대는 항상 내 곁에 있지만 <br>내겐 소용없어요 <br>그대는 항상 내 맘에 있지만 <br>그대 마음 아직 모르겠어요 <br>걷고 싶다 말하면 무얼 해 <br>두 눈만 깜박이는 걸 <br>갖고 싶다 말하면 무얼 해 <br>딴 생각에 빠진 눈빛인 걸 <br>그대는 인형같이 웃고 있지만 <br>표정이 없어요 <br>햇살이 쏟아지던 날 <br>내 청춘 햇살 받던 날 <br>햇살이 쏟아지던 날 <br>나는 아예 포기했어요 <br>내겐 소용없어요 <br>내겐 소용없어요 <br>열손가락 마주잡은 손이 <br>점점 느슨해질 때는 <br>더는 소용없어 <br>소용없어 <br>열손가락 마주잡은 손이 <br>각자의 길로 물들어갈 땐 <br>젖어갈 거야 <br>이젠 추억이 된 너와 나로 <br>]]></content><category term="오마이걸" label="오마이걸"/><category term="그대는 인형처럼 웃고 있지만" label="그대는 인형처럼 웃고 있지만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엄정화/Let_Me_Cry_Inst/</id><title>엄정화 - Let Me Cry (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:29+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%84%EC%A0%95%ED%99%94/Let_Me_Cry_Inst/" title="엄정화 - Let Me Cry (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[굳이 말 안 해도 돼 <br>난 이미 다 알고 있었어 <br>서글픈 너의 눈빛이 <br>모두 다 말해 주었어 <br>그래 이렇게 <br>모두 점점 변해가 <br>끝이 있었단 걸 알았잖아 <br>괜찮아 우리 사랑 <br>아름다웠던 그 시간들로 <br>이미 고마워 <br>흐르는 눈물 <br>네게 보이기 전에 <br>어서 내게 멀어져 떠나가 <br>널 붙잡을지 몰라 <br>애원할지 몰라 <br>사실은 너무 두려운 걸 <br>마지막 입맞춤을 <br>나를 안아줘 <br>영원토록 너를 기다릴게 <br>조금 멀리 있어도 <br>난 느낄 수 있어 <br>영원히 너만을 사랑해 <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>그래 이렇게 <br>모두 점점 변해가 <br>끝이 있었단 걸 알았잖아 <br>괜찮아 우리 사랑 <br>아름다웠던 그 시간들로 <br>이미 고마워 <br>흐르는 눈물 <br>네게 보이기 전에 <br>어서 내게 멀어져 떠나가 <br>널 붙잡을지 몰라 <br>애원할지 몰라 <br>사실은 너무 두려운 걸 <br>마지막 입맞춤을 <br>나를 안아줘 <br>영원토록 너를 기다릴게 <br>조금 멀리 있어도 <br>난 느낄 수 있어 <br>영원히 너만을 사랑해 <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>]]></content><category term="엄정화" label="엄정화"/><category term="Let Me Cry (Inst.)" label="Let Me Cry (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엄정화/Let_Me_Cry/</id><title>엄정화 - Let Me Cry - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:31+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%84%EC%A0%95%ED%99%94/Let_Me_Cry/" title="엄정화 - Let Me Cry - 가사"/><content type="html"><![CDATA[굳이 말 안 해도 돼 <br>난 이미 다 알고 있었어 <br>서글픈 너의 눈빛이 <br>모두 다 말해 주었어 <br>그래 이렇게 <br>모두 점점 변해가 <br>끝이 있었단 걸 알았잖아 <br>괜찮아 우리 사랑 <br>아름다웠던 그 시간들로 <br>이미 고마워 <br>흐르는 눈물 <br>네게 보이기 전에 <br>어서 내게 멀어져 떠나가 <br>널 붙잡을지 몰라 <br>애원할지 몰라 <br>사실은 너무 두려운 걸 <br>마지막 입맞춤을 <br>나를 안아줘 <br>영원토록 너를 기다릴게 <br>조금 멀리 있어도 <br>난 느낄 수 있어 <br>영원히 너만을 사랑해 <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>그래 이렇게 <br>모두 점점 변해가 <br>끝이 있었단 걸 알았잖아 <br>괜찮아 우리 사랑 <br>아름다웠던 그 시간들로 <br>이미 고마워 <br>흐르는 눈물 <br>네게 보이기 전에 <br>어서 내게 멀어져 떠나가 <br>널 붙잡을지 몰라 <br>애원할지 몰라 <br>사실은 너무 두려운 걸 <br>마지막 입맞춤을 <br>나를 안아줘 <br>영원토록 너를 기다릴게 <br>조금 멀리 있어도 <br>난 느낄 수 있어 <br>영원히 너만을 사랑해 <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>you never let me cry <br>don't ever let me cry <br>you never let me cry cry <br>]]></content><category term="엄정화" label="엄정화"/><category term="Let Me Cry" label="Let Me Cry"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Earl_St_Clair/Feeling_Alive/</id><title>Earl St. Clair - Feeling Alive - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:40+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Earl_St_Clair/Feeling_Alive/" title="Earl St. Clair - Feeling Alive - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Feel cool on here <br><br>My friend say I should live a little <br>Need to start saying yes more <br>I comprise and meet him in the middle <br>Cause new actions will get you new results <br>They gave me something to think about <br>It's life and I'm supposed to live it out <br>I'm holding on to the universe <br>Praying that she don't let me down <br><br>I'm afraid if I try something crazy imma end up in love, love, love <br>If the world that we live in is crazy and it's difficult to trust, trust, trust <br><br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br><br>If you feel what I'm saying say <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>2x <br><br>I'm afraid if I try something crazy imma end up in love, love, love <br>I learned to keep an open mind <br>I was holding up my blessings dog <br>Never know what you will come to find <br>Who knew that oil would come from the ground <br>People only know what they choose their eyes to see <br>I know one thing that's for sure <br>It's some much more we can be <br>Don't be afraid to try something crazy you might end up in love, love, love <br>Cause the world that we live in is crazy and we gotta learn to trust, trust, trust <br><br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br>2x <br><br>If you feel what I'm saying say <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>5x <br><br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br>I'm feeling alive <br>I'm feeling alive, alive, alive <br>2x <br><br>If you feel what I'm saying say <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>Oh, oh, oh, ohoho <br>5x]]></content><category term="Earl St. Clair" label="Earl St. Clair"/><category term="Feeling Alive" label="Feeling Alive"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Earl_St_Clair/Pain/</id><title>Earl St. Clair - Pain - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:30:49+09:00</updated><published>2018-04-13T17:30:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Earl_St_Clair/Pain/" title="Earl St. Clair - Pain - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't think I need any help <br>I got this all under control <br>At least that's just what I tell myself <br>As an excuse so I can indulge <br>At the first sight of pain in running, yea <br>I running down to the liquor store <br>And if I'm really really really really hurt <br>I might burn through a whole pack of smokes <br><br>Its getting kind of bad <br>This heart I got I wish I didn't have <br>I'd give anything to get my momma back <br>When she left my whole world was cut in half <br>I never ever dealt with that pain, pain, pain <br>Oh and it's killing me <br>I gotta deal with the pain, pain, pain <br>Before it deals with me <br><br>My daddy died before I turned 25 <br>But he left me a little money <br>I'd much rather have my daddy alive <br>Ohhh, why did God take him from me <br>I take a drink in your name every night <br>But I think it's more for me <br>And this addiction is so hard to fight <br>But it gets easier with every drink <br>Pour me up <br><br>Its getting kind of bad <br>This heart I got I wish I didn't have <br>I'd give anything to get my momma back <br>When she left my whole world was cut in half <br>I never ever dealt with that pain, pain, pain <br>Oh and it's killing me <br>I gotta deal with the pain, pain, pain <br>Before it deals with me <br><br>How many of y'all out there lost a loved one <br>Let me hear you say yea <br>Let me hear you say yeah <br>Let me hear you say yea <br>Let me hear you say yea <br>And if it really hurts <br>Then let me hear your say ow ow ow <br>Let me hear you say ow ow ow <br>Let me hear you say ow ow ow <br>Ow ow ow <br>Oh yea <br>Pain, pain, pain <br>Oh and it's killing me <br>Oh <br>I gotta deal with the pain, pain, pain <br>Before it deals with me]]></content><category term="Earl St. Clair" label="Earl St. Clair"/><category term="Pain" label="Pain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/라푼젤과_왕자님의_노래_노래/</id><title>키즈캐슬 - 라푼젤과 왕자님의 노래 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:31:42+09:00</updated><published>2018-04-13T17:31:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EB%9D%BC%ED%91%BC%EC%A0%A4%EA%B3%BC_%EC%99%95%EC%9E%90%EB%8B%98%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 라푼젤과 왕자님의 노래 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[랄랄랄-라, 라, 라푼젤! <br>황금빛 긴 머리 <br>랄랄랄-라, 라, 라푼젤! <br>외롭던 라푼젤 <br>랄랄랄-라, 라, 라푼젤! <br>탑에서 벗어나 <br>랄랄랄-라, 라, 라푼젤! <br>왕자님을 만났네. <br><br>랄랄랄라, 라푼젤! <br>행복하세요! <br>랄랄랄라, 라푼젤! <br>라푼젤]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="라푼젤과 왕자님의 노래 (노래)" label="라푼젤과 왕자님의 노래 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/당신은_왜_여기_숨어_있었나요_노래/</id><title>키즈캐슬 - 당신은 왜 여기 숨어 있었나요 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:31:49+09:00</updated><published>2018-04-13T17:31:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%80_%EC%99%9C_%EC%97%AC%EA%B8%B0_%EC%88%A8%EC%96%B4_%EC%9E%88%EC%97%88%EB%82%98%EC%9A%94_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 당신은 왜 여기 숨어 있었나요 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그토록 찾아 헤매던 나의 사랑 <br>당신은 왜 여기 숨어 있었나요 <br>애타게 기다려왔던 나의 사랑 <br>당신은 정말 멋진 내 왕자님 <br><br>정말 정말 행복해요, <br>그 누구도 부럽지 않아. <br>이렇게 예쁜! <br>이렇게 멋진! <br>서로가 함께 있으니!]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="당신은 왜 여기 숨어 있었나요 (노래)" label="당신은 왜 여기 숨어 있었나요 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/나는_외로운_라푼젤_노래/</id><title>키즈캐슬 - 나는 외로운 라푼젤 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:31:53+09:00</updated><published>2018-04-13T17:31:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EB%82%98%EB%8A%94_%EC%99%B8%EB%A1%9C%EC%9A%B4_%EB%9D%BC%ED%91%BC%EC%A0%A4_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 나는 외로운 라푼젤 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이름도 어여쁜 나는요 라푼젤. <br>깊고 깊은 숲 속, 탑 안에 살지요. <br>혼자인 외로움 달랠 길 없어 <br>새와 노래하고, 다람쥐와 춤추네. <br><br>이름도 어여쁜 나는요 라푼젤. <br>깊고 깊은 숲 속, 탑 안에 살지요. <br>이 탑을 벗어나 세상 구경 하고파 <br>하지만 난 그럴 수 없어, <br>나는 외로운 라푼젤]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="나는 외로운 라푼젤 (노래)" label="나는 외로운 라푼젤 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈캐슬/아이가_태어나면_내가_데려가겠다_노래/</id><title>키즈캐슬 - 아이가 태어나면 내가 데려가겠다 (노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:31:58+09:00</updated><published>2018-04-13T17:31:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%BA%90%EC%8A%AC/%EC%95%84%EC%9D%B4%EA%B0%80_%ED%83%9C%EC%96%B4%EB%82%98%EB%A9%B4_%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%8D%B0%EB%A0%A4%EA%B0%80%EA%B2%A0%EB%8B%A4_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="키즈캐슬 - 아이가 태어나면 내가 데려가겠다 (노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누가 내 정원에서 <br>라푼젤 훔치네. <br>내 모를 줄 알았더냐! <br>가만 두지 않으리. <br>한 번만 용서해요, <br>제발 딱 한 번만. <br>아내가 임신했어요, <br>부탁입니다! <br>아이가 태어나면 <br>내가 데려가겠다! <br>라, 라, 라, 라, 라푼젤! <br>라, 라, 라, 라푼젤! <br>마녀가 데려가네! <br>라, 라, 라, 라푼젤]]></content><category term="키즈캐슬" label="키즈캐슬"/><category term="아이가 태어나면 내가 데려가겠다 (노래)" label="아이가 태어나면 내가 데려가겠다 (노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레어_포테이토/별밤/</id><title>레어 포테이토 - 별밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:04+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%96%B4_%ED%8F%AC%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%86%A0/%EB%B3%84%EB%B0%A4/" title="레어 포테이토 - 별밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘따라 왠지 더 <br>니가 보고 싶어서 <br>옛 생각이 나서 <br>한참을 걷다가 <br>아름답게 빛나던 <br>너를 닮은 별 <br>그리워서 그래 <br>시간이 지나면 <br>잊혀지진 않을까 <br>우리의 그날이 <br>빛 바래질 까봐 <br>세상 가득 빛나던 <br>너의 모습이 <br>그리워서 그래 <br>별빛에 물든 <br>하늘을 날아서 <br>그리움 가득 안고 날아서 <br>세상 환하게 빛난 별 <br>가득 쏟아지던 추억이 <br>깊어가는 별 밤 <br>눈이 부시던 날 별 밤 <br>잘 지내 그 한마디 <br>말할 수가 없어서 <br>미안해 나 끝까지 <br>못 해준 게 많아서 <br>아스라이 멀어지던 <br>너의 온기 <br>그리워서 우네 <br>별빛에 물든 <br>하늘을 날아서 <br>그리움 가득 안고 날아서 <br>세상 환하게 빛난 별 <br>가득 쏟아지던 추억이 <br>깊어가는 별 밤 <br>깊고 어둔 밤이 지나면 <br>다시 그대 돌아올 까봐 <br>가슴 가득히 빛나던 <br>우리 아름다운 추억 <br>그리며 난 살아 <br>우 우 우 <br>우 우우 <br>하늘 가득히 빛난 별 <br>밝게 수놓은 추억이 <br>그리운 밤 별밤 <br>별이 빛나던 날 별 밤 <br>]]></content><category term="레어 포테이토" label="레어 포테이토"/><category term="별밤" label="별밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Starry_Nights/</id><title>Dilli Jinn - Starry Nights - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:42+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Starry_Nights/" title="Dilli Jinn - Starry Nights - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿀꺽 삼키지 못한 밤 <br>이유도 알 수 없게 늘어 <br>i'm tryna do all good <br>마시는 모든 숨 내쉬는 모든 후 <br>오늘도 새벽 세시쯤 눈을 떠 <br>다시 잠들면 어떤 꿈을 꿔 <br>청해도 오지 않는 잠 불을 켜 <br>Lesson learned from my father <br>나 꾸는 꿈엔 가깝지만 먼 당신도 <br>나 쓰는 글엔 멀지만 가까운 그댈 <br>Every scent is about you <br>기다리고 있어 그 문 <br>나 꾸는 꿈엔 가깝지만 먼 당신도 <br>나 쓰는 글엔 멀지만 가까운 그댈 <br>Every scent is about you <br>두드리고 있어 그 문 <br>Starry starry nights <br>Uh uh I wanna know you Uh uh <br>Into a life <br>Knock knock <br>I'm knockin' on you Knock knock <br>깊이와 삶 <br>Uh uh 그대 알고 싶어 Uh uh <br>Into a life into a life <br>열정의 크기 차이 <br>그 깊이와 삶 <br>You share and I divide 'em into a life <br>부서진 날 하나로 만드는 그런 <br>You got that kind of power <br>전부 날 기다렸단 듯이 웃어 <br>어딜 가든지 날 따라붙는 Good luck <br>잃어버렸던 귀걸이 한쪽까지 <br>지금 막 눈 앞에 나타난 기분 <br>Starry starry nights <br>Uh uh I wanna know you Uh uh <br>Into a life <br>Knock knock <br>I'm knockin' on you Knock knock <br>깊이와 삶 <br>Uh uh 그대 알고 싶어 Uh uh <br>Into a life into a life <br>한 번 망치면 없을 것 같은 다음 <br>간절히 도망가고 싶은 순간 <br>I do it fine <br>I do it right <br>I do it <br>]]></content><category term="Dilli Jinn" label="Dilli Jinn"/><category term="Starry Nights" label="Starry Nights"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Affogato/</id><title>Dilli Jinn - Affogato - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:45+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Affogato/" title="Dilli Jinn - Affogato - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ice cream plus espresso <br>Look at ma Affogato <br>Bitter sweet flavor <br>tell me what's your flavor <br>연필을 깎어 <br>지우갠 너 갖고 <br>Yo i dnt need a favor <br>나 뭐든 안 지워 <br>걸어 사뿐사뿐 <br>올라가야지 한층 더 <br>전환점 <br>찾아 매일 합정 들러 <br>Could it be more proper <br>눈동자도 바뻐 <br>내가 만든단 건 <br>마치 15초짜리 광고 <br>널 사로잡어 YO <br>너와 손에 손 잡고 또 <br>무거운 파도 타고 uh <br>뭐가 좋다고 그래 <br>뭐가 좋다고 그래 <br>이럴 시간 없어 <br>삐끗삐끗 멈춰 <br>치카치카 먼저 하고 <br>삐까삐까 번쩍 <br>이럴 시간없어 <br>삐끗삐끗 멈춰 <br>치카치카 먼저 하고 <br>삐까삐까 번쩍 <br>Ice cream plus espresso <br>Look at ma Affogato <br>Bitter sweet flavor <br>tell me what's your flavor <br>Ice cream plus espresso <br>Look at ma Affogato <br>Bitter sweet flavor <br>tell me what's your flavor <br>What's your flavor <br>내껀 달달 하고 써 <br>건강에 좋은 맛 <br>누가 왔다 갔다 혀 <br>나 중심을 잡아 <br>내가 하는 사랑처럼 말야 <br>아무거나 고르지 않아 <br>오늘 날씨 맑음 <br>나 완전히 항복 <br>Livin' la vida loca <br>아무리 높아도 <br>날 밟고 가도 <br>날 못 봐도 <br>No Prob <br>작은 빛 조차도 <br>나 잡고 가죠 <br>이거 맛 좀 봐요 오빠 <br>수학 빵점이어도 <br>알건 다 알어 <br>적어둬 네 연락처 <br>만족 말고 감동만 줘 <br>아주 바꿔놔 시공간 <br>도착 할 때까지 <br>We'll be alright <br>더 다가가겠어 <br>onto your heart <br>해가 뜰 때까지 <br>We'll be alright <br>해가 뜰 때까지 <br>그 때까지 <br>이럴 시간 없어 <br>삐끗삐끗 멈춰 <br>치카치카 먼저 하고 <br>삐까삐까 번쩍 <br>이럴 시간 없어 <br>삐끗삐끗 멈춰 <br>치카치카 먼저 하고 <br>삐까삐까 번쩍 <br>Ice cream plus espresso <br>Look at ma Affogato <br>Bitter sweet flavor <br>tell me what's your flavor <br>Ice cream plus espresso <br>Look at ma Affogato <br>Bitter sweet flavor <br>tell me what's your flavor <br>What's your <br>what's your flavor <br>what's your flavor <br>what's your flavor <br>what's your <br>]]></content><category term="Dilli Jinn" label="Dilli Jinn"/><category term="Affogato" label="Affogato"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/항해/</id><title>Dilli Jinn - 항해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:47+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/%ED%95%AD%ED%95%B4/" title="Dilli Jinn - 항해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 기다리다가 기억하다가 <br>잊어가나 봐 <br>no no no no <br>나 괜찮아 <br>몇 번씩이나 다짐했잖아 <br>더는 그리지 않아 널 <br>네가 아니어도 <br>난 괜찮다고 <br>네가 아니어도 <br>I think about you you you <br>I do do do <br>Bae i lost without you you you <br>Without you you you <br>When it comes to love <br>내가 사라져 <br>Would you be my love <br>나를 구해줘 <br>I need someone to talk to <br>Need someone to know love <br>필요할 때 너는 없구 <br>똑같은 수평선 <br>웬만한 것들 <br>모두 내 맘을 적셔 <br>서툰 것 오롯이 나의 몫이고 <br>어설픈 동정에 답할 <br>여력은 전혀 없어 <br>도와 줄거라 말 말어 <br>어차피 남남이야 <br>무슨 상관이야 <br>나침반을 놓친 건 <br>내 상상이야 <br>솔직히 말하자면 <br>단 하나 <br>네가 알아야 할 필요 <br>혹은 이유도 없는 거 <br>I realized <br>다만 한 방향 <br>그곳을 바라보고 <br>항해 하는 거야 난 <br>I think about you you you <br>I do do do <br>Bae i lost without you you you <br>without you you you <br>When it comes to love <br>내가 사라져 <br>Would you be my love <br>나를 구해줘 <br>When it comes to love <br>내가 사라져 <br>Would you be my love <br>나를 구해줘 <br>]]></content><category term="Dilli Jinn" label="Dilli Jinn"/><category term="항해" label="항해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Cart_Noir/</id><title>Dilli Jinn - Cart, Noir - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:49+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Cart_Noir/" title="Dilli Jinn - Cart, Noir - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 이거 사야 돼 <br>저거도 사야 돼 <br>i gotta buy that <br>i gotta buy it <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>쓸어 담아야 돼 <br>당장 내가 원하는 만큼 <br>I gotta buy that <br>and this one too <br>Aight mate <br>입맛 다시구 손 비비는 중 <br>Caffeine is ma friend <br>fresh 각성제 <br>피로가 쌓이네 <br>자꾸 내 자리에만 <br>파리가 꼬여 <br>I feel the heavy weight <br>on my shoulders <br>시끄러운 앤 쿨하게 <br>bye 해야 하는데 <br>난 걔한테 또 발로 차이네 <br>입에 털어 넣어 <br>3 pills a day <br>두통이 쉽게 가시질 않어 <br>On Friday <br>I drank 8 shots at SlowAllBlack <br>정신을 놓아버린 채 <br>도망가고 싶어 <br>진짜 난 어디에 <br>Where all my happiness <br>How can i find my peace <br>Where all my happiness <br>How can i find my peace <br>나 이거 사야 돼 <br>저거도 사야 돼 <br>i gotta buy that <br>i gotta buy it <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>으워 울렁대 겉과 속이 다 <br>잊지 않고 찾아 온 <br>불청객 비웃고 꿀꺽해 <br>사고회로엔 일시 <br>정지 버튼 Click <br>뭐든지 간에 <br>내일 얘기하자고 okay <br>Who lost control <br>수천 수만 번 <br>반복 되는 Loop에 중독돼 <br>발을 묶어 <br>뗄래야 뗄 수 없게 <br>I FEEL SUPER <br>I DO WANT MORE THAN THAT <br>진동이 느껴져 <br>쿵쾅대 <br>If D got 40 I got Kris <br>We got no satisfaction <br>Who want it you want it i want it <br>더욱 더 원해 <br>He got ma back <br>untouchable us <br>언제 어디든 불러 <br>적은 내 뒤에 바짝 붙었대 uh oh <br>Yo 너와 나 사이에 <br>알맞은 거리가 없담 건 <br>우릴 망치게 해 <br>마치 안 맞는 size의 신발 <br>뒤꿈치 까지게 돼 <br>Payback is waiting for ya <br>Where <br>All <br>Ma <br>Happiness happiness <br>HOW can <br>I find <br>Ma my <br>Ma peace ma peace ma peace <br>나 이거 사야 돼 <br>저거도 사야 돼 <br>i gotta buy that <br>i gotta buy it <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>나 이거 사야 돼 <br>저거도 사야 돼 <br>i gotta buy that <br>i gotta buy it <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>새카만 cart에 <br>쓸어 담아야 돼 <br>]]></content><category term="Dilli Jinn" label="Dilli Jinn"/><category term="Cart, Noir" label="Cart, Noir"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Break/</id><title>Dilli Jinn - Break - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:32:51+09:00</updated><published>2018-04-13T17:32:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dilli_Jinn/Break/" title="Dilli Jinn - Break - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 모든 것들이 <br>그저 too much <br>Too many things <br>날 괴롭히네 <br>모두가 숨이 막히네 <br>숨이 막히네 <br>숨이 <br>숨이 막히네 <br>Break me <br>Break me harder <br>어쩌면 그게 더 <br>그게 더 나을지 몰라 <br>Break me <br>Break me break me faster <br>차라리 그게 더 <br>그게 더 나을지 몰라 <br>난 강하게 내리찍었지 <br>감각이 느껴지지 <br>않을 때까지 <br>하도 많은 나라서 <br>수도 없이 많아서 <br>나조차 나를 몰라 <br>난 날 조각 내 <br>결국 재가 되어 <br>날리기를 바랐어 <br>무엇도 견딜 수 없을 그 때 <br>그제서야 일어서 <br>착해빠진 내 모든 게 <br>날 더 망가트리려 해 <br>이 모든 게 이 모든 게 <br>제발 멈췄으면 해 <br>Stop I need to get away <br>Stop I need to walk away <br>Stop Stop <br>Break me Break me harder <br>어쩌면 어쩌면 <br>그게 더 나을지 몰라 <br>Break me Break me <br>break me faster <br>차라리 그게 더 <br>그게 더 나을지 몰라 <br>]]></content><category term="Dilli Jinn" label="Dilli Jinn"/><category term="Break" label="Break"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타예타/나도_알아/</id><title>타예타 - 나도 알아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:33:05+09:00</updated><published>2018-04-13T17:33:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%98%88%ED%83%80/%EB%82%98%EB%8F%84_%EC%95%8C%EC%95%84/" title="타예타 - 나도 알아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나도 알아 <br>이러면 안 되는 걸 <br>하지만 다른 사람이 <br>내 맘에 <br>들어와서 날 흔들어 <br>그냥 한번 만나본 거야 <br>제발 그만해 <br>그 말 믿고 싶지 않았어 <br>다른 여자와 있었다니 <br>넌 아니라고 <br>잘못 봤다고 <br>변명이라도 하란 말이야 <br>너만 믿으라고 했잖아 <br>이제 어떻게 하란 거니 <br>미안하다고 잘못했다고 <br>제발 뭐라도 하란 말이야 <br>나도 알아 <br>내 행동 잘못됐단 걸 <br>아는데 이번만 좀 <br>넘어가 줘 <br>내 맘속에 숨어있던 <br>나쁜 마음들이 <br>날 유혹해 그래도 <br>네가 싫어진 건 아냐 <br>그 말 믿고 싶지 않았어 <br>다른 여자와 있었다니 <br>넌 아니라고 <br>잘못 봤다고 <br>변명이라도 하란 말이야 <br>너만 믿으라고 했잖아 <br>이제 어떻게 하란 거니 <br>미안하다고 잘못했다고 <br>제발 뭐라도 하란 말이야 <br>]]></content><category term="타예타" label="타예타"/><category term="나도 알아" label="나도 알아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이가수/행주산성/</id><title>이가수 - 행주산성 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:33:58+09:00</updated><published>2018-04-13T17:33:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B0%80%EC%88%98/%ED%96%89%EC%A3%BC%EC%82%B0%EC%84%B1/" title="이가수 - 행주산성 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[덕양산 충장사 풍경소리 <br>영혼을 달래주는 촛불이었나 <br>행주치마 두른 아낙네들 <br>돌을 던져서 <br>쫓겨가던 삼만 대군 <br>그날을 기억하나요 <br>아 아 아아 이천삼백 결사 <br>피를 흘린 행주산성에 <br>권율장군 승리를 불러보자 <br>불멸의 행주대첩을 <br>덕양산 충장사 풍경소리 <br>영혼을 달래주는 촛불이었나 <br>임진년 이월 아낙네들 <br>결사항전에 <br>쫓겨가던 삼만 대군 <br>그날을 기억하나요 <br>아 아 아아 이천삼백 결사 <br>피를 흘린 행주산성에 <br>권율장군 승리를 잊지 말자 <br>불멸의 행주대첩을 <br>권율장군 승리를 불러보자 <br>불멸의 행주대첩을 <br>]]></content><category term="이가수" label="이가수"/><category term="행주산성" label="행주산성"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쏠라티/Baby_Blue_Inst/</id><title>쏠라티 - Baby Blue (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:34:00+09:00</updated><published>2018-04-13T17:34:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8F%A0%EB%9D%BC%ED%8B%B0/Baby_Blue_Inst/" title="쏠라티 - Baby Blue (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>솔직하게 날 보여주는 게 <br>아직까진 불안하기도 해 <br>멈칫 왠지 붙잡게 돼 내 맘이 <br>깊어져가는 게 두려운가봐 <br>사랑에 늘 서투르고 <br>이별에 늘 아파도 <br>처음 듣는 노래처럼 <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>사랑에 늘 서투르고 <br>이별에 늘 아파도 <br>처음 듣는 노래처럼 <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>]]></content><category term="쏠라티" label="쏠라티"/><category term="Baby Blue (Inst.)" label="Baby Blue (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쏠라티/Baby_Blue/</id><title>쏠라티 - Baby Blue - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:34:03+09:00</updated><published>2018-04-13T17:34:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8F%A0%EB%9D%BC%ED%8B%B0/Baby_Blue/" title="쏠라티 - Baby Blue - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>솔직하게 날 보여주는 게 <br>아직까진 불안하기도 해 <br>멈칫 왠지 붙잡게 돼 내 맘이 <br>깊어져가는 게 두려운가봐 <br>사랑에 늘 서투르고 <br>이별에 늘 아파도 <br>처음 듣는 노래처럼 <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>사랑에 늘 서투르고 <br>이별에 늘 아파도 <br>처음 듣는 노래처럼 <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>나른하게 안아줘 <br>When I'm feeling blue <br>따뜻한 네 손길에 <br>Feel alright <br>나를 보는 너의 시선은 <br>baby blue <br>네가 있는 공기 <br>I can't describe <br>Love Love <br>Love love love love <br>Love love love <br>Baby baby love me <br>You're my baby blue <br>]]></content><category term="쏠라티" label="쏠라티"/><category term="Baby Blue" label="Baby Blue"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프릴로디/말괄량이/</id><title>프릴로디 - 말괄량이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:34:09+09:00</updated><published>2018-04-13T17:34:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A6%B4%EB%A1%9C%EB%94%94/%EB%A7%90%EA%B4%84%EB%9F%89%EC%9D%B4/" title="프릴로디 - 말괄량이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀는 말괄량이 <br>아무도 못 말리지 <br>늘 자다 깬 것 같은 <br>까치집 같은 머리 <br>가끔 입은 치마아래 <br>빵꾸 난 스타킹은 <br>지나가는 사람 모두 <br>웃게 만들곤 하지 <br>걸음걸이는 왜 이렇게 <br>사내다운 건지 <br>또 웃을 땐 왜 목젖까지 <br>보여야 하는지 <br>주위에 사람들 <br>그녀가 재미있대 <br>그래도 가끔 걱정 돼 <br>언제 조신해질까 <br>그녀는 말괄량이 <br>아무도 못 말리지 <br>늘 아슬아슬한 아침 <br>지각은 뻔한 결말 <br>버스를 겨우 타고서 <br>가슴 쓸어 내리다 <br>아래를 보니 맙소사 <br>짝이 안 맞는 양말 <br>걸음걸이는 왜 이렇게 <br>가볍기만 한지 <br>짝짝이 양말 신고서 <br>지각하는 주제에 <br>걸음걸이는 왜 이렇게 <br>위풍당당한지 <br>또 웃음소린 왜 저 멀리서 <br>다 들리는지 <br>그녀의 친구들 <br>고개를 젓네 <br>연애는 할 수 있을까 <br>소개팅을 시켜주면 뭐해 <br>백마 탄 왕자는 <br>왔다가 갔네 <br>그녀에게 남은 건 <br>딸랑 이 노래뿐이라네 <br>딸랑 이 노래뿐이라네 <br>딸랑 이 노래뿐이라네 <br>그녀는 말괄량이 <br>]]></content><category term="프릴로디" label="프릴로디"/><category term="말괄량이" label="말괄량이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이지/다시_시작할까/</id><title>데이지 - 다시 시작할까 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T17:34:12+09:00</updated><published>2018-04-13T17:34:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EC%8B%9C%EC%9E%91%ED%95%A0%EA%B9%8C/" title="데이지 - 다시 시작할까 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사실 어제도 <br>만났었던 것 같아 <br>잘 지냈냐는 <br>인사를 하기 어색해 <br>밤새 한숨도 <br>잠을 못 잔 <br>나를 알아챘는지 <br>웃음 띤 얼굴 <br>넌 여전히 <br>수줍은 얼굴로 <br>아직은 혼자라는 <br>그 말에 너를 <br>안을 것만 같아 <br>다시 시작할까 <br>말을 하고 싶어 <br>여전히 조금은 <br>부족하지만 <br>그때는 몰랐어 <br>널 사랑하는 일이 <br>내가 가장 <br>잘한 일인걸 <br>넌 여전히 <br>수줍은 얼굴로 <br>아직은 혼자라는 <br>그 말에 너를 <br>안을 것만 같아 <br>다시 시작할까 <br>말을 하고 싶어 <br>여전히 조금은 <br>부족하지만 <br>그때는 몰랐어 <br>널 사랑하는 일이 <br>내가 가장 <br>잘한 일인걸 <br>]]></content><category term="데이지" label="데이지"/><category term="다시 시작할까" label="다시 시작할까"/></entry></feed>