<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T15:59:55+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/슬픈_예언이_된_곡_넌_할수있어/</id><title>김혁건 - 슬픈 예언이 된 곡 넌 할수있어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T15:59:55+09:00</updated><published>2018-04-02T15:59:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EC%8A%AC%ED%94%88_%EC%98%88%EC%96%B8%EC%9D%B4_%EB%90%9C_%EA%B3%A1_%EB%84%8C_%ED%95%A0%EC%88%98%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="김혁건 - 슬픈 예언이 된 곡 넌 할수있어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 가요계에는 흥미로운 속설이 여러 가지가 있다. 그중 ‘가수는 노래 따라 간다’는 말이 있는데, 우연히 이 주제를 다룬 TV프로그램을 본 적이 있다. 사실인지 아닌지는 모르겠지만 가수의 운명과 노래의 내용이 절묘하게 맞는 부분이 많아 놀라지 않을 수 없었다. 나의 노래 <넌 할 수 있어> 를 부를 때면 사고 후에 만든 노래냐는 질문을 많이 받는다. 이 곡은 사고가 나기 몇 년 전, 아버지의 바람으로 만든 노래이다. 아버지는 목포에서 배를 타고 한참 들어가야 하는 작은 마을에서 태어났지만 근면성실함으로 역경을 이겨내고 우리 가정의 안정과 행복을 이뤄내신 분이다. 늘 소외된 이웃이나 약자들, 삶에 지친 사람들 편에서 살아오신 아버지는 가수인 당신의 아들이 많은 사람들에게 위로가 되어주는 노래를 만들었으면 하는 바람이 있었다. 그런 아버지의 마음으로 시작 된 곡이 바로 <넌 할 수 있어> 다.… <br> 처음 이 곡을 만들 때에는 록 버전이었는데 사고 후에 내가 록 발성을 할 수 없게 되어 현악 4중주로 다시 편곡을 했다. 오히려 클래식하게 바뀐 게 이 곡의 분위기와 더 잘 어울리는 것 같다. 처음부터 이 곡의 운명이었다는 듯. <br> 인생이란 참 알 수 없다. 힘들어하는 분들에게 용기를 주고자 만든 노래를 내가 장애인이 되어 부르고 있다니. 강연 후, 이 곡을 부를 때면 많은 분들이 좋아해주신다. 늘 느끼는 거지만 역시 노래의 힘은 대단하다. 사고 후 우울증으로 두문불출하고 있을 때, 아버지는 늘 이 노래를 조용히 틀어주시며 아들이 굳건히 일어서기를 바라셨다. 하나님께서는 내게 큰 시련이 닥칠 것을 아시고 미리 이 곡을 전해 주신 걸까? <br> 이 노래가 무너졌던 나를 일으켜 세운 것처럼, 힘겹게 살아가는 분들에게 소중한 위로가 되고 긴 하루를 버텨 낼 수 있는 작은 힘이 되어 주기를 바란다. </넌></넌>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="슬픈 예언이 된 곡 넌 할수있어" label="슬픈 예언이 된 곡 넌 할수있어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/그녀를_만나다/</id><title>김혁건 - 그녀를 만나다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T15:59:57+09:00</updated><published>2018-04-02T15:59:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EA%B7%B8%EB%85%80%EB%A5%BC_%EB%A7%8C%EB%82%98%EB%8B%A4/" title="김혁건 - 그녀를 만나다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 2007년 여름이었다. 당시 아는 매니저 형이 녹음실에 초대해서 간 적이 있었는데 그 곳에서 단아한 모습의 그녀를 만났다. <br>나 보다 네 살이 어린, 같은 대학교 후배였던 그녀는 눈부시게 맑고 투명한 유리 같았다. 순수하고 새하얀 그녀와 함께 있는 것만으로도 검붉은 나의 색이 옅어지는 것을 느꼈다. 하지만 그때의 나는 가끔 안부만 묻는 정도의 용기밖에 내지 못했다. <br>“그 사람이 계속 연락이 오는데 어떻게 하면 좋을까요?” <br> 그녀가 고민이 있다며 내게 연락이 왔다. 그녀를 붙잡고 싶었다. 나는 그동안 간직했던 마음을 그녀에게 고백했고 그녀의 맑은 눈에는 눈물이 맺혔다. 그렇게 우리는 연인이 되었다. 장난기 많던 그녀는 늘 나를 놀리곤 했는데, 혀가 짧은 편인 내가 ‘ㅅ’발음을 ‘th’ 발음으로 노래 할 때면 놓치지 않고 따라 부르곤 했다. ‘쎄쌍이 주는 고통을~’ ‘감당할 쑤 없는~’ 노래를 부르며 그녀가 아이처럼 까르르 웃을 때면 나도 까르르 웃음이 났다. 평소엔 맛없던 음식들도 그녀와 먹으면 꿀보다 달콤했고, 어두운 겨울밤 같던 나의 일상은 꽃내음 가득한 봄처럼 따뜻해지기 시작했다. 오래 전 작곡했던 노래 중에 예전 연인을 추억하며 만든 노래가 있었는데, 그녀를 만나기 이전에 만든 노래인데 그녀가 그 노래를 듣고 토라진 적이 있었다. 마음을 풀어주려 홍대 클럽에 그녀를 불러 깜짝 공연을 했다. 굳어진 표정이 풀리며 코를 찡긋하며 웃는 모습이 얼마나 예쁘던지 카리스마 로커가 하마터먼 무대 위에서 헤벌쭉하며 웃을 뻔 했다. <br> 그녀와 나는 늘 함께였다. 새 음반을 준비할 때나 크로스 실용음악학원을 운영할 때, 내가 군에 입대해 제대할 때까지도 우리는 서로의 손을 놓지 않았었다. 긴 시간 함께했던 우리는 우릴 닮은 아이를 떠올리며 소박하지만 따뜻한 집과 가정을 그렸고, 나이가 들어서도 지금처럼 서로의 손을 잡아줄 수 있는 행복한 미래를 꿈꾸었다. 그렇게 우리는 미래를 약속하고, 평생을 함께 하기로 했다. 아침에 눈을 뜰 때부터 밤에 눈을 감을 때까지, 그리고 꿈속에서도 2012년 가을 행복한 우리의 결혼식을 떠올렸다. 하지만 2012년 봄, 내게 사고가 났다. … 내가 꿈꾸던 가을은 영원히 찾아오지 않았다. 눈부시게 맑고 투명한 유리는 날카로운 바닥에 떨어져 그렇게 산산이 조각나 버렸다.]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="그녀를 만나다" label="그녀를 만나다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/단결_특전사_이지_말입니다/</id><title>김혁건 - 단결 특전사 이지 말입니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T15:59:59+09:00</updated><published>2018-04-02T15:59:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EB%8B%A8%EA%B2%B0_%ED%8A%B9%EC%A0%84%EC%82%AC_%EC%9D%B4%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%9E%85%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="김혁건 - 단결 특전사 이지 말입니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 처음 입영통지서를 받았을 때 가수 활동 때문에 군입대가 늦어졌는데, 이 후 학업문제로 더 늦어졌고 결국 2009년 8월, 나는 서른 즈음의 나이로 군대에 가게 되었다. 신체검사를 받을 때 갑자기 가기 싫다는 생각이 떠올라 화가 났다. 록 음악을 하는 사람이 스스로에게 부끄러운 행동을 하면 안 되지 않겠는가. 나는 특전사에 지원했고 제 13공수 특전여단에서 현역으로 군복무를 시작했다. 공수 부대라고 하면 흔히들 힘든 훈련을 떠올리는데 그렇지 않은 군대가 어디 있겠는가. 군대는 어디든 위험하고 무지하게 힘들고 무지막지하게 힘든 곳이다. 사실, 고된 훈련은 견딜 만 했다. 대변을 보면 대변이 바로 얼어 버리는 영하 28도의 산 속에서 텐트 치고 자다 발가락이 얼었던 일이나, 무박 3일 동안 진행된 100km 행군, 한겨울에 차가운 계곡물 속으로 뛰어들어 환호성을 지르던 일은 이제 즐거운 추억이 되었다. <br> 훈련보다 날 더 힘들게 했던 건, 나보다 8살이나 어린 선임들의 괴롭힘이었다. 별 다른 이유도 없이 욕을 하고 짓궂은 장난질을 하는 그들의 행동을 참지 못하고 <사랑의 소리함> 에 불만사항을 적은 적이 있었는데, 바로 다음날 행정보급관님이 “김혁건이 너희들 때문에 힘들단다.”며 선임들 앞에서 쪽지를 읽었고, 군 생활은 더 꼬여만 갔다. 결국 불같은 내 성격은 날 배신하지 않고 사고를 쳤다. 고민 상담을 핑계로 나를 괴롭히던 선임을 쓰레기장으로 불러냈다. <br>… <br>“너 자꾸 그럴래?” <br>겁을 주려던 것은 아니었는데 큰 몸집에 사나운 눈빛으로 이야기하는 나의 모습에 그는 적잖이 당황한 눈치였다. <br>“미안해요. 형…” <br> 그 날 이후 그 선임의 괴롭힘은 없어졌지만, 잘못된 행동 덕분에 나는 100일 휴가를 반납해야 했다. 그리고 상병을 달기 전까지는 매일이 고난의 행군이었다. 군 생활은 평소 잊고 지냈던 것들의 소중함을 깨닫게 해주었다. 나 자신밖에 모르던 내가 부모님과 주변사람들의 감사함을 알게 되었고, 이기적인 스스로를 반성하고 거친 성격을 바꾸기 위해 노력하기 시작했다. 그리고 입대 전 제안 받았지만 미뤘었던 ‘더 크로스’ 재결성에 대해 오래도록 고민했다. 괜한 자존심에 말하지 못했지만 나는 다시 ‘더 크로스’로 노래하고 싶었다. 그리고 제대 후 우리는 다시 음반작업을 시작하기로 했다. 예전보다 더 성장한 우리의 모습을 담아 음반작업을 시작했지만, 음반발매를 코앞에 두고 사고를 당했다. 잔인한 운명은 항상 나의 성장을 위해 매질을 해댄다. 나는 군 복무라는 매질을 잘 견뎌냈고 새로운 세상을 만났다. 정직한 도전은 변화를 만든다고 했다. 낙하산을 타고 비행기에서 뛰어내릴 때 소리만 질러대던 내가 몸으로 바람을 느낄 수 있게 되었고, 차가운 눈밭에서 받던 기합이 전우애를 위한 것이라는 걸 깨닫게 되었으니 틀린 말은 아닌 것 같다. 단결! <br> 그 때의 단단한 나의 모습은 지금도 내 안에 살아 숨 쉬고 있다. 사고가 나던 순간에도, 병상에서 버티는 동안에도 내 안의 강인한 나는 연약한 나를 붙잡아 주었다. 잔인한 운명이 또 다시 날 괴롭힐 때가 오겠지만 두렵지 않다. 나는 무조건 ‘단결!’이니깐. </사랑의>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="단결 특전사 이지 말입니다" label="단결 특전사 이지 말입니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/크로스_실용음악학원/</id><title>김혁건 - 크로스 실용음악학원 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%ED%81%AC%EB%A1%9C%EC%8A%A4_%EC%8B%A4%EC%9A%A9%EC%9D%8C%EC%95%85%ED%95%99%EC%9B%90/" title="김혁건 - 크로스 실용음악학원 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 그룹 탈퇴 후 솔로 1집을 발표하고 우연찮게 보컬 개인 레슨을 하게 되었는데 생각보다 반응이 좋았었다. 입소문을 듣고 학생들이 하나 둘 모이기 시작하더니 어느새 50명이 넘었다. 연습실을 얻고 강사선생님도 뽑았지만 많은 학생들을 지도하려면 더 큰 공간과 그에 맞는 교육체계가 필요했다. 백방으로 뛰어다니며 수업을 할 수 있는 건물을 찾아 계약을 했다. 벽지를 골라 도배를 하고 가구와 기계를 들이고, 몰딩에 못 하나까지. 나의 손과 발, 땀과 마음을 담아, ‘크로스 실용음악학원’을 개원했다. <br> 누군가 나를 믿고 따라준 다는 것은 스스로 더 성장할 수 있는 큰 힘이 되어준다. 학원은 나를 부지런하게, 아이들은 나를 따뜻한 사람으로 만들어주었다. 그들은 학생이었지만 친구였고 음악을 함께하는 나의 동료였다. 여름이면 친구들을 데리고 바닷가에 가서 실컷 노래를 불렀고, 겨울이면 산장을 빌려 여행을 떠났다. 연말에는 콘서트홀을 빌려 함께 공연을 했다. 한 사람이 아프면 모두 함께 울고, 작은 기쁨 하나로 전체가 행복했던 ‘크로스 실용음악 학원’은 나의 분신, 나의 삶이었다. 내 모든 것들을 전해주고 싶은 이들과 함께 했던 이곳은 내가 군대에 있을 때까지도 굳건했었지만, 사고 이후 모래성처럼 무너져버렸다. 병원에 있는 동안 학생들은 물론이고 강사들도 모두 떠났다. 힘겹게 쌓아 올린 곳이 한 순간에 사라지는 것을 보며 내 마음도 모래성처럼 무너졌다. <br> 학원을 운영할 당시 매출이 꽤 높은 편이어서 안정된 생활을 할 수 있었다. 가수 생활을 할 때에는 제대로 챙기지 못했던 가족들과, 음악을 하는 후배들에게 도움을 주면서, 노래할 때와는 또 다른 행복을 느꼈다. 가족들과 연인과 함께 식사를 하는 주말이면 평생 이렇게 행복하게 살고 싶다는 생각에 결혼을 꿈꾸곤 했다. 사랑하는 아내와 나의 아이, 소박한 우리만의 집… 철없던 내가 어느새 어른이 되어 화목한 가정이라는 새로운 삶의 그림을 그리기 시작한 것이다. 그때는, 정말이지 그때는 나의 새로운 그림을 완성할 수 있을 거라고 믿었었다. 상상만으로도 행복한 그 꿈을. <br> 지금도 포기한 건 아니지만 상황이 달라졌기에, 더는 꿈의 ‘완성’에 매달리지는 않는다. 우리의 꿈은 삶의 시간과 함께 변화한다. 가족을 책임지고 보호하고 싶다는 나의 꿈은 가족을 사랑하고 감사하는 꿈으로 바뀌었고, 한없이 스스로를 외롭게 만들던 남자는 자신을 아끼고 사랑하는 남자로 바뀌었다. 그리고 지금 나는 무너진 ‘크로스 실용음악학원’의 모래를 천천히 다시 쌓아올리고 있다. 처음과 같지 않더라도, ‘완성’이 되지 않더라도 뭐 어떠한가. 꿈을 꾸는 것만으로도 이미 충분히 행복한 것을. <br>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="크로스 실용음악학원" label="크로스 실용음악학원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/더크로스의_해체/</id><title>김혁건 - 더크로스의 해체 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:03+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EB%8D%94%ED%81%AC%EB%A1%9C%EC%8A%A4%EC%9D%98_%ED%95%B4%EC%B2%B4/" title="김혁건 - 더크로스의 해체 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 얼마 전 엔터테인먼트 회사의 대표로 있는 친구가 사무실 이전을 했다고 연락이 왔다. 축하를 위해 사무실에 들렀는데 신인 가수들이 큰소리로 입을 맞추며 “안녕하십니까!” 인사하는 모습이 어찌나 예쁜지 절로 웃음이 났다. 반짝거리는 그들을 보고 있자니 예전 기억이 떠올랐다. 더 크로스로 활동할 당시 나는 회사에서 고삐 풀린 망아지로 찍혀 있었다. 주머니에 손을 찔러놓고 고개 숙여 인사하지 않는 나를 좋아하는 사람은 별로 없었다. 인사를 안 하는 게 왜 자존심을 지키는 거라고 생각했는지 모르겠지만, 연예인의 등급을 가르거나 소위 '뜨지 못한 연예인들'을 하대하는 모습을 보기라도 하면 욱하는 마음에 화를 참아내지 못했었다. 반항적이고 거친, 인생에 타협이라는 단어는 없던 20대 초반의 철없던 나는 스스로를 더 외롭게 만들었던 것 같다. <br><br> 더 크로스의 <don' t cry> 는 남자들 사이에서, 특히 록을 좋아하는 사람들에게 호평을 받으며 꾸준한 인기를 누렸었다. <br>음반 또한 반응이 좋았지만 기대만큼 판매 수익이 나지 않았었다. 당시에는 저작권자의 허락 없이 인터넷상에 음악파일을 올리고, 공유하고, 무료로 다운받는 게 불법이라는 개념이 자리 잡기 전이어서 많은 사람들이 음반을 사지 않고 무료로 음원을 다운 받곤 했었다. 무료 P2P 사이트인 <소리바다> 의 등장으로 톱 가수들도 음반 판매에 쓴 잔을 마셔야 했었던 시절이니 우리 앨범은 더 심각한 상황이었다. 나는 노래만 부를 수 있으면 행복했지만 회사의 사정은 달랐다. 회사는 새로운 앨범을 구상하기 시작했다. <br> “이제 R&amp;B 3인조로 가자.” <br> 사장님의 호출로 모인 자리에서, 한참을 아무 말 없이 앉아계시던 사장님의 첫마디였다. 불시에 무언가로 세게 한 대 맞은 것 같은 기분이었다. R&amp;B라니. 이게 무슨 마른하늘에 날벼락인가. 물론 당시에 R&amp;B음악이 선풍적인 인기를 얻고 있었지만, 사장님의 제안은 돈 때문에 록을 버리라는 말처럼 들렸다. <br> “싫습니다.” <br> “혁건아 …” <br> “저는 록 음악만 합니다.” <br> 심각한 사무실 분위기를 더 심각하게 만들었다. 하지만 내 생각이나 의견은 중요하지 않았다. 이미 3인조 R&amp;B그룹으로 앨범을 내기 위해 새로운 멤버 한 명을 뽑아놓은 상황이었다. 끝까지 뜻을 굽히지 않았던 나는 점점 회사와 감정의 골이 깊어졌고, 결국 회사를 나오게 되었다. 회사와의 마지막은 합의해제로 잘 마무리되었지만, 시하와는 아무 말 없던 그 때 그대로 헤어지게 되었다. 록 음악을 하려고 더 크로스를 결성했는데, 아무런 상의 없이 그런 결정을 내렸다는 배신감에 분이 풀리지 않아 그의 집을 찾은 적도 있었지만 서울을 떠나 새로운 멤버와 작업을 시작한 그를 만나는 건 이미 어려운 일이 되어 있었다. 이후 나는 한동안 음악을 하는 후배들을 모아 ‘더’를 뺀 ‘크로스’라는 밴드를 만들어 활동했었다. 홍대 건물 지하에 합주실을 얻고 락밴드를 상징하는 불꽃무늬를 그려놓은 차를 타고 전국을 누비며 공연을 했다. 어두운 클럽에서 가죽점퍼에 가죽 바지를 입고 땀 흘리며 노래를 불렀다. 절정을 향해 폭발적으로 내지르는 비명 같은 노랫소리. 심장을 울리는 음악에 열광하는 사람들. 그것이 진짜 로커다운 모습이라고 여기며 밤새 곡을 만들고 술을 마시고 노래를 하며 열정에 취했었다. 돌이켜보면 록 음악만을 최고라 여기며 타협도, 현실감도 없던 이 고집불통이 회사나 다른 멤버들의 상황을 듣지도, 보지도 않은 건 아닐까? 라는 생각이 든다. <br> 이후 많은 시간이 흘렀고, 많은 일들이 있었다. 그리고 지금, 친구의 사무실 이전을 축하하러 온 자리에서 열정으로 똘똘 뭉친 신인 가수들을 만났다. 반짝거리는 그들의 눈을 보며 가슴이 뭉클해졌다. 인사 하나가 이렇게 사람의 마음을 따뜻하게 해준다는 걸 왜 그 때는 몰랐을까. 되돌릴 수 없는 과거 속의 내가 부끄러웠지만 용기를 내어 인사를 했다. <br> 반가워요. <br> 고마워요. <br> “아닙니다. 이렇게 찾아주셔서 영광입니다.” 친구들이 다시 내게 감사의 인사를 전한다. 그리고 나의 과거를 안아주듯 활짝 웃어 보인다. <br> 그렇게 생각해줘서 더 고마워요. <br> 어제는 되돌릴 수 없지만 오늘은 만들 수 있다는 걸 안다. 그럼 분명 내일도 달라지겠지. 이 친구들과 헤어지기 전에 <br>한 번 더 인사를 해야겠다. 우리 또 만나요. </소리바다></don'>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="더크로스의 해체" label="더크로스의 해체"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/돈_크라이의_탄생/</id><title>김혁건 - 돈 크라이의 탄생 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:06+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EB%8F%88_%ED%81%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EC%9D%98_%ED%83%84%EC%83%9D/" title="김혁건 - 돈 크라이의 탄생 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 대상을 탄 이후 한 기획사와 계약을 하고 ‘더 크로스’ 1집 준비에 들어갔다. 내 노래가 앨범으로 나오다니… 두근거리고 설레면서도 한편으론 떨리고 두려웠다. 꾸밈없이, 또 끊임없이 작업을 진행해나갔다. 2년 동안 회사 숙소에 있는 작은 방에 틀어박혀 음악과 즐거운 사투를 벌였다. 전과는 또 다른 진짜를 시작하는 기분이었다. 타이틀곡으로 부활의 김태원 형님이 작곡하신 <blue stocker> 라는 노래와 <don't cry> 가 물망에 올랐다. <blue stocker> 또한 특별히 좋아하는 곡이지만 3옥타브를 넘나드는 나의 가창력이 <don't cry> 에서 더 큰 힘을 발휘해 ‘더 크로스’를 대중에게 더 각인 시킬 수 있을 것이라 생각하여 타이틀곡으로 선정하였다. 록발라드 특유의 파워풀하면서도 가슴 아픈 이별 노래 <don't cry><br>「그대의 눈물이 마를 때까지 <br>우리의 사랑을 볼 수 없을 테니 <br>울지 말아요. 이제야 나는 알겠으니 <br>날 사랑하던 그대는 이미 없다는 걸 <br>so you don't cry for me <br>세월 지나도 난 변하지 않아 <br>and then I cry for you <br>이 밤 지나면 이젠 안녕 영원히 <br>언제나 영원히 <br>널 사랑해 널 사랑해 널 사랑해 <br>so you don't cry for me」 <br> 그대가 떠나도 남은 나의 사랑은 변하지 않을 거라는 이 이별 노래는 많은 사람들의 사랑을 받았었다. 팬 카페 회원은 금세 5만 명이 넘었고 대중교통을 이용하기 힘들만큼 날 알아보는 분들이 많아졌다. 갑자기 사람들이 몰려 전철 화장실에 숨거나, 사우나를 하다가 들린 나의 이야기에 쑥스러워 한참동안 머리에 수건을 뒤집어쓰고 있었던 적도 있었다. 지금도 그 때를 떠올리면 신기하기도 하고 즐겁기도 한 마음에 저절로 미소가 지어진다. <br><don't cry> 는 록 페스티벌이나 대학축제, 동대문 밀리오레, <br>음악방송 등 다양한 곳에서 좋은 사람들과 함께한 아주 소중한 곡이다. 세상에 나온 지 13년이 지난 지금도 여전히 노래방 상위권에 머무른다고 하니 정말 감사한 일이다. <br> 2016년 3월, <복면가왕> 이라는 프로그램에서 이 노래가 불려 지면서 나 또한 다시 대중들의 주목을 받게 되었다. ‘음악대장’님이 <don’t cry> 를 부른다는 사실을 소문으로 들어 알고는 있었지만, 실제 노래하는 그의 모습을 보니 내 마음이 감사와 감동으로 차올랐다. 방송 이후 아직도 나를 기억해 주시는 팬 분들 덕분에 따뜻한 시간들을 보냈었는데, 행복하면서도 이 노래를 예전처럼 부를 수 없다는 생각에 마음 한구석이 아려왔다. 화려한 무대에 서서 자신감 넘치게 노래하던 김혁건은 이제 빛바랜 사진이 되었구나… 몸보다 마음이 더 약해져 버린 걸까. 하지만 내가 누구인가. 누구보다 강렬하게 Don’t cry를 외치던 록커가 아닌가! 나를 향한 수많은 격려와 칭찬의 댓글을 보며 뜨거워진 눈시울을 닦고 숨을 내쉬었다. 예전처럼 노래 할 순 없겠지만 지금 나는 나만의 노래를 부르고 있지 않은가. 그리고 앞으로 더 많은 열정을 담아 나의 삶의 노래를 불러야지. 20대의 Don't cry와는 또 다른 Don't cry를. 외로워도 슬퍼도? 나는 Don’t cry다 </don’t></복면가왕></don't></don't></don't></blue></don't></blue>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="돈 크라이의 탄생" label="돈 크라이의 탄생"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/로커_성악을_배우다/</id><title>김혁건 - 로커 성악을 배우다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:08+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EB%A1%9C%EC%BB%A4_%EC%84%B1%EC%95%85%EC%9D%84_%EB%B0%B0%EC%9A%B0%EB%8B%A4/" title="김혁건 - 로커 성악을 배우다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 대상을 받고 나니 노래에 대한 갈증이 더 깊어졌다. 대회 때 받은 상금으로 연습실을 구했다. 보일러도 안 돌아가는 지하실이었지만 연습실을 갖게 된 것만으로도 뛸 듯이 기뻤다. 연습실이 떠나갈 듯 마음껏 노래하고 음악 작업도 언제든 할 수 있는 공간이 생기다니. 집에 있는 시간보다 연습실에서의 시간이 많아졌고 매일이 꿈속에 있는 것처럼 행복했었다. 하지만 나는 조금씩 음악적 한계를 느끼기 시작했다. 음악의 이론적 체계나 소리의 이해… 나는 음악을 더 전문적으로 배우고 싶어졌다. 오랜 고민 끝에 성악을 선택했다. 대중음악과 클래식의 차이가 궁금하기도 했고, 어릴 적부터 형의 어깨너머로 들었었던 음악들이 마음에 남아있었기에. <br> 먼저 성악을 전공하는 음대 학생을 찾았다. 레슨을 받으면서 확실히 발성이며 호흡법이 다른 걸 알 수 있었다. 새로운 걸 알면 알수록 나는 더 배우고 싶다는 열망에 사로잡혀 독일, 이태리에 다녀온 유학파, 국내 유명 테너, 바리톤, 소프라노… 많은 선생님들을 만났고 스스로의 문제점을 찾으며 나는 조금씩 성장하기 시작했다. 그리고 마지막으로 나의 고등학교 음악선생님을 다시 만났다. 성악을 전공하신 선생님께서는 내 고민을 들으시고는 선뜻 음악 지도를 해주시겠다고 하셨다. 목소리나 음역대가 나와 같았던 선생님은 나의 노래를 더 깊이 있고 풍부하게 만들어주셨다. 선생님은 음악뿐 아니라 정신적으로도 큰 힘이 되어주셨는데, 내 어깨가 조금이라도 지쳐있는 날이면 늘 아무 말 없이 나의 손을 잡아주곤 하셨다. 삶의 이야기를 담아 노래하는 선생님은 지금도 나의 거울이 되어주신다. 그렇게 나는 긴 시간 성악을 배웠고, 이는 사고 이 후 다시 노래를 부를 때 큰 도움이 되었다. 지금 나의 소리에는 아름답고 뛰어난 선생님들이 함께 하신다. 과거 록을 했던 내가 창법이 전혀 다른 성악을 할 수 있게 된 것은 모두 선생님들의 힘이다. 사고 소식을 듣고 찾아와 조용히 손을 잡아 주시던 선생님. 음악을 못할지도 모른다는 절망의 끝에 선 나의 손을 놓지 않은 선생님. <br> 지금 나의 노래는 변화된 몸으로 내가 낼 수 있는 가장 좋은 소리를 찾는 중이다. 내 속에 있던 수많은 가르침들이 하나하나씩 깨어나며 내게 도움을 주는 것 같다. 지금도 성장하는 과정 안에 있으니, 10년이 지나면 지금보다 더 좋은 소리로 노래를 부르고 있지 않을까? 매일 새로운 하루를 사는 것처럼 음악 또한 매일 새로운 깨달음을 전해준다. 긴 시간 노래를 해온 나지만 이제야 나의 삶을 노래하기 시작한 기분이다. 오늘도 난, 세월과 함께 더 깊어질 나의 노래를 기대하며 배우고 또 배우려 한다.]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="로커 성악을 배우다" label="로커 성악을 배우다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/Mnet_뮤직_페스티벌_대상/</id><title>김혁건 - Mnet 뮤직 페스티벌 대상 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:10+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/Mnet_%EB%AE%A4%EC%A7%81_%ED%8E%98%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EB%B2%8C_%EB%8C%80%EC%83%81/" title="김혁건 - Mnet 뮤직 페스티벌 대상 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br>1999년, 스무 살이 된 나는 형의 추천으로 실용음악학원에서 본격적인 보컬 수업을 받기 시작했다. 그 곳에서 한 친구를 만났는데 한 번 음악 이야기를 시작하면 시간이 어떻게 가는지 모를 정도로 잘 맞는 친구였다. 우리는 작사, 작곡, 편곡은 물론이오, 기타와 건반을 함께 연주하며 노래를 부르곤 했다. 그리고 1999년, 그 친구와 나는, 이시하와 김혁건은 ‘더 크로스’라는 밴드를 결성했다. <br> 아직 음반이 나오지도 않은 무명밴드였지만 몇몇 공연장에서 우리를 찾아주었었다. 노래를 할 수 있다는 것만으로도 어찌나 신이 나던지 공연만 할 수 있다면 어디든지 달려가서 노래를 불렀다. 그러던 어느 날 시하가 갑자기 소개팅을 시켜준다며 근처 커피가게로 나를 불렀다. 소개팅!?! 한껏, 아니 조금 차려 입고 가게로 향했다. 도착해보니 여인의 모습은 보이지 않고 그 혼자 배시시 웃으며 나를 반겨 주었다. “사실은…” <br> Mnet 뮤직 페스티벌 예선전에 참가 신청서를 내고서는 사실대로 말하면 내가 안나올까봐 거짓말을 했단다. 당시 록 스피릿이 <br>충만했던 나는 로커는 평가 받을 수 없고 오로지 자신의 신념만으로 자유를 노래해야 한다! 라는 강한 의지를 가지고 있었다. 마음 졸이며 시하가 이 고집불통을 설득하느라 얼마나 진땀을 흘렸을까. 그렇게 예선전을 치르게 되었고 어찌됐든 우리는, <br>‘더 크로스’는 페스티벌에 참가하기로 마음을 모았고 연습을 시작했다. ‘내가 얼마나 잘하는지 들어봐라’ 오기와 패기 넘치던 스무 살이 떠오른다. 락밴드 B612의 <나만의 그대 모습> 을 불러 본선을 통과했다. ‘노래만 부르고 돌아온다.’던 첫 마음은 시간이 지날수록 ‘잘하고 싶다.’로 변하더니 점점 욕심이 나기 시작했다. 결선 때는 우리가 만든 창작곡 <fly 2 you> 를 불렀는데 떨려서 기절할 뻔했다. 하지만 내가 누구인가. 로커가 아닌가. 자존심을 지켜야지! 떨리지 않은 척 고음을 더 내질렀다. <br>“와아!!” <br> 응? 객석에서 환호성이 터져 나왔다. 한 번도 느껴보지 못한 짜릿한 쾌감이 들었다. 나는 더 신이 나서 혼신의 힘을 다해 노래를 불렀다. 결과는… 대상… 대상? 응? 대상?!? 우리의 이름이 호명되자 심장이 놀라 멈출 뻔 했다. 하지만 내가 누구인가. 로커가 아닌가. 자존심을 지켜야지! 덤덤한 척 무대로 향했다. 세상을 다 가진 기분이 이런 걸까. 사실, 그 날은 인생 최고의 날이었다. 상을 탄 것도 기뻤지만 공식적으로 실력을 인정받은 것 같아, 스스로가 대견하기도 하고 시하한테 고맙기도 하고 외로웠던 어느 날이 떠오르기도 하고, 복잡 미묘한 기분이었다. 분명한 건 이 대회가 아니었다면 가수 김혁건은 없었을 거라는 것이다. 이 자리를 빌려 대상으로 뽑아주신 분들과 ‘더 크로스’를 응원해주신 분들께 진심으로 감사의 인사를 드린다. 그리고 시하에게도. 친구가 몰래 냈었던 대회 신청서는 그렇게 행운의 신청서가 되었다. <br></fly></나만의>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="Mnet 뮤직 페스티벌 대상" label="Mnet 뮤직 페스티벌 대상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/쌍문중학교_10인의_용사들/</id><title>김혁건 - 쌍문중학교 10인의 용사들 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:12+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EC%8C%8D%EB%AC%B8%EC%A4%91%ED%95%99%EA%B5%90_10%EC%9D%B8%EC%9D%98_%EC%9A%A9%EC%82%AC%EB%93%A4/" title="김혁건 - 쌍문중학교 10인의 용사들 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 사고 이후 불편해진 몸 때문에 아무것도 할 수 없다는 상실감에 빠져 일분일초 시간을 견디는 것도 괴로웠지만, 그보다 더 견디기 힘들었던 건 사람들이 내게서 멀어지는 것을 지켜보는 일이었다. 학창시절부터 알아왔던 친구들, 함께 음악을 나누었던 동료, 선후배들. 그리고… 사고가 나자 많은 사람들이 날 찾아왔고 진심으로 위로하고 응원해주었었다. 하지만 시간이 흐르면서 한 달에 몇 번이 몇 달에 한 번으로 바뀌었고, 점점 1년에 몇 번으로, 2년, 3년… 그리고는 날 찾지 않는 사람들이 더 많아졌다. 각자의 삶이 다르고 바쁘니 어쩔 수 없음을 알면서도, 내 처지 때문에 대인관계가 무너진 것 같아 절망적인 생각만 들었었다. 인생에 뚫린 커다란 구멍이 다시는 채워지지 않을 것 같았다. 그런 나의 두려움을 잠재워 준 이들이 있었으니, 바로 쌍문 중학교 10인의 용사들이다. 중학교 때부터 청춘을 함께한 이 사나이들은 하고 싶은 것은 무엇이든 함께! 어디 있든 무엇을 하든 “우리 친구 아니가”를 외치는 의리의 사나이들이다. 내가 가수가 되어 이름이 알려졌을 때에도 누구 하나 특별대우를 하거나 시기하지 않던 중학교 시절 그 모습 그대로의 유쾌한 용사들. <br> 사고가 났을 때 부모님보다 먼저 달려와 병상을 지켜 준 친구들은 참혹한 모습으로 누워 있는 나를 보고 어린아이처럼 울었다. 하지만 용사답게 힘을 내더니 세 네 명씩 조를 짜 하루 두 번 있는 중환자실 면회 시간에 맞춰 나를 보러 왔다. 힘들어 하는 우리 부모님께 기운 내시라며 홍삼에 영양제까지. 먹을 것을 잔뜩 사오기도 하고, 하루 종일 병원에 있는 날 위해 태블릿 PC에 영화를 저장해 오거나 MP3에 라디오까지 챙겨주었다. 그들은 그렇게 하루도 빠지지 않고 날 찾아와 이 아픈 마음을 채워주었었다. <br> “누가 하시겠어요?” <br>“제가 할게요.” <br>“제가 하겠습니다.” <br> 사고 후 스스로 변을 볼 수 없는 나는 며칠에 한 번씩 관장을 해서 변을 받아내야 했는데 관장약을 들고 온 간호사의 물음에 친구들 모두 손을 들었다. 친구의 대변을 서로 받겠다고 나서다니. 이런 광경을 어디에서 볼 수 있겠는가. 슬프면서도 행복했다. 장운동이 안 되어 변이 밖으로 나오지 못했을 때 친구 하나가 변을 손가락으로 파내 준 적이 있었는데, 옷을 벗고 누워 있는 나의 모습과 두 눈 부릅뜨고 변을 파내는 그의 모습이 너무 우스워 한바탕 웃은 적이 있다. 내 곁에 이런 유쾌한 용사들이 있다는 게 얼마나 다행인지. 지금은 명절이나 주말, 특별한 날이 되면 친구들 모두 우리 집에 모인다. 회사를 다니는 친구나 사업을 하는 친구, 결혼을 앞둔 친구, 벌써 아버지가 된 친구들은 스스럼없이 일상의 이야기를 나눈다. <br> 여전한 그들 덕분에 늘 든든하고 감사하면서도 가끔 울적해지기도 한다. 오래 전 친구들과 함께 떠난 여행, 바다를 향해 소리 지르며 뛰어 놀다 백사장 위에 드러누워 자기도 하고 해가 지면 삼겹살에 소주 한잔 기울이며 기타와 함께 노래 부르던, 별이 가득한 하늘을 보며 서로의 삶을 나누던 그 때… 행복한 추억이면서도 이제는 내가 다시는 할 수 없는 것들이 <br>떠올라 나를 우울하게 만든다. 하지만 그때마다 들려오는 유쾌하고 단순한 목소리 “우리 친구 아니가!” <br> 껄껄껄. 마흔을 바라보는 나이에도 여전히 “우리 친구 아니가!”를 외치며 시원스럽게 웃는 용사들이 오늘도 나의 두려움을 <br>잠재워준다. 그래. 한 명의 진정한 친구를 만나기도 힘든 세상에 내게는 대소변까지 받아주는 10명의 친구가 있다. 나의 멋진 용사들. 앞으로도 영원히 우리 친구 아니가!]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="쌍문중학교 10인의 용사들" label="쌍문중학교 10인의 용사들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/늘_내곁에_용우/</id><title>김혁건 - 늘 내곁에 용우 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:14+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EB%8A%98_%EB%82%B4%EA%B3%81%EC%97%90_%EC%9A%A9%EC%9A%B0/" title="김혁건 - 늘 내곁에 용우 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 어린 시절을 떠올리면 용우와 쌍문 중학교 10명의 친구들을 빼놓고는 이야기를 할 수가 없다. 초등학교 때 동네 오락실에서 매일 만나던 꼬마친구 용우는 나와 인생을 함께한 가족과도 같은 <br> 친구다. 피아노와 성악, 골프에 수영까지. 그는 뭐든지 잘하는 친구였다. 음악에도 관심이 많아 내게 록 음악을 들려주기도 하고 함께 기타를 배우기도 했다. <br> 함께 <슬램덩크> 라는 만화를 보다가 밖으로 뛰어나가 땀에 흠뻑 젖을 정도로 농구도 하고, 독서실에서 벼락치기 시험공부를 하다 몰래 나와 <별이 빛나는 밤에> 를 들으며 밤새도록 락 음악 <br> 이야기를 나눴던 나의 친구 용우. <br>“커서 성공 못하면 무조건 택시 한 대씩 사주기다.” <br> 우리는 훌쩍 어른이 되었다. 용우는 미국으로 유학을 갔고 나는 가수로 데뷔를 했다. 사회에 막 발을 내디딘 우리는 정신없이 바빴고 각자의 자리에서 인생을 만들어 가고 있었다. <br>그렇게 긴 시간이 지나도록 우리는 서로 만나지 못했었다. 6년이 지난 어느 날, “어이~ 친구” 새하얀 치아를 보이며 용우가 나를 찾아왔다. 당시 나는 군 복무 중이었는데, 까맣게 타버린 <br> 까까머리 김혁건이 궁금해서 미국에서 여기까지 면회를 왔단다. <br>“힘들 텐데 왜 특전사 지원했어?” <br>“나도 후회하는 중이다.” <br> 우리는 미친놈들처럼 껄껄거리며 한참을 웃었다. 긴 시간 만나지 못했는데도 꼭 어제도 만났던 것처럼 편안했다. 친구는 다시 미국으로 돌아갔고 군 복무를 무사히 마친 나는 사회로 복귀했다 <br> 그리고 내게 사고가 일어났다. 현실을 받아들이기 힘들었던 걸까? 친구에게 소식을 전하는 게 한참이나 미뤄졌다. 1년이라는 시간이 흐른 뒤 아무렇지 않은 듯 웃으며 전화를 했다. <br>“나 아파서 그 동안 연락을 못 했어.” <br>“뭐?” <br>“목이 부러져서 사지마비 장애인이 되었어.” <br> 우린 한동안 아무런 말도 없었다. 잠시 후 엉엉 소리 내어 우는 소리가 들렸다. 그 소리에 몇 달을 참아왔던 눈물이 흘러내렸다. 이를 악물고 참아왔던 슬픔이 터져버렸다. <br> 누가 들을까 봐 한밤 중에 홀로 깨어나, 내 귀에도 들리지 않게 조심히 울었던 나인데 더 이상 참지 못하고 소리치며 울었었다. … 그렇게 우리는 한참을 눈물로 이야기를 나눴다. <br> 내 소식을 듣고 미국에서 귀국한 용우는 나의 손과 다리가 되어주었다. 주일이면 집에 찾아와 나를 일으켜 세우고 휠체어에 태워 교회에 데려간다. 차에 한 번 태우는 것도 보통 일이 아닌데 <br> 지치지도 않는지 주일이면 잊지도 않고 나와 함께 교회에 간다. 어린 시절부터 늘 내게 용기를 주던 친구는 시간이 흘러도 그대로였다. 미국에서 계단을 오르내릴 수 있는 휠체어를 구해 <br> 친구들과 휠체어를 선물해주고, 해외의 휠체어 회사를 초청하여 한국에서 휠체어 쇼 케이스를 추진하기도 하고… 가끔 생각해 본다. <br> 입장이 바뀌었다면 나는 친구를 위해 이렇게 할 수 있을까. 그에게 해 준 것도 없는데 그는 언제나 나를 떠올리고 내 일상을 편안하게 해주는 방법들을 고민하고 행동한다. <br> 내가 지금 할 수 있는 것보다 더 많은 걸 해낼 수 있다고 항상 힘과 용기를 전해 주는 내 친구 용우. 고맙다. 내 곁에 있어줘서. </별이></슬램덩크>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="늘 내곁에 용우" label="늘 내곁에 용우"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/가수가_되다/</id><title>김혁건 - 가수가 되다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:17+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EA%B0%80%EC%88%98%EA%B0%80_%EB%90%98%EB%8B%A4/" title="김혁건 - 가수가 되다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 어릴 적 나는 키 작고 공부도 못하고, 잘하는 거라고는 뛰어 노는 일 밖에 없었던 아이였다. 공부 잘하고 착한 형과 누나가 있었기에 막내였던 나는 마음껏 자유를 누릴 수 있었다. 하고 싶은 게 얼마나 많았던지 TV 속 마이클 잭슨이 <beat it> 을 부르는 모습을 보고는 반짝반짝 빛나는 옷을 입고 화려한 춤을 추는 가수가 되고 싶어 춤을 추다가, 지나가는 군인을 보고는 군인이 되고 싶어 나무 작대기를 총처럼 메고 다니곤 했다. 그런 내가 음악을, 노래를 사랑하게 된 것은 모두 우리 형 덕분이다. 그 시절 형은 선생님이 성악가를 권할 정도로 타고난 목소리가 좋고 노래도 굉장히 잘했었다. 늘 LP로 음악을 듣던 형 덕분에 나도 좋은 음악과 가까이 지낼 수 있었다. 가끔 형이 노래를 부를 때면 어설프게 형을 따라 하곤 했는데, 형은 그런 나를 보며 언제나 칭찬을 해주었다. 형이 칭찬을 해주는 날이면 꿈속에서도 행복했었고 노래를 부르는 것은 나의 즐거움, 행복이 되었다. 내 인생 최초의 음악 선생님은 바로 우리 형이다. <br> 시간이 흘러 고등학생이 된 나는 노래 잘하는 아이로 유명해져 있었다. 우리 학교 축제 뿐 아니라 다른 학교 축제나 행사에도 초대받아 노래를 부르곤 했으니, 나는 내가 세상에서 가장 노래를 잘 부른다고 생각했었고 자신감은 하늘을 마구 찔러댔다. 내게 음악 그 이외의 것은 아무 것도 중요치 않았다. ‘공부하러’ 학교에 가는 게 싫어 친구들을 ‘만나러’ 학교에 ‘놀러’ 가거나 오전 내내 집에서 자다가 ‘점심을 먹으러’ 학교에 가곤 했었다. 오죽하면 선생님이 ‘혁건이 왔냐? 그럼 다 왔네’ 하며 허허. 웃곤 하셨다. 물론 웃음만으로 끝나지는 않았지만… 지금도 선생님들과 그 시절 이야기를 할 때면 선생님뿐 아니라 나도 함께 허허 웃곤 한다. <br> 1998년, 음악과 친구만으로 모든 걸 가진 듯 행복했던 나는 출석체크가 끝나면 친구들과 담을 넘어 학교를 땡땡이치고, 자취하는 친구네 집에 우르르 몰려가 엄청난 양의 라면을 끓여먹고, 다 같이 만화책을 돌려보다 잠이 들어 집에 못 들어가기도 하고, 술이라는 걸 먹어보고 싶어 가발을 쓰고 대학교 축제에 가서 떡볶이에 소주를 마시던 귀여운? 학생이었다. 당시 대학로에는 외국 록 뮤직비디오를 종일 틀어주는 뮤직비디오 상영관이 있었는데, 친구들과 뮤직비디오 전문 채널이었던 MTV를 시간 가는 줄도 모르고 보다 밤늦게 집에 달려가곤 했었다. 주말이면 잔뜩 들떠서 청계천으로 ‘해적판 록뮤직 비디오테이프’를 사러 갔다. 그때 본 록 밴드 퀸, 스키드 로우의 공연 영상은 지금도 잊을 수가 없다. 그 시절 록 밴드의 인기는 굉장했었는데, 신해철형님과 블랙홀은 모두의 우상이었고, 반 전체가 록 밴드에 심취해 교실에서 머리를 흔들어 대며 록 밴드 흉내를 내곤 했었다. 물론 S.E.S나 H.O.T와 같은 여러 아이돌들도 엄청난 인기였지만 남자 고등학교에서는 아이돌을 좋아하면 부끄럽다는 인식이 있던 때라 다들 록 음악을 고집했던 것 같다. 그렇게 록에 심취해 있던 1998년의 어느 늦은 밤, <br>나는 홍대의 어느 어두운 록 밴드 클럽에서 탈색한 긴 머리에 가죽바지, 홀로 외로이 앉아 담배를 피우는 로커를 만났다. 담담하게 성인인 척 맥주 한잔을 시켰다. 잠시 후 로커는 담배를 끄고 무대 위에 올랐다. 차가우면서도 우울했던 공간이 공연과 함께 뜨겁게 타오르기 시작했다. 땅을 울리는 음악소리에 발바닥에서 머리끝까지 전율이 일었다. 온 몸의 피가 마구 솟구쳐 심장이 터질 것 같았다. 아까 시킨 맥주를 단숨에 들이켰다. 어느새 고요해진 공연장엔 내 심장 소리만 가득했다. <br>내 안에 잠들어 있던 로커는 그렇게 깨어났다. 1998년 어느 늦은 밤, 뜨거운 어딘가에서 </beat>]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="가수가 되다" label="가수가 되다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/인트로/</id><title>김혁건 - 인트로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:19+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%EC%9D%B8%ED%8A%B8%EB%A1%9C/" title="김혁건 - 인트로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br>“어… 어… ” <br>“엄마 나 있잖아” <br>“사… 사…” <br>“사람을 친 것 같아” <br>“사… 살려…” <br>“난 괜찮은데 저 사람이 다친 것 같아” <br> … 차에 부딪혔다. 심술궂은 아이가 홱 내던진 장난감 마냥 내 몸 전체가 잠시 공중에 떠올랐다가 단번에 아스팔트 위로 떨어졌다. 숨이 안 쉬어졌다. <br>“사… 살려…” <br>“엄마. 나 어떡해?” <br> 목이 부러진 나를 뒤로 한 채 전화기만 붙들고 있는 그를 아무리 불러 보아도 그는 돌아보지 않았다. 어느새 사람들이 몰려들었다. 참혹한 현장에 놀라 물러서는 사람들. 나의 모습을 보고 안타까워 하는 사람들. 그리고 머리 위로 지나가는 검은 그림자 … 저승사자일까? … 통화 중이던 그는 대체 어디로 간 거지.“119죠? 여기 홍릉사거리인데요. 사고가 났어요. 빨리 와주세요.” <br> 다시는 떠올리고 싶지 않은 그날의 한 장면이다. 기억은 잔인하게도 이 장면을 지나치게 선명한 사진으로 만들어 머릿속에 남겼다. 어느 택시 기사님의 연락으로 119가 도착하고 병원 수술실에 들어갈 때까지 내 의식은 또렷했다. 혼신의 힘을 다해 육신을 빠져 나가려는 영혼을 붙잡았다. <br>‘이대로 죽을 수는 없어. 죽기 전에 엄마 아버지 얼굴이라도 봐야지. 안 돼. 안 돼…’ <br>… <br>김 혁 건. ‘더 크로스’의 리드보컬이자 김광운, 윤재례의 2남 1녀 중 막내. <br> 그 날 이후 나는 사지마비 장애인이 되었다. 삶은 처참히 무너졌고 살아가는 이유였던 음악을 잃었다. 더 이상 노래를 할 수 없게 된 나는 살아있어도 살아있는 게 아니었다. 끝. 아름답던 과거도 현재도 미래도, 일생동안 지켜온 꿈도, 33살 청년의 더 큰 세상도, 모든 게 끝이었다. 더는 살고 싶지 않았다. 그러나 나는 다시 일어섰다. 나를 사랑하는 사람들의 믿음과 그들의 진실 된 사랑으로. 아무것도 보이지 않는 절망의 벼랑 끝에서 나는 그들의 외침을 들었다. <br>“넌 할 수 있어”]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="인트로" label="인트로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/프롤로그_2/</id><title>김혁건 - 프롤로그 2 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:21+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%ED%94%84%EB%A1%A4%EB%A1%9C%EA%B7%B8_2/" title="김혁건 - 프롤로그 2 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> 눈부신 조명 아래 세상의 자유를 노래하던 남자 <br>잔인한 어느 봄날, 그는 차가운 도로 위에 쓰러져 사지마비 판정을 받았다. 세상은 그에게 더는 두발로 서지도, 노래를 부르지도 못할 거라고 했다. 많은 이가 눈물을 흘렸고 많은 이가 그를 잊었다. … 누군가에게는 짧은, 다른 누군가에게는 긴 시간이 흘렀다. 더 이상 노래하지 못할 거라던 그가 다시 노래를 부르기 시작했다. 그의 다리가 되어주는 아버지와 눈물을 닦아주는 어머니, 넘어지지 않게 등을 받쳐주는 형과 나아 갈 수 있게 끌어주는 누나 … 그리고 그를 사랑하는 모든 이와 함께 뜨거운 조명 아래 두발로 굳게 서서 세상을 외치던 남자는 이제 따스한 햇살 아래 세상을 품에 안고 노래로 희망을 전한다.]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="프롤로그 2" label="프롤로그 2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김혁건/프롤로그_1/</id><title>김혁건 - 프롤로그 1 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:23+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%81%EA%B1%B4/%ED%94%84%EB%A1%A4%EB%A1%9C%EA%B7%B8_1/" title="김혁건 - 프롤로그 1 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br> ‘살아있지만 죽음보다 못한 삶, 죽고 싶지만 혼자서는 죽지도 못하는 상태’ 그렇게 수년의 시간을 보냈다. <br> 어느 날 갑자기 찾아온 사지마비 장애에 맞닥뜨려 부정, 분노, 우울의 시간을 거쳐 이대로의 삶을 인정하게 되기까지 숱하게 죽음을 생각하고, 고민하고, 울었으며, 스스로를 단련해 왔다. 곁에서 지켜주던 가족들은 희생하며 함께 혹독한 시간을 거쳤다. 몇 번의 계절이 흘렀다. 열심히 노력했으나 여전히 걷지 못하는 나의 상태를 받아들여야만 했다. <br> …하지만 나는 살아있음의 고마움에 조금씩 눈을 떴고, 삶의 가능성을 하나씩 발견했다. <br>이 글은 그 과정을 처절하게 싸워내고 극복해 온 나의 기록이다. 나의 이야기가 사람들에게 용기와 희망을, 끝이 보이지 않는 터널과 같은 절망의 늪에 빠진 사람들에게 힘이 되기를 바란다. 그리고 함께 공감하며 어울려 살아가는 사회가 되는 데에, 나의 글이 조금이나마 도움이 되기를 간절히 바란다.]]></content><category term="김혁건" label="김혁건"/><category term="프롤로그 1" label="프롤로그 1"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JUNIEL/Last_Carnival_Inst/</id><title>JUNIEL - Last Carnival (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:25+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JUNIEL/Last_Carnival_Inst/" title="JUNIEL - Last Carnival (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[BPM 175 깨진 조명등과 <br>Just close my eyes <br>붉게 물든 머리칼 그 속에 난 <br>The scene is printed on <br>그 씬을 지울 수는 없겠지 about me <br>Beating and swore at me <br>If I want <br>Lay off <br>까맣게 꽃 피어나네 <br>내 눈에 내 몸에 내 가슴에 <br>Lay off <br>상처로 물든 Love story <br>I know you know you know you <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>BPM 72 save my heart <br>No far away <br>같은 자릴 맴돌다가 죽어가 <br>사랑하기 싫어 <br>no way no way no way <br>흐릿한 내 Focus <br>이 시간 속에 머물러줘 <br>Lay off <br>끝없이 날 채워가네 <br>네 눈이 네 손이 네 향기로 <br>Lay off <br>거울에 비친 너와 난 <br>Run away away away <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>내 미래에 번져있던 넌 <br>깨져버린 추억들로 <br>그 중에 제일 달콤한 조각으로 <br>날 찔러 내 몸은 또 기울어져 <br>너의 품으로 <br>Last Carnival <br>Lay off <br>까맣게 꽃 피어나네 <br>내 눈에 내 몸에 내 가슴에 <br>Lay off <br>상처로 물든 Love story <br>I love you I hate you <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>I was a little girl <br>It was our last time <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>and would you live for me <br>when we fall in love <br>Or die for me <br>]]></content><category term="JUNIEL" label="JUNIEL"/><category term="Last Carnival (Inst.)" label="Last Carnival (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JUNIEL/Last_Carnival/</id><title>JUNIEL - Last Carnival - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:00:28+09:00</updated><published>2018-04-02T16:00:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JUNIEL/Last_Carnival/" title="JUNIEL - Last Carnival - lyric"/><content type="html"><![CDATA[BPM 175 깨진 조명등과 <br>Just close my eyes <br>붉게 물든 머리칼 그 속에 난 <br>The scene is printed on <br>그 씬을 지울 수는 없겠지 about me <br>Beating and swore at me <br>If I want <br>Lay off <br>까맣게 꽃 피어나네 <br>내 눈에 내 몸에 내 가슴에 <br>Lay off <br>상처로 물든 Love story <br>I know you know you know you <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>BPM 72 save my heart <br>No far away <br>같은 자릴 맴돌다가 죽어가 <br>사랑하기 싫어 <br>no way no way no way <br>흐릿한 내 Focus <br>이 시간 속에 머물러줘 <br>Lay off <br>끝없이 날 채워가네 <br>네 눈이 네 손이 네 향기로 <br>Lay off <br>거울에 비친 너와 난 <br>Run away away away <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>내 미래에 번져있던 넌 <br>깨져버린 추억들로 <br>그 중에 제일 달콤한 조각으로 <br>날 찔러 내 몸은 또 기울어져 <br>너의 품으로 <br>Last Carnival <br>Lay off <br>까맣게 꽃 피어나네 <br>내 눈에 내 몸에 내 가슴에 <br>Lay off <br>상처로 물든 Love story <br>I love you I hate you <br>I was a little girl <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>when we fall in love <br>I was a little girl <br>It was our last time <br>when I open the door <br>He was a little boy <br>and would you live for me <br>when we fall in love <br>Or die for me <br>]]></content><category term="JUNIEL" label="JUNIEL"/><category term="Last Carnival" label="Last Carnival"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gryffin/Love_In_Ruins_Feat_Sinead_Harnett/</id><title>Gryffin - Love In Ruins (Feat. Sinead Harnett) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:02:36+09:00</updated><published>2018-04-02T16:02:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gryffin/Love_In_Ruins_Feat_Sinead_Harnett/" title="Gryffin - Love In Ruins (Feat. Sinead Harnett) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Show me how we move <br>Now I'm learning <br>Three is more than two <br>You are the one I see <br>You are a half of me <br>As much as we bare our souls, we're animals <br>I'm aching to see my boy lose control <br><br>I know that we could leave our love in ruins <br>And bury this six feet in the grave <br>But I wanna know the hurt that hits <br>When you kiss her lips <br>So why don't we play a game <br>I know that we could leave our love in ruins <br>Or maybe we should both be unafraid <br>I wanna see you bend the rules <br>Me and you <br><br>I know that we could leave our love in ruins <br>And bury this six feet in the grave <br>But I wanna know the hurt that hits <br>When you kiss her lips <br>So why don't we play a game <br><br>Show me how she moves <br>All this time and <br>We're too strong to lose <br>And I promise you <br>You are the one I see <br>You are a half of me <br>As much as we share our souls, we're animals <br>I'm aching to see my boy lose control <br><br>I know that we could leave our love in ruins <br>And bury this six feet in the grave <br>But I wanna know the hurt that hits <br>When you kiss her lips <br>So why don't we play a game <br>I know that we could leave our love in ruins <br>Or maybe we should both be unafraid <br>I wanna see you bend the rules <br>Me and you <br><br>So why don't we play a game <br>I know that we could leave our love in ruins <br>And bury this six feet in the grave <br>But I wanna know the hurt that hits <br>When you kiss her lips <br>So why don't we play a game]]></content><category term="Gryffin" label="Gryffin"/><category term="Love In Ruins (Feat. Sinead Harnett)" label="Love In Ruins (Feat. Sinead Harnett)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nick_Mulvey/Mountain_To_Move/</id><title>Nick Mulvey - Mountain To Move - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:04:21+09:00</updated><published>2018-04-02T16:04:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nick_Mulvey/Mountain_To_Move/" title="Nick Mulvey - Mountain To Move - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah, oh <br><br>Caught up in specialness <br>I wish you could see that we are kings of bliss <br>Begging for misery <br>We get lost in comparison <br>Looking outside of me <br>I see this world is unraveling <br>I wonder, who could we be <br><br>Oh, I don't want to see us lose any more time <br>This moment is a mountain to move <br>So move it aside <br>Wake up now, wake up now <br>Wake up now, wake up now <br><br>'Cause Mary Anne is a healer <br>She had pain on her mind <br>She said, Your money's your medicine <br>But she's sick all the time <br>'Cause you got lost in comparison <br>Always pretending you knew <br>When everything you were looking for <br>Was already looking at you <br><br>Oh, I don't want to see us lose any more time <br>This moment is a mountain to move <br>So move it aside <br>Wake up now, wake up now <br>Wake up now, wake up now <br><br>Give it to me, realness <br>Give it to me, stillness <br>Give you some forgiveness <br>Give it to me, wholeness <br><br>'Cause I was lost in comparison <br>Always pretending I knew <br>But everything I was looking for <br>Was already looking through <br>Wake up now, wake up now <br>Wake up now, wake up now <br>Wake up now, wake up now <br>Wake up now, wake up now]]></content><category term="Nick Mulvey" label="Nick Mulvey"/><category term="Mountain To Move" label="Mountain To Move"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bis_ich_nicht_mehr_bin/</id><title>Sido - Bis ich nicht mehr bin - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:13+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bis_ich_nicht_mehr_bin/" title="Sido - Bis ich nicht mehr bin - lyric"/><content type="html"><![CDATA[100000 Menschen, mit 200000 Handen und der Rest macht auf beleidigt <br>Weil das hier noch nicht vorbei ist, gib ihm <br><br>Bis ich nicht mehr bin, hore ich nicht auf <br>Solang Gott nicht will geht das Licht nicht aus <br>Bis Sie sterben finden Sie keinen Trost <br>Denn sie werden diesen Sido nicht los <br>2x <br><br>Ich mach das hier seit mehr als 10 Jahren <br>Fr?her niemand, aber jetzt kennt die mehrheit den Namen <br>Sie schreien Sido, meine F?ße haben mich sehr weit getragen, 90 Kilo <br>Ich verfolgte nur mit ergeiz den Plan, bis ins Kino <br>Damals war ich Wild, ich wollte jemand sein, ganz nach Oben <br>Doch die Polizei rollte bei uns ein, wegen Drogen <br>Mama wusste schnell, ich sollte hier nich bleiben, neue Wohnung <br>Aber heute ist sie Stolz auf ihren kleinen, ihren Sohn und <br>Ich freu mich, denn Heute geht es uns gut, keine Not <br>Trozdem bleib ich nich steh'n, will nich Ruh'n wie'n Idiot <br>Und ich laufe jeden Meter zu Fuß <br>Alles Rot denn ich laufe diesen Weg bis zum Blut, bis zum Tod <br><br>Ihr konnt nichts mehr dagegen tun, jetzt ist es eh passiert <br>Ich leb' jetzt mein Leben hier <br>Ihr habt es abgetan, vielleicht habt ihr es zu spat kapiert <br>Aber dieser Typ hier, dieser Parasit hat sich etabliert <br>Weißt du noch, dass erste mal als du's gehort hast <br>Das erste mal das du nicht gedacht hast dich stort was <br>Es brannte sich tief ins Gedachtnis <br>Ich weiß das du's liebst weil's so echt ist, schief doch gefestigt <br>2 Beine im Leben, ich kann mich frei Bewegen, aber Freiheit von wegen <br>Ich darf nicht stehen bleiben, denn ehrlich bin ich bloß <br>Das schwarze Schaf der Herde bis zum Tod, doch ihr werdet mich nicht los <br><br>100000 Menschen, mit 200000 Handen und der Rest macht auf beleidigt <br>Weil das hier noch nicht vorbei ist, gib ihm <br><br>Manche meiner Texte sind ein Pausenclown <br>Doch manche meiner Satze haben dich aufgebaut <br>Weißt du noch Manche Lieder sind nur Arschtreter <br>Andere wiederrum Chartbraker, Platz 1 <br>Goldplatten ?ber dem Kamin, doch ich muss weiter <br>Holz hacken und das Feuer sch?rren im Kamin <br>Ich hab vertrauen in mein Restlichen Eifer <br>Denn das war noch langst nicht alles, Nein, es geht noch weiter]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Bis ich nicht mehr bin" label="Bis ich nicht mehr bin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Nobody_Feat_Chiddy_Bang__MoTrip/</id><title>Sido - Nobody (Feat. Chiddy Bang &amp; MoTrip) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:19+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Nobody_Feat_Chiddy_Bang__MoTrip/" title="Sido - Nobody (Feat. Chiddy Bang &amp; MoTrip) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Mir ist scheißegal, was du so getan hast <br>Wir beide reden erst, wenn du 'ne Hublot am Arm hast <br>Der Spast sagt, er kann Judo und Spagat <br>Und dann muss dieser Hurensohn zum Zahnarzt <br>Mein Leben ist 'ne Party, ich sauf jetzt <br>'Ne ganze Flasche Jagermeister auf ex <br>Ich rauche alles, was sich zu 'nem Joint bauen lasst <br>Und egal, was es kostet, ich kauf es <br>Wahrend ich zuhause sitze und mein nachstes Koma plane <br>Gehst du zum Training und formatierst deine Oberarme <br>Trotzdem kriegst du Angst vor mir, weil ich soviel Koks vertrage <br>Tja, ich hab'n dickes Fell und 20 Eier Osterhase <br>Auf der Welt ist es irgendwo jetzt dunkel ha <br>Das kenn ich gar nicht, weil die Rolex funkelt <br>Weibers lasst die arsche klatschen, Omas lasst die Titties hangen <br>F?r Paul NZA und mich und f?r motherfuckin' Chiddy Bang <br><br>Who gon' stop us <br>Who gon' touch us <br>Who gon' fuck with us <br>Nobody, nobody <br>I said I know this might <br>Be something you dislike <br>Who could have done it like this <br>Nobody, nobody <br><br>Oh we does it And we so above it <br>Are you trying to book us Better up your budget <br>I'm the man, I'm something like a foot in the lane <br>My sneakers cost 60 change this some shit that you can't buy <br>Shorty want to know, what's the mantra Gain <br>They hating but we in Germany chain <br>I will conquer lanes, it's a part of my MO <br>Didn't get his licence but my father a Benz though <br>Don't throw your heart away spend it on some cardigan <br>Or ball too hard and break your knee Penny Hardaway <br>This shit is just ashes Puff it and I pass it <br>You could say I live the dream serious Nas shit <br>Looking at my hotel, it's serious cabbage <br>There, you know, brains is the <br>Eh, the flow is two degree Celcius <br>Sido, can you show the German hoes where my tally is <br><br>Who gon' stop us <br>Who gon' touch us <br>Who gon' fuck with us <br>Nobody, nobody <br>I said I know this might <br>Be something you dislike <br>Who could have done it like this <br>Nobody, nobody <br><br>Angefangen mit 17, jahrelang den Kopf gefickt <br>Bis man irgendwann von der Musik lebt, hoffentlich <br>Ich schreib nur Lieder in den Block und Labels locken mich <br>Nein, ich bin kein Dealer in 'nem Rock doch mach die Schotten dicht <br>Keiner kann mich toppen, Trip, ich halt nicht mal an roten Ampeln <br>Mein Flow ist Lebenselixir und lasst die Toten wandeln <br>Du schlagst Wurzeln wie 'ne Tropenpflanze <br>Ich bin auf dem Mond gelandet <br>Dieser Flow macht Welle und lasst Boote stranden <br>Keiner fragt mich, was ich will, also was wollt ihr <br>Alle schieben Optik, wenn ich durch die Stadt stolzier <br>Wenn ich mit Chiddy Bang und Siggy in der City hang <br>Steigen all die Kiddies mit Digicam aus dem Minivan <br>Ob 2Pac oder Biggie Fan, ich kann dir was beibringen <br>Ich bring euch zur?ck, es geht um Rhythmus wie beim Seilspringen <br>Wo ist dein Timing Ich glaub du brauchst 'ne Uhr <br>Dein Text ist voller Fehler Autokorrektur, Trip <br>Who gon' stop us <br>Who gon' touch us <br>Who gon' fuck with us <br>Nobody, nobody <br>I said I know this might <br>Be something you dislike <br>Who could have done it like this <br>Nobody, nobody]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Nobody (Feat. Chiddy Bang &amp; MoTrip)" label="Nobody (Feat. Chiddy Bang &amp; MoTrip)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bilder_im_Kopf/</id><title>Sido - Bilder im Kopf - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:26+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bilder_im_Kopf/" title="Sido - Bilder im Kopf - lyric"/><content type="html"><![CDATA[In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch damals, als ich jung und wild war im Block <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch, als wir das erste Mal gechillt haben im Loft <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br><br>Es war einmal vor langer langer Zeit <br>Vor 32 Jahren, als Mama schwanger war, sie schreit, denn ich kommeee <br>Ich war so s?ß ohne die Haare am Sack <br>Aber die wachsen schon noch, warte mal ab <br>Ich bin im Osten aufgewachsen, bis ich 9 war <br>Orangenes Licht und graue Hauser, dann der Aufbruch ins Neuland <br>An der Entscheidung kann ich nicht nur Gutes lassen <br>Denn es war nicht immer einfach f?r uns drei hier Fuß zu fassen <br>Aber alles hat sich eben so ergeben <br>Und mein Vater?ber den will ich nicht reden <br>Ich erwarte nichts mehr, ich wollte keinem glauben, traute nur ein paar Gesichtern <br>Nachts draußen, die Augen kannten nur Straßenlichter <br><br>Konserviert und archiviert, ich hab's gespeichert <br>Paraphiert und nummeriert, damit ich's leicht hab <br>Wenn die Erinnerung auch langsam verschwindet <br>Weiß ich immerhin genau, wo man sie findet <br><br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch damals, als ich jung und wild war im Block <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch, als wir das erste Mal gechillt haben im Loft <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br><br>Damals aufm Hof mit Bobby und so <br>Dieses Rap Ding unser neues Hobby und so <br>Und dieses Gras Ding 2 Gramm auf Kommi und so <br>Wir haben getraumt, wir war'n ein Promi und so <br>Ich zog die Jordans mit den Lochern an und dann 'ne Runde Basketball <br>In der Raucherecke stand Jamal am Marterpfahl <br>Ob wir Spaß hatten damalsrate mal <br>Aber die Schulbank haben wir nicht nur zum Spaß bemalt <br>Uni passte nicht in meine Welt, nicht mal ein halb Semester <br>Wir brauchten Geld, wir war'n Rebellen, wir wussten alles besser <br>Wir haben rumgehangen und Mucke gemacht <br>Das Mikrofon im Kleiderschrank, wir haben gewusst, dass es klappt <br><br>Konserviert und archiviert, ich hab's gespeichert <br>Paraphiert und nummeriert, damit ich's leicht hab <br>Wenn die Erinnerung auch langsam verschwindet <br>Weiß ich immerhin genau, wo man sie findet <br><br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch damals, als ich jung und wild war im Block <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch, als wir das erste Mal gechillt haben im Loft <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br><br>In meinem schwarzen Fotoalbum mit dem silbernen Knopf <br>Sind viele Bilder von 'nem Typ mit 'nem silbernen Kopf <br>Und viele Bilder von guten Freunden und Freunden die Feinde wurden <br>Von Autos mit 1000 PS und Brauten mit geilen Kurven <br>Von Partys, von Konzerten, von den Br?chen, von den arzten <br>Von den Zeugnissen, dem letzten bis zum ersten <br>Ich hab Bilder von den Feiertagen, Bilder von mei'm Opa <br>Ich war so verdammt traurig, als er tot war <br>Doch ich hab es konserviert und archiviert Ich hab's gespeichert <br>Paraphiert und nummeriert, damit ich's leicht hab <br>Denn ich weiß genau, bei mir lauft's nicht f?r immer rund <br>Doch was mir bleibt, ist die Erinnerung <br><br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch damals, als ich jung und wild war im Block <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf <br>In einem schwarzen Fotoalbum mit 'nem silbernen Knopf <br>Bewahr ich alle diese Bilder im Kopf <br>Ich weiß noch, als wir das erste Mal gechillt haben im Loft <br>Ich bewahr mir diese Bilder im Kopf]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Bilder im Kopf" label="Bilder im Kopf"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Meine_Jordans_Feat_Bass_Sultan_Hengzt/</id><title>Sido - Meine Jordans (Feat. Bass Sultan Hengzt) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:28+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Meine_Jordans_Feat_Bass_Sultan_Hengzt/" title="Sido - Meine Jordans (Feat. Bass Sultan Hengzt) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Tret mir nicht auf meine Jordans, tret mir nicht auf meine Jordans <br>Tret mir , tret mir , tre tret mir tre tret mir nicht auf meine Jordans <br>Sie sind impragniert und frisch poliert <br>Direkt importiert aus den USA, meine Jordans <br>Meine Jordans <br><br>10 Meter Radius, halt Abstand du Drecksau <br>Die Schuhe sehen wie geleckt aus, mach kein'Fleck rauf <br>Jordans, die 1er, die 3er, die 4er, von Nike, scheiß mal auf Fila <br>Scheiß mal auf drei Streifen, ich helf' dir beim einkleiden <br>Regel Nummer eins Was weiß ist muss weiß bleiben <br>Trag nur diese Sachen mit 'nem Swoosh oder Jordan <br>Es gibt Leute die f?r diesen Schuh sogar morden <br>Entweder er geht sie sich am Kuhdamm besorgen <br>Oder f?r mich ist dieser Loser gestorben <br>Ich bind mir 'ne akkurate Schleife und dann tanz ich <br>Hinten auf der Jacke steht 'ne weiße dreiundzwanzig also <br><br>Tret mir nicht auf meine Jordans, tret mir nicht auf meine Jordans <br>Tret mir , tret mir , tre tret mir tre tret mir nicht auf meine Jordans <br>Sie sind impragniert und frisch poliert <br>Direkt importiert aus den USA, meine Jordans <br>Meine Jordans <br><br>5 Meter Radius, halt Abstand du Vogel <br>Die zeitlose Mode, die Anmachmethode <br>Die Jordan, die 6er, die 9er, die 11er <br>Ich brauch neue, mach Geld klar <br>Scheiß auf deine Adidas, Kanack ich bin J Fan <br>Trage meine 11er, in Original Space Jam <br>Ich brauch Geld, J's seit meiner Kindheit <br>Weiß, blau, gelb, Spike Lee, Spizike <br>Angebot Nike Town, morgen wird bestellt <br>Schwarzmarkt Scheiß drauf, die Jordans sind gefalscht <br>Plain Black T Shirts, Breitling, 7er <br>Meine J's passen perfekt zu meiner G Star, Kanack <br><br>Tret mir nicht auf meine Jordans, tret mir nicht auf meine Jordans <br>Tret mir , tret mir , tre tret mir tre tret mir nicht auf meine Jordans <br>Sie sind impragniert und frisch poliert <br>Direkt importiert aus den USA, meine Jordans <br>Meine Jordans <br><br>17 Meter Radius, halt Abstand du Vollidiot <br>Kaum hab ich die 3er an denk ich ich bin Hollywood <br>Mir egal was hobbylose Wichser von mir denken <br>Ich bin nicht Robin Hood und es gibt nichts zu verschenken <br>2 zu der 3, geil cooler Style <br>Ich habe ein'Schuh in schwarz und ein'Schuh in weiß, meine J's <br><br>Er sieht aus wie der Stern, da vorn auf'm Benz <br>Frisch aus'm Niketown, der Jordan, er glanzt <br>Leute fragen mich Sido, was kann denn dieser Schuh so <br>Kann er sich verwandeln Nein Er passt zu meiner Hublot <br>Passt zu meinem Scheitel und er passt zu diesem Mann <br>Doch sie passen nicht zu dir, also fasse sie nicht an <br><br>Tret mir nicht auf meine Jordans, tret mir nicht auf meine Jordans <br>Tret mir , tret mir , tre tret mir tre tret mir nicht auf meine Jordans <br>Sie sind impragniert und frisch poliert <br>Direkt importiert aus den USA, meine Jordans <br>Meine Jordans]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Meine Jordans (Feat. Bass Sultan Hengzt)" label="Meine Jordans (Feat. Bass Sultan Hengzt)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Der_Chef/</id><title>Sido - Der Chef - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:32+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Der_Chef/" title="Sido - Der Chef - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Herzlich willkommen bei Mixery Raw Deluxe Unter normalen Umstanden hatten wir in unserem Jahresr?ckblick auch gerne mit Sido gesprochen Allerdings wird der Mc seit ?ber 300 Tagen vermisst und niemand weiß, wo er sich aufhalt Es gibt sogar schon Ger?chte, dass er verstorben sein konnte Sollten wir neues erfahren, werden wir es euch sofort mitteilen Und Sido, falls du noch am Leben sein solltest und das hier siehst Bitte melde dich <br><br>Deutscher Rap steht mir bis hier was ist los mit euch <br>Ein ganzes Jahr voller Releases hat mich bloß enttauscht <br>Wo zum Teufel sind denn eure so genannten Hits <br>Auf'n Nenner ist es nix, einfach so genannter Mist, ich hab' die Schnauze voll <br>Es ist so einfach, doch sie raffen's nicht <br>Man es ist lacherlich, obwohl es nichts zum lachen ist <br>Es fickt den Kopf ja, anstatt es einer mal so macht wie Ich <br>Aber nein, weil deutscher Rap zu dumm zum kacken ist, alles Opfer <br>Nicht mal eure Battles machen Spaß <br>Summer Cem und Reason, Kollegah und Laas <br>Die SchrodersSchrodaz und Fard Die SchrodersSchrodaz hatten zwar ein harten Song <br>Doch, weil der kacke war, hat Fard gewonnen <br>Bis man sich irgendwann mal trifft, denn dann ist plotzlich Schicht im Schacht <br>Wollen wir mal sehen, wer dann noch Witze macht, mach' Sitz und Platz <br>Ja Fiffi, dies ist wie Rick Ross gegen Fifty <br>Ich kauf' deiner Freundin, was sie will und die Gang fickt sie <br>So siehts aus, gib's auf, du bist Game Over <br>Du klaust dir 'ne Armaniuhr, ich kauf' mir 'ne Daytona <br>Speedmaster, Navitimer, Submariner, Bentley <br>F?r die Party lass' ich mir von Philipp Plein ein Hemd nahen <br>Fahren mit den Touareg oder sollen wir den Benz nehmen <br>Der wurde mir geschenkt, tja so sind meine Fans eben <br>Und falls ihr es nicht wusstet, dann wisst ihr's jetzt <br>Siggismallz ist der Chef <br><br>Yeah, war ja nicht sehr viel los dieses Jahr, alta <br>Außer Almanci, Kopfdisco, John Bello 3, Jugo Betrugo <br>Stress aufm Kiez, alta Und was sonst <br>Nur Dreck, alta <br><br>Na gut, das wars, das war 2010 <br>Ich kann immer noch nicht mehr, als ein Scheißhaufen sehen <br>Und dass das f?r dieses Jahr hier der letzte Song sein muss <br>Ist doch klar, denn das Beste kommt zum Schluss <br><br>Ich hab' mir alle eure Alben angehort, mich interessiert das <br>Es kommt mir vor wie damals auf dem Spielplatz <br>Du sagst wenigstens passiert was <br>Es wird nicht reichen,Technik vom Feinsten, Aussage auf keinsten <br>Ein paar Platten haben Spaß gemacht, mit frischem Wind wie Mentos <br>Marteria war ganz gut, doch er ist ganz bestimmt kein Endboss <br>Und die BMWss wollen wieder mal Stress mit uns <br>Trotzdem w?nsche ich Anis gute Besserung <br>Was soll's Dieser Streit macht kein Sinn mehr <br>Ich bin kein Kind mehr mich interessiert mein Kind mehr <br>Und ich sag' Hauptsache es flowt gut und hat Sinn <br>So wie Laas Unltd und sein R?cksackding <br>Rapper rappen ?ber Kilos, Koks und Ehrenmord <br>Aber Haftbefehl aus Frankfurt glaubt nicht jedes Wort <br>Andere Rapper gehen zur McFit und die Arme werden breit <br>Ich sag', dass Staiger aufs Maul kriegt, war nur 'ne Frage der Zeit <br>Und zum ersten Mal sagt jemand Harrie Harris mag ich nicht <br>Tja, so ist das, wenn man sagt, wie's ist und ich sag <br>Wenn ich euch nicht erwahnt hab', fand ich euch whack <br>Bevor ich Farid Bang hor', hor' ich Money Boy Swag <br>No Homo, ich verbesser' die Welt wie Bono <br>Und daf?r kaufe ich mir dann ein lebenden Wal zur Belohnung <br>Der liegt dann in meiner Wohnung wie ein Schoßhund <br>Und ich sitze gem?tlich auf meinem goldenen Klo und <br>Scheiß' auf euch <br><br>Na gut, das wars, das war 2010 <br>Ich kann immer noch nicht mehr, als ein Scheißhaufen sehen <br>Und dass das f?r dieses Jahr hier der letzte Song sein muss <br>Ist doch klar, denn der Beste kommt zum Schluss <br><br>Aahhh, hey Haftbefehl, ok <br>Ich schreib' Texte seit sechs Jahren, seit zwei Jahren im Rap Game <br>Seit 2010 feiern alle H A F T <br>Leute, die mich am Anfang gehatet haben <br>Rennen heut' zu Media Markt und kaufen die CD im Laden <br>Ich vogel' jeden Tag, weil mich meine Groupies lieben <br>Guck', deine Cousine lutscht mir einen im Q7 <br>Mir geht es gut, mit dem dealen hab' ich aufgehort <br>Lieber mach' ich Hits und deine Mutter hat sie auch gehort <br>Mein Track f?r 16barsde ballert alles weg <br>Ich nimm dir alles weg, dein Flex und dein Cash <br>Und kurz daraufhin kam ein Meine Stadt Video <br>Ich hab' alle Vorganger ?berholt <br>Zwei Millionen Klicks, mehr als alle anderen zusammen <br>Ja man, Nate und Haft sind Newcomer Number One <br>Hamburg kam zur?ck dank Stress aufm Kiez, man <br>Ich brachte Frankfurter Shit, Rap aus Titan <br>Auf mein Album Azzlack Stereotyp waren <br>Die besten Beats Chab, die Besten Features <br>Der Erste mit Akzent, original Haftbefehl <br>Auf ein mal kommen alle Rapper mit dem Kanackenslang <br>Ihr macht mir nach, seid nur Falschung, ich hab' das Patent <br>Alle wollen sein wie ich, sind verstellt Siggi <br>Ich misch mich nicht ein bei dir und deinem Fard Beef <br>Doch fick Money Boy, Kanacks horen lieber Farid]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Der Chef" label="Der Chef"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Spring_rauf/</id><title>Sido - Spring rauf - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:35+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Spring_rauf/" title="Sido - Spring rauf - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich komm nicht mehr runter heute Nacht, ich bin drauf <br>Mach mein Glas voll mit Schnaps, ich trink's aus <br>Ich chill hier auf Wolke 8 und sing laut <br>Komm hier oben ist noch Platz, spring rauf <br>2x <br><br>Auch wenn sich alles dreht und ich glaube, ich kotz gleich <br>Denk dir nichts dabei, das muss so sein, ich sauf mein' Kopf frei <br>Ich hoff, du hast den Stoff bei <br>THC, Alkohol und Kokain sind meine Top 3 <br>Ich weiß doch selber, dass dis nicht grad gesund ist <br>Doch die Welt ist mir, zu grau ich mag's wenn's bunt ist <br>Ich will die Welt auch mal von oben sehen <br>Ich muss Drogen nehmen, damit diese Gef?hle nicht verloren gehen <br>Weil nichts aus bleibt, gonn ich mir 'ne Auszeit <br>Ich los mich auf, bis am Ende nur noch Rauch bleibt <br>W?nsch mir Gl?ck, schenk mir Hasenfuß und Kleeblatt <br>Auch wenn ich's mir nicht gr?ndlich ?berlegt hab, ich heb ab <br><br>Ich komm nicht mehr runter heute Nacht, ich bin drauf <br>Mach mein Glas voll mit Schnaps, ich trink's aus <br>Ich chill hier auf Wolke 8 und sing laut <br>Komm hier oben ist noch Platz, spring rauf <br><br>Manchmal trink ich viel, ohne Ziel und ohne Sinn <br>Warum ist das ungesund, da schwimmt doch 'ne Zitrone drin <br>Ja vielleicht bin ich einfach nur ein großes Kind <br>Wenn du wissen willst, wie das ist, brauchst du nur zu mir hochzuspring' <br>Und dann leg dich hier oben hin, lass die Sorgen los und trink <br>Solange, bis die ganze Scheiße plotzlich logisch klingt <br>Bis ich denke, Hauptsache die Kohle stimmt <br>Und ihr denkt, Hauptsache der Vogel singt <br>Auch wenn das komisch klingt <br>Wenn ihr ihn nicht in Ruhe lasst <br>M?sst ihr weiter damit rechnen, dass er Drogen nimmt <br>Weil ich denke, dass Gedanken meistens nur verlogen sind <br>War das heut Nacht nicht das letzte Mal, dass ich geflogen bin <br><br>Ich komm nicht mehr runter heute Nacht, ich bin drauf <br>Mach mein Glas voll mit Schnaps, ich trink's aus <br>Ich chill hier auf Wolke 8 und sing laut <br>Komm hier oben ist noch Platz, spring rauf <br><br>Ich hab da so 'n Freund namens Jim Beam <br>Was machst du so mit ihm Na, ich trink ihn <br>Dis ist Liebe, kann sein dass wir bald ein Kind kriegen <br>Verdammt, er haut mich um, ich muss mich hinknien <br>Ich hab da so ein' Freund namens Raki <br>Der darf auf keinen Fall fehlen auf meiner Party <br>Wodka und Bacardi, Goldkrone und Jagermeister <br>Er ist so s?ß, ich nenn' ihn Leberkleister <br><br>Ich komm nicht mehr runter heute Nacht, ich bin drauf <br>Mach mein Glas voll mit Schnaps, ich trink's aus <br>Ich chill hier auf Wolke 8 und sing laut <br>Komm hier oben ist noch Platz, spring rauf <br><br>Ey ey und bring mir auf keinen Fall Averner oder Underberg das ist kein Jagermeister <br>Am liebsten trink ich Siggi Smallz alter Jagermeister mit Maracujasaft Mhhh Lecker <br>Oder wenn kein Jagermeister da ist, trink ich auch mal nen Feel the Breeze <br>Wodka, Cranberrysaft und Ginger Ale hat Harry erfunden, Alter <br>Also in diesem Sinne Prost ihr Sacke]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Spring rauf" label="Spring rauf"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Hol_doch_die_Polizei/</id><title>Sido - Hol doch die Polizei - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:37+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Hol_doch_die_Polizei/" title="Sido - Hol doch die Polizei - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah, uh, haha, uh <br>Hol doch die Polizei Frisch aus der Gesa <br>Aber kein St?ck gelautert ahaa <br>Hol doch die Polizei <br>Ey und ?brigens das Mikrofon hier is geklaut haa <br><br>Wenn du so aufwachst wie ich lauft nicht nur hier und da was schief <br>Keiner sieht mich, ich bin nur ein armer Typ, ein Parasit <br>Deshalb pass besser gut drauf auf wenn du dein Fahrrad liebst <br>Ich nehm es und verkauf es und kauf ein Ticket ins Paradies <br>Du kannst mich nicht beeindrucken mit so 'nem blauen Licht <br>Gr?ne M?tzen solln uns sch?tzen, Freund und Helfer glaub ich nicht <br>Ich weiß nicht wo hin und der da hat'n ganzens Haus f?r sich <br>Gibt es in der Zukunft sowas auch f?r mich glaub ich nicht <br>Ich kletter auf sein Dach und steig ein, jetzt gibts Hummer <br>Ich mach das alles nicht aus Neid, nein das macht der Hunger <br>Ich mach das weil alles um mich 'rum am zerbersten ist <br>Erst helfen sie mir nicht und dann beschwern se sich egal <br><br>Hol doch die Polizei Eins zwei Polizei <br>Bevor sie hier erscheinen werden ist die Action schon vorbei <br>Hol doch die Polizei Polizei <br>Soll'n se mich doch einsperren ich f?hl mich sowieso nicht frei <br><br>Ich will niemandem was boses, aber manchmal gehts nicht anders <br>Wenn ich dich dann endlich anmache nur weil mein Leben krank macht <br>Kann ich nichts daf?r oder doch <br>Ey komm mal r?ber du Opfer Schock, wa <br>Jeder wird ein Psycho am Block <br>Aber mindestens zum Kleinkriminellen <br>Passt du nicht auf dann horst du plotzlich nur noch Rein in die Zellen <br>Das ist bitter, dann doch lieber Straße statt Gitter <br>Auch wenn's hier dreckig ist und stinkt wie ein getragener Schl?pfer <br>Eigentlich will ich keine krummen Dinger an der Kasse drehen <br>Leider hat mein hungriger Magen aber was dagegen <br>Er hat Bock auf Waffe heben, Geld einsacken und abchecken <br>War'n die Bullen schnell genug, dann konnten sie meinen Sack noch lecken <br><br>Hol doch die Polizei Eins zwei Polizei <br>Bevor sie hier erscheinen werden ist die Action schon vorbei <br>Hol doch die Polizei Polizei <br>Soll'n se mich doch einsperren ich f?hl mich sowieso nicht frei]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Hol doch die Polizei" label="Hol doch die Polizei"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/2010_-_Beste_Feat_Haftbefehl/</id><title>Sido - 2010 - #Beste (Feat. Haftbefehl) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:39+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/2010_-_Beste_Feat_Haftbefehl/" title="Sido - 2010 - #Beste (Feat. Haftbefehl) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Herzlich willkommen bei Mixery Raw Deluxe Unter normalen Umstanden hatten wir in unserem Jahresr?ckblick auch gerne mit Sido gesprochen Allerdings wird der Mc seit ?ber 300 Tagen vermisst und niemand weiß, wo er sich aufhalt Es gibt sogar schon Ger?chte, dass er verstorben sein konnte Sollten wir neues erfahren, werden wir es euch sofort mitteilen Und Sido, falls du noch am Leben sein solltest und das hier siehst Bitte melde dich <br><br>Deutscher Rap steht mir bis hier was ist los mit euch <br>Ein ganzes Jahr voller Releases hat mich bloß enttauscht <br>Wo zum Teufel sind denn eure so genannten Hits <br>Auf'n Nenner ist es nix, einfach so genannter Mist, ich hab' die Schnauze voll <br>Es ist so einfach, doch sie raffen's nicht <br>Man es ist lacherlich, obwohl es nichts zum lachen ist <br>Es fickt den Kopf ja, anstatt es einer mal so macht wie Ich <br>Aber nein, weil deutscher Rap zu dumm zum kacken ist, alles Opfer <br>Nicht mal eure Battles machen Spaß <br>Summer Cem und Reason, Kollegah und Laas <br>Die SchrodersSchrodaz und Fard Die SchrodersSchrodaz hatten zwar ein harten Song <br>Doch, weil der kacke war, hat Fard gewonnen <br>Bis man sich irgendwann mal trifft, denn dann ist plotzlich Schicht im Schacht <br>Wollen wir mal sehen, wer dann noch Witze macht, mach' Sitz und Platz <br>Ja Fiffi, dies ist wie Rick Ross gegen Fifty <br>Ich kauf' deiner Freundin, was sie will und die Gang fickt sie <br>So siehts aus, gib's auf, du bist Game Over <br>Du klaust dir 'ne Armaniuhr, ich kauf' mir 'ne Daytona <br>Speedmaster, Navitimer, Submariner, Bentley <br>F?r die Party lass' ich mir von Philipp Plein ein Hemd nahen <br>Fahren mit den Touareg oder sollen wir den Benz nehmen <br>Der wurde mir geschenkt, tja so sind meine Fans eben <br>Und falls ihr es nicht wusstet, dann wisst ihr's jetzt <br>Siggismallz ist der Chef <br><br>Yeah, war ja nicht sehr viel los dieses Jahr, alta <br>Außer Almanci, Kopfdisco, John Bello 3, Jugo Betrugo <br>Stress aufm Kiez, alta Und was sonst <br>Nur Dreck, alta <br><br>Na gut, das wars, das war 2010 <br>Ich kann immer noch nicht mehr, als ein Scheißhaufen sehen <br>Und dass das f?r dieses Jahr hier der letzte Song sein muss <br>Ist doch klar, denn das Beste kommt zum Schluss <br><br>Ich hab' mir alle eure Alben angehort, mich interessiert das <br>Es kommt mir vor wie damals auf dem Spielplatz <br>Du sagst wenigstens passiert was <br>Es wird nicht reichen,Technik vom Feinsten, Aussage auf keinsten <br>Ein paar Platten haben Spaß gemacht, mit frischem Wind wie Mentos <br>Marteria war ganz gut, doch er ist ganz bestimmt kein Endboss <br>Und die BMWss wollen wieder mal Stress mit uns <br>Trotzdem w?nsche ich Anis gute Besserung <br>Was soll's Dieser Streit macht kein Sinn mehr <br>Ich bin kein Kind mehr mich interessiert mein Kind mehr <br>Und ich sag' Hauptsache es flowt gut und hat Sinn <br>So wie Laas Unltd und sein R?cksackding <br>Rapper rappen ?ber Kilos, Koks und Ehrenmord <br>Aber Haftbefehl aus Frankfurt glaubt nicht jedes Wort <br>Andere Rapper gehen zur McFit und die Arme werden breit <br>Ich sag', dass Staiger aufs Maul kriegt, war nur 'ne Frage der Zeit <br>Und zum ersten Mal sagt jemand Harrie Harris mag ich nicht <br>Tja, so ist das, wenn man sagt, wie's ist und ich sag <br>Wenn ich euch nicht erwahnt hab', fand ich euch whack <br>Bevor ich Farid Bang hor', hor' ich Money Boy Swag <br>No Homo, ich verbesser' die Welt wie Bono <br>Und daf?r kaufe ich mir dann ein lebenden Wal zur Belohnung <br>Der liegt dann in meiner Wohnung wie ein Schoßhund <br>Und ich sitze gem?tlich auf meinem goldenen Klo und <br>Scheiß' auf euch <br><br>Na gut, das wars, das war 2010 <br>Ich kann immer noch nicht mehr, als ein Scheißhaufen sehen <br>Und dass das f?r dieses Jahr hier der letzte Song sein muss <br>Ist doch klar, denn der Beste kommt zum Schluss <br><br>Aahhh, hey Haftbefehl, ok <br>Ich schreib' Texte seit sechs Jahren, seit zwei Jahren im Rap Game <br>Seit 2010 feiern alle H A F T <br>Leute, die mich am Anfang gehatet haben <br>Rennen heut' zu Media Markt und kaufen die CD im Laden <br>Ich vogel' jeden Tag, weil mich meine Groupies lieben <br>Guck', deine Cousine lutscht mir einen im Q7 <br>Mir geht es gut, mit dem dealen hab' ich aufgehort <br>Lieber mach' ich Hits und deine Mutter hat sie auch gehort <br>Mein Track f?r 16barsde ballert alles weg <br>Ich nimm dir alles weg, dein Flex und dein Cash <br>Und kurz daraufhin kam ein Meine Stadt Video <br>Ich hab' alle Vorganger ?berholt <br>Zwei Millionen Klicks, mehr als alle anderen zusammen <br>Ja man, Nate und Haft sind Newcomer Number One <br>Hamburg kam zur?ck dank Stress aufm Kiez, man <br>Ich brachte Frankfurter Shit, Rap aus Titan <br>Auf mein Album Azzlack Stereotyp waren <br>Die besten Beats Chab, die Besten Features <br>Der Erste mit Akzent, original Haftbefehl <br>Auf ein mal kommen alle Rapper mit dem Kanackenslang <br>Ihr macht mir nach, seid nur Falschung, ich hab' das Patent <br>Alle wollen sein wie ich, sind verstellt Siggi <br>Ich misch mich nicht ein bei dir und deinem Fard Beef <br>Doch fick Money Boy, Kanacks horen lieber Farid]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="2010 - #Beste (Feat. Haftbefehl)" label="2010 - #Beste (Feat. Haftbefehl)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Der_Himmel_soll_warten_Unplugged_Ver_Feat_Adel_Tawil/</id><title>Sido - Der Himmel soll warten (Unplugged Ver.) (Feat. Adel Tawil) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:43+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Der_Himmel_soll_warten_Unplugged_Ver_Feat_Adel_Tawil/" title="Sido - Der Himmel soll warten (Unplugged Ver.) (Feat. Adel Tawil) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ohhh <br><br>Okay, warte kurz, guckt mich an, siehst du das <br>Ich bin cool, dies und das, ich freu mir 'nen riesen Ast <br>Ich mache das hier f?r die Leute die das hier lieben <br>Lasst mich einfach in Frieden, wenn ihr Sido hasst Punkt aus <br>Ich bin ein gemachter Mann, guckt was ich erreicht hab <br>Eigentlich konnte man sagen, so wie's is reicht das <br>Aber es reicht nicht, nein, ich kann nicht bescheiden sein <br>Ich will so vieles noch erleben vor dem Greisenheim <br>Ich will den Jackpot im Lotto gewinnen <br>Und damit alle meine Schafchen ins Trockene bringen <br>Ich will high und frei sein, wie eine Flocke im Wind <br>Ansonsten schrei ich wie ein bockiges Kind und dann wird's wieder eklig <br>Ich hab schon viel erlebt, ich hab aber noch so viel vor <br>Und ihr alles guckt mir dabei zu auf eurem Monitor <br>Bis sie mir irgendwann das große Licht ausschalten <br>Doch der Himmel muss es erst mal ohne mich aushalten <br><br>Ich ruf es nach oben, der Himmel soll warten <br>Denn ich hab noch was vor, der Himmel muss warten <br>Wenn alles vorbei ist, nimm mir den Atem <br>Doch noch bleib ich hier, der Himmel soll warten <br><br>Warte mal, stopp, du kannst mich noch nicht gehen lassen <br>Nimm dir doch lieber diese Emo's, die ihr Leben hassen <br>Ich bin noch lange nicht fertig, es fangt doch grade an <br>Ich hab am Sack doch grad mal Haare dran, 3 St?ck <br>Ich will mein Sohn wachsen seh'n, ich will ne Tochter <br>Und dann nach 9 Monaten von mir aus, gleich noch mal <br>Ich will n Haus, n Affen und n Pferd <br>Lass mich machen, all das werd ich schaffen und noch mehr <br>Ich will Karriere machen, ich will noch weiter hoch <br>Ich will in China mal ein Hund kosten, einfach so <br>Ich will nach Las Vegas, alles was ich hab auf Rot <br>Haus weg, Pferd weg, Klappe zu, Affe tot <br>Ich will zur Ruhe kommen, kein Streit, kein Stress <br>Vorausgesetzt, dass man mir noch n bisschen Zeit lasst <br>Wenn ich dann fertig bin, hol mich da raus <br>Doch bis dahin kommst du gut ohne mich aus <br>Und ich sing Halleluja <br><br>Ich ruf es nach oben, der Himmel soll warten <br>Denn ich hab noch was vor, der Himmel muss warten <br>Wenn alles vorbei ist, nimm mir den Atem <br>Doch noch bleib ich hier, der Himmel soll warten <br><br>Ohhh <br><br>Ich ruf es nach oben, der Himmel soll warten <br>Denn ich hab noch was vor, der Himmel muss warten <br>Wenn alles vorbei ist, nimm mir den Atem <br>Doch noch bleib ich hier, der Himmel soll warten <br><br>Ich ruf es nach oben, der Himmel soll warten <br>Denn ich hab noch was vor, der Himmel muss warten <br>Wenn alles vorbei ist, nimm mir den Atem <br>Doch noch bleib ich hier, der Himmel soll warten]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Der Himmel soll warten (Unplugged Ver.) (Feat. Adel Tawil)" label="Der Himmel soll warten (Unplugged Ver.) (Feat. Adel Tawil)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Hey_Du/</id><title>Sido - Hey Du! - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:48+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Hey_Du/" title="Sido - Hey Du! - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey Du Hey Du <br>Hor mir mal, hor mir mal zu <br>Ick will dir mal wat erzahlen von mir <br>Dit hab ich noch nie jemacht, außer bei dir <br>Vielleicht bringt it dir wat, ick kenn dir ja nich <br>Ick seh nur wie traurig du bist <br><br>Nein, mein Freund, das Leben singt keine Kinderlieder <br>Verdammt, es ist hart du musst was tun das sag ich immer wieder <br>Und nicht das du denkst, der labert nur Ich weiß wovon ich rede <br>Schließlich rapp' ich mir mit jedem Song die Scheiße von der Seele <br>Pass auf ich erzahl' dir was damit du nicht mehr traurig bist <br>Etwas, das f?r dich bestimmt wirklich ziemlich unglaublich ist <br>Ich bin im Osten aufgewachsen, ja, du horst richtig <br>Doch das es da 'ne Mauer gab interessierte mich nicht <br>Ich war ein stolzer Pionier, obwohl eingesperrt wie ein Tier <br>Mama sagte, dass die Nachbarn heimlich bei uns spionieren <br>Und weil sie uns wohl ?berwachten, wollte sie schnell r?ber machen <br>Sachen packen, Kinder an die Hande, fl?chten ?ber Nacht <br>Und da nisteten wir uns provisorisch bei Verwandten ein <br>Doch nicht lange, denn dann gab's n Platz im Asylantenheim <br>Mitten im Wedding, zwischen Apachen und Alkis <br>Und mit den neuen Homies kletterte ich nachts in den Aldi <br>Denn ein Ostlerjunge war nicht wirklich angesagt im Westen <br>Ich bekam wegen der Herkunft fast jeden Tag auf die Fresse <br>Und ab da hab ich mir geschworen ein Geheimnis draus zu machen <br>Damit meine Kumpels keinen Grund haben mich auszulachen <br>Warum ich dir das jetzt erzahle weiß ich nicht genau <br>Wahrscheinlich weil du grad so guckst mit deinen weinerlichen Augen <br>Doch ich glaub' unter dem Wasser steckt 'ne Fratze, die sich sehen lasst <br>Ich hoffe dieses Lied wischt deine Tranen weg Hor zu <br><br>Hey Du Hey Du <br>Hor mir mal, hor mir mal zu <br>Ick will dir mal wat erzahlen von mir <br>Dit hab ich noch nie jemacht, außer bei dir <br>Vielleicht bringt it dir wat, ick kenn dir ja nich <br>Ick seh nur wie traurig du bist <br><br>Dann sind wir ins MV gezogen ein Viertel am Stadtrand <br>Und ab dann gings ab man Nicht mal ein Haar am Sack dran <br>Aber Faxen machen, denn Mama fehlte es an Geld <br>Also hab ich gelernt wie man's anstellt, auf der Straße <br>Die Schule war nat?rlich nur noch reine Nebensache <br>Man wird einfach ins Leben entlassen nach der 10 Klasse <br>Und dann stand ich da ohne alles wieder man <br>Mama machte mir noch ne Ausbildung als Erzieher klar <br>Doch auch da bin ich rausgeflogen und zu Hause ausgezogen <br>Ohne Wohnung nur bei Bobby, Luftmatratze aufm Boden <br>Keine Perspektive, keine Aussicht auf was besseres <br>Nur ganz viel von dem Zeug, das dich vergessen lasst, zu viel <br>Ich weiß ich kenn dich nicht doch ich erzahl dir Das <br>Damit du weißt wieviele Fassetten das Leben hat <br>Ich mein mal geht es abwarts doch dann lernst du aus deiner Pleite <br>Und dann geht es hoch guck hier, das Schicksal war auf meiner seite <br>Das macht es auch f?r dich, das wird schon wieder, glaub an dich <br>Die Zukunft zaubert dir wie mir ein breites Grinsen aufs Gesicht <br>Lauf nicht einfach hin und her, sieh's positiv das ist nicht schwer <br>Ich hatte diesen Traum ich hab ihn verfolgt und jetzt bin ich wer <br>Warum ich dir das jetzt erzahle weiß ich nicht genau <br>Wahrscheinlich weil du grad so guckst mit deinen weinerlichen Augen <br>Doch ich glaub unter dem Wasser steckt ne Fratze die sich sehen lasst <br>Ich hoffe dieses Lied wischt deine Tranen weg, hor zu <br><br>Hey Du Hey Du <br>Hor mir mal, hor mir mal zu <br>Ick will dir mal wat erzahlen von mir <br>Dit hab ich noch nie jemacht, außer bei dir <br>Vielleicht bringt it dir wat, ick kenn dir ja nich <br>Ick seh nur wie traurig du bist]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Hey Du!" label="Hey Du!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Seniorenstatus_Feat_Samy_Deluxe/</id><title>Sido - Seniorenstatus (Feat. Samy Deluxe) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:50+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Seniorenstatus_Feat_Samy_Deluxe/" title="Sido - Seniorenstatus (Feat. Samy Deluxe) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich bin von der alten Schule, wie Es war einmal <br>Und jetzt sagst du, ich soll in Rente gehen Auf gar kein' Fall <br>Denn ich bin hey und hooh und Motherfucker <br>Einfach Hip Hop, du weißt schon so wie da dap dap daaaa <br>Ich bin so alt, ich kenn die Bee Gees noch <br>Guck mich und Samy an wir zwei sehen aus wie ZZ Top <br>Ich kann das locker nehmen, noch ist alles easy noch <br>Geht es mir gut, ich kann nur hoffen, dass der Beat nie stopt <br>Okay Ich geh am stock und wer betreut wie im Heim <br>Ab und zu geh ich raus mit nem Katheterbeutel am Bein <br>Ich hab so graue Haare, Mist, ich glaube ich farb sie bald pink <br>Denn Schafe wollten mich als Chef f?r ihre Herde gewinnen <br>So ist das, wir haben schon zu hip hop besten zeit gerappt <br>Wir haben Zeichen gesetzt, gib diesen zwei Greisen respekt <br>Und ich weiß mittlerweile gibt es neue Rapperchens hier <br>Doch immer noch ist keiner besser als wir <br><br>Und es geht heeey weißt du das noch <br>Manchmal hab ich das Gef?hl, ich werd zu alt f?r den Job <br>Wir beiden haben in der Hip Hop Szene sowas wie Seniorenstatus <br>Haben das hier schon gemacht bevor ihr geboren wart, Jungs <br>Ohh ohhh erinnerst du dich <br>Wir sind Hip Hop Opas, doch wir machen immer noch Hits <br>Ihr wollt faxen machen, schlagt euch das ma gleich aus dem Kopf <br>Denn wir sind alt, doch f?r euch reicht es schon noch <br><br>Ich f?hl mich fast schon wie'n rappender Opa <br>Findest mich an meinem Lieblingsplatz Bett oder Sofa <br>Selbe Jeans und Sweater an seit letztem Oktober <br>Ich dachte ich bleibe forever young, doch that shit is over <br>Sing den blues, trinke Gin and Juice aus meiner Schnabeltasse <br>Wozu Interviews, wollt ihr wissen was ich gerade mache <br>Ich bin im Seniorenheim und warne euch von vornherein <br>Dass Raprentner und Ex Gangsta hier laut word is bond schreien <br>Ya know I mean son, Pampers , Baggyjeans an <br>Mies krank, doch produzieren Battletracks am Fließband <br>Denn Bypass Patienten haben keine zeit zu verschwenden <br>Wenn da nur nich all diese Gehwagen im Cypher rumstanden <br>Oder st?nden, ich muss es nich begr?nden, s'war nurn Witz man <br>Doch junge Frauen bieten mir in der Bahn schon ihren Sitz an <br>Viel zu viele graue Haare, ich hab echt zu viel Stress <br>Daf?r so wenig graue Zellen, dass ich Texte vergess <br>Und deshalb hab ich live die Souffleuse im Graben <br>Bin nachtblind, deshalb die Chauffeuse im Wagen <br>Und ihr habt es schon notiert, mein Outfit ist nich' farbkoordniert <br>Aber daf?r meine Mobel im Garten <br><br>Das hier is zwei Nummern zu hoch f?r dich, verschwinde du Spast <br>Ich war am Start da hast du noch in deine Windeln gekackt <br>Verstehste, normalerweise hat man da Respekt vor <br>Seit so vielen Jahren schon rappe ich wie yes yes y'all <br><br>Yes y'all und ich bin noch viel langer dabei <br>Man als ich rauskam waren sogar die großen Rapper noch klein <br>Und Newcomer, es tut mit leid, egal wie fresh ihr auch so seid <br>Ihr seid trotzdem nich halb so nice wie unser Rentnerverein <br><br>Dir wird die pampers zu klein, du bist schon 13 <br>Die Hausaufgaben nerven, ich weiß des ist schon ein scheiß Leben <br>Jetzt nimm dir ein Mikrophon, denn der Frust muss raus <br>Stimme wie ein Gangster, pack hier und da ein Schuss drauf <br><br>Peng peng und guckt besonders bose wenn ihr in den Club lauft <br>Mucke auf, klau dir ne Flasche und nimm 'nen Schluck raus <br>Trink dir'n bisschen Mut an, super, f?hl dich wie der King der Welt <br>Wir feiern die Rente, ihr verfeiert euer Kindergeld]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Seniorenstatus (Feat. Samy Deluxe)" label="Seniorenstatus (Feat. Samy Deluxe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Wenn_das_alles_ist_Feat_J-Luv/</id><title>Sido - Wenn das alles ist (Feat. J-Luv) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:52+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Wenn_das_alles_ist_Feat_J-Luv/" title="Sido - Wenn das alles ist (Feat. J-Luv) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Mir is' schlecht, ich kiff' mein' Kopf leer <br>Das Leben setzt mich unter Druck, ich hab' kein' Bock mehr <br>Ich geh' ein, denn immer lauft irgendwas nich' ganz richtig <br>Irgendwas muss immer dazwischen funken, das fickt mich <br>Mama is' oft traurig, ich seh' sie zu selten <br>Mittlerweile leben wir in verschiedenen Welten <br>Ich hoff' sie weiß, ich lieb' sie immer noch wie gestern <br>Genau wie meine Schwester, vertraut mir ich vergess' das niemals <br>Viele meiner Freunde sin' verzweifelt <br>Weil ihnen das Schicksal nichts besonderes bereithalt <br>Die meisten m?ssen Action machen, draußen auf den Straßen <br>Und jetzt sag mir, wie kann man so ganz beruhigt schlafen <br>Und so nebenbei k?mmer' ich mich auch um mein Wohl <br>Doch das ist nicht leicht, wenn die Vergangenheit dich einholt <br>Zum Gl?ck hat die Welt noch sowas wie Musik <br>Denn immer wenn ich abturn schieb', singt J Luv dieses Lied <br>Sing es, J <br><br>Wenn das alles ist, was das Leben mir bietet <br>Dann ist das f?r mich okay, ich genieß' es <br>Wenn nichts mehr kommt und morgen Zeit zu gehn' ist <br>Dann ist jetzt die beste Zeit meines Lebens <br><br>Ist das alles, was das Leben mir bietet <br>Dann ist das f?r mich okay, ich verdien' es <br>Wenn nichts mehr kommt und morgen Zeit zu gehn' ist <br>Dann ist jetzt die beste Zeit meines Lebens <br><br>Es sieht so aus, als hatt' ich alles erreicht <br>Ich mein', ausgesorgt hab' ich auf jedenfall, ich bin reich <br>Doch ich bin ehrlich mit dir, gl?cklich macht mich das nicht <br>Es ist unglaublich wieviel Ratten man trifft <br>Ich bin nicht sicher, wer mein Freund ist <br>Sag mir lieber, wer ist mein Feind <br>Wie kann ich wissen, wer von euch es wirklich ernst mit mir meint <br>Ich habs' gemerkt mit der Zeit und ja, ich gebe das zu <br>Je mehr Geld du hast, desto mehr Probleme hast du <br>Ich will mich nicht beschwern', ich nehms' hin, ich weiß die des geht <br>Ich hab noch bis vor zirka sechs Jahren in der Scheiße gelebt <br>Mann, guck, ein Typ wie ich nimmt einfach alles hin, was er sieht <br>Und wenn alles nichts hilft, sing ich ein Lied Und das geht so <br><br>Wenn das alles ist, was das Leben mir bietet <br>Dann ist das f?r mich okay, ich genieß' es <br>Wenn nichts mehr kommt und morgen Zeit zu gehn' ist <br>Dann ist jetzt die beste Zeit meines Lebens <br><br>Ich weiß, heut' ist meine beste Zeit <br>Es muss so sein, weil die Hip Hop Bravo es so schreibt <br>Ich hab 'n Auto und 'ne Frau, die sogar lernt zu kochen <br>Amor Abi hat tatsachlich doch mein Herz getroffen <br>Ich muss kein' Hunger mehr haben <br>Ich kann die Miete bezahln' <br>Ich fahr' schon sechs Mal um die Welt, bald kommt ein siebentes Mal <br>Ich hab' 'n gut erzogenen Sohn, er is' neun mittlerweile <br>Ich hab' gerlernt mich ?ber solche Dinge zu freun' mit der Weile <br>Ich weiß, ich sollte das Leben genießen, denn alles hat ein Ende <br>Ich nehm' 'ne Dose, geh' raus und schreib' es an die nackten Wande <br>Es geht mir gut, ich nehm' es locker wie 'n Kind <br>Immer wenn J Luv dieses Lied singt <br><br>Wenn das alles ist, was das Leben mir bietet <br>Dann ist das f?r mich okay, ich genieß' es <br>Wenn nichts mehr kommt und morgen Zeit zu gehn' ist <br>Dann ist jetzt die beste Zeit meines Lebens]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Wenn das alles ist (Feat. J-Luv)" label="Wenn das alles ist (Feat. J-Luv)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Danke/</id><title>Sido - Danke - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Danke/" title="Sido - Danke - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Das hier ist Dein Song Ja, ich weiß ich hab oft gesagt ich glaub nicht doch jeder Mensch braucht Dich Ja, auch ich <br>Es wird Zeit, dass wir beide mal miteinander reden Oder das zumindest ich mal mit Dir rede Hor Dir an, was ich zu sagen hab <br><br>Das letzte Mal, als ich gebetet hab ist lange her Ich komm mir komisch vor <br>Beim letzten mal hab ich Dich angebettelt Bitte hol mich fort <br>Doch du hast Dich mir nicht gezeigt <br>Deshalb nahm ich mir Dich als Feind Es tut mir Leid Verzeih mir <br>Ich hab Dich ausgelacht, Dich kleingeredet und verachtet <br>Ich war standig auf 180 Du sagst Na und, das macht nichts <br>Doch ich muss Buße tun Ich weiß, das geht nicht <br>Nichts war gut genug Alles war zu wenig <br>Ich hoffe Du verstehst mich und das hier ist nicht vergeblich <br>Ich hoff auch nicht wirklich auf 'n weltbewegendes Ergebnis <br>Kein grelles Licht, kein Zeichen Ich will mich nur nicht mehr streiten <br>Vergiss die alte Zeit, wenn diese Zeilen dich erreichen Amen <br><br>Das hier ist kein Gebet, ich will nur Danke sagen <br>Daf?r, dass du mir 'nen Engel schickst an manchen Tagen <br>Daf?r, dass Du mir das Leben zeigst <br>F?r Dein Vertrauen dank ich auch Danke, dass du an mich glaubst <br>Das ist kein Schl?ssel zum Himmel, ich will nur Danke sagen <br>Daf?r, dass du mir zeigst Ich brauche keine Angst zu haben <br>Daf?r, dass du mir das Leben zeigst <br>Bitte halt mir einen Platz frei in der Ewigkeit <br><br>Danke f?r Deine G?te Ich bin das gar nicht wert <br>Warum werde ich und nicht Du wie ein Star verehrt <br>Ich weiß Da, wo ich bin, war ich nicht ohne Dich <br>Mach daf?r, was du willst mit mir schon' mich nicht <br>Alles hat sein Grund Alles hat zwei Gesichter <br>Alles passiert, weil es passieren soll Ich mein guck mich an <br>Ich war ganz unten Ich war der letzte Scheiß <br>Doch nur damit ich mein neues Leben zu schatzen weiß <br>Ich hab mein' Sohn wieder Ich bin gesund Mama auch <br>Ich f?hl mich wie in Mamas Bauch Schlecht gelaunt sieht anders aus <br>So soll es bleiben Ich will mich nicht mehr mit dir streiten <br>Ich bin ein neuer Mensch, wenn diese Zeilen Dich erreichen Amen <br><br>Das hier ist kein Gebet, ich will nur Danke sagen <br>Daf?r, dass du mir 'nen Engel schickst an manchen Tagen <br>Daf?r, dass Du mir das Leben zeigst <br>F?r Dein Vertrauen dank ich auch Danke, dass du an mich glaubst <br>Das ist kein Schl?ssel zum Himmel, ich will nur Danke sagen <br>Daf?r, dass du mir zeigst Ich brauche keine Angst zu haben <br>Daf?r, dass du mir das Leben zeigst <br>Bitte halt mir einen Platz frei in der Ewigkeit <br><br>Wenn es Probleme gibt tauchst Du auf und haltst die Hand an <br>Danke, f?r Deine Hilfe Doch jetzt geh und hilf den ander'n <br>Ich fahr alleine weiter Wenn's sein muss lauf ich <br>Ich schaff das schon Hau ab Los Die Welt braucht Dich <br>Denn f?r viel zu viele Menschen halt der Winter ewig <br>Der nette Nachbarssohn halt sich n kleines Kind im Kafig <br>Im nahen Osten nix Neues Im Westen auch nich' besser <br>Vater missbraucht die Schwester, Bruder geht und klaut ein Messer <br>?berall nur Hass, Hunger und Langeweile <br>Mama steht f?r die Familie die ganze Nacht an der Meile <br>Du musst handeln , tu' was dagegen rette ihr Leben gib Ihnen Deinen Segen <br>Guck doch nicht einfach zu Nimm's in die Hand, so wie bei mir <br>Du musst die Z?gel halten, das erwarten sie von Dir <br>Ich kann sie laut hor'n Sie woll'n sich mit Dir streiten <br>K?mmer' Dich um sie, damit auch ihre Zeilen Dich erreichen]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Danke" label="Danke"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Halt_dein_Maul/</id><title>Sido - Halt dein Maul - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:05:58+09:00</updated><published>2018-04-02T16:05:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Halt_dein_Maul/" title="Sido - Halt dein Maul - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Es fing schon in der Schule an der Lehrer redet, ich schlafe <br>Es war ihm sowieso lieber, wenn ich mal nix sage <br>Er hat geredet von Pythagoras und Parabeln <br>Ich sagte Wenn das Drogen sind, will ich 'n paar bestell'n <br>Er hat erzahlt, dass er viel weiß <br>Weil er viel reist, viel liest, viel schreibt <br>Er sagte, er bringt uns das Leben bei, er w?sste, dass es hart ist <br>Ich sagte Ja ja, halt's Maul Du weißt gar nix <br>Ich geh zum Arzt, einfach so, aus reiner Hoflichkeit <br>Doch er sagt mir, dass ich komme, wurde hochste Zeit <br>Er redet von Psychosen und meinem zersetzten Magen abturn <br>Dabei wollt' ich doch nur 'n paar Tabletten haben <br>Er will, dass ich alle meine Laster aufgeb' <br>Nicht mehr koksen, kiffen und saufen, weil ich dann draufgeh' <br>Er sagt, ich m?sse auf ihn horen, weil er ein Arzt ist <br>Ich sag' Ja ja, halt's Maul Du weißt gar nix <br><br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt mir den Weg, doch ich seh' nichts <br>Dein Versuch, mich zu bekehren, scheitert klaglich <br>Du kennst mir nicht mehr helfen, also red' nicht <br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt, wie es geht, doch ich seh's nicht <br>Doch ich weiß, deine Kinder verstehen mich <br>Also red' nicht Ha ha ha halt dein Maul <br><br>Ich ruf' den Ticker an, frag' ihn, ob er helfen kann <br>Doch erst mal redet er ?ber Gott und die Welt und dann <br>Schweift er ganz ab, er sagt, dass er Angst hat <br>Er denkt, dass die CIA seine Wohnung verwanzt hat <br>Und er hat Kontakt mit Außerirdischen mit riesengroßen Augen <br>Er meint, sie kommen immer wieder, bei ihm ihre Drogen kaufen <br>Er sagt, dass er jetzt weiß, was Gottes Plan ist <br>Ich sag' Ach, halt dein Maul Du weißt gar nix <br>Ich sitz' im Park und chille, ich genieß' die Freizeit <br>Dann kommt 'ne okotante zu mir mit ihrer Weißheit <br>Sie redet vom Waldsterben und G8 <br>Und davon, dass sie schon die halbe Welt gesehen hat <br>Sie sagt Die armen Wale Ich sag' Du arme Sau <br>Sie will, dass ich die Welt rette, ich sage Ja, genau <br>Sie sagt, sie will nur helfen, ich sag' Das ist Wahnwitz <br>Ach, komm, halt einfach dein Maul, du weißt gar nichts <br><br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt mir den Weg, doch ich seh' nichts <br>Dein Versuch, mich zu bekehren, scheitert klaglich <br>Du kennst mir nicht mehr helfen, also red' nicht <br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt, wie es geht, doch ich seh's nicht <br>Doch ich weiß, deine Kinder verstehen mich <br>Also red' nicht Ha ha ha halt dein Maul <br><br>Frau Merkel ruft mich an, sie sagt, ihr platzt die Schadeldecke <br>Ich mach' ihr erst mal ein Kompliment Schone Tranensacke <br>Schicke Frisur Dann kommt sie gleich zur Sache <br>Sie sagt, es sei nicht gut <br>Was ich mit der Jugend unserer Heimat mache <br>Sie sagt Die gehen mit 13 in den Knast wegen dir <br>Ich sag' Es ist, wie es ist So ist das Leben hier <br>Sie sagt Man wird nicht gleich kriminell, wenn man arm ist <br>Ich sag' Schlampe, halt dein Maul Du weißt gar nichts <br>Der Staatsanwalt bestellt mich vor Gericht <br>Weil er sagt, dass mal wieder was nicht in Ordnung ist <br>Er redet nur von Paragraphen und dem System <br>Doch tut mir leid, Herr Oberst ick hab keen jesehen <br>Er will, dass ich singe, doch ich halte dicht <br>Leute einfach so verraten, ist 'n Fall f?r sich <br>Er sagt Ich buchte dich ein, auch wenn du ein Star bist <br>Doch ich halt' mein Maul ich sag' gar nichts <br><br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt mir den Weg, doch ich seh' nichts <br>Dein Versuch, mich zu bekehren, scheitert klaglich <br>Du kennst mir nicht mehr helfen, also red' nicht <br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt, wie es geht, doch ich seh's nicht <br>Doch ich weiß, deine Kinder verstehen mich <br>Also red' nicht Ha ha ha halt dein Maul <br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt mir den Weg, doch ich seh' nichts <br>Dein Versuch, mich zu bekehren, scheitert klaglich <br>Du kennst mir nicht mehr helfen, also red' nicht <br>Sie reden und reden vergeblich <br>Jeder zeigt, wie es geht, doch ich seh's nicht <br>Doch ich weiß, deine Kinder verstehen mich <br>Also red' nicht Ha ha ha halt dein Maul]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Halt dein Maul" label="Halt dein Maul"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Beweg_dein_Arsch_Feat_Scooter_Kitty_Kat__Tony_D/</id><title>Sido - Beweg dein Arsch (Feat. Scooter, Kitty Kat &amp; Tony D) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Beweg_dein_Arsch_Feat_Scooter_Kitty_Kat__Tony_D/" title="Sido - Beweg dein Arsch (Feat. Scooter, Kitty Kat &amp; Tony D) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Beweg dein Arsch <br>Bruder reiß dich zusammen, heute wird dein Tag <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Beweg dein Arsch <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Heute wird dein Tag beweg einfach dein Arsch <br><br>Komm aus'm Knick nimm die Beine in die Hand <br>Los mach was Was auch immer du willst <br>Setz dir ein Ziel und du schaffst das <br>Zahne zusammen beißen, durchladen, angreifen <br>Lach dem Schicksal ins Gesicht, du darfst keine Angst zeigen <br>Das ist nicht wie Karten legen, das ist das wahre Leben <br>Das harte Leben, du kannst es taglich auf den Straßen sehen <br>Ich kann nur hoffen du bist hart im Nehmen <br>Denn es ist ein harter steiniger Weg bis zum Garten Eden <br>Von nichts kommt nichts, ohne Fleiß kein Preis <br>Was soll schon passieren wenn du den ganzen Tag daheim bleibst <br>Du wirst sehen es ist leichter als du gedacht hast <br>Steh auf geh raus und mach was <br><br>Du willst ein Haus am Strand <br>Du brauchst erst mal ein' Job <br>Du legst es nicht drauf an <br>Und du hast viel im Kopf <br>Du traumst vom großem Geld <br>Auch f?r den kleinen Mann <br>Ich zeig dir dass man Traume und Geld vereinen kann <br>Reiß dich zusammen und pack es an Schwester <br>Du weißt dass du es kannst <br>Lass dich nicht runter reden <br>Fang endlich an das ist deine Chance <br>Egal was du willst mach es wahr <br>Leg dich ins Zeug und mach es klar <br>Sei nicht voll Hass <br>Beweg dein Arsch, die fehlt Mut der Wille ist da <br>Du hast doch Zeit, zeig allen was du kannst <br>Du wirst sehen der Rest kommt von ganz von selbst an <br>Scheiß auf Vergangenheit denn heute zahlt die Gegenwart <br>Heute heißt nein ja also <br><br>Du willst dass sie von dir sagen er ist guter Junge <br>Dann mach's wie ich, mach's wie Kat oder wie Scooter <br>Mach's wie Tony D Mit dem Kopf durch die Wand <br>Hier gibt's kein' ich hab jetzt kein Bock es liegt in deiner Hand <br><br>Du kannst gucken aber du konntest auch machen <br>Es konnte floppen aber es konnte auch klappen <br>Wenn du nichts probierst verlierst du nichts stimmt <br>Aber du willst doch gewinnen also <br><br>Beweg dein Arsch <br>Bruder reiß dich zusammen, heute wird dein Tag <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Beweg dein Arsch <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Heute wird dein Tag beweg <br>Beweg dein Arsch <br><br>Schwester reiß dich zusammen heute wird dein Tag <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Beweg dein Arsch <br>Steh auf geh raus und mach's einfach <br>Heute wird dein Tag beweg einfach dein Arsch <br><br>Yeeeaah <br>Hey Hey <br>Worauf wartest du noch Komm <br>Aaaarsch <br>Beweg dein Arsch <br>Beweg dein Arsch <br>Beweg dein Arsch]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Beweg dein Arsch (Feat. Scooter, Kitty Kat &amp; Tony D)" label="Beweg dein Arsch (Feat. Scooter, Kitty Kat &amp; Tony D)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Unser_Leben_Feat_Fler__Shizoe/</id><title>Sido - Unser Leben (Feat. Fler &amp; Shizoe) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:03+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Unser_Leben_Feat_Fler__Shizoe/" title="Sido - Unser Leben (Feat. Fler &amp; Shizoe) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Junge lauf, mach nicht schlapp <br>Mal bergauf mal bergab <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Kein zur?ck, nur dein Zorn <br>Und der Blick stur nach vorn <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Los komm mit, wenn du kannst <br>Jeder Schritt, ist ein Kampf <br>Viele fallen hier <br>Doch wir sind Soldaten wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br>Wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br><br>Es geht mal runter und mal rauf wie mein Lebenslauf <br>Es ist ein Struggle, doch ich kampfe und ich geb' nicht auf <br>Das ist ne harte Welt, ich kenn mich hier nur wenig aus <br>Wenn ich rausgeh', zieh ich ne R?stung an, sonst geh ich drauf <br>Ich hor sie jeden Tag, sie wollen diskutieren <br>Sie wollen mich verbieten, zumindest wollen sie es probieren <br>Ihr konnt alles versuchen f?r mich habt ihr nicht genug <br>Ich hab ein Ticket nach ganz nach oben f?r mich gebucht <br>Und egal was du machst, ich hab das Gegengift <br>Du brauchst gar nicht zu denken, dass du ?berlegen bist <br>Jeder Jugendliche aus meiner alten Gegend ist <br>Gefahrlich f?r dich, weil genauso dieses Leben ist <br>Wir regeln alles gleich, ihr seid uns viel zu weich <br>Wir sind die Armee der Straße, so was wie das 4 Reich <br>Wie ein Junge der den ganzen Tag um sein Leben rennt <br>Ich kampfe jede Sekunde weiter um jeden Cent <br>Ich will ganz nach oben, da passt nix dr?ber <br>Ich weiß jeder Fehler, macht mich kl?ger <br>hmm Legt eure Waffen nieder <br>Jetzt kommt der Typ mit der Maske wieder <br><br>Junge lauf, mach nicht schlapp <br>Mal bergauf mal bergab <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Kein zur?ck, nur dein Zorn <br>Und der Blick stur nach vorn <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Los komm mit, wenn du kannst <br>Jeder Schritt, ist ein Kampf <br>Viele fallen hier <br>Doch wir sind Soldaten wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br>Wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br><br>Wir marschieren wie Soldaten Junge ich muss dir sagen <br>Hier geht's dir fies an den Kragen, das hier sind miese Strapazen <br>Verstehst du Ein auf und ab denn jeder zweite ist neidisch <br>Ich weiß nicht wer du bist ich weiß auf deine Clique scheiß ich <br>Man du bisst nix ich zerreiß dich, siehst du den Blick wenn ich beiß <br>Ich bin wie ein Pitbull stur nach vorn man hier gibt's keine Einsicht <br>Das hier geht links, rechts Der Weg ist hart doch ich schaff es <br>Bin noch am Start, wenn es krass ist Ich bin Soldat also was ist <br>Wir sind Berliner die sprechen, das heißt auf biegen und brechen <br>Werd ich es schaffen auch wenn meine Feinde schießen und stechen <br>Mir ist egal was bei dir Streber auf der Uni passiert <br>Denn ich bin uniformiert, man hast du Pussy kapiert <br>Das ist ein harter Kampf f?rs Vaterland, Ich halt den Atem an <br>Und bin am Start Verdammt du weißt mein ganzes Leben ist ein Straßenkampf <br>Die Kameraden haben die Waffen geladen <br>Fick auf Bin Laden, glaub mir ich hab noch 'nen krasseren Schaden <br>Doch bin gesegnet, dass das bei mir schein auch wenn es regnet <br>Und was ihr redet ist mir scheißegal der Scheiß wird geregelt <br>Meine Mutter weint doch sie weiß ich bin stark keine Schmerzen <br>Man wir sind stark, sind die starksten, Mama ich trag dich im Herzen <br><br>Junge lauf, mach nicht schlapp <br>Mal bergauf mal bergab <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Kein zur?ck, nur dein Zorn <br>Und der Blick stur nach vorn <br>Immer weiter so ist unser Leben <br>Los komm mit, wenn du kannst <br>Jeder Schritt, ist ein Kampf <br>Viele fallen hier <br>Doch wir sind Soldaten wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br>Wir marschieren <br>Zwo, drei, vier, links, zwo, drei, vier <br><br>Zwo, drei, vier <br>Links, zwo, drei, vier <br>Zwo, drei, vier <br>Links, zwo, drei, vier]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Unser Leben (Feat. Fler &amp; Shizoe)" label="Unser Leben (Feat. Fler &amp; Shizoe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Strip_fur_mich_Feat_Kitty_Kat/</id><title>Sido - Strip fur mich (Feat. Kitty Kat) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Strip_fur_mich_Feat_Kitty_Kat/" title="Sido - Strip fur mich (Feat. Kitty Kat) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich liebe meinen Beruf, ich muss nix anderes tun <br>Als mich zu winden und zu schlangeln wie ne Schlange, uh <br>Tanz an der Stange, du guckst mir gern dabei zu <br>Ich liebe diese Blicke und ich kenne kein Tabu <br>Ich gehe hoch und runter, von unten wieder hoch <br>Zahlen die Typen gut, tanze ich auf ihrem Schoß <br>Ich mach mich nackt f?r sie, ich wackel mit den Backen siehst <br>Du wie es klatscht im Takt zum Beat, siehst du es nicht, ertaste sie <br>Gib mir dein Geld, ich zeig dir was dir gefallt <br>Ich tanz hier bis 4 f?r dich, das bisschen ist nicht viel f?r mich <br>Das wird hier mit Garantie der beste Strip in deinem Leben <br>Bis jetzt hast du nicht meinen gesehen, doch davor will ich Scheine sehen <br>Setz Dich hin, genieß die Zeit, was ich hab siehst du gleich <br>Mach dich an, mach dich geil, mach mich schon, mach mich reich <br>Ich geb' dir heute das was f?r dich deine Frau nicht macht <br>Heut Nacht erf?ll ich jeden Traum, los Baby sag mir was du brauchst <br><br>Komm Baby strip f?r mich, zieh dich aus strip f?r mich <br>Ich hab auch ganz bestimmt gen?gend Scheine mit f?r dich <br><br>Komm her, ich strip f?r dich, guck hin ich strip f?r dich <br>Wenn ich auf dir wipp, steck die Scheine in den Slip f?r mich <br><br>Komm Baby, strip f?r mich, strip f?r mich, strip f?r mich <br>Komm her, ich strip f?r dich, guck her, ich strip f?r dich <br>Komm Baby, strip f?r mich, strip f?r mich, strip f?r mich <br>Wenn ich auf dir wipp, steck die Scheine in den Slip f?r mich <br>2x <br><br>Klamotten runter, ganz langsam, bis auf BH und String <br>Ich setz mich hin ich bin gespannt was dieser Abend bringt <br>Sie zieht sich aus, sie stript f?r mich, sie zeigt den Fickblick <br>Ich seh das Muschipiercing wie es durch den Slip blitzt <br>Ich guck, ich gier, ich sabber, ich sag ihr hier ist Papa <br>Sie tanzt mit den Arsch auf meinem Schoß, sie massiert den Hammer <br>Scheint als w?rde sie den Ritt genießen, denn ihre Nippel sprießen <br>Sie kippt sich Wodka auf den Korper, doch ich bin noch nicht zufrieden <br>Komm wir gehen ins Separee, f?r ein kleines Tete a tete <br>Du tanzt jetzt nur f?r mich, zu den anderen kannst du spater gehen <br>Geld in deinem Slip, Geld in deinem Kopf <br>Nur wegen Geld is das hier dein Job, reib mein Stock <br>Schl?pfer runter, BH auch, Beine auf <br>Sie tanzt an der Stange, sie hat's drauf die geile Sau <br>Sie spreitzt die Lippen weit und ich guck mitten rein <br>Noch ein Schein und dann tanzt sie Breakdance auf dem dritten Bein <br>Komm Baby strip f?r mich, zieh dich aus strip f?r mich <br>Ich hab auch ganz bestimmt gen?gend Scheine mit f?r dich <br><br>Sie tanzt wie eine Schlange an der Stange, sie macht Manner wild <br>F?r Geld macht sie alles mit ihm wenn er will <br>Baby lass die Titten h?pfen, komm schon hol den Arsch raus <br>Zeig mir was ich sehen will, mach weiter ich bezahl's auch <br><br>Ich weiß du willst das ich f?r dich tanz <br>Du weißt ohne Geld kommst du hier nicht ran <br>Du bist s?ß, doch davon werde ich nicht satt <br>Steck mir'n Schein in Slip und ich mach mich f?r dich nackt <br><br>Komm Baby strip f?r mich, zieh dich aus strip f?r mich <br>Ich hab auch ganz bestimmt gen?gend Scheine mit f?r dich]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Strip fur mich (Feat. Kitty Kat)" label="Strip fur mich (Feat. Kitty Kat)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Augen_auf/</id><title>Sido - Augen auf - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:07+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Augen_auf/" title="Sido - Augen auf - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey, hallo Kinder <br> Hallo Sido <br> Hi Anna, Hi Thorsten und die andern <br> Levent, leg das Handy weg <br> Ok soll ich euch mal 'ne Geschichte erzahlen <br> Jaaaaaa <br> Dann hort zu jetzt <br><br>Die kleine Jenny war so niedlich als sie 6 war <br>Doch dann bekam Mama ihre kleine Schwester <br>Jetzt war sie nicht mehr der Mittelpunkt, sie stand hinten an <br>Und dann mit 12 fing sie hemmungslos zu trinken an <br>Das war sowas wie ein Hilfeschrei, den keiner hort <br>Bei jedem Schluck hat sie gedacht Bitte Mama, sei emport <br>Doch Mama war nur selten da, keiner hat aufgepasst <br>Papa hat lieber mit Kollegen einen drauf gemacht <br>Jenny war draußen mit der Clique, hier war sie beliebt <br>Hier wird man verstanden, wenn man oft zu Hause Krise schiebt <br>Sie ging mit dreizehn auf Partys ab achtzehn <br>Schminken wie 'ne Nutte und dann rein in das Nachtleben <br>Ecstasy, Kokain, ficken aufm Weiberklo <br>Flatrate saufen, sechsundf?nfzig Tequila Shots einfach so <br>Wie viel mehr kann dieses Madchen vertragen <br>Und ich sag Kinder kommt, wir m?ssen den Eltern was sagen <br>Und das geht <br><br>Hey Mama mach die Augen auf <br>AhaTreib mir meine Flausen aus <br>Ich will so gern erwachsen werden und nicht schon mit 18 sterben <br>Hey Papa mach die Augen auf <br>AhaNoch bin ich nicht aus'm Haus <br>Du musst trotz all der Schwierigkeiten Zuneigung und Liebe zeigen <br><br>Der kleine Justin war nicht gerade ein Wunschkind <br>Doch seine Mama ist der Meinung Abtreiben gleich umbringen <br>Das Problem war nur, dass Papa was dagegen hatte <br>Deshalb fand man Justin nachts in der Babyklappe <br>oh scheisse Er wuchs von klein auf im Heim auf <br>Doch wenn der Betreuer was sagte gab er ein' Scheiß drauf <br>Er hat schnell gemerkt, dass das nicht sein Zuhause ist <br>Hier gibt man dir das Gef?hl, dass du nicht zu gebrauchen bist <br>Dass er jemals 18 wird kann man nur wenig hoffen <br>Denn er raucht mit 6, kifft mit 8 und ist mit 10 besoffen <br>Sag, wieviel mehr kann dieser Junge vertragen <br>Und ich sag Kinder kommt, wir m?ssen den Eltern was sagen <br>Und das geht <br><br>Hey Mama mach die Augen auf <br>Aha Treib mir meine Flausen aus <br>Ich will so gern erwachsen werden und nicht schon mit 18 sterben <br>Hey Papa mach die Augen auf <br>Aha Noch bin ich nicht aus'm Haus <br>Du musst trotz all der Schwierigkeiten Zuneigung und Liebe zeigen <br><br>Ein Kind zu erziehen ist nicht einfach, ich weiß das <br>So hast du immer was zu tun, auch wenn du frei hast <br>Pass immer auf, du musst ein Auge auf dein Balg haben <br>Am besten lasst du's eine Glocke um den Hals tragen <br>Kinder sind teuer, also musst du Geld machen <br>Du musst Probleme erkennen, und sie aus der Welt schaffen <br>Du musst zuhoren, in guten und in miesen Zeiten <br>Du musst da sein, und du musst Liebe zeigen <br>Wer Kinder macht, der hat das so gewollt <br>Doch sobald es ernst wird mit der Erziehung, habt ihr die Hosen voll <br>Wieviel mehr kann die Jugend in Deutschland vertragen, wie viel <br>Hort hin, wenn eure Kinder euch jetzt was sagen <br>Und das geht <br><br>Hey Mama mach die Augen auf <br>AhaTreib mir meine Flausen aus <br>Ich will so gern erwachsen werden und nicht schon mit 18 sterben <br>Hey Papa mach die Augen auf <br>AhaNoch bin ich nicht aus'm Haus <br>Du musst trotz all der Schwierigkeiten Zuneigung und Liebe zeigen]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Augen auf" label="Augen auf"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Carmen/</id><title>Sido - Carmen - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:09+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Carmen/" title="Sido - Carmen - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Mit Sarah ist es jetzt vorbei <br>Aber ich hab ne Neue, sie heißt Carmen <br>Aber Carmen mag auch kein Hip Hop <br>Carmen steht auf Stevie B <br><br>Hey Girl, ich weiß noch als ich dich das erste Mal sah <br>Ich kam in dein Geschaft und du warst da an der Bar <br>Mit einer schonen roten Rose im Haar, stand'st du daooh <br>Uh Girl, damit ich deinen Namen weiß <br>Hast du gesagt, dass du Carmen heißt <br>2, 3 Piccolo l?gen nicht ooh <br>Du hast gesagt <br>Dass du mich magst das du nicht fragst nur handelst <br>Auch wenn's dir nicht gefallt <br>Und das ist ganz bestimmt nicht wegen dem Geld <br>Such dir 'nen Stern aus ich besorg ihn f?r dich <br>Du bist das ein und das alles, f?r mich <br><br>F?r dich w?rd' ich sterben Carmen <br>Glaub mir eines Tages hol ich dich daraus <br>F?r dich w?rd' ich sterben Carmen <br>Dann gehen f?r dich die roten Lichter aus <br>Oh Oh Oh Oh Oh Oh Oh <br><br>Hey Girl, als wir in deinem Raum waren <br>Und uns verliebt in die Augen sahen <br>Damals sagtest du mein verr?ckter Sex kostet extra <br>Uh Girl, mein Kumpel will mich warnen dann <br>Nennt er dich Carmen die Samenbank <br>Ich geb' ihm zwei, drei Kinnhaken nur f?r dich <br>Du hast gesagt, dass du mich magst, dass du nicht fragst nur handelst <br>Auch wenn's dir nicht gefallt und das ist ganz bestimmt nicht wegen dem Geld <br>Such dir nenn Stern aus ich besorg ihn f?r dich <br>Du bist das ein und das alles, f?r mich <br><br>F?r dich w?rd' ich sterben Carmen <br>Glaub mir eines Tages hol ich dich daraus <br>F?r dich w?rd' ich sterben Carmen <br>Dann gehen f?r dich die roten Lichter aus <br>Oh Oh Oh Oh Oh Oh Oh <br><br>Oh Carmen du Wunder <br>Mein Samen lauft grad an deinen Haaren herunter <br>Ich zieh ne Nase f?r Hundert <br>Dann seh ich Farben die sagen der Abend wir unser <br>Ne halbe Stunde ist zu wenig Zeit <br>Bis ich dich wieder sehen kann vergeht ne Ewigkeit <br>Ich kann das nicht, ich kann nicht warten, ich weiß du wartest auch <br>Ich halt die ganze Nacht wache an deinem Gartenzaun <br>Och, doch du kommst nicht, ich steh da um sonst <br>Ich seh' Anwalte, arzte Lehrer und sonst nichts <br>Die Manner gehen ein und aus <br>Abtorn, du gehorst mir du bist meine Frau <br>Jetzt gibt es kein erbarmen <br>Du gehorst in meine Arme <br>So soll es sein, Amen Carmen <br><br>Horst du das Ich w?rde sterben f?r dich <br>Sie sagen ich bin verr?ckt, aber was die anderen sagen interessiert mich nicht <br>Du gehorst mir Horst du Du Schlampe Du verdammte Hure Ich bring dich um <br>Nein, tut mir leid Tut mir leid, das hab ich nicht so gemeint <br>Ich lieb dich doch Bitte lieb mich doch zur?ck <br>Ich warte Oh Carmen]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Carmen" label="Carmen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Ich__meine_Maske/</id><title>Sido - Ich &amp; meine Maske - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:12+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Ich__meine_Maske/" title="Sido - Ich &amp; meine Maske - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah Ich bin's, Sido Was Nein, nein, jetzt nicht <br>Yeah <br><br>Als ich anfing zu rappen wollt ich ne Maske haben <br>Es geht nicht ums Aussehen ich habe was zu sagen <br>Also hat Specter mir die Maske gemacht <br>Er sagte mach einfach was sie dir sagt, dann hast du die Macht <br>Ich sagte ja ganz bestimmt, Leader, yeah <br>Meister Yoda gib die bunten Pillen lieber wieder her <br>Doch sobald die Maske in mei'm Gesicht war <br>Horte ich ne Stimme aber um mich rum war nichts da <br>Sie sagte Hor auf mich, folge mir, dann bist du wer <br>Mit mir an deiner Seite ist das Leben nicht so schwer <br>Ich mach dir deine Traume wahr, ich mach dir Geld und Braute klar <br>Du wolltest immer nach Oben, du bist ab Heute da <br>Ich sagte schon wo ist der Haken <br>Sie sagte Haken musst du ab sofort nur noch in deinem Garten <br>Also mach ich was sie sagt, wie ihr Ziehkind <br>Ich hor zu und sie singt Dadadam <br><br>Freunde f?rs Leben, heut und f?r ewig <br>Ich and Meine Maske Dadadam <br>Sie kann mit mir reden, ich verdank ihr mein Leben <br>Auch wenn ich sie hasse Dadadam <br>Sie ist immer bei mir, folgt mir auf Schritt und Tritt <br>Es f?hlt sich an wie Dadadam <br>Ich bin nicht verr?ckt, kommt schon alle singt mit <br>Es hort sich an wie Dadadam <br><br>Ich ging einkaufen, sie sagte Klau was <br>Zeig mir was du drauf hast, ich weiß, dass keiner aufpasst <br>Nimm das und das auch, nimm dir was du brauchst, das juckt kein <br>Mach die Cola auf und spuck rein Spuck rein <br>Ich sagte Nein das geht nicht, sie sagte doch du musst <br>Ich bin jetzt dein Kopf, mach das deinem alten Kopf bewusst <br>Sie sagte, dass sie will, dass ich geh und dem Chef sage <br>Ich sei ne Weile im Urlaub, mit seiner Scheckkarte <br>Sie will, dass ich zu jedem bose und gemein bin <br>Sie sagt, dass ich dann schon, ber?hmt und reich bin <br>Sie erzieht mich, wie ihr Stiefkind <br>Ich hor zu und sie singt Dadadam <br><br>Freunde f?rs Leben, heut und f?r ewig <br>Ich and Meine Maske Dadadam <br>Sie kann mit mir reden, ich verdank ihr mein Leben <br>Auch wenn ich sie hasse Dadadam <br>Sie ist immer bei mir, folgt mir auf Schritt und Tritt <br>Es f?hlt sich an wie Dadadam <br>Ich bin nicht verr?ckt, kommt schon alle singt mit <br>Es hort sich an wie Dadadam <br><br>Ich sag Guck, die eine Frau da gefallt mir <br>Sie sagt Wow, geile Sau, los bestell Bier <br>F?ll sie ab, bis sie nackig deine Schuh putzt <br>Ich sag Ich will nicht, sie sagt Du musst <br>Ich sag Guck dieser Typ da macht ajak <br>Sie sagt Schneid diesem Typ da ein Ei ab <br>Schlag ihn, bis er sein Blut von deinen Schuhen putzt <br>Ich sag Nein man, sie sagt Du musst <br>Sie hat mich in der Hand, sie spielt mit mir <br>Und ich gebe zu, manchmal wird es mir zu viel <br>Doch ich weiß, ich bin ihr Liebling <br>Ich hor zu und sie singt Dadadam <br><br>Freunde f?rs Leben, heut und f?r ewig <br>Ich and Meine Maske Dadadam <br>Sie kann mit mir reden, ich verdank ihr mein Leben <br>Auch wenn ich sie hasse Dadadam <br>Sie ist immer bei mir, folgt mir auf Schritt und Tritt <br>Es f?hlt sich an wie Dadadam <br>Ich bin nicht verr?ckt, kommt schon alle singt mit <br>Es hort sich an wie Dadadam <br><br>Yeah, so ist sie, Meine Maske <br>Ich kann nicht ohne sie, sie kann nicht ohne mich <br>Was Nein, ich, siehst du nicht Ich bin hier grad im Studio, ich nehm n Song auf <br>Nein, nein ich werd das jetzt nicht sagen Nein ich sag das nicht Nein Nein, das ist mein Song, das ist mein Song, mach doch n eigenes Album, das hier ist mein Song <br>Nein, ich sag das nicht, nah, nein, ah okay, okay, alles klar, alles klar <br>Fickt euch alle Aha Yeah]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Ich &amp; meine Maske" label="Ich &amp; meine Maske"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Rodeo_Feat_Pete_Fox/</id><title>Sido - Rodeo (Feat. Pete Fox) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:14+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Rodeo_Feat_Pete_Fox/" title="Sido - Rodeo (Feat. Pete Fox) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Das Leben ist ein auf und ab <br>Es geht mir auf'n Sack Ich hab das Laufen satt <br>Ich will dass sich die Scheine haufen <br>Ich will geile Braute und ein kleines Hauschen <br>Und daf?r geh ich mit dem Kopf durch die Wand <br>Denn das ist der weg aus der Gosse zum Strand <br>Ich bin frech, sie glotzen mich an <br>Ich fick mich von Fotze zu Fotze durchs Land <br>Guck mich an die Krone steht mir, seht ihr <br>Ich geh hier, nicht mehr weg, versteht ihr, gebt mir <br>Was mir zusteht, ich will, dass es mir gut geht <br>Ich dreh auf und ich will dass ihr mir dabei zuseht <br>Nun weht ein anderer Wind, weil wir anders sind <br>Du kannst glauben alles wird jetzt besser, ganz bestimmt <br>Ich pack den Stier bei den Hornern wie beim Rodeo <br>Egal wie der Bulle kampft, oben bleib ich sowieso <br><br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n <br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n <br><br>Hey, jetzt seh ich, huh <br>Ich bin pop lauf In der Glotze, hast du mich gesehn Mama <br>Ich bin am Top, ich bin die Creme de la Creme Papa <br>Es bringt voll Bock richtig abzugehn <br>Aber das ist auch mal flott, das ist abzuseh'n <br>Es floppte schon ein paar mal in meinem kurzen Leben <br>Da half mir der Barmann n paar kurze heben <br>Kein Label offnete die Kasse, babe hatte mich verlassen <br>Shame on you ihr Deppen, heute lieben mich die massen <br>Ich fahr herab geschmeidig, denn ich hab's nicht eilig <br>Dickes Glied ist heilig, dicker Jeep, ich weiss nicht <br>Bin ?ber 30, jede s?ße weiss ich mach kein Kinderbusiness <br>Ich mach Kinder und bin fleißig <br>Bin Chef, mir gehts eh gut <br>Meine Band ist so fett, dass es weh tut <br>Du willst Seeed blocken alter, du wirst weggeraumt <br>Will ich Seeed fans schocken, sag ich Sido ist mein bester Freund <br><br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n <br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n <br><br>Ihr seid wie deutsches Eisbein, ich bin teurer Weisswein <br>Ich bin so cool, ihr denkt hier war ne neue Eiszeit <br>Ich pack holz in den Ofen, dass das Feuer heiß bleibt <br>Erst kommt die Arbeit, dann die Freizeit <br>Von nichts kommt nichts, glaub mir, das ist so <br>Jetzt horn die meine Songs laut in der Disco <br>Doch das reicht nicht, ich bleib fleißig <br>Es muss muss nicht allen gefallen, darauf scheiss ich <br>Ich krieg den Preis, ich hol mir die Krone <br>Man kann nicht gut leben, ohne die Kohle <br>Ich streng mich an und ich bleib am Ball <br>Ich hab gemerkt mit Spaß kann dir das leichter falln <br>Also rauf auf den Bullen und yippie <br>Ich reit ihn ein f?r euch, dann konnt ihr mitzieh'n <br>Es ist nicht schwer bis nach oben zu steigen <br>Die Kunst daran ist lange oben zu bleiben <br><br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n <br>Das Leben ist wie'n Rodeo <br>Der Bulle bockt, ich sag yupi yo <br>Ich sitze oben, gib die Krone hoch <br>Ich werd mir den Thron und die Kohle hol'n]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Rodeo (Feat. Pete Fox)" label="Rodeo (Feat. Pete Fox)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Get_Ya_Paper_Feat_Smif-N-Wessun__B-Tight/</id><title>Sido - Get Ya Paper (Feat. Smif-N-Wessun &amp; B-Tight) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:18+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Get_Ya_Paper_Feat_Smif-N-Wessun__B-Tight/" title="Sido - Get Ya Paper (Feat. Smif-N-Wessun &amp; B-Tight) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah yeah suprise suprise <br>Yeah guckt ma hier Smif n Wessun auf meinem Song Alter <br><br>From BK to Berlin Da hood is da hood <br>A nigga would rather see you fucked up than doing good The streets are the same, you know some love ya, some hate ya Fuck what they think about ya Grind hard, get your paper <br><br>Von Berlin nach Brooklyn von Hof zu hof <br>Manche Leute sahen uns am liebsten tot <br>Es ist ?berall das selbe, die Straßen sind ein Schlachtfeld <br>Scheiß drauf, mach was draus geh raus und mach geld <br><br>Bitte rede nicht mehr, du bist der Rede nicht wert <br>Wenn es um Flow und Talent geht hab ich wesentlich mehr <br>Deine Scheisse geht mir echt auf den Sack <br>Was kostet deine Seele komm ich kauf sie dir ab <br>Ich bin ein Vorbild jetzt guck wie mich die Frauen lieben <br>Ich bin ein Star f?r dich ist es nur ein Traum geblieben <br>Spatestens in 10 Jahren bin ich ausgestiegen <br>Und leb mit 10 schonen Frauen in meinem Haus im S?den <br>Den ganzen Tag nur Saufen, Ficken, Kiffen, Essen <br>Genauso hab ich so gelernt von Smif N Wessun <br>New York, Berlin, es ist ?berall gleich <br>Nur Sportler, Rapstars und Betr?ger werden reich <br><br>Von Berlin nach Brooklyn von Hof zu hof <br>Manche Leute sahen uns am liebsten tot <br>Es ist ?berall das selbe, die Straßen sind ein Schlachtfeld <br>Scheiß drauf, mach was draus geh raus und mach geld <br><br>My hole live is real tv <br><br>From deep in berlin out in da hood <br><br>Von Berlin nach Brooklyn von Hof zu hof <br>Manche Leute sahen uns am liebsten tot <br>Es ist ?berall das selbe, die Straßen sind ein Schlachtfeld <br>Scheiß drauf, mach was draus geh raus und mach geld <br><br>Von Berlin nach Brooklyn von Hof zu hof <br>Manche Leute sahen uns am liebsten tot <br>Es ist ?berall das selbe, die Straßen sind ein Schlachtfeld <br>Scheiß drauf, mach was draus geh raus und mach geld <br><br>Die Zeit zieht vorbei, doch Aggro Berlin bleibt <br>Geld hauft sich wie Neid wenn man soviel erreicht <br>Die Leute schreien weltweit, sie sind in Hysterie <br>Von Ghetto zu Ghetto von Bucktown bis Berlin <br>Leute schieben Film, weil ich so ?bertrieben bin <br>Du sagst das ich f?r dich so unverstandlich wie Liebe bin <br>Doch ich scheiss drauf Ziel auf mich, ich weich aus <br>Erst bist du am haten dann feierst du B Tight Flows <br>Du bist nie locker, viel zu verkrampft <br>Du horst AidS und verlierst dein Kopf wie bei nem Schwertkampf <br>Das ist normal, ich bin aussergewohnlich hart <br>Du kriegst mich hier nie wieder weg, besser du gewohnst dich dran <br><br>From deep in berlin out in da hood <br><br>Refrain <br><br>Von Berlin nach Brooklyn von Hof zu hof <br>Manche Leute sahen uns am liebsten tot <br>Es ist ?berall das selbe, die Straßen sind ein Schlachtfeld <br>Scheiß drauf, mach was draus geh raus und mach geld]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Get Ya Paper (Feat. Smif-N-Wessun &amp; B-Tight)" label="Get Ya Paper (Feat. Smif-N-Wessun &amp; B-Tight)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Mein_Testament/</id><title>Sido - Mein Testament - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:20+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Mein_Testament/" title="Sido - Mein Testament - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Die Welt ist 'n Haufen Scheiße Wem sagst du das <br>Ich konnte kotzen, wenn ich seh', wie viel Spaß du hast <br>Geld macht nicht gl?cklich Nein, sie hassen dich <br>Doch f?r mich reichen deine Waffen nicht, mir egal wie krass du bist <br>Mein Erfolg, mein Respekt und meine Fans <br>Sieh es ein, alles meins, du kriegst nicht ein' Cent <br>Doch Menschen werden bose, wenn sie abgebrannt sind <br>Deshalb lass ich mir ein Auge in den Nacken pflanzen <br>Du weißt ja nie genau, was das Schicksal f?r dich plant <br>Vielleicht denkst du an nichts boses und wirst ?berfahr'n <br>Ich schreib mein Testament jetzt, ihr konnt es gleich verk?nden <br>Doch bevor ich geh, bitte Gott, vergib mir meine S?nden <br><br>Das ist mein letzter Wille, nur falls ich morgen gehen muss <br>Vielleicht hau ich morgen ab und rauch 'n Horn mit Jesus <br>Das ist mein Testament, ihr konnt es live verk?nden <br>Doch bevor ich geh, bitte Gott, vergib mir meine S?nden <br><br>Man weiß ja nie <br>Es kann morgen schon vorbei sein <br>Vielleicht kommt er mich morgen schon holen <br>Egal ich hab mein Testament geschrieben <br>Hier, hort's euch an <br><br>Ich hab mit ganzer Kraft versucht, ein guter Mensch zu sein <br>Doch es war wohl an der Zeit, Gott holt mich endlich heim <br>Ich hab meinen Frieden gefunden, er hat mir Fl?gel geschenkt <br>Ich kann es sp?r'n, wenn ihr an mich denkt <br>Ich guck euch zu, ich kann euch seh'n von hier <br>Bitte verbergt eure Tran'n vor mir <br>Ich war jetzt auch gern bei euch, doch bitte bleibt da <br>Lebt euer Leben, wartet einfach auf den ein' Tag <br>Und Mama, bitte wein nicht, du weißt das macht mich traurig <br>K?mmer dich um meine Schwester, du weißt, sie braucht dich <br>Ihr bekommt mein halbes Konto, ihr seid jetzt reich, Mom <br>Die andere Halfte bekommt mein Sohn, er soll es leicht haben <br>B Tight kriegt weiterhin die Halfte meiner Einnahm' <br>Du bist jetzt Papa, kauf dei'm Kind 'n Formel 1 Wagen <br>Meine Frau bekommt das GEMA Geld und mein Herz <br>Hort ihr Ich will's nicht mitneh'm, es gehort ihr <br>Und meine drei Chefs, Specter, Halil und Spaiche <br>Bitte macht 'ne goldene Statue aus meiner Leiche <br>Die Sekte kriegt meine Preise, Alpa den Touareg <br>Ich hatte viele falsche Freunde, aber du warst echt <br>Fler bekommt meine drei goldenen Platten <br>Egal was alle sagen, du standest nie unter mei'm gold'nen Schatten <br>Harri kriegt mein' Loft, denk an mich im Kumpel Torn <br>Und ey, ich will Specialistz im Himmel hor'n <br>Wir seh'n uns wieder, ich weiß, alles hat seine Zeit <br>Genießt das Leben, habt Freude an jeder Kleinigkeit <br>Denkt an mich, denkt zur?ck an die verr?ckte Zeit <br>Wenn ich noch 'n Wunsch frei hab, dann w?nsch ich, dass ihr gl?cklich seid <br><br>Das ist mein letzter Wille, nur falls ich morgen gehen muss <br>Vielleicht hau ich morgen ab und rauch 'n Horn mit Jesus <br>Das ist mein Testament, ihr konnt es live verk?nden <br>Doch bevor ich geh, bitte Gott, vergib mir meine S?nden <br><br>Ich hab mit ganzer Kraft versucht, ein guter Mensch zu sein <br>Doch die Menschen war'n nicht immer gut zu mir <br>Ich hab nicht vergessen, euch ins Testament zu schreiben <br>Hier im Anhang Mit Scheiße auf Klopapier <br>Wo war'n meine Verwandten Meine Onkels und Tanten <br>Gab es Probleme, taten sie, als wenn sie mich nicht kannten <br>Ihr kriegt mein' letzten Kontoauszug, mit schon' Gr?ßen <br>Ach und bitte, k?sst das Foto von mein' schon' F?ßen <br>Alle, die mich hinterr?cks gefickt hab'n <br>Bekomm' nix, nur die Reste aus mei'm Dickdarm <br>Wenn es Pisse regnet, guckt nach oben, denn ich flieg da <br>Ich w?nsch euch nix gutes, ich hoff, ich seh' euch nie wieder <br><br>Das ist mein letzter Wille, nur falls ich morgen gehen muss <br>Vielleicht hau ich morgen ab und rauch 'n Horn mit Jesus <br>Das ist mein Testament, ihr konnt es live verk?nden <br>Doch bevor ich geh, bitte Gott, vergib mir meine S?nden]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Mein Testament" label="Mein Testament"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/1000_Fragen/</id><title>Sido - 1000 Fragen - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:25+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/1000_Fragen/" title="Sido - 1000 Fragen - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich bin jetzt 25 Jahre alt, ich hab schon viel gesehn <br>Und trotzdem reicht mein Horizont gerade von hier bis Bremen <br>Ich kann mir vieles nicht erklaren, es schlagt mir auf den Magen <br>Wo ist der Mann der alles weiß, ich hab noch 1000 Fragen <br>Warum ist Geld nur so wichtig <br>Warum ist Weihnachten nur christlich <br>Warum gibst du mir Koks, warum verzicht' ich <br>Warum intressiert's mich, aber dich nicht <br>Sag mir Warum gibt's europweit noch Zollner <br>Warum ist Wowereit kein Kolner <br>Warum sagen Frauen ja und meinen nein <br>Und was meinst du damit, wenn du sagst du willst frei sein <br>Warum war ich bei der Wok WM Letzter <br>Warum glaub ich Gott ist ein Rapper <br>Warum geht Andrea Berg 6mal Platin <br>Und wer ist Andrea Berg eigentlich <br><br>Die Welt zu erklaren ist nicht leicht <br>Tu nicht so als ob du alles weißt <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br>Mal ehrlich, wer weiß schon Bescheid <br>Auch wenn ich so tu als wenn ich's weiß <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br>2x <br><br>Sag mir warum Papa nie da war <br>Warum hat ich nur Stress mit meinem Stiefvater <br>Warum hat Mama jetzt kein Bock mehr auf Gesellschaft <br>Warum kann meine Schwester nicht mal spar'n wenn sie Geld hat <br>Warum weiß ich nicht wo der Rest meiner Familie ist <br>Sag mir, warum ich vergessen hab was Liebe ist <br>Warum setz' ich mich selbst so unter Druck <br>Warum hab ich Schuppenflechte, sag mir warum das juckt <br>Warum ist alles bloß so kompliziert <br>Warum hab ich mich in der Schule nur auf Scheiße bauen konzentriert <br>Warum darf Fler nicht darauf stolz sein, dass er deutsch ist <br>Warum gibt es Nazis, warum sind Frauen kauflich <br>Warum muss der beste Freund des Menschen draussen warten <br>Warum hab ich nicht genug Geld f?r ein Haus mit Garten <br>Warum ist es nichts mehr wert ein Traum zu haben <br>Warum gibt es Hausaufgaben Ich hab noch tausend Fragen <br><br>Die Welt zu erklaren ist nicht leicht <br>Tu nicht so als ob du alles weißt <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br>Mal ehrlich, wer weiß schon Bescheid <br>Auch wenn ich so tu als wenn ich's weiß <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br><br>Und warum 5x <br><br>Ich kann's dir nicht sagen <br>Ich wollte eigentlich grad dich fragen <br>Wenn keiner mir was sagt, mal ich mir was aus <br>Ich nehm' euch sowieso nicht ab was ihr mir verkauft <br>Ich seh' die Welt einfach mit meinen Augen <br>Das heißt keinem glauben Keinem vertrauen <br>Guck ich lebe meinen Traum <br>Vielleicht gibts irgendwann mal Antworten am Automaten <br>Der dann so tut als wenn er's weiß Ich hab' noch tausend Fragen <br><br>Die Welt zu erklaren ist nicht leicht <br>Tu nicht so als ob du alles weißt <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br>Mal ehrlich, wer weiß schon Bescheid <br>Auch wenn ich so tu als wenn ich's weiß <br>Ich hab noch 1000 Fragen <br><br>Und warum]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="1000 Fragen" label="1000 Fragen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bergab/</id><title>Sido - Bergab - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:27+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Bergab/" title="Sido - Bergab - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Das ist ein Leben im Viertel, es geht nicht aufwarts nur bergab <br>Es ist das Leben im Viertel, das dir das ?berleben schwer macht <br>Ernsthaft <br><br>So ist das Leben im Viertel, es geht nicht aufwarts nur bergab <br>Das Leben im Viertel, ist ne Schlampe und dann stirbst du als war's das <br>Ernsthaft <br><br>Im Viertel gehts nicht aufwarts nur bergab <br>Er will nach oben, doch er weiß nichts ?ber Schwerkraft <br>Weil er nie etwas gelernt hat, außer cool sein <br>Denn cool sein bringt dich im Viertel sicher durch die Schulzeit <br>Er ist so krass, er ist der Chef in seinem Hochhaus <br>Im Viertel kommst du nicht an ihm vorbei, wenn du Drogen brauchst <br>Er versorgt sie alle und die Geschafte laufen <br>Er guckt nicht mehr auf die Preise, einfach nur das Beste kaufen <br>Er hat Geld, ihm geht's gut, im Viertel hat er's weit gebracht <br>Doch er sieht nicht, dass sowas die Jungs im Viertel neidisch macht <br>Er f?hlt sich sicher, Koks lasst ihn denken es sei seine Stadt <br>Und er hat noch diesen Freund aus Stahl, der jedem Beine macht <br>Es braucht nur eine Nacht, f?nf Typen, drei mit Waffen <br>Eine an sein Kopf, er hat sie unfreiwillig reingelassen <br>Sie nehmen sein Zeug und knall'n ihn ab, nachdem er's einpackt <br>So was passiert, wenn du das Viertel zu dein'm Feind machst <br><br>Sie ist gerade vierzehn und keiner mag sie, sagt sie <br>Sie hat keine Freunde, geht auf keine Party <br>Sie wohnt alleine mit Mama, doch Mama trinkt viel <br>Man konnte meinen ihr sei's egal wie sich ihr Kind f?hlt <br>Die Kleine ist nicht gern daheim, sie hangt am Bahnhof rum <br>Taglich ist sie da f?r Stunden, bei diesen Bahnhofsjung'n <br>Sie versteh'n sich, er sagt es ginge ihm so ahnlich <br>F?r ein ganz normales Leben sei er viel zu damlich <br>Er ist auf Heroin, sie ist verliebt in ihn <br>Sie klaut Geld von ihrer Mutter und dann gibt sie's ihm <br>Erst schaut sie nur zu, wenn er dr?ckt und sich weg traumt <br>Doch nach kurzem ist sie auch auf diesen Dreckszeug <br>Mama schmeißt sie raus, der Typ schickt sie anschaffen <br>Sie fickt perverse alte Manner, die ihr Angst machen <br>Und dann wird sie schwanger, er tritt ihr in den Bauch <br>Das Baby droht zu sterben, sie operier'n es raus <br>Es ?berlebt doch seine Mutter hat es nicht geschafft <br>?berleben hier ist hart, sie hat es nicht gepackt <br>Manche bringt es um, manche hat es stark gemacht <br>Doch alle kampfen Tag und Nacht Im Viertel <br><br>Doch es lauft nicht immer schlecht, ich mein, guck mich an <br>Ich hatte großes Gl?ck das sie mich nicht erwischt ham <br>Nat?rlich hab ich Mist gebaut, Geld gebraucht, Shit verkauft <br>Ich hab die Großen kiffen sehn, fand's cool und hab mitgeraucht <br>Doch ich hatte einen Traum und hab dran festgehalten <br>Ich wollte raus aus'm Viertel, mein Leben selbst gestalten <br>Ich weiß das ist nicht einfach, doch guck man kann es schaffen <br>Du kriegst das hin, du musst den Mut haben es anzupacken <br>Ich bin jetzt raus aus'm Viertel, doch es bleibt in mir <br>Und darum f?hl ich mich nicht wohl, irgendwas stinkt hier <br>Die ganze Welt ist wie ein Viertel keiner merkt was <br>Langsam aber sicher geht es bergab <br><br>Du kriegst den Jung' aus dem Viertel, doch das Viertel nicht aus ihm <br>Du kriegst den Jung' aus'm Viertel, doch das Viertel nicht aus ihm]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Bergab" label="Bergab"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Strassenjunge_Feat_Alpa_Gun/</id><title>Sido - Strassenjunge (Feat. Alpa Gun) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:29+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Strassenjunge_Feat_Alpa_Gun/" title="Sido - Strassenjunge (Feat. Alpa Gun) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich bin kein Gangster, kein Killer, ich bin kein Dieb <br>Ich bin nur ein Junge von der Straße <br><br>Ich bin nicht bose, ich tanz nur ab und zu aus der Reihe <br>Doch ich pass auf, dass ich verhaltnismaßig sauber bleibe <br>Ich hab ne weiße Weste, okay, vielleicht hat sie Flecken <br>Ich bin ein Ghetto Kind mit Bierfahne und Adiletten <br>Ich bin ein asozialer Proll und Prolet <br>Einer, den sie nicht mehr wollen beim Comet <br>Weil ich zu gerne das ausspreche, was keiner sagt <br>Weil keiner Eier hat,ich hab die alte Leier satt <br>Manchmal gehen die Pferde mit mir durch bis nach Japan <br>Dann schrei ich rum und hau mir auf die Brust wie Tarzan <br>Das du mir dann dumm kommst war nicht ratsam <br>Es sei denn du willst absofort jeden Tag zum Arzt fahren <br>Ich bin ein Chiller doch ich lass mir nicht alles gefallen <br>Ich bin kein Killer doch wenns sein muss dann mach ich dich kalt <br>Ich steig ein, Ellenbogen aus dem Fenster <br>Ich bin ein Strassenjunge, ich bin kein Gangster <br><br>Ich bin kein Gangster, kein Killer, ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Kommt mit mir, los ich zeig dir den Kiez <br>Wenn du dich benimmst, hast du ein paar wundervolle Tage <br>Ich bin kein Gangster, kein Killer,ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Doch wenn du Fleisch nur f?r dich behaltst du Freak <br>Halt es besser keinem bluthungrigen Hund unter die Nase <br><br>Die Leute reden viel, sie sagen sie haben Angst vor mir <br>Sie sagen meine Texte w?rden Hasstiraden transportieren <br>Sie sagen, dass ich so verdorben bin, ist traurig <br>Und sobald etwas nicht stimmt, zeigen alle Finger auf mich <br>Sie halten mich schon f?r das bose in Person <br>Sie sagen Mama hat ihren Sohn nicht gut erzogen <br>Er nimmt Drogen und hort nicht zu, wenn man was sagt <br>Sie w?rden mich am liebsten umsiedeln, in 'nen andern Staat <br>Ihr gebt mir keine Chancen, ich muss gucken wo ich bleibe <br>Wenn ich keine Schuhe hab, dann geh ich los und hol mir deine <br>Wenn du zu 'nem Penner gehst und sagst du hast nur große Scheine <br>Ist doch klar, dass er dann neidisch wird und sich fragt, wo sind meine <br>Die Straßenjungs kampfen nur ums ?berleben <br>Wir habens nicht anders gelernt, einfach nehmen wenn sie es nicht geben <br>Ich bin kein Gangster, kein Killer und kein Dieb <br>Nur ein junge von der Straße, es wird Zeit, dass du es einsiehst <br><br>Ich bin kein Gangster, kein Killer, ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Kommt mit mir, los ich zeig dir den Kiez <br>Wenn du dich benimmst, hast du ein paar wundervolle Tage <br>Ich bin kein Gangster, kein Killer,ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Doch wenn du Fleisch nur f?r dich behaltst du Freak <br>Halt es besser keinem bluthungrigen Hund unter die Nase <br><br>Ich hab nicht viel gelernt kann mich grad mal artikulieren <br>Mein Vater hat immer gewollt dass ich's mit dem Abi probier <br>Wenn ich keine Gramatik hab liegt das an meiner Straßenzunge <br>Ich leb nicht wie ein Bonzenkind guck ich bin nur ein Straßenjunge <br>Um ?ber die Runden zu kommen tickt man mit ein bisschen Gras <br>Ich bin kein Verbrecher nur das Leben ist hier richtig hart <br>Ich hatte ofter Geld und Sachen die nicht jeder hatte <br>Wenn du von der Straße bist dann tragst du auch ne Lederjacke <br>Jetzt brauch ich ein Beat schreib ich ein Song war es ein guter Tag <br>Denn ich bin kein Dieb der klauen und geht in irgendeinem Supermarkt <br>Ich bin ein Superstar und f?r euch seh ich wie ein Gangster aus <br>Ich hab ein gutes Herz, hort ihr meinen Shit kriegt ihr ne Gansehaut <br>Sie sind so ?berzeugt davon versuchen mir was vorzuschreiben <br>Wie gesagt ein Straßenjunge scheißt auf eure Vorurteile <br>Ich bin kein Killer, weil ich an den Herscher glaube Cani <br>Nur wenn ich ein Grund hab gibt es auch mal auf die Schnauze, klick boom <br><br>Ich bin kein Gangster, kein Killer, ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Kommt mit mir, los ich zeig dir den Kiez <br>Wenn du dich benimmst, hast du ein paar wundervolle Tage <br>Ich bin kein Gangster, kein Killer,ich bin kein Dieb <br>Ich bin nicht grundlos bose, ich bin nur ein Junge von der Straße <br>Doch wenn du Fleisch nur f?r dich behaltst du Freak <br>Halt es besser keinem bluthungrigen Hund unter die Nase <br><br>Sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein <br>Straßenjunge und kein Gangster <br>Sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein <br>Ich bin kein Gangster <br>Sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein <br>Straßenjunge und kein Gangster <br>Sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein, sieh es ein <br>Ich bin kein Gangster <br><br>2x <br>Ich bin kein Gangster, kein Killer, ich bin kein Dieb <br>Ich bin nur ein Junge von der Straße <br><br>Sieh es ein, nein ich bin kein Gangster <br>Wenn ich ein Gangster war, wart ihr schon alle tot]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Strassenjunge (Feat. Alpa Gun)" label="Strassenjunge (Feat. Alpa Gun)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Meine_Kette_Feat_Reen/</id><title>Sido - Meine Kette (Feat. Reen) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:38+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Meine_Kette_Feat_Reen/" title="Sido - Meine Kette (Feat. Reen) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Es ist noch gar nicht lang her, da hatte ich gar nix <br>Nur eine Hose und ein paar Kicks <br>Doch ich wusste was ich wollte Ich hatte einen Traum <br>Von einer wunderschonen Kette, die so dick ist wie ein Baum <br>Ich hab' sie gesehen und wollte sie gleich haben <br>Doch jedes mal wenn ich am Schaufenster vorbeikam <br>So standen wir dann jeden Tag vor dem Schmuckladen <br>Und wurden weggejagt, weil wir einfach nur geguckt haben <br>Ich wollte sie mir umhangen unbedingt jetzt <br>Und dann hab ich gehort du kriegst 'ne Kette wenn du rappst <br>Also schreib ich 'nen Text ein paar Leute sind gekrankt <br>Doch ich krieg von Aggro Berlin meine Kette geschenkt <br><br>Jetzt habe ich eine schone neue Kette <br>Guck mal hier, meine schone neue Kette <br>Und ich weiß du willst dir auch so 'ne Kette umhangen und nur mit Promis rumhangen, aber nein Reen sag's ihnen <br><br>Siggi, Siggi, hat was du nicht hast <br>Bling bling Gold um den Hals, wie cool ist das <br>Zwo doppel 0 4 ?ber Aggro Pimp Show <br>Alle wollen King sein, aber keiner klingt so dope <br><br>Oh oh Und meine neue Kette sieht so gut aus <br>Meine neue Hose und der neue Schuh auch <br>Ich rasier mich und wasch mich unter'm Arm <br>Kamm' mir die Haare und polier' meinen Goldzahn <br>Und so geh' ich los <br>Durch meine Stadt, zeigen was ich erreicht hab <br>Die Frauen sind begeistert von der Kette und sind gleich nackt <br>Was mir die Sache nat?rlich wesentlich erleichtert <br>Meine Kette hat mein Leben verandert <br>Die Maske und das Sageblatt auf jedem Sender <br>Jeder schenkt mir irgendwas, jeder will mein Freund sein <br>Da geh ich jede Wette, das liegt an meiner Kette <br><br>Jetzt habe ich eine schone neue Kette <br>Guck mal hier, meine schone neue Kette <br>Und ich weiß du willst dir auch so 'ne Kette umhangen und nur mit Promis rumhangen, aber nein Reen sag's ihnen <br><br>Siggi, Siggi, hat was du nicht hast <br>Bling bling Gold um den Hals, wie cool ist das <br>Zwo doppel 0 4 ?ber Aggro Pimp Show <br>Alle wollen King sein, aber keiner klingt so dope <br><br>Ok Ich bin voll dope und meine Kette macht meinen Tag schon <br>Doch es gibt noch Leute die bei diesem Anblick schwarz sehen <br>Sie wollen mich schlagen, sie konnen's nicht ertragen <br>Sie wollen unbedingt meine Kette haben <br>Doch dabei haben die selbst viel bessere Ketten <br>So 20 Kilo schwere, mit passenden Manschetten <br>Und die Klamotten sind bestimmt vom Designer <br>Doch so eine schone Kette wie ich hat sonst keiner <br>Deswegen sind sie neidisch auf mich <br>Du hast keine Kette Wie peinlich f?r dich <br>Ihr kriegt meine Kette nicht, vielleicht d?rft ihr sie putzen <br>Und ich geh dann den Charme meiner neuen Kette ausnutzen <br><br>Jetzt habe ich eine schone neue Kette <br>Guck mal hier, meine schone neue Kette <br>Und ich weiß du willst dir auch so 'ne Kette umhangen und nur mit Promis rumhangen, aber nein Reen sag's ihnen <br><br>Siggi, Siggi, hat was du nicht hast <br>Bling bling Gold um den Hals, wie cool ist das <br>Zwo doppel 0 4 ?ber Aggro Pimp Show <br>Alle wollen King sein, aber keiner klingt so dope <br><br>Es macht Blingbling, Blingbling <br>Ich weiß ihr hattet auch gern so 'n Ding <br>Es macht Funkel, Funkel, Glitzer, Glitzer <br>Ich hab sie mir verdient, du kriegst sie nicht, Wichser <br>Es macht Blingbling, Blingbling <br>Ich weiß ihr hattet auch gern so 'n Ding <br>Es macht Funkel, Funkel, Glitzer, Glitzer <br>Ich hab sie mir verdient, du kriegst sie nicht, Wichser]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Meine Kette (Feat. Reen)" label="Meine Kette (Feat. Reen)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Mein_Block_RMX/</id><title>Sido - Mein Block (RMX) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:48+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Mein_Block_RMX/" title="Sido - Mein Block (RMX) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Steig ein <br>Steig ein <br>Ich will dir was zeigen <br>Der Platz an dem sich meine Leute rumtreiben <br>Hohe Hauser dicke Luft ein paar Baume Menschen auf Drogen <br>Hier platzen Traume <br>Wir hier im Viertel kommen klar mit diesem Leben <br>Ich hab alle meine Freunde aus dieser Gegend <br>Hab doch keine Angst vor dem Typen mit dem Schlagring <br>Er ist zwar 'n bisschen verr?ckt doch ich mag ihn <br>Ich kann verstehn', dass du dich hier nicht so wohl f?hlst <br>Dass du viel lieber zu Hause im Kohl w?hlst <br>Du sitzt lieber am gutgedeckten Tisch <br>Dann merkst du schnell, Berlin ist nix f?r dich <br>Steig ein <br>Steig ein <br>Yeah <br><br>Du in deinem Einfamilienhaus lachst mich aus <br>Weil du denkst Du hast alles was Du brauchst <br>Doch im MV scheint mir die Sonne ausm Arsch <br>In meinem Block weiß es jeder Wir sind Stars <br>Hier kriege ich alles Ich muss hier nicht mal weg <br>Hier hab ich Drogen, Freunde und Sex <br>Die Bullen kommen, doch jeder weiß hier bescheid <br>Aber keiner hat was geseh'n also konnt ihr wieder gehn' <br>OK, ich muss gesteh'n Hier ist es dreckig wie ne Nutte <br>Doch ich weiß das wird schon wieder mit'n bisschen Spucke <br>Mein schoner weißer Plattenbau wird langsam grau <br>Drauf geschissen Ich werd auch alt und grau im MV <br><br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br><br>Der Typ aus'm Ersten war fr?her mal Rausschmeißer <br>Seit dem er aus dem Knast ist, ist er unser Hausmeister <br>Er ist oft bei der Nutte aus dem Zweiten <br>Jetzt verkauft sie Fotos von ihm beim arschausweiten <br>Der Fetischist aus dem F?nften kauft sie gerne <br>Er sagt, Rosetten sehen aus wie kleine Sterne <br>Obwohl die von dem Schwulen aus dem Elften immer aussieht <br>Als wenn man den Schwanz gerade frisch rauszieht <br>Und davon sing ich Dir ein Lied, du kannst es kaufen <br>Wie die Sekten Fans aus dem 9 die immer drauf sind <br>Genauso wie der Junkie aus'm 4ten <br>Der zum Fruehst?ck erst mal 10 Bier trinkt <br>Dann geht er hoch in den 7 zum Ticker <br>Er bezahlt f?r 10 Teile doch statt Gras kriegt er 'nen Ficker <br>Damals war der Drogenstock noch der 10 <br>Der aus'm 7 ist der der ?berlebte <br><br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br><br>Hier kriegst du alles <br>Im 12 bei Manne kriegst du Falschgeld <br>Und ein Bootleg von Eißfeldt <br>Ein Stock hoher hat so'n Kerl sein Studio <br>Er rappt und macht Tracks auf die Beats von Coolio <br>Ganz zur Freude der Hausfrau dar?ber <br>Die sagt Manner ficken auch nicht mehr wie fr?her <br>Deshalb trifft man sie oft im 15 Stock <br>Bei der Hardcore Lesbe mit dem Kopf unter ihrem Rock <br>Wenn ich ficken will fahr ich runter in den 3 <br>Aber die Braut fick' ich nur zwischen die Titten <br>Denn der Pornostock befindet sich im 8ten <br>Hier konnt ich jeden Tag woanders ?bernacht#n <br>Im 16 Stock riecht der Flur voll streng aus der Wohnung <br>Wo so'n' Kerl schon seit drei Wochen hangt <br>Ich hang im 6 rum in meinem Stock <br>Mit meinen ?bergeilen Nachbarn in meinem Block <br><br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br><br>F U H R M A N <br>So nenn mich meine Homes <br>Mama nennt mich Sven <br>Komm in mein Viertel Pack dein Stock aus und hau mich <br>Dann fickt das MV dich <br>Wir scheissen auf Blaulicht <br><br>L, O zum K zum U <br>In meinem Block gibt es Drogn genug <br>F?r meinen Nachbarn mach ich jederzeit ein Kopf klar <br>Stanni isch hab immer gutes Ot da <br><br>Morgens getroffen an der Holzbr?cke um 800 <br>Dort haben wir schon manchmal Tage und Nachte verbracht <br>An Schule wurde nicht gedacht <br>Wir haben viel lieber gelenzt <br>Dicke Bongs geraucht <br>Und den Unterricht geschwanzt <br>Ey, Sido <br>Wer isn Blumentopf <br>Wer isn Hecklah und Coch <br>Ey du machst jetzt einen Track ?ber unsern Block <br><br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend <br>Meine Straße, mein Zuhause, mein Block <br>Meine Gedanken, mein Herz, mein Leben, meine Welt <br>Reicht vom ersten bis zum 16 Stock <br><br>Yeah, jetzt konnt Ihr euch entscheiden <br>Wer hat den geilsten Block in Deutschland, Alter <br>Beathoavenz Remix <br>Sido <br>Aggro Berlin <br>Loku Fuhrman und Bendt <br>Und die ganze Welt brennt <br>Aggro Berlin]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Mein Block (RMX)" label="Mein Block (RMX)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Weihnachtssong/</id><title>Sido - Weihnachtssong - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:51+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Weihnachtssong/" title="Sido - Weihnachtssong - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Wart ihr auch alle schon Aggro <br>Aggro Ansage Nummer 3 <br>Frohe Weihnachten <br>Yeah, Aggro Berlin <br><br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, sag allen Bescheid <br>Dass Sido kommt und 'n Sack 'bei hat und Geschenke verteilt, hey <br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, geh und sag Bescheid <br>Dass wenn Sido kommt und 'n Sack 'bei hat ist Weihnachtszeit <br><br>Guck mal, mein Sack guck mal, was ich hab' <br>F?r jeden ein Geschenk mit Liebe verpackt <br>Ihr habt das ganze Jahr gewartet und jetzt habt ihr 'n Harten <br>Weil die Aggro Leute mit Ansage 3 am Start sind <br>Sido war auf Tour, die H?rden sind ausm Weg <br>Bushidos Album hat die Karten aufn Tisch gelegt <br>Keiner, der nicht abgeht, wenn Aggro Berlin draufsteht <br>Sieht wohl ganz so aus, als wenn der Plan aufgeht <br>Wer cool sein will, geht raus in den Wald <br>Sucht nach so 'nem Kerl in Rot und macht ihn kalt <br>Scheiß auf das, was der bringt so'n Taschenmesser <br>Aggro Produkte sind um Klassen besser <br>Mach's dir gem?tlich, dicke Socken und Tee <br>Und denk dran, du brauchst noch Flocken f?r Schnee <br>Egal was dir andere Rapper so zeigen, das Mittel zum Erfolg ist Aggro bleiben <br><br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, sag allen Bescheid <br>Dass Sido kommt und 'n Sack bei hat und Geschenke verteilt, hey <br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, geh und sag Bescheid <br>Dass wenn Sido kommt und 'n Sack bei hat ist Weihnachtszeit <br><br>Die Nase ist voll' Schnee, heute mag ich kein' <br>Heut lauf' ich durch die Stadt, nur so um Leute anzuschrei'n <br>Ich setz' die Maske auf, ich trink' die Flasche aus <br>Jetzt steig' ich auf dein Dach und durch den Schornstein in dein Haus <br>Keiner ist mehr da, du bist im Urlaub und fahrst Ski <br>Ich lass' mir Badewasser ein und guck' laut MTV <br>Ich f?hl' mich hier echt wohl, ich mach' mich bei dir breit <br>Ho, mein Freund, ich w?nsche dir 'ne frohe Weihnachtszeit <br><br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, sag allen Bescheid <br>Dass Sido kommt und 'n Sack bei hat und Geschenke verteilt, hey <br>Weihnachtszeit, Weihnachtszeit, geh und sag Bescheid <br>Dass wenn Sido kommt und 'n Sack bei hat ist Weihnachtszeit <br><br>Yeah Wenn Ihr alle schon Aggro wart, dann kriegt ihr auch Geschenke <br>Peter bekommt neue Treter Frank kriegt sein' Job bei der Bank <br>Der dicke Hagen kriegt 'n verkleinerten Magen <br>Und Erika bekommt ein Kind wie jedes Jahr <br>Und ich w?nsch' mir 'n Beat von Beathoavenz <br>Yeah An alle meine Aggro Leute Frohe Weihnachten]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Weihnachtssong" label="Weihnachtssong"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Relax/</id><title>Sido - Relax - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sido/Relax/" title="Sido - Relax - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ich wach' auf, es ist der erste im Monat <br>Es is' wieder so weit ich geh' und hol' meinen Lohn ab <br>Ich hab so viel damit vor, doch leider muss ich <br>Alles f?r nichts ausgeben und das ist nicht lustig <br>Ich will 'ne Villa nicht drei viertel von meinem Geld <br>F?r ein Hinterhof Loch bezahlen das mir nicht mal gefallt <br>Ein normaler Mensch wird depressiv aber ich nicht <br>Ich seh' Miete bezahlen einfach nicht als meine Pflicht <br>Stell mich vor Gericht bis dahin leb ich <br>Wenn du mich fragst wie lang das weitergehen soll sag ich ewig <br>Ich hab viel zu wenig um euch was abzugeben <br>Ich mach mein Leben Gott hat mir gesagt ich hab sein Segen <br>Viele Drogen Party und dann Nudeln beim China <br>Vielleicht kurz schlafen und dann am nachsten Tag wieder <br>Dann am nachsten Tag wieder, dann am nachsten Tag <br>Eine Woche geht das klar, doch dann kommt das Desaster <br>Ich hab f?r den Rest des Monats kein Essen und kein Gras da <br><br>Doch is egal ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich weiss ich muss was andern doch auf jeden Fall nicht jetzt <br>Ich mach erst mal den Kopf zu Chill und bleib ruhig <br>Erst 'ma wart ich ab, wenn's zu viel wird dreh ich durch <br>Doch is egal ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich weiss ich muss was andern doch auf jeden Fall nicht jetzt <br>Ich mach erst mal den Kopf zu Chill und bleib ruhig <br>Erst 'ma wart ich ab, wenn's zu viel wird dreh ich durch <br><br>Irgendwann wird alles gut auch wenn man nix daf?r tut <br>Da glaub ich fest dran heut is es schon besser als gestern <br>Ich streng mich an doch es fangt einfach nicht an <br>So werden wie ich's will ich mach den Kopf zu und chill <br><br>Du w?rdest aus der Haut fahr'n, doch Sido hat 'nen Plan <br>Ich mach 'nen Track und lass euch daf?r bezahlen <br>Auf einmal merk' ich es geht auch anders <br>Guck mal ich kann was, alles wird plotzlich zu Gold, wenn ich es anfass' <br>Ich hab mein Platz gefunden die Sekte mit mir unten <br>Und auch das nicht wissen was zu tun ist is verschwunden <br>Ich hab genug Scheisse gefressen Zeit f?r echten Kaviar <br>Genug vom vorm Club rumhangen jetzt mach ich die Party klar <br>Ich kauf mir 'nen Palast in den mein Flugzeug passt <br>Noch 'n Drogenlabor im Keller so geht alles schneller <br>Alles was ich brauch was ich nicht brauch hab ich auch <br>Das Leben is ne Schlampe und am Ende gehst du drauf <br><br>Doch is egal ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich weiss es wird sich andern doch auf jeden Fall nicht jetzt <br>Ich mach erst mal den Kopf zu bleib ruhig und chill <br>Ich weiss es wird passieren wenn ich's nur stark genug will <br><br>Meine Frau stresst Ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich komm nicht klar mit dem Text Ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich muss scheissen wie ein Bar Zur?ckhalten is zu schwer <br>Doch das Klo ist besetzt Ich bleib ruhig und relaxed <br>Egal wie tief dein Messer steckt Ich bleib ruhig und relaxed <br>Kein Geld mehr f?r crack Ich bleib ruhig und relaxed <br>Ihr w?rdet stagniern doch ich werd es probiern <br>Auch wenn das Gl?ck mich verlasst Ich bleib ruhig und relaxed <br><br>Doch is egal ich bleib ruhig und relaxed <br>Ich weiss ich muss was andern doch auf jeden Fall nicht jetzt <br>Ich mach erst mal den Kopf zu chill und bleib ruhig <br>Erst ma wart ich ab wenn's zu viel wird dreh ich durch <br><br>Doch is egal ich beib' ruhig und relaxed <br>Ich weiß, es wird sich andern, doch auf jeden Fall nicht jetzt <br>Ich mach' erst mal den Kopf zu, bleib ruhig und chill <br>Ich weiß, es wird passieren, wenn ich's nur stark genug will <br><br>Irgendwann wird alles gut, auch wenn man nix daf?r tut <br>Da glaub ich fest dran, heut' is' es schon besser als gestern <br>Ich streng mich an, doch es fangt einfach nicht an <br>Und so werden wie ich's will <br>Ich mach den Kopf zu und chill]]></content><category term="Sido" label="Sido"/><category term="Relax" label="Relax"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멜로우_플랜/Dreamin/</id><title>멜로우 플랜 - Dream`in - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:06:57+09:00</updated><published>2018-04-02T16:06:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%9C%EB%A1%9C%EC%9A%B0_%ED%94%8C%EB%9E%9C/Dreamin/" title="멜로우 플랜 - Dream`in - lyric"/><content type="html"><![CDATA[For everyday 매일 밤 <br>찾아오는 두근거림이 <br>내게 들어와 나를 흔들어놔 <br>잠도 못 자게 만들어 <br>I feel in your love 넌 알까 내 맘을 <br>여름처럼 따뜻한데 <br>Oh sweety baby 잠들 때마다 <br>날 꿈속으로 데려다 줘 <br>Baby baby <br>I wanna love you <br>I wanna feel you <br>꿈속에서라도 <br>오늘도 난 취해서라도 널 만난다면 <br>너를 안고 잠들 거야 <br>Oh baby I know 매일 밤 <br>알 수 없는 두근거림이 <br>잠 못 들게 해 밤새 뒤척이고 <br>머릿속만 복잡해져 <br>I feel in your love 넌 알까 내 맘을 <br>하늘 위에 구름 같아 <br>Oh sweety baby 잠들 때마다 <br>날 꿈속으로 데려다 줘 <br>그대가 또 내게 빠져들어 <br>그대만 또 내게 빠져들어 <br>Baby baby <br>I wanna love you <br>I wanna feel you <br>꿈속에서라도 <br>오늘밤 난 꼭 너를 만나면 말할 거야 <br>너를 기다려왔다고 <br>Baby baby <br>I wanna love you <br>I wanna feel you <br>꿈속에서라도 <br>오늘밤 난 취해서라도 널 만난다면 <br>너를 안고 잠들 거야 <br>]]></content><category term="멜로우 플랜" label="멜로우 플랜"/><category term="Dream`in" label="Dream`in"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기련/이제와서_뭘/</id><title>기련 - 이제와서 뭘 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:11:07+09:00</updated><published>2018-04-02T16:11:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%EB%A0%A8/%EC%9D%B4%EC%A0%9C%EC%99%80%EC%84%9C_%EB%AD%98/" title="기련 - 이제와서 뭘 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아무 말 없이 밥을 먹어도 <br>어색하지 않고 <br>매일 같은 데이트를 해도 <br>지루하지가 않아 <br>아무 생각 없이 길을 걷다가도 <br>너를 떠올려 <br>너만 생각하다가도 <br>너를 생각해 그런데 넌 <br>아니었나 봐 넌 나와 반대로 <br>가고 있었나 봐 <br>말이 없는 내가 넌 어색해졌고 <br>매번 똑같은 만남이 지루했고 <br>난 니 머릿속에서 <br>사라지고 있었나 봐 Someday <br>이제 와서 뭘 어떡하냐고 <br>하는 너를 그냥 보내버렸어 <br>아무 생각 없이 길을 걷다가도 <br>너를 떠올려 <br>너만 생각하다가도 <br>너를 생각해 그런데 넌 <br>아니었나 봐 넌 나와 반대로 <br>가고 있었나 봐 <br>말이 없는 내가 넌 어색해졌고 <br>매번 똑같은 만남이 지루했고 <br>난 니 머릿속에서 <br>사라지고 있었나 봐 Someday <br>이제 와서 뭘 어떡하냐고 <br>하는 너를 잡고 싶었는데 <br>아무 말도 아무 짓도 마지막 니 품도 <br>느끼지 못한 채 너를 보내버렸어 <br>그랬었나 봐 넌 나와 반대로 <br>사랑했었나 봐 <br>말이 없는 내가 넌 어색해졌고 <br>매번 똑같은 만남이 지루했고 <br>난 니 머릿속에서 <br>사라지고 있었나 봐 Someday <br>이제 와서 뭘 어떡하냐고 <br>하는 너를 그냥 보내버렸어 <br>]]></content><category term="기련" label="기련"/><category term="이제와서 뭘" label="이제와서 뭘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세리_달샤벳/설레이나봐_Feat_이도훈/</id><title>세리 (달샤벳) - 설레이나봐 (Feat. 이도훈) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:11:11+09:00</updated><published>2018-04-02T16:11:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EB%A6%AC_%EB%8B%AC%EC%83%A4%EB%B2%B3/%EC%84%A4%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%82%98%EB%B4%90_Feat_%EC%9D%B4%EB%8F%84%ED%9B%88/" title="세리 (달샤벳) - 설레이나봐 (Feat. 이도훈) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑인가봐 사랑인가봐 <br>두근대는 마음 변하지 않길 바래 <br>처음 만났던 날도 <br>내게 고백한 날도 <br>너의 따뜻한 입술이 좋아 <br>첫 데이트한 날도 <br>지금 하루하루도 <br>너의 포근한 마음이 좋아 <br>우리 처음 그 약속 <br>변하지 말고 <br>서로를 채워주는 <br>반쪽이 되길 <br>설레이나봐 설레이나봐 <br>매일 봄을 닮은 따뜻한 사람 <br>사랑인가봐 사랑인가봐 <br>두근대는 마음 변하지 않길 바래 <br>너의 말투 행동 표정 다 <br>너가 나를 좋아하는 티가 확 나 <br>물론 싫단 건 아니고 <br>오히려 나는 그게 설레이는 것 같아 <br>평소와 다른 걸음걸이 <br>평소와 다른 시야 모두 아름답지 <br>이게 사랑인가봐 지금 미칠 것 같아 <br>지금 딱 내 심장이 터질 것 같아 <br>우리 처음 그 약속 <br>변하지 말고 <br>서로를 채워주는 <br>반쪽이 되길 <br>설레이나봐 설레이나봐 <br>매일 봄을 닮은 따뜻한 사람 <br>사랑인가봐 사랑인가봐 <br>두근대는 마음 변하지 않길 바래 <br>라라라라라 라라 라라 라라라라라 <br>설레이나봐 설레이나봐 <br>매일 봄을 닮은 따뜻한 사람 <br>사랑인가봐 사랑인가봐 <br>두근대는 마음 변하지 않길 바래 <br>]]></content><category term="세리 (달샤벳)" label="세리 (달샤벳)"/><category term="설레이나봐 (Feat. 이도훈)" label="설레이나봐 (Feat. 이도훈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Brown/Pills__Automobiles_Feat_Yo_Gotti_A_Boogie_Wit_da_Hoodie__Kodak_Black/</id><title>Chris Brown - Pills &amp; Automobiles (Feat. Yo Gotti, A Boogie Wit da Hoodie &amp; Kodak Black) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:11:29+09:00</updated><published>2018-04-02T16:11:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Brown/Pills__Automobiles_Feat_Yo_Gotti_A_Boogie_Wit_da_Hoodie__Kodak_Black/" title="Chris Brown - Pills &amp; Automobiles (Feat. Yo Gotti, A Boogie Wit da Hoodie &amp; Kodak Black) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ow <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet oh baby <br>Ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby <br>I'm just tryna change your life <br>ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby oh baby <br>Bitch you outta line <br>why you waste my time <br>I'm tryna smoke tryna get high <br>see it in my eyes <br>I know she playin' both sides <br>that bitch tellin' lies <br>But my dick give her a high <br>she down for the ride <br>Them hatin' bitches <br>kill the vibe <br>fuck it live your life <br>Bad bitches in Hawaii <br>umbrella with ice <br>10 bad bitches on my side <br>make 'em all my wife <br>Smokin' on the finest ganja <br>she like China white <br>Poppin' all these pills she said <br>she used to it <br>She wanna go way up okay baby <br>if you used to it <br>And I know that you'll grow on me <br>And I know that you know <br>what you're doing <br>Wet wet wet wet yeah <br>Wet wet wet wet I I I I am <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet oh baby <br>I'm a King baby <br>You from the hood <br>but you a Queen baby <br>Ass fat it can't even fit <br>in them jeans baby <br>Matchin' Wraith <br>with the stars baby <br>I'm a street nigga <br>I'm supposed to really <br>be behind bars baby <br>Really wanna be faithful <br>but this shit hard baby <br>Yup I got the pussy first <br>and then I ignored you <br>You fucked another nigga <br>you ain't loyal <br>I told you bring a friend <br>this shit gettin' borin' <br>She asked me what we are <br>we just cordial <br>I'm a gangsta I can make a wet <br>wet turn into a pool splash <br>She help me count the money in <br>the trap then she go back to <br>school school school school <br>If a nigga ever play with bae <br>shit it's breaking news pow <br>She got 50 pointers on her neck <br>Pateks that's matchin' jewels <br>Wet wet wet wet yeah <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>wet yeah wet <br>Wet wet oh baby wet wet wet <br>I just wanna show you off <br>I don't wanna do you wrong <br>Mirror mirror on the wall <br>who's the flyest of 'em all <br>I get money when I want <br>I can fuck her if I want <br>Baby you can take it off <br>I'm that nigga with the sauce <br>ayy yeah <br>Whole lot of Saint Laurent <br>can't remember what it cost <br>ayy yeah <br>Bitch I'm feelin' like a boss <br>spit on it and lick it off <br>ayy yeah <br>You know we can run it up <br>tell me what you really want <br>I know I can break you off <br>come here lemme break you off <br>If you ever wanna fuck <br>can I be the one you call <br>If you wanna be a star <br>I can tell you what it cost <br>I was gonna put you on <br>I was gonna put you on <br>I was gonna change your life <br>girl but I don't wanna break <br>your heart <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet oh baby <br>Ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby <br>I'm just tryna change your life <br>ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby oh baby <br>I can change your whole sauce <br>you a lil' mo' spicy yeah <br>Now you dealin' with a boss I <br>might treat you rightly nah <br>No more Macy jewelry baby now <br>you drippin' icy ayy <br>You keep hangin' 'round me <br>baby you'll start talkin' like me <br>Got my own lingo <br>I can change your whole lil' ego <br>I be swimmin' in the money <br>baby whish torpedo <br>I ain't like these rapper <br>niggas they is not my stylo <br>I'ma call you back <br>I'm with my niggas shootin' c low <br>I might change my old ways <br>for you baby <br>I can change your whole wave <br>now you wavey <br>Now you glamorous <br>I'm out your element <br>I'm too reckless for you girl <br>it's evident <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet wet wet <br>Wet wet oh baby <br>Ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby <br>I'm just tryna change your life <br>ba ba baby <br>Just tryna change your life <br>ba ba baby oh baby <br>]]></content><category term="Chris Brown" label="Chris Brown"/><category term="Pills &amp; Automobiles (Feat. Yo Gotti, A Boogie Wit da Hoodie &amp; Kodak Black)" label="Pills &amp; Automobiles (Feat. Yo Gotti, A Boogie Wit da Hoodie &amp; Kodak Black)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Oneway/24_7_Feat_BASH/</id><title>Oneway - 24/7 (Feat. BASH) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:11:31+09:00</updated><published>2018-04-02T16:11:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Oneway/24_7_Feat_BASH/" title="Oneway - 24/7 (Feat. BASH) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Sexy R&amp;B Sexy R&amp;B Sexy Sexy R&amp;B <br>One Way Music <br>24/7 나는 너를 생각해 <br>멈출 수가 없는 이유 baby <br>오늘도 상상하지 너의 모든 순간을 <br>언제 어디서든 항상 24/7 <br>나는 너 baby 너만 생각해 <br>나는 baby You baby 너만 <br>너에게 줄 수 있는 <br>내 사랑 넘쳐 woo yeah <br>가득히 네게 채워줄 수 있어 baby <br>24시간 오로지 난 you <br>번지고 번지네 <br>점점 머릿속 네 생각뿐 <br>넌 내 세상을 덮어 내 밤을 덮쳐 <br>하루 종일 가슴이 나대고 깝쳐 <br>내 맘은 달리는 중 <br>너를 향해 무단횡단 중 <br>너를 탐험해볼래 yeah yeah <br>궁금해 너의 위아래 yeah <br>나의 호기심을 자극해 <br>너의 손은 보물섬을 가리키는 지도 <br>어서 안내해 girl <br>원더랜드의 토끼 around i get <br>lost in that hole girl <br>넌 어린아이 다루듯이 <br>내 인내심을 기르네 <br>아이고머니나 머니나 <br>오늘도 이 밤을 헤매 난 <br>아이고머니나 머니나 <br>참말로 이러다 큰일 나 <br>널 상상해 <br>함부로 만지면 안 돼 <br>위험해 내 lightsaber <br>마치 불이 붙은 <br>가스통 터지면 큰일 나 <br>24/7 나는 너를 생각해 <br>멈출 수가 없는 이유 baby <br>오늘도 상상하지 너의 모든 순간을 <br>언제 어디서든 항상 24/7 <br>나는 너 baby 너만 생각해 <br>나는 baby You baby 너만 <br>너에게 줄 수 있는 <br>내 사랑 넘쳐 woo yeah <br>가득히 네게 채워줄 수 있어 baby <br>twenty four seven <br>coz you're my twenty four seven <br>평온한 내 방을 흔드네 <br>괜찮은 척 티 내긴 싫은데 <br>입꼬리 눈치가 없게 <br>너무 높게 올라가 난감해 <br>당기고만 가 쭉 왜 <br>넌 들리니 난 쿵쿵대 <br>나 홀로 너희 집에 갇혀서 매일 <br>빠져 헤어 나올 수가 없어 왜 <br>tight 하게 조여오는 눈은 perfect <br>드러내지 않은 line 또 어떻게 <br>세상의 미 모두 훔친듯해 <br>미치겠어 거리는 모두 숨이 멎은듯해 <br>스위치 밝히지도 않았는데 <br>불이 들어왔지 <br>마치 catch me if you can <br>말 안 해도 알지 <br>널 채워줄 자리 <br>목마른 사막의 Oasis <br>네가 없다면 lack of oxygen <br>volume 올려 I can feel 우린 <br>잠들지 않아도 꿀 수 있지 dream <br>함께하면 romantic Woo <br>하늘을 걷는 기분 또 내일 <br>오지 않았으면 좋겠어 all day <br>멈춰버린 시간 속 flash <br>24/7 나는 너를 생각해 <br>멈출 수가 없는 이유 baby <br>오늘도 상상하지 너의 모든 순간을 <br>언제 어디서든 항상 24/7 <br>나는 너 baby 너만 생각해 <br>나는 baby You baby 너만 <br>너에게 줄 수 있는 <br>내 사랑 넘쳐 woo yeah <br>가득히 네게 채워줄 수 있어 baby <br>yeah yeah you <br>on my mind like twenty four seven <br>you be on my mind like <br>coz you're my twenty four seven <br>every other time <br>i've been thinking <br>about you you you <br>twenty four seven you you you <br>coz you're my twenty four seven <br>woo yeah i think about you baby <br>twenty four seven <br>]]></content><category term="Oneway" label="Oneway"/><category term="24/7 (Feat. BASH)" label="24/7 (Feat. BASH)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nashville_Cast/Coat_Of_Pain_Feat_Kaitlin_Doubleday/</id><title>Nashville Cast - Coat Of Pain (Feat. Kaitlin Doubleday) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:11:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:11:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nashville_Cast/Coat_Of_Pain_Feat_Kaitlin_Doubleday/" title="Nashville Cast - Coat Of Pain (Feat. Kaitlin Doubleday) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I drive by your house at midnight <br>Afraid of what I might find coming true <br>But someday someone's gonna park in my place <br>Right behind you in the driveway like I used to <br><br>I'm addicted to the rain <br>I'm addicted to the game <br>Whatever helps me go insane <br>That's how I like to play <br>Friends try to fix me up <br>Send some guy to pick me up <br>But I ain't no fix me up <br>Yeah I'm in pretty bad shape <br>Just need another coat of pain <br><br>I put everything on silent <br>So I stay surprised when you don't call <br>And I frequent all the places we went <br>So I might stay to run in after all <br><br>'Cause I'm addicted to the rain <br>I'm addicted to the game <br>Whatever helps me go insane <br>That's how I like to play <br>Friends try to fix me up <br>Send some guy to pick me up <br>But I ain't no fix me up <br>Yeah I'm in pretty bad shape <br>Just need another coat of pain <br><br>Absence makes the heart grow fonder <br>What don't kill you makes you stronger <br>God won't give you more than you can take <br><br>So what's another coat of pain <br>I'm addicted to the game <br>Whatever helps me go insane <br>That's how I like to play <br>Friends try to fix me up <br>Send some guy to pick me up <br>But I ain't no fix me up <br>Yeah I'm in pretty bad shape <br>Just need another coat of pain <br><br>I drive by your house at midnight <br>Afraid of what I might find coming true]]></content><category term="Nashville Cast" label="Nashville Cast"/><category term="Coat Of Pain (Feat. Kaitlin Doubleday)" label="Coat Of Pain (Feat. Kaitlin Doubleday)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Abram_Shook/Coastal/</id><title>Abram Shook - Coastal - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:12:06+09:00</updated><published>2018-04-02T16:12:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Abram_Shook/Coastal/" title="Abram Shook - Coastal - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Station, static lo fi <br>I'll get my head on straight and I'll call you <br>Read, but don't read into it <br>There's no lonelier place I know than a postcard <br>And I've got my own problems sown <br>Where do we start this <br>If you're leaving you better make it quick <br>The more you complicate <br>The bitter the taste <br><br>If I ever get back to my California <br>If I ever get back to my California <br>I've been tryin' and tryin' <br>Tryin' to get it right <br>But you know its hard to take it easy <br><br>Everything you swallow makes a hole in your body <br>You can't sleep at night <br>Everybody talkin' 'bout the hole in the heavens <br>The bitter taste <br><br>If I ever get back to my California <br>If I ever get back to my California <br>I've been tryin' and tryin' <br>Tryin' to get it right <br>But you know its hard to take it easy <br><br><br>If I ever get back to my California <br>If I ever get back to my California <br>I've been tryin' and tryin' <br>Tryin' to get it right <br>But you know its hard to take it easy <br><br>Everything you swallow makes a hole in your body <br>You can't sleep at night <br>Everybody talkin' 'bout the hole in the heavens <br>The bitter taste <br><br>If I ever get back to my California <br>If I ever get back to my California <br>I've been tryin' and tryin' <br>Tryin' to get it right <br>But you know its hard to take it easy]]></content><category term="Abram Shook" label="Abram Shook"/><category term="Coastal" label="Coastal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정다윗/느린여정_Feat_G-Fu/</id><title>정다윗 - 느린여정 (Feat. G-Fu) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:12:47+09:00</updated><published>2018-04-02T16:12:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%8B%A4%EC%9C%97/%EB%8A%90%EB%A6%B0%EC%97%AC%EC%A0%95_Feat_G-Fu/" title="정다윗 - 느린여정 (Feat. G-Fu) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[알람소리마저 차가운 아침 일곱 시 <br>습관적으로 집을 나선다 <br>바쁘게 자신만의 길을 걷는 사람들 <br>왠지 나만 시간이 멈춘 듯해 <br>발걸음이 점점 느려지고 <br>길을 걷던 사람들 안 보이고 <br>나 홀로 남겨져 있을 때 <br>선명한 목소리 들려오네 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>내 앞에 놓여진 장애물들과 <br>이유도 모를 압박들이 <br>날 조급하게 해 나를 불안하게 해 <br>여기서 난 무너지면 안돼 <br>달팽이처럼 느린 <br>너와 나의 삶의 여정이 <br>우리 부모님 친구 또는 여자친구 <br>앞에 내놓기에 부끄러울 때가 많아 <br>잘하고 있는 건지 <br>잘 자라고 있는 건지 <br>잘 모르겠지 나도 분명 <br>언젠간 수면 위로 오르겠지 <br>매일매일 불안해질 때마다 <br>속으로 되뇌고 <br>안정이 되는 것 같다가도 불안해 <br>케케묵어 썩은 내 속이 되살아나길 <br>바라며 간절히 <br>두 손을 모았던 그 순간에 <br>울려 퍼지네 <br>It's alright It's alright <br>인생은 산을 빨리 오르는 게 아니야 <br>끝까지 걷는 거야 너만의 광야 <br>발걸음이 점점 느려지고 <br>길을 걷던 사람들 안 보이고 <br>나 홀로 남겨져 있을 때 <br>선명한 목소리 들려오네 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다고 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>달팽이 같이 느린 여정에 <br>힘이 들고 어렵다 느껴질 때 <br>내가 위로해줄게 <br>내게 기대어줄래 <br>]]></content><category term="정다윗" label="정다윗"/><category term="느린여정 (Feat. G-Fu)" label="느린여정 (Feat. G-Fu)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CHAPLYNN/Beleave/</id><title>CHAPLYNN - Beleave - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:12:51+09:00</updated><published>2018-04-02T16:12:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CHAPLYNN/Beleave/" title="CHAPLYNN - Beleave - lyric"/><content type="html"><![CDATA[i do wanna be leave <br>i do wanna be leave <br>이젠 정말 지쳐버렸나봐 <br>한숨만 쉬어 먼 산만 바라봐 <br>다 지겨워 아무도 모르게 <br>떠나고 싶어 <br>발길이 닿는 곳 어디든 <br>Go and go and go <br>이제 한계에 다다랐나 봐 <br>달력안 빨간 숫자만 봐 <br>I hate this part 그리고 <br>I want escape <br>왠지 이대로는 안될 거 같은 Feelin' <br>뻔한 곳에 뻔하게 채워지는 <br>내 Fill in <br>지금 내가 모르던 날 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be alright <br>꿈에서 봤던 곳 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be OK <br>I'm going by your side and <br>Fly me to the sea <br>오늘이 마지막인 것처럼 <br>I do wanna be leave ya <br>모두 버리고 멀리 <br>I do wanna be leave ya <br>전부 던지고 멀리 <br>I do wanna be leave <br>I do wanna be leave i will go <br>I do wanna be leave <br>I do wanna be leave i will go <br>Hey tell me what do you want <br>내게 말해줘 <br>Hey tell me what do you Feelin' <br>말을 해줘 Babe 원하는 걸 내게 <br>그게 어디든 언제든 준비 돼있어 <br>가슴 한 구석이 간지러워 오는데 <br>턱끝까지 숨이 차 올라와 <br>I wanna going paradice <br>and whole new world <br>지금 내가 모르던 날 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be alright <br>꿈에서 봤던 곳 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be OK <br>I'm going by your side and <br>Fly me to the sea <br>오늘이 마지막인 것처럼 <br>왠지 이대로는 안될 것 같은 Feelin' <br>뻔한곳에 뻔하게 채워지는 <br>내 Fill in <br>Don't wanna this part <br>Don't wanna this one <br>이러다간 미쳐버리겠지 Hit mi <br>아무것도 하고싶지 않아 <br>그냥 Hate me <br>Don't wanna this part <br>Don't wanna this one <br>지금 내가 모르던 날 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be alright <br>꿈에서 봤던 곳 찾아 <br>I'll be leave <br>Everything be OK <br>I'm going by your side and <br>Fly me to the sea <br>오늘이 마지막인 것처럼 <br>Hey tell me what do you want <br>Hey tell me what do you Feelin' <br>Hey tell me what do you want <br>Hey tell me what do you Feelin' <br>Na na na na na <br>]]></content><category term="CHAPLYNN" label="CHAPLYNN"/><category term="Beleave" label="Beleave"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Sexual_Acoustic_Feat_Dyo/</id><title>Neiked - Sexual (Acoustic) (Feat. Dyo) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:14:58+09:00</updated><published>2018-04-02T16:14:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Sexual_Acoustic_Feat_Dyo/" title="Neiked - Sexual (Acoustic) (Feat. Dyo) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You got that thing that I been looking for <br>Been running around for so long <br>Now I caught you, I won't let you go <br>You got that thing that I been looking for <br>And you got a heart full of gold <br>And that's really turning me on <br><br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Everything that I dreamed of, now we can paint our picture <br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Making my life much greener, yeah yeah <br><br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br><br>You got something that I ain't seen before <br>You've opened a million doors <br>All I can say is I adore you <br>You got something that I ain't seen before <br>Hold me 'cause baby, I'm yours <br>Oh, I can't wait until we get home <br><br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Everything that I dreamed of, now we can paint a picture <br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Making my life much greener <br>So I wanna say, yeah <br><br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br><br>I don't know what you done but I can't get enough <br>'Cause you give me that rush, I don't want it to stop <br><br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual]]></content><category term="Neiked" label="Neiked"/><category term="Sexual (Acoustic) (Feat. Dyo)" label="Sexual (Acoustic) (Feat. Dyo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승기/내_사랑_통영/</id><title>한승기 - 내 사랑 통영 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:15:11+09:00</updated><published>2018-04-02T16:15:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9%EA%B8%B0/%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91_%ED%86%B5%EC%98%81/" title="한승기 - 내 사랑 통영 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[푸른 바다 위를 날아다니는 <br>내 고향 갈매기 <br>섬마다 저마다 많은 희망이 숨쉬네 <br>밤하늘의 별들이 너무나 아름다워 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 푸른 통영 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 통영 <br>아침 바다 위를 솟아오르는 <br>희망찬 통영 <br>섬마다 저마다 많은 꿈들이 커가네 <br>솟아라 태양아 더 높이 더 높이 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 푸른 통영 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 통영 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 푸른 통영 <br>사랑해 사랑해 내 사랑 통영 <br>내 사랑 통영 <br>]]></content><category term="한승기" label="한승기"/><category term="내 사랑 통영" label="내 사랑 통영"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승기/날_어쩌란_말이냐/</id><title>한승기 - 날 어쩌란 말이냐 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:15:14+09:00</updated><published>2018-04-02T16:15:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9%EA%B8%B0/%EB%82%A0_%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%9E%80_%EB%A7%90%EC%9D%B4%EB%83%90/" title="한승기 - 날 어쩌란 말이냐 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄이 왔는데 너를 향한 이 그리움 <br>꽃은 피는데 도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>여름이 오면 시원한 바다로 <br>가려 했는데 <br>너는 어디에 도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>기다리다가 내 맘 변하면 <br>후회할 텐데 가슴 칠 텐데 <br>가을이 오면 외로운 낙엽 되어 <br>쓸쓸한 거리 도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>기다리다가 내 맘 변하면 <br>후회할 텐데 가슴 칠 텐데 <br>첫눈 내리는 하얀 겨울이 오면 <br>너는 어디에 도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>라 라 라 라 <br>라 라 라 라 <br>너는 어디에 <br>도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>도대체 날 어쩌란 말이냐 <br>]]></content><category term="한승기" label="한승기"/><category term="날 어쩌란 말이냐" label="날 어쩌란 말이냐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승기/사랑은_당신입니다/</id><title>한승기 - 사랑은 당신입니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:15:16+09:00</updated><published>2018-04-02T16:15:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9%EA%B8%B0/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9E%85%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="한승기 - 사랑은 당신입니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신을 생각합니다 <br>그런 당신이 있어 행복합니다 <br>버거운 삶을 함께 나누며 <br>아픔을 나누며 <br>당신을 사랑합니다 <br>그런 당신이 있어 기쁘답니다 <br>숨막히도록 살아온 세상에 <br>나를 지켜준 사람 <br>삶의 하루하루 힘들게 지내며 <br>숨가쁘게 생존하며 <br>어느날 지치고 쓰러져 <br>당신이 필요할 때 <br>그때에 내 손을 <br>가볍게 잡아준 당신 <br>고마워요 사랑해요 <br>사랑은 당신입니다 <br>삶의 하루하루 힘들게 지내며 <br>숨가쁘게 생존하며 <br>어느날 지치고 쓰러져 <br>당신이 필요할 때 <br>그때에 내 손을 <br>가볍게 잡아준 당신 <br>고마워요 사랑해요 <br>사랑은 당신입니다 <br>고마워요 사랑해요 <br>사랑은 당신입니다 <br>]]></content><category term="한승기" label="한승기"/><category term="사랑은 당신입니다" label="사랑은 당신입니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승기/가슴속에_사는_사람아/</id><title>한승기 - 가슴속에 사는 사람아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:15:18+09:00</updated><published>2018-04-02T16:15:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9%EA%B8%B0/%EA%B0%80%EC%8A%B4%EC%86%8D%EC%97%90_%EC%82%AC%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%95%84/" title="한승기 - 가슴속에 사는 사람아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가슴이 먹먹합니다 <br>너 떠날 때처럼 <br>너는 알까 이 마음을 <br>미치도록 슬프다 <br>모든 것이 그대로인데 <br>너 떠날 때처럼 <br>가슴속에 사는 사람아 <br>미치도록 보고싶다 <br>눈이 오는 날이면 <br>눈꽃되어 흩날리고 <br>비가 오는 날이면 <br>그리움에 젖어 드는데 <br>사랑해 사랑해 <br>가슴속에 사는 사람아 <br>사랑해 사랑해 <br>그대 이름 불러 봅니다 <br>눈이 오는 날이면 <br>눈꽃되어 흩날리고 <br>비가 오는 날이면 <br>그리움에 젖어 드는데 <br>사랑해 사랑해 <br>가슴속에 사는 사람아 <br>사랑해 사랑해 <br>그대 이름 불러 봅니다 <br>사랑해 사랑해 <br>그대 이름 불러 봅니다 <br>]]></content><category term="한승기" label="한승기"/><category term="가슴속에 사는 사람아" label="가슴속에 사는 사람아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/포리대디/대프리카/</id><title>포리대디 - 대프리카 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:15:20+09:00</updated><published>2018-04-02T16:15:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8F%AC%EB%A6%AC%EB%8C%80%EB%94%94/%EB%8C%80%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%B9%B4/" title="포리대디 - 대프리카 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카라 칼라카이 <br>대프리카라 칼라카이 <br>뭐라카노 칼까봐 안 칼라카이 <br>대프리카라 칼수바이 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카라 칼수바이 <br>대프리카라 칼수바이 <br>대끼지 억수러 더버 우짜노 <br>대프리카라 칼수바이 <br>직이는 더위 어지가이 더버야 <br>이바구를 안하지 <br>아이구야 이기 모꼬 <br>사람 마카 다 디지겠네 <br>뭐 더위그거가꼬 그카노 <br>문디 자슥들 머라캐샀노 <br>느그들이 덥다고 징징거리 봐야 <br>진짜 더위를 무봐야 알지 <br>그냥 마 확 궁디를 주 차뿌까 <br>진짜 더위를 무봐야 하야 <br>진짜 직이네 그칼끼가 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카 대프리카 대프리카 <br>아아아아아 대프리카 <br>대프리카라 칼수바이 <br>대프리카라 칼수바이 <br>대끼지 억수러 더버 우짜노 <br>대프리카라 칼수바이 <br>단디해라이 <br>]]></content><category term="포리대디" label="포리대디"/><category term="대프리카" label="대프리카"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/퐁당/여름비/</id><title>퐁당 - 여름비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:16:47+09:00</updated><published>2018-04-02T16:16:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%90%81%EB%8B%B9/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B9%84/" title="퐁당 - 여름비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[비 냄새가 난다 아마 비가 오려나 <br>이슬비가 오려나 나는 비가 좋아 우 <br>흙 냄새가 난다 아마 비가 오려나 <br>여름비가 오려나 나는 비가 좋아 <br>오늘도 어쩜 이렇게 공기가 <br>오늘도 어쩜 이렇게 날씨가 <br>오늘도 어쩜 이렇게 내 맘이 <br>너무나 좋아 좋아 <br>샛노란 우산을 접었다 폈다 하면서 <br>물을 텀벙 튀기며 빨간 장활 신고 <br>푸르른 풀잎도 머금은 이슬 총총 <br>우수수 떨어지는 나무 아랠 걸어가 <br>나난나 나난나 나나나나난난나 <br>나나나나난 난나 나나 나나난나 우 <br>나난나 나난나 나나나나난난나 <br>나나나나난 난나 나나 나나난나 <br>오늘도 어쩜 이렇게 공기가 <br>오늘도 어쩜 이렇게 날씨가 <br>오늘도 어쩜 이렇게 내 맘이 <br>너무나 좋아 좋아 <br>오늘도 어쩜 이렇게 하늘이 <br>오늘도 어쩜 이렇게 어여뻐 <br>오늘도 어쩜 이렇게 그대가 <br>너무나 좋아 좋아 <br>비 냄새가 난다 아마 비가 오려나 <br>소나기가 오려나 나는 비가 좋아 우 <br>흙냄새가 난다 아마 비가 오려나 <br>이제 여름인가봐 나는 비가 좋아 <br>난난 난나나 나나나 난난 난나나 <br>나나나 난난 난나나 나나난나 우 <br>난난 난나나 나나나 난난 난나나 <br>나나나 난난 난나나 나나난 나 <br>]]></content><category term="퐁당" label="퐁당"/><category term="여름비" label="여름비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/건배/</id><title>멋진인생 - 건배 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:16:51+09:00</updated><published>2018-04-02T16:16:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EA%B1%B4%EB%B0%B0/" title="멋진인생 - 건배 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 술에 취해 밤길을 걸었지 <br>낯익은 이 기분이 나쁘진 않았지 <br>아무도 없는 텅빈 길거리 <br>가로등 마저 아름다워 보이네 <br>오늘도 술에 취해 밤길을 걸었지 <br>낯익은 이 기분이 나쁘진 않았지 <br>관심도 없이 그냥 지나친 <br>사람들 마저 아름다워 보이네 <br>머리 아픈 고민들 집어치우고 <br>일단 한 잔 마셔보자 <br>골치 아픈 걱정은 다 던지고 <br>지금 이 순간은 그냥 마시자 <br>One more shot <br>One more bottle <br>건배 <br>오늘도 술에 취해 밤길을 걸었지 <br>낯익은 이 기분이 나쁘진 않았지 <br>아무도 없는 텅빈 길거리 <br>가로등 마저 아름다워 보이네 <br>오늘도 술에 취해 밤길을 걸었지 <br>낯익은 이 기분이 나쁘진 않았지 <br>관심도 없이 그냥 지나친 <br>사람들 마저 아름다워 보이네 <br>머리 아픈 고민들 집어치우고 <br>일단 한 잔 마셔보자 <br>쓸데없는 고민은 다 던지고 <br>지금 이 순간은 그냥 마시자 <br>One more shot <br>One more bottle <br>건배 <br>머리 아픈 고민들 집어치우고 <br>일단 한 잔 마셔보자 <br>골치 아픈 걱정은 다 던지고 <br>지금 이 순간은 그냥 마시자 <br>One more shot <br>One more bottle <br>건배 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="건배" label="건배"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/구속되지_않은_우리/</id><title>멋진인생 - 구속되지 않은 우리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:16:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:16:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EA%B5%AC%EC%86%8D%EB%90%98%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9D%80_%EC%9A%B0%EB%A6%AC/" title="멋진인생 - 구속되지 않은 우리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어쨌든 그거를 떠나 어떤 식이든 <br>어쨌든 그거를 떠나 어떤 식이든 <br>너의 어떤말도 <br>어떤 꿈도 <br>지루하고 <br>딱딱하고 <br>시간은 늦고 <br>지쳐가도 <br>그냥 그러다가 보니 너무 멀리왔는지 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예에에 <br>어쨌든 그거를 떠나 어떤 식이든 <br>어쨌든 그거를 떠나 어떤 식이든 <br>너의 어떤말도 <br>어떤 꿈도 <br>지루하고 <br>딱딱하고 <br>시간은 늦고 <br>지쳐가도 <br>그냥 그러다가 보니 너무 멀리왔는지 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예에에 <br>외로운 너와 나 그런 날 <br>아무런 의미 없이 그냥 보내자 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예에에 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예예예예예 <br>예에에 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="구속되지 않은 우리" label="구속되지 않은 우리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/후루꾸/</id><title>멋진인생 - 후루꾸 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:16:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:16:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%ED%9B%84%EB%A3%A8%EA%BE%B8/" title="멋진인생 - 후루꾸 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[멋진 인생을 삽시다 <br>멋진 인생이라 함은 <br>건강한 몸과 마음 <br>불타는 사랑과 <br>고요한 평화 <br>우리 강산 아름다운 강산 <br>시퍼렇게 퍼렇게 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="후루꾸" label="후루꾸"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/오__데보라/</id><title>멋진인생 - 오 ! 데보라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:16:58+09:00</updated><published>2018-04-02T16:16:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EC%98%A4__%EB%8D%B0%EB%B3%B4%EB%9D%BC/" title="멋진인생 - 오 ! 데보라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[차가운 밤 공기 <br>따스히 적시던 <br>당신의 눈망울 <br>잊지 않았어요 <br>주홍빛 석양을 <br>그윽이 물들이던 <br>당신의 꿈들을 <br>잊지 않았어요 <br>그대 그때는 어디로 가는지 <br>나는 아무것도 알지 못해요 <br>언젠가 다시 그댈 만나기를 <br>기다리면서 <br>차가운 밤 공기 <br>따스히 적시던 <br>당신의 눈망울 <br>잊지 않겠어요 <br>그대 그때는 어디로 가는지 <br>나는 아무것도 알지 못해요 <br>언젠가 다시 그댈 만나기를 <br>기다리면서 <br>차가운 밤 공기 <br>따스히 적시던 <br>당신의 눈망울 <br>잊지 않겠어요 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="오 ! 데보라" label="오 ! 데보라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/술_때문이_아니었으면_좋겠네/</id><title>멋진인생 - 술 때문이 아니었으면 좋겠네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:00+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EC%88%A0_%EB%95%8C%EB%AC%B8%EC%9D%B4_%EC%95%84%EB%8B%88%EC%97%88%EC%9C%BC%EB%A9%B4_%EC%A2%8B%EA%B2%A0%EB%84%A4/" title="멋진인생 - 술 때문이 아니었으면 좋겠네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[지난 밤 알 수 없는 게 몇 가지가 있어 <br>그땐 왜 내 옆에 앉아 손을 잡았는지 <br>우연히 스친 거라면 그냥 <br>넘어가는데 <br>이상해 네 입으론 그게 아니라는데 <br>그때 날 바라보던 눈빛이 <br>그대의 벌게 지던 그 두 볼 빛이 <br>우연치곤 자주 부딪히던 발끝이 <br>내 말에 더 많이 웃는듯한 착각이 <br>술 때문이 아니었으면 좋겠네 <br>지난 밤 알 수 없는 게 몇 가지가 있어 <br>그땐 왜 네 손을 뿌리치지 않았는지 <br>무작정 그냥 놀라서라고 <br>둘러대는 게 <br>답답해 막상 보니 말문이 막히는 게 <br>그때 날 바라보던 눈빛이 <br>그대의 벌게 지던 그 두 볼 빛이 <br>우연치곤 자주 부딪히던 발끝이 <br>내 말에 더 많이 웃는듯한 착각이 <br>술 때문이 아니었으면 좋겠네 <br>그때 날 바라보던 눈빛이 <br>그대의 벌게 지던 그 두 볼 빛이 <br>우연치곤 자주 부딪히던 발끝이 <br>내 말에 더 많이 웃는듯한 착각이 <br>술 때문이 아니었으면 좋겠네 <br>술 때문이 아니었으면 좋겠네 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="술 때문이 아니었으면 좋겠네" label="술 때문이 아니었으면 좋겠네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/농간/</id><title>멋진인생 - 농간 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:04+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EB%86%8D%EA%B0%84/" title="멋진인생 - 농간 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[농간 <br>농간 <br>오늘은 그대의 농간에 놀아나지 <br>않으리라 다짐 했건만 <br>농간 <br>농간 <br>오늘은 그대의 농간에 놀아나지 <br>않으리라 다짐 했건만 <br>농간 <br>농간 <br>오늘은 그대의 농간에 놀아나지 <br>않으리라 다짐 했건만 <br>오늘은 그대의 농간에 놀아나지 <br>않으리라 다짐 했건만 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="농간" label="농간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멋진인생/아_맞다/</id><title>멋진인생 - 아 맞다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:07+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%8B%EC%A7%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EC%95%84_%EB%A7%9E%EB%8B%A4/" title="멋진인생 - 아 맞다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어쩐지 집에 가는 길이 <br>너무나 느린 것 같아 <br>같은 길만 하염없이 나 <br>나는 걸어가는가 <br>걷다 보니 지금 마음속에 <br>무언가 두고 온 건가 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>어쩐지 집에 가는 길이 <br>너무나 느린 것 같아 <br>같은 길만 하염없이 나 <br>나는 걸어가는가 <br>걷다 보니 지금 마음속에 <br>무언가 두고 온 건가 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>어떡하다 보니 너에게 <br>다시 돌아가는데 <br>어찌된 일인지 아무런 <br>짐작 조차 없는데 <br>걷다 보니 지금 마음속에 <br>무언가 두고 온 건가 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>예 <br>어떡하다 보니 너에게 <br>다시 돌아가는데 <br>어찌된 일인지 아무런 <br>짐작 조차 없는데 <br>걷다 보니 지금 마음속에 <br>무언가 두고 온 건가 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>아 맞다 널 두고 왔다 <br>]]></content><category term="멋진인생" label="멋진인생"/><category term="아 맞다" label="아 맞다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노을/오야오야/</id><title>노을 - 오야오야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:13+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EC%9D%84/%EC%98%A4%EC%95%BC%EC%98%A4%EC%95%BC/" title="노을 - 오야오야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보라돌이삼촌 뭐해 <br>로블록스 정말 좋아해 <br>좋아 좋아요 와다다다다다 <br>좋아요 좋아좋아좋아좋아 <br>문열고 한번 놀아보자 예 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>택배장난감을 되게 좋아하는데 <br>쉬가 안마려워서 어떡해 <br>티비봐야지 티비봐야지 <br>근데 건전지가 없어가지고 <br>없어가지고 <br>옷도 안입었는데 너무 춥잖아 <br>옷도 안입었는데 너무 춥잖아 <br>일부러 계단 걸어 올라왔는데 <br>너무 춥잖아 하나둘셋넷 <br>좋아 좋아 좋아 좋아 문열고 <br>한번 놀아보자 예 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>차가 없어서 어떻게 어떻게 <br>키도 잃어버렸는데 어떻게 어떻게 <br>아빠도 없고 어떻게 <br>아빠도 없고 어떻게 <br>정말 좋아하는데 정말 좋아하는데 <br>택배를 부르고 이모를 부르고 <br>다 놀자 놀자 놀자 놀자 놀자 놀자 <br>하나둘셋넷 좋아 좋아 좋아 좋아 <br>문열고 한번 놀아보자 예 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>오야오야 우와다다다다 <br>]]></content><category term="노을" label="노을"/><category term="오야오야" label="오야오야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/꽃은_피겠지/</id><title>정찬우 - 꽃은 피겠지 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:28+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EA%BD%83%EC%9D%80_%ED%94%BC%EA%B2%A0%EC%A7%80/" title="정찬우 - 꽃은 피겠지 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[비바람이 불어와도 꽃은 피듯이 <br>떠나갔던 내 사랑 돌아오겠지 <br>눈보라가 몰아쳐도 꽃은 필 거야 <br>내 사랑 그대 내게 오면 <br>떨어지는 꽃잎처럼 떠나 버린 너 <br>마지막 인연인가 <br>어딜 봐도 나의 눈길 닿는 곳 마다 <br>그대가 있는데 <br>가슴속에 너를 묻고 살며 나는 <br>하루가 힘이 들지만 <br>보고 싶은 사랑 보고 싶어서 <br>오늘도 난 하늘을 보네 <br>비바람이 불어와도 꽃은 피듯이 <br>떠나갔던 내 사랑 돌아오겠지 <br>눈보라가 몰아쳐도 꽃은 필 거야 <br>내 사랑 그대 내게 오면 <br>가슴속에 너를 묻고 살며 나는 <br>하루가 힘이 들지만 <br>보고 싶은 사랑 보고 싶어서 <br>오늘도 난 하늘을 보네 <br>비바람이 불어와도 꽃은 피듯이 <br>떠나갔던 내 사랑 돌아오겠지 <br>눈보라가 몰아쳐도 꽃은 필 거야 <br>내 사랑 그대 내게 오면 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="꽃은 피겠지" label="꽃은 피겠지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/부산행_열차/</id><title>정찬우 - 부산행 열차 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:30+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EB%B6%80%EC%82%B0%ED%96%89_%EC%97%B4%EC%B0%A8/" title="정찬우 - 부산행 열차 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하얗게 부서지는 파도처럼 <br>사랑의 불꽃을 태웠던 우리 <br>너무나 보고 싶은 그대가 그리워 <br>꿈을 실은 부산행 열차 <br>아 차창에 흐르는 계절 비 <br>잃어버린 시간을 되돌려 놓고 <br>빛 바랜 사진 속 당신의 모습 <br>사랑 한다 나를 보며 손짓하는데 <br>달려라 달려 꿈의 열차여 <br>내 님이 계신 곳으로 <br>하얗게 부서지는 파도처럼 <br>사랑의 불꽃을 태웠던 우리 <br>너무나 보고 싶은 그대가 그리워 <br>꿈을 실은 부산행 열차 <br>아 차창에 흐르는 계절 비 <br>잃어버린 시간을 되돌려 놓고 <br>빛 바랜 사진 속 당신의 모습 <br>사랑 한다 나를 보며 손짓하는데 <br>달려라 달려 꿈의 열차여 <br>내 님이 계신 곳으로 <br>달려라 달려 꿈의 열차여 <br>내 님이 계신 곳으로 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="부산행 열차" label="부산행 열차"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/사랑이_가기전에/</id><title>정찬우 - 사랑이 가기전에 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:33+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EA%B0%80%EA%B8%B0%EC%A0%84%EC%97%90/" title="정찬우 - 사랑이 가기전에 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑이 가기 전에 <br>내 사랑 떠나기 전에 <br>그대의 마음 꼭 붙들고 <br>사랑의 꽃을 피우리 <br>장미 꽃 향기 되어 <br>그대를 유혹 해 볼까 <br>오늘은 그대 가슴을 열고 <br>덧없이 머물고 싶어 <br>온 세상 밝혀주는 <br>저 하늘 태양처럼 <br>가녀린 이 가슴을 <br>뜨겁게 적셔 주소서 <br>사랑이 가기 전에 <br>내 사랑 떠나기 전에 <br>그대의 마음 꼭 붙들고 <br>사랑의 꽃을 피우리 <br>온 세상 밝혀주는 <br>저 하늘 태양처럼 <br>가녀린 이 가슴을 <br>뜨겁게 적셔 주소서 <br>사랑이 가기 전에 <br>내 사랑 떠나기 전에 <br>그대의 마음 꼭 붙들고 <br>사랑의 꽃을 피우리 <br>사랑의 꽃을 피우리 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="사랑이 가기전에" label="사랑이 가기전에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/흰_도화지_RMX/</id><title>정찬우 - 흰 도화지 (RMX) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:35+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%ED%9D%B0_%EB%8F%84%ED%99%94%EC%A7%80_RMX/" title="정찬우 - 흰 도화지 (RMX) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[흰 도화지에 사랑을 그리면 <br>어떤 색을 칠해야 할까 <br>흰 도화지에 인생을 그리면 <br>무엇부터 그려야 하나 <br>사랑과 이별로 지나온 세월들 <br>추억은 산을 만들고 <br>꿈꾸던 내 삶의 조각들이 <br>강되어 흘러가는데 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못 하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>흰 도화지에 사랑을 그리면 <br>어떤 색을 칠해야 할까 <br>흰 도화지에 인생을 그리면 <br>무엇부터 그려야 하나 <br>사랑과 이별로 지나온 세월들 <br>추억은 산을 만들고 <br>꿈꾸던 내 삶의 조각들이 <br>강되어 흘러가는데 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못 하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못 하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>한 많은 내 청춘을 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="흰 도화지 (RMX)" label="흰 도화지 (RMX)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/조금만_더/</id><title>정찬우 - 조금만 더 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:37+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EC%A1%B0%EA%B8%88%EB%A7%8C_%EB%8D%94/" title="정찬우 - 조금만 더 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 이렇게 살다가 떠나가면 <br>내 곁에 머물던 그 누가 <br>나를 기억해줄까 <br>함께 했던 추억을 내려놓고 <br>저 붉은 빛 노을 따라 길 떠나네 <br>가다가 가다가 <br>너무 견딜 수 없을 만큼 <br>니가 그립고 그리워서 힘이 들면 <br>너의 옷깃을 스쳐가는 <br>낯선 바람이 될지 몰라 <br>못 다한 사랑이 남아 있어 <br>너와 백년을 살고 싶던 <br>우리 사랑을 기억해 줘 <br>사랑아 조금만 조금만 더 <br>가다가 가다가 <br>너무 견딜 수 없을 만큼 <br>니가 그립고 그리워서 힘이 들면 <br>너의 옷깃을 스쳐가는 <br>낯선 바람이 될지 몰라 <br>못 다한 사랑이 남아 있어 <br>너와 백년을 살고 싶던 <br>우리 사랑을 기억해 줘 <br>사랑아 조금만 조금만 더 <br>사랑아 조금만 조금만 더 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="조금만 더" label="조금만 더"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/사랑여행/</id><title>정찬우 - 사랑여행 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:39+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%AC%ED%96%89/" title="정찬우 - 사랑여행 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄이면 꽃 보러 나들이 다녀오고 <br>여름엔 바다로 산으로 떠나자 <br>가을엔 불타는 단풍이 유혹하고 <br>겨울엔 흰 눈이 가슴 설레게 해 <br>파란 하늘엔 뭉게구름 <br>저마다 짝을 찾고 <br>밤엔 별들이 쏟아지는 <br>해변이 춤을 추네 <br>여행을 떠나자 우리 모두 함께 <br>산으로 바다로 사랑을 찾아 <br>봄이면 꽃 보러 나들이 다녀오고 <br>여름엔 바다로 산으로 떠나자 <br>가을엔 불타는 단풍이 유혹하고 <br>겨울엔 흰 눈이 가슴 설레게 해 <br>파란 하늘엔 뭉게구름 <br>저마다 짝을 찾고 <br>밤엔 별들이 쏟아지는 <br>해변이 춤을 추네 <br>여행을 떠나자 우리 모두 함께 <br>산으로 바다로 사랑을 찾아 <br>파란 하늘엔 뭉게구름 <br>저마다 짝을 찾고 <br>밤엔 별들이 쏟아지는 <br>해변이 춤을 추네 <br>여행을 떠나자 우리 모두 함께 <br>산으로 바다로 사랑을 찾아 <br>여행을 떠나자 우리 모두 함께 <br>산으로 바다로 사랑을 찾아 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="사랑여행" label="사랑여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/흰_도화지/</id><title>정찬우 - 흰 도화지 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:41+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%ED%9D%B0_%EB%8F%84%ED%99%94%EC%A7%80/" title="정찬우 - 흰 도화지 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[흰 도화지에 사랑을 그리면 <br>어떤 색을 칠해야 할까 <br>흰 도화지에 인생을 그리면 <br>무엇부터 그려야 하나 <br>사랑과 이별로 지나온 세월들 <br>추억은 산을 만들고 <br>꿈꾸던 내 삶의 조각들이 <br>강 되어 흘러가는데 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>흰 도화지에 사랑을 그리면 <br>어떤 색을 칠해야 할까 <br>흰 도화지에 인생을 그리면 <br>무엇부터 그려야 하나 <br>사랑과 이별로 지나온 세월들 <br>추억은 산을 만들고 <br>꿈꾸던 내 삶의 조각들이 <br>강 되어 흘러가는데 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>아 아 스쳐 지나버린 사랑 <br>아 아 되돌릴 수 없는 인생 <br>오늘도 그리다 그리지 못하네 <br>한 많은 내 청춘을 <br>한 많은 내 청춘을 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="흰 도화지" label="흰 도화지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정찬우/해운대의_밤_해운대_연가2/</id><title>정찬우 - 해운대의 밤 (해운대 연가2) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:44+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%ED%95%B4%EC%9A%B4%EB%8C%80%EC%9D%98_%EB%B0%A4_%ED%95%B4%EC%9A%B4%EB%8C%80_%EC%97%B0%EA%B0%802/" title="정찬우 - 해운대의 밤 (해운대 연가2) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오륙도 지나 달맞이까지 <br>손잡고 둘이 걸었던 <br>해운대에서 만난 그 소녀 <br>추억 속의 옛사랑 <br>푸른 파도는 기타를 치고 <br>갈매기 떼 노래하는 <br>해운대의 밤 축제의 그 밤 <br>떨리는 입술 내게 주던 <br>아 아 보고픈 여인아 여인아 <br>해운대의 내 사랑아 <br>푸른 파도는 기타를 치고 <br>갈매기 떼 노래하는 <br>해운대의 밤 축제의 그 밤 <br>떨리는 입술 내게 주던 <br>아 아 보고픈 여인아 여인아 <br>해운대의 내 사랑아 <br>아 아 보고픈 여인아 여인아 <br>해운대의 내 사랑아 <br>]]></content><category term="정찬우" label="정찬우"/><category term="해운대의 밤 (해운대 연가2)" label="해운대의 밤 (해운대 연가2)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유진표/어머님_사랑/</id><title>유진표 - 어머님 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:46+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%A7%84%ED%91%9C/%EC%96%B4%EB%A8%B8%EB%8B%98_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="유진표 - 어머님 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보고 싶은 어머님의 고운 청춘은 <br>바람 따라 구름 따라 흘러 갑니다 <br>하늘같은 그 사랑을 어찌 잊으리까 <br>잊지 못할 그 사랑은 <br>세월이 흘러가도 남아있어요 <br>어머니 보고픈 나의 어머니 <br>남은 여생 편안하게 <br>만수무강 하옵소서 <br>목이 메어 불러보는 당신의 그 이름 <br>두고두고 못다 부를 당신의 이름 <br>가슴에 새겨진 사랑의 마음 <br>잊지 못할 그 사랑은 <br>세월이 흘러가도 남아있어요 <br>어머니 보고픈 나의 어머니 <br>남은 여생 편안하게 <br>만수무강 하옵소서 <br>만수무강 하옵소서 <br>]]></content><category term="유진표" label="유진표"/><category term="어머님 사랑" label="어머님 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유진표/당신_하나만을/</id><title>유진표 - 당신 하나만을 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:17:48+09:00</updated><published>2018-04-02T16:17:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%A7%84%ED%91%9C/%EB%8B%B9%EC%8B%A0_%ED%95%98%EB%82%98%EB%A7%8C%EC%9D%84/" title="유진표 - 당신 하나만을 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 짊어진 큰 짐을 같이 <br>나누자고 나는 말할 수가 없어요 <br>내가 짊어진 그 짐이 너무나 커서 <br>당신만을 사랑하니까 <br>내가 얼마나 당신을 사랑하는 건데 <br>끝내 말할 수가 없어요 <br>나의 상처가 너무 커 부담 줄까봐 <br>당신만을 사랑하니까 <br>오직 내 마음은 당신 <br>하나만을 사랑하고 있지만 <br>지워야 할 것들이 <br>너무도 많아서 <br>다가설 수가 없어요 <br>정말 나 없인 안된다는 <br>말을 해 준다면 <br>모르는척 다가갈게요 그냥 <br>기대고 싶은 맘 받아주세요 <br>당신만을 사랑하니까 <br>오직 내 마음은 당신 <br>하나만을 사랑하고 있지만 <br>지워야 할 것들이 <br>너무도 많아서 <br>다가설 수가 없어요 <br>정말 나 없인 안된다는 <br>말을 해 준다면 <br>모르는척 다가갈게요 그냥 <br>기대고 싶은 맘 받아주세요 <br>당신만을 사랑하니까 <br>당신만을 사랑하니까 <br>]]></content><category term="유진표" label="유진표"/><category term="당신 하나만을" label="당신 하나만을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rolf_Harris/Johnny_Day_OST_Bedazzled/</id><title>Rolf Harris - Johnny Day (OST `Bedazzled`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:18:57+09:00</updated><published>2018-04-02T16:18:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rolf_Harris/Johnny_Day_OST_Bedazzled/" title="Rolf Harris - Johnny Day (OST `Bedazzled`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Young Johnny Day, Day <br>Johnny <br><br>Crouching unarmed and completely alone <br>Just a hundred yards away <br>His enemy is set to slay <br>Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Three spears he holds and woomera too <br>And there's a blood lust burning <br>Every time his eyes are turning <br>To Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Sad the tribe as they for the death <br>Of young Johnny Day, Day <br>Johnny <br><br>She was to marry this much older man <br>But all the love she had was for the <br>Tall and handsome lad they call <br>Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Three weeks have passed since <br>The pair ran away <br>But they were both dragged back <br>When all the hunters set to trackin' <br>Young Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Silent now as they wait for the death <br>Of Young Johnny Day, Day <br>Johnny <br><br>Johnny was brought before the council <br>Of elders and he heard them say <br>We give the older men <br>Three spears against you <br>Thrown when the sun stands high today <br><br>Hah is the signal The enemy leaps <br>The flashin' spear is hurled and then <br>The second and the third towards <br>Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>Johnny dives flat back and rolls to his right <br>And them it's jump, turn, twist, hah <br>And all the spears have missed <br>Johnny Day, Day <br>Johnny Day <br><br>The tribe go wild as they welcomed <br>To life again <br>Johnny Day, Day <br>Johnny <br>Johnny is livin' again <br>Johnny Day, Day <br>Johnny is livin' again <br>Johnny]]></content><category term="Rolf Harris" label="Rolf Harris"/><category term="Johnny Day (OST `Bedazzled`)" label="Johnny Day (OST `Bedazzled`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레코드벨/스물아홉/</id><title>레코드벨 - 스물아홉 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%BD%94%EB%93%9C%EB%B2%A8/%EC%8A%A4%EB%AC%BC%EC%95%84%ED%99%89/" title="레코드벨 - 스물아홉 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[반짝반짝 <br>빛나고만 싶었지 <br>닿을 듯 말듯 <br>저 멀리 별들처럼 <br>여기는 마치 짙게 내려온 <br>안개의 숲을 걷는 것 같아 <br>넘어지지 않길 <br>헤매이지 않길 <br>그저 바라며 오늘도 한 걸음씩 <br>얄궂은 내 스물아홉은 <br>이렇게 저물어 가요 <br>아쉬움만 많은 나의 어제인데 <br>아홉수는 안 좋다지만 <br>좋은 일도 있었답니다 <br>행복한 서른이 될 테야 <br>랄라 <br>서른 즈음엔 그냥 뭐라도 <br>되어있을 줄 알았는데 <br>넘어지지 않길 <br>헤매이지 않길 <br>그저 바라며 오늘도 한 걸음씩 <br>얄궂은 내 스물아홉은 <br>이렇게 저물어 가요 <br>아쉬움만 많은 나의 어제인데 <br>아홉수는 안 좋다지만 <br>좋은 일도 있었답니다 <br>행복한 서른이 될 테야 <br>랄라 <br>]]></content><category term="레코드벨" label="레코드벨"/><category term="스물아홉" label="스물아홉"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레코드벨/아침풍경/</id><title>레코드벨 - 아침풍경 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:07+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%BD%94%EB%93%9C%EB%B2%A8/%EC%95%84%EC%B9%A8%ED%92%8D%EA%B2%BD/" title="레코드벨 - 아침풍경 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[유난히 일찍 깬 아침 <br>뭘 해야 할지 <br>창밖에 비가 예쁜데 <br>말할 그대가 없네 <br>기억은 선명한데 <br>추억은 흐릿해 <br>꿈속에 남겨두고 온 너의 <br>얼굴처럼 <br>그때 왜 넌 그런 말을 했는지 <br>난 왜 널 잡을 수 없었는지 <br>알잖아 꽃은 시들었는데 <br>우리 <br>어떻게 이것을 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>함께한 우리의 모든 것들이 <br>희미해져 <br>니가 좋아했던 <br>이 노랠 들으면 <br>아려오는 가슴이 <br>언젠가 그마저 사라질 때면 <br>그땐 <br>어떻게 이것을 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>함께한 우리의 모든 것들이 <br>희미해져 <br>어떻게 이것을 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>사랑이라 할 수 있을까 <br>함께한 우리의 모든 것들이 <br>희미해져 <br>유난히 일찍 깬 아침 <br>뭘 해야 할지 <br>창밖에 비가 예쁜데 <br>말할 그대가 없네 <br>]]></content><category term="레코드벨" label="레코드벨"/><category term="아침풍경" label="아침풍경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레코드벨/Dorothy/</id><title>레코드벨 - Dorothy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:09+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%BD%94%EB%93%9C%EB%B2%A8/Dorothy/" title="레코드벨 - Dorothy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[자 이젠 <br>웃어요 <br>자 이제 <br>눈 감아요 <br>내 삶을 망치려는 말도 <br>날 주저 앉히려는 말 <br>또 날 울게 하는 모두 <br>이제 더는 내게 닿지 않아 <br>꿈에서 난 널 얼마나 <br>기다린지 몰라 <br>너를 닮은 별과 함께 <br>바람에 올라 숨이 차올라 <br>기나긴 어둠을 가로질러 <br>구름 저편으로 달아나요 <br>컴컴한 빛의 바다 그저 <br>우리는 이름없는 영혼 <br>서로가 마주쳤던 순간 <br>내가 널 알아본 그때 <br>꿈에서 난 널 얼마나 <br>기다린지 몰라 <br>너를 닮은 별과 함께 <br>바람에 올라 날아올라 <br>그렇게 난 널 얼마나 <br>기다린지 몰라 <br>너를 닮은 별과 함께 <br>바람에 올라 숨이 차올라 <br>자 이젠 <br>웃어요 <br>자 이제 <br>눈 감아요 <br>기나긴 어둠을 가로질러 <br>구름 저편으로 달아나요 <br>기나긴 어둠을 가로질러 <br>달빛 저편으로 날아가요 <br>기나긴 어둠을 가로질러 <br>구름 저편으로 달아나요 <br>기나긴 어둠을 가로질러 <br>달빛 저편으로 날아가요 <br>]]></content><category term="레코드벨" label="레코드벨"/><category term="Dorothy" label="Dorothy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레코드벨/경기도의_딸/</id><title>레코드벨 - 경기도의 딸 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:11+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%BD%94%EB%93%9C%EB%B2%A8/%EA%B2%BD%EA%B8%B0%EB%8F%84%EC%9D%98_%EB%94%B8/" title="레코드벨 - 경기도의 딸 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 빨간 버스를 타요 <br>난 경기도에 살아요 <br>늘 금방 갈 수 있다 말하지만 <br>썩 가깝지는 않아요 <br>그만큼 좋아서에요 <br>당연히 여기지 말아줄래요 <br>마법의 성과 늪은 아니지만 <br>끝없는 산을 지나 논을 건너 <br>자유로 안에 갇혀있는게 <br>아이러니해 <br>백만 년 서서 가는 건 이제 <br>그러려니해 <br>그대와 나의 기분처럼 종종 <br>홍대와 여긴 날씨가 달라 <br>나를 위해 우산을 챙겨줘 <br>가끔은 이어폰을 빌려줘 <br>오늘도 빨간 버스를 타요 <br>난 경기도에 살아요 <br>늘 금방 갈 수 있다 말하지만 <br>썩 가깝지는 않아요 <br>그만큼 좋아서에요 <br>당연히 여기지 말아줄래요 <br>그대와 나의 기분처럼 종종 <br>홍대와 여긴 날씨가 달라요 <br>나를 위해 우산을 챙겨줘 <br>가끔은 목도리가 되어줘 <br>가끔은 그대를 만나기도 전에 <br>지쳐 힘들고 짜증이 나 <br>이해한다 말하진 말아요 <br>그럼 더 짜증 나니까 <br>오늘도 빨간 버스를 타요 <br>난 경기도에 살아요 <br>늘 금방 갈 수 있다 말하지만 <br>당연히 여기지 말아줄래요 나 <br>그만큼 보고 싶어서 그래요 <br>당연히 여기지 말아줄래요 <br>]]></content><category term="레코드벨" label="레코드벨"/><category term="경기도의 딸" label="경기도의 딸"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레코드벨/사소한_사람/</id><title>레코드벨 - 사소한 사람 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:13+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%BD%94%EB%93%9C%EB%B2%A8/%EC%82%AC%EC%86%8C%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="레코드벨 - 사소한 사람 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가깝다 하기엔 너무 가깝고 <br>편하다 하긴 너무 편한 <br>우린 친구치곤 너무 <br>자주 보는 그런 사인데 <br>난 알아요 <br>너의 가깝지만 사소한 사람 <br>가끔씩 그대의 한숨 앞에서 <br>난 위로의 자판기처럼 <br>그저 들어주고 이해한 척 <br>말도 건네주지만 <br>난 몰라요 <br>왜 넌 내게 궁금한 게 없는지 <br>나도 너의 호기심이 되고 싶어 <br>이런 나도 너의 고민이 되고 싶어 <br>이런 마음도 <br>이런 노래도 <br>그 언젠가의 꿈처럼 다 잊고 싶어 <br>아마 오늘도 이렇게 잠 못 드는 <br>너의 가깝지만 사소한 사람 <br>어차피 내일 널 다시 만나면 <br>아무 일 없단 듯 내 두 눈이 먼저 <br>또 바보 같은 미소를 짓겠지만 <br>너의 불면증이 되고 싶어 <br>너의 상처가 되고 <br>나도 너의 호기심이 되고 싶어 <br>이런 나도 너의 고민이 되고 싶어 <br>이런 마음도 <br>이런 노래도 <br>그 언젠가의 꿈처럼 다 잊고 싶어 <br>아마 오늘도 이렇게 잠 못 드는 <br>너의 가깝지만 사소한 사람 <br>]]></content><category term="레코드벨" label="레코드벨"/><category term="사소한 사람" label="사소한 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/Take_3/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - Take 3 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:18+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/Take_3/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - Take 3 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘 우리가 사는 건 <br>미래에 대한 희망 이겠지 <br>작은 날줄 하나라도 <br>이어졌으면 하는 바램 <br>왜 우리는 <br>왜 우리는 <br>매일 숨쉬며 사는 건 <br>자신에 의한 시작이겠지 <br>강한짐념 불태우며 <br>생존투쟁 바로 여기 <br>왜 우리는 <br>왜 우리는 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="Take 3" label="Take 3"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/Take_4/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - Take 4 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:22+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/Take_4/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - Take 4 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[신비한 숲 속 어딘가엔 <br>오래된 얘기가 있지 <br>저 숲 속 호수가엔 <br>요정이 살고 있다네 <br>신비한 마음 어딘가엔 <br>숨겨둔 비밀이 있지 <br>저 숲 속 호수가엔 <br>요정이 살고 있다네 <br>해질녘 호수가 에선 <br>목만 축이는 사슴 <br>너의 뒷모습 보다 <br>부끄러워 숨네 <br>저 숲 속 호수가엔 <br>요정이 살고 있다네 <br>저 숲 속 호수가엔 <br>요정이 살고 있다네 <br>저 숲 속 호수가엔 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="Take 4" label="Take 4"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조정훈/엄마_삼계탕_말복_Feat_버드송_프로젝트/</id><title>조정훈 - 엄마 삼계탕 말복 (Feat. 버드송 프로젝트) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:57+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A0%95%ED%9B%88/%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%82%BC%EA%B3%84%ED%83%95_%EB%A7%90%EB%B3%B5_Feat_%EB%B2%84%EB%93%9C%EC%86%A1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/" title="조정훈 - 엄마 삼계탕 말복 (Feat. 버드송 프로젝트) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>오돌톨하니 먹음직스런 <br>한 그릇 보는데 <br>갑자기 엄마 생각이 나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>좁고 더운 부엌 고생하신 사랑을 <br>징그럽다 외면한 나 맛을 몰랐네 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>아무래도 엄마가 보고 싶어 <br>삼계탕 먹다 엄마 생각이 났다 <br>전화했더니 <br>아이고 그랬나 엄마 생각 나더나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>허약하게 낳아 미안하다 하시던 <br>따뜻한 엄마의 마음을 왜 몰라 줬나 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>그때 난 왜 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>엄마 보고 싶다 <br>]]></content><category term="조정훈" label="조정훈"/><category term="엄마 삼계탕 말복 (Feat. 버드송 프로젝트)" label="엄마 삼계탕 말복 (Feat. 버드송 프로젝트)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조정훈/엄마_삼계탕_중복/</id><title>조정훈 - 엄마 삼계탕 중복 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:20:59+09:00</updated><published>2018-04-02T16:20:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A0%95%ED%9B%88/%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%82%BC%EA%B3%84%ED%83%95_%EC%A4%91%EB%B3%B5/" title="조정훈 - 엄마 삼계탕 중복 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>오돌톨하니 먹음직스런 <br>한 그릇 보는데 갑자기 <br>엄마 생각이 나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>좁고 더운 부엌 고생하신 사랑을 <br>징그럽다 외면한 나 맛을 몰랐네 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>아무래도 엄마가 보고 싶어 <br>삼계탕 먹다 엄마 생각이 났다 <br>전화했더니 <br>아이고 그랬나 엄마 생각나더나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>허약하게 낳아 미안하다 하시던 <br>따뜻한 엄마의 마음을 왜 몰라줬나 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>그때 난 왜 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>엄마 보고 싶다 <br>]]></content><category term="조정훈" label="조정훈"/><category term="엄마 삼계탕 중복" label="엄마 삼계탕 중복"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조정훈/엄마_삼계탕_초복/</id><title>조정훈 - 엄마 삼계탕 초복 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A0%95%ED%9B%88/%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%82%BC%EA%B3%84%ED%83%95_%EC%B4%88%EB%B3%B5/" title="조정훈 - 엄마 삼계탕 초복 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>오돌톨하니 먹음직스런 <br>한그릇 보는데 갑자기 <br>엄마 생각이 나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>좁고 더운 부엌 고생하신 사랑을 <br>징그럽다 외면한 나 맛을 몰랐네 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>아무래도 엄마가 보고 싶어 <br>삼계탕 먹다 엄마 <br>생각이 났다 전화했더니 <br>아이고 그랬나 엄마 생각 나더나 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>허약하게 낳아 미안하다 하시던 <br>따뜻한 엄마의 마음을 왜 몰라 줬나 <br>진짜 사랑을 진한 이 맛을 몰랐네 <br>그때 난 왜 삼계탕 싫다고 했나 <br>그때 난 왜 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>엄마 삼계탕 먹고 싶다 <br>덥다 더워도 너무 더워 <br>삼계탕 먹으러 왔네 <br>엄마 보고싶다 <br>]]></content><category term="조정훈" label="조정훈"/><category term="엄마 삼계탕 초복" label="엄마 삼계탕 초복"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jclef/multiply_Feat_FR_EDEN_Prod_dnso/</id><title>Jclef - multiply (Feat. FR:EDEN) (Prod. dnso!) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jclef/multiply_Feat_FR_EDEN_Prod_dnso/" title="Jclef - multiply (Feat. FR:EDEN) (Prod. dnso!) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[손님이 없는 테이블 위에 앉아서 <br>손아귀의 작은 세상을 누벼 <br>그곳엔 취업한 친구들의 가슴에 <br>기업 이름으로 된 <br>금빛 브로치가 있어 <br>what I see in my own lane <br>I ain't got a gold light in my chest oh <br>그러나 출근할 때 <br>잊지 말아야 할 주의점이 없어 <br>가끔은 받곤 해 부러움을 <br>설명 못해 사랑을 <br>빼고 나면 나의 움직임의 이유 <br>근데 느끼곤 해 부끄러움을 <br>살아감에 대해 이달에 <br>필요한 돈이 곱셈에서 나올 때 말야 <br>퇴근 후 나의 작은 공간에 <br>알바하던 곳의 냄새가 가득 배어 <br>따라다니네 그래도 행복해 <br>누군간 내 일을 비웃음에 <br>담아내고 나는 내 시간이 <br>푼 돈 위에 얹어져 있으면 <br>꿈의 값이 저렴해 라고 <br>반문을 하는 새에 <br>밴 냄새가 머릴 지배해 <br>나의 퇴근은 아직이었네 <br>multiply multiply <br>wage per hour and work <br>hour and work day my day <br>I don't wanna multiply multiply <br>wanna certify certify yeah <br>My world ain’t like vapor in the air <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>천진난만하게 남의 말에 <br>귀 기울인 지 너무 오래 <br>젊은 날에 원하는걸 <br>얻기 위해 여전히 골방 속에 <br>너무 많이 한 자기소개 <br>대부분의 밤이 빈 속에 <br>음표들을 들이부어 <br>배가 아닌 꿈이 부르기를 염원했지 <br>나는 어느새 <br>많은 접점들이 엉켜 <br>더 커지지 나도 모르게 <br>꿈의 제곱이 시간낭비일까 <br>과연 다른 사람들이 보는 게 <br>나는 흐르는 시간들을 멜로디로 <br>꽉 잡아놨을 뿐인데 yeah yeah <br>MULTIPLY MULTIPLY YEAH <br>그저 어린 맘 어린 맘에 <br>하던 거짓말 거짓말이 <br>지금 업이야 업이야 DAMN <br>MULTIPLY MULTIPLY YEAH <br>그저 어린 맘 어린 맘에 <br>하던 거짓말 거짓말이 <br>지금 멀리 오니 나의 업이야 GOD DAMN <br>이 땅의 구석 구석에 <br>내가 가진 소릴 뿌릴 거야 <br>라 했던 다짐과 달리 <br>난 여전히 구석의 세상을 살지 <br>하얀색 갑에서 또 하날 없애고 <br>입에선 꿈이 피어 오르네 <br>세계에서 그런 일은 너 <br>자신을 중하게 대하는 행위가 <br>아니라고 하네 귀를 막기엔 <br>그 많은 전적이란 <br>마음을 다 지배하고 <br>나마저 날 안 아름다운 <br>지경에까지 이르게 해 <br>이 곱셈을 멈추고파 <br>multiply multiply <br>wage per hour and work <br>hour and work day my day <br>I don't wanna multiply multiply <br>wanna certify certify yeah <br>My world ain’t like vapor in the air <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>Ye I don’t wanna multiply <br>]]></content><category term="Jclef" label="Jclef"/><category term="multiply (Feat. FR:EDEN) (Prod. dnso!)" label="multiply (Feat. FR:EDEN) (Prod. dnso!)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Concord_Universe/어때__What_Do_You_Think_/</id><title>Concord Universe - 어때? (What Do You Think?) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:10+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Concord_Universe/%EC%96%B4%EB%95%8C__What_Do_You_Think_/" title="Concord Universe - 어때? (What Do You Think?) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[니가니가니가니가 나를 사랑한다고 말했지 <br>내가내가내가내가 너를 사랑한다고 말했지 <br>우리서로 사랑하니 오늘밤 어때 <br><br>니가니가니가니가 나를 사랑한다고 말했지 <br>내가내가내가내가 너를 사랑한다고 말했지 <br>우리서로 사랑하니 결혼할까 어때 <br><br>오늘밤은 정말 혼자 있기 싫어 <br>밤만 되면 네가 너무 보고 싶어 <br>오 우리 헤어지지 말자 <br><br>아들아들아들아들 너는 아들이 좋다고 했지 <br>난딸난딸난딸 나는 딸이 좋다 <br>아들딸 모두 함께 행복하게 모두 웃고 살자 <br><br>아들아들아들아들 너는 아들이 좋다고 했지 <br>난딸난딸난딸 나는 딸이 좋다 <br>사랑하는 당신들과 행복하게 모두 웃고 살자 <br><br>이젠 정말 너랑 결혼해야 겠어 <br>밤을 혼자 보네기가 정말 싫어 <br>오 우리 행복하게 살자 <br>오 나랑 알콩달콩 살자 <br>오 나랑 결혼해줘 오빠]]></content><category term="Concord Universe" label="Concord Universe"/><category term="어때? (What Do You Think?)" label="어때? (What Do You Think?)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/말라/그런다고_안되지_넌_이센스/</id><title>말라 - 그런다고 안되지 넌 이센스 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:12+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%90%EB%9D%BC/%EA%B7%B8%EB%9F%B0%EB%8B%A4%EA%B3%A0_%EC%95%88%EB%90%98%EC%A7%80_%EB%84%8C_%EC%9D%B4%EC%84%BC%EC%8A%A4/" title="말라 - 그런다고 안되지 넌 이센스 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나는 죽이지 ay <br>너도 죽이지 ay <br>니 여친도 ay ay <br>컵머더뻐킨 ayyeh <br>나는 아마 전생 <br>에 장군감 니 죽빵 <br>때리고 털어가는 난 전과 <br>가 있어 야야야야 <br>눈깔아 임마 어 <br>아마 넌 벌써 <br>시선을 두리번 <br>두리번 bitch 따지 마치 조리퐁 <br>너네 턱 부시고 마잌 뻇지요 <br>내가 쎄 다 말 안 말해도 그건 fact <br>bitch I'm sa page as fuck on <br>my mother fuckin bed <br>임마 이건 아냐 머더뻐킨 체스 <br>뒤졌다고 안 생기지 fuckin chance <br>우린 무브 너네 크루 <br>덤빌 수 없지 u <br>ain’t mother fuckin shit n ur chick <br>give me a kiss wit that holly <br>motherfuckin big assssss <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>난 내 돈을 원해 <br>rap money fucvkin cash <br>여전히 구찌 캡만 쓰지 <br>딴 건 안 써 trash <br>내 패션 센스 확실히 달러 lit <br>ma nu kicks that’s sick <br>bitch i need chill <br>so igotta go to bang to the kok <br>나는 절 대로 안 가지 스튜디오 <br>여름에는 피서지가 나의 스튜디오 <br>그녀들의 다리 속이 내 스튜디오 <br>난 영감을 받어 개네 침대 위에서 <br>떠들석 하게 놀지 개네 입에서 <br>나는 전 세를 내지 개네 집에서 <br>아마 다음 번엔 모르지 3some <br>bitch i like that <br>i got license <br>개넬 탈 땐 <br>아우토반 god damn <br>Beautiful 한 내 여자는 24 <br>너네 촌 년들 <br>fuck bitch pussy ass hoe <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>너네 wack mc 들 계속해 <br>까불어도 안되지 카피캣 <br>눈이 퀭 하니까 바람쐬 <br>그런다고 안되지 넌 이센스 <br>]]></content><category term="말라" label="말라"/><category term="그런다고 안되지 넌 이센스" label="그런다고 안되지 넌 이센스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위드유/딸기_StrawberrY/</id><title>위드유 - 딸기 (StrawberrY) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:16+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%EB%93%9C%EC%9C%A0/%EB%94%B8%EA%B8%B0_StrawberrY/" title="위드유 - 딸기 (StrawberrY) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>내가 좋아하는 과일 딸기 <br>빨간 볼에 수줍은 주근깨 <br>저기 다가오는 너는 그래 <br>달달하고 상큼해 귀여워 <br>한여름엔 볼 수 없는 딸기와 같이 <br>여름을 싫어하는 너지만 <br>나는 널 매일 보고 싶어서 어떡해 <br>너와 내가 같다면 이래도 될까 <br>환하게 웃는 널 안고 가려고 <br>이 마음 가득히 담아두었어 <br>너도 알고 있지 바로 너 너 너 <br>너라서 그래 우리라서 그래 <br>세상에 밝은 빛이 다 내꺼같아 <br>너라서 그래 우리라서 그래 <br>단 하나뿐인 나에게 넌 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>네가 좋아하는 과일 딸기 <br>빨간 입술에 뽀뽀해줄래 <br>네게 다가가는 나는 그래 <br>솔직하고 때론 귀엽지 <br>한여름엔 볼 수 없는 딸기와 같이 <br>여름을 싫어하는 나지만 <br>나는 널 매일 보고 싶어서 어떡해 <br>너와 내가 같다면 떠나버릴까 <br>아무도 모르는 곳으로 간다면 <br>이 마음 가득 널 채울 것 같아 <br>너도 그러겠지 바로 너 너 너 <br>너라서 그래 우리라서 그래 <br>세상에 밝은 빛이 다 내꺼같아 <br>너라서 그래 우리라서 그래 <br>단 하나뿐인 나에게 넌 <br>단 하나뿐인 나에게 넌 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 딸기 <br>딸기 딸기 딸기 <br>딸기 같은 너에게 전하는 이 노래 <br>딸기 딸기 딸기 딸기 <br>]]></content><category term="위드유" label="위드유"/><category term="딸기 (StrawberrY)" label="딸기 (StrawberrY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/주미/그림자/</id><title>주미 - 그림자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:23+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A3%BC%EB%AF%B8/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%9E%90/" title="주미 - 그림자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나를 지켜준 당신의 모습은 <br>어디에 있을까요 <br>내 가슴속에 남아 있는 그대 모습 <br>변하지 않네 <br>아직도 내 곁을 지켜주는 <br>그대는 미소로 말을 하네요 <br>나만을 영원히 사랑한다고 <br>나에게 말을 하네요 <br>언제나 함께 했던 우리의 사랑얘기 <br>가슴속에 남아 있어요 <br>당신의 그림자는 <br>나의 곁에 남아 있어요 <br>영원히 함께 있어요 <br>아직도 내 곁을 지켜주는 <br>그대는 미소로 말을 하네요 <br>나만을 영원히 사랑한다고 <br>나에게 말을 하네요 <br>언제나 함께 했던 우리의 사랑얘기 <br>가슴속에 남아 있어요 <br>당신의 그림자는 <br>나의 곁에 남아 있어요 <br>영원히 함께 있어요 <br>]]></content><category term="주미" label="주미"/><category term="그림자" label="그림자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/주미/그대를_사랑해요/</id><title>주미 - 그대를 사랑해요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:25+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A3%BC%EB%AF%B8/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="주미 - 그대를 사랑해요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너무나도 사랑했던 <br>너와 난 어딜 갔나 <br>다정한 눈빛으로 <br>사랑 주던 사람인데 <br>언제 또 그 눈길 다시 볼까요 <br>언제 또 그 사랑 다시 할까요 <br>험하고 험한 길 돌아오면은 <br>그땐 내 맘 말할래요 <br>사랑해요 사랑해요 <br>그댈 진정 사랑해요 <br>세상이 천 번을 바뀌어도 <br>당신만을 사랑해요 <br>언제 또 그 눈길 다시 볼까요 <br>언제 또 그 사랑 다시 할까요 <br>험하고 험한 길 돌아오면은 <br>그땐 내 맘 말할래요 <br>사랑해요 사랑해요 <br>그댈 진정 사랑해요 <br>세상이 천 번을 바뀌어도 <br>당신만을 사랑해요 <br>함께 걷던 그길 <br>걸어가면 끝없는 그리움만 <br>당신을 사랑해요 <br>]]></content><category term="주미" label="주미"/><category term="그대를 사랑해요" label="그대를 사랑해요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시아/행운의_남자/</id><title>시아 - 행운의 남자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:32+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%95%84/%ED%96%89%EC%9A%B4%EC%9D%98_%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="시아 - 행운의 남자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[행운이야 널 본건 <br>우연히 마주쳤었지 <br>그때 못 만났다면 <br>평생을 모른 채 살았겠지 <br>행운이야 나에겐 <br>그 날이 행운의 날인 거야 <br>너를 보고 쫓아가 <br>말 걸은 그 날이었어 <br>어떻게 그런 용기 냈는지 <br>만나달라고 번호를 주고 <br>뒤돌아서 걸어왔을 때 <br>심장이 터질 뻔 했어 <br>나는 행운의 남자야 럭키맨이야 <br>너에게 행운을 받았어 <br>계속 사랑해줘요 영원히 행복하게 <br>나는 행운의 남자야 럭키맨이야 <br>넌 이제 내 여자 됐지만 <br>절대로 소홀히 안 할게 <br>항상 너만 바라볼 거야 <br>행운이야 넌 내게 <br>엄청난 복을 가져다 줬어 <br>널 만나고 내 삶이 <br>완전히 바뀌어 버렸어 <br>성격도 무척 밝아졌다고 <br>모두들 내게 말해주었지 <br>네가 있어 그렇게 됐어 <br>모든 게 너 때문이야 <br>나는 행운의 남자야 럭키맨이야 <br>너에게 행운을 받았어 <br>계속 사랑해줘요 영원히 행복하게 <br>나는 행운의 남자야 럭키맨이야 <br>넌 이제 내 여자 됐지만 <br>절대로 소홀히 안 할게 <br>항상 너만 바라볼 거야 <br>행운의 남자야 럭키맨이야 <br>너에게 행운을 받았어 <br>계속 사랑해줘요 영원히 행복하게 <br>나는 행운의 남자야 럭키맨이야 <br>넌 이제 내 여자 됐지만 <br>절대로 소홀히 안 할게 <br>항상 너만 바라볼 거야 <br>]]></content><category term="시아" label="시아"/><category term="행운의 남자" label="행운의 남자"/></entry></feed>