<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:30:11+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/12/</id><title>MKIT RAIN - 12 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:05:10+09:00</updated><published>2018-04-02T19:05:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/12/" title="MKIT RAIN - 12 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[12 12 12 <br>우리가 오면 <br>데여 데여 데여 <br>소방차로 꺼 <br>내 gas gas gas <br>I'm smoking that <br>That that <br>Paris to Syndey yeah <br>Fuck wit me heavy <br>두꺼워 악어 지갑 <br>쉬워져 벌이가 <br>전설이 되어가 <br>내 커리어 마치 코비 <br>Don't Act like u Know me <br>뭐든 다 해 like Stevie <br>매일 밤이 아침 <br>오늘도 밥 대신에 pills <br>구름이 가득 내 스튜디오에서 <br>I pop that shit to kill <br>조심해야지 난 왔다 하면 <br>I just puff <br>And leave <br>난 자연스레 타서 강해 <br>like hercules <br>Bitches on my dick <br>She tatted on her chest <br>Bitches on my dick <br>난 보내 내 집 address <br>Shawty liking it <br>난 필요할 때만 불러 <br>Backwoods I'm packin' in <br>더 들어갈 테니 눌러 <br>Benjis I'm stackin' it <br>Tell me straight to my face you <br>got problems I got problems too <br>woop woop yeah bish <br>don't mess up my mood <br>woop woop 네가 뭐라 해도 아무도 <br>woop woop 관심 안 가져 아무도 <br>woop woop what did I do now <br>woop woop 책 잡혔구나 <br>woop woop 가득 찬 불만 <br>woop woop woop woop <br>woop woop woop <br>네가 뭐라 해도 아무도 <br>woop woop woop 관심 안 가져 아무도 <br>Come right here Pop Heineken beer <br>어차피 내일이면 못하는 기억 <br>앉아 쉬어 하다 보니 튀어 <br>뭘 해도 badboy는 공공의 적 <br>빨간 아디다스 <br>멋대로 해 또 돈을 벌게 ching <br>많아 문제 사람들은 말해 <br>해결하지 않는 것이 <br>나의 문제 god damm <br>I'm a hot punk <br>찡 박고 길을 걸어 <br>나는 hot mess <br>Who got the gas <br>Who got the juice <br>다들 알지 <br>내게 많은 사람들은 어려워 <br>I don't need no love <br>지갑을 채우기 나는 위해서 <br>오늘 밤을 또 새워 <br>Tell me straight to my face you <br>got problems I got problems too <br>woop woop yeah bish <br>don't mess up my mood <br>woop woop 네가 뭐라 해도 아무도 <br>woop woop 관심 안 가져 아무도 <br>woop woop what did I do now <br>woop woop 책 잡혔구나 <br>woop woop 가득 찬 불만 <br>woop woop woop woop <br>woop woop woop <br>네가 뭐라 해도 아무도 <br>woop woop woop 관심 안 가져 아무도 <br>]]></content><category term="MKIT RAIN" label="MKIT RAIN"/><category term="12" label="12"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/우위_Woo_Wee/</id><title>MKIT RAIN - 우위 (Woo Wee) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:05:12+09:00</updated><published>2018-04-02T19:05:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/%EC%9A%B0%EC%9C%84_Woo_Wee/" title="MKIT RAIN - 우위 (Woo Wee) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Watches on my wrist <br>Gold chain이 나의 목을 감어 <br>Foreign wife car <br>내 주위는 아름다워 <br>2 watches for all my bitches <br>우린 금에 목숨 걸어 <br>아름다워 내 주위 <br>아름다워 내 주위 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>누구든지 상대하길 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우리가 누군지 알지 <br>주머니엔 Louis <br>지켜 내 품위 <br>Keep me a truey <br>난 안 팔아 혼 내 뒤엔 내 bros <br>Smoking on dough <br>counting my dough <br>할 말이 없어 너네들 <br>긴 얘기는 메모에 save it <br>나는 어디든 있어 <br>Seoul Tokyo out in LA <br>In the cut 사이다를 따라 <br>all in my cup <br>Fill it up 넘치는 내 멋 <br>I spill it all <br>쏟아부어 mkitrain 난 전부 따 <br>Rockstar shit jump <br>Tatted on my arm <br>Tatted on my arm <br>Tatted on my arm <br>Tatted on my arm <br>Watches on my wrist <br>Gold chain이 나의 목을 감어 <br>Foreign wife car <br>내 주위는 아름다워 <br>2 watches for all my bitches <br>우린 금에 목숨 걸어 <br>아름다워 내 주위 <br>아름다워 내 주위 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>누구든지 상대하길 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우린 금목걸이 목숨 거는 주의 <br>시간이 갈수록 내 아름다운 주위 <br>말했지 우리 새낀 안된대 남들이 <br>I'll see you later <br>난 끝까지 가는 주의 <br>우리 음악 듣고 헤롱해 <br>모두 심심하게 말이야 <br>정답대로 되려 해 <br>그 덕분에 내가 말이야 <br>조금 더 잘 되려 해 <br>Rolling stones 메롱해 <br>Bitch Hop in my car 돌아 쇼핑몰 <br>사과 상자 ice on my wrist <br>Head back to the crib <br>Head back to the Cali <br>친구들에 flex <br>Tell them I'm a Baller <br>Watches on my wrist <br>Gold chain이 나의 목을 감어 <br>Foreign wife car <br>내 주위는 아름다워 <br>2 watches for all my bitches <br>우린 금에 목숨 걸어 <br>아름다워 내 주위 <br>아름다워 내 주위 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>누구든지 상대하길 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>MKIT Make It Rain <br>we go bang on 'em bitches <br>They don't know what my name is <br>저기 맨 뒤에 나가 있어 <br>내 갈 길은 내가 가지 <br>나머지는 나머지 <br>내 갈 길은 내가 가지 <br>나머지는 낭떠러지 yeah <br>I just might go to the top ride <br>on my wave 넌 올라타 yeah <br>I just might go to the top ride <br>on my wave 바로 앉아 yeah <br>I just might go to the top <br>follow my lead 따라와 yeah <br>I just might go to the top fuck <br>and leave 버리고 가 yeah <br>DNA DNA 야 인마 우월해 <br>미안해 We Avengers <br>and 돌연변이 we da shit <br>이 구역을 맡은 팀 내려 <br>비 and a shit <br>서울을 구할 시간이야 <br>It's time to win <br>우린 수고가 많아 <br>Gotta get money <br>Shawty totties and ho <br>Gotta get money <br>우린 수고가 많아 <br>Gotta get money <br>Shawty totties and ho <br>Gotta get money <br>Watches on my wrist <br>Gold chain이 나의 목을 감어 <br>Foreign wife car <br>내 주위는 아름다워 <br>2 watches for all my bitches <br>우린 금에 목숨 걸어 <br>아름다워 내 주위 <br>아름다워 내 주위 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>누구든지 상대하길 <br>우위 <br>우위 <br>우월하게 태어났지 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>우위 <br>]]></content><category term="MKIT RAIN" label="MKIT RAIN"/><category term="우위 (Woo Wee)" label="우위 (Woo Wee)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/Snow/</id><title>MKIT RAIN - Snow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:05:15+09:00</updated><published>2018-04-02T19:05:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MKIT_RAIN/Snow/" title="MKIT RAIN - Snow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let it snow on 'em hoes <br>Let it snow on 'em foes <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow let it go <br>Take it slow you should know <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>같이 스키 타러 가 girl <br>여름이 지난 후에 야 <br>Yeah I'm turnt up <br>내 코에는 눈 <br>내 눈에는 e <br>Rollin' with the homies <br>와서 I'mma hurt yo feelings <br>지폐들 자꾸 옷 안에 비어 <br>난 butter fingers <br>Smoked a mint <br>Feelin' fresh <br>머리 위로 눈이 오기 시작해 <br>I'm killin' 36 <br>담배 종이들 다 불태우네 <br>마이크 앞에서 목숨 걸어 <br>I gotta work on a winter <br>손목에는 눈 시계가 <br>눈이 부시게 해 <br>시야 주시해 나의 발걸음 <br>내 이빨은 다 얼음 <br>쓰면서 난 더 벌어 <br>내 갈 길만 계속 걸어 <br>Fuck it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Bad boy blowing snow money <br>이 기분 위에 I'm running <br>그리고 내 여자 다리에 <br>머리를 기대고 있다 보면 <br>걱정은 또 저 멀리 <br>I do my thang <br>다들 뭐 하고 있어 <br>거기에서 계속 <br>Doing my thang <br>머리가 아파도 <br>눈을 뿌리며 놀지 난 계속 <br>Snow flakes cheese cake <br>Snow flakes get the dirty cash <br>42 smoking real late <br>Make it rain smoking real fast <br>Badboy make money snow <br>우리끼리 놀자 keep it low yea <br>Money flowing and keep on going <br>우리끼리 way to coming up yea <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Lay it up <br>Yeah We talkin' life <br>What you talkin' bout <br>See I'm bossin' now <br>Snow it now <br>꺼내지 입어 내 파란색 고야드 <br>Flex for life <br>마셔 some <br>I like Jasmine <br>들려 7-Eleven에서 <br>Got some ice <br>wit my fanta 포도맛 woo <br>새 하야지 ya <br>Fucked up brain and my body <br>Groupies never know <br>Sip that 포도맛 주스 <br>맨 정신을 너는 loose <br>다들 병들어 결국에 다 묻혀 <br>내 이빨 끝까지 다 빛나 <br>Let it snow on 'em hoes <br>Let it snow on 'em foes <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow let it go <br>Take it slow you should know <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow <br>snow flakes on 'em bitches <br>Let it snow <br>]]></content><category term="MKIT RAIN" label="MKIT RAIN"/><category term="Snow" label="Snow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/완태/차이의_사이/</id><title>완태 - 차이의 사이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:11:05+09:00</updated><published>2018-04-02T19:11:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%84%ED%83%9C/%EC%B0%A8%EC%9D%B4%EC%9D%98_%EC%82%AC%EC%9D%B4/" title="완태 - 차이의 사이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 왜 그렇게 보나요 <br>처음부터 그대로인 나를 <br>다르게 본 건 <br>너였어 너였어 너였어 <br>나는 그런 사람이 아녜요 <br>당신이 생각하는 나는 너무 <br>완벽한 걸 완벽한 걸 완벽한 걸 <br>밤은 어두운 대로 좋아요 <br>맘은 그대로가 좋구요 <br>밤은 어두운 대로 좋아요 <br>맘은 그대로가 좋구요 <br>서로의 색이 다르다고 실망하고 <br>서로의 색을 보며 넋을 놓기도 하죠 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어봐요 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어가요 <br>너에게 왜 그렇게 말했을까 <br>있는 그대로 말하지 못한 건 <br>나였어 나였어 나였어 <br>내가 날 지키지 못한 순간들 <br>그때마다 나를 미뤄 놓은 건 <br>나잖아 나잖아 나잖아 <br>밤은 어두운 대로 좋아요 <br>우린 이대로도 좋구요 <br>서로의 색이 다르다고 실망하고 <br>서로의 색을 보며 넋을 놓기도 하죠 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어봐요 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어가요 <br>서로의 색이 다르다고 실망하고 <br>서로의 색을 보며 넋을 놓기도 하죠 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어봐요 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어가요 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어봐요 <br>그렇게 차이의 사이를 걸어가요 <br>]]></content><category term="완태" label="완태"/><category term="차이의 사이" label="차이의 사이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/완태/매미/</id><title>완태 - 매미 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:11:09+09:00</updated><published>2018-04-02T19:11:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%84%ED%83%9C/%EB%A7%A4%EB%AF%B8/" title="완태 - 매미 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어젠 여느 더운 여름날 오후였어 <br>낯선 건물에서 나와 난 <br>문이 열리고 불어오는 더운 <br>공기를 때리는 울음소리 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>매민 잘 뎁혀진 길 위에 있었어 <br>난 친구와 가벼운 대화 속에 <br>지나치며 걷는 사이 <br>네게 날개가 없음을 보았어 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>아 매미는 노래해 <br>노래는 점점 멀어져 소리쳐 <br>지나치는 발걸음을 잡으려 <br>공기 속을 울리던 울음소린 <br>현기증 나는 무관심에 짓밟혀 <br>공기 속을 울리던 울음소린 <br>공기 속을 울리던 울음소린 <br>그치고 <br>미안해 <br>]]></content><category term="완태" label="완태"/><category term="매미" label="매미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/완태/합집합/</id><title>완태 - 합집합 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:11:11+09:00</updated><published>2018-04-02T19:11:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%84%ED%83%9C/%ED%95%A9%EC%A7%91%ED%95%A9/" title="완태 - 합집합 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빛은 겹쳐질수록 하얘져 간다지 <br>우리도 겹쳐질수록 <br>하얘져 갈 수 있을까 <br>그럴 수 있을까 <br>투명해 반짝이는 건 <br>투영돼 알 수 있는 것 <br>우리도 투명해져서 <br>반짝일 수 있을까 <br>내가 나이면서 너일 수 있다면 <br>니가 너이면서 나일 수 있다면 <br>서로가 그 안에서 온전히 녹아들 수 <br>있다면 그럴 수 있을까 <br>너의 빛깔이 나의 빛깔과 <br>너의 모양이 나의 모양과 <br>너의 억양이 나의 억양과 <br>너의 석양이 나의 석양과 <br>너의 리듬이 나의 리듬과 <br>겹쳐지자 겹쳐지자 <br>너의 빛깔이 나의 빛깔과 <br>너의 모양이 나의 모양과 <br>너의 억양이 나의 억양과 <br>너의 석양이 나의 석양과 <br>너의 리듬이 나의 리듬과 <br>너의 마음이 나의 마음과 <br>너의 숨결이 나의 숨결과 <br>너의 집합이 나의 집합과 <br>겹쳐지자 <br>너의 빛깔이 나의 빛깔과 <br>너의 모양이 나의 모양과 <br>너의 억양이 나의 억양과 <br>너의 석양이 나의 석양과 <br>너의 리듬이 나의 리듬과 <br>너의 마음이 나의 마음과 <br>너의 숨결이 나의 숨결과 <br>너의 집합이 나의 집합과 <br>겹쳐지자 우리 우리 <br>겹쳐지자 우리 우리 <br>겹쳐지자 우리 우리 <br>겹쳐지자 <br>]]></content><category term="완태" label="완태"/><category term="합집합" label="합집합"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/완태/그냥있어요/</id><title>완태 - 그냥있어요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:11:15+09:00</updated><published>2018-04-02T19:11:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%84%ED%83%9C/%EA%B7%B8%EB%83%A5%EC%9E%88%EC%96%B4%EC%9A%94/" title="완태 - 그냥있어요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네 그냥 있어요 <br>제가 그렇죠 뭐 <br>뭐 아무것도요 <br>모르겠어요 음 <br>되는 것만 하라니까 <br>아무것도 기대되지 않아요 <br>유령이 된 기분이야 <br>아무것도 잡히지 않는 거요 <br>희망하지 않는 것에 <br>내 마음이 익숙해졌어요 <br>차가운 웃음들이 <br>내 주윌 둘러싸고 있는 걸요 <br>당신은 괜찮은가요 <br>마찬가지겠죠 <br>하루를 버텨내는 게 <br>전부인 거겠죠 <br>들어준 것만으로도 <br>조금은 편안해졌어요 <br>고여있던 일상이 <br>다시 흘러가고 있는 거요 <br>이해 받은 것으로도 <br>새로운 다짐이 생겨요 <br>흩어졌던 내 모습이 <br>조금씩 선명해지는 걸요 <br>친구들이 떠난 오래된 <br>게임을 지웠어요 <br>보지 않던 시끄러운 <br>티비도 껐고요 <br>옷장 안에 가둬뒀던 <br>외투를 꺼냈어요 <br>당신이 오늘 햇빛이 <br>좋다 했잖아요 <br>네 그냥 있어요 <br>]]></content><category term="완태" label="완태"/><category term="그냥있어요" label="그냥있어요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/완태/추락한다/</id><title>완태 - 추락한다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:11:20+09:00</updated><published>2018-04-02T19:11:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%84%ED%83%9C/%EC%B6%94%EB%9D%BD%ED%95%9C%EB%8B%A4/" title="완태 - 추락한다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신의 입술을 지나가는 <br>상처를 보았지만 <br>덮어주지 못했네요 <br>당신의 눈에 차오르는 <br>슬픔을 보았지만 <br>닦아주지 못했네요 <br>차가운 말들로 조금씩 서로를 <br>상처 냈죠 <br>어긋난 눈높이로 조금씩 우리는 <br>무너졌죠 <br>떠날 듯 돌아선 니 뒷모습 <br>위태롭게 버텨낸 니 걸음 <br>참담히 찢겨진 너의 마음 <br>상처를 가두려는 니 입술 <br>슬픔을 가두려는 니 두 눈 <br>참담히 찢겨진 너의 마음 <br>남은 건 추악한 나 <br>추락하는 초라한 나 <br>무너진다 조각난 난 <br>너를 잃고 추락한다 <br>]]></content><category term="완태" label="완태"/><category term="추락한다" label="추락한다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OHNEW_온유/시간/</id><title>OHNEW (온유) - 시간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:12:59+09:00</updated><published>2018-04-02T19:12:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OHNEW_%EC%98%A8%EC%9C%A0/%EC%8B%9C%EA%B0%84/" title="OHNEW (온유) - 시간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[인생은 흘러가는 강물처럼 <br>붙잡을 수 없이 흐르네 <br>지난 시간들이 <br>다 그렇게 그렇게 살아 <br>하루도 그리움도 <br>지나가는 시간 속에 갇혀 <br>흐르네 떠난 마음들이 <br>다 그렇게 그렇게 살아 <br>이 생각 저 생각 내게 <br>또 말해 멈추지 않네 <br>믿을 수만 있다면 <br>얼마나 좋을까 <br>수없이 흔들리는 내 마음은 <br>가을에 춤추는 갈대 잎새 같아 <br>누구나 다 그렇겠지 <br>그렇게 살아가지 <br>수 없이 흔들리는 내 인생은 <br>작은 손길에도 떠는 물결 같아 <br>누구나 다 그렇겠지 <br>그렇게 살아가지 <br>수없이 흔들리는 내 마음은 <br>가을에 춤추는 갈대 잎새 같아 <br>누구나 다 그렇겠지 <br>그렇게 살아가지 <br>수 없이 흔들리는 내 인생은 <br>작은 손길에도 떠는 물결 같아 <br>누구나 다 그렇겠지 <br>그렇게 살아가지 <br>]]></content><category term="OHNEW (온유)" label="OHNEW (온유)"/><category term="시간" label="시간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김연대_블런트/길/</id><title>김연대 (블런트) - 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:13:24+09:00</updated><published>2018-04-02T19:13:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%97%B0%EB%8C%80_%EB%B8%94%EB%9F%B0%ED%8A%B8/%EA%B8%B8/" title="김연대 (블런트) - 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 가던 길이 아닌 <br>다른 길을 선택했지 <br>그냥 좋아하는 일을 하며 <br>내 꿈을 찾았지 <br>차갑고 무섭고 떨리고 <br>그래서 더 아픈 줄 모르고 <br>어렵고 힘들고 아프고 <br>그래서 더 열심히 달리고 <br>결국엔 나 혼자 이겨내야 되더라고 <br>결국엔 나 혼자 선택한 일이더라고 <br>누군간 나에게 모든 건 <br>너무 늦었다고 애길 하지 <br>누군간 나에게 모든 건 <br>안될 거라고만 애길 하지 <br>결국엔 나 혼자 참아내야만 하더라고 <br>결국엔 나 혼자 선택한 일이더라고 <br>지금 가는 이 길이 <br>멈출 수가 없다면 <br>조금 천천히 가도 된다면 <br>오늘의 내 모습이 <br>작은 희망이 되어서 <br>내일의 행복이 될 수 있다면 <br>아무리 알아주지 못해도 난 괜찮아 <br>결국엔 나 혼자 이세상 살아가더라고 <br>결국엔 나 혼자 이세상 떠나가더라고 <br>]]></content><category term="김연대 (블런트)" label="김연대 (블런트)"/><category term="길" label="길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/가가멜/91/</id><title>가가멜 - 91 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:17:03+09:00</updated><published>2018-04-02T19:17:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%80%EA%B0%80%EB%A9%9C/91/" title="가가멜 - 91 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나뭇잎 사이로 햇살이 비치고 <br>또 살아있음에 <br>감사의 기도 받치고 또 <br>렷히 보이는 세상이 처음인 듯 <br>아담이 된 듯 <br>동산을 빙글 돌고 거리로 <br>빙긋이 미소를 머금고 출근해 <br>기분 좋아지는 과일주스 한잔해 <br>누군가의 손길이 고맙네 오 주님 <br>내용을 알게 해주신 <br>삶의 비밀 별거 없어 별거 없어 <br>그저 91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>내가 랩으로 떠드는 건 <br>모두 스낵처럼 <br>부스러기뿐 진짜는 <br>바스락거리는 성경 넘기는 <br>손가락 기쁜 소식 복음 <br>그것 때문에 내가 여기 있고 <br>이 밤 열두시 23분 <br>지금 여기서 떠들고 있군 <br>가가멜 군 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 <br>아무리 랩을 잘 한다고 해도 끊어져 <br>언젠가는 호흡이 <br>다 할걸 알고 있다는 말이죠 <br>그러니까 까불어도 적당히 해 <br>적당히 해요 <br>영원한 건 세상에 없으니까 말이에요 <br>난 주를 믿는 남자 홀로 <br>기도해 또 나 혼자 <br>예배 중에는 안자 의에 주리고 <br>목이 마른 환자 <br>예수님 십자가 믿는 자가 <br>바로 나 믿음은 바라는 것들 <br>의 실상이요 보지 못하는 <br>것들의 증거라 <br>나 편안하게 태어나 편안하게 살다가 <br>편안하게 죽어가 <br>그런 걸 원하는 건 아니야 <br>그런 건 없다는 걸 알아 <br>고난이 축복이라 <br>영원한 삶을 위해 살아가 <br>구원받아 천국 가고파 <br>내가 가고 싶은 그곳으로 <br>주님 있는 그곳으로 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>91 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>믿어 그걸 믿어 그걸 <br>91 <br>]]></content><category term="가가멜" label="가가멜"/><category term="91" label="91"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/LisMe/Unconsciousness/</id><title>LisMe - Unconsciousness - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:17:07+09:00</updated><published>2018-04-02T19:17:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/LisMe/Unconsciousness/" title="LisMe - Unconsciousness - 가사"/><content type="html"><![CDATA[의식의 선을 넘어서 <br>떨어져 멈춰도 겁먹어 <br>가만둘 수 없어 점점 더 멀어져 <br>Don't know why no reason <br>애써 외면한 채 현실을 잊은 <br>되돌릴 수 없는 상태가 돼버린 걸 <br>벌써 can't recover <br>감당할 수 있을까 나 자신조차도 <br>주체를 못하는데 <br>어떻게 목표를 좇아 또 <br>이미 희미해진 <br>기억의 끝을 붙잡고 가지 <br>fear me <br>feel it in my bones I'm nothing <br>그래 사실은 나도 많이 두려워 <br>거울에 비춰진 내 모습이 무서워 <br>온 힘을 다해서 <br>이뤄내는 게 아니라 더 피해 <br>스스로 날 죽여 몰아붙여 <br>끝까지 거칠게 <br>무의식에 거듭되는 실수 <br>아니 사실은 아닐 수 <br>있어 여기선 없어 <br>갈 곳을 잃어버린 시선 <br>익숙해진 실패와 절망 <br>이젠 더 오르기가 겁나 <br>어디로 향할지 모르는 발걸음 <br>진짜 원하는 게 뭘까 <br>나도 모르게 점점 <br>다들 아는데 벌써 <br>나만 모른대 가만히 있으면서 <br>자꾸 바라는데 뭘 더 <br>이젠 습관이 되어버린 듯한 끄덕임 <br>깨지지 않을 것 같아 그저 지나가 <br>이만한 악수도 없겠지 <br>저기 저 어린아이도 비난할 <br>정도인 거겠지 <br>그래 이건 나도 이미 알아 <br>걱정보다 큰 자각하지 <br>못하는 내 상태 <br>도대체 내가 뭘 위해 <br>눈을 뜨고 있는지 <br>시간이 한참이나 지나도 <br>여전히 깨닫지 못하네 <br>애써 편안해지려 <br>두 눈을 감아 지긋이 <br>불안함과 수반되어 <br>오는 예기치 못한 사고 <br>아니지 어쩌면 이미 <br>예견되어 있던 말로 <br>하루하루가 끝이 없는 미로 같아 <br>두려움의 연속 <br>내겐 매일이 31일인 듯해 <br>도저히 아무것도 <br>느끼지 못해 내 시야에서 바깥으로 <br>자꾸 밀어내 이렇게 힘든 걸 <br>겨우 가까스로 <br>결국엔 끝끝내 <br>정체 모를 겁이 날 이겨 <br>안 믿어 <br>더 이상 나 자신을 다시는 안 따를걸 <br>나도 모르게 점점 <br>다들 아는데 벌써 <br>나만 모른대 가만히 있으면서 <br>자꾸 바라는데 뭘 더 <br>나도 모르게 점점 더 변해가 <br>세상이 손짓하는 그곳으로 <br>계속 따라가 처음엔 다 <br>그런 거래 난 아직도 <br>부정하고 있어 마지막까지 <br>남아있던 정신을 붙잡고 <br>세상에 소리쳤던 처음으로 다시 <br>나만 모른대 <br>가만히 있으면서 아직 넌 <br>한참이나 더 뒤떨어져 있다고 <br>저기 한 곳을 가리켜 <br>이 시간이 지날수록 <br>나에게 요구하는 것들이 많아지고 <br>그래도 내 의지가 정말로 원하는 건 <br>아마도 그게 아닐걸 <br>]]></content><category term="LisMe" label="LisMe"/><category term="Unconsciousness" label="Unconsciousness"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황락천/고흥이_좋구나/</id><title>황락천 - 고흥이 좋구나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:19:29+09:00</updated><published>2018-04-02T19:19:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EB%9D%BD%EC%B2%9C/%EA%B3%A0%ED%9D%A5%EC%9D%B4_%EC%A2%8B%EA%B5%AC%EB%82%98/" title="황락천 - 고흥이 좋구나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아따 여기가 어디다냐 <br>금메 여기는 고흥이다요 <br>지붕 없는 미술관 고흥이어라 <br>동서남북 둘러보아도 <br>어디하나 빠질게 없네 <br>농촌어촌 꿍 짝이 환상적이네 <br>산이 좋아 팔영산이고 <br>물이 좋아 녹동항이네 <br>벚꽃 하면 고흥만 <br>우주항공 나로호네요 <br>8품9미 먹거리에 <br>10경의 장관이로다 <br>아아아아 직접 와서 <br>맛보고 즐겨보세요 <br>아따 여기가 어디다냐 <br>금메 여기는 고흥이다요 <br>지붕 없는 미술관 고흥이어라 <br>따뜻해서 살기 좋구요 <br>인심마저 따뜻하지요 <br>고흥 하면 유자 <br>시큼달콤 석류이지요 <br>슬픔 안은 작은 사슴의 <br>애환 깊은 소록도지요 <br>남도의 끝 청정지역 <br>유자골 고흥한우 <br>8품9미 먹거리에 <br>10경의 장관이로다 <br>아아아아 직접 와서 <br>맛보고 즐겨보세요 <br>아따 여기가 어디다냐 <br>금메 여기는 고흥이다요 <br>지붕 없는 미술관 고흥이어라 <br>살기 좋은 고흥이 정말 좋구나 <br>]]></content><category term="황락천" label="황락천"/><category term="고흥이 좋구나" label="고흥이 좋구나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/감옥/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - 감옥 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:21+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/%EA%B0%90%EC%98%A5/" title="Audio Game (오디오 게임) - 감옥 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[참 멀리 돌아왔어 <br>벌써 17은 갔고 <br>그간 했던 게 다 낙서란 <br>느낌들을 받았어 <br>말 못 할 마음을 <br>음악에 담을 때면 시원하다가도 <br>시간이 섞이면 낯 뜨겁기 쉬워 <br>어릴 때 채팅으로 쎈척하다가 <br>쳐 맞던 애처럼 <br>똑같은 짓 하는 래퍼가 많아 <br>눈 감고 내가 도망쳤던 작업실로 <br>난 랩할 때 말고 <br>철저히 내 아가릴 지켜 <br>날 반기네 반겨 낡은 슬리퍼 <br>작은 스피커 <br>실컷 미소 짓고 있는 <br>조이스틱도 늘 여깄어 <br>담배 연기 같은 <br>매운 이 공기는 여전해도 <br>맑은 자연보다 <br>자연스러운 향이라 더 편해서 <br>여길 벗어날 수 없어 <br>이젠 벗어나기 싫어 <br>차피 다른 데서 <br>꿈을 꿔도 눈을 뜨면 이 곳 <br>그래 쇠창살 없는 감옥 <br>이게 행복이라서 <br>나갈 수 없게끔 내가 만들었잖아 <br>수갑을 줘 <br>내 죄를 적어둘 공책과 펜을 줘 <br>I don't wanna say no more <br>I don't wanna run no more <br>나는 그냥 여기서 <br>난 절대 갇히기가 싫어 <br>남들 다 갇히는 대로 <br>그냥 열 평 작업실로 <br>되려 갇히기로 했어 <br>내겐 여긴 거기보다 훨 넓어 <br>이상해 <br>갇힘으로써 난 더 자유로워 <br>너무나 빠른 시간 <br>내 나이와 비싸진 나잇값 <br>부모님과 우리 집안 <br>텅텅 빈 잔고까지 다 <br>나는 책임져야 할 <br>모든 것들로부터 <br>영원한 해방을 꿈 꿔 <br>그래서 난 날 더 구속해 <br>난 죄를 지을 거야 <br>우선 내 자신의 한계와 <br>내 열등감을 합친 <br>나 스스로를 죽이고 다음은 <br>딴 래퍼 새끼들의 순서 <br>나보다 못하면 <br>난 그냥 못 봐줘 <br>가진 거 다 가지고 와 <br>아주 잔인하게 <br>앞으로 얼마나 더 갇혀야 할 지 <br>괜찮아 남과 다름이 <br>내 죄인 걸 알기에 <br>평생 동안 이 감옥에 갇혀 살아도 <br>달게 받으란 죗값이 <br>너무도 달콤한 걸 <br>수갑을 줘 <br>내 죄를 적어둘 공책과 펜을 줘 <br>I don't wanna say no more <br>I don't wanna run no more <br>나는 그냥 여기서 <br>좆까 좆까네 솔까 여기 <br>좆까네 솔까 여기 존나 싫다고 <br>나 말하기도 귀찮어 <br>우린 떠야 돼 진짜로 <br>지독한 이 동네를 <br>떠날 보상과 명예 <br>난 그걸 먹고 튈 거야 <br>이 자식들아 지갑 꺼내 <br>오디오 게임은 덜 익었다며 <br>어림없다던 새끼들 <br>존나 어이없게 <br>뒤통수 빡 칠 이 트랙들 <br>버릴게 없지 <br>떳떳하게 쪽 안 팔고 <br>여전히 우린 랩 해 <br>이젠 더 넓은 감옥을 향해 <br>Jail Break <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="감옥" label="감옥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/Theme_Park_Feat_Mutang_the_eoul_kid/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - Theme Park (Feat. Mutang the $eoul kid) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:23+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/Theme_Park_Feat_Mutang_the_eoul_kid/" title="Audio Game (오디오 게임) - Theme Park (Feat. Mutang the $eoul kid) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>리모컨이 날아가 엄마의 이마쯤에 <br>깨진 유리조각이 바닥에 가득해 <br>아빠는 자길 아저씨라 부르라구 해 <br>집엔 아무도 없어 밤은 깊어만 가는데 <br>아빠의 새로운 여자란 사람의 <br>얼굴을 봤던 게 여덟 살 <br>그 땐 내가 죽어 <br>유령 되어서라도 그 여자를 <br>죽여버리고 싶었다고 <br>아직 탑승할 나이도 안 됐지만 <br>나는 그렇게 유령의 집을 지나 <br>사랑보다 먼저 배우게 된 공포 <br>외로움 불안함과 배신감 <br>상처를 감추기 위해 멋을 부리지 <br>거의 그와 동시에 생긴 애정결핍 <br>모든 이의 사랑과 관심을 받고 싶어 <br>그래서 음악을 하게 된 걸 수도 있어 <br>범퍼카처럼 마구 부딪히며 <br>여기저기 방황하던 사춘기의 기록 <br>소용없던 우리 어머니의 기도 <br>건물과 건물 사이의 골목 뒤로 <br>나는 구름 피워 <br>친구들은 구름 사이로 부릉 부릉 <br>몇몇은 그 때 빨간 줄을 <br>인생에 긋구 다행히 <br>꿈을 꾼 난 멈출 수 있었어 <br>탈선 위의 질주를 <br>yeah 츄러스 <br>솜사탕 같은 달콤함 <br>스물 여덟 여태 난 못 가져봤지 <br>지긋지긋 주머니의 가벼움만 <br>but life goes on and on and on <br>매일매일 나의 놀이공원은 <br>문을 열고 돌아가네 <br>오늘도 <br>walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>쉽게 끊어질줄 모르는 <br>저 길게 늘어진 줄 <br>하루종일 기다리고 결국 짓는 표정 <br>누가보면 하늘이 무너진 줄 <br>5초 짜리 롤러 코스터 타고 <br>놀란 모습에 몇 천 몇 만 명의 <br>넋이 놓이네 <br>그래 좋은 게 좋은거래 <br>추락 할 지언정 탑승 안 하면 바보네 <br>스물 여덟 살에 삶은 회전 목마 위 <br>시급 이야기 하면 위에 말이 뭔 말인지 <br>아는 사람 있지 <br>창작과 노동의 반복은 <br>지독해도 이젠 멀미는 못하지 <br>13년째 내 배는 내가 채워 <br>굶어 뒤질 뻔 해도 <br>멀리한 건 negative <br>그래 개같이 구르고 <br>내 창작엔 눈치 안 봐 <br>누구도 내 감각을 못 빼가지 <br>이른 나이 시도했던 번지 점프 <br>어쩌면 줄이 없었는지도 <br>그 때 내가 유일하게 건진 건 <br>인생은 결국 혼자 피고 혼자 지는 것 <br>스릴 또는 짜릿함 대신 <br>매일 밤을 떨던 외로움과 <br>공포감에 충격도 <br>이젠 시시해져 <br>떨어질 듯 말 듯한 요즘 <br>내 표정은 즐거움에 가득 차 있어 <br>It`s so good <br>곡을 내고 싶어도 못할 때가 있었어 <br>이젠 자유 이용권 없이도 <br>벌써 EP를 내고 또 던져 <br>끝없이 삶은 돌고 돌고 도네 <br>서른들이 다가와도 나는 여전히 <br>내 회전 목만 돌거고 <br>멋진 세상을 보길 기대해 <br>walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>walk around how you feel now <br>롤러코스터를 타는 기분 <br>my life is like a playin in theme park <br>숨쉬는 것 마저도 좋으니까 <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="Theme Park (Feat. Mutang the $eoul kid)" label="Theme Park (Feat. Mutang the $eoul kid)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/Sex_Audio_Tape_Feat_마진초이/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - Sex Audio Tape (Feat. 마진초이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:25+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/Sex_Audio_Tape_Feat_%EB%A7%88%EC%A7%84%EC%B4%88%EC%9D%B4/" title="Audio Game (오디오 게임) - Sex Audio Tape (Feat. 마진초이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빨간 동그라미 click now <br>넓은 소파위로 lay down <br>참지 말어 baby scream now <br>we're makin' sex audio tape <br>액정 한 가운델 tap now <br>잘 보이게 <br>get your ass up <br>움직여봐 <br>baby that's right <br>we're makin' sex video tape <br>MXL 990 <br>팔리지도 않는 만년 <br>가이드용일지도 <br>근데 오늘 밤은 달러 <br>이 순간은 본 녹음 <br>이런 건 처음일거야 <br>들은 적도 본 적도 <br>빨간 동그라미 클릭 하는 순간에 <br>눈이 풀린 채로 도둑맞는 성감대 <br>no mix raw shit <br>곧 있음 더 울리며 <br>퍼지는 소린 고음 <br>저음 아닌 고함이지 <br>요동치는 파형은 <br>마치 심전도 모니터 <br>십 년을 못 잊을 정도로만 <br>미쳐서 숨이 턱 <br>멎을 때까지 그저 insertion <br>나 말고 이게 가능한 사람 <br>어디 있었어 <br>아마도 한번 더 원하겠지 늘 그렇듯 <br>사랑은 참 맛있어서 <br>마지막은 물어뜯어 <br>우리 몸은 떨리고 영혼마저 떠나 <br>스페이스바를 <br>누르는 순간 '평화' <br>빨간 동그라미 click now <br>넓은 소파위로 lay down <br>참지 말어 baby scream now <br>we're makin' sex audio tape <br>액정 한 가운델 tap now <br>잘 보이게 <br>get your ass up <br>움직여봐 <br>baby that's right <br>we're makin' sex video tape <br>oh oh 이 밤 너와 나 <br>둘이 주인공이야 <br>oh oh 아름다운 하모니가 들려 <br>벌써 올라가 <br>다들 꿈만 꾸는 <br>영화 같은 밤을 우린 찍자 <br>술은 좀만 필름이 끊기면 안되니까 <br>오늘 밤의 여주 니 몸을 바라보는 <br>내 눈의 잔상을 담아 <br>다시 보고 싶어 전부 <br>허리를 따라 내려가는 골반 <br>그 제대로 된 곡선에 <br>화면이 왜곡된 줄 알았어 <br>보고도 믿기지 않는 <br>네 몸매는 CG <br>또 심의는 꺼지란 듯 <br>sixty nine <br>oh yeah 자세를 바꿔볼래 <br>내 위로 와 카메라를 <br>정면으로 바라보게 <br>느끼는 느낌을 온전히 <br>네 표정에 다 담아 <br>내가 엉덩이를 쳐줄 때 <br>너의 욕까지 말야 <br>너가 나의 뮤즈지 <br>우린 홍상수와 김민희 <br>이 라인이 뭔 의미인지 <br>뭘 더 설명해 일일이 <br>크레딧이 올라가듯 <br>넌 위로 꺾여 <br>한 편의 예술 우린 촬영 마쳤어 <br>what's up <br>빨간 동그라미 click now <br>넓은 소파위로 lay down <br>참지 말어 <br>baby scream now <br>we're makin' sex audio tape <br>액정 한 가운델 tap now <br>잘 보이게 <br>get your ass up <br>움직여봐 <br>baby that's right <br>we're makin' sex video tape <br>oh oh 이 밤 너와 나 <br>둘이 주인공이야 <br>oh oh 아름다운 하모니가 들려 <br>벌써 올라가 <br>sex audio tape recordin' <br>sex video tape shootin' <br>sex audio tape recordin' <br>sex video tape shootin' <br>sex audio tape recordin' <br>더 섹시한 소릴 내주길 <br>sex video tape shootin' <br>잠깐 그대로 <br>stop zoom in <br>빨간 동그라미 click now <br>넓은 소파위로 lay down <br>참지 말어 <br>baby scream now <br>we're makin' sex audio tape <br>액정 한 가운델 tap now <br>잘 보이게 <br>get your ass up <br>움직여봐 <br>baby that's right <br>we're makin' sex video tape <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="Sex Audio Tape (Feat. 마진초이)" label="Sex Audio Tape (Feat. 마진초이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/California/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - California - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:27+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/California/" title="Audio Game (오디오 게임) - California - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wanna heat you up <br>like summer time breeze <br>I wanna burn you up <br>like summer time sun <br>I want some california shit <br>just west west side no east <br>fuck winter <br>we goin' to the club <br>이렇게 추운데 할 일이 될 리가 <br>될 리가 됐고 걍 놀자 <br>my baby <br>너와 난 한 번도 <br>가본 적 없는 델 꿈 꿔 <br>cali cali cali cali <br>사실 날씨는 핑계 <br>예쁜 얼굴에 썩소를 짓게 <br>만드는 모든 것들로부터 떠나 <br>지구 반대편에 맞춰 우리 시계를 <br>취준에 어른들 눈치에 hmm <br>온갖 압박들만 가득해 what <br>나라고 음악을 한다고 해서 <br>뭐 하나도 없다고 다를 게 <br>좋은 곡 벌 돈 <br>벌어서 갚을 돈 성공 효도까지 <br>걱정거리가 넘치지만 오늘 밤은 <br>너에게 데낄라를 사고 싶어 <br>잔고 0원까지 <br>온도가 올라간 <br>클럽 안의 주인공은 우리지 <br>태양은 저기 저 위의 <br>미러볼로 대신해 <br>벗어 던져 두꺼웠던 긴 팔처럼 <br>널 덮었던 스트레스까지 같이 <br>wait damn baby <br>서양 누나들 뺨을 후려치는 <br>니 몸이 여길 진짜 <br>cali 해변 같게 해 <br>더 붙어서 춤을 춰 줘 <br>저 새끼들이 내게 <br>질투심을 갖게 되게 <br>I wanna heat you up <br>like summer time breeze <br>I wanna burn you up <br>like summer time sun <br>I want some california shit <br>just west west side no east <br>fuck winter <br>we goin' to the club <br>캘리까지 우린 헬리콥터 타고 <br>베이커즈필드에 <br>fallin down <br>그건 사실 음 기분 탓 일거야 <br>마음만은 캘리보다 멀리가 <br>오늘은 이스트 코스트 보단 <br>웨스트 코스트 <br>근데 그저 섹시해 보이려고 <br>애쓰는 모습에 늘 <br>버릇된 계집들 몇 초 뒤에 얼음 땡 <br>아마 네가 외투를 벗을 때 <br>저 테이블에 위치한 <br>fake ass bitches <br>쟤넨 너가 밉지 누가 와도 밀리게 <br>하는 baby face 에 엉덩인 <br>드문 케이스라서 <br>어떤 베이스 라인도 비비지 <br>못해 그 진동을 제낄 자가 없네 <br>거의 한국에선 볼 수 없기에 <br>빨간 해가 지는 쪽에 <br>우린 매일 땀을 흘려 <br>아마 캘리포니아 같은 곳에서 <br>우린 이 온도를 유지해야 해 <br>get it all night long <br>확실히 뛰어야지 <br>머리가 저기 천장에 닿게 <br>두 번 다신 차가워지면은 안 돼 <br>fly with you fly with you <br>지하에서 하늘을 나는 듯한 <br>기분이 들지 <br>바람을 타고서 흘러가자 <br>난 궁금하지 않아 이 밤의 끝이 <br>I wanna heat you up <br>like summer time breeze <br>I wanna burn you up <br>like summer time sun <br>I want some california shit <br>just west west side no east <br>fuck winter <br>we goin' to the club <br>외투 벗고 반팔입고 여름처럼 <br>we gon' party all night long <br>we make love like california love <br>so DJ play that song <br>움츠렸던 몸 다 풀고 <br>we're just dancin' all night long <br>we make love like california love <br>so DJ play that song <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="California" label="California"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/탈출_Feat_뱃사공/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - 탈출 (Feat. 뱃사공) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:29+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/%ED%83%88%EC%B6%9C_Feat_%EB%B1%83%EC%82%AC%EA%B3%B5/" title="Audio Game (오디오 게임) - 탈출 (Feat. 뱃사공) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[작업실로부터 탈출 yeah <br>클럽가서 데킬라를 위에 때려 붓고 <br>막춤이나 추고 싶어 <br>사실 난 아무런 생각이 없지 <br>또 아무런 계획도 없고 <br>쨌든 아무나 예쁘면 okay <br>여자나 옆에 끼고서 헤벌레 <br>놀고 먹고 싶어 <br>그게 지금 내 최선책이야 <br>어떤 책임감도 <br>나는 갖고 싶지 않아 <br>없던 이유 못 만들어 <br>그게 쉬운 지 알아 <br>음악이던 문화던 힙합이던 <br>나발이던 뭣도 모르니까 <br>물음표 좀 치지 말아 <br>난 내 행복과 재미를 위해서만 <br>음악을 했어 <br>근데 지금 좆 된 건 내가 <br>어떤 재미도 못 느낀다는 거 <br>야 비트 틀지 말어 어차피 나 안 <br>들려 <br>뭐 꽂히는 곡만 있음 바로 작업 <br>근데 바로 놀고 싶어져 <br>오늘 하면 오늘 밤과 내일 <br>아니 매일 놀고 싶어 미쳤어 <br>그럴라면 돈이 필요하니 <br>돈을 벌기 위한 곡을 만든다는 거지 <br>아주 간단한 원리 <br>yeah 근데 그마저도 <br>지금은 생각 없지 yeah <br>매일 매일 개미처럼 <br>성실한 래퍼들 <br>내 최대의 예의 갖춰서 박수 <br>띵가 띵가 노는 베짱이 타입인 난 <br>일단 기타나 배워볼라구 <br>몰라 몰라 몰라 네모난 <br>작업실은 불 꺼 어디로 갈 건지나 <br>골라 Joy welcome to the club <br>전화 전화 전화 때려 <br>새끼들 싹 다 불러 <br>나랑 같이 토껴보자 <br>모든 감옥 밖으로 <br>woo sorry everybody <br>내게 뭐를 기대했던 <br>woo 아무것도 안해 <br>이런 나를 이해해 줘 <br>사실 이해는 필요 없지 <br>온갖 해야 할 일 fuck it <br>책임감은 개나 줬지 <br>모든 timetable 뒤집어 엎기 <br>탈출 탈출 탈출해 <br>방법은 단순 단순 단순해 <br>그저 내 맘대로 맘대로 맘대로 <br>run away <br>탈출 탈출 탈출해 <br>방법은 단순 단순 단순해 <br>그저 네 맘대로 맘대로 맘대로 <br>run away <br>오디오 게임 지금 파업 중 <br>미친 조이스틱은 클럽에 가있구 <br>그럼 난 떠나 she call me <br>사랑꾼 그래 난 너 하나뿐 <br>야 야 야 바다 보러 가자 <br>고속도로 달려 부릉부릉 <br>속도 위반한게 과연 <br>도로일지 침대일진 몰라도 <br>이 순간 예술은 뜬 구름 <br>걍 다 좆까요 <br>차는 주차 하고 바이크를 빌렸지 <br>뒤에 탄 내 여친은 완전 업됐구 <br>많은 시간 갉아먹고 끝내 미뤄진 <br>앨범 땜에 썩은 머리가 씻겨질 때쯤 <br>이런 병신 같은 영감 막 떠올라 <br>그대로 싹 다 흘려 보내 wave <br>아무것도 몰라 회 한 점에 소주가 <br>식도를 타고 흘러갈 때 damn <br>믹스테입을 내고 4개월 뒤 멜론 <br>두 배로 날 때렸던 <br>다시 4개월 뒤엔 메롱 <br>자는 시간 빼고 난 죽어라고 <br>했는데 뜻대로 되는 게 하나 없어 <br>쌓인 트랙은 zero <br>아이러니 하지만 모른 척 할래 <br>이건 위기 탈출 오디오 게임 yeah <br>요즘 래퍼 같이 sns에 갇힐 바엔 <br>캐스터웨이 윌슨이 될래 <br>다들 바다를 담을 폰을 꺼내 우린 <br>바닷물에 폰을 담기를 원해 <br>내가 알던 세상은 하나같이 뻔해 <br>여기서는 말야 <br>라임을 짜지 않아도 돼 <br>난 지금 꿈을 꿔 영원한 탈출을 <br>한 번 뜨면 돌아올 수 없는 활주로 <br>사랑만이 여기 존재할 뿐 아무런 <br>고민 없이 가보자고 헤엄쳐서 괌으로 <br>woo sorry everybody <br>내게 뭐를 기대했던 <br>woo 아무것도 안해 <br>이런 나를 이해해 줘 <br>사실 이해는 필요 없지 <br>온갖 해야 할 일 fuck it <br>책임감은 개나 줬지 <br>모든 timetable 뒤집어 엎기 <br>탈출 탈출 탈출해 <br>방법은 단순 단순 단순해 <br>그저 내 맘대로 맘대로 맘대로 <br>run away <br>탈출 탈출 탈출해 <br>방법은 단순 단순 단순해 <br>그저 네 맘대로 맘대로 맘대로 <br>run away <br>나는 매일 와있어 작업실에 <br>우린 맨날 와있어 작업 위해 <br>킬링 트랙 까이꺼 아 뭐 하면 되지 <br>그냥 하면 되지 그건 나도 알어 <br>오늘 말고 아무튼 나오면 되지 <br>근데 오늘 그저 한 잔이 땡겨 <br>리짓군즈 다 하이텐션 <br>이 피쳐링 벌스는 갈 길이 멀지 <br>난 글자만 채워서 아 몰라 넘길래 <br>미니미니 모 미니미니 <br>예 오디오 게임 미리 미안해 <br>주제 충실히 한건 안 미안해 <br>난 확실히 내 재능을 낭비할게 <br>담배타임 잠깐만 끊자 stop <br>아 차차 아 맞다 화장실만 <br>바깥 봐 오늘 주말인가 다들 알딸딸 <br>나 이제 반절 넘은 거 같으니까 <br>달려볼게 살짝만 <br>Yo 올라가지 핏대 반응 없는 <br>나의 머릿속은 피폐해 <br>작업실에 월세가 비웃겠지 <br>오디오 겜 썩소를 짓겠지 <br>너네 탈출할 때 나도 데려가 줘 <br>가는 길에 내려나 줘 <br>할 말 큼 했다고 제 때 페이만 줘 <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="탈출 (Feat. 뱃사공)" label="탈출 (Feat. 뱃사공)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_오디오_게임/How_Are_You/</id><title>Audio Game (오디오 게임) - How Are You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:34+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Audio_Game_%EC%98%A4%EB%94%94%EC%98%A4_%EA%B2%8C%EC%9E%84/How_Are_You/" title="Audio Game (오디오 게임) - How Are You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 너무 조용했지 <br>오디오 게임 이제 좆됐니 <br>절대로 우린 좆 될 리 없지 <br>근데 그럴 뻔해서 <br>약간은 쫄긴 했지 <br>아주 조금의 아쉬움이라도 <br>남는 트랙이면 남이 좋다해도 <br>고민 없이 쓰레기통으로 <br>갖다 버렸어 <br>시간은 계속 가고 <br>산 송장 같은 기분마저 들더라고 <br>엎친 데다가 덮친 격으로 <br>엄마는 아프고 벌써 <br>시간이 올해가 다 가 <br>뭐 이리 빠른 거야 <br>돈은 말이야 돈대로 비어 <br>지갑은 마르고 <br>이 씨발 모든 것들이 <br>몰입을 못하게 나를 가둔 거지 <br>슬럼프에서 탈출하는 법은 <br>결국 곡 작업인 것을 <br>알면서도 완성하지 못한 것은 <br>머리에 떠오른 개쩌는 악보를 <br>그대로 옮겨놓은 곡을 못 만났었거든 <br>I don't give a fuck <br>이런 상황에도 나는 <br>확실한 거 하난 알고 있었지 <br>그래 좋은 트랙들을 만난다면 <br>결국 삶 자체가 바뀔 거라 믿었으니 <br>마침 alive funk 의 비트 <br>let's check out <br>이제 좆될 건 너희 <br>I do my rap now <br>play play the audio game <br>game once again again <br>뭣들 해 임마 <br>how are you <br>지겹게 물어보네 새끼들아 <br>나는 아주 잘 살구 여전히 창작 중 <br>부정적인 얘기 잠시 뿐일 테지 <br>찐따들의 모임에 <br>나는 해당이 안 되니 <br>woo 돈이나 땡길 궁리만 했고 <br>준비는 됐어 <br>야 전부 내 놔 No talkin' talkin' <br>야 전부 내 놔 시간 없지 없지 <br>야 전부 내 놔 그냥 뻑치기 뻑치기 <br>네꺼 전부 네꺼 전부 <br>야 전부 내 놔 No talkin' talkin' <br>야 전부 내 놔 시간 없지 없지 <br>야 전부 내 놔 그냥 뻑치기 뻑치기 <br>네꺼 전부 네꺼 전부 <br>네 신발도 곧 다 내 꺼 <br>네가 서는 무대 <br>거기 있는 관객 곧 다 내 꺼 <br>더 늦기 전에 챙겨 <br>네 돈 곧 다 내 꺼 <br>네가 받는 페이 <br>네 팔로워 모두 곧 다 내 꺼 <br>새꺄 그대로 다 냅둬 <br>전부 됐고 이제 뜨고 싶은 <br>실력 있는 비트 메이커들은 <br>여기 뜨고 싶은 실력파 <br>예비 히트 메이커에게 <br>연락 때려 곡 보내줘 <br>바로 찢고 보낼게 <br>한시라도 서둘라고 <br>나랑은 지금 아님 못 해 <br>왜냐 떠버릴 거니까 <br>존나 저 위로 <br>래퍼 새끼들아 <br>너네 머리 위로 <br>나는 지금 단지 <br>인지도 낮은 빈지노 <br>미친 새끼 아냐 <br>대체 뭘 믿고 <br>나는 나를 믿지 yeah 아니 <br>다시 나는 래퍼들을 믿기에 <br>이런 말 하지 걔넨 안 어울리는 <br>위치에 삐꾸 마냥 있어 <br>그저 몇 번 tv 에 나왔다고 <br>근데 나라고 돈 못 벌 리가 있냐 <br>그저 조금 더 오래 걸리는 것뿐이지 <br>곧 내 몇 천 연봉 또 몇 억짜리 <br>차라며 떵떵거리는 걸 <br>듣게 될 거야 곡으로 <br>그니까 내 주머닌 내 몫이니까 <br>너 잘 지내냐 힘내라며 <br>나 좀 위로하지 말어 <br>난 꿈에 눈 먼 채로 살고 있고 <br>이게 편해 아직까진 <br>현실을 보고 싶지는 않어 <br>how are you how are you <br>그만 좀 그만 좀 <br>알아서 지나가줘 <br>나 그저 흘러가고 싶어 <br>누가 안부를 물으면 <br>물에 있다가도 목이 말라져 <br>난 예술 하는 예민한 새끼지 <br>병신 같은 놈이 만든 <br>단어 래퍼 지망생 <br>좆까 난 쩌는 MC지 <br>이건 약간 진지한 오디오 게임이지 <br>밤새 조이스틱 하나 잡고 <br>게임 하는 중 <br>패고 싶은 래퍼들이 늘어 하나 둘 <br>결국엔 싹 다 뺏을 거고 <br>아마도 그때 가서 <br>내가 먼저 묻겠지 <br>How are you <br>야 전부 내 놔 No talkin' talkin' <br>야 전부 내 놔 시간 없지 없지 <br>야 전부 내 놔 그냥 뻑치기 뻑치기 <br>네꺼 전부 네꺼 전부 <br>야 전부 내 놔 No talkin' talkin' <br>야 전부 내 놔 시간 없지 없지 <br>야 전부 내 놔 그냥 뻑치기 뻑치기 <br>네꺼 전부 네꺼 전부 <br>네 신발도 곧 다 내 꺼 <br>네가 서는 무대 <br>거기 있는 관객 곧 다 내 꺼 <br>더 늦기 전에 챙겨 <br>네 돈 곧 다 내 꺼 <br>네가 받는 페이 <br>네 팔로워 모두 곧 다 내 꺼 <br>새꺄 그대로 다 냅둬 <br>]]></content><category term="Audio Game (오디오 게임)" label="Audio Game (오디오 게임)"/><category term="How Are You" label="How Are You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박지혁/LIAR_Prod_by_혜온/</id><title>박지혁 - LIAR (Prod. by 혜온) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:38+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%80%ED%98%81/LIAR_Prod_by_%ED%98%9C%EC%98%A8/" title="박지혁 - LIAR (Prod. by 혜온) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금은 차분한 마음으로 <br>너와 걷던 거리를 <br>바람에 실려 걷다 보니 <br>흩날리는 지난날의 추억 <br>다시 불어 온데도 <br>이젠 그저 미소 짓게 돼 <br>햇살 좋은 6월의 어느 날 <br>우린 처음 만났고 <br>그때 사랑을 배웠어 <br>그 후로 네가 떠난 <br>비 오던 그 날이 <br>생각보다 잊혀 지질 않아 <br>Please tell me <br>How I can love you <br>흘러가는 시간에 <br>수 없이도 다짐했는데 <br>또 이렇게 노래를 부르면 <br>깊어만 가는 흔적에 <br>결국엔 또 너만 찾는데 <br>사실은 지금 <br>나 생각보단 잘 지내고 있어 <br>익숙해지는 평범한 날들을 <br>그런대로 살고 있지만 <br>가끔 오늘 같은 날들이 <br>낯설게만 느껴져 <br>눈이 내리면 함께 걷고 싶었던 <br>후회와 그리움 담긴 한숨 소리만 <br>지난 미련이 자꾸 찾아와 <br>나를 괴롭히는데 <br>이런 내 마음 아는지 <br>Please tell me <br>How I can love you <br>흘러가는 시간에 <br>수 없이도 다짐했는데 <br>또 이렇게 노래를 부르면 <br>깊어만 가는 흔적에 <br>결국엔 또 너만 찾는데 <br>결국엔 또 이렇게 너야 <br>]]></content><category term="박지혁" label="박지혁"/><category term="LIAR (Prod. by 혜온)" label="LIAR (Prod. by 혜온)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일천번제/부활_Feat_김신의_of_몽니/</id><title>일천번제 - 부활 (Feat. 김신의 of 몽니) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:44+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EC%B2%9C%EB%B2%88%EC%A0%9C/%EB%B6%80%ED%99%9C_Feat_%EA%B9%80%EC%8B%A0%EC%9D%98_of_%EB%AA%BD%EB%8B%88/" title="일천번제 - 부활 (Feat. 김신의 of 몽니) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘의 찬송이 들리던 그날 <br>죄악이 가득한 그날 밤에 <br>동정녀에게서 나신 예수님 <br>우리를 구하러 오신 예수 <br>갈보리 십자가 달리신 그날 <br>피 흘려 주 사랑 보이셨네 <br>죽음의 권세를 이기신 예수 <br>우리의 소망 되신 예수 <br>부활 승리하신 어린 양 나팔 울려 <br>영광의 날에 다시 오실 만유의 구주 <br>하늘의 찬송이 들리던 그날 <br>죄악이 가득찬 그날 밤에 <br>동정녀에게서 나신 예수님 <br>우리를 구하러 오신 예수 <br>갈보리 십자가 달리신 그날 <br>피 흘려 주 사랑 보이셨네 <br>죽음의 권세를 이기신 예수 <br>우리의 소망 되신 예수 <br>부활 승리하신 어린 양 나팔 울려 <br>영광의 날에 다시 오실 만유의 구주 <br>부활 승리하신 어린 양 나팔 울려 <br>영광의 날에 다시 오실 만유의 구주 <br>승리하신 어린 양 나팔 울려 <br>영광의 날에 다시 오실 <br>만유의 구주 부활 <br>]]></content><category term="일천번제" label="일천번제"/><category term="부활 (Feat. 김신의 of 몽니)" label="부활 (Feat. 김신의 of 몽니)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전병준/그게_잘_안돼/</id><title>전병준 - 그게 잘 안돼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:21:51+09:00</updated><published>2018-04-02T19:21:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EB%B3%91%EC%A4%80/%EA%B7%B8%EA%B2%8C_%EC%9E%98_%EC%95%88%EB%8F%BC/" title="전병준 - 그게 잘 안돼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 말하지 않을 꺼야 <br>너처럼 될 테니까 <br>그 맘 너무 잘 아니까 <br>내가 사랑하는 사람이 <br>다른 사람을 사랑하는 <br>그 맘 잘 아니까 <br>잘 안 된다고 멈출 수 없단 <br>술 취한 널 보며 생각했어 <br>나도 안다고 그 맘 너무 잘 안다고 <br>그게 잘 안돼 나도 잘 안돼 <br>널 향한 내 맘을 멈추는 게 그게 <br>놓아야 하는데 여기까진데 <br>그게 잘 안돼 나도 잘 안돼 <br>널 향한 내 마음을 멈추는 게 그게 <br>놓아야 하는데 또 바보처럼 <br>그게 잘 안돼 <br>그게 잘 안돼 나도 잘 안돼 <br>널 향한 내 맘을 멈추는 게 그게 <br>놓아야 하는데 여기까진데 <br>그게 잘 안돼 나도 잘 안돼 <br>널 향한 내 마음을 멈추는 게 그게 <br>놓아야 하는데 또 바보처럼 <br>그게 잘 안돼 <br>]]></content><category term="전병준" label="전병준"/><category term="그게 잘 안돼" label="그게 잘 안돼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김아름/넌_나의_봄_Inst/</id><title>김아름 - 넌 나의 봄 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:22:10+09:00</updated><published>2018-04-02T19:22:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%95%84%EB%A6%84/%EB%84%8C_%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%B4%84_Inst/" title="김아름 - 넌 나의 봄 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 매일 듣는 노래들이 <br>예전과는 달라졌어 <br>좀 따뜻한 날씨 탓인진 몰라도 <br>내 마음 왠지 말랑해져 <br>심장이 막 터질 것 같아 <br>함께 걷던 우리 스치는 손끝에 난 <br>어쩔 줄 몰라 달빛아래 너에게 그만 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>귀에 맴도는 너의 목소리가 <br>자꾸 내 맘을 녹이는 것 같아 <br>보면 볼수록 봄을 닮아있는 <br>네가 너무 좋아 <br>아침에 일어나 처음 듣는 목소리가 <br>네 목소리면 좋겠어 <br>눈 떴을 때 처음 보는 메세지가 <br>네 문자였음 좋겠어 <br>왜 이럴까 <br>요즘들어 나 <br>너의 말투 표정 작은 습관까지 <br>너에게 맞춰 닮아 가려고만 하나 봐 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>우리 함께한 순간이 <br>얼마나 설렜는지 <br>이제 네가 없는 나의 하루는 <br>상상조차 할 수 없어 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>귀에 맴도는 너의 목소리가 <br>자꾸 내 맘을 녹이는 것 같아 <br>보면 볼수록 봄을 닮아있는 <br>네가 너무 좋아 <br>]]></content><category term="김아름" label="김아름"/><category term="넌 나의 봄 (Inst.)" label="넌 나의 봄 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김아름/넌_나의_봄/</id><title>김아름 - 넌 나의 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:22:12+09:00</updated><published>2018-04-02T19:22:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%95%84%EB%A6%84/%EB%84%8C_%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%B4%84/" title="김아름 - 넌 나의 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 매일 듣는 노래들이 <br>예전과는 달라졌어 <br>좀 따뜻한 날씨 탓인진 몰라도 <br>내 마음 왠지 말랑해져 <br>심장이 막 터질 것 같아 <br>함께 걷던 우리 스치는 손끝에 난 <br>어쩔 줄 몰라 달빛아래 너에게 그만 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>귀에 맴도는 너의 목소리가 <br>자꾸 내 맘을 녹이는 것 같아 <br>보면 볼수록 봄을 닮아있는 <br>네가 너무 좋아 <br>아침에 일어나 처음 듣는 목소리가 <br>네 목소리면 좋겠어 <br>눈 떴을 때 처음 보는 메세지가 <br>네 문자였음 좋겠어 <br>왜 이럴까 <br>요즘들어 나 <br>너의 말투 표정 작은 습관까지 <br>너에게 맞춰 닮아 가려고만 하나 봐 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>우리 함께한 순간이 <br>얼마나 설렜는지 <br>이제 네가 없는 나의 하루는 <br>상상조차 할 수 없어 <br>오늘 시간 어때 우리 만날까 <br>벚꽃들이 다 지기 전에 말야 <br>네게 아낌없이 말하고 싶어 <br>간직해온 내 사랑을 <br>귀에 맴도는 너의 목소리가 <br>자꾸 내 맘을 녹이는 것 같아 <br>보면 볼수록 봄을 닮아있는 <br>네가 너무 좋아 <br>]]></content><category term="김아름" label="김아름"/><category term="넌 나의 봄" label="넌 나의 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김동기/어느_여름날의_시작_Feat_영윤/</id><title>김동기 - 어느 여름날의 시작 (Feat. 영윤) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:23:38+09:00</updated><published>2018-04-02T19:23:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%99%EA%B8%B0/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%82%A0%EC%9D%98_%EC%8B%9C%EC%9E%91_Feat_%EC%98%81%EC%9C%A4/" title="김동기 - 어느 여름날의 시작 (Feat. 영윤) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 바람이 무심히 흩날리던 <br>아홉 번 쯤 전의 겨울날 <br>빨간안경 소녀와 동그랗던 소년 <br>시곗바늘의 첫 발걸음 <br>남산 계단 위 하늘은 달콤한데 <br>알 수 없던 사월의 봄날 <br>소녀가 건네준 작은 마음 하나에 <br>살며시 넘긴 첫 번째 페이지 <br>소년이 남긴 사진 속 <br>구름들의 파란 미소 <br>어쩌면 그건 랍스터 <br>빠에야 때문일지도 <br>아홉 번의 봄날의 향기가 <br>프롤로그로 기억되도록 <br>예쁜 팔레트를 품은 소녀와 <br>어느 여름날의 시작 <br>수백 번의 계절의 풍경이 <br>오늘 하루와 꼭 닮도록 <br>꽃무늬 앞치마를 두른 소년과 <br>어느 여름날의 시작 <br>시원한 바람 어디에도 가득한 <br>분홍 빛 팔월의 여름날 <br>느낌 있는 소녀와 쌈 싸주던 소년 <br>천천히 채워갈 두 번째 페이지 <br>소녀가 그린 그림 속 <br>해바라기들의 노래 <br>최고의 치킨 메이트와 <br>함께 여서일지도 <br>아홉 번의 봄날의 향기가 <br>프롤로그로 기억되도록 <br>예쁜 팔레트를 품은 소녀와 <br>어느 여름날의 시작 <br>수백 번의 계절의 풍경이 <br>오늘 하루와 꼭 닮도록 <br>꽃무늬 앞치마를 두른 소년과 <br>어느 여름날의 시작 <br>해바라길 건네줘 구름을 선물해줘 <br>어디든 함께 걸어가줘 <br>해바라길 건네줘 구름을 선물해줘 <br>어디든 함께 걸어가줘 <br>해바라길 건네줘 구름을 선물해줘 <br>어디든 함께 걸어가줘 <br>해바라길 건네줘 구름을 선물해줘 <br>어디든 함께 걸어가줘 <br>]]></content><category term="김동기" label="김동기"/><category term="어느 여름날의 시작 (Feat. 영윤)" label="어느 여름날의 시작 (Feat. 영윤)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeyJin_헤이진/어제는_Feat_엘리럽_Ellie_Love/</id><title>HeyJin (헤이진) - 어제는 (Feat. 엘리럽 (Ellie Love)) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:23:42+09:00</updated><published>2018-04-02T19:23:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeyJin_%ED%97%A4%EC%9D%B4%EC%A7%84/%EC%96%B4%EC%A0%9C%EB%8A%94_Feat_%EC%97%98%EB%A6%AC%EB%9F%BD_Ellie_Love/" title="HeyJin (헤이진) - 어제는 (Feat. 엘리럽 (Ellie Love)) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제는 바빴다는 말에 <br>잘 지내고 있다는 그 말 한마디에 <br>원망도 걱정도 후회도 <br>한순간 녹아버리는 내 마음 <br>조금은 두렵고 떨리는 맘으로 <br>할까 말까 망설이다가 <br>고민고민 고쳐가며 문자했는데 <br>여전히 대답 없는 널 <br>나쁘다고 원망도 해보고 <br>아픈 건가 걱정도 해보고 <br>괜히 했나 후회도 하다가 <br>하루 지나고 드디어 답장 한 줄 <br>어제는 바빴다는 말에 <br>잘 지내고 있다는 그 말 한마디에 <br>원망도 걱정도 후회도 <br>한순간 녹아버리는 내 마음 <br>애매한 너의 마음은 어떤 건지 <br>내가 싫지는 않은 것 같은데 <br>언제나 늘 내 마음을 들었다 놨다 <br>언제나 기다리게 해 <br>나쁘다고 원망도 해보고 <br>아픈 건가 걱정도 해보고 <br>괜히 했나 후회도 하다가 <br>하루 지나고 드디어 답장 한 줄 <br>어제는 바빴다는 말에 <br>잘 지내고 있다는 그 말 한마디에 <br>원망도 걱정도 후회도 <br>한순간 녹아버리는 내 마음 <br>나나나 <br>어제는 바빴다는 말에 <br>바빴단 그 말에 <br>잘 지내고 있다는 그 말 한마디에 <br>원망도 걱정도 후회도 <br>후회도 <br>한순간 녹아버리는 내 마음 <br>]]></content><category term="HeyJin (헤이진)" label="HeyJin (헤이진)"/><category term="어제는 (Feat. 엘리럽 (Ellie Love))" label="어제는 (Feat. 엘리럽 (Ellie Love))"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/신호등/</id><title>이윤정 - 신호등 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:19+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EC%8B%A0%ED%98%B8%EB%93%B1/" title="이윤정 - 신호등 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빨간불 멈춰요 자동차 지나가요 <br>노란불 기다려 준비해요 <br>초록불 좌우를 살피고 하나 둘 셋 <br>손들고 걸어가요 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="신호등" label="신호등"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/우리가족_사랑해요/</id><title>이윤정 - 우리가족 사랑해요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:21+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80%EC%A1%B1_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="이윤정 - 우리가족 사랑해요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 우리 엄마, 사랑하는 우리 아빠 <br>사랑하는 우리 할머니, 사랑하는 우리 할아버지 <br>개구쟁이 내 동생도, 새침때기 우리 언니도 <br>모두 사랑해요. <br>사랑하는 우리 엄마, 사랑하는 우리 아빠 <br>사랑하는 우리 할머니, 사랑하는 우리 할아버지 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="우리가족 사랑해요" label="우리가족 사랑해요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/버스타고_동네구경/</id><title>이윤정 - 버스타고 동네구경 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:23+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B2%84%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B3%A0_%EB%8F%99%EB%84%A4%EA%B5%AC%EA%B2%BD/" title="이윤정 - 버스타고 동네구경 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[버스타고 동네구경 다같이 출발할까요. <br>우회전 하면 어린이집 좌회전 하면 학교 <br><br>직진하면 소방서죠. 그 옆엔 우체국 있죠 <br>아플 때 찾아가는 병원 옆에 약국도 있죠 <br><br>머리하는 미용실도 빨래하는 세탁소도 <br>우리 동네 없는게 없죠. 한번 놀러오세요 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="버스타고 동네구경" label="버스타고 동네구경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/가족소풍/</id><title>이윤정 - 가족소풍 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:25+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EA%B0%80%EC%A1%B1%EC%86%8C%ED%92%8D/" title="이윤정 - 가족소풍 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침부터 들리는 노랫소리 <br>(일어나, 세수해, 옷 입어, 밥먹어) <br>정신이 번쩍 우당탕 소리 <br>가족 소풍 가는 날. <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="가족소풍" label="가족소풍"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/봄바람에/</id><title>이윤정 - 봄바람에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:28+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B4%84%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%97%90/" title="이윤정 - 봄바람에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄바람에살랑살랑살랑 하얀 나비가 <br>봄바람에윙윙윙 노란 꿀벌이 <br>훨~훨~훨~훨~ 날개 짓 하면 <br>봄바람에 쏙쏙 예쁜 꽃이 활짝 피었네 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="봄바람에" label="봄바람에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/방긋방긋/</id><title>이윤정 - 방긋방긋 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:30+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B0%A9%EA%B8%8B%EB%B0%A9%EA%B8%8B/" title="이윤정 - 방긋방긋 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[방긋 방긋 아가의 미소를 보면 <br>방긋 방긋 엄마도 따라 웃어요. <br>방긋 방긋 엄마와 눈 마주치면 <br>새근새근 아가는 씩 잠을 자요 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="방긋방긋" label="방긋방긋"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/들어보세요/</id><title>이윤정 - 들어보세요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:32+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%93%A4%EC%96%B4%EB%B3%B4%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="이윤정 - 들어보세요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따뜻한 봄바람 살랑 불어와. 들어보세요. <br>향긋한 꽃내음 우리를 부르네 나비도 따라와요 <br><br>신나게 함께 노래 해 봐요 라랄라라라라라라 <br>루루루루루라라라랄라라라라라라라라라 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="들어보세요" label="들어보세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/빙그르_빙그르/</id><title>이윤정 - 빙그르 빙그르 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:34+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B9%99%EA%B7%B8%EB%A5%B4_%EB%B9%99%EA%B7%B8%EB%A5%B4/" title="이윤정 - 빙그르 빙그르 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빙그르빙그르 빙그르르 <br>빙그르빙그르 빙그르르 <br>땅속 씨앗 봄비맞아 빙그르르 <br>땅속 씨앗 봄비맞아 빙그르르 <br>빙그르빙그르 빙그르르 <br>빙그르빙그르 빙그르르 <br>햇빛보러쑥쑥쑥 바람 맞으러 쑥쑥쑥 <br>봄비내려랄랄라 모여 노래해요 <br>빙그르빙그르 빙그르르 <br>빙그르빙그르 빙그르르 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="빙그르 빙그르" label="빙그르 빙그르"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/콩콩콩/</id><title>이윤정 - 콩콩콩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:36+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EC%BD%A9%EC%BD%A9%EC%BD%A9/" title="이윤정 - 콩콩콩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한번 콩, 두 번 콩콩, 세 번 콩콩콩, 뛰어봐요 <br>폴짝 <br>한번 콩, 두 번 콩콩, 세 번 콩콩콩, 뛰어봐요 <br>폴짝 <br>한번 콩, 두 번 콩콩, 세 번 콩콩콩, 뛰어봐요 <br>폴짝 <br>한번 콩, 두 번 콩콩, 세 번 콩콩콩, 뛰어봐요 <br>폴짝 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="콩콩콩" label="콩콩콩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/뒤뚱뒤뚱/</id><title>이윤정 - 뒤뚱뒤뚱 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:38+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%92%A4%EB%9A%B1%EB%92%A4%EB%9A%B1/" title="이윤정 - 뒤뚱뒤뚱 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뒤뚱뒤뚱 귀여운 아기오리 <br>뒤뚱뒤뚱 엄마따라 꽉꽉 <br>뒤뚱뒤뚱 귀여운 아기오리 <br>뒤뚱뒤뚱 엄마따라 꽉꽉 <br><br>살금살금 귀여운 아기고양이 <br>살금살금 엄마따라 야옹 <br>살금살금 귀여운 아기고양이 <br>살금살금 엄마따라 야옹 <br><br><br>쿵쾅쿵쾅 귀여운 아기코끼리 <br>쿵쾅쿵쾅 엄마따라 쿵쿵 <br>쿵쾅쿵쾅 귀여운 아기코끼리 <br>쿵쾅쿵쾅 엄마따라 쿵쿵 <br><br>아장아장 귀여운 우리아기 <br>아장아장 엄마따라 까꿍 <br>아장아장 귀여운 우리아기 <br>아장아장 엄마따라 까꿍 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="뒤뚱뒤뚱" label="뒤뚱뒤뚱"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/동물원/</id><title>이윤정 - 동물원 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:40+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%8F%99%EB%AC%BC%EC%9B%90/" title="이윤정 - 동물원 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[코끼리 차 타고 빵빵 야호야호 <br>동물들 만나러 빵빵 야호야호 <br>구부런 길 따라 친구 손잡고 동물들 찾아봐요. <br>어흥 앗 깜짝 사자도 안녕 쭉쭉 목이 쭉 기린 안녕 <br>크게 입 벌려 물먹는 하마 다 함께 만나봐요. <br>새들도 노래해 짹짹 반가워요 <br>공작새 인사해 날개 활짝 펴고 <br>동물원 친구들 안녕 다음에 또 놀러 올게요 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="동물원" label="동물원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/치카치카/</id><title>이윤정 - 치카치카 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:43+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EC%B9%98%EC%B9%B4%EC%B9%98%EC%B9%B4/" title="이윤정 - 치카치카 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[심술쟁이 세균들 두리번두리번 <br>지저분한 친구들을 찾고 있어요. <br>치카치카 이 닦아요.치카치카 아래위로 <br>치카치카 이 닦아요. 세균들 도망가 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="치카치카" label="치카치카"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/빰빰빰/</id><title>이윤정 - 빰빰빰 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:45+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B9%B0%EB%B9%B0%EB%B9%B0/" title="이윤정 - 빰빰빰 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선생님도빰빰빰 친구들도 빰빰빰 <br>재미있게 악기를 연주해 우리함께 빰빰빰 <br>]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="빰빰빰" label="빰빰빰"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤정/비눗방울/</id><title>이윤정 - 비눗방울 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:47+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A0%95/%EB%B9%84%EB%88%97%EB%B0%A9%EC%9A%B8/" title="이윤정 - 비눗방울 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[톡톡톡톡톡톡톡톡톡 <br>머리위에 톡, 내 코 위에 톡, 손등위에 톡 <br>퐁퐁퐁 살며시 내려와 <br>나무위에 톡 꽃잎위에 톡 내 발위에 톡]]></content><category term="이윤정" label="이윤정"/><category term="비눗방울" label="비눗방울"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신희영/외면/</id><title>신희영 - 외면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:51+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%ED%9D%AC%EC%98%81/%EC%99%B8%EB%A9%B4/" title="신희영 - 외면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에게 먼저 이별을 얘기했던 건 <br>바로 너였었는데 <br>이제와 다시 날 그리워하는 <br>이유를 난 알고 싶어 <br>한동안 내가 얼마나 힘들었는지 <br>말하고 싶진 않아 <br>나 나름대로 널 정리하려고 <br>애태웠었던 수많은 날을 <br>넌 모르잖아 <br>시간이 필요했었다고 <br>그건 나에게 핑계일 뿐이야 <br>넌 그저 날 편한 맘으로 <br>대하려 한다지만 <br>받아들일 수 없는 나를 <br>다시 너를 내 품에 안고 싶었지만 <br>너무 많은 아픔 후에야 <br>나를 찾은 거야 조금만 빨리 <br>나의 아픔을 달래주었다면 <br>너무 늦었어 <br>시간이 필요했었다고 <br>그건 나에게 핑계일 뿐이야 <br>넌 그저 날 편한 맘으로 <br>대하려 한다지만 <br>받아들일 수 없는 나를 <br>너는 이해할거야 시간이 흐르면 <br>내가 왜 널 외면 했는지 <br>사실 나도 너의 모습을 보면 <br>얼마나 가슴이 뛰었었는지 <br>다시 너를 내 품에 안고 싶었지만 <br>너무 많은 아픔 후에야 <br>나를 찾은 거야 조금만 빨리 <br>나의 아픔을 달래주었다면 <br>너무 늦었어 <br>]]></content><category term="신희영" label="신희영"/><category term="외면" label="외면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리_YURI/Always_Find_You_Sunstars_Remix/</id><title>유리 (YURI) - Always Find You (Sunstars Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:53+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC_YURI/Always_Find_You_Sunstars_Remix/" title="유리 (YURI) - Always Find You (Sunstars Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Call me frustrated <br>But I can’t get away get away <br>Lovin takes patience <br>If you go crazy <br>I’d still make you mine <br>As far as you take it <br>I still won’t walk away <br>walk away <br>When your purpose is breakin <br>You’re never too lost for meh <br>I’ll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness <br>will ever find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>]]></content><category term="유리 (YURI)" label="유리 (YURI)"/><category term="Always Find You (Sunstars Remix)" label="Always Find You (Sunstars Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리_YURI/Always_Find_You_Maximals_Extended_Remix/</id><title>유리 (YURI) - Always Find You (Maximals Extended Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:56+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC_YURI/Always_Find_You_Maximals_Extended_Remix/" title="유리 (YURI) - Always Find You (Maximals Extended Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Call me frustrated <br>But I can't get away get away <br>Lovin takes patience <br>If you go crazy <br>I'd still make you mine <br>As far as you take it <br>I still won't walk away <br>walk away <br>When your purpose is breakin <br>You're never too lost for meh <br>I'll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness will ever find you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Heaven's worth chasin <br>I'll chase everyday everyday <br>What it's worth sayin <br>I'd go insane without you <br>Unsteady temptation <br>My heartbeat runaway runaway <br>When your purpose is breakin <br>You're never too lost for meh <br>I'll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness will ever find you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Oh Oh Oh <br>]]></content><category term="유리 (YURI)" label="유리 (YURI)"/><category term="Always Find You (Maximals Extended Remix)" label="Always Find You (Maximals Extended Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리_YURI/Always_Find_You_Maximals_Remix/</id><title>유리 (YURI) - Always Find You (Maximals Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:24:58+09:00</updated><published>2018-04-02T19:24:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC_YURI/Always_Find_You_Maximals_Remix/" title="유리 (YURI) - Always Find You (Maximals Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Call me frustrated <br>But I can't get away get away <br>Lovin takes patience <br>If you go crazy <br>I'd still make you mine <br>As far as you take it <br>I still won't walk away <br>walk away <br>When your purpose is breakin <br>You're never too lost for meh <br>I'll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness will ever find you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Heaven's worth chasin <br>I'll chase everyday everyday <br>What it's worth sayin <br>I'd go insane without you <br>Unsteady temptation <br>My heartbeat runaway runaway <br>When your purpose is breakin <br>You're never too lost for meh <br>I'll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness will ever find you <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I'll always find you <br>I'll always find you <br>]]></content><category term="유리 (YURI)" label="유리 (YURI)"/><category term="Always Find You (Maximals Remix)" label="Always Find You (Maximals Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리_YURI/Always_Find_You_Sam_Void_Remix/</id><title>유리 (YURI) - Always Find You (Sam Void Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:00+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC_YURI/Always_Find_You_Sam_Void_Remix/" title="유리 (YURI) - Always Find You (Sam Void Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Call me frustrated <br>But I can’t get away get away <br>Lovin takes patience <br>If you go crazy <br>I’d still make you mine <br>As far as you take it <br>I still won’t walk away walk away <br>When your purpose is breakin <br>You’re never too lost for meh <br>I’ll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Make me the courage in you bones <br>So no loneliness will ever find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Heaven’s worth chasin <br>I’ll chase everyday everyday <br>What it’s worth sayin <br>I’d go insane without you <br>Unsteady temptation <br>My heartbeat runaway runaway <br>When your purpose is breakin <br>You’re never too lost for meh <br>I’ll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Make me the courage <br>in you bones <br>So no loneliness <br>will ever find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>]]></content><category term="유리 (YURI)" label="유리 (YURI)"/><category term="Always Find You (Sam Void Remix)" label="Always Find You (Sam Void Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유리_YURI/Always_Find_You_Blinders_Remix/</id><title>유리 (YURI) - Always Find You (Blinders Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:02+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%A6%AC_YURI/Always_Find_You_Blinders_Remix/" title="유리 (YURI) - Always Find You (Blinders Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Call me frustrated <br>But I can’t get away get away <br>Lovin takes patience <br>If you go crazy <br>I’d still make you mine <br>As far as you take it <br>I still won’t walk away walk away <br>When your purpose is breakin <br>You’re never too lost for meh <br>I’ll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Make me the courage <br>in you bones <br>So no loneliness <br>will ever find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Heaven’s worth chasin <br>I’ll chase everyday everyday <br>What it’s worth sayin <br>I’d go insane without you <br>Unsteady temptation <br>My heartbeat runaway runaway <br>When your purpose is breakin <br>You’re never too lost for meh <br>I’ll be the one to lead you home <br>When confusion circles <br>all around you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Make me the courage <br>in you bones <br>So no loneliness <br>will ever find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>Oh Oh Oh <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>I’ll always find you <br>]]></content><category term="유리 (YURI)" label="유리 (YURI)"/><category term="Always Find You (Blinders Remix)" label="Always Find You (Blinders Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그루비_Gru_vi/빗소리/</id><title>그루비 (Gru:vi) - 빗소리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:04+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A3%A8%EB%B9%84_Gru_vi/%EB%B9%97%EC%86%8C%EB%A6%AC/" title="그루비 (Gru:vi) - 빗소리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빗소리가 조용한 듯 <br>시끄럽게 내리는 날엔 <br>그대를 처음 만난 <br>그 날이 생각이 나요 <br>빗소리에 내 마음 실어 흘러가보면 <br>언제까지 어디까지 갈 수 있을까요 <br>그대가 함께 했던 <br>그 날의 기억 속엔 <br>너와 내가 가득해요 <br>한낱 하룻밤 꿈속에라도 <br>너와 내가 영원했으면 좋겠어요 <br>I fall in love in my dream <br>나의 그댈 매일 꿈꿔요 <br>I fall in love in my dream <br>빨리 잠들고파요 my love <br>그대가 날 보며 짓던 <br>그 때의 그 미소는 이제 내게 없죠 <br>한낱 지나온 추억이라도 <br>너와 내가 영원했으면 좋겠어요 <br>I fall in love in my dream <br>나의 그댈 매일 꿈꿔요 <br>I fall in love in my dream <br>빨리 잠들고파요 my love <br>I fell in love in the rain <br>처음 우리 그 날 그 때처럼 <br>I fell in love in the rain <br>사랑에 빠지고파요 my love <br>]]></content><category term="그루비 (Gru:vi)" label="그루비 (Gru:vi)"/><category term="빗소리" label="빗소리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/챈스_Chance/Dear_Mal/</id><title>챈스 (Chance) - Dear Mal - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:06+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%88%EC%8A%A4_Chance/Dear_Mal/" title="챈스 (Chance) - Dear Mal - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My lover do you remember <br>we were staring <br>at the merry-go-round <br>Seeing little children <br>running around <br>in the music fountain of the spring <br>My lover do you remember <br>the sea the horizon <br>and the sky of the summer <br>Looking back on the past of our life <br>Pledging my words <br>of loving you forever <br>Come back and take me now <br>There's nowhere I belong <br>I'm starting unraveling <br>Make me stay where you belong <br>Cuz I'm devastated <br>The only thing I want is you <br>to come and see me <br>I wouldn't see this view without you <br>I wouldn't raise <br>flowers without you <br>We used to see the lake <br>and spend four seasons <br>I wouldn't light the <br>firewood without you <br>I wouldn't turn the <br>lights on without you <br>Wake up your eyes <br>nothing left to do for you now <br>My lover do you remember <br>the creaking sound <br>of the chair in the cafe <br>Sitting down together <br>and talking about <br>the true of our <br>secret story in the fall <br>My lover do you remember <br>we promised to go to <br>far away in the winter <br>Where have you get lost <br>I've got no answer <br>Why it is over over <br>Come back and take me now <br>There's nowhere I belong <br>Wish I could turn back our time <br>Make me stay where you belong <br>Cuz I'm devastated <br>losing who I am <br>but you're not here in my sight <br>I wouldn't see this view without you <br>I wouldn't raise <br>flowers without you <br>We used to see the lake <br>and spend four seasons <br>I wouldn't light the <br>firewood without you <br>I wouldn't turn the <br>lights on without you <br>Show me how to smile <br>nothing left to let you stay here <br>]]></content><category term="챈스 (Chance)" label="챈스 (Chance)"/><category term="Dear Mal" label="Dear Mal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/은_총/구원의_주님_E-key_Inst/</id><title>은 총 - 구원의 주님 (E-key Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:09+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%80_%EC%B4%9D/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EB%8B%98_E-key_Inst/" title="은 총 - 구원의 주님 (E-key Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘 길고 어둔 터널처럼 <br>끝을 알 수 없어 지쳐가는 나를 <br>깊이 안타까워 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 <br>보이네 아픈 마음 <br>아무도 사랑할 줄 모르고 <br>누구에게도 손 내밀지 않는 나를 <br>깊이 통곡하며 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 보이네 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 더 다가오시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 손 잡아주시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 <br>영원한 생명 <br>영원한 생명 되시네 <br>]]></content><category term="은 총" label="은 총"/><category term="구원의 주님 (E-key Inst.)" label="구원의 주님 (E-key Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/은_총/구원의_주님_Inst/</id><title>은 총 - 구원의 주님 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:11+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%80_%EC%B4%9D/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EB%8B%98_Inst/" title="은 총 - 구원의 주님 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘 길고 어둔 터널처럼 <br>끝을 알 수 없어 지쳐가는 나를 <br>깊이 안타까워 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 <br>보이네 아픈 마음 <br>아무도 사랑할 줄 모르고 <br>누구에게도 손 내밀지 않는 나를 <br>깊이 통곡하며 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 보이네 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 더 다가오시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 손 잡아주시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 되시네 <br>]]></content><category term="은 총" label="은 총"/><category term="구원의 주님 (Inst.)" label="구원의 주님 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/은_총/구원의_주님_Feat_김민수/</id><title>은 총 - 구원의 주님 (Feat. 김민수) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:13+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%80_%EC%B4%9D/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EB%8B%98_Feat_%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%88%98/" title="은 총 - 구원의 주님 (Feat. 김민수) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘 길고 어둔 터널처럼 <br>끝을 알 수 없어 지쳐가는 나를 <br>깊이 안타까워 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 <br>보이네 아픈 마음 <br>아무도 사랑할 줄 모르고 <br>누구에게도 손 내밀지 않는 나를 <br>깊이 통곡하며 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 보이네 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 더 다가오시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 손 잡아주시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 <br>영원한 생명 <br>영원한 생명 되시네 <br>]]></content><category term="은 총" label="은 총"/><category term="구원의 주님 (Feat. 김민수)" label="구원의 주님 (Feat. 김민수)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/은_총/구원의_주님_Feat_은_총/</id><title>은 총 - 구원의 주님 (Feat. 은 총) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:15+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%80_%EC%B4%9D/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EB%8B%98_Feat_%EC%9D%80_%EC%B4%9D/" title="은 총 - 구원의 주님 (Feat. 은 총) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘 길고 어둔 터널처럼 <br>끝을 알 수 없어 지쳐가는 나를 <br>깊이 안타까워 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 <br>보이네 아픈 마음 <br>아무도 사랑할 줄 모르고 <br>누구에게도 손 내밀지 않는 나를 <br>깊이 통곡하며 슬피 우시는 <br>누군가의 아픈 마음 보이네 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 더 다가오시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>좁은 문틈 사이 작게 울리는 <br>날 향한 목소리와 그 선하심이 <br>내 맘 두드리사 손 잡아주시며 <br>넓은 그분 어깨에 안기리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 얻으리 <br>이세상 죄를 위하여 이 땅에 오셔서 <br>그분만이 진리의 길 되시네 <br>주은혜로 우리 구원하셨네 <br>영원한 생명 되시네 <br>]]></content><category term="은 총" label="은 총"/><category term="구원의 주님 (Feat. 은 총)" label="구원의 주님 (Feat. 은 총)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/벨_The_Belle/사랑한_적이_없었던_사람처럼/</id><title>벨 (The Belle) - 사랑한 적이 없었던 사람처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:28+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%A8_The_Belle/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C_%EC%A0%81%EC%9D%B4_%EC%97%86%EC%97%88%EB%8D%98_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="벨 (The Belle) - 사랑한 적이 없었던 사람처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 다른 표정 차가워진 말투 <br>낯설기만 한 너의 모습 <br>단 한 순간도 사랑한 적이 <br>없었던 사람처럼 <br>쉽게 돌아서는 너 <br>이제 이렇게 널 사랑했던 맘으로 <br>전화하는 것도 이번이 마지막이야 <br>시간이 지나 우리 다시 <br>만나게 된다면 <br>그땐 행복했다고 말해줄래 <br>너밖에 없다고 너 없인 못 산다고 <br>입버릇처럼 말하더니 <br>단 한 순간도 사랑한 적이 <br>없었던 사람처럼 <br>그냥 미안하다는 너 <br>이제 이렇게 널 사랑했던 맘으로 <br>전화하는 것도 이번이 마지막이야 <br>시간이 지나 우리 다시 <br>만나게 된다면 <br>그땐 행복했다고 말해줄래 <br>언젠가는 괜찮아질 거라고 <br>내 걱정은 하지 말라고 <br>정말 잘 지내길 바란다며 <br>마지막 인사를 건네는 너 <br>이제 이렇게 널 사랑했던 맘으로 <br>전화하는 것도 이번이 마지막이야 <br>시간이 지나 우리 다시 <br>만나게 된다면 <br>그땐 행복했다고 말해줄래 <br>]]></content><category term="벨 (The Belle)" label="벨 (The Belle)"/><category term="사랑한 적이 없었던 사람처럼" label="사랑한 적이 없었던 사람처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/플랏나인/못된_마음_Feat_정해일/</id><title>플랏나인 - 못된 마음 (Feat. 정해일) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:32+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%8C%EB%9E%8F%EB%82%98%EC%9D%B8/%EB%AA%BB%EB%90%9C_%EB%A7%88%EC%9D%8C_Feat_%EC%A0%95%ED%95%B4%EC%9D%BC/" title="플랏나인 - 못된 마음 (Feat. 정해일) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누군가 그러더라 <br>마음을 다 주면 <br>후회가 없다고 <br>근데 난 이상해 <br>널 놓친 후로 <br>매일 후회해 <br>친구가 그러더라 <br>마음을 다 준 내가 <br>못 잊고 있는 내가 <br>진짜 사랑을 했다고 <br>맞아 난 아직도 <br>널 잊으려고 새로운 <br>누굴 만난 건 아닌데 <br>이 사람이 좋다고 <br>생각했는데 아니였어 사실 <br>난 널 잊었다 착각한 거야 <br>여전히 널 바라는 <br>내 못된 마음이 내 사람을 괴롭혀 <br>누군가 그러더라 <br>헤어진 사랑은 <br>상처만 남아서 <br>다시 만나도 <br>똑같은 이유로 <br>멀어져 가고 <br>친구가 말하더라 <br>이젠 잊으라고 <br>지금 만난 사람과 <br>진짜 사랑을 하라고 <br>난 어떻게 하니 <br>널 잊으려고 새로운 <br>누굴 만난 건 아닌데 <br>이 사람은 나한테 <br>사랑한다 말해주는데 매일 <br>난 널 잊었다 착각한 거야 <br>여전히 널 바라는 <br>내 못된 마음이 내 사람을 괴롭혀 <br>밤마다 네가 떠올라 <br>몰래 네 소식을 훔쳐봐 <br>요즘 네 옆의 그 사람 <br>너에게 잘하더라 <br>네가 버릇처럼 얘기한 <br>사소한 일상을 <br>이젠 다른 사람과 <br>보내고 있는 널 보며 <br>후회가 되더라 <br>너 정말 행복해 보여 <br>그 사람 널 떠나면 <br>그때라도 다시 <br>돌아가고 싶어 <br>미안해 이런 생각 <br>말하지 않으면 <br>도저히 내 마음이 <br>견딜 수가 없어 <br>내일 밤에도 <br>내 못된 마음은 <br>다른 누군갈 <br>괴롭히겠지 이런 내 마음을 <br>아무도 이해할 수가 없어 <br>이해할 수가 없어 <br>아무도 <br>]]></content><category term="플랏나인" label="플랏나인"/><category term="못된 마음 (Feat. 정해일)" label="못된 마음 (Feat. 정해일)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Survivor_Series/</id><title>Rock Mecca - Survivor Series - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:43+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Survivor_Series/" title="Rock Mecca - Survivor Series - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ladies and gentlemen <br>Certainly a man who needs no introduction <br>Anywhere <br>Of course, in the greater New York Area <br>And certainly around the country watching at this point in time <br><br>Going out to the hardcore Hip-Hop <br><br>VERSE 1: <br><br>Life is a bout that’s scheduled for one fall <br>But what’s it about, really that’s anyone’s call <br>My best guess is pressure and stress <br>Neglect and excess <br>Manage regrets on your way to success <br>Being obsessed with being the best <br>Smoke and mirrors and chess <br>Snakes and ladders, when it matters <br>Gotta come with your best <br>Gave my all from my sweat to my breath <br>No surprise when I checked in the tank, ain’t nothing left <br>I’ve outlived and outlasted <br>Outbid and out-blasted <br>I conquered every challenge and fear, from near to farthest <br>But every time a new one appears, I’m back to startin <br>Tired from a life on the grind <br>And over time <br>My smile became a sneer <br>My gaze became a glare, a thousand yard-hard <br>As a rip became a tear <br>A step became a stair <br>A tic became a year <br>The kick became a snare… <br>And the beat goes on <br><br>HOOK (scratching): <br><br>Going out to the hardcore Hip-Hop <br>Buck buck buck buck booyaka shot <br>Of course all the hardcore heads <br>This one goes out to you <br>Crank up the volume one time <br>Peace to all my real DJs out there <br>Cuz I don’t send my music to no garbage Djs <br>All the hardcore heads <br>This one goes out to you <br>Crank up the volume one time <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 2: <br><br>And Still <br>Might never reveal how I deal <br>Some ruins you can never rebuild <br>Scars’ll never be healed <br>Out in the fields <br>Where it’s kill or be killed <br>Chasin mils <br>Mountain of bills <br>Huntin for every meal <br>‘87 Krs-One going against the Juice crew (Juice crew) <br>Many can’t handle what I’m used to <br>Fight ‘em ten out a time and handle it like Bruce do <br>In this here game of death, I wear the yellow jumpsuit <br>I rock the Mohawk and the chains <br>My prediction is pain <br>Life is headed in directions I can barely contain <br>Contents under pressure <br>Stress’ll make you insane <br>But can make you a king <br>Cuz I’m seeing <br>Visions coming to life <br>All or nothing, blood is rushing <br>I go jogging at night <br>Always ready to fight <br>Come a time to separate the heavyweights from the light <br>Matter fact we can do it tonight, let’s do it right <br>At the Pontiac Silver Dome, closed circuit television <br>Millions still at home, and 90 thousand in the building <br>Back against the canvas <br>Thought they had me for the pin <br>But I fight until the end <br>When I get my second wind, I win <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 3: <br><br>I want to be what I was when I wanted to be what I am now <br>The kind of king who didn’t care for a crown <br>Only thing I really cared about was putting it down <br>Wasn’t about making ‘em bow and taking a bow <br>If you see me on the corner in the city, looking far from a rap star <br>Luxury cars, splittin cigars <br>On my way to class, hopping a cab, catchin a ride <br>Or returning from some 9 to 5 don’t be surprised because <br>Every black kid lives 2 and 3 lives <br>The city’s a jungle only the strong will survive <br>The city’s a jungle only the strong will survive <br>The city’s a jungle only the strong will survive (x2)]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Survivor Series" label="Survivor Series"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Hells_Angels_Feat_Canibus/</id><title>Rock Mecca - Hells Angels (Feat. Canibus) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:45+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Hells_Angels_Feat_Canibus/" title="Rock Mecca - Hells Angels (Feat. Canibus) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This heavy metal sound that you’re hear is <br>The sound is deafening here in the arena so I won’t try to yell over it <br>All I can say is <br>The heavyweight champion is about to make his appearance in the ring <br>Every once in the while you hear the clinging of chains <br>Everything is intimidating <br><br>Verse 1 (Rock Mecca): <br>When it comes to moving crowds there’s none higher than gunfire <br>You stood behind the one who caught it like Umpire <br>That’s all it took for you pagans to become pious <br>Don’t try us, all my challengers end up in one pyre <br>Dumb rappers wanna battle but they won't find us <br>Come fight us <br>In the underworld amongst the unbiased <br>Criminal how these rappers wanna talk violence <br>Some lyin <br>Call authorities to come and untie em <br>I came up without a silver spoon <br>Just to make moves <br>Had to connect with unsavory dudes <br>Who never paid dues <br>It ended with a knife in my back <br>A fork in the road <br>I’m vowing that I’d never go back <br>I went from barely surviving to rising to thriving <br>To arriving to the status of a tyrant <br>Who rules the population with the wisdom of osiris <br>And crushes opposition with infinite clips of iron <br><br>HOOK: <br><br>Ayo <br>We live for it <br>Die for it <br>Some of us’ll kill for it <br>Lie for it <br>Round the clock <br>Planning and plot <br>To climb your way to the top <br>We ridin… <br>On the count of three <br>Here we go now… <br>Ready or not <br>Your journey’ll stop <br>Through various blocks <br>With flurries of shots <br>And burial plots <br>Expect no help and no pardon <br>No mercy, no pity <br><br>VERSE 2 (Rock Mecca) <br><br>I’m rolling up in a tank <br>I pull up next to the bank <br>I’m crushing cars when I park <br>My surfboard is a shark <br>The turf wars that I start <br>Could plunge the earth into darkness <br>I’m Spartacus, march <br>Like Hannibal out in Carthage <br>My office hours is 9 to 5 <br>You’ve been notified <br>Unless you wanna go take a dive <br>Like Big Red, control your last five heartbeats <br>When I stick my fingers through your chest <br>And clutch your arteries <br>For these diaries <br>I’ll tell you what I’m using, but I’m warning ya <br>Brothers tried and others died to get the formula <br>16 bars of Sodium Thiopenthal <br>The flow is breathtaking when traveling through your mental <br>Another sixteen of Pancurionium Bromide <br>To back down the muscle in your squad who wanna go ride <br>Potassium Chloride, for anyone left with heart to question <br>My lyrical text is, Lethal injection <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>Verse 3: (Canibus) <br>I will hang your heads from a bayonette’s edge <br>You ain’t even dead you smell like rotten eggs <br>Bear hug the gun barrel <br>Drain blood from your bone marrow <br>Shoot your ass out the saddle <br>Run you over with galloping cattle <br>Battle for a high stakes raffle <br>On the drawbridge of Aberdeen castle <br>One degree above absolute zero <br>I’m a bad bandelero <br>Open the Stargate for the pharaoh <br>Bony or frail <br>Bruce Lee with a ponytail <br>King R Cons bail bonds was hell <br>Fallen angel talk like Gabriel <br>The lion’s share of the planet is dead <br>No matter what I say to you <br>Darkness absorbs light <br>And all probiotic life <br>I wipe honey on my dinosaur bites <br>To get back in the fight <br>It’s war-like how we torture the mic <br>I was born a fortnight before Christ <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 4 - CANIBUS <br><br>No pity <br>Spit with me <br>Walking through the whole 360 <br>Man look at what we did to this beat <br>Rock Mecca quote the eighteenth letter <br>Seventeen in the Beretta <br>F16’s cool, F15’s better <br>Fourteen radar cross sections <br>Thirteen dimensions <br>Twelve months later <br>Eleven-Eleven <br>10-4 <br>Nine Eleven, no question <br>Eight, Seven, Six, Five, Four <br>Three, Two, One <br>Hell bent on weapons <br>Mecca]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Hells Angels (Feat. Canibus)" label="Hells Angels (Feat. Canibus)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Stanley_Cups_Feat_DJ_Ron_G/</id><title>Rock Mecca - Stanley Cups (Feat. DJ Ron G) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:50+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Stanley_Cups_Feat_DJ_Ron_G/" title="Rock Mecca - Stanley Cups (Feat. DJ Ron G) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yes Indeed <br>It’s the one and only, Mixtape King <br>Ron G <br>And you’re now tuned in to Rock Mecca <br>Shoutout to the whole Rebel Vein <br>Shoutout to the whole Queens, New York City <br>It’s going down <br>I want you turn this up, if you in your car <br>On the block, every corner <br>We’re the world famous <br>Let’s go <br><br>VERSE 1: <br><br>Yo Yo <br>Get on this track for a victory lap <br>Fresh out the trap but I’m quick to relapse <br>Quickdraw but I’ll never react <br>Forever relaxed <br>I black out <br>Blame it on the memory lapse uh <br>I don’t Show Off, I just show up <br>Alarms go off you just woke up <br>Stock never goes down, it just goes up <br>Haters, I don’t have to floss I just brush em off, I’m sayin’ <br>Haile Selassie meets Freddie Blassie <br>Classy <br>No one can beat me and no one can top me <br>You can stand on the side and watch me <br>Try and copy <br>Knockoffs <br>You could slow me down <br>But can never stop me <br><br>HOOK: <br><br>Cuz even on the run we number one <br>Cuz even on the run we number one <br>Cuz even on the run we number one <br>Even on the run we number one <br>We number one, we number one <br>Cuz even on the run we number one <br>Worldwide, to the top and it’s going <br>Worldwide, to the top and it’s going <br>Worldwide, to the top and it’s going <br>Worldwide, to the top and it’s going <br>Worldwide <br><br>VERSE 2: <br><br>I’m the Most Wanted <br>Don’t flaunt it <br>I came out the fires undaunted <br>So these rappers don’t want it <br>Yo yo these rappers don’t want it <br>Brand new bandwagon <br>Be the first to jump on it <br>Loud when they bought it <br>Quiet when they go pawn it <br>Warning, shotcallers <br>Run the block like four corners <br>I go from coast to coast <br>Get it and ghost <br>Better than most <br>Most folks not even close, yo <br>Black Gordon Gecko <br>I run the corner, Ferdie Pacheco <br>I leave a mark <br>Make my name echo <br>Foot on the gas, pedal to the metal <br>Took the brakes out the car so I know I can never settle <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>OUTRO - DJ Ron G <br><br>Shoutout to Uptown, Brooklyn, Long Island, Staten Island, Jersey <br>Philly, Cali, Out West, Miami <br>It’s the mixtape king, Ron G <br>I’m over here with Rock Mecca <br>And we outta here]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Stanley Cups (Feat. DJ Ron G)" label="Stanley Cups (Feat. DJ Ron G)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Coliseums_Feat_Tragedy_Khadafi/</id><title>Rock Mecca - Coliseums (Feat. Tragedy Khadafi) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:52+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Coliseums_Feat_Tragedy_Khadafi/" title="Rock Mecca - Coliseums (Feat. Tragedy Khadafi) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The business is entertainment and what entertains the customers is the sight of blood <br><br>VERSE 1 - TRAGEDY KHADAFI <br><br>Peep the god Mahdi <br>Gem star bars is healthy <br>I ain’t tryna just be hood rich <br>I’m tryna get wealthy <br>I spit that Renoir <br>Your bars more like a selfie <br>Ain’t nothing you can tell me <br>Them dreams you tryna sell me <br>Faker than nose jobs on the face of Liza Minelli <br>Come on my nigga really <br>Guns coming out of Israeli <br>Moving with murderers from QB to South Philly <br>I’m what an artist is <br>Khadaf is miraculous <br>Hip-Hop’s the Roman Empire <br>Mahdi is Spartacus <br>Bars forever lit <br>Gladiator nemesis <br>Legendary expert making ya’ll just reminisce <br>2-5 mic assassin <br>I spit with killer’s passion <br>I got the game down <br>Nigga got it all mastered <br>That Golden Era struggle <br>Keeping the truth livin <br>Whether I’m free in the streets <br>For all of those biddin <br>Secure the bag <br>All my niggas goin hard let’s get it <br><br>PRE-CHORUS: <br><br>Queens get the money long time no cash <br>I’m caught up in the hustle where the guns go blast <br><br><br>HOOK: <br><br>Ayo I’m caught up in the hustle <br>Power moves require muscle <br>Gotta move it, gotta hustle <br>When the guns go blast <br>Know the wolves’ll tryna rush you <br>If you budge or move a muscle <br>I’m caught up in the hustle where the guns go <br>On the road to pot of gold <br>Holes that swallow whole <br>Dealers and counterfeiters <br>Children who turn to killers <br>Prone to squeeze and bust <br>Slugs’ll go astray <br>Grind and pray <br>Tryna survive another day <br><br>VERSE 2 - ROCK MECCA <br><br>From Jamaica to the Bridge <br>Surrender and don’t make a sound <br>The playground for the players who don’t play around <br>I roll with <br>The boldest, coldest, soul-less soldiers <br>The nine holders <br>The high roller Ayatollah <br>Genghis Khan don <br>The only wolf to teach the flock <br>Goin broke <br>Tryna beat the odds and beat the clock <br>Penitentiary chances <br>Stresses that sprout cancers and ulcers <br>From tusslin’ with vultures <br>In sulfur <br>My life story, allegories of gore and glory <br>Let champagne rain get your lady to pour it for me <br>These concrete poems of broken bones &amp; soaken clothes <br>Composin tomes that baffle popes in Rome <br>If my casket drops, it’s got to be from the mountaintop <br>Reach higher heights <br>Like an astronaut <br>Like the Warriors movie plot <br>Fought on each and every block <br>See you in hell or at the top <br>I’ll be making both stops <br><br>(REPEAT PRE-CHORUS) <br><br>(REPEAT HOOK)]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Coliseums (Feat. Tragedy Khadafi)" label="Coliseums (Feat. Tragedy Khadafi)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Tunnel_Visions/</id><title>Rock Mecca - Tunnel Visions - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:25:58+09:00</updated><published>2018-04-02T19:25:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Tunnel_Visions/" title="Rock Mecca - Tunnel Visions - 가사"/><content type="html"><![CDATA[(All my niggas raise it up right now..We gon raise this shit up right now. Word to my motherfuckin troops. Yo This is real son. Word. I want everybody to get the fuck up out them seats. Everybody come down to the front...) <br><br>(SCRATCHING:) <br><br>Get on down <br>S’all get on down (x2) <br><br>VERSE 1: <br><br>Before the sun rises <br>Before the one night stands, the after-parties <br>Before the flyers litter the floor <br>Before the bottles on chill <br>Become glass shards and liquor spilled <br>Before breathalyzers, broken rubbers, discarded pills <br>Before the velvet rope turns to yellow tape <br>A few hours before the drunk girl awakes to holler rape <br>Before he pops the trunk, stumbling drunk <br>Parking lots become a Western <br>And groupies head to the Westin <br>It doesn’t really matter what happens before or after <br>These hours inside the club <br>Where I rule the world like a master <br>I own the night, cold as ice <br>Tell em’ I turn out the lights <br>Blackin out <br>Kill it my rivals might not survive the night <br><br>HOOK: <br><br>Hellraisin’ <br>Temperature blazin <br>I make it hot <br>Any weather I’mma (Raise it Up) <br>(Heat it up) (Raise it Up) <br>Place is packed <br>Heads in the back <br>Can’t hear the track <br>Tell the sound man to (Raise It up) <br>(Turn it up) (Raise it up) <br>Hands up <br>Raised in the sky <br>Just keep ‘em high <br>If you got a lighter (Raise it up) <br>(Fire it up) (Raise it Up) <br>East Coast (Raise it up) <br>Up North (Raise it up) <br>Dirty South (Raise it up) <br>West West (Raise it up) <br><br>(SCRATCHING:) <br><br>Get on down <br>S’all get on down (x2) <br><br>VERSE 2: <br><br>After the sun settles <br>After you gather your people and push pedal <br>After you make your way to the door <br>After the pat downs and searches <br>Drugs and weapons, smuggled on your person <br>After Fashionistas begin to surface <br>After the guest list, after the waiting in line <br>All the bystanders hanging out <br>Flyers being handed out <br>Dolce at the coat check <br>And sellers of raw <br>After the bouncers pocket half the revenue by the door <br>You see it doesn’t really matter <br>What happens before or after <br>These hours inside the club <br>Where I rule the world like a master <br>I own the night, cold as ice <br>Tell ‘em I turn off the lights <br>Blackin out <br>Kill it my rivals might not survive the night <br><br>(REPEAT HOOK &amp; SCRATCH)]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Tunnel Visions" label="Tunnel Visions"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Stone_Cold/</id><title>Rock Mecca - Stone Cold - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:00+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Stone_Cold/" title="Rock Mecca - Stone Cold - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Things happen <br>We all have disappointments, but we can’t let these things stop our lives <br>We have to go on <br>You can’t be disturbed by anything because there’s no emotions involved <br>You can’t feel sorrow, you can’t feel pity, there’s nothing you can feel <br>The job has to be done <br>Whatever you want, especially when you’re striving to be the best in the world at something there’s always be disappointments and you can’t be emotionally um tied to em, cuz they’ll break your spirit <br>If you have something in life that you wanna accomplish, greatly, you have to be willing to give up your happiness. I’ve lost all my sensitivity as far as being embarrassed, being shy, um you just have to lose that <br><br>HOOK: <br><br>In the belly of the beast <br>Belly of the beast <br>In the belly of the beast <br>Will I survive to tell the tale <br>(4x) <br><br>VERSE 1: <br><br>In the belly of the beast <br>Like Jonah in the whale <br>Well, will I survive to tell the tale? <br>Of my travels and travails <br>Unravel and reveal <br>The parchment to tell <br>If I fail or will prevail <br>Survived the coldest winters hottest summers in the fields <br>Had to get a thicker skin so now it’s hard to get a feel <br>The bizarre notion of motion without emotion <br>Antisocial and numb going through the motions <br>Stone cold <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 2: <br><br>It’s like a film noir <br>Grim war <br>Battle with a shadow in a dim bar <br>Going up creek without a paddle <br>Tougher than tough <br>Enough rough rides without a saddle <br>You spotted and shot down <br>Then dropped to rock bottom <br>In my memoirs <br>This awkward, odd beautiful struggle <br>On my job like a single mom tryna juggle <br>Walking on thin ice while situations get thick <br>Play the corners if you wanna <br>Can’t afford another abysmal dismal year <br>Playing the rear <br>Stay all cried out without ever shedding a tear <br>Live on a prayer <br>Wonder when the sun’ll come out <br>They sayin that time is money <br>And now mine is runnin out <br>With a spout I’ll show you how to move in a drout <br>Cuz the plan was to hustle do my time and be out <br>And meanwhile I’m getting older and colder and bolder <br><br>BRIDGE (Spoken) : <br><br>We the unwilling <br>Led by the unknowing are doing the impossible <br>For the ungrateful <br>We have done so much, for so long, with so little <br>We are now qualified to do anything with <br>Say what??? <br><br>OUTRO (Singing): <br><br>On the grind and it isn’t easy <br>Ribs is touchin <br>And the corner is hot <br>Your dad ain't’ rich <br>And your mom’s in the hood struggling <br>So hush baby <br>Don’t you cry <br>Go on and cry <br>It really doesn’t matter <br>Don’t you cry]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Stone Cold" label="Stone Cold"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/WASC_Rabel_Anthem/</id><title>Rock Mecca - W.A.S.C. (Rabel Anthem) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:02+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/WASC_Rabel_Anthem/" title="Rock Mecca - W.A.S.C. (Rabel Anthem) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dead or Alive <br>My name’ll ring bells like a killer on a crime spree <br>Come and ride <br>With winners on the rise (all rise) <br>Court in session <br>We bombin opposition <br>Competition gone fishin <br>Seek and destroy mission <br>Like they bombin’ over Baghdad <br>An outcast <br>Rest In Peace to the Mack Dad <br>It’s like this and like that (echo) <br>As I stand here totally crossed out <br>Not going the slave way I’m taking the boss route <br>You wanted me in a chain you got it <br>24 karats <br>A habit <br>Cuz now I gotta have it <br>Not tryna floss but had to carry the cross <br>Now the cost is turning me into some sort of a monster <br>So I can’t be stopped <br>It’s as if Scarface and Willie D are pushing me on a stretcher <br>But I’m never succumbing to the pressure <br>Or settling for lesser <br>A treasure <br>Through sun or stormy weather <br>I’m ready for whatever <br><br>HOOK - Scratching <br><br>VERSE 2: <br><br>Uh <br>You heard the sound of a gun <br>He shot it right at the sun <br>The race has begun <br>So run rapper run <br>Watch ‘em racing to the finish tryna make it to fame <br>They cheering you but secretly hoping you crash into flames <br>In this fire we burn <br>Rock Mecca returns <br>With a hardcore anthem for the cross faders and the drug spots <br>For the car shows, car washes and the car lots <br>Not the radio, even if I had it on lock <br>Experience raw shock <br>To the brain <br>Hit a nerve like a freight train on rugged terrain <br>On a course to collide with the giants and take the crown <br>You barin’ witness to the last of the livest <br>Raw, born underground <br>This rebel music ever-revolutionary sound <br>My steady evolution never losing any ground <br>Loosen every crown <br>Until you’re down on the ground <br>Or til’ the bell sounds <br>I’m winner and still champion <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 3: <br><br>Because I never had a chance or choice <br>Born in the struggle <br>With no hand or a voice <br>Lost in the shuffle or the rubble <br>Caskets measured for drastic measures <br>Rough diamonds learning how to strive through pressure <br>In this modern day revival <br>Of this story of survival <br>To be alive on arrival means never throwing the towel <br>Everybody is a rival <br>We fightin for money out here <br>Going for the gold, gusto and glory out here <br>I never give up, or give in <br>Losing my religion, given an everyday decision <br>One false move and the world pops <br>Deferred clock <br>A resolution to pop before the ball drops <br>Shotgun blasts are heard <br>As I rip and kill at will <br>Could never understand it <br>Landed in this Battle Royale the last man standing <br>I’m winner and still champion]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="W.A.S.C. (Rabel Anthem)" label="W.A.S.C. (Rabel Anthem)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/One_Man_Gang/</id><title>Rock Mecca - One Man Gang - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:05+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/One_Man_Gang/" title="Rock Mecca - One Man Gang - 가사"/><content type="html"><![CDATA[He represents from Chicago Illinois <br>Weighing 450 lbs <br>The One Man Gang… <br><br>VERSE 1: <br><br>Check it <br>Promotional consideration paid for by the following <br>The Orange Nike sneaker box I put my dollars in <br>Corners and <br>Cops is following us for the collarin <br>Hollower than lotto or that bottle after you swallowing <br>Unscrew the hydrants <br>Run from the sirens <br>Throw them sneakers on the line <br>And play cycles of violence <br>Sleep with open eyelids <br>Stereotypes is what you vibe with <br>So you can never understand this state of mind that I’m in <br>I’m under pressure, stressed <br>Streets is at a fever pitch <br>Some is out here posin’, frontin’ but they never seen the rich <br>Project housing world revolving ‘round the foul and weakest shit <br>Close your eyes and visualize your rise then you can be the shit <br>Rock Mecca out of parts unknown <br>Where shots get thrown <br>And spots get blown <br>While some get known <br>For making moves <br>We all hustle <br>We all tussle <br>Lyors, Russells <br>Street entrepreneurs <br>But only we more muscle <br>We wrecking setting up shops on these strip and ‘vards <br>We pop it lock it breaking bank for these figures god <br>The block is hot I’m rockin shades in the winter <br>I’m in the jungles with the saints and the sinners lord <br>A young lion, I ain’t got no love <br>For sharks in the water <br>Snakes in the grass, vultures above <br>Gotta drop, any tryna stop my rise to the top <br>Let off a warning shot <br>All you heard was pop, pop, pop, pop <br><br>HOOK (Scratching) <br><br>I got to take em off of here (4x) <br>Cuz there’s only one (4x) <br>And that’s me (5x) <br>Hey 4x And that’s me <br><br>VERSE 2: <br><br>And that’s me yeah <br>And that’s me <br>One man gang, hundred thousand dollar slang <br>Great quoter, Made quota, Never joined a gang <br>Way colder, grape soda in Minnesota <br>A stray loner, can’t clone a, never been a stoner <br>Stayed sober, suede Puma, only way smoother <br>Straight shooter, games over, now we takin over <br>Daytona, lane mover, maneuver to Cuba <br>Cold fever, overachiever Black Ceasar <br>I’m looking dapper, snapper, trapper/mad rapper <br>A Sick Jeweler, three piece suiter <br>Slick Rick Ruler <br>Roadrunner, grassy knoll gunner, stone cold stunner <br>Sex shooter, Lex Luthor mixed with Lex Luger <br>OMG <br>One Man Gang <br>Oh my God <br>On my grind <br>One mo’ gin <br>It is I, out the corner of your girl’s eye: Superfly <br>Shoot him through the needle’s eye, if it’s do or die <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 3: <br><br>In the skyscraper jungles <br>They catch you on the humble <br>Wanna pounce soon as you stumble <br>Tryna rob you for your bundles <br>I seen empires crumble <br>Giants take a tumble <br>Lions wanna rumble <br>All your rivals wanna hunt you <br>They wolves in sheep clothing <br>Dudes with heat pose <br>Rocking jewels with cheap clothing <br>To be in the street mode <br>Know the rules or cheat code <br>And the cool from weak foes <br>How to move on steep roads <br>And know when to keep low <br>In the skyscraper jungles <br>They catch you on the humble <br>Wanna pounce soon as you stumble <br>Tryna rob you of your bundles <br>I seen empires crumble <br>Giants take a tumble <br>Lions wanna rumble <br>All your rivals wanna hunt you <br>When its over, froze and closed wherever it goes <br>As I explode, reload to the next episode <br>Same time, same channel <br>Same grind, same battle <br>On the road again <br>Going for the gold like there ain’t no tomorrow <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>OUTRO (Spoken): <br><br>You understand <br>For all that fightin <br>You understand <br>The sucker think he good <br>The sucker think he can whup me <br>And I know he can’t whup me <br>I.. Hey boy, the nigga whole style is chump <br>You understand, when it comes to me <br>You understand <br>So let me get mines first <br>Then after I get mines you can do you can do what you wanna do <br>Right <br>We can set it off]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="One Man Gang" label="One Man Gang"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/King_Of_Kings/</id><title>Rock Mecca - King Of Kings - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:07+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/King_Of_Kings/" title="Rock Mecca - King Of Kings - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So they consider you a king? <br>Put it this way… I am a king <br>I can say.. <br>King of what? <br>I wanna tell you I’m the king of bombing <br>You gotta be able to takeover a line with insides <br>Take it over with throw-ups, top to bottoms <br>You gotta do everything <br>You know, if you specia- specialize in one thing, you know <br>You really can’t call yourself an all out king <br>Who’s king? <br>You’re looking at him right here my brother <br>The original, know what I’m saying, Kingdom Islam <br>Nation of gods for I’m the one who rocks so far <br>Always rocking the jazziest cars, bet <br>Know what I’m saying <br>The only and the original magnetic king <br>And that’s the one that’s still sitting here doing his thing <br><br>INTRO 2 (Spoken): <br><br>These people are waiting for the appearance of a living legend <br>One of the worlds’ best known figures and faces <br>And one that most of us know least about <br>And here he comes <br>The legend himself <br>A relic of a vanishing world <br>One of the last claimants to the divine right of kings <br>His imperial majesty <br>Elect of God <br>King of Kings <br><br>VERSE 1: <br><br>Make your idols your rivals <br>Challenge ‘em for my first title <br>I enter the ring <br>Ready for battle <br>I’ll triumph with my science <br>Bring your bibles and your rifles <br>This Star Wars, Empire Strikes, Return Jedi Too <br>I do it for the dream <br>I do it for the screams <br>I do it for the cream <br>Plus, I do it for the kings (What goddamn king?) <br>Rodney King, Dr. King and all in the kings back in Africa <br>Fire shots of the highest caliber <br>I am the culture on my shoulder is a vulture <br>Circling around and around <br>With shadows over <br>All these rappers down on the ground we runneth over <br>The clouds part, sun is returned <br>Your rain is over <br>I’m back like a slave coming back from the grave <br>Back for back pay and pay back <br>With plaques that’s engraved <br>Platinum and Gold <br>Your emperor ain’t wearing no clothes <br>Leave ‘em exposed <br>Deposed <br>And removed from his throne <br>Heads gonna roll, rollin… <br><br>HOOK (Spoken): <br><br>Through the man’s mind dog <br>This where he begins to know where he comes from <br>You the creator of all this <br>All these things must happen <br>It must take place <br>The signs of life is the signs of you <br>All the elements that it took to create you <br>Cuz everything in the universe god <br>That’s created in the universe god <br>Exists within you <br>Everything you see always has been and always will what be <br><br>VERSE 2: <br><br>What if some of these MCs were government agents <br>Their record labels program us through entertainment <br>The CEO was the CIA <br>And the A&amp;R was the N.R.A <br>Give them guns so they can flash ‘em on their ads in print <br>Make it rain but gotta bring it back to US Mint <br>On the back of the album you see the FBI logo <br>Against piracy because they working for the Po-Po <br>They kept the real starving <br>And we’ve been sittin’ back for the longest <br>Now we gotta come and shut your spot down <br>Point blank <br>Bullets lodging like karats on crowns <br>Don’t think that propaganda dumbed us all down <br>We rushin’ gatekeepers, slapping tastemakers <br>Influencers getting chased <br>Now we gotta take from the plate <br>The ones who hate can’t discern the real from the fake <br>Getting it wrong so long they can't even relate <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>VERSE 3: <br><br>Yo this that raw and unpolished <br>Power of street knowledge <br>School of hard knock rock that’ll beat college <br>Bomb in all forms liquid, gaseous and solid <br>Demolish, your songs, reputations and wallets <br>This 2pac Strictly, the Chef Only Built For <br>Certain kind of fans who eat the music while it’s still raw <br>King of the struggle rappers spamming your inbox <br>42nd street: Do you listen to Hip-Hop? <br>Yo these old school legends I slaughter with no respect <br>These new rappers I extinguish by the neck <br>My scope target slopes <br>From the late great goats to great white hopes <br>My quotes leave em covered in smoke <br>Know these major record labels never gonna promote <br>Cuz I won’t wear the dress <br>I can’t wear a vest <br>Cuz I say it with my chest <br>Pariah to messiah <br>I rise higher ‘til I expire into the fire like… <br><br>(REPEAT HOOK) <br><br>OUTRO: <br><br>The King (6x) <br>You know it so we all live <br>This the original <br>Old master killer <br>Of the Manila thrilla right here that you’re looking at <br>The original king and love to do his thing <br>Don’t shout, Don’t run <br>Don’t hide, don’t sky <br>This is me coming to you natural and live]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="King Of Kings" label="King Of Kings"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Steel_Cages_Intro/</id><title>Rock Mecca - Steel Cages (Intro) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:09+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rock_Mecca/Steel_Cages_Intro/" title="Rock Mecca - Steel Cages (Intro) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[From New York… The United States <br>Monotony and poverty were the common lot <br>Life was an endless struggle <br>And then, in this land of great tradition <br>There arose a powerful leader <br>Who unified his people and set out to achieve a renaissance <br>But, ahead, there was a long, long distance to travel <br>A huge investment <br>Years of effort <br>And no end of patience and perseverance <br>Most important of all <br>The job would require men <br>Determined men <br>Men who were willing to leave families and friends <br>And journey half way around the world <br>On a quest that might end in failure <br>Men who could face hardship and monotony and still take it <br>And here and there a voice would say <br>“We’re licked, let’s admit it” <br>But, there were stubborn men, in the field <br>Who did not have enough sense to quit <br>It was men like these who saw their careers and their reputations <br>Burning away beneath the desert sun <br>And then, it happened <br>After three long, discouraging years <br>This was the goal toward which they had driven <br>This was the victory that faith and sweat had bought]]></content><category term="Rock Mecca" label="Rock Mecca"/><category term="Steel Cages (Intro)" label="Steel Cages (Intro)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/은주씨/꿈같아_너는_Inspired_by_아가씨/</id><title>은주씨 - 꿈같아, 너는 (Inspired by 아가씨) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:13+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%80%EC%A3%BC%EC%94%A8/%EA%BF%88%EA%B0%99%EC%95%84_%EB%84%88%EB%8A%94_Inspired_by_%EC%95%84%EA%B0%80%EC%94%A8/" title="은주씨 - 꿈같아, 너는 (Inspired by 아가씨) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 있는 곳은 안전해 <br>네 곁에서 난 더 완전해져 <br>우린 마치 한 번에 <br>맞춘 퍼즐처럼 완벽해 <br>너를 보고 있어도 <br>괜히 그리워지는 건 <br>너와 있는 시간이 <br>문득 아득해지는 건 <br>꿈같아 너는 <br>깨어날까 겁이 나 <br>숨 같아 너는 <br>나를 살아 있게 해 <br>우리 둘은 이제 안전해 <br>바랄 것도 없이 완전해서 <br>누가 굳이 더하려 <br>애를 쓰지 않아도 완벽해 <br>너를 보고 있어도 <br>괜히 그리워지는 건 <br>너와 있는 시간이 <br>문득 아득해지는 건 <br>꿈같아 너는 <br>깨어날까 겁이 나 <br>숨 같아 너는 <br>꿈같아 너는 <br>깨어날까 겁이 나 <br>숨 같아 너는 <br>꿈같아 너는 <br>숨 같아 내게 <br>꿈같아 너는 <br>숨 같아 내게 <br>꿈같아 <br>]]></content><category term="은주씨" label="은주씨"/><category term="꿈같아, 너는 (Inspired by 아가씨)" label="꿈같아, 너는 (Inspired by 아가씨)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ne-Yo/Push_Back_Feat_Bebe_Rexha__Stefflon_Don/</id><title>Ne-Yo - Push Back (Feat. Bebe Rexha &amp; Stefflon Don) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:15+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ne-Yo/Push_Back_Feat_Bebe_Rexha__Stefflon_Don/" title="Ne-Yo - Push Back (Feat. Bebe Rexha &amp; Stefflon Don) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Say mi whine up the ting <br>'til it pile up <br>Big bumper girl <br>just a whine and it wile up <br>Dem a squad me never stop <br>'til it pile up <br>Mind enough so it might <br>You dance like you mean it yeah <br>Dance like you on fire <br>and ya want me to know <br>You move like you mean it <br>shawty see the look on your face <br>You either wanna fight <br>or wanna make love <br>maybe both oh <br>You got me looking at you <br>looking at you watching <br>The way you wind it and pop it <br>One more time girl <br>wind and pop it yeah yeah <br>Oh but that drink got me <br>feeling alright <br>Pretty little thing <br>I could watch it all night <br>Pull up on that bumper girl <br>I just might <br>Pull up on that bumper girl <br>I just might <br>Baby push back <br>when I jump behind it <br>when I jump behind it <br>So when I jump behind it <br>push back on me <br>So baby push back <br>when I jump behind it <br>Baby let me know you like it <br>Tonight let's give 'em <br>something to see <br>Everybody singing <br>oh oh oh oh ayy <br>Oh oh oh oh <br>Oh oh oh oh now <br>Oh oh oh oh <br>Everybody singing <br>oh oh oh oh ayy <br>Oh oh oh oh <br>Oh oh oh oh now <br>Oh oh oh oh <br>Said I want you to mean it <br>yeah <br>You got me on fire baby <br>I smell the smoke <br>Come on grab me by the waist <br>and love me real hard <br>Baby looking at me crazy <br>take me to the bar <br>Couple shots no chaser <br>My booty amazing <br>Come on baby chase it <br>Back to the flock <br>give her space and <br>You're looking at me <br>looking at me watching <br>The way I wind it and pop it <br>One more time <br>I wind it and pop it yeah <br>Baby that drink got me <br>feeling alright <br>Pretty little thing <br>you can watch me all night <br>Pull up on this bumper boy <br>I don't mind <br>Pull up on this bumper boy <br>I don't mind <br>Baby push back <br>when I jump behind it <br>when I jump behind it <br>So when I jump behind it <br>push back on me <br>So baby push back <br>when I jump behind it <br>Oh baby let me know you like it <br>Tonight let's give 'em <br>something to see <br>Everybody singing <br>oh oh oh oh ayy <br>Oh oh oh oh <br>Oh oh oh oh now <br>Oh oh oh oh <br>Everybody singing <br>oh oh oh oh ayy <br>Oh oh oh oh <br>Oh oh oh oh now <br>Oh oh oh oh <br>Yo push back while <br>mi push back on di ting <br>Put it pon you one time <br>mi phone nuh stop ring hello <br>My ring off my cellular <br>Nuff chat but tell mi <br>what you tellin' her <br>Jump up make it 'bout to jump <br>'til it crack your brump <br>My girl mi no say nuh' <br>when you crack it up <br>Rough it up pon it Jessica <br>we no need bed <br>Mi a done every man <br>haffi do what mi say hello <br>I want it love <br>when you wind up on it <br>Bi big bumper don't stall it <br>All in the mornin' <br>Baby push back <br>when I jump behind it <br>when I jump behind it <br>So when I jump behind it <br>push back on me <br>So baby push back <br>when I jump behind it <br>Oh baby let me know you like it <br>Tonight let's give 'em <br>something to see <br>Everybody singing <br>oh oh oh oh ayy <br>Oh oh oh oh <br>Everybody singing <br>Oh oh oh oh now <br>Oh oh oh oh <br>Everybody singing <br>Say mi whine up the ting <br>'til it pile up <br>Big bumper girl <br>just a whine and it wile up <br>Dem a squad me never stop <br>'til it pile up <br>Mind enough so it might <br>]]></content><category term="Ne-Yo" label="Ne-Yo"/><category term="Push Back (Feat. Bebe Rexha &amp; Stefflon Don)" label="Push Back (Feat. Bebe Rexha &amp; Stefflon Don)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정민혁/벚꽃길_Feat_지구본/</id><title>정민혁 - 벚꽃길 (Feat. 지구본) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:56+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%AF%BC%ED%98%81/%EB%B2%9A%EA%BD%83%EA%B8%B8_Feat_%EC%A7%80%EA%B5%AC%EB%B3%B8/" title="정민혁 - 벚꽃길 (Feat. 지구본) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[벚꽃 길 위 발 맞추는 웨딩 마치 <br>봄이 오나 봄 <br>기다리던 해빙 spring <br>We already have it <br>넌 마치 딸기 같아 <br>너와 잘 어울리나 봄 <br>나 지금 당산역 4번 출구 앞 <br>널 기다리고 있어 <br>하늘과 꽃들이 샤벳처럼 <br>달콤한 색을 이뤄 <br>uh 너 온다고 <br>꽃들이 긴장한 모양 <br>yeah 그것도 모르는 사람들 <br>헤벌쭉 다 바보야 <br>가볍게 걸친 카디건과 청바지 <br>넌 힘을 뺐는데 왜 난 더 빠짐 <br>윤중로를 향해 걷기 시작 <br>이건 마치 웨딩 마치 <br>왠지 긴장되는 맘으로 <br>널 바라봤지 <br>불그스레한 얼굴 또한 마치 딸기 <br>내 맘속은 <br>hotter than august 불 났어 <br>입안에서 맴도는 그 맛 <br>cherry blossom <br>벚꽃 길 위 발 맞추는 웨딩 마치 <br>봄이 오나 봄 <br>기다리던 해빙 spring <br>We already have it <br>넌 마치 딸기 같아 <br>너와 잘 어울리나 봄 <br>무슨 생각하면서 <br>꽃을 바라보고 있는지 <br>하얀 미소가 나를 더 미치게 해 <br>꽃말처럼 순결 자체 <br>너무 아렸잖아 겨울 기나긴 날 <br>봄 사랑 벚꽃을 부정할 필요 있나 <br>April 색색깔 그림을 그리는 <br>빨주노초파남보 <br>Dream so sweet <br>수많은 인파 속에서도 <br>너는 완벽한 피사체 <br>하늘에서 별이 떨어진 듯이 <br>압도하며 빛나네 <br>여유 속 여의도 all the way <br>난 너만 보며 걸었네 <br>오늘 본 것들이 <br>기억 안 나 큰일 났어 <br>remember 너의 그 향 <br>cherry blossom <br>벚꽃 길 위 발 맞추는 웨딩 마치 <br>봄이 오나 봄 <br>기다리던 해빙 spring <br>We already have it <br>넌 마치 딸기 같아 <br>너와 잘 어울리나 봄 <br>벚꽃 길 위 발 맞추는 웨딩 마치 <br>봄이 오나 봄 <br>기다리던 해빙 spring <br>We already have it <br>넌 마치 딸기 같아 <br>너와 잘 어울리나 봄 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>잘 어울리나 봄 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우뚜 <br>잘 어울리나 봄 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>뚜루루 뚜루루 뚜우 <br>]]></content><category term="정민혁" label="정민혁"/><category term="벚꽃길 (Feat. 지구본)" label="벚꽃길 (Feat. 지구본)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/사랑이_말하다/</id><title>박현종 - 사랑이 말하다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:26:58+09:00</updated><published>2018-04-02T19:26:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EB%A7%90%ED%95%98%EB%8B%A4/" title="박현종 - 사랑이 말하다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랜 기다림 끝에 <br>찾아온 나의 사랑은 <br>여름도 녹이지 못한 <br>차디찬 나의 마음을 <br>토닥토닥 다독이며 <br>이렇게 말한다 <br>잘 견뎌줬구나 <br>기다려줬구나 <br>오랜 시간의 끝에 <br>다가온 나의 사랑은 <br>입술을 깨물며 <br>울음 삼키는 나에게 <br>토닥토닥 다독이며 <br>이렇게 말한다 <br>잘 견뎌줬구나 <br>기다려줬구나 <br>우 나에게 안겨라 <br>우 소리 내 울어도 좋다 <br>우 그대의 눈물이 <br>그댈 아름답게 빛나게 할거다 <br>오랜 방황에 끝에 <br>찾아온 나의 사랑은 <br>마음이 부끄러 <br>고갤 떨어뜨린 나에게 <br>토닥토닥 다독이며 <br>이렇게 말한다 <br>잘 견뎌줬구나 <br>기다려줬구나 <br>우 나에게 안겨라 <br>우 소리 내 울어도 좋다 <br>우 그대의 눈물이 <br>그댈 아름답게 빛나게 할거다 <br>우 나에게 안겨라 <br>우 소리 내 울어도 좋다 <br>우 그대의 눈물이 <br>그댈 아름답게 빛나게 할거다 <br>그댈 아름답게 빛나게 할거다 <br>그댄 지금도 빛나고 있다 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="사랑이 말하다" label="사랑이 말하다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/니가_생각나/</id><title>박현종 - 니가 생각나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:00+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EB%8B%88%EA%B0%80_%EC%83%9D%EA%B0%81%EB%82%98/" title="박현종 - 니가 생각나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 눈도 제대로 <br>뜨지 못한 채 <br>오랜만에 내리는 빗소리가 <br>귓가를 맴돈다 <br>시간을 멈추어 귀를 기울여 <br>그 속에 잠긴다 <br>지나간 추억들 <br>하나 둘씩 떠오른다 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>바보같이 니가 생각이 나 <br>내 품에 안겨 웃고 있는 너 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>니가 생각이 나 <br>내 옆에 니가 없다는 걸 <br>문득 깨닫게 된 순간 <br>잘못했던 일들만 떠올라 <br>나를 괴롭힌다 <br>이제 후회해도 소용없단 걸 <br>너무 잘 알기에 <br>놓아주자 놓아주자 놓아주자 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>바보같이 니가 생각이 나 <br>내 품에 안겨 웃고 있는 너 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>니가 생각이 나 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>바보같이 니가 생각이 나 <br>내 품에 안겨 웃고 있는 너 <br>오늘처럼 비가 오는 날엔 <br>니가 생각이 나 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="니가 생각나" label="니가 생각나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/사랑은_말없이/</id><title>박현종 - 사랑은 말없이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:02+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EB%A7%90%EC%97%86%EC%9D%B4/" title="박현종 - 사랑은 말없이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기다려보자 <br>조금 더 지켜보자 <br>사랑이 아닐 수도 있잖아 <br>그저 스쳐 지나는 바람일 수 있잖아 <br>기다려보자 <br>조금 더 지켜보자 <br>사랑이 아닐 수도 있잖아 <br>잠시 지나가는 외로움일 수 있잖아 <br>사랑은 허락도 없이 내게 다가와 <br>그대란 이름 하나 남겨뒀을 뿐인데 <br>내 마음은 그댈 원하고 <br>또 그댈 원망하며 <br>아파하는지 <br>그대는 말없이 내게로 다가와 <br>아무것도 모른 채 <br>웃고만 있을 뿐인데 <br>난 왜 사랑이라는지 <br>왜 사랑이라는지 <br>사랑이라는지 <br>사랑은 허락도 없이 내게 다가와 <br>그대란 이름 하나 남겨뒀을 뿐인데 <br>내 마음은 그댈 원하고 <br>또 그댈 원망하며 <br>아파하는지 <br>그대는 말없이 내게로 다가와 <br>아무것도 모른 채 <br>웃고만 있을 뿐인데 <br>난 왜 사랑이라는지 <br>왜 사랑이라는지 <br>사랑이라는지 <br>사랑이라는지 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="사랑은 말없이" label="사랑은 말없이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/사랑인가봐_Feat_체리팩토리_Of_문희원/</id><title>박현종 - 사랑인가봐 (Feat. 체리팩토리 Of 문희원) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:05+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B8%EA%B0%80%EB%B4%90_Feat_%EC%B2%B4%EB%A6%AC%ED%8C%A9%ED%86%A0%EB%A6%AC_Of_%EB%AC%B8%ED%9D%AC%EC%9B%90/" title="박현종 - 사랑인가봐 (Feat. 체리팩토리 Of 문희원) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제부턴지 모르지만 <br>왜 이러는지 모르지만 <br>분명한 건 나 요즘 이상해 <br>가슴은 자꾸 두근대고 <br>이유 없이 피식피식 웃고 <br>눈 감아도 자꾸 니가 보여 <br>오늘도 내일도 <br>모레도 글피도 <br>일주일 또 한달 <br>이러다 병나 죽겠네 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>연애가 뭔지 사랑이 뭔지 <br>잊고 살았었는데 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>생각만 해도 보기만 해도 <br>터질 것 같은 이 마음 <br>사랑인가 봐 <br>그댈 만나기로 한 오늘 <br>행복해지기 시작한 내 마음 <br>콩닥콩닥 심박수 최고조 <br>내 앞에 있는 것도 아닌데 <br>단 둘이 만나는 것도 아닌데 <br>비밀인데 양말 다려 신었어 <br>오늘도 내일도 <br>모레도 글피도 <br>일주일 또 한달 <br>이러다 병나 죽겠네 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>연애가 뭔지 사랑이 뭔지 <br>잊고 살았었는데 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>생각만 해도 보기만 해도 <br>터질 것 같은 이 마음 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>연애가 뭔지 사랑이 뭔지 <br>잊고 살았었는데 <br>사랑인가 봐 사랑인가 봐 <br>사랑에 빠빠빠빠졌나봐 <br>생각만 해도 보기만 해도 <br>터질 것 같은 이 마음 <br>사랑인가 봐 <br>사랑인가 봐 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="사랑인가봐 (Feat. 체리팩토리 Of 문희원)" label="사랑인가봐 (Feat. 체리팩토리 Of 문희원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/청소/</id><title>박현종 - 청소 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:07+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EC%B2%AD%EC%86%8C/" title="박현종 - 청소 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 내 맘이 불안해서 <br>집에 오자마자 청소를 하지 <br>하루 밤 사이 먼지 자욱한 <br>방 안을 쓸고 닦은 후에 마음을 놓지 <br>원망할 것도 속상해 할 것도 <br>닦아내면 그만이지 <br>털어내면 그뿐이지 <br>괜찮아진다 괜찮아 진다 <br>다 잘 될 거다 <br>다독인다 내 마음 <br>밤이 지나면 새 날이 밝아 오듯 <br>위로한다 내 마음 <br>웃게 될 거야 <br>행복할거야 <br>미움 가득한 어두운 내 맘도 <br>닦아내면 그만이지 <br>털어내면 그뿐이지 <br>괜찮아진다 괜찮아 진다 <br>다 잘 될 거다 <br>다독인다 내 마음 <br>밤이 지나면 새 날이 밝아 오듯 <br>위로한다 내 마음 <br>웃게 될 거야 <br>행복할거야 <br>걱정하지마 <br>걱정하지마 <br>다 잘 될 거야 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="청소" label="청소"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/꿈/</id><title>박현종 - 꿈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:09+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EA%BF%88/" title="박현종 - 꿈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 노래하고 싶어서 <br>바다 건너 낯선 도시에 와서 <br>마냥 즐겁고 신나게 노래했지 <br>두려울 게 없었지 <br>그땐 참 행복했지 <br>커피를 만들고 <br>그 속에 마음을 담는 건 <br>나 노래하고 싶어서 <br>때론 남들의 뜻 모를 비웃음에도 <br>견뎌낼 수 있던 건 <br>노래하고 싶어서 <br>음 <br>나 난 꿈이 있어서 <br>거울 속에 비친 내 모습 보며 <br>이렇게 말한다 <br>꿈은 꼭 이뤄진다 <br>꿈은 꼭 이뤄진다 <br>아아아 <br>아아아 <br>음 <br>노래하고 싶어서 <br>아아아 <br>아아아 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="꿈" label="꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최달래/시편_84편_Feat_최송화_김소은안기범/</id><title>최달래 - 시편 84편 (Feat. 최송화, 김소은,안기범) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:13+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EB%8B%AC%EB%9E%98/%EC%8B%9C%ED%8E%B8_84%ED%8E%B8_Feat_%EC%B5%9C%EC%86%A1%ED%99%94_%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%9D%80%EC%95%88%EA%B8%B0%EB%B2%94/" title="최달래 - 시편 84편 (Feat. 최송화, 김소은,안기범) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주의 궁정에서 한 날이 <br>다른 곳에서 천 날 보다 나은즉 <br>악인의 장막에 거함보다 <br>내 하나님 집 문지기가 좋사오니 <br>여호와 하나님은 해요 방패시라 <br>여호와께서 은혜와 영화를 주시며 <br>정직히 행하는 자에게 좋은 것을 <br>아끼지 아니하실 것 임이라 <br>주의 궁정에서 한 날이 <br>다른 곳에서 천 날 보다 나은즉 <br>악인의 장막에 거함보다 <br>내 하나님 집 문지기가 좋사오니 <br>여호와 하나님은 해요 방패시라 <br>여호와께서 은혜와 영화를 주시며 <br>정직히 행하는 자에게 좋은 것을 <br>아끼지 아니하실 것 임이라 <br>여호와 하나님은 해요 방패시라 <br>여호와께서 은혜와 영화를 주시며 <br>정직히 행하는 자에게 좋은 것을 <br>아끼지 아니하실 것 임이라 <br>]]></content><category term="최달래" label="최달래"/><category term="시편 84편 (Feat. 최송화, 김소은,안기범)" label="시편 84편 (Feat. 최송화, 김소은,안기범)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타르트/어쩌면_좋죠/</id><title>타르트 - 어쩌면 좋죠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:41+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A5%B4%ED%8A%B8/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%A9%B4_%EC%A2%8B%EC%A3%A0/" title="타르트 - 어쩌면 좋죠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누구나 같나요 사랑하면요 <br>웃다가 갑자기 눈물이 나 <br>어쩌면 좋죠 <br>나는 아무 말도 못해요 <br>혹시나 우리가 더 멀어질까봐 <br>사랑해요 사랑해요 속삭여본다 <br>바보처럼 가슴속에 담아두기만한 <br>그댈 향하고 있는 사랑 <br>그대 뒤에 있어요 <br>내 마음이 닿기를 <br>하루가 복잡해 심난한 마음 <br>가까이 다가서지 못하죠 <br>간절한 나의 맘이 들리지가 않나요 <br>답답한 하루가 난 너무 길어요 <br>사랑해요 사랑해요 속삭여본다 <br>바보처럼 가슴속에 담아두기만한 <br>그댈 향하고 있는 사랑 <br>그대 뒤에 있어요 <br>내 마음이 닿기를 <br>표정이 안좋아 보여요 <br>그대 곁에서 위로하고 싶어요 <br>사랑해요 사랑해요 속삭여본다 <br>바보처럼 가슴속에 담아두기만한 <br>그댈 향하고 있는 사랑 <br>그대 뒤에 있어요 <br>내 마음이 닿기를 <br>]]></content><category term="타르트" label="타르트"/><category term="어쩌면 좋죠" label="어쩌면 좋죠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/성연우/환절기_To_You/</id><title>성연우 - 환절기 (To You) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:45+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B1%EC%97%B0%EC%9A%B0/%ED%99%98%EC%A0%88%EA%B8%B0_To_You/" title="성연우 - 환절기 (To You) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가운 바람이 가고 <br>따스한 봄이 오던 그날에 <br>너를 처음 만났던 날에 <br>왠지 내가 보고 싶다던 <br>너에게 가고 싶었던 그날에 <br>우린 사랑을 했고 <br>같이 걸었던 길 <br>꼭 잡았던 두 손 <br>3월 밤거리가 <br>참 아름다웠지 <br>꽃이 피어날 때쯤 <br>네 생각이 나겠지 <br>그때 우리 처음 만났을 때처럼 <br>아픔보다 쓸쓸함에 <br>떠오르는 너의 그 모습이 <br>꽃이 질 때쯤 사라지겠지 <br>우리가 사랑을 하고 <br>너를 만나러 가던 그날에 <br>예쁜 꽃을 주었던 그때 <br>환하게 웃던 모습이 <br>너무나 아름다웠던 그날에 <br>내 모든 걸 주었고 <br>그때 사랑한 우린 이제는 없어서 <br>아직 까지도 난 <br>이렇게 아픈데 <br>꽃이 피어날 때쯤 <br>네가 보고 싶겠지 <br>그때 우리 사랑했던 그날처럼 <br>사랑보다 힘겨움에 <br>떠나가 버린 네 뒷모습이 <br>꽃이 질 때쯤 무뎌 지겠지 <br>계절이 지나고 <br>잊어야 하는 기억이 <br>감기처럼 또다시 나를 찾아와 <br>말하고 싶은데 <br>죽도록 힘들단 말 대신 <br>사실 널 만나서 고마웠다고 <br>꽃이 피어날 때쯤 <br>행복했던 기억이 <br>꽃을 보다 니가 너무나 예뻐서 <br>봄이 오는 계절이면 <br>차마 하지 못했던 그 말이 <br>Love you forever <br>잘 지내 <br>나는 행복했다고 <br>]]></content><category term="성연우" label="성연우"/><category term="환절기 (To You)" label="환절기 (To You)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이달의_소녀/Rosy_Feat_희진_고원_Olivia_Hye/</id><title>이달의 소녀 - Rosy (Feat. 희진) (고원, Olivia Hye) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:48+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8B%AC%EC%9D%98_%EC%86%8C%EB%85%80/Rosy_Feat_%ED%9D%AC%EC%A7%84_%EA%B3%A0%EC%9B%90_Olivia_Hye/" title="이달의 소녀 - Rosy (Feat. 희진) (고원, Olivia Hye) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짙은 어둠 속에 피어난 <br>한 송이 꽃처럼 <br>조금 위태롭게 흔들리며 서있어 <br>너는 향기로움에 취해서 <br>날 꺾으려 하지 <br>두 눈을 크게 뜨고 <br>빤히 날 바라보면서 <br>갖고 싶겠지만 <br>갖고 싶겠지만 <br>찔리지 않게 <br>찔리지 않게 <br>조심스레 baby <br>조심스레 baby <br>그리 쉽진 않을걸 <br>I'm just getting started <br>getting started <br>잠깐 No No No No <br>이 떨림이 싫진 않아 <br>I know know know know <br>넌 호기심이 가득해 <br>I know know know know <br>더 깊이 빠져들겠지 <br>더 조금씩 더 조금씩 넌 <br>붉게 물든 장미 꽃잎을 <br>입술에 깨물고 <br>점점 녹아 드는 <br>이 순간을 느껴봐 <br>살짝 미소 짓는 네 모습에 <br>숨이 떨려와 <br>이제는 긴장 풀고 <br>천천히 손을 내밀어 <br>가시 덤불 속을 찾아 <br>헤매던 널 발견해 <br>사람들은 반짝이는 것을 담아 <br>손에 넣고 싶어해 <br>밤이 깊어져 서둘러 <br>길을 잃기 전에 어서 내게 도망쳐 <br>아찔하게 말할게 <br>이 밤의 끝에 우린 피어나 <br>더 나른해진 느낌 조심해줄래 <br>다치지 않게 다치지 않게 <br>널 파고드는 눈빛 궁금해질 땐 <br>이미 난 몰래 숨어버리지 <br>잠깐 No No No No <br>이 떨림이 싫진 않아 <br>I know know know know <br>넌 호기심이 가득해 <br>I know know know know <br>더 깊이 빠져들겠지 <br>더 조금씩 더 조금씩 넌 <br>조용히 날 비추는 <br>저 빛을 따라가면 <br>투명하게 저 멀리 니가 보여 <br>더 이끌리게 되잖아 <br>멈출 수 없게 <br>잠깐 No No No No <br>이 떨림이 싫진 않아 <br>I know know know know <br>넌 호기심이 가득해 <br>I know know know know <br>더 깊이 빠져들겠지 <br>더 조금씩 더 조금씩 넌 <br>My life is rosy <br>My life is rosy <br>I know know know know <br>더 깊이 빠져들겠지 <br>더 조금씩 더 조금씩 넌 <br>]]></content><category term="이달의 소녀" label="이달의 소녀"/><category term="Rosy (Feat. 희진) (고원, Olivia Hye)" label="Rosy (Feat. 희진) (고원, Olivia Hye)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이달의_소녀/Egoist_Feat_진솔_Olivia_Hye/</id><title>이달의 소녀 - Egoist (Feat. 진솔) (Olivia Hye) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:27:50+09:00</updated><published>2018-04-02T19:27:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8B%AC%EC%9D%98_%EC%86%8C%EB%85%80/Egoist_Feat_%EC%A7%84%EC%86%94_Olivia_Hye/" title="이달의 소녀 - Egoist (Feat. 진솔) (Olivia Hye) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 순간 내게 싸늘해진 니 표정 <br>미워할래도 내 맘은 <br>너를 보내지 못했어 <br>시간이 모두 잊게 한단 말 <br>그 말 조차 내겐 아픔이 되어 <br>널 잊지 못했어 <br>내 맘에 가득 피었던 <br>꽃잎들이 모두 떨어져 <br>발끝에는 내 눈물이 <br>해가 저물고 집으로 <br>돌아오던 어둠 끝에서 <br>달빛을 보게 된 거야 <br>이제는 너 아닌 나를 좀 더 <br>사랑할거야 살아 갈 거야 <br>한발 더 다가가 나를 더 <br>안아 줄 거야 전부 줄 거야 <br>Love myself today <br>Let you go today <br>Love myself today <br>Let you go today <br>Hey 너를 삼켜 버린 죄로 <br>아름다운 넌 점점 커져가 <br>너는 바로 나 이제 나는 너 <br>내 혈관까지 조금씩 더 스며든 <br>On&amp;On 끝 없는 사이클 너와 나 <br>우린 떨어질 수 없어 보고 싶을 땐 <br>눈을 감아 난 잠깐 너에게로 다가가 <br>눈을 감고 나에게 더 너 점점 다가와 <br>두 손을 모아 한 번만 <br>너를 다시 돌려 달라고 <br>기도하던 내 꿈들이 <br>세 번의 키스 우리의 <br>약속들이 빛이 되던 날 <br>비로소 알게 된 거야 <br>이제는 너 아닌 나를 좀 더 <br>사랑할거야 살아 갈 거야 <br>한발 더 다가가 나를 더 <br>안아 줄 거야 전부 줄 거야 <br>수 많은 별들 우주 속에서 <br>나를 만난 건 아마 <br>우연이 아냐 운명일 거야 <br>축복일 거야 내게 <br>이제는 너 아닌 나를 좀 더 <br>사랑할거야 살아 갈 거야 <br>한발 더 다가가 나를 더 <br>안아 줄 거야 전부 줄 거야 <br>Love myself today <br>Let you go today <br>Love myself today <br>Let you go today <br>Love myself today <br>]]></content><category term="이달의 소녀" label="이달의 소녀"/><category term="Egoist (Feat. 진솔) (Olivia Hye)" label="Egoist (Feat. 진솔) (Olivia Hye)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로미나/에헤라디야_듀엣_버전/</id><title>로미나 - 에헤라디야 (듀엣 버전) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:28:15+09:00</updated><published>2018-04-02T19:28:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%AF%B8%EB%82%98/%EC%97%90%ED%97%A4%EB%9D%BC%EB%94%94%EC%95%BC_%EB%93%80%EC%97%A3_%EB%B2%84%EC%A0%84/" title="로미나 - 에헤라디야 (듀엣 버전) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나온 날들이 힘겨웠지만 <br>님과 함께 했기에 <br>힘든 줄 모르고 <br>웃을 수 있었다오 <br>지나온 날들이 서러웠지만 <br>님과 함께 했기에 <br>그 시절 세월도 <br>때론 즐거웠다오 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>이러쿵저러쿵 말하지 마소 <br>이래라저래라 말하지 마소 <br>작지만 우리 집 앞마당에 <br>희망의 씨를 뿌릴 테요 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>지나온 날들이 캄캄했지만 <br>님과 함께 했기에 <br>한 줄기 불빛을 <br>찾을 수 있었다오 <br>지나온 날들이 막막했지만 <br>님과 함께 했기에 <br>희망의 불꽃을 <br>피울 수 있었다오 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>이러쿵저러쿵 말하지 마소 <br>이래라저래라 말하지 마소 <br>작지만 우리 집 앞마당에 <br>희망의 씨를 뿌릴테요 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>내 사랑 내님 함께 있으니 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>내 사랑 내 님 함께 있으니 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>웃으며 살아가련다 <br>]]></content><category term="로미나" label="로미나"/><category term="에헤라디야 (듀엣 버전)" label="에헤라디야 (듀엣 버전)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로미나/상사화_사극_버전/</id><title>로미나 - 상사화 (사극 버전) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:28:18+09:00</updated><published>2018-04-02T19:28:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%AF%B8%EB%82%98/%EC%83%81%EC%82%AC%ED%99%94_%EC%82%AC%EA%B7%B9_%EB%B2%84%EC%A0%84/" title="로미나 - 상사화 (사극 버전) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>정녕 다시 볼 수 없나요 <br>따스한 당신의 미소를 <br>모진 바람에 <br>흩날리는 꽃잎이 <br>지금 내 심정과도 같구나 <br>나를 오라 얘기하네요 <br>기억 속 당신의 눈물이 <br>거센 바람에 <br>부서지는 파도가 <br>지금 내 모습과도 같구나 <br>다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>사는 게 사는 게 아니야 <br>꿈처럼 아련한 시간들 <br>다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>내가 살아도 사는 게 아니야 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 세월 속에서 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>애닯고 애닯고 애달퍼 <br>사는 게 사는 게 아니야 <br>애닯고 애닯고 애달퍼 <br>]]></content><category term="로미나" label="로미나"/><category term="상사화 (사극 버전)" label="상사화 (사극 버전)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로미나/봉선화/</id><title>로미나 - 봉선화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:28:20+09:00</updated><published>2018-04-02T19:28:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%AF%B8%EB%82%98/%EB%B4%89%EC%84%A0%ED%99%94/" title="로미나 - 봉선화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[울 밑에 선 봉선화야 <br>네 모양이 처량하다 <br>길고 긴 날 여름철에 <br>아름답게 꽃필 적에 <br>어여쁘신 아가씨들 <br>너를 반겨 놀았도다 <br>어언간에 여름 가고 <br>가을바람 솔솔 불어 <br>아름다운 꽃송이를 <br>모질게도 침노하니 <br>낙화로다 늙어졌다 <br>네 모양이 처량하다 <br>북풍한설 찬바람에 <br>네 형체가 없어져도 <br>평화로운 꿈을 꾸는 <br>너의 혼이 예 있나니 <br>화창스런 봄바람에 <br>환생키를 바라노라 <br>환생키를 바라노라 <br>]]></content><category term="로미나" label="로미나"/><category term="봉선화" label="봉선화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로미나/에헤라디야_희망가/</id><title>로미나 - 에헤라디야 (희망가) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:28:22+09:00</updated><published>2018-04-02T19:28:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%AF%B8%EB%82%98/%EC%97%90%ED%97%A4%EB%9D%BC%EB%94%94%EC%95%BC_%ED%9D%AC%EB%A7%9D%EA%B0%80/" title="로미나 - 에헤라디야 (희망가) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나온 날들이 힘겨웠지만 <br>님과 함께 했기에 <br>힘든 줄 모르고 <br>웃을 수 있었다오 <br>지나온 날들이 서러웠지만 <br>님과 함께 했기에 <br>그 시절 세월도 <br>때론 즐거웠다오 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>이러쿵저러쿵 말하지 마소 <br>이래라저래라 말하지 마소 <br>작지만 우리 집 앞마당에 <br>희망의 씨를 뿌릴 테요 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>지나온 날들이 캄캄했지만 <br>님과 함께 했기에 <br>한 줄기 불빛을 <br>찾을 수 있었다오 <br>지나온 날들이 막막했지만 <br>님과 함께 했기에 <br>희망의 불꽃을 <br>피울 수 있었다오 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>이러쿵저러쿵 말하지 마소 <br>이래라저래라 말하지 마소 <br>작지만 우리 집 앞마당에 <br>희망의 씨를 뿌릴테요 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>내 사랑 내님 함께 있으니 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>한 많은 슬픔 털어버리고 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>내 사랑 내 님 함께 있으니 <br>에헤라디야 에헤라디야 <br>웃으며 살아가련다 <br>]]></content><category term="로미나" label="로미나"/><category term="에헤라디야 (희망가)" label="에헤라디야 (희망가)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로미나/상사화/</id><title>로미나 - 상사화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:28:24+09:00</updated><published>2018-04-02T19:28:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EB%AF%B8%EB%82%98/%EC%83%81%EC%82%AC%ED%99%94/" title="로미나 - 상사화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>정녕 다시 볼 수 없나요 <br>따스한 당신의 미소를 <br>모진 바람에 <br>흩날리는 꽃잎이 <br>지금 내 심정과도 같구나 <br>나를 오라 얘기하네요 <br>기억 속 당신의 눈물이 <br>거센 바람에 <br>부서지는 파도가 <br>지금 내 모습과도 같구나 <br>다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>사는 게 사는 게 아니야 <br>꿈처럼 아련한 시간들 <br>다시는 부르지 않으리 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 시절 노래를 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>남겨진 세월이 애달퍼 <br>내가 살아도 사는 게 아니야 <br>눈물로 얼룩진 <br>그 세월 속에서 <br>못다 한 사랑의 아픔만 <br>애닯고 애닯고 애달퍼 <br>사는 게 사는 게 아니야 <br>애닯고 애닯고 애달퍼 <br>]]></content><category term="로미나" label="로미나"/><category term="상사화" label="상사화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Not_The_End/더_없이_소중한_시/</id><title>Not The End - 더 없이 소중한 시 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:05+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Not_The_End/%EB%8D%94_%EC%97%86%EC%9D%B4_%EC%86%8C%EC%A4%91%ED%95%9C_%EC%8B%9C/" title="Not The End - 더 없이 소중한 시 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[슬피 우는 그대 무슨 일이 있나요 <br>망설이지 말고 말해주세요 <br>지금 그대 있는 곳 그 어디라도 <br>내가 그대 곁에 지켜줄 테니까요 <br>언제나 환한 미소로 <br>날 반겨주던 너인데 <br>이젠 내가 보답할게요 <br>제가 옆에 있으니 <br>I Was Think About You <br>What Ever I Do <br>You Always Be My Side <br>I Always See You Are imageied <br>It's Really Hard For Me <br>To Live It Alone <br>Oh Please Even If I Stay <br>Away From To You <br>잦은 싸움으로 인해 <br>하나의 상처로 남아 <br>아무 말도 하지 못한 채 <br>다가설 수도 없고 <br>그저 바라보고 있어 <br>이젠 너와 이별 준비를 <br>하는 것 같아 <br>함께 약속했던 시간들 <br>이젠 추억으로 간직한 채 <br>다시 돌아가고 싶다고 <br>말해도 괜찮을까요 <br>I Was Think About You <br>What Ever I Do <br>You Always Be My Side <br>I Always See You Are imageied <br>It's Really Hard For Me <br>To Live It Alone <br>Oh Please Even If When I Stay <br>Away From It <br>I Was Think About You <br>What Ever I Do <br>You Always Be My Side <br>I Always See You Are imageied <br>It's Really Hard For Me <br>To Live It Alone <br>Oh Please Even If When I Stay <br>Away From It <br>]]></content><category term="Not The End" label="Not The End"/><category term="더 없이 소중한 시" label="더 없이 소중한 시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/취급주의/I_Believe_But_Leave/</id><title>취급주의 - I Believe But Leave - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:07+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B7%A8%EA%B8%89%EC%A3%BC%EC%9D%98/I_Believe_But_Leave/" title="취급주의 - I Believe But Leave - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 혼자 텅 빈 방안에 누워 <br>행복했었던 옛날을 기억하네 <br>온기는 점점 사그라지고 <br>잊고 있었던 허전함만 차오르네 <br>너의 흔적들은 점점 없어지고 <br>없었던 곳은 내 기억으로 채워지네 <br>내 마음에는 상처가 생겼고 <br>치료하기엔 정말 힘들 것 같아 <br>너 하나만 바라봐왔고 <br>사실이 아니길 바랬어 <br>이젠 믿을 수 있는 건 <br>나뿐이야 <br>I believe but leave <br>모든 게 끝나버렸던 날에 <br>칠흑같은 어두운 밤에 나 홀로 <br>잠이 오지 않는 차가운 새벽에 <br>난 오늘도 아침을 기다리네 <br>나 혼자 그냥 사랑했었던 거라면 <br>넌 날 사랑하지 않았다면 <br>I believe but leave <br>woo woo I believe <br>woo woo but leave <br>난 널 믿었지만 결국 넌 떠났네 <br>I believe but leave <br>I believe but leave <br>woo woo I believe <br>woo woo but leave <br>]]></content><category term="취급주의" label="취급주의"/><category term="I Believe But Leave" label="I Believe But Leave"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1605/그곳들/</id><title>160.5 - 그곳들 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:09+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1605/%EA%B7%B8%EA%B3%B3%EB%93%A4/" title="160.5 - 그곳들 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사무치게 당신 그리워질 때 <br>당신과 함께한 그땔 추억해 <br>자주 가던 용산 역전음악다방 <br>당신과 나의 추억 가득한 그곳 <br>커피 두 잔과 판 바늘 아래 LP판 <br>당신과 내가 좋아한 노랠 가르켜 <br>이제는 그곳에 남겨져 <br>당신과 함께였던 그때 그곳들 <br>이제는 추억으로 빛이 바랬네 <br>이제는 돌아갈 수 없는 그때 <br>이제는 돌아갈 수 없는 그곳 <br>커피 두 잔과 판 바늘 아래 LP판 <br>당신과 내가 좋아한 노랠 가르켜 <br>이제는 그곳에 남겨져 <br>당신과 함께였던 그때 그곳들 <br>이제는 추억으로 빛이 바랬네 <br>이제는 돌아갈 수 없는 그때 <br>이제는 돌아갈 수 없는 그곳 <br>내 오랜 기억 당신 한 사람 <br>평생 잊지 못해 그리 가겠지 <br>고마웠어요 내 꽃다운 청춘의 <br>한 그림을 예쁘게 채워줘서 <br>]]></content><category term="160.5" label="160.5"/><category term="그곳들" label="그곳들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dragon_Jade/Time_Traveler/</id><title>Dragon Jade - Time Traveler - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:11+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dragon_Jade/Time_Traveler/" title="Dragon Jade - Time Traveler - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝도 없이 이어져 있는 갈림길 <br>부탁이야 나아갈 곳을 알려줘 <br>그 때 너와 함께한 이 곳에 <br>실을 보고서 오는 길 알아보길 바래 <br>잃지마 소중한 시간들을 찾고 있잖아 <br>흐리게 꼬여 있는 동굴을 헤집어 <br>마침내 따스한 붉은 실을 붙잡아줄래 <br>꼭 다시 함께 할 날을 위해 <br>안개 속을 헤매일 때쯤 우연히 <br>기억 속에 반짝이는 걸 보았어 <br>이 곳 너와 함께한 이 자리 <br>계속 기다림 끝에는 만날 수 있다고 <br>한번도 의심해 본적 따위 없단 걸 알아 <br>자신을 잊고 있단 것 조차 알잖아 <br>헤매임 끝에서 너 자신을 붙잡았다면 <br>자 오랜 끝에 이렇게 만나 <br>잃지마 소중한 시간들을 찾고 있잖아 <br>흐리게 꼬여 있는 동굴을 헤집어 <br>마침내 따스한 붉은 실을 붙잡아줄래 <br>꼭 다시 함께 할 날을 위해 <br>]]></content><category term="Dragon Jade" label="Dragon Jade"/><category term="Time Traveler" label="Time Traveler"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/령린삭스/잘없난/</id><title>령린삭스 - 잘없난 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:13+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%B9%EB%A6%B0%EC%82%AD%EC%8A%A4/%EC%9E%98%EC%97%86%EB%82%9C/" title="령린삭스 - 잘없난 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 이 노랠 들으며 <br>내 하루는 시작돼 <br>여전한 고민들과 <br>생각들로 가득 차 <br>예전과 똑같이 <br>아무렇지 않은 척 해도 <br>여전히 두 눈은 <br>널 피하고 있었지 <br>네 옆에서 이렇게 <br>힘든 내가 보이니 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니 옆에서 작아진다 <br>뭐 하나 잘난 게 없는 난 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니가 있어 제일 행복해 <br>항상 니가 걱정돼 <br>어제도 네 모습을 봤어 <br>넌 항상 웃고 있지 <br>언제나 한결같은 <br>미소로만 가득해 <br>그 눈을 피하며 <br>널 외면했었던 내게 <br>여전히 웃으며 날 대하던 <br>니가 또 생각나 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니 옆에서 작아진다 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니가 있어 제일 행복해 <br>항상 니가 걱정돼 <br>지금도 넌 내 앞에 있는데 <br>난 또 바라보기만 했어 <br>혹시 더 멀어져 버리면 <br>나 어떡해 난 아직도 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니 옆에서 작아진다 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>뭐하나 잘난 게 없는 난 <br>니가 있어 제일 행복해 <br>항상 니가 걱정돼 <br>]]></content><category term="령린삭스" label="령린삭스"/><category term="잘없난" label="잘없난"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JJ/아직은/</id><title>JJ - 아직은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:16+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JJ/%EC%95%84%EC%A7%81%EC%9D%80/" title="JJ - 아직은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[괜찮은 척을 해도 눈물이 나 <br>웃어보려 해도 숨길 수가 없어 <br>시간이지나 무뎌 지겠지만 <br>아직은 나 자신이 없어 <br>You 나만 이렇게 울고 있잖아 <br>이렇게 울다 지쳐 잠들어가 <br>지금은 비록 만날 수 없기에 <br>멀리서라도 널 바라볼게 <br>어떻게 지내니 안부를 묻고 싶은 <br>내 생각은 하니 이렇게 걱정돼 <br>시간 지나 무뎌지겠지만 <br>아직은 나 마음이 아파 <br>You 나만 이렇게 울고 있잖아 <br>그렇게 울다 지쳐 잠들어가 <br>지금은 비록 만날 수 없기에 <br>멀리서라도 널 바라볼게 <br>아무렇지 않게 <br>헤어지자고 했던 나지만 <br>지금은 후회하는 나야 <br>You 어떻게 지내니 <br>안부를 묻고 싶은 나야 <br>]]></content><category term="JJ" label="JJ"/><category term="아직은" label="아직은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송현영/봄이_좋냐_Feat_아해/</id><title>송현영 - 봄이 좋냐 (Feat. 아해) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:18+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%ED%98%84%EC%98%81/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%A2%8B%EB%83%90_Feat_%EC%95%84%ED%95%B4/" title="송현영 - 봄이 좋냐 (Feat. 아해) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄이 좋냐 난 별로던데 <br>다들 그렇게 좋아하더라 <br>눈이 녹고 꽃이 폈는데 <br>나는 그저 쓸쓸하더라 <br>봄이 좋냐 나도 별로던데 <br>다들 봄날만 기다리더라 <br>벚꽃 잎이 펴고 다 떨어지면 <br>괜히 나만 더 허전하더라 <br>봄이 와 벚꽃 휘날리면 <br>내게도 좋은 일이 생길까 과연 <br>내게도 봄이 온다면 <br>나에게도 온다면 <br>좋은 일이 생길까 정말 <br>나만 그래 다들 밝아 보여 <br>나만 빼고 다 행복해 보여 <br>따스한 봄 바람이 불어와도 <br>나는 겨울에 멈춰있는걸 <br>봄이 와 벚꽃 휘날리면 <br>내게도 좋은 일이 생길까 과연 <br>내게도 봄이 온다면 <br>나에게도 온다면 <br>좋은 일이 생길까 정말 <br>아침 일찍 나를 깨어오는 알람 소리 <br>같이 나는 아직까지 싫어 사랑 봄이 <br>왜 나만 빼고 길 거리에 사람들이 <br>다 행복하게 보이는 건 왜 때문인지 <br>어제 오늘 내일 변한 건 없지만 <br>뭐 그렇다고 특별한걸 <br>바라진 않지만 <br>이제 나도 저기 저 사람처럼 <br>남들 눈에 행복한 사람이 되길 <br>정말 바라니까 <br>봄이 와 내게 닿을 꺼야 <br>언제나 눈이 녹고 꽃이 피듯이 <br>봄날이 내게 온다면 <br>나에게로 온다면 <br>꽃을 피울 준비를 해볼게 <br>나에게도 봄이 올 꺼야 <br>]]></content><category term="송현영" label="송현영"/><category term="봄이 좋냐 (Feat. 아해)" label="봄이 좋냐 (Feat. 아해)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나린/그렇게_이별로_Prod_By_예노/</id><title>김나린 - 그렇게 이별로 (Prod. By 예노) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:20+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%EB%A6%B0/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%9D%B4%EB%B3%84%EB%A1%9C_Prod_By_%EC%98%88%EB%85%B8/" title="김나린 - 그렇게 이별로 (Prod. By 예노) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 떠나간 자리를 <br>이젠 내가 걷고 있어 <br>걸음 걸음마다 너와의 추억이 <br>이젠 떼어 낼 힘조차 없는데 <br>니가 달려와 내 품에 안길 순 없을까 <br>그리워하는 게 그리 쉽게 사라질까 <br>사랑한다는 게 그리 쉽게 <br>가능한 걸까 <br>이제는 너무 힘들어 견디기 어려워 <br>놓아보려 해도 <br>이렇게 몇 달의 그렇게 몇 년의 <br>시간이 한 순간 없어져 버렸어 <br>왜이리 사랑은 어쩌면 이별은 <br>서로에게 불편한 존재인지 <br>가슴이 먹먹해 심장이 답답해 <br>너를 볼 수도 만질 수도 없어 <br>사랑은 이렇게 이별은 그렇게 <br>내게 상처만주고 사라졌어 <br>떠나간 널 멀리서만 바라봐 <br>눈가엔 눈물이 마르지 않아 <br>그땐 왜 그랬을까 <br>더 잘해줄걸 그랬어 <br>표현도 다 못 했는데 <br>널 붙잡지 못해 이젠 <br>보고픈 맘 가득한데 <br>이렇게 떠나버리면 <br>혼자 남은 나는 또 어떻게 <br>이렇게 몇 달의 그렇게 몇 년의 <br>시간이 한 순간 없어져 버렸어 <br>왜이리 사랑은 어쩌면 이별은 <br>서로에게 불편한 존재인지 <br>가슴이 먹먹해 심장이 답답해 <br>너를 볼 수도 만질 수도 없어 <br>사랑은 이렇게 이별은 그렇게 <br>내게 상처만 주고 사라졌어 <br>잘 가 미안해 잘 가 미안해 <br>몇 번을 되뇌어도 <br>부족한 이 한 마디가 <br>사랑해 사랑해 <br>더 많이 말해줄걸 그랬어 <br>한번만 이라도 돌아봐 줄 순 없니 <br>이렇게 몇 달의 그렇게 몇 년의 <br>시간이 한 순간 없어져 버렸어 <br>왜이리 사랑은 어쩌면 이별은 <br>서로에게 불편한 존재인지 <br>가슴이 먹먹해 심장이 답답해 <br>너를 볼 수도 만질 수도 없어 <br>사랑은 이렇게 이별은 그렇게 <br>내게 상처만 주고 사라졌어 <br>사랑해 <br>]]></content><category term="김나린" label="김나린"/><category term="그렇게 이별로 (Prod. By 예노)" label="그렇게 이별로 (Prod. By 예노)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서대문05/Take_Me_On_Feat_신에스더/</id><title>서대문05 - Take Me On (Feat. 신에스더) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:22+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EB%8C%80%EB%AC%B805/Take_Me_On_Feat_%EC%8B%A0%EC%97%90%EC%8A%A4%EB%8D%94/" title="서대문05 - Take Me On (Feat. 신에스더) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Recently I think of the end <br>may be we are close to it <br>my mind is fading away <br>and yours’ is too <br>I want to ask you one last thing <br>want to be your days again <br>hope to be in your life again <br>how can we be together again <br>drinking shot I’m reminded of us <br>our love like the dramas <br>when I look back it seems <br>just like a dream <br>boy I want you to <br>take me on <br>want to be your days again <br>hope to be in your life again <br>how can we be together again <br>drinking shot I’m reminded of us <br>our love like the dramas <br>when I look back it seems <br>just like a dream <br>boy I want you to <br>take me on <br>want to be your days again <br>hope to be in your life again <br>how can we be together again <br>the time full of happiness <br>and the times full of worries <br>how can we be together again <br>]]></content><category term="서대문05" label="서대문05"/><category term="Take Me On (Feat. 신에스더)" label="Take Me On (Feat. 신에스더)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Blank/안아줄게_Feat_이태희/</id><title>Blank - 안아줄게 (Feat. 이태희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:24+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Blank/%EC%95%88%EC%95%84%EC%A4%84%EA%B2%8C_Feat_%EC%9D%B4%ED%83%9C%ED%9D%AC/" title="Blank - 안아줄게 (Feat. 이태희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흘러가는 구름을 잡으려 <br>애쓰는 하루가 늘어나고 <br>또 같은 생각이 일상이 되면 <br>긴 한숨만 내쉬네 <br>시곗바늘 위를 올라 <br>어디에도 머무르지 못하는 난 <br>오늘 밤에도 꾼 내 꿈을 꾼다 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>더 나아가지 못해 <br>헤메이는 하루의 끝에 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>이리저리 치이며 <br>지친 너의 마음을 안아줄게 <br>시곗바늘 위를 올라 <br>어디에도 머무르지 못하는 난 <br>오늘 밤에도 꾼 내 꿈을 꾼다 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>더 나아가지 못해 <br>헤메이는 하루의 끝에 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>이리저리 치이며 <br>지친 너의 마음을 안아줄게 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>더 나아가지 못해 <br>헤메이는 하루의 끝에 <br>어디로 가니 많이 힘들었지 <br>이리저리 치이며 <br>지친 너의 마음을 안아줄게 <br>]]></content><category term="Blank" label="Blank"/><category term="안아줄게 (Feat. 이태희)" label="안아줄게 (Feat. 이태희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소수정예/You/</id><title>소수정예 - You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:26+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%88%98%EC%A0%95%EC%98%88/You/" title="소수정예 - You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[you 아무 말없이 <br>날 쳐다봐 숨막혀 <br>I crush on you <br>눈빛만으로 날 조여와 <br>나 숨 좀 쉬자 <br>Last night 그 앤 분명 <br>좋아해 라고 날 붙잡았어 <br>아무 생각 안나 <br>멍해서 그냥 웃어 버렸어 <br>하필 또 비가 내렸어 <br>네가 믿기지 않았어 <br>빗 속 안의 너는 늘 꿈만 같아 <br>이 비는 너를 적시고 <br>너는 네 안에 사는 나를 적시는 <br>그 놀라웠던 you <br>you <br>알면서 그랬지 내가 널 <br>거절 못 할 걸 알고 <br>항상 그래 너는 이미 날 <br>너무 잘 알고 있어 <br>하필 또 비가 내렸어 <br>네가 믿기지 않았어 <br>빗 속 안의 너는 늘 꿈만 같아 <br>이 비는 너를 적시고 <br>너는 네 안에 사는 나를 적시는 <br>그 놀라웠던 you <br>난 이제 널 못 보내 <br>네가 선을 넘어버려서 <br>잔잔했던 내 삶을 <br>막 어지럽혀 놓고서 <br>Hey baby you want me <br>나도 너를 좋아해 <br>네가 아무리 위험해도 <br>하필 또 비가 내렸어 <br>네가 믿기지 않았어 <br>빗 속 안의 너는 늘 꿈만 같아 <br>이 비는 너를 적시고 너는 <br>네 안에 사는 나를 적시는 <br>그 놀라웠던 you <br>you <br>]]></content><category term="소수정예" label="소수정예"/><category term="You" label="You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박세호/Real/</id><title>박세호 - Real - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:29+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%84%B8%ED%98%B8/Real/" title="박세호 - Real - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's not a dream It's not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>It's not a dream <br>어느 샌가 나도 제법 <br>어디서 막내는 아닌 나이가 됐어 <br>그런 내가 여태껏 살아가며 느낀 건 <br>한국의 여자는 대부분 예뻐 <br>서울 거리는 어딜 걸어도 <br>눈이 즐겁지 흩날리는 머리며 <br>잘 빠진 허리며 so great <br>관리를 어찌하는 건지 모르겠어 <br>헌데 나만 그럴 걸까 <br>마음에 꽂히는 운명과 <br>마주치지 못해 어떤 미인을 봐도 <br>떨림에 정도는 0이야 <br>그런 내가 왜 이런 걸까 <br>요즘은 계속 설레있어 난 <br>너를 만나기 전과 만난 후로 <br>확 드러났어 감정의 변화 <br>Oh 이 느낌 어떤 표현이 적당할지 <br>I don’t know <br>이런 기분은 처음 알았지 <br>니가 아닌 다른 누구도 난 Oh <br>전부 너 하나만 못하지 <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real <br>난 지금이 될 때까지 <br>어떤 만남을 가져왔지 <br>기억이 잘 안나네 사실 그것들을 <br>사랑이라고 말하긴 부끄러워 <br>하나같이 외로움에 따른 감정의 착취 <br>적당한 시간이 지난 뒤 <br>교과서처럼 괜히 손을 잡지 <br>헌데 만약 그 대상이 <br>너라면 얘기가 달라져 <br>나는 너 앞에선 떨려와 <br>잘하던 랩도 버벅거릴것만 같아서 <br>진짜 힘드네 너무 애매해 <br>사랑이라 해도 돼 이 감정들 <br>아 모르겠다 일단 지금 내게 <br>사랑의 의미는 그냥 너일 뿐 <br>Oh 이 느낌 어떤 표현이 적당할지 <br>I don’t know <br>이런 기분은 처음 알았지 <br>니가 아닌 다른 누구도 난 Oh <br>전부 너 하나만 못하지 <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real <br>No no 더는 생각하지마 Yeah <br>얽히는 생각에 이 느낌이 <br>낭비 되는 건 싫어 <br>더욱 더 가까이 가고 싶어 난 <br>내가 더 가까이 갈 수 있게 <br>너의 문을 조금만 열어줘 <br>Oh 이 느낌은 Real yeah <br>Oh It’s not a dream yeah <br>전부 너 하나만 못해 yeah <br>Oh 이 느낌 어떤 표현이 적당할지 <br>I don’t know <br>이런 기분은 처음 알았지 <br>니가 아닌 다른 누구도 난 Oh <br>전부 너 하나만 못하지 <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It’s not a dream <br>이 느낌은 Real It's not a dream <br>]]></content><category term="박세호" label="박세호"/><category term="Real" label="Real"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나린/썸타는_중_Feat_Lery_Hoz/</id><title>김나린 - 썸타는 중 (Feat. Lery Hoz) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:31+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%EB%A6%B0/%EC%8D%B8%ED%83%80%EB%8A%94_%EC%A4%91_Feat_Lery_Hoz/" title="김나린 - 썸타는 중 (Feat. Lery Hoz) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[where u at where u at <br>지금 어디야 이따 넌 뭐해 <br>솔직히 말해줘 오늘 밤 너랑 <br>단둘이 있고 싶어 <br>where u at where u at <br>감정소비는 이제 더 그만 <br>바라만 봐도 설레이는 맘 <br>우린 이미 썸 타는 중 Love you <br>Where u at where u at <br>난 다른 사람이고 싶어 <br>이제 그럼 어쩔래 <br>널 외롭게 외롭게 <br>하진 않을 테니 <br>잡은 손을 꽉 잡아줄래 <br>I don't wanna hold back <br>나도 망설이기 싫어 <br>따뜻한 햇살 아래서 <br>너와 같이 걷고 싶어 <br>달콤한 솜사탕을 뜯으며 <br>너에게로 갈게 <br>우린 같이 한강에 누워 <br>하늘을 봐 저 구름들과 <br>항상 느끼는 거지만 <br>너와 함께면 positive vibe <br>Don't hesitate 내 galaxy 안에 <br>더 채우고 싶어 <br>I'll be your favorite <br>너의 취미가 내꺼고 <br>don't be mine <br>거짓말은 하지 않아 <br>모든 게 날 탓하게 <br>I'll be your man <br>난 니 옆에 더 있을래 <br>넌 귀엽게 Love you <br>딴 말은 필요 없어 <br>그때 가서 말해 <br>우린 이미 썸 타는 중 <br>trust me baby <br>where u at where u at <br>지금 어디야 이따 넌 뭐해 <br>솔직히 말해줘 오늘 밤 너랑 <br>단둘이 있고 싶어 <br>where u at where u at <br>감정소비는 이제 더 그만 <br>바라만 봐도 설레이는 맘 <br>우린 이미 썸 타는 중 Love you <br>I got u 어디서든 <br>make u beautyful more <br>널 울게 하지 않을게 <br>그 동안의 아픔은 다 <br>이상한 고집 피우려 하지 않을게 <br>오직 널 위해서라면 <br>나는 내 모든걸 다 <br>달콤하게 love you shawty <br>complete me <br>don't tryna push me <br>이제 너는 다시 사랑을 속삭일래 <br>우리 둘이 같이 baby <br>Fall in love For my sunshine <br>나의 태양 아래 ya <br>E terner love <br>지금 난 뒤쳐진 rapper <br>언젠간 금으로 된 모든걸 사줄게 <br>너에게 yeah 더 예쁘게 yeah <br>불 꺼진 도시의 밤이 <br>우릴 더 밝게 비추듯이 <br>한 여름 날에 하늘에 <br>눈이 내릴 때까지 <br>영원히 약속할게 <br>내가 다 할 때까지 <br>Teach me 그저 난 너에게는 <br>아직 어린아이야 <br>where u at where u at <br>지금 어디야 이따 넌 뭐해 <br>솔직히 말해줘 오늘 밤 너랑 <br>단둘이 있고 싶어 <br>where u at where u at <br>감정소비는 이제 더 그만 <br>바라만 봐도 설레이는 맘 <br>우린 이미 썸 타는 중 Love you <br>조금씩 조금씩 내게로 와 <br>예쁘다 예쁘다 속삭여줘 <br>기다렸잖아 외로웠잖아 <br>이젠 그만해 <br>좋아한다고 사랑한다고 <br>말을 해줄래 <br>where u at where u at <br>지금 어디야 이따 넌 뭐해 <br>솔직히 말해줘 오늘 밤 너랑 <br>단둘이 있고 싶어 <br>where u at where u at <br>감정소비는 이제 더 그만 <br>바라만 봐도 설레이는 맘 <br>우린 이미 썸 타는 중 Love you <br>우린 이미 썸 타는 중 Love you <br>]]></content><category term="김나린" label="김나린"/><category term="썸타는 중 (Feat. Lery Hoz)" label="썸타는 중 (Feat. Lery Hoz)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SolEsther/Parfum/</id><title>SolEsther - Parfum - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:33+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SolEsther/Parfum/" title="SolEsther - Parfum - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je rappelle le parfum de toi uh <br>Je rappelle le parfum de toi uh <br>Tu as vu moi ooh wi ooh Uh <br>Avec vin rosee ooh wi ooh Uh <br>Meme si tu vas coucher avec moi <br>Qui peut le savoir <br>Tu vas coucher avec moi <br>Je rappelle le parfum de toi uh <br>Je rappelle le parfum de toi uh <br>]]></content><category term="SolEsther" label="SolEsther"/><category term="Parfum" label="Parfum"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소명/무제_Mute_Feat_이근영/</id><title>김소명 - 무제 (Mute) (Feat. 이근영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:35+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%EB%AA%85/%EB%AC%B4%EC%A0%9C_Mute_Feat_%EC%9D%B4%EA%B7%BC%EC%98%81/" title="김소명 - 무제 (Mute) (Feat. 이근영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한발 한발자국씩 <br>내게 멀어지는 너 <br>한번만 돌아봐줄 순 없니 <br>날 사랑했다면 <br>함께 미소 짓던 날도 <br>지치고 힘들었던 날도 <br>울고 웃던 지난날들이 <br>안개 뒤로 사라져 <br>잊어보려 눈감아도 <br>선명한 우리의 기억이 <br>지워보려 해도 지워지지 않아 <br>오 난 너 없이 하루도 <br>오 난 버텨낼 자신이 없어 <br>멀어지지마 내게서 떠나지마 <br>날 두고 가지마 <br>오 난 견디기 힘들어 <br>오 난 반쪽이 되버린 심장이 <br>버틸 수 없어 다시 하나의 우리로 <br>되돌아가 그때의 너로 <br>함께 미소 짓던 날도 <br>지치고 힘들었던 날도 <br>울고 웃던 지난날들이 <br>안개 뒤로 사라져 <br>잊어보려 눈감아도 <br>선명한 우리의 기억이 <br>지워보려 해도 지워지지 않아 <br>오 난 너 없이 하루도 <br>오 난 버텨낼 자신이 없어 <br>멀어지지마 내게서 떠나지마 <br>날 두고 가지마 <br>오 난 견디기 힘들어 <br>오 난 반쪽이 되버린 심장이 <br>버틸 수 없어 다시 하나의 우리로 <br>되돌아가 그때의 너로 <br>네 옆이 난 익숙해서 <br>네 사랑이 당연해서 <br>너를 내게서 떠나게 했나 봐 <br>미안해 <br>오 난 견디기 힘들어 <br>오 난 반쪽이 된 심장이 <br>하나의 우리로 <br>되돌아가 그때의 너로 <br>]]></content><category term="김소명" label="김소명"/><category term="무제 (Mute) (Feat. 이근영)" label="무제 (Mute) (Feat. 이근영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/b_d_o/무시로_You_make_me_feel_lonely/</id><title>b d o - 무시로 (You make me feel lonely) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:29:48+09:00</updated><published>2018-04-02T19:29:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/b_d_o/%EB%AC%B4%EC%8B%9C%EB%A1%9C_You_make_me_feel_lonely/" title="b d o - 무시로 (You make me feel lonely) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음은 울적하고 괜스레 또 <br>날씨는 하필 비가 계속 <br>내려와 내려와 <br>마음은 울적하고 괜스레 또 <br>날씨는 하필 비가 계속 내려와 <br>우리 둘이 함께 했던 지난날 <br>나는 계속 되새겼지 억지로 <br>마지막 보냈던 메시지도 <br>여전히 너는 생각 중인가 봐 <br>결국 끝까지 넌 날 대했지 <br>무시로 무시로 <br>You make me feel lonely <br>너는 나를 지우지 말아줘 말아줘 <br>You make me feel lonely <br>너는 내 옆에 있다 해도 <br>끝까지 날 대했지 무시로 <br>멀어지는 마음 미쳐만 가는 <br>날 붙잡아줘 <br>넌 왜 지켜보고만 있어 <br>남들 보기에만 행복해 보였던 <br>우린 이미 시작부터 <br>어긋나버린 거였어 <br>버려지는 난 <br>잊혀져 가는 날 꼭 찾아줘 <br>넌 왜 다른 곳에만 있어 <br>너는 왜왜왜 너는 왜왜왜 <br>You make me feel lonely <br>너는 나를 지우지 말아줘 <br>말아줘 <br>You make me feel lonely <br>너는 내 옆에 있다 해도 <br>끝까지 날 대했지 무시로 <br>우리의 만남은 <br>다투기 위한 게 아니잖아 <br>우리의 행복은 <br>우리가 만들어야 하잖아 <br>매번 만날 때마다 <br>서로 얼굴을 또 붉히면 <br>우리가 만든 행복은 <br>점점 타버리잖아 <br>난 우리에게 <br>희생을 바라는 게 아니야 <br>난 언제나 똑같이 <br>되고 싶었어 네 마지막 <br>결국 뻔히 <br>멀어져만 가네 우리도 <br>끝까지 신경 쓰지 <br>말길 바래 무시로 <br>]]></content><category term="b d o" label="b d o"/><category term="무시로 (You make me feel lonely)" label="무시로 (You make me feel lonely)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고준석/너나너_Inst/</id><title>고준석 - 너,나,너 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T19:30:11+09:00</updated><published>2018-04-02T19:30:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%A4%80%EC%84%9D/%EB%84%88%EB%82%98%EB%84%88_Inst/" title="고준석 - 너,나,너 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제부터였을까 <br>내가 되게 많이 너를 생각 한다는 건 <br>사실 많이 고민했었어 <br>내가 너를 좋아해도 될까 <br>너의 facebook timeline에 <br>네가 올려 둔 사진들 볼 때마다 <br>사실 많이 설레였었어 <br>어쩜 이리 예쁜 거니 <br>너도 알고 있을까 <br>네가 내게 온 거라는 걸 <br>너는 내게 천사 같아서 <br>내가 다가가도 될까 <br>너 나 너 내게로 와줘 <br>나나나나 나나 <br>내가 여기 있으니 oh oh <br>너는 내꺼니깐 <br>거기 기다리고 있어 <br>너 나 너 내게로 와줘 <br>나나나나 나나 <br>내가 다가갈테니 oh oh <br>나는 네꺼니깐 <br>너도 나만 바라봐줘 My baby <br>너도 알고 있을까 <br>내겐 오직 너뿐이란 걸 <br>매일 봐도 넌 늘 예뻐서 <br>내가 다가가도 될까 <br>너 나 너 내게로 와줘 <br>나나나나 나나 <br>내가 여기 있으니 oh oh <br>너는 내꺼니깐 <br>거기 기다리고 있어 My baby <br>계속된 우리의 만남 속에 <br>확실해지는 나의 감정 <br>너도 괜찮다면 <br>나라도 괜찮다면 <br>이제 표현해도 될까 <br>너 나 너 내게로 와줘 <br>나나나나 나나 <br>내가 여기 있으니 oh oh <br>너는 내꺼니깐 거기 기다리고 있어 <br>너 나 너 내게로 와줘 <br>나나나나 나나 <br>내가 다가갈 테니 oh oh <br>나는 네꺼니깐 <br>너도 나만 바라봐줘 My baby <br>]]></content><category term="고준석" label="고준석"/><category term="너,나,너 (Inst.)" label="너,나,너 (Inst.)"/></entry></feed>