<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:05+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/BITE_TWICE/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - BITE TWICE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:05+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/BITE_TWICE/" title="탐쓴 (TOMSSON) - BITE TWICE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[He knows I know bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 <br>coffee bite twice <br>I knows bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 coffee <br>Every morning and every night at all <br>Bite twice 두 번 물고 일어 나겠어 <br>길을 이어 가겠어 시를 이어가게 더 <br>많은 수 를 내게 줘 bar가 필요하겠어 <br>내가 나를 나타 낼 수 있는 <br>지금의 순간은 <br>자기전에 매일 따는 캔맥 같은 <br>그 날을 버티게끔 날 <br>다독여줄 partner <br>그와 같이 지금도 가사를 쓰거든 <br>아련히 손등 위에 떨어지는 햇살 <br>난 그늘 밑에서 편하게 하고 있지 생각 <br>유려히 깔아놓아 CASH NOTE 의 노트 <br>내 말소리를 얹어놓을 곳을 <br>계속 찾고 있고 <br>선명한 장면에 블러를 갖다 부로 찍어 <br>내 하얀 가운 위로 순식간에 바뀐 직업 <br>두 가지 모두 하지 시간은 안 비어 <br>허나 가능해 빵 하나와 <br>커피만 있으면 winner <br>He knows I know bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 <br>coffee bite twice <br>I knows bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 coffee <br>Every dinner and every dawn at all <br>시간은 많지 않지 그래 맞아 더 괴로운 <br>날을 학교에 보냈지 but 좋단 말이 <br>요즘 나 왠지 공감 되어도 그 뿐 야 아직 <br>누구보다 바쁜 삶을 살아가 허나 <br>스스로 여유란 단어를 넣어 본다 <br>익숙하거든 대체 이 태도는 뭘까 <br>내 할머니 그리고 부모님이 주신 걸까 <br>돌이켜보면 나는 매번 아버지 덕에 <br>최고 보다 최선 적였던 것들이 컸네 <br>Try harder 쉽게 보내잖고 보낸 <br>날 들이 나한테 당연히 하나 둘씩 느네 <br>누구나 제 우주에 별이 있기 마련 <br>내 삶도 내가 바란 대로 <br>계속 흘러가지 가령 <br>글을 흩 뿌리는 거 아주 가끔 지쳐도 <br>Bite Twice 마저 베어먹고 잊혀져 또 <br>He knows I know bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 <br>coffee bite twice <br>I knows bite twice <br>Let me talk about our time <br>더 이상 시간이 많지가 않아 <br>No more do without <br>잡념 봐 내 <br>손에 들린 도넛 과 coffee <br>He know I know Bite twice <br>Bite Twice uh <br>Let me talk about <br>Let me talk a <br>Let me talk about <br>Let me talk a talk a <br>Let me talk about <br>You know Bite twice <br>두 번 물고 <br>Let me talk about <br>Let me talk a talk a <br>Let me talk a about <br>You know Bite Twice <br>Verse 1 for my rap <br>Verse 2 for my dream uh <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="BITE TWICE" label="BITE TWICE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/TOMSSON_RULES/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - TOMSSON RULES - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:07+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/TOMSSON_RULES/" title="탐쓴 (TOMSSON) - TOMSSON RULES - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Check check check check it <br>내게로 주어진 탁 트인 새 길 <br>것보다 난 꼬인 샛길을 선호해 <br>난 후회보단 강단을 선택해 <br>색에 검정을 백배는 <br>더 진하게 채워 데생 <br>Basic Under Rap <br>섞어 버려 이 세 개 <br>내게는 필요 없어 <br>네게 빌붙는 체계 <br>내 행보를 당당히 기록해 책에 <br>내게 선물하는 내 자서전 낼게 <br>두뇌를 집요하게 <br>때려 패서 얻은 baby <br>부대낄 불안감은 바로 입 밖에 <br>젬베를 두드리듯 <br>죽였지 너와 baby <br>난 매일매일 내 시간을 내었네 <br>하루 네 시간은 입술을 개폐 <br>내 마이크 앞 <br>덩그러니 놓여진 스냅 백 <br>이마빡에 새겨진 단어는 <br>THE DOPE 은 FACT <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>돈들이 부었던 내 팬대와 공책 <br>것도 못 챙기고 맴매와 범책만 <br>방심은 금물이라서 계속 랩 해 <br>본래 길은 돌아갈수록 더 잼네 <br>이왕 했으니 I will be unbelievable <br>rap kid fuck your pussy's system <br>대한민국 사는 <br>랩퍼들의 꿈은 비슷해 <br>관심을 목에 박고 사는 <br>창녀 같은 기준에 <br>난 헥헥 대죠 <br>난 절대 안 해 battle shit <br>싸이퍼는 나의 삶은 <br>대변하는 madly <br>난 애초에 뭘 배불리 <br>채우기 위한 개소릴 <br>눈뜨고 못보고 결국 <br>do it like beenzino 와 NIKE <br>강단의 깊이 내 학교의 위치 <br>난 여러 랩퍼들의 <br>인성과는 다른 Class sick <br>딱딱 맞아 돌아가는 자아 재식 <br>틀린 적 없이 직진 쭉 가 내 식 <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>Yes yes ah sure <br>물론이지 난 매일 기분이 좀 좋아 <br>남이 하면 아니라는 식의 부정과 <br>숱하게 미뤄놨던 일을 <br>그냥 구경만 <br>하다가 이제 나도 <br>밖에 모습을 들어내 <br>내 발자국 소리가 <br>온누리에 들렸네 <br>아 더 크게 <br>범 범 범 범 범위를 <br>늘려가 내 목소리로 <br>광역의 송신을 <br>전파를 받어 <br>내 단어는 꽤나 달어 <br>이제 다르다 말하러 <br>다니기도 귀찮어 나는 <br>발언권을 지닌 자 <br>하고 싶은 말을 다뤄 <br>뱉을 뿐이니 우둔한 태도로 <br>말을 자르지는 말어 <br>봐 모두가 일단 <br>입 닫고 사는 거 <br>한입으로 두 마디를 <br>지끼는 걸 보고 참는 거 <br>난 그런 것도 못할 뿐 <br>그런 부류는 아니지 <br>난 소신껏 살어 <br>내 아버지의 말이지 Uh <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>TOMSSON RULES <br>EVERYTHING AROUND ME <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="TOMSSON RULES" label="TOMSSON RULES"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/The_Triumph_Feat_Trigga/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - The Triumph (Feat. Trigga) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:09+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/The_Triumph_Feat_Trigga/" title="탐쓴 (TOMSSON) - The Triumph (Feat. Trigga) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A YO brother Trigga uh <br>Ye I pull the trigga <br>a yo Tomsson we the illest <br>We be killin' on the beat ho <br>We be AK &amp; Thompson <br>우리 팬 대는 가제트 <br>when step in the scene yo <br>듣게 되면 너네는 비뇨 <br>그 척들 집어 치고 don't front <br>we outcha 부드런 그 감성 <br>간지러워 거기 <br>우린 아무 반응 안 줘 <br>귀요미들 holla holla <br>인사 나눈 뒤에 혓바닥에 발러 <br>달콤한 꿀을 흘리듯 <br>버무린 다음 각성 <br>그 다음 이걸 작성 완전한 상성 <br>쿠엔틴의 long take <br>WU-TANG의 벌 때 <br>RIGGA SSON이 쓴 이 곡이 <br>맞이하는 birthday <br>두 그림자들 <br>우린 니들 꿈의 nightmare <br>사냥철이 왔고 <br>우린 배가 고픈 하이에나 <br>we came up 파괴중인 밸런스 <br>내가 집어 들은 mic <br>그건 Thor의 해머 <br>Man we no hesitated <br>지르고 보아 최선 <br>적인 선택으로부터 <br>느끼는 가학적인 매력 <br>바로 makin' better sentence <br>새빨간 아이언 <br>기술적으로 다진 <br>나의 노트는 명석해 자비스 <br>앉아 비행하게 <br>구경해 조준 target <br>자비는 없지 <br>가령 피한다 해도 나는 가겠어 <br>아랫배에 살이 쪄 <br>내 탐욕이 난 맘에 들어 <br>my area 여긴 여름이지 사계절 <br>Film 안에 멋진 장면들만 채워 <br>on to the next one <br>우린 폼 나게 턱을 괴고 <br>어디 들이밀어 <br>온실에서 자란 swagin' <br>그냥 머물러라 fan심 <br>우리 머리 안에 무기곤 <br>fresh than a motherfucker <br>내 plan에 b는 없어 <br>그게 나의 병법 <br>내 선천 내 적성 <br>내 성격과 병명 <br>돌아갈 길은 없어 <br>배산임수 해 설령 <br>그 어떤 선처를 요구하든 <br>들어줄 일 없어 <br>I could say beg ur pardon <br>내 거를 얼마에 팔든 <br>니가 얼마에 사든 간 <br>미래를 점치는데 <br>알아둘 필요는 없어 <br>얼마가 걸리든 간 <br>난 가던 길 가고 <br>내 가오를 지키는 법을 <br>나 스스로 잘 알고 <br>자존심 안 팔고 <br>또 다시 시행착오 <br>태연하게 겪어 또 꺾어내어 <br>매번 그랬듯 난 또 다시 <br>줄 서서 내 차례가 <br>오기만 기다리지 <br>난 independent <br>너의 귀엔 개소리 <br>but I don't care <br>OK 난 빵빠레를 원해 <br>나의 꼭대기보다 <br>쟤네 앞길이 훨 더 먼데 <br>내가 기립할 필요가 있을까 <br>당연히 fuck that <br>내가 뒤집어 버릴 밥상과 <br>WIN 적을 볼펜 <br>완전히 준비 됐어 <br>차근차근히 뱉어 <br>계단식 내 방식 나의 다음 level <br>ain't no fuckin' lable <br>company 혹은 인맥 <br>동료와 함께 <br>승리를 향해서 들이대 <br>ain't no fuckin' lable <br>company 혹은 인맥 <br>동료와 함께 <br>승리를 향해서 들이대 <br>we no fuckin' bubble shit <br>know fuckin' trouble man <br>우리가 파는 곡들은 <br>훗날에 big triumph <br>we no fuckin' bubble bubble <br>trouble 없이 겸손하지 <br>쌓이다 모인다지 get the Triumph <br>Follow the wave 올라타 방주 <br>we got skill fuck the proove <br>feel the groove <br>존중을 벌어들여 dube <br>it's that true for love <br>빡세게 머리 굴리는 중 <br>저기 죽이는 view <br>전부 내 꺼일 때까지 <br>rhyme 연구하고 조립하지 <br>날 공부하길 son <br>나의 편에 평화 있지 <br>look in the mirror <br>너나 잘하시지 <br>우선 너나 챙기시길 <br>니들은 떠들어도 <br>man we on the lord <br>우린 간다고 다음 챕터를 <br>fuck with us <br>18 꼬마 치기는 <br>견고하게 형상화 <br>됐고 랩 못하는 랩퍼들은 <br>느껴 위기를 <br>uh 시간이 올 거라고 <br>그런 확신이 들어 don't kill my vibe <br>이건 지난 밤들에 나비효과고 uh <br>nobody can't block me now <br>we no fuckin' bubble shit <br>know fuckin' trouble man <br>우리가 파는 곡들은 <br>훗날에 big triumph <br>we no fuckin' bubble bubble <br>trouble 없이 겸손하지 <br>쌓여가다 모인다지 get the Triumph <br>uh we're ready for getting Triumph <br>slowly but surely <br>우린 안 해 타협 <br>우리만의 감성 <br>자아내어 탄성 <br>만간의 악성 가사를 <br>적어냈고 다 완성 <br>돈은 우리 멋 따라와 <br>유행 타는 너네 멋 <br>우리 못 따라와 fuckem' all <br>가능성 밖에 보지 않네 난 <br>man I feel limitless <br>check my rhyme <br>check about this our C areer <br>Not earlier <br>속력에 중점을 뒀다 <br>망할 바에는 버려 <br>난 너네와 달러 <br>형도 너네와 달러 <br>우린 트로피만 원해 <br>우리 식대로 탈 것 <br>DONE <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="The Triumph (Feat. Trigga)" label="The Triumph (Feat. Trigga)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/작두_作斗/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - 작두 (作斗) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:14+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/%EC%9E%91%EB%91%90_%E4%BD%9C%E6%96%97/" title="탐쓴 (TOMSSON) - 작두 (作斗) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길다란 MIC <br>내 혼을 거친 무기 <br>시퍼렇게 자리한 빛이 <br>나의 몸을 묶지 <br>오늘도 일이 많지만 <br>내 몸은 계속 빙의 <br>본능적이지 난 웃음을 계속 짓지 <br>내로라 하는 Rapper들 <br>다 나에게는 병풍 <br>죽기 전에나 내가 볼 수 있어 <br>나의 background <br>니네 거품은 내 랩의 <br>침 튀김에 물거품 <br>난 소풍 간 기분으로 <br>니들을 Attack now <br>퉤 퉤 퇴장한 너희 뒤로 나의 <br>등장이 시작 돼 <br>그 속엔 걸신들이 찼네 <br>먹어 버리는 것 말고 <br>딴짓은 안 해 가 내 가네 <br>영접한 신들의 <br>선택과 또 그들의 자세 <br>지워 불신과 니 희망과 비판 <br>그 객관적인 것들은 <br>초월하는 이빨 <br>잘못 걸려봐 <br>망치는 거기를 내려친 다음 <br>다시는 못 빼게 만드는 것이 <br>내 방식 야 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>꽃샘추위가 불가피 <br>5월의 birthday <br>매해에 어김없이 찾게 되는 <br>나의 Verseday <br>오뉴월에 서리는 <br>내 영접으로 인해 <br>나들이 갈 니 영감은 <br>죽어서 싹 다 비네 <br>준비해 접대 니 귀에 접해 <br>본 것 중에 등골을 <br>간지르기는 동네 <br>치한처럼 새벽길에 <br>나 홀로 마주칠 때의 <br>소름을 끼치네 <br>기분 적당히 Sick 해 <br>입맞춰 볼까 지금 바로 이 비트에 <br>방석처럼 못나온 영감이 밑에 <br>연옥 불을 이루고 <br>호롱불로만 비트에 <br>수작질 걸어도 <br>아해는 박살 나 뒤에 <br>님아 내 곁에 호작질 걸지 마요 <br>그러다 입에 잡귀 붙어 파산한다요 <br>넉살 좋은 Flow 속에서 <br>자라난 깊음은 <br>물 대신 P와 함께 <br>다음 바턴은 Mr. T <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>귀신을 불렀네 <br>그래 어쩌면 미신 <br>내 잠이 거짓말처럼 <br>달아난 것은 신기 <br>가 아닌 cafein <br>혹 습관이 된 alcohol <br>그럴지도 모르지 <br>허나 내 심기는 달러 <br>나조차 감당 안 되는 <br>새벽에 들린 귀신 <br>내 눈가에 비치는 <br>그림자는 마치 미신 <br>널 미치게 만드는 법을 <br>말하자면 쉽지 <br>니 벌스를 들고 밤을 새 <br>난 미소를 짓지 <br>작두 편견을 싹둑 잘라내 <br>인간의 것보다 송구해 <br>느낌은 찬란해 <br>야 난 나다운 것만 했어 <br>내 방 안에서 <br>시작된 내 반복에서 <br>붙어버린 한에서 <br>분출되어 나와 <br>내 주변인들의 발악 <br>그 참담한 결과에 <br>포기하지 않았던 나와 <br>이젠 역사가 돼버린 <br>내 영웅들의 자취 <br>가끔 그들이 되어서 <br>대신 휘둘러 MIC <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>작두 타타타 <br>rat tat dat ta dat ta dat 타타타 <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="작두 (作斗)" label="작두 (作斗)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/RUM_VIBE_Feat_화나/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - RUM VIBE (Feat. 화나) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:16+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/RUM_VIBE_Feat_%ED%99%94%EB%82%98/" title="탐쓴 (TOMSSON) - RUM VIBE (Feat. 화나) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가로수 위 뱉은 <br>물 한 모금 뱉은 <br>시간은 새벽 두 시 <br>매일 이때쯤 패턴은 <br>똑같아서 지겨워 <br>Ah shit 새로운 <br>자극이 필요해 <br>아스피린 삼켜둔 뇌 <br>미세히 혓바닥부터 <br>번져 떨어질 느낌 <br>아 괴로워 <br>코를 패는 pheromone 때 <br>이름표처럼 달릴라니 <br>이 해로운 짓 <br>속이 메스꺼워 <br>폐 내로 메워 버리지 <br>저번에 그토록 <br>내가 태워버리길 <br>바랬던 옷에 묻은 <br>술독을 다 태워버렸지 <br>아쉽게 없어져가니 맛있게 <br>한잔 더 들이키던 때가 그립지 yeah <br>결국 한잔 더 부어 생 alcohol <br>맹물을 들이켜도 <br>어차피 맛은 앙코르 <br>better life <br>난 물을 항해하는 배를 <br>만들었어 출항시간은 <br>밤부터 새벽 야 <br>Better life Bitter sweet dope <br>yeah 난 항해 해 나갈 수 있어 <br>배 띄워 노를 저어 내 지갑으로 <br>green to the yellow sea <br>at least cuatro <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>나 같은 인간들의 길 <br>취하는 게 일 <br>피 같은 내일이란 <br>부채질 피하는 체질 <br>한심한 문제질 풀긴 싫어 왜해 <br>두 말하면 입 아픈 얘길 <br>비워가는 술잔 익어가는 불판 <br>위로 나는 물 만난 고기 <br>풀밭 산토끼 내 숨과 말소리가 <br>만드는 수상한 공기 <br>난 자꾸 쓰길 원해 <br>쓰길 원해 늘 비워내고 도로 <br>또 다시 더 채우길 원해 <br>다 부질 없네 사는 게 그래 <br>어차피 나중에 후회 <br>그러니 뭐든 <br>지금 하는 게 우세 <br>삶은 대축제 즐기다 가는 게 숙제 <br>결과는 대충 되는 대로 <br>받아가는 데 문제는 없어 <br>나는 함선 아닌 유람선 이번 <br>항해의 뱃사공은 탐쓴 <br>Better life Bitter sweet dope <br>yeah 난 항해 해 나갈 수 있어 <br>배 띄워 노를 저어 내 지갑으로 <br>green to the yellow sea <br>at least cuatro <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>OK GREEN bottle Shot <br>the ugly goblin drinks big karma <br>Hut 1 for 광명 Hut 2 for daegu <br>we be drinkin' and rappin' <br>따러 술을 rewindin' babe <br>OK GREEN bottle Shot <br>the ugly goblin drinks big karma <br>Hut 1 for 광명 Hut 2 for daegu <br>we be drinkin' and rappin' <br>따러 술을 Rewindin' babe <br>Better life Bitter sweet dope <br>yeah 난 항해 해 나갈 수 있어 <br>배 띄워 노를 저어 내 지갑으로 <br>green to the yellow sea <br>at least cuatro <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>UH UH FOR THE BETTER LIFE <br>BETTER LIFE BETTER LIFE <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="RUM VIBE (Feat. 화나)" label="RUM VIBE (Feat. 화나)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/Pogba/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - Pogba - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:20+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/Pogba/" title="탐쓴 (TOMSSON) - Pogba - 가사"/><content type="html"><![CDATA[93년의 느낌 얻은 동질감 <br>난 검정은 아니지 줄무늬쯤 번진 감 <br>감옥에 갇힌 죄수 복을 죄다 깜깜하게 <br>다 칠하진 않았어 백색도 판친다 <br>그래서 나의 색깔은 <br>다 흑색은 아니고 <br>백의 민족 타입으로 <br>갈아입은 나의 옷 <br>그래서 나의 색깔은 <br>죄를 지은 죄수 복 <br>Black &amp; White so Juventus 복이요 <br>저 많은 애들은 살가죽을 벗겨 <br>흰말이 검게 되려고 살가죽을 벗겨 <br>죄다 피만 튀었어 더러워 fuck Ya <br>따라만 하다 디질각 <br>따라지 같은 적성 <br>난 아냐 난 굳이 나누자면 zebra <br>난 한번도 척 한 적 없지 난 일부로 <br>내 정체가 다른 척 <br>난 나를 속이지 않어 <br>난 단지 흑백을 <br>걸쳐 놓았지 ya know <br>You see 내 등에 달린 번호는 6 yo <br>잠 안자는 버릇은 이 번호를 벗겨 <br>난 ball 대신 박차지 <br>bass line 과 시적인 감각 <br>TOMSSON Forza 어감이 mafia 손 <br>들린 것처럼 섬뜩해 rhyme이 나의 손 <br>휩쓸어가지 훌리건 <br>that I made it made it <br>From 6 to 10 boy I think <br>about changing <br>날 무시하고 버렸던 버릇된 그릇 <br>그들은 매일 놀기만 해 <br>일도 안 해 버르장머리 <br>없는 감을 잃은 감독관들의 <br>자세를 취하더니 나를 무시 <br>난 눈을 더욱 부릅 <br>뜨고 돌아다녔지 <br>날 받아주던 그릇 큰 <br>이 음악은 주눅든 나를 <br>이해하지 불은 끈 듯 <br>죽어가는 나의 Vibe 가 쓰는 수는 <br>명분을 만들어준 Rap 부를 흥분을 <br>내 부를 늘려줄 이 곳이 나의 집 <br>버려졌던 나의 혼을 <br>쓸어 담아다 주었지 이미 <br>3년전에 나의 혼은 <br>싹 다 죽었지 이미 <br>나를 살려준 이 음악에 전불 부었지 <br>내 몸을 묻었지 <br>내 작은 입술이 부르틀 <br>때 마다 때 없이 <br>가치를 내게 곧 부르짓던 <br>Always talk about <br>called it hip hop <br>난 이 Field 위 Pogba <br>어쨌든 할거니까 <br>You see 내 등에 달린 번호는 6 yo <br>잠 안자는 버릇은 이 번호를 벗겨 <br>난 ball 대신 박차지 <br>Bass line 과 시적인 감각 <br>TOMSSON Forza 어감이 mafia 손 <br>들린 것처럼 섬뜩해 rhyme이 나의 손 <br>휩쓸어가지 훌리건 <br>that I made it made it <br>From 6 to 10 boy I think <br>about changing <br>You see 내 등에 달린 번호는 6 yo <br>잠 안자는 버릇은 이 번호를 벗겨 <br>난 ball 대신 박차지 <br>Bass line 과 시적인 감각 <br>TOMSSON Forza 어감이 mafia 손 <br>들린 것처럼 섬뜩해 rhyme이 나의 손 <br>휩쓸어가지 훌리건 <br>that I made it made it <br>From 6 to 10 boy I think <br>about changing <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="Pogba" label="Pogba"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/BackYard_Freestyle/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - BackYard Freestyle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:23+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/BackYard_Freestyle/" title="탐쓴 (TOMSSON) - BackYard Freestyle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hopeless but I never down <br>In my backyard hush of the wild <br>Noisy fuck boy cut off radio <br>Your peach like ‘beep’ no senses <br>내 사전에 삐 처린 있어도 <br>내 rhyme에 삑 사린 없거든 <br>Cause I'm not beef anybody but <br>Except you you mother fxxx uh <br>My diction dropped like a porn <br>You deep throating my diction <br>아직도 안 해본 년놈들 <br>다 지켜봐 본동 거물을 <br>비슷비슷한 촌놈 서울들 <br>대구에서부터 본동 soul을 pop <br>people shout out particle sound <br>but 지켜봐 볼륨은 팍 늘어나 <br>난 여기서 있고 <br>몇 년이 지나도 변한 건 없어 <br>난 돈 벌어도 <br>여기에 눌러 붙어 살고 있지 싶어 <br>I Love this I Like this <br>내가 사는 곳과 나의 걷는 거리 <br>못할 짓 안 하지 <br>나의 뒷마당이면 충분한 거지 <br>Without doubt 의심과 <br>불만은 중딩 때부터 갖다 버렸지 <br>부대끼던 갈등의 <br>날 갈아 손 다 배여도 <br>난 경험치라 치고 털었지 ah <br>나 학교 급식을 먹던 시절부터 <br>시급하게 내게 다가왔던 힙합 <br>시간도 없어서 지나간 <br>앨범을 듣기에도 <br>부족했던 시간 but still <br>시간을 투자해 내 머리는 유연해 <br>난 스스로 Two Job 해 <br>내 두뇌를 굴려대 <br>난 시간을 투자해 <br>내 선택은 유연해 <br>난 스스로 둘 다 해 <br>동냥 안해 불쌍해 <br>보일 리가 없지 <br>보일 수도 없지 <br>보일 리가 없어 <br>보일 수도 없어 <br>보일 바엔 스스로가 <br>그냥 잘 벌고 마네 <br>난 일이 많아도 걱정 안 해 <br>발 뻗고 자네 <br>두 발은 그냥 쉬잖아도 <br>아직 버틸만해 <br>버티는데 까지 버티고 쉬어 <br>삶은 다음에 <br>YEAH 아직 덜 핀 담배 <br>다 피어 날리기 전 폐는 <br>안 부어 덮인 땀에 <br>할려면 제대로 난 개지 <br>puppy는 안 해 <br>만에 하나 이것도 저것도 <br>아님 다 다 덮인다네 <br>넌 못 따라가 나의 장단에도 <br>여유를 보인다면 너는 장난질 <br>부린거지 기집애처럼 앞세우는 성 <br>폭력 불가능한 너는 <br>절대로 못 깨 성문도 <br>여태 앨범도 사 본적도 <br>없는 도둑 같은 놈 <br>인맥 빨 버프도 못 받어 <br>니네 rap shit <br>곱게 썩어도 구제도 안될 <br>fake shit yeah <br>Ah remixxxxxxx ah <br>쇼윈도 넘어서 보이던 힙합 <br>내가 이 마이크를 <br>잡기도 전에 바위를 <br>내게 얹고 발 묶었던 <br>아이들에겐 내 VIBE는 <br>그저 그런 개소리겠지 Uh <br>아 알어 니네가 망쳐놓은 <br>우리 금수강산의 <br>상태는 가령 이순신이 <br>돌아와도 복귀는 안돼 <br>파렴치 들이 다시는 <br>회복도 못하게 가려놓은 <br>진실 니네가 믿었던 힙합 <br>느그 오빠가 진짜 랩 해서 좋아해 <br>그만해 지랄 좀 빠순이 년들 <br>페북Side 랩퍼가 두려웠음 <br>안 했어 Hip Hop <br>진가를 믿었으니까 <br>그 신뢰도로 빚어내는 나의 기백과 <br>내게도 잘 보여 병신들이 읽는 백과 <br>사전에 나오는 대충 따라하는 색깔 <br>I know this fuckin' system <br>여기에 예술간 죽었어 <br>불구되는 Independent <br>랩퍼들은 무시 받지 다 <br>결국에 <br>힙스터 애들의 잘못된 Fandom 얘들아 <br>걔네는 힙스터지 아니라고 랩퍼 <br>말 팔아 등치는 개새끼들 한테 <br>제발 그만 좀 내밀어 니 지폐를 <br>빼액 거리며 내 말에 반기를 혹은 <br>어차피 미디어도 안타는 나는 의혹 <br>제기도 안되지 근데 묻혀도 못 죽여 <br>난 원래 이거 말고 한 짓도 없거든 <br>눈치보고 어쩌구 저쩌구 <br>겁만 많은 한국인들 <br>머리만 죄다 똑똑해가지곤 <br>약아빠져 모른 척 뿐 인걸 <br>난 알고 있지 무지보다 <br>더 나쁜 일을 니네가 해 <br>내가 만든 트랙 에선 내가 정답 <br>불만 있음 너도 창작을 해 <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="BackYard Freestyle" label="BackYard Freestyle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/무제_No_Title/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - 무제 (No Title) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:25+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/%EB%AC%B4%EC%A0%9C_No_Title/" title="탐쓴 (TOMSSON) - 무제 (No Title) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It goes 매일 나의 주제는 무의미 <br>그냥 하는 거 이 앨범도 그렇지 <br>그냥 기계처럼 내 가사를 적어 <br>진부한 얘기 맞고 진지할 뿐 야 bro <br>내 앨범의 이유는 <br>그냥 느낌이라는 것 <br>매일 먹는 밥의 반찬 늦게 일어나도 <br>자판을 두드릴 힘 여력 넘쳐 뭐 <br>2002 한국 열기 벌크 업 <br>내 성대와 부딪치며 벌컥 <br>sliding 하는 투명 액체 또 벌써 <br>한 컵 다 비웠고 <br>내 다음 가사를 또 엎어 <br>그러다 나온 이 곡의 <br>주제는 그냥 없어 <br>꽈배기 엮어놓은 <br>음악과 TOMSSON 관계는 <br>NO ONE NIGHT STAND <br>더 깊숙이 diggin’ it <br>그 느낌을 맛보고 <br>나를 못 떠나는 비트 위 <br>나한텐 날 조여오는 <br>딱 붙는 skinny jean 어쩜 <br>2계절이 다 된 대한민국의 <br>내 소린 변해 즉흥적 <br>아냐 나나 사실은 <br>PLANMAN 의지는 확실하지 <br>지당한 생각을 가지고 <br>날 판단해 what the <br>없어 이곳엔 나를 이해할 적도 <br>불안함 감춰도 실체도 없이 날 겁줘 <br>비겁도 때를 보며 비춰야 미덕도 <br>빛을 발하겠지 내 전공은 PSYCHE <br>but 나도 모르는 <br>내 속을 니네가 점쳐 <br>한때는 나도 속을 뻔해 미래는 없어 <br>내가 만드는 거라 생각해 이건 본성 <br>탐색 미로 속이지만 <br>내 머리는 온전해 <br>내 말은 전에도 했다시피 <br>나는 매일매일을 선전해 <br>니 주위에 사람들이 멍청해 보일 뿐 <br>진지를 잡숴 근데 나보다 <br>진지하진 않지 aight <br>나보다 진지하진 않지 진지하진 않지 <br>진지하진 않지 진지하진 않지 aight <br>shit 오늘도 하다만 일이 잔뜩 해 <br>결심을 죽어라 먹고 소화는 난중에 <br>게으름이 붙어 적당히 <br>ya I'm feel so good <br>그냥 이게 좋아 죽네 yeah <br>뭔 말을 해도 미리 말해 나는 모순을 <br>사랑하는 사람 내가 적는 <br>Rhyme의 모습은 <br>검은 느낌이 나는 데 나는 <br>지금 이 느낌을 봐도 <br>지금 이 억양을 봐도 그냥 한국인 <br>I'm proud of it 자랑스러워 영어로 <br>풀어도 벗겨지지 않아 <br>나의 뿌리 근본 <br>벗어도 벗겨지지 않는 이건 나의 옷 <br>내 지치지 않는 뺑이 도는 <br>daily cycle A Ah <br>본동 또 영대 병원에서 <br>대구로 서울까지 <br>날아가 홍길동 심보 <br>대구에 살 뿐이야 <br>내 활동지는 전국구 <br>난 사람들이 쉽사리 <br>못하는 것을 펼쳤고 <br>이 뻔한 주제들은 내 실천으로 변절 <br>이제 이 만치 느낌을 느꼈다면 적성 <br>이 짓거리가 아니라는 <br>확률은 없어 boi <br>무수세월 니 안일함과 <br>내 꺼는 달라 보이겠지 <br>뭐라 캤지 나는 쨋든 할거라고 <br>작품을 그리고 찢고 <br>기록해서 팔 거라고 <br>fuck 한국도 미국도 <br>나를 가둘 수는 없지 <br>난 그냥 TOMSSON <br>내 이름에 걸 맞는 법칙 <br>믿음에 미를 더하는 짓 <br>기름을 들이 붓는 짓 <br>난 백남준에 과감함으로 <br>매체들을 다 희롱하지 <br>다 노예처럼 걸레처럼 <br>남의 눈치에 대주지 <br>Image makin' <br>what the fuck is this <br>대구와 Compton <br>내 친구 집이 합친 this <br>난 별 보고 다른 별도 <br>따러 가지 is this <br>마이 달러 난 누구와는 <br>다르게 내 신념에 <br>타협 보는 것은 <br>매우 편협해 아님 말어 <br>잘 보고 다들 경청 <br>난 나를 직접 선전해 <br>Bandura 법칙 내 역사는 <br>내가 쓰니 조용하게 경청해 <br>No title it ain't hard to do <br>사람들은 말하지 지 미래에 감춰둔 <br>지 꿈을 위해 사는 것은 <br>절대 어렵지가 않데 <br>그간 잃고서 잊고서 걸어 지가 맞데 <br>나 또한 사실 그렇지 <br>but 죄다 지랄 같애 <br>난 좋아서 좋았던 것을 <br>아직까지 할 때 <br>거기에 내가 이룰 쾌거 <br>몇 개를 더 할 때 <br>어릴 때 내가 배운 <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="무제 (No Title)" label="무제 (No Title)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/NIGHT_MOVEMENT/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - NIGHT MOVEMENT - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:27+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/NIGHT_MOVEMENT/" title="탐쓴 (TOMSSON) - NIGHT MOVEMENT - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let me welcome everybody to ma <br>gig rap tight night <br>what I got it tonight <br>I am from daegu Asian의 체구 확 <br>더워 그을린 피부 <br>outfit은 백의 Yeah <br>Feel so hot when I kick <br>in the door <br>대문을 박차고 나가 서 뛰어 놀았고 <br>그렇듯 뭔가를 해야만 되는 <br>성격에 집에 <br>틀어 박혀 있으면 작사가 <br>내 하루를 지배해 <br>바깥에 나가면 동성길 <br>bar에 놀러 가지 <br>두둥 딱 패는 비트는 <br>베이스가 탄탄하지 <br>거기 내 형제들의 몸에 부착되지 <br>Trigga Boom <br>Kancho Mingo Mons <br>매일 힙합 하지 <br>뭔가를 아는 사람들은 <br>뭔 말인 지 알지 <br>수준도 없는 병풍들이 <br>뭔 말인 진 알지 <br>미지수고 난 거기에 <br>괜히 엮여 있지 않지 <br>내 길은 거북처럼 느려도 <br>확실히 밟지 <br>welcome to my zone <br>welcome to my night <br>welcome to welcome to welcome <br>welcome to my show <br>welcome to my daegu <br>welcome to my night <br>t t turn off TV or media tonight <br>welcome to my zone <br>welcome to my night <br>welcome to welcome to welcome <br>welcome to my show <br>welcome to my daegu <br>welcome to my night <br>t t turn off TV or media tonight <br>더 나아가 본동 Man no 공용 fences <br>멋있는 부모님 덕분에 종종 했던 랩 <br>누나가 듣던 서쪽 Shady's LP and <br>초록 잎 파리 검은 배경의 2001 <br>Redman Method to Biggie <br>부쩍 우로 갔지 <br>당시 그게 그게 그렇게 <br>좋은지도 몰랐지만 <br>다시 Tick Tock 흘러 <br>턱 맞은 Tic 처럼 <br>빠져 헤어 나올 수 없게 깊게 빠졌어 <br>얻은 습관 음악 듣기 <br>또 듣기 또 듣기 <br>독특히 가진 건 하나 없지만 <br>수많은 시간을 나와 함께 보냈던 건 <br>여전해 아직도 나와 돈독 하다는 거 <br>태양의 기운 속 들리는 rap의 시구는 <br>대중의 공감은 필요도 없이 <br>천국 같지 <br>그대로 살아가기 사실 많이 짓 궂은 <br>사회 속 에서 이건 내게 탈출구 같지 <br>welcome to my zone <br>welcome to my night <br>welcome to welcome to welcome <br>welcome to my show <br>welcome to my daegu <br>welcome to my night <br>t t turn off TV or media tonight <br>welcome to my zone <br>welcome to my night <br>welcome to welcome to welcome <br>welcome to my show <br>welcome to my daegu <br>welcome to my night <br>t t turn off TV or media tonight <br>네 시간은 makes rhyme <br>네 시간은 방탕 <br>네 시간은 pay time <br>네 시간은 lay back <br>네 시간은 생각 내 시간은 항상 <br>내 시간을 못살게 쓰지 <br>spend it for night <br>네 시간은 makes rhyme <br>네 시간은 방탕 <br>네 시간은 pay time <br>네 시간은 lay back <br>네 시간은 생각 내 시간은 항상 <br>내 시간을 못살게 쓰지 <br>spend it for night TIME <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="NIGHT MOVEMENT" label="NIGHT MOVEMENT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/탐쓴_TOMSSON/MY_BALLAD_PT2/</id><title>탐쓴 (TOMSSON) - MY BALLAD PT.2 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:36:32+09:00</updated><published>2018-04-08T11:36:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%90%EC%93%B4_TOMSSON/MY_BALLAD_PT2/" title="탐쓴 (TOMSSON) - MY BALLAD PT.2 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누군가에게 버려진 tape <br>She pick me up now hello <br>일단 인사해 안녕 <br>난 널 데려갈 거야 멀대 처럼 <br>새처럼 그녀는 새초롬 A <br>꼭 나같이 생겼지 <br>난 그 뒤에 붙는 B you see I did <br>Rap Rap all day &amp; I did <br>write all day 시 <br>비 구름과 바람 늘 <br>자연히 함께한 너의 기운 <br>자 여기 도태된 둘 누가 봐도 비슷해 <br>난 여길 걷게 된 <br>두 다릴 떨었지 여태 <br>Let me see 너의 그런 망설임 <br>TV에 나오지도 않던 니 <br>유출된 사진이 거리엔 넘쳐 <br>어떻게 된 거지 다시 감추어 <br>널 숨겨 널 죽이려 <br>드는 아이들로부터 숨기려 <br>저기 많은 위험한 변태들이 <br>널 더럽혀 버리는걸 그냥 두기로 <br>Oh 내 잘못 그 갑옷 같던 널 <br>내 던졌던 거지 Without doubt <br>Then fucked up <br>난 없어 방법도 돌이킬 수 없어도 <br>별 수도 없어서 <br>이렇게 주워 버려진 널 <br>My ballad My diction <br>No change 아직도 <br>난 기억 <br>하고 있어 <br>My ballad My diction <br>No change 아직도 <br>난 기억 <br>하고 있어 <br>My ballad My diction <br>No change 아직도 <br>난 기억 <br>하고 있어 <br>My ballad My diction <br>No change 아직도 <br>난 기억 <br>하고 있어 <br>You got ma style pass the love <br>Indie Grim fanda's <br>Look out my entire path <br>Alone <br>You got ma style pass the love <br>Indie Grim fanda's <br>Look out my entire path <br>Alone <br>이 버려진 Tape &amp; 버려진 paper <br>내 과거의 모습 내게 있던 것 <br>Fandango 그녀를 만나 췄던 <br>고개를 끄떡이며 리듬을 잡던 <br>꼬마에서 어른으로 변질이 되어 <br>당당히 더러운 게임에 그도 player <br>끄덕끄덕 이던 고개는 손바닥을 <br>바닥 일그러지듯 <br>더 때리면 바뀌어 비트로 <br>나와 그녀의 합주 마블링 앙상블 <br>불 붙듯 소음 사이에서 피어 <br>비워 비워 내어 변해가는 <br>너의 어지러운 <br>모습과 너의 과거의 모습을 비교 <br>하는 건 지독히도 나를 깎아내려도 <br>낙하 하기 전 난 너를 받쳐줄 산 <br>최대한의 거리를 좁혔지 매연의 <br>구름에 쌓인 너의 존재를 난 믿어 <br>어쩌면 너란 존재는 내게 bigger <br>난 기꺼이 널 위해 구름을 벗어난 달 <br>봐 이만큼 자라난 내 마음 안의 비커 <br>black 그리고 yellow 내 정체를 지켜 <br>잘 섞어놓아 chemical <br>내 자아 그리고 너 <br>만나기만 하면 뜨겁게 돼 <br>그러니 주워 널 <br>My ballad My diction No change <br>아직도 난 기억 하고 있어 <br>My ballad My diction No change <br>아직도 난 기억 하고 있어 <br>My ballad My diction No change <br>아직도 난 기억 하고 있어 <br>My ballad My diction No change <br>아직도 난 기억 하고 있어 <br>이 버려진 tape &amp; 버려진 paper <br>내 과거의 모습 내게 있던 것 <br>이 버려진 tape &amp; 버려진 paper <br>내 과거의 모습 내게 있던 것 <br>이 버려진 tape &amp; 버려진 paper <br>내 과거의 모습 내게 있던 것 <br>이 버려진 tape &amp; 버려진 paper <br>내 과거의 모습 내게 있던 것 <br>]]></content><category term="탐쓴 (TOMSSON)" label="탐쓴 (TOMSSON)"/><category term="MY BALLAD PT.2" label="MY BALLAD PT.2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tamu_Massif/Ok/</id><title>Tamu Massif - Ok - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:20+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tamu_Massif/Ok/" title="Tamu Massif - Ok - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Come on inside don't start I won't let you down <br>Weakening the latch on to every laugh to which you're bound <br><br>Harder did I hear it wrong Family etcetera <br>You're all I got <br><br>Is it ok if I would <br>Baby don't settle down <br>You be ok just start again <br><br>Maybe i'd be much smarter <br>would all be ok just start again <br>hasn't it sunk in now <br><br>Were you hoping to hear i'm wrong <br>Who owned this earth <br>And you follow the feeling home <br>Do you have my back <br><br>Is it ok if I would <br>Baby don't settle down <br>You be ok just start again <br><br>Maybe i'd be much smarter <br>will all be ok just start again <br>hasn't it sunk in now <br><br>And although it was years ago I still got your back <br>I just wanted to let you know but I kept it quiet <br>Isn't sentimental harder to find when you call me out <br><br>Worse I only meant it at the time Being kind It's a personal reminder of another life, unfortunate my brother is outside Did I hear right <br><br>But I didn't know How was I to know it <br>Come on settle down If I am being honest it's probably your kindness]]></content><category term="Tamu Massif" label="Tamu Massif"/><category term="Ok" label="Ok"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tamu_Massif/Holding_Back/</id><title>Tamu Massif - Holding Back - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:24+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tamu_Massif/Holding_Back/" title="Tamu Massif - Holding Back - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nobody's home <br>I know, it's getting cold <br>Say I'm your summer <br>Sun fire, why do you know <br>Lay on, guessed it all right <br>Wasn't the only time <br><br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>You're moving on <br><br>I should've known <br>You're saying I'm only a right outgrown <br>When you're on your back you only like <br>A four minute stroll <br>You say you're as sure, alright <br>Wasn't the only time <br><br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>You're moving on <br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>It's cool, move on <br><br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>You're moving on <br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>It's cool, move on <br><br>You say it isn't so <br>But I know that you're holding back <br>It's cool, move on]]></content><category term="Tamu Massif" label="Tamu Massif"/><category term="Holding Back" label="Holding Back"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Lessons/</id><title>White Sea - Lessons - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:35+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Lessons/" title="White Sea - Lessons - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I learned to sing with my father <br>Covering miles and miles in a car <br>Worshipping women I would never meet <br>It was all in the hope of finding a harmony <br>Mmm <br><br>I don't have memories like that with my mother <br>All that I have are lessons in her failure <br>Don't get too close cause I might be just like her <br>When you're in it there's no end <br>Just a loser that likes it again and again <br>Mmm <br><br>I used to run from my lovers <br>All three sheets to the wind <br>Worshipping men who would never stay <br>It was all for pretending it's not her I'd become <br>Mmm <br><br>I don't want memories like that for my daughter <br>All that I have are lessons in my failure <br>Don't get too close cause you might end up like me <br>When you're in it there's no end <br>Just like a loser who likes it again and again]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Lessons" label="Lessons"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/One_Bad_Eye/</id><title>White Sea - One Bad Eye - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:37+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/One_Bad_Eye/" title="White Sea - One Bad Eye - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you left yourself alone <br>Is your story left untold <br>But I'm here now <br>I'm listening <br>Do you have a master plan <br>Did it fail to manifest <br>Just a dreamer left out in the dust <br>Just a forgotten man <br><br>Hold my hand and tell me all your stories <br>All the quiet glories <br>From your past <br>So someone remembers it <br>If you knew the pain that we share <br>Knowing your secret prayers went undeclared <br><br>I will remember them <br>Seasons from a different time <br>Waiting tables getting high <br>Nashville bound with starry eyes <br>I'm listening <br><br>Dodged a war with one bad eye <br>Tried to leave it all behind <br>Found a wife and had a child <br>I'm witnessing <br><br>Hold my hand and tell me all your stories <br>All the quiet glories <br>Of your past <br>So someone remember it <br>If you knew the pain <br>That we share <br>Knowing your secret prayers went undeclared <br><br>I will remember them <br>I will remember them <br>I will remember them <br>I will remember them]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="One Bad Eye" label="One Bad Eye"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Gangster_No_1/</id><title>White Sea - Gangster, No. 1 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:39+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Gangster_No_1/" title="White Sea - Gangster, No. 1 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All I wanted was some fun <br>So get me high, get me drunk <br>Cause you know <br>I won't always be so young <br>It's a long <br>Losing game <br>So what's the point <br><br>Sometimes you're the only one that's left crying <br>Sometimes you're the only one left at all <br>And though I tend to care for things that are dying <br>Apocalyptic from your lips saying it was my fault <br>But it was your fault <br>It was your fault <br><br>If I had money I'd have a baby <br>But how am I supposed to <br>Now I see I can't have just what I want <br>Oh, I can't have just what I wanted <br>Cause you know <br>What I want was two, two, two]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Gangster, No. 1" label="Gangster, No. 1"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Secret/</id><title>White Sea - Secret - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:41+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Secret/" title="White Sea - Secret - 가사"/><content type="html"><![CDATA[How deep can it hurt <br>Try to slow your breathing <br>You'll only make it worse <br>Living in a blur <br><br>Is it like a stone <br>And when you try to shift the weight <br>It leaves you less than whole <br>Maybe it's your turn <br>To let the city burn <br><br>Secret <br>I know your secret <br>Tell me we don't have to pay <br>Such an ultimate price <br>For just a secret <br>Let's bury it tonight <br><br>Silently at war <br>It's like my face is changing <br>And I'm far from capable <br>Of laughing anymore <br><br>Lost out in the stars <br>Floating like an alien <br>That can't get home no more <br>Maybe it's the way <br>To end it all today]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Secret" label="Secret"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Ellipses/</id><title>White Sea - Ellipses - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:44+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Ellipses/" title="White Sea - Ellipses - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I saw you <br>Like thunder, I wonder <br>Is this the end <br>Ellipses, you tease me <br>Is this some cosmic revenge <br>The TV is snowing there's nothing left to repent <br>You see me my hunger <br>No wonder this is the end <br><br>I can see the end <br>And I know that you see it too <br><br>The pleasure is full grown <br>Olympic deep end we fall <br>A story worth watching will always lose all control <br>The TV is snowing there's nothing left here to say <br>You see me, my hunger <br>No wonder this is the end]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Ellipses" label="Ellipses"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Bloodmoon/</id><title>White Sea - Bloodmoon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:46+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Bloodmoon/" title="White Sea - Bloodmoon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eclipse was on the TV screen <br>Life that we know is ending <br>Why do they watch as I stare at the sun <br>They're swimming in my bloodstream <br>Miami colour in the sky <br>Keep your lover deep inside <br>Falling <br><br>Late night in a crowded room <br>They won't come back I'm telling you <br>There's blood on the moon <br>Make love to say a small goodbye <br>Stars align and they have no clue <br>There's blood on the moon <br><br>All of the promises we bring <br>We won't get to keep them <br>We fantasize that it was all a dream <br>But genesis is rising <br><br>The day you were born <br>There was blood in the water]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Bloodmoon" label="Bloodmoon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Never_A_Woman/</id><title>White Sea - Never A Woman - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:48+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Never_A_Woman/" title="White Sea - Never A Woman - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The city is a killer <br>The city is killing me <br>And I'm never a woman <br><br>Dodging the light to hide my face <br>All of my lovers have no time for love <br>Oh you may be with her <br>But you wrote songs about me <br><br>I let you spill your secrets <br>But I don't have to keep them <br>Snatched perfect moments <br>That have no more meaning <br>Than what we choose to give them <br><br>We should've met in a taxi bar <br>I could've been more than what you're looking for <br>But never lovers <br>But never lovers <br><br>Maybe I'm no good for anybody <br>Maybe I'm just better all alone <br>Everybody understands until they don't <br>Catch a tail and try to float, float, float]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Never A Woman" label="Never A Woman"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Stay_Young_Get_Stoned/</id><title>White Sea - Stay Young, Get Stoned - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:50+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Stay_Young_Get_Stoned/" title="White Sea - Stay Young, Get Stoned - 가사"/><content type="html"><![CDATA[People say it's time for growing up <br>All I wanna do <br>Get lost in the smoke <br>Stay young get stoned <br>Even though I try to fake it off <br>All I wanna do <br>Get lost in the smoke <br>Stay young get stoned <br><br>Always late always faded <br>Get yourself up <br>Get yourself up now <br>Same old play tired of waiting <br>Pull yourself up <br>Pull yourself up now <br>Happy here yeah I'll never change <br>All these years just wasting away <br><br>Am I old Am I tragic <br>Don't you feel sorry for me know <br>I was good when I had it <br>Don't you feel sorry for me now <br>Happy here yeah I'll never change <br>All these years <br>Just wasting away]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Stay Young, Get Stoned" label="Stay Young, Get Stoned"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Yesterday/</id><title>White Sea - Yesterday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:52+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Yesterday/" title="White Sea - Yesterday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Even though <br>He sits on my brain <br>The tip of my tongue <br>I won't say his <br>Name I know <br>I'll get carried away <br>It's just too much fun <br>I can't explain <br><br>There's a million different days <br>I can still remember <br>Are there steps that you retrace <br>And everyday <br><br>I get I get I get this feeling <br>When I wake up I'll still be there <br>I get I get I get this feeling of yesterday <br><br>Memories <br>Rush in like a flood <br>They spike up my blood <br>We're lost in New Orleans <br>You carried me <br>On back to the bus <br>And then we made love <br>Resisting was pointless <br><br>Everything I need <br>In a taxi drifting off to sleep <br>You were all for me <br>Yesterday]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Yesterday" label="Yesterday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Arcadia/</id><title>White Sea - Arcadia - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:55+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Arcadia/" title="White Sea - Arcadia - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Satan worship <br>Trashes sandwiches <br>Suburb lurking <br>Teenage virgin Erotically speaking <br><br>They say you're a monster <br>Wrong place at the wrong time <br>A fear that furthers <br>Co ed nightmares <br>I never saw you <br>Be anything but real kind <br>I guess I'm blind <br><br>Just wasting time <br>Walking through the grocery <br>Blood is on your hands and on your mind <br>Arcadia <br>A zodiac killing spree <br>Who could forget you we will forget you <br><br>Local newscast <br>Psychic access <br>We all watched it <br>We're sick and twisted <br>Obsessively speaking <br><br>They say you're a monster <br>Wrong place at the wrong time <br>A fear that furthers <br>Co ed nightmares <br>I never saw you be anything but real kind <br><br>I guess I'm blind]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Arcadia" label="Arcadia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Bloodline/</id><title>White Sea - Bloodline - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:37:57+09:00</updated><published>2018-04-08T11:37:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/White_Sea/Bloodline/" title="White Sea - Bloodline - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Falling <br>Dominos <br>Add 'em up <br>I'm counting bodies <br><br>Naked <br>In my bones <br>Never wanted <br>To hurt nobody <br><br>I know the monster <br>It's in my bloodline <br>It's a sensation <br>I can't fight it <br>It's getting harder <br>Maybe not this time <br>It's a fixation <br>I can't fight it <br><br>If you don't leave me now <br>There will be no doubt <br>The sins that you will count <br><br>I try to scream and shout <br>I can't save you now <br>Too late to burn it down <br><br>A love will love again <br>A love will love again <br>And when my love loves again <br>I follow <br><br>Lifelong criminal <br>Lock me down <br>I can't myself <br>I'm never political <br>Let me drown <br>There's always someone else yeah <br><br>Never enough <br>Where do I run <br>Always undone]]></content><category term="White Sea" label="White Sea"/><category term="Bloodline" label="Bloodline"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cavego/Red_Light_Feat_Arielle/</id><title>Cavego - Red Light (Feat. Arielle) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:40:50+09:00</updated><published>2018-04-08T11:40:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cavego/Red_Light_Feat_Arielle/" title="Cavego - Red Light (Feat. Arielle) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fast lights, stop signs <br>I only see you through my headlights <br>You're just a midnight shadow, black and white <br>You only got me at a <br><br>Only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br><br>Independent, pre divide <br>If no one else know questions tell no lies <br>In the shadows, tryna hide <br>We could pretend that we'll be <br>Could pretend that we'll be, we'll be alright <br>We're gonna be, we're gonna be alright <br>We're gonna be alright <br>We're gonna be <br><br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br>We're gonna be, we're gonna be alright <br>We're gonna be alright <br>We're gonna be, we're gonna be alright <br>We're gonna be <br><br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br>You only got me at a red, red light <br><br>You got me <br>Got me at a <br>You got me <br>Got me at a <br>You got me <br>Got me at a <br>You got me]]></content><category term="Cavego" label="Cavego"/><category term="Red Light (Feat. Arielle)" label="Red Light (Feat. Arielle)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ClariS/ヒトリゴト___Hitorigoto_혼잣말/</id><title>ClariS - ヒトリゴト / Hitorigoto (혼잣말) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:41:53+09:00</updated><published>2018-04-08T11:41:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ClariS/%E3%83%92%E3%83%88%E3%83%AA%E3%82%B4%E3%83%88___Hitorigoto_%ED%98%BC%EC%9E%A3%EB%A7%90/" title="ClariS - ヒトリゴト / Hitorigoto (혼잣말) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[ヒトリゴトだよ 恥ずかしいこと聞かないでよね <br>히토리고토다요 하즈카시이코토 키카나이데요네 <br><br>君のことだよ でもその先は言わないけどね <br>키미노 코토다요 데모 소노사키와 이와나이케도네 <br><br>掛け違えてるボタンみたいなもどかしさを <br>카케치가에테루 보탄미타이나 모도카시사오 <br><br>解けないまま また難しくしようとしてる <br>호도케나이마마 마타무즈카시쿠 시요토시테루 <br><br>？えたい？持ちは今日も <br>츠타에타이 기모치와 쿄우모 <br><br>言葉になる直前に？換ミスの連？で <br>코토바니 나루 쵸쿠센니 헨칸미스노 렌조쿠데 <br><br>ため息と一？に？み？んだら ほろ苦い <br>타메이키토 잇쇼니 노미콘다라 호로니가이 <br><br>ふとした時に探しているよ <br>후토시타 토키니 사가시테 이루요 <br><br>君の笑顔を探しているよ <br>키미노 에가오오 사가시테 이루요 <br><br>無意識の中その理由は <br>무이시키노 나카 소노 리유와 <br><br>まだ言えないけど <br>마다 이에나이케도 <br><br>一人でいると？いたくなるよ <br>히토리데 이루토 아이타쿠 나루요 <br><br>誰と居たって？いたくなるよ <br>다레토 이탓테 아이타쿠 나루요 <br><br>たったヒトコト ねぇ、どうして <br>닷타 히토코토 네에, 도우시테 <br><br>あぁ 言えないその言葉 <br>아아 이에나이 소노 코토바 <br><br>言えないこの？持ち <br>이에나이 코노 기모치 <br><br>あぁ 早く？付いてほしいのに <br>아아 하야쿠 키즈이테 호시이노니 <br><br>千ピ？スあるパズルみたいな選？肢と <br>센피스 아루 파즈루 미타이나 센타쿠시토 <br><br>想像力が判？力の邪魔をしちゃう <br>소우조우료쿠가 한단료쿠노 자마오 시챠우 <br><br>つかめない？持ちは今日 <br>츠카메나이 기모치와 쿄우모 <br><br>可愛くない顔見せて <br>카와이쿠나이 카오미세테 <br><br>自己嫌？暮らす後悔で <br>지코겐오 쿠라스 코카이데 <br><br>ため？んだごめんねを吐き出すにはほど遠い <br>타메콘다 고멘네오 하키다스니와 호도토오이 <br><br>耳を澄ませば聞こえてくるよ <br>미미오 스마세바 키코에테 쿠루요 <br><br>君の？だけ聞こえてくるよ <br>키미노 코에다케 키코에테 쿠루요 <br><br>殺到の中きずかないふりしているけど <br>삿토오노 나카 키즈카나이 후리시테 이루케도 <br><br>となりにいると嬉しくなるよ <br>토나리니 이루토 우레시쿠 나루요 <br><br>遠くにいると寂しくなるよ <br>토오쿠니 이루토 사비시쿠 나루요 <br><br>？純な事でもなんで <br>단쥰나 코토 데모 도우시테 <br><br>あぁ 言えないその言葉 <br>아아 이에나이 소노 코토바 <br><br>言えないこの？持ち <br>이에나이 코노 기모치 <br><br>あぁ もっと素直になりたい <br>아아 못토 스나오니 나리타이 <br><br>泣き出しそうな空模？ <br>나키다시 소우나 소라모요우 <br><br>？に一粒雨かな <br>호우니 히토츠부 아메카나 <br><br>不安定な心傘で？した <br>후안테이나 코코로 카사데 카쿠시타 <br><br>ヒトリゴトに全部？した <br>히토리고토니 젠부 카쿠시타 <br><br>君のこと本？はずっと <br>키미노 코토 혼토와 즛토 <br><br>あぁ <br>아아 <br><br>不？した時に探しているよ <br>후토시타 토키니 사가시테 이루요 <br><br>君の笑顔を探しているよ <br>키미노 에가오오 사가시테 이루요 <br><br>無意識の中その理由はまだ言えないけど <br>무이시키노 나카 소노 리유와 마다 이에나이케도 <br><br>一人でいると？いたくなるよ <br>히토리데 이루토 아이타쿠 나루요 <br><br>誰といたって？いたくなるよ <br>다레토 잇탓테 아이타쿠 나루요 <br><br>たったヒトコト ねぇ、どうして <br>닷타 히토코토 네에, 도우시테 <br><br>あぁ 言えないその言葉 <br>아아 이에나이 소노 코토바 <br><br>言えないこの？持ち <br>이에나이 코노 기모치 <br><br>あぁ 早く？付いてほしいのに <br>아아 하야쿠 키즈이테 호시이노니]]></content><category term="ClariS" label="ClariS"/><category term="ヒトリゴト / Hitorigoto (혼잣말)" label="ヒトリゴト / Hitorigoto (혼잣말)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Premier/My_Space_Baby_Feat_Cherub/</id><title>DJ Premier - My Space Baby (Feat. Cherub) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:42:13+09:00</updated><published>2018-04-08T11:42:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Premier/My_Space_Baby_Feat_Cherub/" title="DJ Premier - My Space Baby (Feat. Cherub) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I am the moon <br>I am the stars <br>I am everything that you are <br>I’ll give you breath <br>when we’re on Mars <br>I am everything that you are <br>You said you’re going too fast <br>don’t wanna stop now <br>it’s the weekend <br>Your head is higher <br>than the clouds <br>and you wanna jump <br>into the deep end <br>So baby baby oh baby tell me <br>all of your secrets <br>Oh baby baby sweet baby <br>I promise to keep them <br>I am the moon <br>I am the stars <br>I am everything that you are <br>I’ll give you breath <br>when you’re on Mars <br>I am everything that you are <br>Yeah ohhhhhhhhh <br>You had to learn <br>how to sin to feel alive again <br>so keep dreaming <br>I had visions of you <br>in the ocean so blue <br>and you’re sinking <br>So baby baby oh baby <br>it’s better you’re leaving <br>Yeah baby baby sweet baby <br>just keep on swimming <br>I am the moon <br>I am the stars <br>I am everything that you are <br>I’ll give you breath <br>when we're on Mars <br>I am everything that you are <br>Yeah ohhhhhhh <br>]]></content><category term="DJ Premier" label="DJ Premier"/><category term="My Space Baby (Feat. Cherub)" label="My Space Baby (Feat. Cherub)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/エキセントリック___Eccentric/</id><title>Keyakizaka46 - エキセントリック / Eccentric - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:43:51+09:00</updated><published>2018-04-08T11:43:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/%E3%82%A8%E3%82%AD%E3%82%BB%E3%83%B3%E3%83%88%E3%83%AA%E3%83%83%E3%82%AF___Eccentric/" title="Keyakizaka46 - エキセントリック / Eccentric - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아이츠가 아-닷테 잇테타 <br>코이츠가 코-다로웃테 잇테타 <br>사시다시닌노 나이 <br>우와사노 타구이 <br>카쿠쇼- 나이호도 카쿠산스루 <br>이가이니 아-미에테 코-다토카 <br>얏파리 소-난다난테네 <br>혼닌모 시라나이 <br>보쿠가 데키아갓테 <br>치가우 지분 손자이스루요 <br>나니가 혼토난테 도-데모이이 <br>와캇테 모라오-난테 무리난다 <br>타오레테유쿠 아쿠이노 도미노 <br>토메요-탓테 토메라레나이 <br>테-세-시타토코데 <br>마타 오나지코토노 쿠리카에시 <br>모-소-유-노 운자리난다요 <br>다레모가 카자미도리미타이니 <br>카제노무키시다이데 <br>앗치콧치에토 코로코로 카와루 <br>세카이노 코에니 미미오 후사이데 <br>이키타이요-니 이키루시카나이 <br>다카라 보쿠와 히토리데 <br>코코로 토자시테 마지와라나인다 <br>I am eccentric <br>카와리모노데 이이 <br>리카이사레나이 호-가 <br>욧포도 라쿠다토 오못탄다 <br>히토노메 키니시나이 <br>아이난테 엔오키루 <br>하미다시테 시마오- <br>지유-난테 손나모노 <br>아렛테 아아다토 키이타요 <br>혼토와 코-라시잇테 키이타요 <br>스이소쿠다라케노 덴곤 게-무 <br>모토노 네타와 도코니아루 <br>젯타이 다레니모 이우나요 <br>코코다케노 하나싯테 미미우치 <br>모레나이 히미츠 <br>이츠모 츠츠누케데 <br>쿠치가 카타이야츠나도 <br>이루모노카 <br>모- 다레가 미카타카난테 <br>도-데모이이 <br>손토쿠와 칸케-나이 <br>신지루 신지나이 <br>무세키닌나 토모다치곳코 <br>코-테-모 히테-모 우소모 <br>츠고-이이요-니 사레루다케 <br>모- 소-유-노 칸벤시테요 <br>스베테가 휙숀 모-소-닷테 <br>오토나게나이 이노센스 <br>우소토카 기만니 아후레루 세카이 <br>키레이나 카와니 <br>사카나와 이나이토 <br>시타리가오시테 <br>다레카와 이우케도 <br>손나 키타나이 카와나라 <br>보쿠와 젯타이 오요기타쿠와나이 <br>I am eccentric <br>카와리모노데 이이 <br>후츠-난카 고멘다 <br>보쿠와 보쿠데 이사세테쿠레 <br>케이엔사레탓테 <br>스키나요-니 이키테쿠요 <br>카메레온미타이니 <br>오나지 이로니 소마레나이 <br>죠-단쟈나이 쿄-미모나이 <br>아와세타쿠나이 손나니 안나니 <br>키요-쟈나이 <br>후츠-데이루 코톳테 난다 <br>보쿠와 후츠-토 오못테루 <br>민나코소 카와리모노다 <br>I am eccentric <br>카와리모노데 이이 <br>리카이사레나이 호-가 <br>욧포도 라쿠다토 오못탄다 <br>히토노 메 키니시나이 <br>아이난테 엔오 키루 <br>하미다시테시마오- <br>지유-난테 손나모노 <br>]]></content><category term="Keyakizaka46" label="Keyakizaka46"/><category term="エキセントリック / Eccentric" label="エキセントリック / Eccentric"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/W-KEYAKIZAKAの詩___W-Keyakizaka_No_Uta_W-KEYAKIZAKA의_노래/</id><title>Keyakizaka46 - W-KEYAKIZAKAの詩 / W-Keyakizaka No Uta (W-KEYAKIZAKA의 노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:02+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/W-KEYAKIZAKA%E3%81%AE%E8%A9%A9___W-Keyakizaka_No_Uta_W-KEYAKIZAKA%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="Keyakizaka46 - W-KEYAKIZAKAの詩 / W-Keyakizaka No Uta (W-KEYAKIZAKA의 노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[도코데 보쿠와 사카오 노보리 <br>하지메탄다로 <br>키즈이타라 시라나이 케시키오 <br>미아게테탄다 <br>헤이탄다토 신지테이타 <br>메노 마에노 미치 <br>혼노스코시 케이샤시테루 <br>소레와 키보오 카모시레나이 <br>야리타이코토난테 <br>나니모 나캇타 <br>카코노 지분가이루 <br>유메토카 아이토카 <br>칸케이나이요우나 세카이닷타 <br>One day 아루히 보쿠노 마와리니와 <br>오나지 메오 시타 민나가이타 <br>이키루코토니 부키요-나 나카마 <br>잇쇼니 아루이테 유코우 <br>케야키자카 케야키자카 <br>보쿠노 코에와 키코에테루카 <br>케야키자카 케야키자카 <br>히토리 쟈나이요 사카구미다 <br>즛토 사키노 사카노우에와 <br>돈나 소라다로우 <br>타치도마리 소-조-스루요리 <br>타시카메타쿠테 <br>키노우마데노 지분토와 <br>젠젠 치가우 <br>카타데 이키오 스루 쿠라이니 <br>케와시이 코오바이니 낫타 <br>얏테미요- 우마레테 하지메테 <br>카타쿠 켓신오 시타 <br>네가이야 이노리니 <br>사사에라레루노모 와루쿠와나이 <br>Someday 이츠카 키미토 다키앗테 <br>나미다 나가시테 요로코비타이 <br>메자스모노가 얏토 미츠캇타 <br>코코로 히토츠니 나레루 <br>케야키자카 케야키자카 <br>키미노 코에와 토도이테루요 <br>케야키자카 케야키자카 <br>키즈낫테 이이네 사카구미다 <br>보쿠타치와 이키테이루 <br>오타가이노 코노 죠우네츠 <br>먀쿠오 먀쿠오 웃테 웃테 <br>사켄데루 <br>One day 아루히 카케가에나이모노 <br>보쿠와 젯타이 아키라메나이요 <br>아스니 츠즈쿠 코노 카쿠도 <br>노보리 츠즈케테쿠 <br>Someday 이츠카 키미토 다키앗테 <br>나미다 나가시테 요로코비타이 <br>메자스모노가 얏토 미츠캇타 <br>코코로 히토츠니 나레루 <br>케야키자카 케야키자카 <br>키미노 코에와 토도이테루요 <br>케야키자카 케야키자카 <br>키즈낫테 이이네 사카구미다 <br>케야키자카 케야키자카 <br>사카구미다 <br>케야키자카 케야키자카 <br>]]></content><category term="Keyakizaka46" label="Keyakizaka46"/><category term="W-KEYAKIZAKAの詩 / W-Keyakizaka No Uta (W-KEYAKIZAKA의 노래)" label="W-KEYAKIZAKAの詩 / W-Keyakizaka No Uta (W-KEYAKIZAKA의 노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/不協和音___Fukyouwaon_불협화음/</id><title>Keyakizaka46 - 不協和音 / Fukyouwaon (불협화음) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:04+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Keyakizaka46/%E4%B8%8D%E5%8D%94%E5%92%8C%E9%9F%B3___Fukyouwaon_%EB%B6%88%ED%98%91%ED%99%94%EC%9D%8C/" title="Keyakizaka46 - 不協和音 / Fukyouwaon (불협화음) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보쿠와 Yes토 이와나이 <br>쿠비오 타테니 후라나이 <br>마와리노 다레모가 우나즈이타토시테모 <br>보쿠와 Yes토 이와나이 <br>젯타이 친모쿠시나이 <br>사이고노 사이고마데 테코시츠즈케루 <br>사케비오 오시코로스(Oh Oh Oh) <br>미에나이 카베가 데키테타 (Oh Oh) <br>코코데 도쵸시나캬 우라기리모노카? <br>나카마카라모 우타레루토 오모와나캇타 Oh...Oh <br>보쿠와 야다! <br>후쿄와온오 보쿠와 오소레타리 시나이 <br>키라와레탓테 <br>보쿠니와 보쿠노 세이기가아룬다 <br>나구레바이이사 <br>이치도 다쿄시타라 신다모도젠 <br>시하이시타이나라 <br>보쿠오 타오시테카라 이케요 <br>키미와 Yes토 이우노카? <br>구몬니 쿠다루노카? <br>리후진나 코토와캇테이루다로? <br>키미와 Yes토 이우노카? <br>프라이도사에모 스테루카? <br>한론스루 코토니 나니오 오비에룬다? <br>오오키나 소노 치카라데(Oh Oh Oh) <br>네지후세라레타 이카리요(Oh Oh) <br>미테미누후리 시나캬 <br>나카마하즈레카? <br>신지츠노 코에모 토도쿳테 신지테이타요 Oh...Oh <br>보쿠와 야다! <br>후쿄와온데 키세이가이넨오 코와세 <br>민나 소롯테 오나지 이켄다케데와 <br>오카시이다로 <br>이시오 츠라누케 <br>코코데 슈쵸오 마게타라 <br>이키테루 카치가나이 <br>아자무키타이나라 <br>보쿠오 맛사츠시테카라 이케 <br>아아 쵸와다케쟈 키켄다 <br>아아 마사카 지유와 이케나이 코토카? <br>히토와 소레조레 바라바라다! <br>(나니카 미다수 코토데 키즈쿠 못토 아타라시이 세카이) <br>보쿠와 야다! <br>후쿄와온데 키세이가이넨오 코와세 <br>민나 소롯테 오나지 이켄다케데와 <br>오카시이다로 <br>이시오 츠라누케 <br>코코데 슈쵸오 마게타라 <br>이키테루 카치가나이 <br>아자무키타이나라 <br>보쿠오 맛사츠시테카라 이케 <br>후쿄와온오 보쿠와 오소레타이 시나이 <br>키라와레탓테 <br>나구레바이이사 <br>이치도 다쿄시타라 신다모도젠 <br>시하이시타이나라 <br>보쿠오 타오시테카라 이케요 <br>Discord Discord Yeah Discord]]></content><category term="Keyakizaka46" label="Keyakizaka46"/><category term="不協和音 / Fukyouwaon (불협화음)" label="不協和音 / Fukyouwaon (불협화음)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/命にふさわしい___Inochini_Husawashii_생명에_어울려/</id><title>amazarashi - 命にふさわしい / Inochini Husawashii (생명에 어울려) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:35+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%91%BD%E3%81%AB%E3%81%B5%E3%81%95%E3%82%8F%E3%81%97%E3%81%84___Inochini_Husawashii_%EC%83%9D%EB%AA%85%EC%97%90_%EC%96%B4%EC%9A%B8%EB%A0%A4/" title="amazarashi - 命にふさわしい / Inochini Husawashii (생명에 어울려) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스키나히토가데키타 타시카니후레아앗타 <br>아스파루토요리츠치 코우테츠요리히토하다 <br>무이시키니에라부노가 츠메타사요리누쿠미나라 <br>소노요고레타카오코소 이노치니후사와시이 <br>미노호도시라즈토 노노싯타야츠라노 <br>미노호도시라나사오 산잔우타우노다 <br>마에니스스무타메니 리유우가히츠요우나라 <br>이카리데아레난데아레 이노치니후사와시이 <br>코보레타나미다오죠우하츠사세루타메니 히가데루아사오 <br>아키모세즈 코리모세즈 맛테이루 맛테이루 <br>젠부오무다니시타히카라 보쿠와코시탄탄토에가이테타 <br>젠부가무쿠와레루아사오 <br>세카이오호로보스니아타이스루 소노누쿠모리와 <br>후타리니나레나캇타 코도쿠토코도쿠데와 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠이테와라우소노쿠세와 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>토모다치가데키타 리소우오와카치앗타 <br>무카우베키바쇼니 호하바스라토모니시타 <br>우라기라레탓테이이토 미치바타히레후스요우나 <br>메이테이노요아케코소 이노치니후사와시이 <br>나쿠시타나니카노우메아와세오 사가시테바카리이루케도 <br>소우쟈나쿠 소우시츠모세이카이토이에루요우나 <br>갸쿠덴게키오키타이시테루 <br>소시테소레와케시테후카노우쟈나이 <br>토다에타아시아토모 타비지토요베 <br>세카이오아자무쿠니아타이스루 보쿠라노코레마데와 <br>히토리니나레나캇타 사비시가리야도모가츠돗테 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠케테토우젠나카오시테 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>아이시타모노오마모리타이우에니 코와시테시맛타카즈카즈 <br>앗케나쿠우치쿠다카레타 네가이노카즈카즈 <br>소노하헨오하다시데와타루요우나 츠기노잇포데카츠라쿠시테 <br>소코데신데모이이토 오모에루잇포코소 <br>타다 타다 소레코소가 이노치니후사와시이 <br>코코로오나쿠스노니아타이시타 소노소우시츠와 <br>요로코비토카나시미와 히키와에쟈나캇타하즈다 <br>미치스가라나니가앗타 소노코타에코소이마노보쿠데 <br>키보우난테 이토모타야스쿠나게스테루코토와데키루 <br>코코로사에나캇타나라 <br>히카리토카게]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="命にふさわしい / Inochini Husawashii (생명에 어울려)" label="命にふさわしい / Inochini Husawashii (생명에 어울려)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/僕が死のうと思ったのは___Bokuga_Shinouto_Omottanoha_내가_죽으려고_생각한_것은/</id><title>amazarashi - 僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:37+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%83%95%E3%81%8C%E6%AD%BB%E3%81%AE%E3%81%86%E3%81%A8%E6%80%9D%E3%81%A3%E3%81%9F%E3%81%AE%E3%81%AF___Bokuga_Shinouto_Omottanoha_%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%A3%BD%EC%9C%BC%EB%A0%A4%EA%B3%A0_%EC%83%9D%EA%B0%81%ED%95%9C_%EA%B2%83%EC%9D%80/" title="amazarashi - 僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>우미네코가산바시데나이타카라 <br>나미노마니마니우카은데키에루 <br>카코모츠이반데토은데유케 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>탄죠-비니안즈노하나가사이타카라 <br>소노코모레비데우타타네시타라 <br>무시노시가이토츠치니나레루카나 <br>핫카아메 교코-노토-다이 <br>사비타아-치쿄- 스테타지테은샤 <br>모쿠조오노에키노스토-브노마에데 <br>도코니모타비다테나이코코로 <br>쿄우와마루데키노오미타이다아스오카에루나라쿄우오카에나캬 <br>와캇테루 와캇테루 케레도 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와코코로가카랏뽀니낫타카라 <br>미타사레나이토나이테이루노 <br>와킷토미타사레타이토네가우카라 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와쿠츠히모가호도케타카라 <br>무스비나오스노와니가테나은다요 <br>히토토노츠나가리모마타시카리 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와쇼-넨가보쿠오미츠메테이타카라 <br>베엣도노우에데도게자시테루요아노히노보쿠니고멘나사이토 <br>파소콘노우스아카리 죠-카이노헤야노세이카츠온 <br>인타-혼노챠이무노오토미미오후사구토리카고노쇼오네은 <br>미에나이테키토타타카앗테루 <br>로쿠죠오히토마노돈키호-테 <br>고-루와도-세미니쿠이모노사 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>츠메타이히토토이와레타카라 <br>아이사레타이토나이테이루노와 <br>히토노누쿠모리오싯테시맛타카라 <br>보쿠가시노오토오못타노와 <br>아나타가키레이니와라우카라 <br>시누코토바카리캉가에테시마우노와 <br>킷토이키루코토니마지메스기루카라 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>마다아나타니데앗테나캇타카라 <br>아나타노요우나히토가우마레타 <br>세카이오스코시스키니나앗타요 <br>아나타노요우나히토가이키테루 <br>세카이니스코시키타이스루요]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은)" label="僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/季節は次次死んでいく___Kisetsuwa_Tsugitsugi_Shindeiku_계절은_차례차례_죽어간다/</id><title>amazarashi - 季節は次次死んでいく / Kisetsuwa Tsugitsugi Shindeiku (계절은 차례차례 죽어간다) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:46+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%AD%A3%E7%AF%80%E3%81%AF%E6%AC%A1%E6%AC%A1%E6%AD%BB%E3%82%93%E3%81%A7%E3%81%84%E3%81%8F___Kisetsuwa_Tsugitsugi_Shindeiku_%EA%B3%84%EC%A0%88%EC%9D%80_%EC%B0%A8%EB%A1%80%EC%B0%A8%EB%A1%80_%EC%A3%BD%EC%96%B4%EA%B0%84%EB%8B%A4/" title="amazarashi - 季節は次次死んでいく / Kisetsuwa Tsugitsugi Shindeiku (계절은 차례차례 죽어간다) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[？季節は次？死んでいく 絶命の？が風になる <br>키세츠와 츠기츠기 신데이쿠 제츠메이노코에가 카제니나루 <br>계절은 차례차례 죽어가네 절명의 목소리가 바람이 되어 <br><br>色めく街の　？えない男 <br>이로메쿠마치노 요에나이오토코 <br>활기를 띠는 거리의 취하지 못하는 남자 <br><br>月を見上げるのはここじゃ無？ <br>츠키오미아게루노와 코코쟈부스이 <br>달을 올려다 보는 건 여기서는 멋이 없어 <br><br>泥に足もつれる生活に 雨はアルコ？ルの味がした <br>도로니 아시모츠레루 세이카츠니 아메와 아루코-루노 아지가시타 <br>진흙에 다리가 꼬이는 생활에 비는 알콜 맛이 났어 <br><br>アパシ？な目で　彷徨う街で ？動不審のイノセント　？前にて <br>아파시-나메데 사마요우마치데 쿄도우후신노 이노센토 에키마에니테 <br>무관심한 눈으로 방황하는 거리에서 거동 불안한 이노센트 역 앞에서 <br><br>僕が僕と呼ぶには不確かな 半透明な影が生きてる風だ <br>보쿠가 보쿠토 요부니와 후타시카나 한토-메이나 카게가 이키테루후-다 <br>내가 나라고 부르기에는 불확실한 반투명한 그림자가 살아있는듯 해 <br><br>雨に歌えば　雲は割れるか <br>아메니우타에바 쿠모와와레루카 <br>빗속에 노래하면 구름은 흩어질까 <br><br>賑やかな夏の干？びた命だ <br>니기야카나 나츠노 히카라비타 이노치다 <br>떠들썩한 여름의 바싹 말라붙은 생명이다 <br><br>？啓　忌まわしき過去に告ぐ 絶？の詩 <br>하이케이 이마와시키 카코니츠구 제츠엔노시 <br>아뢰어 꺼림칙한 과거에 고하네 절연의 시 <br><br>最低な日？の 最？な夢の ？骸を捨てては行けず ここで息絶えようと <br>사이테-나 히비노 사이아쿠나 유메노 잔가이오 스테테와 이케즈 코코데 이키타에요-토 <br>엉망인 날들의 최악인 꿈의 잔해를 버리고 가지 못한채 여기서 숨이 끊어지길 <br><br>後世　花は？き君に？う ？遷の詩 <br>코-세이 하나와사키 키미니츠타우 헨센노시 <br>후세에 꽃은 피어 너에게 전하네 변천의 시 <br><br>苦？にまみれて 嘆き悲しみ それでも途絶えぬ歌に 陽は射さずとも <br>쿠노-니 마미레테 나게키 카나시미 소레데모 토다에누 우타니 히와사사즈토모 <br>고뇌에 휩싸여 한탄하고 슬퍼하며 그래도 끊이지 않는 노래에 해는 비치지 않아도 <br><br>明日は次？死んで行く 急いても追いつけず過去になる <br>아시타와 츠기츠기 신데이쿠 세이테모 오이츠케즈 카코니나루 <br>내일은 차례차례 죽어가네 서둘러도 따라잡지 못하고 과거가 되어 <br><br>生き急げ僕ら　？る火はせつな 生きる意味などは後からつく <br>이키이소게 보쿠라 토모루히와 세츠나 이키루이미나도 아토카라츠쿠 <br>살아가기 바쁜 우리들 밝힌 불은 한순간 살아가는 의미 따윈 나중에 따라오지 <br><br>君が君でいるには不確かな 不安定な自我が　君を嫌おうと <br>키미가 키미데이루니와 후타시카나 후안테이나 지가가 키미오키라오-토 <br>네가 너이기에는 불확실한 불안정한 자아가 너를 미워해도 <br><br>せめて歌えば　闇は晴れるか 根腐れた夢に預かった命だ <br>세메테 우타에바 야미와 하레루카 네쿠사레타 유메니 아즈캇타이노치다 <br>적어도 노래하면 어둠은 걷힐까 썩어빠진 꿈에 맡겨진 생명이다 <br><br>？啓　忌まわしき過去に告ぐ 絶？の詩 <br>하이케이 이마와시키 카코니츠구 제츠엔노시 <br>아뢰어 꺼림칙한 과거에 고하네 절연의 시 <br><br>最低な日？の 最？な夢の ？骸を捨てては行けず ここで息絶えようと <br>사이테-나 히비노 사이아쿠나 유메노 잔가이오 스테테와 이케즈 코코데 이키타에요-토 <br>엉망인 날들의 최악인 꿈의 잔해를 버리고 가지 못한채 여기서 숨이 끊어지길 <br><br>後世　花は？き君に？う ？遷の詩 <br>코-세이 하나와사키 키미니 츠타우 헨센노시 <br>후세에 꽃은 피어 너에게 전하네 변천의 시 <br><br>苦？にまみれて 嘆き悲しみ それでも途絶えぬ歌に 陽は射さずとも <br>쿠노-니 마미레테 나게키 카나시미 소레데모 토다에누 우타니 히와사사즈토모 <br>고뇌에 휩싸여 한탄하고 슬퍼하며 그래도 끊이지 않는 노래에 해는 비치지 않아도 <br><br>疲れた顔に足を引きずって 照り返す夕日に顔をしかめて <br>츠카레타 카오니 아시오 히키즛테 테리카에스 유우히니 카오오 시카메테 <br>지친 얼굴로 다리를 질질 끌며 비치는 저녁노을에 얼굴을 찌푸리며 <br><br>行こうか ？ろうか ？みはするけど しばらくすれば　？き出す背中 <br>이코-카 모도로-카 나야미와 스루케도 시바라쿠 스레바 아루키다스 세나카 <br>나아갈까 돌아갈까 고민되지만 이윽고 걷기 시작하는 뒷모습]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="季節は次次死んでいく / Kisetsuwa Tsugitsugi Shindeiku (계절은 차례차례 죽어간다)" label="季節は次次死んでいく / Kisetsuwa Tsugitsugi Shindeiku (계절은 차례차례 죽어간다)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/ひろ___Hiro_히로/</id><title>amazarashi - ひろ / Hiro (히로) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:44:48+09:00</updated><published>2018-04-08T11:44:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E3%81%B2%E3%82%8D___Hiro_%ED%9E%88%EB%A1%9C/" title="amazarashi - ひろ / Hiro (히로) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[히로 오마에니 하나시타이 코토가 야마호도 아룬다 키이테 쿠레루카? <br>난도모 쿠지케소니나 낫타 코토 짓사이 쿠지케테 시맛타 코토 <br>오마에노 스키닷타 세븐 스타오 스우노모 카타미가 세마쿠 낫타시 <br>카노죠모 "킨엔시나캬네"떼 이우 몬다카라 마이루요나 <br>아노 히토 오나지 키모치데 이루캇테 이우토 소토와 이이키레나이 이마노 보쿠데 <br>츠마리사 오마에니 시캇테 호시인다요 <br>돈나 쿠라야미데모 테라스요나 츠요이 코토바 <br>즛토 사가시테 아루이테 코코마데 키챳타요 <br>모무리닷테 이우나 아키라메탓테 이우나 손나 코토 보쿠가 유루사네요 <br>호카니 스스무베키 미치난테 나이 보쿠라니와사 <br>오니아이노 지분 지신오 이키나캬나 <br>이츠모 미오쿠루 가와 소레데모 오이카케타 마니 아와나캇타 유메오 니쿤다 <br>데모 오마에노 이나이 세카이데모 난토카 나루 몬다 <br>소레가 카나시이 오마에와 마다 쥬큐사이노마마 <br>야리타이 코토오 야리츠즈케루 코토데 우시나우 모노가 아루노와 쇼가 나이카 <br>야리타이 코토모 와카라나쿠 낫타라 소노 고니 오욘데 바카미타이다나 <br>돈나니 테노 노바시테모 토도카나이토 오못테타 유메노 싯뽀니 후레타케도 <br>이마사라 마욧테 시마우노와 보쿠노 요와사카 <br>히노 쿠레타 카에리미치 토호모 나이 카랏뽀니 <br>오소와레테 타치스쿠무 토카이노 세키바쿠니 <br>모무리닷테 나이타 아리카메탓테 나이타 <br>데모 손나 모노 킷토 지분 시다이데사 <br>호카니 스스무베키 미치난테 나이 보쿠라니와사 <br>오니아이노 이이콰케오 에란데타다케 <br>이츠모 미오쿠루 가와 소레데모 오이카케타 아키라메카케타 유메오 츠칸다 <br>데모 오마에노 이나이 세카이쟈 요로코비모 콘나 몬카 <br>소레가 카나시이 오마에와 마다 쥬큐사이노마마 <br>코토시모 보쿠와 토시오 톳테 오마에와 에이엔니 쥬큐사이데 <br>쿠다라나이 오토나니 낫테 시마우노가 쿠야시인다요 쿠야시인다요 <br>나아 히로 보쿠와 쿄모 싯빠이시챳테사 <br>"스이마셍, 스이마셍" 난테 아타마오 사게테 <br>"이마니 미테로"떼 아이소와라이데 <br>코코로노 나카 "이마니 미테로"떼 <br>나아 콘나 후니 캇코와루이 오토나니 낫테 시맛타요 <br>다라시노 나이 닌겐니 낫테 시맛타요 <br>오마에가 미타라 젯타이 젯타이 유루사나이다로? <br>다카라 보쿠와 콘나 우타오 우타와나쿠챠 이케나인다요 <br>가키미타잇테 이와레타 무보닷테 이와레타 <br>소레나라 보쿠모 스테타 몬쟈나이요나 <br>다레모 아루카나이 미치오 에란다 보쿠라다카라 <br>히토노 이우 코토니 미미오 카스 히마와 나이요나 <br>이츠모 미오쿠루 가와 난토카 토비놋타 미노호도 시라즈노 유메오 이키테 이루 <br>데모 오마에노 이나이 세카이쟈 마욧테바카리다 <br>데모 소레모 가키라시쿠테 와루카나이노카모나 <br>보쿠와 우타우요 카와라즈니 쥬큐사이노마마]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="ひろ / Hiro (히로)" label="ひろ / Hiro (히로)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/ナモナキヒト___Namonaki_Hito_이름_없는_사람/</id><title>amazarashi - ナモナキヒト / Namonaki Hito (이름 없는 사람) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:45:01+09:00</updated><published>2018-04-08T11:45:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E3%83%8A%E3%83%A2%E3%83%8A%E3%82%AD%E3%83%92%E3%83%88___Namonaki_Hito_%EC%9D%B4%EB%A6%84_%EC%97%86%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="amazarashi - ナモナキヒト / Namonaki Hito (이름 없는 사람) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[히토리노 요루노 사비시사오 <br>이이와케니 시테 미테모 <br>키즈츠케루 타메노 코토바와 <br>무나시쿠 나루 다케 <br>소레데모 <br>코코로니 아나가 아이테 <br>소코니 나가레콘다 도로미즈와 <br>젠부 하키다사 나캬 <br>쿠루시쿠테모 하키다사 나캬 <br>우마쿠 이카나이 토키와 <br>나니오 얏테모 다메데 <br>다메다 다메닷테 오못테랴 <br>우마쿠 이쿠몬모 이카나이요나 <br>카텐노 스키마카라 <br>아사 히가 세카시야가룬다 <br>모- 데카케루 지칸다요 <br>쇼-가나이 데카케루카 <br>나모 나키 보쿠 <br>나모 나키 키미 <br>나니모노니모 나레나이 보쿠타치가 <br>보로보로니 츠카레 <br>나가레 츠이타 마치데 <br>탓타 이마 스레치갓타노다 <br>소레오 데아이토 요부니와 <br>츠카노 마스기타노다가 <br>나마에오 츠케테 쿠레나이카? <br>콘나 키즈다라케노 이키카타니 <br>다레카가 키미노 코토오 <br>와루쿠 잇테이타 토시테모 <br>다이죠-부 <br>히토노 이키카타와 <br>요이 와루이데와 나이노다 <br>메노 마에노 와카레 미치노 <br>센타쿠니 나야미 코소스레도 <br>소레오 후세이카이토 잇테 시마우 센타쿠코소 <br>못토모 후세이카이 나노다 <br>우마쿠 이카나이 토키와 <br>히토노 세이니 시소-나 몬데 <br>소레오 지분노 세이니 시테루 <br>키미와 야사시 스기루카라 <br>에키노 호-무데모 <br>타메이키사에 노미콘데 <br>이키오 츠마라세테 이루노와 <br>맛타쿠 키미라시이요 <br>나모 나키 보쿠 <br>나모 나키 키미 <br>나니모노니모 나레나이 보쿠타치가 <br>보로보로니 츠카레 <br>나가레 츠이타 마치데 <br>탓타 이마 스레치갓타노다 <br>소레오 운메이토 요부니와 <br>아리 후레테이타노다가 <br>나마에오 츠케테 아게루노다 <br>소노 키즈다라케노 이키카타니 <br>히토 시레즈 나가시타 나미다 <br>카쿠시테이타 쿠야시사 <br>나즈케라레루 코토 나이 <br>요미비토 시라즈노 카나시미 <br>비루노 카제니 마이아가리 <br>로지노 스미니 후키 다마루 <br>하지메카라 나캇타 미타이니 와스레루카 <br>보쿠타치노 나모 나키 카나시미와 <br>이마코소 타타에테 시카루 베키다 <br>보쿠타치노 나모 나키 카나시미와 <br>키미니 미츠케라레루노오 맛테이루 <br>나모 나키 보쿠 <br>나모 나키 키미 <br>나니모노니모 나레나이 보쿠타치가 <br>보로보로니 츠카레 <br>나가레 츠이타 마치데 <br>탓타 이마 스레치갓타노다 <br>소레오 히츠젠토 요부니와 <br>사마츠 스기타노 다가 <br>이마 코소 나마에오 요비아우노다 <br>코노 키즈다라케노 이키카타노 <br>나모 나키 히토 <br>나모 나키 히토 <br>나모 나키 히토]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="ナモナキヒト / Namonaki Hito (이름 없는 사람)" label="ナモナキヒト / Namonaki Hito (이름 없는 사람)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/夏を待っていました___Natsuwo_Matte_Imashita_여름을_기다리고_있었습니다/</id><title>amazarashi - 夏を待っていました / Natsuwo Matte Imashita (여름을 기다리고 있었습니다) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:45:21+09:00</updated><published>2018-04-08T11:45:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%A4%8F%E3%82%92%E5%BE%85%E3%81%A3%E3%81%A6%E3%81%84%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F___Natsuwo_Matte_Imashita_%EC%97%AC%EB%A6%84%EC%9D%84_%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A6%AC%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EC%97%88%EC%8A%B5%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="amazarashi - 夏を待っていました / Natsuwo Matte Imashita (여름을 기다리고 있었습니다) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[키미와 마다 오보에테루카나 오사나이 코로노 아츠이 로쿠가츠 <br>하이센니 낫타 센로오 보쿠라와 도코마데모 아루이타 <br>노리키데 스이토-난카오 부라사게테키타 마사토시와 <br>오지챤니 캇테모랏타 마운텐바이쿠오 지만시타 <br>케도나 오레와 오지챤가 키라이난다 <br>카챵오 이츠모 나카세테 바카리 이루카라 <br>보쿠와 난다카 키마즈쿠 낫테 메오 소라시탄다 <br>마사토시노 카오니 오-키나 아오아자가 앗타카라 <br>후리다시타 유-다치니 하시리다스 츠부레타 무진에키데 아마야도리 <br>아시타와 나니시테 아삿테와 나니시테 <br>쿠다라나이 하나시데 와라이 코로게루 아라시노 요칸니 무네가 타카나루 <br>아노 토키 보쿠라 민나와 타시카니 <br>나츠오 맛테이마시타 <br>코코니 이타쿠나잇테노토 도코카니 이키타잇테노와 <br>오나지 이미나노카나 난니시로 아루코-카 <br>타이이쿠토 부카츠가 나니요리 니가테나 야스히토와 토-토 히자오 카카에테 코- 츠부야이타 <br>보쿠와 이츠모 민나니 오이테키보리데 혼토-니 다메나 야츠데 고멘나 <br>보쿠라와 난다카 와랏테시맛타 츠라레테 야스히토모 나미다메데 와랏타 <br>세노 타카이 나츠쿠사데 카쿠렌보 오니와 세마리쿠루 지칸노 나가레 <br>모- 이-카이 마다다욧테 사켄다요 <br>보쿠와 이마모 미츠카라나이 마마데 아노 토키토 오나지 히자오 카카에테 <br>헤야카라 아오이 소라오 미아게테 <br>나츠오 맛테이마시타 <br>신쵸-가 타카쿠테 켄카가 츠요이 타이헤이와 이츠모 무챠나 아소비오 오모이츠쿠 <br>코노 텟쿄-니 이치반 나가쿠 부라사갓타 야츠노 <br>이우코토와 난데모 키카나캬 다메다제 <br>보쿠라와 비빗테 데키나캇타케도 타이헤이와 헤이키나 카오데 부라사가루 <br>시치넨고니 타이헤이와 비루카라 토비오리타 <br>손나 유-키나라 나이호-가 요캇타 <br>코-소- 비루노 시타데 카쿠렌보 아레카라 난넨가 탓타다로- <br>모-이-카이 마다다욧테 코에모 나이 <br>모시모 쿄-가 아노 히노 츠즈키나라 보쿠라노 보-켄오 츠즈케나쿠챠 <br>로쿠가츠노 소라오 보쿠와 미아게테 <br>나츠오 맛테이마시타]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="夏を待っていました / Natsuwo Matte Imashita (여름을 기다리고 있었습니다)" label="夏を待っていました / Natsuwo Matte Imashita (여름을 기다리고 있었습니다)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/X-Japan/Endless_Rain/</id><title>X-Japan - Endless Rain - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:46:07+09:00</updated><published>2018-04-08T11:46:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/X-Japan/Endless_Rain/" title="X-Japan - Endless Rain - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm walking in the rain <br>유쿠아테모나쿠 <br>기즈츠이다카라다누라시 <br>카라미츠쿠 코오리놋자와메키 <br>코로시츠즈케테 <br>사마요우 이츠마데모 <br>Until I can forget your love <br>네무리와마야쿠 <br>토호오니쿠레타 <br>코코로오시즈카니 토가스 <br>마이아가루 아이오오도라세테 <br>후루에루 카라다오 <br>키오쿠노 바라니츠츠무 <br>I keep my love for you to myself <br>Endless rain fall on my heart <br>코코로노키즈니 <br>Let me forget all of the hate <br>all of the sadness <br>Days of joy days of sadness <br>slowly pass me by <br>As I try to hold you <br>you are vanishing before me <br>You're just an illusion <br>When I'm awken <br>my tears have dried <br>in the sand of sleep <br>I'm a rose blooming in the desert <br>It's a dream I'm in love with you <br>마도로미 타키시메데 <br>Endless rain fall on my heart <br>코코로노키즈니 <br>Let me forget all of the hate <br>all of the sadness <br>I awake from my dream <br>I can't find my way without you <br>The dream is over <br>코에니나라나이 <br>코토바오 쿠리카에시테모 <br>타카스기루 하이이로노카베와 <br>수기사앗타 히노 <br>오모이오 유메니우츠스 <br>Until I can forget you love <br>Endless rain fall on my heart <br>코코로노키즈니 <br>Let me forget all of the hate <br>all of the sadness <br>Endless rain <br>let me stay evermore in your heart <br>Let my heart take in your tears <br>take in your memories <br>Endless rain fall on my heart <br>코코로노키즈니 <br>Let me forget all of the hate <br>all of the sadness <br>Endless rain <br>]]></content><category term="X-Japan" label="X-Japan"/><category term="Endless Rain" label="Endless Rain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PENGUIN_RESEARCH/ボタン___Button/</id><title>PENGUIN RESEARCH - ボタン / Button - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:46:51+09:00</updated><published>2018-04-08T11:46:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PENGUIN_RESEARCH/%E3%83%9C%E3%82%BF%E3%83%B3___Button/" title="PENGUIN RESEARCH - ボタン / Button - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보쿠라와 오보에테 이루 라이쇼노 안고모 <br>우리들은 기억하고 있는 비밀 암호도 <br><br>放課後にしか無い?の空も <br>호우카고니시카 나이 아카네노 소라모 <br>방과 후밖에 없는 붉게 물든 하늘도 <br><br>さよならなんて似合わない <br>사요나라난테 니아와나이 <br>작별인사 따위 어울리지 않아 <br><br>運命が遠く掛け違えても <br>운메이가 토오쿠 카케치가에테모 <br>운명이 크게 엇갈려도 <br><br>最初の一つだけ　お?いだから良い <br>사이쇼노 히토츠다케 오소로이다카라 이이 <br>처음 하나 뿐인 모임이니까 좋아 <br><br>全部消えても　ただそれだけは解れない <br>젠부 키에테모 타다 소레다케와 호츠레나이 <br>전부 사라져도 그저 그것만은 흐트러지지 않아 <br><br>今、思えばあの異世界も <br>이마 오모에바 아노 이세카이모 <br>지금 생각하면 저 이세계도 <br><br>秘密の近道も　綺麗な日?も <br>히미츠노 치카미치모 키레이나 히비모 <br>비밀의 지름길도 멋진 나날도 <br><br>別?に終わった?春も <br>베츠베츠니 오왓타 세이슌모 <br>따로따로 끝난 청춘도 <br><br>全部優しい日?だった <br>젠부 야사시이 히비닷타 <br>전부 상냥한 나날이었어 <br><br>?わらないのは記憶だけでも <br>카와라나이 노와 키오쿠다케데모 <br>변하지 않는 건 기억뿐이지만 <br><br>行き過ぎてしまう僕らを <br>이키스기테시마우 보쿠라오 <br>지나쳐 버리고 마는 우리들을 <br><br>照らす?りがただ一つ… <br>테라스 아카리가 타다 히토츠... <br>비추는 등불이 단 하나... <br><br>一つあれば良い！ <br>히토츠 아레바 이이! <br>하나만 있으면 돼! <br><br>振り向かないで　もうそこに <br>후리무카나이데 모우 소코니 <br>돌아보지 마, 이제 거기에 <br><br>少年の永遠はないから <br>쇼우넨노 에이엔와 나이카라 <br>소년의 영원은 없으니까 <br><br>汚れのないでも　擦り切れるほど <br>요고레노 나이데모 스리키레루호도 <br>더러운 건 없지만 닳아버릴 정도로 <br><br>幾度と無くこれから探すんだ <br>이쿠도토 나쿠 코레카라 사가슨다 <br>셀 수 없을 만큼 지금부터 찾는 거야 <br><br>さよならなんて似合わない <br>사요나라난테 니아와나이 <br>작별인사 따위 어울리지 않아 <br><br>運命が遠く掛け違えても <br>운메이가 토오쿠 카케치가에테모 <br>운명이 크게 엇갈려도 <br><br>僕らを?ぐ最後の夕?け <br>보쿠라오 츠나구 사이고노 유우야케 <br>우리들을 잇는 마지막 노을 <br><br>きっと忘れない… <br>킷토 와스레나이... <br>분명 잊지 않아... <br><br>全部消えても　ただそれだけは解れない <br>젠부 키에테모 타다 소레다케와 호츠레나이 <br>전부 사라져도 그저 그것만은 흐트러지지 않아]]></content><category term="PENGUIN RESEARCH" label="PENGUIN RESEARCH"/><category term="ボタン / Button" label="ボタン / Button"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앨리/봄_Is_On_The_Day/</id><title>앨리 - 봄 Is On The Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:48:12+09:00</updated><published>2018-04-08T11:48:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A8%EB%A6%AC/%EB%B4%84_Is_On_The_Day/" title="앨리 - 봄 Is On The Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[얼어붙은 시간들이 또 지나가고 <br>포근하게 따스하게 다가와 <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>내가 기다려왔던 <br>우리가 기다려왔던 <br>얼어붙은 시간들이 또 지나가고 <br>포근하게 따스하게 다가와 oh <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>내가 기다려왔던 <br>우리가 기다려왔던 <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>내가 기다려왔던 <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>봄 is on the day <br>내가 기다려왔던 <br>내가 기다려왔던 <br>내가 기다려왔던 <br>우리가 기다려왔던 <br>]]></content><category term="앨리" label="앨리"/><category term="봄 Is On The Day" label="봄 Is On The Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Goose_house/君に拍手を___Kimini_Hakusyuwo_너에게_박수를/</id><title>Goose house - 君に拍手を / Kimini Hakusyuwo (너에게 박수를) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:48:21+09:00</updated><published>2018-04-08T11:48:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Goose_house/%E5%90%9B%E3%81%AB%E6%8B%8D%E6%89%8B%E3%82%92___Kimini_Hakusyuwo_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EB%B0%95%EC%88%98%EB%A5%BC/" title="Goose house - 君に拍手を / Kimini Hakusyuwo (너에게 박수를) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[？の跡 ？して <br>나미다노아토 카쿠시테 <br>눈물 자국을 감추고 <br><br>コ？ヒ？に溺れる？顔 <br>코오히니오보레루요코가오 <br>커피에 빠진 옆모습 <br><br>？しい朝に立ち昇る <br>무나시이아사니타치노보루 <br>허무한 아침에 피어오르는 <br><br>白い湯？に消えた <br>시로이유게니키에타 <br>하얀 김에 사라졌어 <br><br>風邪でも引いちゃってさ ずる休みしなよ <br>카제데모히이챳테사 즈루야스미시나요 <br>감기라도 걸려서 말이야 핑계 대고 쉬어버려 <br><br>遠くで聞こえてる優しい歌を <br>토오쿠데키코에테루야사시이우타오 <br>멀리서 들려오는 상냥한 노래를 <br><br>探しにでも出かけよう <br>사가시니데모데카케요오 <br>찾으러라도 나가보자 <br><br>今日がいい日になりますように <br>쿄우가이이히니나리마스요오니 <br>오늘이 멋진 하루가 될 수 있도록 <br><br>ひとまず笑顔でいられるように <br>히토마즈에가오데이라레루요오니 <br>우선 미소를 지을 수 있도록 <br><br>名前のない1日も 愛せるように歌うよ <br>나마에모나이이치니치모 아이세루요오니우타우요 <br>이름 없는 하루도 사랑할 수 있도록 노래해 <br><br>まっすぐ前見る 瞳が好きなんだよ <br>맛스구마에미루 히토미가스키난다요 <br>망설임 없이 앞을 보는 눈동자가 좋은 걸 <br><br>朝陽に浮かぶ 君に拍手を <br>아사히니우카부 키미니하쿠슈오 <br>아침 해에 떠오르는 너에게 박수를 <br><br>急ぎ足の夕陽が <br>이소기아시노유우히가 <br>발걸음을 서두르는 석양이 <br><br>夜を迎えにいくけれど <br>요루오무카에니유쿠케레도 <br>밤을 맞이하러 오지만 <br><br>息つく暇もない心 <br>이키츠쿠히마모나이코코로 <br>숨 돌릴 틈도 없는 마음 <br><br>昨日に置いてけぼり <br>키노우니오이테케보리 <br>어제에게 따돌려 져 <br><br>ぜんぶ後回し それでもいいよ <br>젠부아토마와시 소레데모이이요 <br>전부 뒤로 미뤄 그래도 괜찮아 <br><br>君だけに聞こえるように悲しい歌 <br>키미다케니키코에루요우니카나시이우타 <br>너에게만 들리도록 애처로운 노래 <br><br>ひっそりと口ずさもう <br>힛소리토쿠치즈사모오 <br>조용히 흥얼거리자 <br><br>今日がいい日になりますように <br>쿄우가이이히니나리마스요오니 <br>오늘이 멋진 하루가 될 수 있도록 <br><br>つめたい？ ？めるように <br>츠메타이나미다 아타타메루요오니 <br>차가운 눈물이 따뜻해지도록 <br><br>？にもならない1日も <br>에니모나라나이이치니치모 <br>그림조차 될 수 없을 하루를 <br><br>愛せるように歌うよ <br>아이세루요오니우타우요 <br>사랑할 수 있도록 노래해 <br><br>かっこ？いけど 泣き顔も美しいんだよ <br>캇코와루이케도 나키가오모우츠쿠시인다요 <br>꼴사납지만 우는 얼굴도 아름다운걸 <br><br>朝陽に立ち向かう 君に拍手を <br>아사히니타치무카우 키미니하쿠슈오 <br>아침 해에 마주 서는 너에게 박수를 <br><br>すり減る心の靴じゃ <br>스리헤루코코로노쿠츠쟈 <br>닳고 닳은 마음의 구두로는 <br><br>？いてゆくのも容易くないけど <br>아루이테유쿠노모타야스쿠나이케도 <br>걸어 가는 것도 쉽지 않지만 <br><br>靴紐結び直すように <br>쿠츠히모무스비나오스요오니 <br>구두끈을 다시 묶듯이 <br><br>深呼吸してみよう <br>신코큐우시테미요오 <br>심호흡을 해보자 <br><br>幸せのため息になって <br>시아와세노타메이키니낫테 <br>행복의 한숨이 되어서 <br><br>？日少しいい日になって <br>마이니치스코시이이히니낫테 <br>매일 조금씩 멋진 하루가 되어 <br><br>？やかな朝が？きますように <br>오다야카나아사가츠즈키마스요오니 <br>따뜻한 아침이 계속 이어지도록 <br><br>ついていなかった1日も <br>츠이테이나캇타이치니치모 <br>운이 없었던 하루도 <br><br>何もなかった1日も <br>나니모나캇타이치니치모 <br>아무 것도 없었던 하루도 <br><br>今を生きてる 君にしか描けない <br>이마오이키테루 키미니시카에가케나이 <br>지금을 살아가고 있는 너만이 그릴 수 있는 거야 <br><br>拍手を送るよ <br>하쿠슈오오쿠루요 <br>박수를 보낼게 <br><br>今日がいい日になりますように <br>쿄우가이이히니나리마스요오니 <br>오늘이 멋진 하루가 될 수 있도록 <br><br>ひとまず笑顔でいられるように <br>히토마즈에가오데이라레루요오니 <br>우선 미소를 지을 수 있도록 <br><br>名前のない1日も <br>나마에모나이이치니치모 <br>이름 없는 하루도 <br><br>愛せるように歌うよ <br>아이세루요오니우타우요 <br>사랑할 수 있도록 노래해 <br><br>まっすぐ前見る 瞳が好きなんだよ <br>맛스구마에미루 히토미가스키난다요 <br>망설임 없이 앞을 보는 눈동자가 좋은 걸 <br><br>朝陽に立ち向かう 君に拍手を <br>아사히니타치무카우 키미니하쿠슈오 <br>아침 해에 마주 서는 너에게 박수를]]></content><category term="Goose house" label="Goose house"/><category term="君に拍手を / Kimini Hakusyuwo (너에게 박수를)" label="君に拍手を / Kimini Hakusyuwo (너에게 박수를)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Goose_house/僕らだけの等身大___Bokuradakeno_Toushindai_우리들만의_등신대/</id><title>Goose house - 僕らだけの等身大 / Bokuradakeno Toushindai (우리들만의 등신대) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:48:34+09:00</updated><published>2018-04-08T11:48:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Goose_house/%E5%83%95%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%91%E3%81%AE%E7%AD%89%E8%BA%AB%E5%A4%A7___Bokuradakeno_Toushindai_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%93%A4%EB%A7%8C%EC%9D%98_%EB%93%B1%EC%8B%A0%EB%8C%80/" title="Goose house - 僕らだけの等身大 / Bokuradakeno Toushindai (우리들만의 등신대) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오모이아갓타 푸라이도와 <br>난도모야부리 스테타노니 <br>코로베바 얍파리 이타쿳테 <br>우나사레나가라 <br>네가에리오우츠요루 <br>지칸노야리니오이야라레 <br>무죠-노타테니하지카레테 <br>아오무케니소라미아게테타 <br>낫토쿠사세테 마타타치아갓테 <br>이츠카야레루 못토야레루 <br>이마와타요리나이 이이와케모 <br>킷토톡카데 혼키니시테룬다 <br>아키라메테나인다 <br>유메오미루나라도-시탓테 <br>세노비와스룬다 <br>호오니우치츠케루아메니 <br>메오 호소메테모 <br>다레카노마네오시탓테 <br>코코로와소키 오토세나이사 <br>데코보코닷테이이카라 <br>보쿠라다케노 <br>토-신다이오에카쿠요 <br>- 연주중 - <br>히롯타맘마노코토바오 <br>나라베테모스구미누카레테 <br>나사케나이신조-니사사루 <br>츠메타이시센 <br>이츠모오비에테이루 <br>키바츠나마네와데키나쿠테 <br>죠-시키와이카가와시쿠테 <br>치니아시츠케라레나이마마 <br>츠쿠에노우에데 즛토치지코맛테 <br>이츠카미에루 킷토미에루 <br>타소가레타키보-사에모 <br>아테니시나가라 <br>지타바타시테룬다 <br>신지테미타인다 <br>유메오미루미치와이츠닷테 <br>맛쿠라데 테사구리데 <br>카카토스리누케루카제니 <br>세가 후루에테모 <br>다레카노아시아토닷테 <br>맛스구니와 노비테나이사 <br>마가리쿠넷테이이카라 <br>보쿠라다케노 <br>토-신다이오에가쿠요 <br>- 연주중 - <br>다레토쿠라베 나니오카사네 <br>보쿠노토-신다이토이우노? <br>하지메테노후쿠오타메스 요-나 <br>후안나카오노 마마데 <br>유메오미루나라도-시탓테 <br>츠요키니나라나캬 <br>호오니우치츠케루아메모 <br>와라이 토바세타라 <br>다레카노마네오시탓테 <br>코코로와 소기오토세나이사 <br>데코보코닷테이이카라 <br>보쿠라다케노 <br>토-신다이오에가코- <br>보쿠라다케노 <br>토-신다이오에가코-]]></content><category term="Goose house" label="Goose house"/><category term="僕らだけの等身大 / Bokuradakeno Toushindai (우리들만의 등신대)" label="僕らだけの等身大 / Bokuradakeno Toushindai (우리들만의 등신대)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Everything_Is_Recorded/Close_But_Not_Quite_Feat_Sampha/</id><title>Everything Is Recorded - Close But Not Quite (Feat. Sampha) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:49:24+09:00</updated><published>2018-04-08T11:49:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Everything_Is_Recorded/Close_But_Not_Quite_Feat_Sampha/" title="Everything Is Recorded - Close But Not Quite (Feat. Sampha) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro: Sampha] <br>Fate lets you fall into her arms without a word <br>And only the size of your breath that hurts <br>I'm not one to go to church <br>But you made me believe in something more than hurt <br><br>[Verse 1: Sampha] <br>I feel like I don't have the words <br>I feel like I don't have the words <br>Because I can't speak <br>Am I so naive? <br>I feel like I don't have the words <br>Because I can't speak <br><br>[Hook: Curtis Mayfield] <br>Of these words I've tried to recite <br>They are close but not quite <br>Of these words I've tried to recite <br>They are close but not quite <br><br>[Bridge: Sampha] <br>I'm so misunderstood, I'm so misunderstood <br>I'm so misunderstood, I'm so misunderstood <br>I don't know what to believe in <br><br>[Verse 2: Sampha] <br>I guess your eyes said enough <br>I guess your sigh said enough <br>All of these words, no they can't express pain <br>It's like my life ended, there's not words that I've learned <br>Oh, and these are just words <br>And they can't express pain <br>These are just words, oh words <br>That can't express the pain, the pain in my soul <br>Speak the unspoken <br>A monster got woken up and now, now I'm in his part <br><br><br>[Outro: Curtis Mayfield] <br>Of these words I've tried to recite <br>They are close but not quite <br>Almost impossible to do <br>Reciting the makings of you]]></content><category term="Everything Is Recorded" label="Everything Is Recorded"/><category term="Close But Not Quite (Feat. Sampha)" label="Close But Not Quite (Feat. Sampha)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_National/The_System_Only_Dreams_In_Total_Darkness/</id><title>The National - The System Only Dreams In Total Darkness - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:50:30+09:00</updated><published>2018-04-08T11:50:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_National/The_System_Only_Dreams_In_Total_Darkness/" title="The National - The System Only Dreams In Total Darkness - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Maybe I listen more than you think <br>I can tell that somebody sold you <br>We said we've never let anyone in <br>We said we'd only die of lonely secrets <br><br>The system only dreams in total darkness <br>Why are you hiding from me <br>We're in a different kind of thing now <br>All night you're talking to God <br><br>I thought that this would all work out after a while <br>Now you're saying that I'm asking for too much attention <br>Also no other faith is light enough for this place <br>We said we'd only die of lonely secrets <br><br>The system only dreams in total darkness <br>Why are you hiding from me <br>We're in a different kind of thing now <br>All night you're talking to God <br><br>I cannot explain it <br>Any other, any other way <br>I cannot explain it <br>Any other, any other way <br><br>The system only dreams in total darkness <br>Why are you hiding from me <br>We're in a different kind of thing now <br>All night you're talking to God <br><br>I cannot explain it <br>Any other, any other way <br>I cannot explain it <br>Any other, any other way <br>I cannot explain it <br>Any other, any other way <br>I cannot explain it <br>Any other, any other way]]></content><category term="The National" label="The National"/><category term="The System Only Dreams In Total Darkness" label="The System Only Dreams In Total Darkness"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calvin_Harris/Rollin_Feat_Future__Khalid/</id><title>Calvin Harris - Rollin (Feat. Future &amp; Khalid) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:50:54+09:00</updated><published>2018-04-08T11:50:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calvin_Harris/Rollin_Feat_Future__Khalid/" title="Calvin Harris - Rollin (Feat. Future &amp; Khalid) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been rollin' on the freeway <br>I've been riding 85 <br>I've been thinking way too much <br>And I'm way too gone to drive <br>I've got anger in my chest <br>I've got millions on my mind <br>And you didn't fit the picture <br>So I guess you weren't the vibe <br>I've been rollin' on the freeway <br>I've been riding 85 <br>I've been thinking way too much <br>And I'm way too gone to drive <br>I've got anger in my chest <br>I've got millions on my mind <br>And you didn't fit the picture <br>So I guess you weren't the vibe <br>L O V E on my right leg <br>that's Gucci <br>get what I'm sayin' <br>L O V E on my main ho <br>that's pucci <br>get what I'm sayin' <br>Caught a lil' jetlag <br>but I'm golden damn <br>We deserve Grammys <br>and some Oscars damn <br>They deserve Whammy's <br>they imposters <br>I be rollin' <br>with my project homies <br>it's a vibe <br>I just did some pills <br>with the homie <br>it's a vibe <br>Bend her over switch sides <br>it's a vibe yah <br>I come through with strippers <br>and some shottas <br>I gotta accept that I'm a monster <br>I pull up in several <br>different options <br>Not all but most of 'em <br>came topless <br>I'll shatter your dreams <br>with this cream I make <br>cream I make <br>Gotta be on codeine to think <br>of shit I say shit I say <br>I can't feel my toes <br>and ain't gon' fold up fold up <br>I was in the double R <br>when I rolled up <br>when I rolled up <br>I've been rollin' on the freeway <br>I've been riding 85 <br>I've been thinking way too much <br>And I'm way too gone to drive <br>I've got anger in my chest <br>I've got millions on my mind <br>And you didn't fit the picture <br>So I guess you weren't the vibe <br>I've been rollin' on the freeway <br>I've been riding 85 <br>I've been thinking way too much <br>And I'm way too gone to drive <br>I've got anger in my chest <br>I've got millions on my mind <br>And you didn't fit the picture <br>So I guess you weren't the vibe <br>Pluto <br>Gotta dig what I'm sayin' <br>Chanel drapes on me baby <br>Gotta dig what I'm sayin' <br>she look like she's sponsored <br>by Mercedes <br>Dig what I'm sayin' <br>this Creed cologne is on me <br>baby you dig <br>Dig what I'm sayin' <br>I'm goin' hard hard yeah <br>I pop up bubbly in your memory <br>You should be glad <br>I'm showin' you sympathy <br>showin' you sympathy <br>I gave you real love <br>out the gutter <br>out the gutter <br>Ever let you go you gon' suffer <br>you gon' suffer from it <br>I come through with strippers <br>and some shottas shottas <br>I gotta accept that I'm a monster <br>I pull up in several <br>different options <br>Not all but most of 'em <br>came topless <br>I'll shatter your dreams <br>with this cream I make <br>cream I make <br>Gotta be on codeine to think <br>of shit I say shit I say <br>I can't feel my toes <br>and ain't gon' fold up fold up <br>I was in the double R <br>when I rolled up <br>when I rolled up <br>Yeah L O V E on my right leg <br>Nah Hendrix overload <br>dig what I'm sayin' <br>I feel like I should be giving up <br>You can leave if it's too much <br>But I'm tired of you <br>leading me on oh no <br>I don't like <br>where this shit is going <br>I've been stuck <br>in all your apologies <br>Gave you my all <br>but you want more from me <br>Keep your love <br>it doesn't feel the same <br>I hope it hurts you <br>when you're hearin' my name <br>]]></content><category term="Calvin Harris" label="Calvin Harris"/><category term="Rollin (Feat. Future &amp; Khalid)" label="Rollin (Feat. Future &amp; Khalid)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/램즈/집으로/</id><title>램즈 - 집으로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:47+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9E%A8%EC%A6%88/%EC%A7%91%EC%9C%BC%EB%A1%9C/" title="램즈 - 집으로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사는 게 너무 힘들어 <br>집에 있는 날이 점점 많아져 <br>친구가 불러 나오라 해도 <br>자꾸만 어딘가 숨고 싶어져 <br>그럴 땐 걸어가 엄마가 있는 곳 <br>날 반겨주는 따뜻한 온기 <br>집으로 <br>온통 거짓말투성이들 <br>나는 왜 이렇게 살고 있을까 <br>서로 나누지 못하고 혼자 <br>아등바등 버티며 사는 날들 <br>그럴 땐 찾아가 <br>내가 어릴 적 살던 <br>그 동네 골목길 걸어보곤 해 <br>이젠 엄마가 없고 <br>친구들 다 컸어도 <br>우리 함께였던 그 곳엔 아직 <br>내가 서 있을게 <br>언제든 놀러와 <br>여기 서있을게 <br>걱정 다 버리고 <br>너와 내가 웃을 수 있었던 <br>그 곳으로 <br>집으로 <br>집으로 <br>]]></content><category term="램즈" label="램즈"/><category term="집으로" label="집으로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬/Beautiful_world_Inst/</id><title>프롬 - Beautiful world (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:50+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC/Beautiful_world_Inst/" title="프롬 - Beautiful world (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기다리지만 <br>언제나 날 지나쳐만 가잖아 <br>나의 시선은 희미한 <br>하늘의 불빛 따라서 <br>낯선 냄새와 반대로 가는 차들 <br>이 모든 순간에 나는 <br>천천히 두발을 옮기네 <br>안개 속으로 <br>우리의 우주 사이에 <br>가만히 빛나고 있는 뭔가 <br>너와 내 우주 사이에 <br>흩어진 새벽들을 모아볼 수 있다면 <br>내겐 더 없는 beautiful world <br>까만 밤 선채로도 잠들 수 있을거야 <br>Beautiful world <br>you are the only <br>everything to me <br>햇살이 닿아도 <br>나는 조금도 따뜻하지 않아 <br>흐릿한 잔상과 새하얀 기억들이 <br>두 눈을 감은 듯해 <br>우리의 우주 사이에 <br>가만히 빛나고 있는 뭔가 <br>너와 내 우주 사이에 <br>흩어진 새벽들을 모아볼 수 있다면 <br>내겐 더 없는 beautiful world <br>까만 밤 선채로도 잠들 수 있을거야 <br>Beautiful world <br>you are the only everything to me <br>]]></content><category term="프롬" label="프롬"/><category term="Beautiful world (Inst.)" label="Beautiful world (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬/Beautiful_world/</id><title>프롬 - Beautiful world - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:52+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC/Beautiful_world/" title="프롬 - Beautiful world - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기다리지만 <br>언제나 날 지나쳐만 가잖아 <br>나의 시선은 희미한 <br>하늘의 불빛 따라서 <br>낯선 냄새와 반대로 가는 차들 <br>이 모든 순간에 나는 <br>천천히 두발을 옮기네 <br>안개 속으로 <br>우리의 우주 사이에 <br>가만히 빛나고 있는 뭔가 <br>너와 내 우주 사이에 <br>흩어진 새벽들을 모아볼 수 있다면 <br>내겐 더 없는 beautiful world <br>까만 밤 선채로도 잠들 수 있을거야 <br>Beautiful world <br>you are the only <br>everything to me <br>햇살이 닿아도 <br>나는 조금도 따뜻하지 않아 <br>흐릿한 잔상과 새하얀 기억들이 <br>두 눈을 감은 듯해 <br>우리의 우주 사이에 <br>가만히 빛나고 있는 뭔가 <br>너와 내 우주 사이에 <br>흩어진 새벽들을 모아볼 수 있다면 <br>내겐 더 없는 beautiful world <br>까만 밤 선채로도 잠들 수 있을거야 <br>Beautiful world <br>you are the only everything to me <br>]]></content><category term="프롬" label="프롬"/><category term="Beautiful world" label="Beautiful world"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/Bonus_Track_달려_Feat_기리보이_BILL_STAX_스윙스_씨잼_천재노창/</id><title>한요한 - (Bonus Track) 달려 (Feat. 기리보이, BILL STAX, 스윙스, 씨잼, 천재노창) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:54+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/Bonus_Track_%EB%8B%AC%EB%A0%A4_Feat_%EA%B8%B0%EB%A6%AC%EB%B3%B4%EC%9D%B4_BILL_STAX_%EC%8A%A4%EC%9C%99%EC%8A%A4_%EC%94%A8%EC%9E%BC_%EC%B2%9C%EC%9E%AC%EB%85%B8%EC%B0%BD/" title="한요한 - (Bonus Track) 달려 (Feat. 기리보이, BILL STAX, 스윙스, 씨잼, 천재노창) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무사시 fuckin' turn up <br>데낄라 입에 털어 <br>기리 잼 빌 윙스 노창 GTK and 넛 <br>못 말려 외제차처럼 달려 <br>여기 있는 모든 single bitches <br>한잔 마셔 <br>JM is in the building we chillin <br>with freaky women <br>i've been in here for a minute <br>every moment I've been killin' <br>yea we turn up <br>모르는 애들도 잔을 올려 <br>man it's murder <br>매일 죽는 정자 수를 보면 <br>물론 아니야 올챙이 자신감 있으면 <br>못생긴 사람이 아니야 <br>분위긴 올라 like 도레미 난 <br>도깨비 내 술과 몸 너에게 공유해 <br>난 돈만 존나 많고 나일 먹은 초등생 <br>한 잔이 두 잔 되고 <br>또 두 잔이 한 병 돼 <br>한 병이 세 병 되고 <br>이젠 술이 날 먹네 <br>오늘밤은 무리해 풀린 눈을 굴리네 <br>that booty man god damn 죽이네 <br>Gucci this gucci that Gucci <br>fucking everywhere <br>내가 춤 안 춰 주는 노래는 <br>구린 구식 돼 <br>38flexing and i’ve been stacking <br>섭이 이모들의 퀄리티 좀 봐봐 <br>i’ve been blessing <br>우주비행 우주비행 <br>나는 너무나 높기에 <br>대충 우주의 높이에 <br>잔을 들고 부딪히네 <br>우린 그녀들의 기에 홀려 <br>정신이 혼미해 <br>어머어머어머어머 너의 이름 <br>내 귀에 적어 <br>쟤네들에 비해서 <br>나는 꽤나 비행 청소년 같아 <br>기리보이 소년 같아 기리보이 <br>술은 전부 비웠고 먹을게 없으니까 <br>우린 되지 식인종 우린 되지 식인 <br>무사시 fuckin' turn up <br>데낄라 입에 털어 <br>기리 잼 빌 윙스 노창 GTK and 넛 <br>못 말려 외제차처럼 달려 <br>여기 있는 모든 single bitches <br>한잔 마셔 <br>babe do the dance <br>터질 땐 나는 dab <br>흔들어 ass <br>여자 있는 애들까지 외롭게 <br>니 body <br>아찔해서 like ducati <br>이제 내려줘 앞 바퀴 <br>연습하지 뒤로 park here ye <br>교통사고 찡그러져버려 앞이 ye <br>sounds good 연주하는 기분 악기 ye <br>혼자 사니까 난 혼자서 안 자지 ye <br>내가 왜 인기가 많냐고 <br>uh 내말이 ye <br>하고픈 말 다시하지 <br>닥치고 걍 달리자지 <br>살바도르 꼬추싯 <br>진짜 달리자지 <br>할 말은 많지 않지 <br>칠 생각 하지 말길 <br>살바도르 꼬추싯 <br>진짜 달리자지 <br>나는 비발디의 대표 곡 <br>내가 사계요야 <br>마시기만 하면 더 대답 마세요야 <br>너가 빼고 내가 끼면 개판나게 꼭 해 <br>개판 난 채로야 <br>야 맘에 드는데 어때 <br>야 우리 쉬었다 가는 게 어때 안돼 <br>무사시 fuckin' turn up <br>데낄라 입에 털어 <br>기리 잼 빌 윙스 노창 GTK and 넛 <br>못 말려 외제차처럼 달려 <br>여기 있는 모든 single bitches <br>한잔 마셔 <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="(Bonus Track) 달려 (Feat. 기리보이, BILL STAX, 스윙스, 씨잼, 천재노창)" label="(Bonus Track) 달려 (Feat. 기리보이, BILL STAX, 스윙스, 씨잼, 천재노창)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/음악은_어려워_Feat_서사무엘/</id><title>한요한 - 음악은 어려워 (Feat. 서사무엘) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:56+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/%EC%9D%8C%EC%95%85%EC%9D%80_%EC%96%B4%EB%A0%A4%EC%9B%8C_Feat_%EC%84%9C%EC%82%AC%EB%AC%B4%EC%97%98/" title="한요한 - 음악은 어려워 (Feat. 서사무엘) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[음악은 너무 어려운 것 같아 <br>생각을 하면서 머리를 감아 <br>한요한 검색하고 나온 댓글을 봐 <br>악플 있을까 봐 중간에 껐다 <br>서른이 될 때 쯤엔 다르겠지 <br>이런 것에 무뎌지는 순간도 오겠지 <br>어쩔 땐 그냥 난 다 놔버리고 싶어서 <br>울면서 가족들한테 전화를 걸었어 <br>엄마 아빠 누나도 홍대로 와 <br>돈 걱정하지 말고 비싼 걸로 골라 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>엄마 아빠 누나도 내 차에 타 <br>기타 멘 무사시 앨범이 사다준 차 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>음악은 너무 어려운 것 같아 <br>과거로 가면 공부부터 한다 <br>이쁜 여자가 내 앨범 댓글을 달아 <br>방금 말 취소하고 작업실로 간다 <br>마흔이 될 때 쯤엔 다르겠지 <br>나만큼 멋진 초사이언 또 있겠지 <br>어쩔 땐 그냥 난 다 놔버리고 싶어서 <br>울면서 가족들한테 전화를 걸었어 <br>엄마 아빠 누나도 홍대로 와 <br>돈 걱정하지 말고 비싼 걸로 골라 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>엄마 아빠 누나도 내 차에 타 <br>기타 멘 무사시 앨범이 사다준 차 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>음악이 어려워 무작정 시동 걸었어 <br>혼자인 지금 딱히 갈 곳 안 떠올라서 <br>안 막히는 곳만 골라 밟았더니 <br>서쪽 끝에 있어 <br>나는 지금 인천 앞 바다에 <br>무작정 숙소 들어와 본 영화 다섯 편 <br>짜치는 로맨스 보단 귀신 보고 싶어 <br>나대던 주인공 몇 명이 죽어갈 쯤 <br>하품 하다 알림이 떠 <br>연락 오네 요한이에게 <br>무사시 무사시 기타 멘 무사시 <br>고민 없겠지 요즘 잘 나가니까 <br>하다 곡의 내용 보고 얘나 나나 <br>똑같잖아 하고 한숨 쉬고 <br>밤 바다를 보며 가사를 쓰고 있어 <br>앨범은 돈 행사 더 좋은 옷 <br>을 갖게 해줬지만 기쁘지는 않아 <br>호의적인 사람들이 늘고 누군 내가 <br>아주 잘하고 있다고 해도 <br>채워지지 않아 <br>엄마 아빠 누나도 홍대로 와 <br>돈 걱정하지 말고 비싼 걸로 골라 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>엄마 아빠 누나도 내 차에 타 <br>기타 멘 무사시 앨범이 사다준 차 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>엄마 아빠 누나도 홍대로 와 <br>돈 걱정하지 말고 비싼 걸로 골라 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>엄마 아빠 누나도 내 차에 타 <br>기타 멘 무사시 앨범이 사다준 차 <br>나는 잘 나가니까 <br>이렇게 말해야 내 걱정 안하니까 <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="음악은 어려워 (Feat. 서사무엘)" label="음악은 어려워 (Feat. 서사무엘)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/니존재_Feat_스윙스_Kid_Milli/</id><title>한요한 - 니존재 (Feat. 스윙스, Kid Milli) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:58:59+09:00</updated><published>2018-04-08T11:58:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/%EB%8B%88%EC%A1%B4%EC%9E%AC_Feat_%EC%8A%A4%EC%9C%99%EC%8A%A4_Kid_Milli/" title="한요한 - 니존재 (Feat. 스윙스, Kid Milli) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비머 시동을 걸었지 <br>너 없이 안전벨트 메란 <br>잔소리도 더 없지 <br>힘들 땐 연락 한 통 없던 <br>애들 사이로 <br>진심이었던 니 존재가 <br>생각난 뒤로 <br>니 Instagram에 가입해 가입해 <br>니 Instagram에 사진에 사진에 <br>댓글 단 새끼 하나하나 <br>다 찾아보고 <br>받았을 DM 생각하다 <br>두통이 오고 <br>무사시로 변신을 해 <br>잘하지도 못하는 랩 <br>가사 쓸 정도면 <br>얼마나 패닉 상태인지는 <br>안 봐도 뻔해 <br>각자의 위치에서 가끔은 너도 내 <br>생각을 했을 거란 방황을 겪곤 해 <br>널 첨 본 날이 요즘 생각나 <br>많은 가짜 속 유일했던 그 한 사람 <br>니 존재는 완전히 <br>니 존재는 완전히 <br>어둠을 가게 하는 미소와 <br>인디고 아우라 <br>나 사실 이제 친구가 <br>많지 않아도 완전히 <br>괜찮아 baby girl <br>난 괜찮아 난 괜찮 <br>괜찮아 baby girl yeah <br>이후엔 안 봐도 알지 <br>난 너네 동네로 <br>무언가 홀린 채로 밟지 <br>반 미친 채로 <br>나도 가끔 미친놈이 된 것 같애 <br>새로 판 인스타 아이디로 <br>로그인 할 때 <br>비공개 돼 있는 <br>너의 타임라인에다 <br>follow 박고 담배를 살 때 <br>넌 나를 단숨에 알아 챈 듯 <br>내게 누구냐며 DM을 하네 <br>한 글자도 나는 못썼지 <br>니가 먼저 말하더라 <br>이제 좀 그만해 <br>솔직히 말해 너는 그런 말 쓸만해 <br>일단 그 아이디 나 아닌 척을 할래 <br>일단은 나와 줘 <br>너 주소 안 바꼈다면 <br>집 앞에 있어 <br>내가 보기 부담스럽다면 <br>핸드폰만 끄지 말어 <br>메세지로 얘기 하면 <br>내가 꾸던 꿈은 좀 이뤘어 <br>성공 아냐 뭐 더 살만해진 거 <br>내가 랩퍼인지도 몰른 애들도 <br>내 삶에 갖지 관심 uh <br>난 주변을 둘러보지 못해서 <br>그래 꿈 속에서 내 손잡고 <br>옆에서 내가 보는 곳과 <br>똑같은 곳을 보는 <br>동반자는 너였다고 <br>fu fuck instagram <br>축하메세진 미뤄 <br>fuck party <br>아직 내 케익에 불 못 지펴 <br>요즘 내가 되새기고 있는 내용은 <br>ps. 추억 팔이 아냐 다음 메세지로 <br>널 첨 본 날이 요즘 생각나 <br>많은 가짜 속 유일했던 그 한 사람 <br>니 존재는 완전히 <br>니 존재는 완전히 <br>어둠을 가게 하는 미소와 <br>인디고 아우라 <br>나 사실 이제 친구가 <br>많지 않아도 완전히 <br>괜찮아 baby girl <br>난 괜찮아 난 괜찮 <br>괜찮아 baby girl yeah <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="니존재 (Feat. 스윙스, Kid Milli)" label="니존재 (Feat. 스윙스, Kid Milli)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/작업실_Feat_우혜미/</id><title>한요한 - 작업실 (Feat. 우혜미) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:01+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/%EC%9E%91%EC%97%85%EC%8B%A4_Feat_%EC%9A%B0%ED%98%9C%EB%AF%B8/" title="한요한 - 작업실 (Feat. 우혜미) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 먼저 내게 <br>전화를 걸었으면 좋겠어 <br>벨소리 4번 울리고서 <br>쎈척을 좀 했어 <br>관심 없다는 사람 같게 <br>최대한 상남자답게 <br>미안해 <br>미안해 <br>니가 작업실에 <br>놀러 왔으면 좋겠어 <br>음원 심의에 걸리는 <br>상상을 좀 했어 <br>이런 수법 몇 명한테 썼냐구 <br>물으면 나는 <br>식은땀이 날 거라구 <br>미안해 <br>미안해 <br>침착하게 전화를 받아서 <br>그 뒤에 멘트는 잘 알아서 <br>할 수 있단 한요한 믿는데 잠시 <br>뒤에 혼자서 어리버리까지 <br>술자린 나 혼자서 <br>페스티벌 만들더니 <br>나 말고 이런 사람 <br>또 있다에 이 글은 성지 <br>아몰랑 아몰랑 아몰랑 <br>백번 외치고 <br>너를 부를게 <br>번지 서교동 175 <br>오오오오오 작업은 안하고 <br>오오오오오 작전을 짜놨죠 <br>오오오오오 김칫국 맛나죠 <br>이만큼 니 생각을 한다는 말이야 <br>그러니까 내 작업실 오란 말이야 <br>니가 스윙스가 누군지 알면 좋겠어 <br>형 이름 팔아서 좀 쓸게 <br>한번 이해 좀 해줘 <br>이런 수법 몇 명한테 썼냐구 <br>물으면 나는 <br>식은땀이 날 거라구 <br>미안해 <br>형 미안해 <br>니 앞에다 장비를 올려놔 <br>최대한 멋진 비트 <br>찍는 척을 할려다 <br>힙합은 리얼해야 된단 <br>생각이 난 뒤 <br>록커로 변신해서 기타를 잡지 <br>그래 이게 솔직한 한요한 방식 <br>처음 치는 곡이라 밑밥을 깔지 <br>시작과 동시에 바뀌는 니 표정을 봐 <br>15년 배운 악기가 <br>여기서 빛을 봐 <br>오오오오오 작업은 안하고 <br>오오오오오 작전을 짜놨죠 <br>오오오오오 김칫국 맛나죠 <br>이만큼 니 생각을 한다는 말이야 <br>그러니까 내 작업실 오란 말이야 <br>woo don't you worry boy <br>지금 가고 있어 네게 <br>어색한 분위기만 <br>손끝이 닿을까 <br>그때 정적을 깬 기타소리 oh no <br>오오오오오 작업은 안하고 <br>오오오오오 작전을 짜놨죠 <br>오오오오오 김칫국 맛나죠 <br>이만큼 니 생각을 한다는 말이야 <br>그러니까 내 작업실 오란 말이야 <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="작업실 (Feat. 우혜미)" label="작업실 (Feat. 우혜미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/아무렇지_않게_Feat_루이_of_긱스/</id><title>한요한 - 아무렇지 않게 (Feat. 루이 of 긱스) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:03+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/%EC%95%84%EB%AC%B4%EB%A0%87%EC%A7%80_%EC%95%8A%EA%B2%8C_Feat_%EB%A3%A8%EC%9D%B4_of_%EA%B8%B1%EC%8A%A4/" title="한요한 - 아무렇지 않게 (Feat. 루이 of 긱스) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 말했지 언젠간 <br>내 음악을 사람들 전부 잊고 <br>창작에 고통 받아서 <br>갑자기 어디론가 <br>숨어버리고 싶고 <br>그만 두고 싶어질 때 <br>이유 없이 불안할 때 <br>내가 니 곁에 있을게 라고 <br>언제나 넌 말했었지 <br>아무렇지 않게 <br>근데 그걸 전부 <br>난 다 잊어버리고 <br>매일 밤 나는 친구들과 클럽에 <br>아니면 시끄러운 술집에 <br>그때 니 인스타그램 <br>사진 다 지워버리고 <br>다 잊었다고 생각했는데 이 노랠 <br>만들면서 니가 생각났어 <br>아무렇지 않게 <br>노래를 할게 <br>록커처럼 아무 상관없단 듯이 <br>랩퍼처럼 아무 상관 안 하듯이 <br>아무렇지 않게 <br>기타를 칠게 <br>록커처럼 아무 상관없단 듯이 <br>랩퍼처럼 아무 상관 안 하듯이 <br>나도 랩퍼처럼 <br>I don’t give a shit <br>나도 마음 안 쓰면서 살래 <br>아무 일 없이 <br>뜨뜻 미지근한 감정들이 <br>섞인 단어같이 <br>너마저 이 밤에 가려 사라졌지 <br>술 마실 때도 16마디를 채워 <br>이 스테레오 타입에 갇혀 <br>음악이 때론 내 일 같지 않아 <br>내가 훅잽이인데도 <br>너와의 수많은 추억에 <br>붙잡힌 채로 <br>어쩌면 창작의 고통마저 <br>간단해졌어 <br>맞어 단단해지고 <br>훨씬 당당해지려 <br>노력하던 어제의 나는 <br>너무 아팠고 <br>너는 날카롭고 차가워졌지 <br>그만큼 얇던 <br>살을 찢고 나온 새 살은 <br>새 삶을 가져다 줬고 <br>이 세상은 <br>우리가 그리던 것처럼 <br>쉽지 않아 <br>누리던가 아니면 <br>그리워하는 것 그리고 <br>근데 그걸 전부 <br>난 다 잊어버리고 <br>매일 밤 나는 친구들과 클럽에 <br>아니면 시끄러운 술집에 <br>그때 니 인스타그램 <br>사진 다 지워버리고 <br>다 잊었다고 생각했는데 이 노랠 <br>만들면서 니가 생각났어 <br>아무렇지 않게 <br>노래를 할게 <br>록커처럼 아무 상관없단 듯이 <br>랩퍼처럼 아무 상관 안 하듯이 <br>아무렇지 않게 <br>기타를 칠게 <br>록커처럼 아무 상관없단 듯이 <br>랩퍼처럼 아무 상관 안 하듯이 <br>아무렇지 않게 <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="아무렇지 않게 (Feat. 루이 of 긱스)" label="아무렇지 않게 (Feat. 루이 of 긱스)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/300km_Feat_JUSTHIS/</id><title>한요한 - 300km (Feat. JUSTHIS) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:05+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/300km_Feat_JUSTHIS/" title="한요한 - 300km (Feat. JUSTHIS) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>오늘은 trap beat 말고 rock n roll 틀어 <br>난 고속도로 위에 바퀴 존나 달린 truck <br>이유 없이 까던 놈들 닥치고 들어 <br>난 랩퍼도 아니고 <br>기타리스트도 아니야 <br>내가 하는 건 걍 음악이란 말이야 <br>just music shit 이게 뭔 말인지 알아 <br>기타를 등 뒤로 메고 내 맘대로 살아 <br>더 이상 흔들리지 않고 앞으로만 가지 <br>볼륨은 높이고 시속은 300km 무사시 <br>더 이상 흔들리지 않고 앞으로만 가지 <br>볼륨은 높이고 시속은 300km 무사시 <br>무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>2016년 최고의 루키 <br>지구가 공전이 한 번 더 될 때 <br>내 어릴 적 영웅 팔로알토형 만나 <br>잃었던 순수와 지혜를 다시 들고 간다 <br>나 망했니 <br>Na motherfucker <br>상상마당 솔로 공연 매진 됐지 완전히 <br>These bitches want to fuck me <br>어쩌라고 내가 이 라인을 뱉은 이유는 <br>now I'm the motherfuckin' threat <br>I'm a business man <br>JUSTHIS의 boss도 나지 <br>So I let the money come like <br>My name is <br>Chance the rapper <br>모든 기회를 <br>잡을 때 마다 화제를 <br>낳으니 내 미래 와이프는 <br>임신할 듯 dragon <br>I'm not the funny guy <br>So stop expect that shit <br>길에서 말 걸지 마 <br>I'm not some oppa on tv bitch <br>I'm just a greedy mo'fucker <br>with a good intense <br>필요한 건 돈과 공간 <br>없어 시간은 <br>너나 죽이지 <br>더 이상 흔들리지 않고 앞으로만 가지 <br>볼륨은 높이고 시속은 300km 무사시 <br>더 이상 흔들리지 않고 앞으로만 가지 <br>볼륨은 높이고 시속은 300km 무사시 <br>무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>무사시 칼을 뽑고 다 썰어 <br>and no mercy <br>자비 없이 전부 털어 <br>락찔이부터 힙찔이까지 <br>turn up <br>싹싹싹싹싹 다 turn up <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="300km (Feat. JUSTHIS)" label="300km (Feat. JUSTHIS)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/꺼낼게_Feat_최엘비/</id><title>한요한 - 꺼낼게 (Feat. 최엘비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:08+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/%EA%BA%BC%EB%82%BC%EA%B2%8C_Feat_%EC%B5%9C%EC%97%98%EB%B9%84/" title="한요한 - 꺼낼게 (Feat. 최엘비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 내가 다시 가져왔어 <br>rock bottom으로 다시 왔어 <br>관심에 거만해진 새끼 <br>초심으로 가서 입은 가죽 재킷 <br>너를 공연에 초대할래 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>나는 지금 다 필요 없어 <br>본부장님 이게 별로라 했어 <br>I’m sorry 미안해 나래누나 <br>책임은 질게 도저히 못 버티겠어 <br>너를 공연에 초대할래 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 실제로 꼭 만날래 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 이 노랠 줄게 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 솔직해질게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>너가 상처를 받을 까봐 걱정돼서 <br>차마 말은 못했어 면전에서 <br>니 음악이 구린 이유 첫 번째로 <br>니 음악에 사는 너는 계속 변명해서 <br>출처가 의심되지 너의 옷에 달린 tag <br>진짜를 입어도 넌 가짜로 보이네 <br>차라리 너는 랩퍼 말고 사기꾼을 해 <br>내 주변엔 그런 사람 전혀 없기 때문에 <br>그런 쪽으론 너무 멍청하지 <br>진짜를 파는 쪽이 현명하니 <br>진짜가 노는 물에서만 첨벙 하지 <br>우주비행 우주비행 찍어 정점까지 <br>너를 파티에 초대할게 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너보다 유명해질게 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 떳떳해질게 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 노래해줄게 <br>진짜 최엘비의 모습을 <br>전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>너를 공연에 초대할래 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 실제로 꼭 만날래 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 이 노랠 줄게 <br>내가 어떤 놈인지는 전부 다 <br>너를 위해 솔직해질게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>다 꺼낼게 <br>진짜 한요한 모습을 전부 다 꺼낼게 <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="꺼낼게 (Feat. 최엘비)" label="꺼낼게 (Feat. 최엘비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한요한/Intro_Welcome_to_JM/</id><title>한요한 - (Intro) Welcome to JM - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:10+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%9A%94%ED%95%9C/Intro_Welcome_to_JM/" title="한요한 - (Intro) Welcome to JM - 가사"/><content type="html"><![CDATA[알바를 해서 처음으로 샀던 악기 <br>전부 다 털어 하얀색 기타를 샀지 <br>How much do you hate me <br>몇몇은 나를 미워해 <br>나를 미워해 <br>처음에 갔던 악덕 회사의 갑질 <br>더 이상 못 참겠어 거길 나갔지 <br>How much do you like me <br>몇몇은 나를 응원해 <br>나를 응원해 <br>처음 만난 팬들이 내게 말해 <br>Say Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>Welcome to JM <br>]]></content><category term="한요한" label="한요한"/><category term="(Intro) Welcome to JM" label="(Intro) Welcome to JM"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/命にふさわしい_Acoustic___Inochini_Fusawashii_Acoustic_Version_생명에_어울려/</id><title>amazarashi - 命にふさわしい (Acoustic) / Inochini Fusawashii (Acoustic Version) (생명에 어울려) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:12+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%91%BD%E3%81%AB%E3%81%B5%E3%81%95%E3%82%8F%E3%81%97%E3%81%84_Acoustic___Inochini_Fusawashii_Acoustic_Version_%EC%83%9D%EB%AA%85%EC%97%90_%EC%96%B4%EC%9A%B8%EB%A0%A4/" title="amazarashi - 命にふさわしい (Acoustic) / Inochini Fusawashii (Acoustic Version) (생명에 어울려) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스키나히토가데키타 타시카니후레아앗타 <br>아스파루토요리츠치 코우테츠요리히토하다 <br>무이시키니에라부노가 츠메타사요리누쿠미나라 <br>소노요고레타카오코소 이노치니후사와시이 <br>미노호도시라즈토 노노싯타야츠라노 <br>미노호도시라나사오 산잔우타우노다 <br>마에니스스무타메니 리유우가히츠요우나라 <br>이카리데아레난데아레 이노치니후사와시이 <br>코보레타나미다오죠우하츠사세루타메니 히가데루아사오 <br>아키모세즈 코리모세즈 맛테이루 맛테이루 <br>젠부오무다니시타히카라 보쿠와코시탄탄토에가이테타 <br>젠부가무쿠와레루아사오 <br>세카이오호로보스니아타이스루 소노누쿠모리와 <br>후타리니나레나캇타 코도쿠토코도쿠데와 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠이테와라우소노쿠세와 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>토모다치가데키타 리소우오와카치앗타 <br>무카우베키바쇼니 호하바스라토모니시타 <br>우라기라레탓테이이토 미치바타히레후스요우나 <br>메이테이노요아케코소 이노치니후사와시이 <br>나쿠시타나니카노우메아와세오 사가시테바카리이루케도 <br>소우쟈나쿠 소우시츠모세이카이토이에루요우나 <br>갸쿠덴게키오키타이시테루 소시테소레와케시테후카노우쟈나이 <br>토다에타아시아토모 타비지토요베 <br>세카이오아자무쿠니아타이스루 보쿠라노코레마데와 <br>히토리니나레나캇타 사비시가리야도모가츠돗테 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠케테토우젠나카오시테 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>아이시타모노오마모리타이우에니 코와시테시맛타카즈카즈 <br>앗케나쿠우치쿠다카레타 네가이노카즈카즈 <br>소노하헨오하다시데와타루요우나 츠기노잇포데카츠라쿠시테 <br>소코데신데모이이토 오모에루잇포코소 <br>타다 타다 소레코소가 이노치니후사와시이 <br>코코로오나쿠스노니아타이시타 소노소우시츠와 <br>요로코비토카나시미와 히키와에쟈나캇타하즈다 <br>미치스가라나니가앗타 소노코타에코소이마노보쿠데 <br>키보우난테 이토모타야스쿠나게스테루코토와데키루 <br>코코로사에나캇타나라 <br>히카리토카게]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="命にふさわしい (Acoustic) / Inochini Fusawashii (Acoustic Version) (생명에 어울려)" label="命にふさわしい (Acoustic) / Inochini Fusawashii (Acoustic Version) (생명에 어울려)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/命にふさわしい___Inochini_Fusawashii_생명에_어울려/</id><title>amazarashi - 命にふさわしい / Inochini Fusawashii (생명에 어울려) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:18+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%91%BD%E3%81%AB%E3%81%B5%E3%81%95%E3%82%8F%E3%81%97%E3%81%84___Inochini_Fusawashii_%EC%83%9D%EB%AA%85%EC%97%90_%EC%96%B4%EC%9A%B8%EB%A0%A4/" title="amazarashi - 命にふさわしい / Inochini Fusawashii (생명에 어울려) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스키나히토가데키타 타시카니후레아앗타 <br>아스파루토요리츠치 코우테츠요리히토하다 <br>무이시키니에라부노가 츠메타사요리누쿠미나라 <br>소노요고레타카오코소 이노치니후사와시이 <br>미노호도시라즈토 노노싯타야츠라노 <br>미노호도시라나사오 산잔우타우노다 <br>마에니스스무타메니 리유우가히츠요우나라 <br>이카리데아레난데아레 이노치니후사와시이 <br>코보레타나미다오죠우하츠사세루타메니 히가데루아사오 <br>아키모세즈 코리모세즈 맛테이루 맛테이루 <br>젠부오무다니시타히카라 보쿠와코시탄탄토에가이테타 <br>젠부가무쿠와레루아사오 <br>세카이오호로보스니아타이스루 소노누쿠모리와 <br>후타리니나레나캇타 코도쿠토코도쿠데와 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠이테와라우소노쿠세와 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>토모다치가데키타 리소우오와카치앗타 <br>무카우베키바쇼니 호하바스라토모니시타 <br>우라기라레탓테이이토 미치바타히레후스요우나 <br>메이테이노요아케코소 이노치니후사와시이 <br>나쿠시타나니카노우메아와세오 사가시테바카리이루케도 <br>소우쟈나쿠 소우시츠모세이카이토이에루요우나 <br>갸쿠덴게키오키타이시테루 <br>소시테소레와케시테후카노우쟈나이 <br>토다에타아시아토모 타비지토요베 <br>세카이오아자무쿠니아타이스루 보쿠라노코레마데와 <br>히토리니나레나캇타 사비시가리야도모가츠돗테 <br>미치스가라나니가앗타 키즈츠케테토우젠나카오시테 <br>손나니카나시무코토난테나캇타노니나 <br>코코로사에나캇타나라 <br>아이시타모노오마모리타이우에니 코와시테시맛타카즈카즈 <br>앗케나쿠우치쿠다카레타 네가이노카즈카즈 <br>소노하헨오하다시데와타루요우나 츠기노잇포데카츠라쿠시테 <br>소코데신데모이이토 오모에루잇포코소 <br>타다 타다 소레코소가 이노치니후사와시이 <br>코코로오나쿠스노니아타이시타 소노소우시츠와 <br>요로코비토카나시미와 히키와에쟈나캇타하즈다 <br>미치스가라나니가앗타 소노코타에코소이마노보쿠데 <br>키보우난테 이토모타야스쿠나게스테루코토와데키루 <br>코코로사에나캇타나라 <br>히카리토카게]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="命にふさわしい / Inochini Fusawashii (생명에 어울려)" label="命にふさわしい / Inochini Fusawashii (생명에 어울려)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yonezu_Kenshi/Orion_NHK_TV_애니메이션『3월의_라이온』2쿨_엔딩곡/</id><title>Yonezu Kenshi - Orion (NHK TV 애니메이션『3월의 라이온』2쿨 엔딩곡) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:25+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yonezu_Kenshi/Orion_NHK_TV_%EC%95%A0%EB%8B%88%EB%A9%94%EC%9D%B4%EC%85%98%E3%80%8E3%EC%9B%94%EC%9D%98_%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EC%98%A8%E3%80%8F2%EC%BF%A8_%EC%97%94%EB%94%A9%EA%B3%A1/" title="Yonezu Kenshi - Orion (NHK TV 애니메이션『3월의 라이온』2쿨 엔딩곡) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたの指がその胸がその瞳が <br>아나타노 유비가 소노 무네가 소노 히토미가 <br>당신의 손가락이, 그 마음이, 그 눈동자가 <br><br>眩しくて少し眩暈がする夜もある <br>마부시쿠테 스코시 메마이가 스루 요루모 아루 <br>눈부실만큼 반짝여, ？조금 어지러운 밤들도 있었지 <br><br>それは不意に落ちてきて <br>소레와 후이니 오치테 키테 <br>그것은 갑작스레 떨어져와서, <br><br>あまりにも暖かくて <br>아마리니모 아타타카쿠테 <br>이루 못 다 말할만큼 따스해서 <br><br>？み？んだ七色の星 <br>노미콘다 나나이로노 호시 <br>삼킨 일곱 빛깔의 별들 <br><br>？ける火花みたいに <br>하지케루 히바나 미타이니 <br>하늘에 퍼지는 불꽃들과도 같이 <br><br>ぎゅっと僕を困らせた <br>귯토 보쿠오 코마라세타 <br>꼬옥, 나를 곤란하게 만들었어？ <br><br>それでまだ？いてゆけること <br>소레데 마다 아루이테 유케루 코토 <br>그것으로 아직도 걸어 나아갈 수 있다는 것을 <br><br>？わったんだ <br>오소왓탄다 <br>배워왔는걸 <br><br>神？ どうかどうか <br>카미사마 도우카 도우카 <br>하느님, 부디, 부탁이니 <br><br>？を聞かせて <br>코에오 키카세테 <br>당신의 목소리를 들려주세요 <br><br>ほんのちょっとでいいから <br>혼노 춋토데 이이카라 <br>아주 조금이라도 좋으니 <br><br>もう二度と離れないように <br>모우 니도토 하나레나이 요-니 <br>두 번 다시는 헤어지지 않게끔 <br><br>あなたと二人あの星座のように <br>아나타토 후타리 아노 세이자노 요-니 <br>당신과 나, 둘이서 저 별자리와도 같이 <br><br>結んで欲しくて <br>무슨데 호시쿠테 <br>엮고만 싶어서 <br><br>夢の中でさえどうも上手じゃない心具合 <br>유메노 나카데사에 도-모 죠-즈쟈 나이 코코로구아이 <br>꿈 속에서 조차도 어째, 잘 되지를 않아. 마음을 전하는 것은 <br><br>？にしないでって嘆いたこと泣いていたこと <br>키니 시나이뎃테 나게이타 코토 나이테이타 코토 <br>신경쓰지 말아 라고 서러워했던 것, 눈물지었던 것 <br><br>解れた袖の？を引っ張って <br>호구레타 소데노 이토오 힛팟테 <br>끝이 풀린 소매의 실을 잡아당겨선 <br><br>ふっと星座を作ってみたんだ <br>훗토 세이자오 츠쿳테 미탄다 <br>문득 떠올라, 별자리를 만들어봤는 걸 <br><br>お互いの指を星として <br>오타가이노 유미오 호시토시테 <br>서로의 손가락을 별 삼아 <br><br>それは酷くでたらめで僕ら笑いあえたんだ <br>소레와 히도쿠 데타라메데 보쿠라 와라이 아에탄다 <br>그건 무척이나, 되도않게 만들어져서 우리는 함께 웃었었어 <br><br>そこにあなたがいてくれたなら <br>소코니 아나타가 이테쿠레타나라 <br>그 곳에 당신이 있어준다면야 <br><br>それでいいんだ <br>소레데 이인다 <br>그것만으로도 괜찮은 걸 <br><br>今ならどんなどんな <br>이마나라 돈나 <br>지금이라면, 그 어떤 <br><br>困難でさえも <br>콘난데사에모 <br>힘들고 아픈 일이 일어난다 할지라도 <br><br>愛して見せられるのに <br>아이시테 미세라레루노니 <br>사랑해 보일 수 있는데 <br><br>あんまりに柔くも澄んだ <br>안마리니 야와쿠모 슨다 <br>너무나도 여린 빛을 낼 만큼 맑아진 <br><br>夜明けの間ただ眼を見ていた <br>요아케노 아이다 타다 메오 미테이타 <br>해가 떠오를 무렵, 다만 눈을 바라보고 있었어？ <br><br>淡い色の瞳だ <br>아와이 이로노 히토미다 <br>아련함이 깃든 눈동자였어 <br><br><br>？白でいる陶器みたいな？をしていた <br>마시로데 이루 토-키 미타이나 코에오 시테이타 <br>새하얀 색을 띄는 도자기와도 같은 목소리를 가진 당신이었어 <br><br>冬の？いだ <br>후유노 니오이다 <br>겨울의 향이 풍겨와 <br><br>心の中？かに荒む嵐を飼う闇の途中で <br>코코로노 나카 시즈카니 스사무 아라시오 카우 야미노 토츄-데 <br>마음 속, 말없이 거칠어지던 폭풍을 기르는 어둠 속에 <br><br>落ちてきたんだ僕の頭上に煌めく星 <br>오치테 키탄다 보쿠노 즈죠-니 키라메쿠 호시 <br>떨어졌는걸, 내 머리 위로 반짝이는 별 하나가 <br><br>泣きそうなくらいに <br>나키소-나 쿠라이니 <br>슬피 울어버릴 것 같이 <br><br>？れていたんだ <br>후레테 이탄다 <br>닿고만 있었어 <br><br>神？どうかどうか <br>카미사마 도우카 도우카 <br>하느님, 바라건대, 부디 <br><br>？を聞かせて <br>코에오 키카세테 <br>당신의 목소리를 들려주세요 <br><br>ほんのちょっとでいいから <br>혼노 춋토데 이이카라 <br>아주 살짝만이라도 좋으니 <br><br>もう二度と離れないように <br>모우 니도토 하나레나이 요-니 <br>이제 다시는 당신과 떨어지지 않도록 <br><br>あなたと二人この星座のように <br>아나타토 후타리 코노 세이자노 요-니 <br>나와 당신, 우리 둘을 저 하늘의 별자리와도 같이 <br><br>結んで欲しくて <br>무슨데 호시쿠테 <br>잇고만 싶어서 <br><br>結んで欲しくて <br>무슨데 호시쿠테 <br>맺고만 싶어서]]></content><category term="Yonezu Kenshi" label="Yonezu Kenshi"/><category term="Orion (NHK TV 애니메이션『3월의 라이온』2쿨 엔딩곡)" label="Orion (NHK TV 애니메이션『3월의 라이온』2쿨 엔딩곡)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동수/우리의_가장_아름다운_한_때/</id><title>동수 - 우리의 가장 아름다운 한 때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:29+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%88%98/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%9D%98_%EA%B0%80%EC%9E%A5_%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9A%B4_%ED%95%9C_%EB%95%8C/" title="동수 - 우리의 가장 아름다운 한 때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직은 믿기지 않는 일이다 <br>아직은 믿기지 않는 일이다 <br>아직은 믿기지 않는 일이다 <br>잡히지 않는 회색 연기처럼 <br>아직은 믿기지 않는 일이다 <br>손끝에 닿는 계절의 감촉처럼 <br>언젠가 넌 내게 말했지 <br>흘러간 시간의 끝에 서 있겠다고 <br>언젠가 내가 너를 알아볼 때 <br>환한 미소로 나를 맞아주겠다고 <br>언제나 영원할 것 같은 <br>이 순간이 끝나는 날이 올까 <br>오늘의 지금 이 순간이 <br>우리의 가장 아름다운 한 때 <br>언젠가 넌 내게 말했지 <br>흘러간 시간의 끝에 서 있겠다고 <br>언젠가 내가 너를 알아볼 때 <br>환한 미소로 나를 맞아주겠다고 <br>언제나 영원할 것 같은 <br>이 순간이 끝나는 날이 올까 <br>오늘의 지금 이 순간이 <br>우리의 가장 아름다운 한 때 <br>언제나 영원할 것 같은 <br>이 순간이 끝나는 날이 올까 <br>오늘의 지금 이 순간이 <br>우리의 가장 아름다운 한 때 <br>]]></content><category term="동수" label="동수"/><category term="우리의 가장 아름다운 한 때" label="우리의 가장 아름다운 한 때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_제이브로/Waterfall_Feat_Nudyman/</id><title>J.Bro (제이브로) - Waterfall (Feat. Nudyman) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:32+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A1%9C/Waterfall_Feat_Nudyman/" title="J.Bro (제이브로) - Waterfall (Feat. Nudyman) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[작고 예쁜 입 꼬리 <br>두 눈을 깜빡이는 것도 <br>다 보여 <br>길 건너 있어도 <br>자동차 깜빡이 보다 더 <br>잘 보여 <br>이런 맘을 어쩌나 <br>순간 순간 넘쳐나잖아 <br>니 손을 잡고 여길 벗어나볼까 <br>I want you cos' <br>you just be my waterfall <br>waterfall waterfull <br>내 안에 <br>담지 못한 말이 <br>흘러 넘쳐 <br>우리 같이 한 밤이 like waterfall <br>you can full my body and soul <br>what you do what you do <br>나만의 특별한 세계로 와 <br>시작해 <br>기분이 High해 like a waterfall <br>waterfall waterfall <br>waterfall waterfall <br>도시는 마치 정글 <br>습하고 더워 다 빙글빙글 <br>니가 내 옆에 있어도 <br>다른 시선에 자꾸 난 무서워 <br>이런 맘을 어쩌나 <br>순간 순간 넘쳐나잖아 <br>내 손을 잡고 여길 벗어나도 돼 <br>I want you cos' <br>you just be my waterfall <br>waterfall waterfull <br>내 안에 <br>담지 못한 말이 <br>흘러 넘쳐 <br>우리 같이 한 밤이 like waterfall <br>you can full my body and soul <br>what you do what you do <br>나만의 특별한 세계로 와 <br>시작해 <br>기분이 High해 like a waterfall <br>이 도시는 마치 Gery air <br>먼지 쌓인 공기 <br>넌 falling falling like waterfall <br>너와 함께하길 원해 <br>여길 벗어나길 바래 <br>흐트러진 you and I <br>like waterfall <br>hole up <br>hold up <br>tie up <br>love ya <br>hole up <br>hold up <br>tie up <br>love ya <br>hole up <br>hold up <br>tie up <br>love ya <br>you just be my waterfall <br>waterfall waterfull <br>내 안에 <br>담지 못한 말이 <br>흘러 넘쳐 <br>우리 같이 한 밤이 like waterfall <br>you can full my body and soul <br>what you do what you do <br>나만의 <br>특별한 세계로 와 <br>시작해 <br>기분이 High해 like a waterfall <br>waterfall waterfall <br>waterfall <br>]]></content><category term="J.Bro (제이브로)" label="J.Bro (제이브로)"/><category term="Waterfall (Feat. Nudyman)" label="Waterfall (Feat. Nudyman)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_제이브로/Grey_Air/</id><title>J.Bro (제이브로) - Grey Air - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:34+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A1%9C/Grey_Air/" title="J.Bro (제이브로) - Grey Air - 가사"/><content type="html"><![CDATA[분위기를 느껴 hold up <br>갇혀 있는 장소 둘이 hole up <br>You know <br>우린 담백한 사인 아니잖아 <br>특별하게 시작할거야 baby <br>일단 문 닫고 앉아 <br>물어보지마 <br>여기는 어딘지 <br>너와 내가 누군지 <br>가만히 있어 Lady <br>니가 원하는걸 보여줄게 <br>Baby take off my shirt <br>넌 좀 더 달려도 돼 <br>내가 따라 갈 테니까 <br>Baby drinking my shot <br>오늘밤엔 비는 멈추지 않아 <br>커튼은 안 쳐도 돼 <br>깜깜 할거야 <br>연기에 <br>취해버린 우리 <br>그 속에 <br>숨 찰 때까지 둘이 <br>Gray Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>Grey Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>분위기를 느껴 <br>굳이 안 해도 돼 <br>잘하는 척 <br>내게 맡겨 <br>움직임에 맞춰 <br>춤을 추게 할거야 <br>이 리듬에 <br>소리 내지마 <br>우리 끈을 풀지마 <br>두 팔은 위로 해 <br>뒤로 안을게 baby <br>전부 내게 맡겨 <br>니가 원하는걸 보여줄게 <br>Baby take off my shirt <br>넌 좀 더 달려도 돼 <br>내가 따라갈테니까 <br>Baby drinking my shot <br>오늘밤엔 비는 멈추지 않아 <br>커튼은 안쳐도 돼 <br>깜깜 할거야 <br>연기에 <br>취해버린 우리 <br>그 속에 <br>숨 찰 때까지 둘이 <br>Grey Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>Grey Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>날 사랑하게 만드는 방법은 50가지야 <br>날 가졌다고 생각하지마 <br>Tied up <br>고여있는 물 <br>fifty way <br>많은 것을 할 수 있어 <br>날 사랑하게 만드는 방법은 <br>50가지야 <br>오늘 한가지만 보여줄게 <br>Tied up <br>고여있는 물 <br>fifty way <br>Begging for my Grey Air <br>오늘밤엔 비는 멈추지 않아 <br>커튼은 안쳐도 돼 <br>깜깜 할거야 <br>연기에 <br>취해버린 우리 <br>그 속에 <br>숨 찰 때까지 둘이 <br>Grey Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>Grey Air <br>Begging for my love <br>Begging for my touch <br>but i ain't baby <br>]]></content><category term="J.Bro (제이브로)" label="J.Bro (제이브로)"/><category term="Grey Air" label="Grey Air"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_제이브로/Tie/</id><title>J.Bro (제이브로) - Tie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:36+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JBro_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A1%9C/Tie/" title="J.Bro (제이브로) - Tie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짧게 자른 머리를 <br>넘긴 채 <br>매일 같은 밤이 <br>또 시작돼 <br>셔츠의 색깔은 <br>wine and black <br>Baby 날 기다리지는 마 <br>자극적인 향수를 <br>멀리해 <br>시작부터 끝까지 <br>말할게 <br>관계의 시작은 같아 <br>멈추지마 <br>지금 그대로 <br>Tied up <br>니 눈을 가릴게 <br>Tied up <br>내 눈을 감을게 <br>Why not <br>촉촉한 너의 입술로 <br>시작해줘 <br>Why not <br>놓치지마 <br>지금 그대로 <br>How I do love ya <br>널 위해 주진 않아 <br>How I do love ya <br>특별한 관계는 아냐 <br>Black tie <br>Black tie <br>꽉 조여줘 <br>Black tie <br>Black tie <br>널 보여줘 <br>검은색 팬티는 걸쳐 둬 <br>뜨거운 시간을 시작해 <br>급하게 서두르지마 <br>Baby <br>난 타이밍을 원해 <br>자극적인 자세로 당겨봐 <br>너만의 특별함을 보여줘 <br>관계의 시작은 같아 <br>멈추지마 <br>지금 그대로 <br>Tied up <br>니 눈을 가릴게 <br>Tied up <br>내 눈을 감을게 <br>Why not <br>촉촉한 너의 입술로 <br>시작해줘 <br>Why not <br>놓치지마 <br>지금 그대로 <br>How I do love ya <br>널 위해 주진 않아 <br>How I do love ya <br>특별한 관계는 아냐 <br>Black tie <br>Black tie <br>꽉 조여줘 <br>Black tie <br>Black tie <br>널 보여줘 <br>Tied up <br>니 눈을 가릴게 <br>Tied up <br>내 눈을 감을게 <br>Why not <br>촉촉한 너의 입술로 <br>시작해줘 <br>Why not <br>놓치지마 <br>지금 그대로 <br>How I do love ya <br>널 위해 주진 않아 <br>How I do love ya <br>특별한 관계는 아냐 <br>Black tie <br>Black tie <br>꽉 조여줘 <br>Black tie <br>Black tie <br>널 보여줘 <br>]]></content><category term="J.Bro (제이브로)" label="J.Bro (제이브로)"/><category term="Tie" label="Tie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ycplayer/심의에_걸리는_사랑_노래/</id><title>Ycplayer - 심의에 걸리는 사랑 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:49+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ycplayer/%EC%8B%AC%EC%9D%98%EC%97%90_%EA%B1%B8%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="Ycplayer - 심의에 걸리는 사랑 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아픈 만큼 성숙해 <br>진다는 거짓말은 이제 그만해 <br>시간이 약이래 말이야 쉽네 <br>참 가볍고 쉽네 <br>니 삶이라면 그렇게 <br>말하고 다닐 거냐 <br>그래서 니 태도는 계속 <br>한발 빼고 빨대 꽂아 보자 <br>뒤로 붙어 먹어 보자 <br>한번 뜯어 먹어 보자 <br>이 새끼는 족밥이다 <br>나는 인기 많으니까 <br>언제든 떠날 수 있다 <br>백날 맨날 넌 날 계획적으로 <br>엿을 처먹여 줬어 <br>티 안 나게 MUDER FUCKER <br>담배 뻐금이며 <br>입 뻐끔이며 썩소지며 <br>헛소리며 거짓거리며 <br>한 짓거리며 가식거리며 <br>날 또 밀어 <br>툭 하면 딴 남자 만나 <br>걸핏하면 딴 사람 찾아 <br>그 협박은 너의 무기라 <br>이제는 꺼져 싫어 나도 싫어 <br>니가 싫어 좆되길 빌어 <br>넌 날 밀어 냈어 <br>아닌 척은 매번 <br>사랑한다고 말만 매일 뱉어댔어 <br>진심 없는 마음으로 <br>너는 날 대했어 <br>그리 내 맘 뺏고 뺏고 뺏었지 <br>너는 니 맘대로 매번 밀당 했지 <br>괴로웠지 외로웠지 왜 그랬니 <br>이제 사랑니 나 다 도려 냈지 <br>아픈 만큼 성숙해 <br>진다는 거짓말은 이제 그만해 <br>도돼 도돼 뻔히 보여 그 속내 <br>그래 그래 더 이상은 <br>안 속네 이제 이제 <br>내 맘을 수백 번 뺏겼지 <br>나 가지고 장난질 했지 <br>사랑이란 단어로 포장질 <br>이 남자 저 남자 만나서 <br>툭하면 고자질 HUh <br>넌 그저 그런 사람 FADE AWAY <br>날 그저 편하게 이용해 <br>바이 더 웨이 <br>빠져 나갈 순간만 기다려 <br>THAT's THE WAY <br>도도한 척만 드럽게 했어 <br>마치 RUN AWAY <br>이제 뱉어 속에 꺼 왜 그랬냐 <br>지대 내가 그렇게도 만만했냐 <br>이젠 니가 당할 차례야 준비 됐냐 <br>이건 심의에 걸리는 사랑 노래 <br>너 정신 차리게 <br>넌 날 밀어 냈어 <br>아닌 척은 매번 <br>사랑한다고 말만 매일 뱉어댔어 <br>진심 없는 마음으로 <br>너는 날 대했어 <br>그리 내 맘 뺏고 뺏고 뺏었지 <br>너는 니 맘대로 매번 밀당 했지 <br>괴로웠지 외로웠지 왜 그랬니 <br>이제 사랑니 나 다 도려 냈지 <br>넌 날 밀어 냈어 <br>아닌 척은 매번 <br>사랑한다고 말만 매일 뱉어댔어 <br>진심 없는 마음으로 <br>너는 날 대했어 <br>그리 내 맘 뺏고 뺏고 뺏었지 <br>너는 니 맘대로 매번 밀당 했지 <br>괴로웠지 외로웠지 왜 그랬니 <br>이제 사랑니 나 다 도려 냈지 <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이런 CHANGEABLE LOVE AND BAD GIRL <br>이거는 심의에 걸리는 사랑 노래여 <br>]]></content><category term="Ycplayer" label="Ycplayer"/><category term="심의에 걸리는 사랑 노래" label="심의에 걸리는 사랑 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빨간양/누구나_마음속엔_고양이가_산다_Feat_장형윤/</id><title>빨간양 - 누구나 마음속엔 고양이가 산다 (Feat. 장형윤) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T11:59:54+09:00</updated><published>2018-04-08T11:59:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%A8%EA%B0%84%EC%96%91/%EB%88%84%EA%B5%AC%EB%82%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%86%8D%EC%97%94_%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4%EA%B0%80_%EC%82%B0%EB%8B%A4_Feat_%EC%9E%A5%ED%98%95%EC%9C%A4/" title="빨간양 - 누구나 마음속엔 고양이가 산다 (Feat. 장형윤) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무심코 마주한 거울 속에 <br>낯선 얼굴을 <br>바라보며 난 어색한 웃음을 <br>지어 보네 <br>스무 살 그 땐 아지랑이 핀 <br>사랑을 꿈꾸기도 했지 <br>추억 속에 주인공은 싫어 <br>바로 오늘 내가 되어 <br>깨어있는 잠에 취해봐 <br>지금 이곳에서 <br>숨어있는 어두운 별을 찾아 <br>꿈에서 깰 필요는 없어 <br>창을 열어 날아올라 <br>어둠 속으로 <br>시간이 흐르고 창틀에 낀 먼지처럼 <br>사라진 내 어린 웃음을 그려 보네 <br>추억 속에 주인공은 싫어 <br>바로 오늘 내가 되어 <br>깨어있는 잠에 취해봐 <br>지금 이곳에서 <br>반복된 날들에 머리가 아파오는 <br>커버린 소녀 품에 <br>닿지 않는 벽은 잊어버려 <br>손을 뻗어 나를 잡아 <br>지쳐있는 모습 지워버려 <br>크게 숨을 쉬어 <br>쏟아지는 비를 맞으며 <br>살아있는 꿈에 취해 <br>문을 열어 달려갈 거야 <br>나를 찾아서 <br>머리에 쥐가 나 고양이가 필요해 <br>아플 땐 아프다고 말해봐 지금 내게 <br>]]></content><category term="빨간양" label="빨간양"/><category term="누구나 마음속엔 고양이가 산다 (Feat. 장형윤)" label="누구나 마음속엔 고양이가 산다 (Feat. 장형윤)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/홍연_Original_Ver/</id><title>안예은 - 홍연 (Original Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:00:48+09:00</updated><published>2018-04-08T12:00:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%ED%99%8D%EC%97%B0_Original_Ver/" title="안예은 - 홍연 (Original Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에 처음 날 때 <br>인연인 사람들은 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 온다 했죠 <br>당신이 어디 있든 <br>내가 찾을 수 있게 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 왔다 했죠 <br>눈물진 나의 뺨을 <br>쓰담아 주면서도 <br>다른 손은 칼을 거두지 않네 <br>또 다시 사라져 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>나의 모든 것들이 <br>손대면 사라질 듯 <br>끝도 없이 겁이 나서 <br>무엇도 할 수 없었다 했죠 <br>아픈 내 목소리에 <br>입맞춰 주면서도 <br>시선 끝엔 내가 있지를 않네 <br>또 다시 사라져 <br>아득히 멀어지는 <br>찬란한 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 <br>당신은 세상에게 죽고 <br>나는 너를 잃었어 <br>돌아올 수가 없네 <br>다시 돌아올 수가 없네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="홍연 (Original Ver.)" label="홍연 (Original Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/봄이_온다면_Drama_Ver/</id><title>안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:00:51+09:00</updated><published>2018-04-08T12:00:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A8%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Drama_Ver/" title="안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리에게 봄이 온다면 <br>먹구름이 걷히고 <br>해가 드리우면 <br>그날이 온다면 <br>나는 너에게 예쁜 빛을 <br>선물할거야 <br>우리에게 봄이 온다면 <br>따스한 하늘이 <br>우리를 감싸면 <br>그날이 온다면 <br>나는 너의 <br>무릎에 누워 <br>꿈을 꿀 거야 <br>어둠에 취한 사람들이 <br>하나 둘 정신을 잃어도 <br>새벽 내내 흘린 눈물이 <br>모두 모여 바다 되어도 <br>다같이 만세를 불러 <br>나비가 날아들 때 <br>꽃망울이 수줍게 <br>문을 열어줄 때 <br>만세를 불러 <br>슬픔이 녹아 내릴 때 <br>손을 맞잡고 <br>봄이 온다면 <br>다같이 만세를 불러 <br>숲이 잠에서 깰 때 <br>시린 잿빛 세상이 <br>색동 옷을 입을 때 <br>만세를 불러 <br>얼음 위에 금이 갈 때 <br>손을 맞잡고 <br>손을 맞잡고 <br>다같이 만세를 불러 <br>맨발로 춤을 출 때 <br>푸른 잔디 향기가 <br>코끝을 간질일 때 <br>만세를 불러 <br>겨울이 모두 지나가면 <br>봄이 온다면 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="봄이 온다면 (Drama Ver.)" label="봄이 온다면 (Drama Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수빈/사랑이라고/</id><title>채수빈 - 사랑이라고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:00:53+09:00</updated><published>2018-04-08T12:00:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%B9%88/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EA%B3%A0/" title="채수빈 - 사랑이라고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 길 끝에 홀로이 빛나던 <br>그대라는 이름을 한 별 <br>다가서도 될까 마주봐도 될까 <br>한참을 망설이기만 했죠 <br>내 주위는 온통 그림자뿐인데 <br>어느 샌가 하나 둘 사라져 <br>상처는 아물고 장마가 멈추고 <br>거울 속 내가 웃고 있었죠 <br>나조차도 몰랐던 내 마음을 <br>알게 해준 그 사람 <br>멀어지는 뒷모습을 이제는 <br>그냥 보내지 않을래 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>용기 내어 겨우 맞잡은 두 손을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 순간 순간을 <br>두려움에 감추기만 했었던 <br>수많은 이야기들 <br>흐려지는 뒷모습을 이제는 <br>그냥 보내지 않을래 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>같은 곳으로 향해가는 두 눈을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 숨결 숨결을 <br>별을 따라 올라가 별이 될래요 <br>그대와 함께 온 세상의 눈물을 <br>모두 지울게 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>가슴이 터질 듯 뛰던 입맞춤을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 순간 <br>떨려오는 우리 숨결을 <br>사랑이라고 할게요 <br>]]></content><category term="채수빈" label="채수빈"/><category term="사랑이라고" label="사랑이라고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/상사화/</id><title>안예은 - 상사화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:00:55+09:00</updated><published>2018-04-08T12:00:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EC%83%81%EC%82%AC%ED%99%94/" title="안예은 - 상사화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑이 왜 이리 고된가요 <br>이게 맞는가요 나만 이런가요 <br>고운 얼굴 한 번 못 보고서 <br>이리 보낼 수 없는데 <br>사랑이 왜 이리 아픈가요 <br>이게 맞는가요 나만 이런가요 <br>하얀 손 한 번을 못 잡고서 <br>이리 보낼 순 없는데 <br>다시 돌아올 수 없는 <br>그 험한 길 위에 <br>어찌하다 오르셨소 <br>내가 가야만 했었던 <br>그 험한 길 위에 <br>그대가 왜 오르셨소 <br>기다리던 봄이 오고 있는데 <br>이리 나를 떠나오 <br>긴긴 겨울이 모두 지났는데 <br>왜 나를 떠나가오 <br>다시 돌아올 수 없는 <br>그 험한 길 위에 <br>어찌하다 오르셨소 <br>내가 가야만 했었던 <br>그 험한 길 위에 <br>그대가 왜 오르셨소 <br>기다리던 봄이 오고 있는데 <br>이리 나를 떠나오 <br>긴긴 겨울이 모두 지났는데 <br>왜 나를 떠나가오 <br>기다리던 봄이 오고 있는데 <br>이리 나를 떠나오 <br>긴긴 겨울이 모두 지났는데 <br>왜 나를 떠나가오 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="상사화" label="상사화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/홍연_Drama_Ver/</id><title>안예은 - 홍연 (Drama Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:00:57+09:00</updated><published>2018-04-08T12:00:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%ED%99%8D%EC%97%B0_Drama_Ver/" title="안예은 - 홍연 (Drama Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에 처음 날 때 <br>인연인 사람들은 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 온다 했죠 <br>당신이 어디 있든 <br>내가 찾을 수 있게 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 왔다 했죠 <br>눈물진 나의 뺨을 <br>쓰담아 주면서도 <br>다른 손은 칼을 거두지 않네 <br>또 다시 사라져 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>나의 모든 것들이 <br>손대면 사라질 듯 <br>끝도 없이 겁이 나서 <br>무엇도 할 수 없었다 했죠 <br>아픈 내 목소리에 <br>입맞춰 주면서도 <br>시선 끝엔 내가 있지를 않네 <br>또 다시 사라져 <br>아득히 멀어지는 <br>찬란한 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 <br>당신은 세상에게 죽고 <br>나는 너를 잃었어 <br>돌아올 수가 없네 <br>다시 돌아올 수가 없네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="홍연 (Drama Ver.)" label="홍연 (Drama Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/새_날/</id><title>안예은 - 새 날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:00+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EC%83%88_%EB%82%A0/" title="안예은 - 새 날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br> 거리로 모두 나와서 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>성난 함성이 굳게 닫힌 <br>성문을 두드릴 때 <br>빛나던 왕관이 녹이 슨 채로 <br>굴러 떨어질 때 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 우리의 <br>발 끝에 스러지던 눈물에 묻혀있던 <br>칼 끝에 부서지던 벼랑에 갇혀있던 <br>창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>새 날이 오리 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>거리로 모두 나와서 <br>새 날이 오리 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>아 아 아 <br>성난 함성이 굳게 닫힌 <br>성문을 두드릴 때 <br>빛나던 왕관이 녹이 슨 채로 <br>굴러 떨어질 때 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 우리의 새 날이 <br>발 끝에 스러지던 눈물에 묻혀있던 <br>칼 끝에 부서지던 벼랑에 갇혀있던 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리 <br>창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>거리로 모두 나와서 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="새 날" label="새 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/연규성/새날/</id><title>연규성 - 새날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:02+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%B0%EA%B7%9C%EC%84%B1/%EC%83%88%EB%82%A0/" title="연규성 - 새날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>거리로 모두 나와서 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>성난 함성이 굳게 닫힌 <br>성문을 두드릴 때 <br>빛나던 왕관이 녹이 슨 채로 <br>굴러 떨어질 때 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 우리의 <br>발 끝에 스러지던 눈물에 묻혀있던 <br>칼 끝에 부서지던 벼랑에 갇혀있던 <br>창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>거리로 모두 나와서 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>성난 함성이 굳게 닫힌 <br>성문을 두드릴 때 <br>빛나던 왕관이 녹이 슨 채로 <br>굴러 떨어질 때 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 우리의 새 날이 <br>발 끝에 스러지던 눈물에 묻혀있던 <br>칼 끝에 부서지던 벼랑에 갇혀있던 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>새 날이 오리라 새 날이 오리라 <br>창을 열어 불을 들어 <br>짙은 어둠이 내리면 <br>한 치 앞도 볼 수 없는 <br>거리로 모두 나와서 <br>하나 둘씩 입을 열어 <br>크게 노래를 부르자 <br>]]></content><category term="연규성" label="연규성"/><category term="새날" label="새날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/잠비나이/담담히_적시고나_Feat_박민희/</id><title>잠비나이 - 담담히 적시고나 (Feat. 박민희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:04+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A0%EB%B9%84%EB%82%98%EC%9D%B4/%EB%8B%B4%EB%8B%B4%ED%9E%88_%EC%A0%81%EC%8B%9C%EA%B3%A0%EB%82%98_Feat_%EB%B0%95%EB%AF%BC%ED%9D%AC/" title="잠비나이 - 담담히 적시고나 (Feat. 박민희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[긴긴날 보아도 못 보아 <br>그 향기 손에 남아 <br>고운 달빛 따라 <br>가는 비라도 되어 <br>가시는 그대 옷자락을 <br>담담히 적시고나 <br>문득 깨어보면 <br>이름 부를 사람 하나 <br>어두운 하늘 아래 <br>가만히 그대를 그리네 <br>보고파 보고파도 <br>돌아보진 마오 <br>보고파 보고파 <br>또 우리 만날 테니 <br>]]></content><category term="잠비나이" label="잠비나이"/><category term="담담히 적시고나 (Feat. 박민희)" label="담담히 적시고나 (Feat. 박민희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김상중/익화리의_봄/</id><title>김상중 - 익화리의 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:06+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%83%81%EC%A4%91/%EC%9D%B5%ED%99%94%EB%A6%AC%EC%9D%98_%EB%B4%84/" title="김상중 - 익화리의 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄이 와도 봄이 온다 말을 못 하고 <br>동장군이 노할까 숨죽여 웃는다 <br>해가 떠도 해가 뜬다 말을 못 하고 <br>밤바다가 노할까 숨죽여 웃는다 <br>에헤에야 어허어야 <br>사립문을 열어두시오 <br>에헤에야 어허어야 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>봄이 와도 봄이 온다 말을 못 하고 <br>동장군이 노할까 숨죽여 웃는다 <br>해가 떠도 해가 뜬다 말을 못 하고 <br>밤바다가 노할까 숨죽여 웃는다 <br>님 찾아 떠돌던 새는 우지를 않고 <br>산등성이 어드메 밤새 헤매인다 <br>손에 손을 이어 잡고 꽃놀이 가자 <br>동장군이 물러가고 봄이 온단다 <br>에헤에야 어허어야 <br>사립문을 열어두시오 <br>에헤에야 어허어야 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>피눈물 흘리던 날이 <br>그 얼마나 많았소 <br>기나긴 새벽을 꼬박 지새운 날이 <br>아픈 가슴 치던 날이 <br>그 얼마나 많았소 <br>홀로이 걷는 걸음이 아닐 것이니 <br>에헤에야 어허어야 <br>사립문을 열어두시오 <br>에헤에야 어허어야 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>에헤에야 어허어야 <br>사립문을 열어두시오 <br>에헤에야 어허어야 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>칼바람이 멎을 것이니 <br>]]></content><category term="김상중" label="김상중"/><category term="익화리의 봄" label="익화리의 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전인권/봄이_온다면_Original_Ver/</id><title>전인권 - 봄이 온다면 (Original Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:08+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%9D%B8%EA%B6%8C/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A8%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Original_Ver/" title="전인권 - 봄이 온다면 (Original Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄이 온다면 <br>우리에게 봄이 온다면 <br>먹구름이 걷히고 해가 드리우면 <br>그 날이 온다면 나는 너에게 <br>예쁜 빛을 선물할거야 <br>우리에게 봄이 온다면 <br>따스한 하늘이 우리를 감싸면 <br>그 날이 온다면 나는 너의 <br>무릎에 누워 꿈을 꿀 거야 <br>어둠에 취한 사람들이 <br>새벽 내내 흘린 눈물이 <br>다 같이 만세를 불러 <br>나비가 날아들 때 <br>꽃망울이 수줍게 문을 열어줄 때 <br>만세를 불러 슬픔이 녹아 내릴 때 <br>손을 맞잡고 <br>손을 맞잡고 <br>봄이 온다면 <br>어둠에 취한 사람들이 <br>새벽 내내 흘린 눈물이 <br>다 같이 만세를 불러 <br>나비가 날아들 때 <br>꽃망울이 수줍게 문을 열어줄 때 <br>만세를 불러 슬픔이 녹아 내릴 때 <br>손을 맞잡고 <br>손을 맞잡고 <br>봄이 온다면 <br>]]></content><category term="전인권" label="전인권"/><category term="봄이 온다면 (Original Ver.)" label="봄이 온다면 (Original Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이하늬/길이_어데요/</id><title>이하늬 - 길이 어데요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:11+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%98%EB%8A%AC/%EA%B8%B8%EC%9D%B4_%EC%96%B4%EB%8D%B0%EC%9A%94/" title="이하늬 - 길이 어데요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 가는길 <br>그 길이 어데요 <br>어둔 하늘 아래로 <br>바람이 불어와 <br>찾으려해도 <br>그댄 보이질 않아 <br>우리 길이 어데요 <br>돌아보진 마오 <br>혼자 그리워하다 <br>가만히 불러보는 그대 <br>]]></content><category term="이하늬" label="이하늬"/><category term="길이 어데요" label="길이 어데요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최윤아/사랑이라고/</id><title>최윤아 - 사랑이라고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:13+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9C%A4%EC%95%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EA%B3%A0/" title="최윤아 - 사랑이라고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 길 끝에 홀로이 빛나던 <br>그대라는 이름을 한 별 <br>다가서도 될까 마주봐도 될까 <br>한참을 망설이기만 했죠 <br>내 주위는 온통 그림자뿐인데 <br>어느 샌가 하나 둘 사라져 <br>상처는 아물고 장마가 멈추고 <br>거울 속 내가 웃고 있었죠 <br>나조차도 몰랐던 내 마음을 <br>알게해준 그 사람 <br>멀어지는 뒷모습을 이제는 <br>그냥 보내지 않을래 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>용기 내어 겨우 맞잡은 두 손을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 순간 순간을 <br>두려움에 감추기만 했었던 <br>수많은 이야기들 <br>흐려지는 뒷모습을 이제는 <br>그냥 보내지 않을래 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>같은 곳으로 향해가는 두 눈을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 숨결 숨결을 <br>별을 따라 올라가 별이 될래요 <br>그대와 함께 온 세상의 눈물을 <br>모두 지울게 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>사랑이라고 말해볼게요 <br>가슴이 터질 듯 뛰던 입맞춤을 <br>사랑이라고 해도 되나요 <br>전해지는 지금 이 순간 <br>떨려오는 우리 숨결을 <br>사랑이라고 할게요 <br>]]></content><category term="최윤아" label="최윤아"/><category term="사랑이라고" label="사랑이라고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/공민지/사랑하고_싶었던_거야/</id><title>공민지 - 사랑하고 싶었던 거야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:15+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%B5%EB%AF%BC%EC%A7%80/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%97%88%EB%8D%98_%EA%B1%B0%EC%95%BC/" title="공민지 - 사랑하고 싶었던 거야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하고 싶었던 거야 <br>불행히 난 아니었지만 <br>해 잃은 밤인 듯 <br>나를 앞에 두고도 <br>알아보지 못하는 그대 <br>오랜 시간 <br>난 여기 있었죠 <br>그대 기억 속에서 <br>아련한 눈빛으로 <br>그대 마음을 채워 <br>애타게 부르면 <br>언젠가는 볼 수 있나요 <br>그대 싫은 모습 <br>내 맘에 담아도 <br>몰래 흘린 눈물 <br>가슴에 새겨도 <br>내 맘을 알 수 없어 <br>바람처럼 <br>거기 있었군요 <br>사랑했던 그대여 <br>아련한 눈빛으로 <br>그대 마음을 채워 <br>애타게 부르면 <br>언젠가는 볼 수 있나요 <br>그대 싫은 모습 <br>내 맘에 담아도 <br>몰래 흘린 눈물 <br>가슴에 새겨도 <br>좋은 기억 모두 <br>내 맘에 지워도 <br>함께 약속했던 <br>기억들 버려도 <br>내 맘을 알 수 없어 <br>난 부서질 것 같아 <br>힘 없이 무너지는 <br>모래성처럼 <br>푸르른 하늘 위에 <br>고운 얼굴 그리다 <br>다시 또 불러봐요 <br>돌아 오지 않는 그대를 <br>좋은 기억 모두 <br>내 맘에 지워도 <br>함께 약속했던 <br>기억들 버려도 <br>거울 속에 비친 <br>내 모습 미워도 <br>아직 사랑하나 봐 <br>]]></content><category term="공민지" label="공민지"/><category term="사랑하고 싶었던 거야" label="사랑하고 싶었던 거야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유성은/그대_꽃/</id><title>유성은 - 그대 꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:17+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%84%B1%EC%9D%80/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EA%BD%83/" title="유성은 - 그대 꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[홀로 피는 꽃은 <br>말이 없습니다 <br>바라 보는것 만으로 <br>행복하답니다 <br>외로움 속에 말라도 <br>활짝 웃어야만 합니다 <br>그대를 바라는 <br>내 마음 들키는 날엔 <br>그 손에 내 마음 <br>꺾일지 몰라 <br>내 맘에 그대 꽃이 <br>피고 지고 <br>하늘엔 그대 닮은 달 <br>뜨고 지고 <br>다시 피지 않고 <br>떠오르지 않을 까 겁이나 <br>메마른 눈물에 <br>시든 가슴이 <br>나 너무 아파도 <br>다시 잡을 수 밖에 없는건 <br>그건 그대이기에 <br>혹시 그대 아나요 <br>세상에 안되는 단 하나 <br>나 혼자 그댈 쓰고 <br>다시 지우고 <br>웃다 울다가 지쳐가는 나 <br>내 맘에 그대 꽃이 <br>피고 지고 <br>하늘엔 그대 닮은 달 <br>뜨고 지고 <br>다시 피지 않고 <br>떠오르지 않을 까 겁이나 <br>메마른 눈물에 <br>시든 가슴이 <br>나 너무 아파도 <br>다시 잡을 수 밖에 없는건 <br>그건 그대이기에 <br>그댈 사랑하기에 <br>눈물로 그대 얼굴 지어봐도 <br>눈 뜨면 그대는 <br>또 그려지겠죠 <br>처음부터 지금도 <br>어제처럼 오늘도 <br>내 안에 그대는 피고 지고 <br>]]></content><category term="유성은" label="유성은"/><category term="그대 꽃" label="그대 꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아빠투툼/언제나_너일께_Feat_김지혜_Of_창원국악관현악단/</id><title>아빠투툼 - 언제나 너일께 (Feat. 김지혜 Of 창원국악관현악단) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:01:24+09:00</updated><published>2018-04-08T12:01:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%B9%A0%ED%88%AC%ED%88%BC/%EC%96%B8%EC%A0%9C%EB%82%98_%EB%84%88%EC%9D%BC%EA%BB%98_Feat_%EA%B9%80%EC%A7%80%ED%98%9C_Of_%EC%B0%BD%EC%9B%90%EA%B5%AD%EC%95%85%EA%B4%80%ED%98%84%EC%95%85%EB%8B%A8/" title="아빠투툼 - 언제나 너일께 (Feat. 김지혜 Of 창원국악관현악단) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지내 난 제법 그럴듯하게 지내 <br>분명 난 살아있어 아주 행복하게 <br>그래 좀 시련이 있기도 했어 <br>그래도 깨달았어 참된 행복 <br>너와 함께 일 땐 몰랐었던 나의 인생 <br>자존감도 많이 높아졌어 나도 이제 <br>혼자 지내는 법도 많이 익숙해졌어 <br>아주 가끔 혼자라고 느낄 때도 있어 <br>그땐 이유 없이 찾아 인터넷 속에서 <br>그 안에서 널 찾을 수 있을까봐 <br>나 이제 다시 날아볼래 멋지게 <br>니가 다시 돌아와도 웃을 수가 있게 <br>두 번 다시는 널 보내지 않게 <br>후회라는 건 절대로 하지 않게 <br>니 앞에서 당당한 내가 될 수 있게 <br>시간이 지나도 언제나 너일께 <br>니 곁을 떠날 수밖에 없었던 나는 <br>너 아닌 다른 세상을 보고 싶었어 <br>니 곁이 그리 워도 난 어쩔 수 없어 <br>너에게 상처뿐인 날 그만 놓아줘 <br>눈 감아도 떠오르는 너의 얼굴 <br>내 맘 같지 않아 답답해한 거야 결국 <br>우린 파국이 될 수밖에 없어 <br>너도 나도 너무 다른 미래를 그려서 <br>엄두가 안날만큼 <br>감당할 수 없는 불안함속에서 <br>찾았겠지 주변 사람들에게서 <br>이 사람과는 영원할 수 없어 <br>나의 마음과는 상관없이 <br>니 마음속에선 <br>이미 나를 밀어내기 시작했어 <br>나를 밀어내며 만남 횟수를 줄였어 <br>그런 너를 보며 나는 더욱 안달 나서 <br>널 더 깊이 안고 싶어 갖고 싶어 <br>너무 보고 싶어 찾아간 나에게 <br>너무 사랑해서 다가간 나에게 <br>자꾸 밀어내며 떠나는 너에게 <br>머뭇거리면서 행복했어 <br>이제 안녕 <br>니 곁을 떠날 수밖에 없었던 나는 <br>너 아닌 다른 세상을 보고 싶었어 <br>니 곁이 그리 워도 난 어쩔 수 없어 <br>너에게 상처뿐인 날 그만 놓아줘 <br>두 번 다시는 널 보내지 않게 <br>후회라는 건 절대로 하지 않게 <br>니 앞에서 당당한 내가 될 수 있게 <br>시간이 지나도 언제나 너일께 <br>두 번 다시는 널 보내지 않게 <br>후회라는 건 절대로 하지 않게 <br>니 앞에서 당당한 내가 될 수 있게 <br>시간이 지나도 언제나 너일께 <br>니 곁을 떠날 수밖에 없었던 나는 <br>너 아닌 다른 세상을 보고 싶었어 <br>니 곁이 그리 워도 난 어쩔 수 없어 <br>너에게 상처뿐인 날 그만 놓아줘 <br>니 곁을 떠날 수밖에 없었던 나는 <br>너 아닌 다른 세상을 보고 싶었어 <br>니 곁이 그리 워도 난 어쩔 수 없어 <br>너에게 상처뿐인 날 그만 놓아줘 <br>두 번 다시는 널 보내지 않게 <br>후회라는 건 절대로 하지 않게 <br>니 앞에서 당당한 내가 될 수 있게 <br>시간이 지나도 언제나 너일께 <br>]]></content><category term="아빠투툼" label="아빠투툼"/><category term="언제나 너일께 (Feat. 김지혜 Of 창원국악관현악단)" label="언제나 너일께 (Feat. 김지혜 Of 창원국악관현악단)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/Me__You_Remix_Feat_우탄_Bonus_Track/</id><title>설아 (Seol.A) - Me &amp; You Remix (Feat. 우탄) (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:32+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/Me__You_Remix_Feat_%EC%9A%B0%ED%83%84_Bonus_Track/" title="설아 (Seol.A) - Me &amp; You Remix (Feat. 우탄) (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Me &amp; You <br>Me &amp; You <br>잠든 날 감싸 안은 너의 목소리 <br>귓가에 스치는 너의 숨결까지 <br>나를 포기할 수 없었던 만큼 <br>수많은 밤을 지새웠어 <br>이 어둠속에서 해매이고 있어 <br>이런 날 어서 데려가줘 <br>환히 비추는 저 달의 끝으로 <br>나를 데려가줘 날 지켜봐줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>내가 너를 꿈 꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨 쉬게 해줘 <br>계속 나를 춤추게 해줘 oh baby <br>니 생각으로 새는 밤이 <br>난 이제 익숙해 <br>꽤나 감성적인 걸 <br>나 이걸 즐기는 듯해 <br>가구처럼 매일 <br>난 생각을 옮기고 바꿔 <br>하지만 넌 그 방의 박혀서 <br>바뀌지않는 입구네 <br>고집이 쎈 날 넌 지금껏 많이 바꿔놔 <br>여전히 바뀌고 있지만 <br>좋아 너라서 난 <br>ay 춤추게 해줘 날 <br>ay 숨쉬게 해줘 날 <br>잠든 나를 깨워 좀 더 높이 올라 <br>말해 너만을 위해 살겠다고 말야 <br>다시 느껴볼래 너를 처음 만난 그 <br>순간을 설레던 내 목소리로 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>내가 너를 꿈꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨쉬게 해줘 <br>계속 나를 춤추게 해줘 oh baby <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>너와 내가 꿈꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨 쉬게 해줘 <br>진짜 내 목소릴 들어줘 oh baby <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="Me &amp; You Remix (Feat. 우탄) (Bonus Track)" label="Me &amp; You Remix (Feat. 우탄) (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/겨울냄새_SeolA_Ver_Bonus_Track/</id><title>설아 (Seol.A) - 겨울냄새 (Seol.A Ver.) (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:34+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EB%83%84%EC%83%88_SeolA_Ver_Bonus_Track/" title="설아 (Seol.A) - 겨울냄새 (Seol.A Ver.) (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찬바람이 불던 그때쯤 <br>밤이 길어지던 그때를 <br>영원할 것 같았던 너와 나의 한때는 <br>마치 그 겨울을 뚫고 나온 향기임을 <br>괜히 미워 너를 못 떠난 내 마음 <br>널 만났던 눈 내리는 건널목과 <br>날 데려다 주던 길 위에 <br>남긴 발자국까지도 <br>습관처럼 또 누르게 된 너의 번호도 <br>한참을 망설이다 <br>발걸음을 멈췄을 때에 <br>늘 우리 함께한 상수동 골목에서 <br>애써 찾으려 했어 너의 그 발자국 <br>괜히 미워 너를 못 떠난 내 마음 <br>널 만났던 눈 내리는 건널목과 <br>날 데려다 주던 길 위에 <br>남긴 네 흔적까지도 <br>습관처럼 또 불러본 너의 이름도 <br>영원할 것 같았던 너와 나의 한때는 <br>마치 찬바람을 뚫고 나온 향기임을 <br>한참을 망설이다 <br>발걸음을 멈췄을 때에 <br>늘 우리 함께한 상수동 골목에서 <br>애써 찾으려 했어 너의 뒷모습을 <br>찬바람이 불던 그때쯤 <br>밤이 길어지던 그때를 <br>영원할 것 같았던 너와 나의 한 때는 <br>마치 그 겨울을 뚫고 나온 향기임을 <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="겨울냄새 (Seol.A Ver.) (Bonus Track)" label="겨울냄새 (Seol.A Ver.) (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/Me__You_Feat_우탄_Remastered/</id><title>설아 (Seol.A) - Me &amp; You (Feat. 우탄) (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:36+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/Me__You_Feat_%EC%9A%B0%ED%83%84_Remastered/" title="설아 (Seol.A) - Me &amp; You (Feat. 우탄) (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Me &amp; You <br>Me &amp; You <br>잠든 날 감싸 안은 너의 목소리 <br>귓가에 스치는 너의 숨결까지 <br>나를 포기할 수 없었던 만큼 <br>수많은 밤을 지새웠어 <br>이 어둠 속에서 헤매이고 있어 <br>이런 날 어서 데려가 줘 <br>환히 비추는 저 달의 끝으로 <br>나를 데려가 줘 날 지켜봐 줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>내가 너를 꿈꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨 쉬게 해줘 <br>계속 나를 춤추게 해줘 oh baby <br>니 생각으로 새는 밤이 <br>난 이제 익숙해 <br>꽤나 감성적인 걸 <br>나 이걸 즐기는 듯해 <br>가구처럼 매일 난 <br>생각을 옮기고 바꿔 <br>하지만 넌 그 방의 박혀서 <br>바뀌지 않는 입구네 <br>고집이 쎈 날 <br>넌 지금껏 많이 바꿔놔 <br>여전히 바뀌고 있지만 <br>좋아 너라서 난 <br>ay 춤추게 해줘 날 <br>ay 숨쉬게 해줘 날 <br>잠든 나를 깨워 <br>좀 더 높이 올라 말해 <br>너만을 위해 <br>살겠다고 말야 <br>다시 느껴볼래 <br>너를 처음 만난 그 순간을 <br>설레던 내 목소리로 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>내가 너를 꿈꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨쉬게 해줘 <br>계속 나를 춤추게 해줘 oh baby <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>너와 내가 꿈꾸던 <br>이 순간을 느끼게 해줘 <br>Me &amp; You Me &amp; You <br>나를 숨쉬게 해줘 <br>진짜 내 목소릴 들어줘 oh baby <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="Me &amp; You (Feat. 우탄) (Remastered)" label="Me &amp; You (Feat. 우탄) (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/Moon_Light_Feat_BoiB_Remastered/</id><title>설아 (Seol.A) - Moon Light (Feat. Boi.B) (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:38+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/Moon_Light_Feat_BoiB_Remastered/" title="설아 (Seol.A) - Moon Light (Feat. Boi.B) (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너만을 위한 특별한 밤 <br>머스크 바디 샴푸 <br>니가 좋아하는 Skin Dress <br>오늘 너를 애태우고 싶어 <br>니 차를 가지고 나를 태우면 돼 <br>날 위한 Ride 넌 나의 Ride <br>이건 너를 위한 노래 <br>지금은 Moon Light Chemistry <br>스며드는 달빛처럼 보여줄게 <br>너만을 위한 Body Show <br>넌 내 안을 Touch Me <br>You make me crazy <br>넌 날 만족시키는 유일한 남자야 <br>넌 내 안을 Touch Me <br>You should phase Me <br>넌 날 만족시키는 유일한 남자야 <br>uh uh uh yeah <br>uh uh uh yeah <br>서로의 온기에 취해 <br>니 밤을 다 새웠어 <br>내 안에 널 채웠어 <br>내 마음까지 젖게 해 넌 <br>내 숨까지 멎게 해 넌 <br>ha ah <br>이건 너를 위한 노래 <br>지금은 Moon Light Chemistry <br>스며드는 달빛처럼 보여줄게 <br>너만을 위한 Body Show <br>Your body is wonderland <br>오늘밤에 난 탐험가지 <br>지도는 필요 없어 내 <br>두 눈으로 훑어 마치 <br>전에 와 본 적 있다는 듯이 <br>익숙하게 move it uh <br>위아래 위위아래 <br>Whip your ass 다시 <br>Take it slow <br>Baby baby <br>저 빛이 우리를 비춰 <br>아침이 올 때까지 난 <br>멈추지 않을 거란 걸 <br>알잖아 지나간 흔한 남자들과는 <br>연습이었단 걸 <br>오늘 밤에 우린 하나가 돼 <br>Yeah under the moonlight girl <br>넌 내 안을 Touch Me <br>You make me crazy <br>넌 날 만족시키는 유일한 남자야 <br>넌 내 안을 Touch Me <br>You should phase Me <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="Moon Light (Feat. Boi.B) (Remastered)" label="Moon Light (Feat. Boi.B) (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/Be_My_Feat_Freelow_Remastered/</id><title>설아 (Seol.A) - Be My (Feat. Freelow) (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:41+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/Be_My_Feat_Freelow_Remastered/" title="설아 (Seol.A) - Be My (Feat. Freelow) (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 내게 무슨 짓을 한거야 <br>나 이제 어쩌면 좋아 ah ah <br>마주치면 떨려서 모르는 척 했지만 <br>어젯밤 설레임에 한숨도 못잤어 <br>내 폰에 다른 남자들 이젠 의미없어 <br>밤늦게 울리는 전화 전부 다 필요없어 <br>난 벌써 너에게 빠져든 것 같아 <br>내가 원하는 건 너야 <br>I want to be your girl <br>I want you be my <br>want you be my <br>want you be my love <br>want you be my <br>want you be my <br>want you be my love <br>I want you to be my queen <br>I want you to be my girlfriend <br>알지 이런 느낌 <br>난 돌려서 말 잘 못해 <br>만약에 내가 너라면 별로 <br>어렵지 않을거야 선택 <br>최고로 만들어 줄게 <br>그니까 있어봐 내 옆에 <br>baby baby 아마도 난 너의 fan <br>전부 됐고 솔직히 <br>누가 나만큼 널 원해 <br>밤에 연락하는 남자애들 <br>심리는 뻔해 <br>그니까 걔네들 앞에선 <br>웃어주지마 절대 <br>난 간섭하길 원해 babe <br>너의 시간과 카톡 메세지 <br>또 걔넨 닿을수 없는 곳까지 <br>yeah I want your everything <br>부자였다면 하는일은 <br>다 때려쳤을지 몰라 <br>하루종일 함께 하고 싶거든 너와 <br>넌 내가 달리던 이유를 <br>잊어버리게 해 <br>그리고 다시 달려야 할 <br>새로운 이유가 됐지 <br>니 품에 안겨서 부르고 싶어 <br>oh baby <br>내일 아침엔 <br>내가 니 여자라고 말할꺼야 <br>내 맘과 같다면 나를 꼭 안아줘 <br>내가 원하는 건 너야 <br>I want to be your girl <br>i want you be my <br>want you be my <br>want you be my love <br>i want you be my <br>want you be my <br>want you be my love <br>널 원한다는 애들 <br>전혀 설득력이 없어 <br>믿어지지 않아 <br>이미 해봤으니 경험 <br>그동안 넌 많이 지쳤고 <br>난 그걸 알지 <br>다행스러운 건 <br>나를 만났다는 사실 baby <br>너 지금 어디에서 뭐해 <br>지금 갈게 잠깐 나와 oh yeah <br>왜냐면 지금 당장 너를 원해 <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="Be My (Feat. Freelow) (Remastered)" label="Be My (Feat. Freelow) (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설아_SeolA/Ride_Intro/</id><title>설아 (Seol.A) - Ride (Intro) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:02:43+09:00</updated><published>2018-04-08T12:02:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EC%95%84_SeolA/Ride_Intro/" title="설아 (Seol.A) - Ride (Intro) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>달빛이 스며들면 너가 내 옆에 있어 <br>조금씩 떨려와 <br>꿈속에서 나누던 너가 내 안에 있어 <br>천천히 널 느껴 <br>달빛이 사라지고 아침이 찾아와도 <br>멈추지 않아 너와 따뜻하게 <br>나를 감싸줘 <br>네 손이 이끄는 대로 난 준비돼있어 <br>날 잡아준다면 어디를 가도 <br>나는 두렵지 않아 oh <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>보이지 않아도 난 느낄 수가 있어 <br>너의 손길 너의 온도 목소리까지 널 <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>give me a ride baby <br>give me a ride baby <br>it's alright it's alright <br>it's alright baby <br>]]></content><category term="설아 (Seol.A)" label="설아 (Seol.A)"/><category term="Ride (Intro)" label="Ride (Intro)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Elle_En_A_Marre/</id><title>Elams - Elle En A Marre - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:22+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Elle_En_A_Marre/" title="Elams - Elle En A Marre - 가사"/><content type="html"><![CDATA[C'est fou ce qu'on etait beau <br>On s'est connu a l'ecole <br>Ensemble on a rigole <br>La tete a mes billets meme ton coeur j'ai cambriole <br>Et tu m'as devisage quand ils sont venus m'chercher <br>Menotte devant toi en pleurs <br>Allo est ce que ca va va, va <br>J'sors a peine des arrivants vants, vants, vants <br>Faut que tu m'attendes, faut que tu m'attendes <br>Je serais plus tendre, qui sait a quoi s'attendre <br><br>Elle en a marre des aller retour au parloir <br>Elle en a marre des peines prolonges au pretoire <br>Y'en a marre de devoir laver mon linge sale <br>Elle en a marre de devoir se faire du soucis pour moi <br>Pour toi, pour toi, je le ferais pour toi <br><br>Tu m'fais de la peine a vouloir m'aider tout le temps <br>J'te dis que j'arrete mais je recommence tout le temps <br>Oh oui ma belle le mal est fait j'suis desole <br>Faut pas que tu me laisses, j'ai que toi dans ce monde de feles <br>Tu m'as envoye une lettre, m'exprimant ton mal etre <br>Pourquoi tu me la pas dis avant <br>Alors j'ecris a la JAP JAP, JAP <br>Demande la condi parentale tale, tale, tale <br>Non j'y crois pas, non j'y crois pas <br>J'vais devenir papa, devenir papa <br><br>Elle en a marre des aller retour au parloir <br>Elle en a marre des peines prolonges au pretoire <br>Y'en a marre de devoir laver mon linge sale <br>Elle en a marre de devoir se faire du soucis pour moi <br>Pour toi, pour toi, je le ferais pour toi <br><br>Oui je sais, ces epreuves nous ont laisse des sequelles <br>Neanmoins j'te promets de tout faire pour etre a la hauteur, Je repense a la nouvelle que tu m'as apprise <br>Pourvu que j'sois present pour la naissance du petit <br>T'es ma vie <br><br>Elle en a marre des aller retour au parloir <br>Elle en a marre des peines prolonges au pretoire <br>Y'en a marre de devoir laver mon linge sale <br>Elle en a marre de devoir se faire du soucis pour moi <br>Pour toi, pour toi, je le ferais pour toi]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Elle En A Marre" label="Elle En A Marre"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mes_Braves/</id><title>Elams - Mes Braves - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:24+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mes_Braves/" title="Elams - Mes Braves - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'vais te cribler de balles <br>Dans la Clio a balles <br>J'ai connu trop de batards <br>Big up a mes braves <br><br>En couilles c'est parti <br>Mais avant ca on etait des re fre <br>Trop parano j'ressentais qu'il y avait des traitres dans l'equipe <br><br>J'entends bien ce qui parait <br>Tout sur mon dos est prepare <br>Qu'un rendez vous il me feraient <br>Faudra pas me rater baltringue <br><br>Je respecte les meres j'te jure sur la mienne que j'vais te faire <br>T'auras beau crier <br>Fais tes prieres j'vais tirer sur toi <br>J'vais tirer sur toi <br>J'vais tirer sur toi <br><br>J'vais te cribler de balles <br>Dans la Clio a balles <br>J'ai connu trop de batards <br>Big up a mes braves <br><br>T Max roofe, kalashe faudra pas rater la cible <br>J'vais viser la tete etre sur que le corps est sans vie <br>Je t'ai dit je vais l'exploser mon negro mon rebeu <br>J'vais tirer dans l'auto a bout portant ouais ouais <br>Le chargeur vide, apres on va le bruler <br>J'ai grandi au quartier j'en ai vu se faire rafaler <br>Oui je sais, oui je sais ta ta ta ta <br><br>J'vais te cribler de balles <br>Dans la Clio a balles <br>J'ai connu trop de batards <br>Big up a mes braves <br><br>On ne trahi pas mes kho non <br>On ne trahi pas mes kho <br>On ne trahi pas mes kho non <br>On ne trahi pas mes kho <br><br>T'as voulu nous test <br>Chez nous on ne tourne pas sa veste <br>On a la plus grosse equipe de tout le 13 <br><br>J'vais te cribler de balles <br>Dans la Clio a balles <br>J'ai connu trop de batards <br>Big up a mes braves <br>J'vais te cribler de balles <br>Dans la Clio a balles <br>J'ai connu trop de batards <br>Big up a mes braves]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Mes Braves" label="Mes Braves"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/En_Afrique/</id><title>Elams - En Afrique - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:27+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/En_Afrique/" title="Elams - En Afrique - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ohhh ohhh <br>Enfant de la tess <br>OOoO enfant de la tess <br>Je me presente Abdoullah <br>J'ai la couleur de Michael Obama <br>Ils veulent qu'on fasse du benevolat <br>On a subi quinze cent ans d'esclavage <br>En afrique en afrique <br>Y'a pas que Ebola <br>En afrique en afrique on s'en fout de tes dollars <br>Qui parle d'independance <br>Nos ancetres ce sont battus pour la France <br>Ils nous ont colonise <br>Battu a mort, terrorise <br>Je refuserai que tu prennes ma place comme <br>Comme martin luterking je voudrai qu'on vise a part <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arreter de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casser les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>Ils nous mettent dans la tete <br>Nous font croire c'est eux qui nous aide <br>Ils nous parles de regime alors qu'en Afrique tout les jours c'est la diet <br>C'est magique c'est magique ce qu'on peut dire par hypocrisie <br>C'est magique pathetique le discours des politiques <br>Promesses et mensonges c'est beaucoup <br>Ils nous ont a tout les coups <br>Certains meritent d'etre sous ecrous <br>A chaque fois ils maquillent tout <br>Aller leurs dire aller leurs dire qu'en Afrique on est pas des sauvages <br>Faut agir et s'unir pour eviter le carnage <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>Allez decale ma, decale ma, allez decale ma <br>Allez lickez tchun, wan tchunki, lickez tchun, wan tchunki <br>Premier kata, deuxieme kata, troisieme kata <br>Decale ma, decale ma <br>Allez saut mouton, saut mouton, saut mouton <br>Aller taekwondo taekwondo taekwondo taekwondo <br>Aller sambo lema sambo lema sambo lema sambo lema <br>Eh ya eh ya eh ya eh ya <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider <br><br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>M'envoler m'envoler je voudrai m'envoler <br>Toucher le sel arretez de rever <br>Au bord de mer echanger nos idees <br>Casses les frontieres pour pouvoir exister <br>Et n'laisse personne a ta place decider]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="En Afrique" label="En Afrique"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/MST/</id><title>Elams - M.S.T. - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:29+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/MST/" title="Elams - M.S.T. - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oooh yeah, bah ouais zincou <br>Ouuuh ouuuh ouuuh <br><br>J'refuse la defaite <br>Avec mes sons, j't'envoie a la retraite <br>On refuse les tetes a tetes <br>A la kalash on t'arraches la tete <br>J'suis dans l'bloc je fume mon zdeh <br>J'prends le T max et j'accelere <br>L'album gratuit sa mere <br>La police nous emmerde <br>Tu veux d'la mach passe au tieks <br>Tu veux des armes passe au tieks <br>Ils ont braquer le haziz ca rafale sec, sec <br><br>Bah ouais bah ouais zin cou <br>Je vais t'rouer de coups <br>Fais pas l'fou j'te tord le cou <br>Uppercut a la Sangoku <br>Le gout d'la street m'attire <br>Pour du buzz sur les shmit ca tire <br>T'facon Marseille ca tire <br>Ce son c'est pour ma team team team <br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Jack Miel dans mon son <br>a fond dans les ruelles en Clio <br>Fais pas le beau ou on te casse le dos <br>J'suis dans l'block avec mes potos <br>Sur Magnum j'ai juste la XXXX <br>Tu finiras dans un coffre <br>Demande aux mecs du tieks combien on a brise de cotes <br>En T max sur la scene <br>Au Dome en roue arriere <br>Avant de faire le chaud <br>Regarde mon equipe, regarde la tienne <br><br>Bah ouais bah ouais zin cou <br>Je vais t'rouer de coups <br>Fais pas l'fou j'te tord le cou <br>Uppercut a la Sangoku <br>Le gout d'la street m'attire <br>Pour du buzz sur les shmit ca tire <br>T'facon Marseille ca tire <br>Ce son c'est pour ma team team team <br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Ta fille elle donne son boule <br>Avec mes potes au carre VIP <br>Si elle est tellement magnifique <br>Surveille ta meuf ou on te la pique pique <br>Big up a ma street <br>La Marine Bleue, oui toute sa clique <br>Dans le block ca vend le shit <br>J'fume ma beuh j'suis nostalgique gique gique <br><br>Oooh yeah, bah ouais zincou <br>Oooh yeah, bah ouais zincou]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="M.S.T." label="M.S.T."/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Tas_Tout_Gache/</id><title>Elams - T`as Tout Gache - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:31+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Tas_Tout_Gache/" title="Elams - T`as Tout Gache - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Des le depart j'avais le truc pour toi <br>On se separe j'aurai tout fait pour toi <br>Bellaki, fais ta vie te retourne pas ay <br>Je t'avais dit si on melait la famille beh tout foire <br>Si on melait les amis beh tout se sait <br>Des disputes a tout vent <br>On aura beau esperer pour sauver le couple on aura tout fait <br><br>Et on s'est promis quoi qu'il arrive on ne se laisserai pas <br>Aujourd'hui on se separe <br>J'commanditerai mon depart <br>Il restera que mon odeur sous les draps <br><br>On s'connait depuis notre jeune age <br>Les bon moments et les scenes de menages <br>Et j'ai tout fait pour sauver les meubles <br>Mais t'as tout casse, tu voulais les avoir <br><br>Et j'ai tout fait eheee eheee <br>T'as tout gache eheee eheee <br><br>J'ai ce bout pour qui reste ta mere <br>Wesh chere, je reviens plus cette fois j'arrete <br>Pour moi tu etais de l'or <br>Une pierre precieuse qu'on ne trouve pas dehors <br><br>On reste ensemble on s'met ensemble c'est la meme <br>Et dire je voulais faire toi ma reine, tu m'as beaucoup fait de peine <br>Et on s'aime a la haine <br>La famille s'en mele c'est la merde sa mere <br><br>On s'est promis quoi qu'il arrive on ne se laisserai pas <br>Aujourd'hui on se separe <br>J'commanditerai mon depart <br>Il restera que mon odeur sous les draps <br><br>On s'connait depuis notre jeune age <br>Les bon moments et les scenes de menages <br>Et j'ai tout fait pour sauver les meubles <br>T'as tout casse, tu voulais les avoir <br><br>Et j'ai tout fait eheee eheee <br>T'as tout gache eheee eheee <br><br>L'amour mene a la haine, la haine a la rupture <br>On tourne autour du pot on fonce droit dans le mur <br>Dis moi qu'est ce qu'on fait <br>De toutes nos blessures <br>On m'a dit y'a plus rien a faire quand le coeur se fissure <br><br>On s'est promis quoi qu'il arrive on ne se laisserai pas <br>Aujourd'hui on se separe <br>J'commanditerai mon depart <br>Il restera que mon odeur sous les draps <br><br>On s'connait depuis notre jeune age <br>Les bon moments et les scenes de menages <br>Et j'ai tout fait pour sauver les meubles <br>Mais t'as tout casse, tu voulais les avoir <br><br>Et j'ai tout fait eheee eheee <br>T'as tout gache eheee eheee]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="T`as Tout Gache" label="T`as Tout Gache"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mon_Fils/</id><title>Elams - Mon Fils - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:35+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Mon_Fils/" title="Elams - Mon Fils - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Au quartier c'est la merde <br>Je ferai tout pour qu'il grandisse loin de tout ca <br>Au quartier c'est la merde <br>Meme pour ton papa <br>Arrestation, condamnation, assassinat <br>Je ferai tout pour que tu grandisses loin de tout ca <br>Tu peux compter sur moi, je te decevrai pas <br>Frigo vide fin du mois, tu connaitras pas ca <br>Ton pere c'est un roi, il fait pas une reine, reine <br>Celui qui te touche, je lui sur le fling fling <br>Mon fils je veille sur toi, t'en fais pas <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Ils veulent me passer les bracelets <br>Mais je me laisserai pas faire <br>Crois moi qu'on a tout fait <br>Mais que la rue n'a aucun trophee <br>J'ai tout connu, meme les factures impayees <br>Et si le monde part en guerre pour toi je mets un treillis <br>Je suis mal barre des annees <br>Tu es mon fils et je veux jamais qu'on soit separee <br><br>Ton pere c'est un roi, il fait pas une reine, une reine <br>Celui qui te touche, je lui sur le fling fling <br>Mon fils je veille sur toi, t'en fais pas <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fais trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Je fais le compte rendu de ma vie <br>Suis je bon ou mauvais <br>J'ai met au monde un fils <br>Mon coeur c'est ouvert <br>Ouvert, ouvert, ouvert <br>J'ai forme une famille qui m'entoure <br>Suis je bon ou mauvais <br>J'ai le plus beau des cadeaux <br>C'est fou comme je l'aime <br>Je l'aime, je l'aime, je l'aiiime <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale <br><br>Je regrette l'epoque ou j'ai fait trop de connerie, connerie <br>L'Etat n'as pas compris que je me suis assagis, assagis <br>Je traine toujours dans le blok <br>J'ai que mon fils qui m'etonne <br>Y'as que lui ce petit bout d'choux qui m'etale]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Mon Fils" label="Mon Fils"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/La_Maille/</id><title>Elams - La Maille - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:38+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/La_Maille/" title="Elams - La Maille - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On fait la maille tu sais <br>Qu'on assume ce qu'on fait <br>On fait la maille tu sais <br>Que sur moi tu pourras compter <br>On fait la maille, la maille <br>On fait la maille, la maille <br><br>Arrete de jouer les bandits <br>Je braquais , volais quand tu regardais Mowgli <br>Tu me parles de t'acheter une Audi <br>Derriere les barreaux tu vas manger la OJ <br>C'est pas si facile, est ce que t'as vu la crise <br>J'suis prepa' sur assise <br>Je vais monter sur un brink's <br><br>Je suis tombe, tomber, tomber, tomber pour toi <br>Je suis tombe, tomber, tomber, tomber pour toi <br><br>On fait la maille tu sais <br>Qu'on assume ce qu'on fait <br>On fait la maille tu sais <br>Que sur moi tu pourras compter <br>On fait la maille, la maille <br>On fait la maille, la maille <br><br>Je sors de j, ils ont ma gueule <br>Tu connais rien a la vie alors ferme ta gueule <br>Personne n'assumait j'ai galere tout seul <br>La vie m'a appris a me debrouille tout seul <br>La garde av', le parloir, les mangas, la mama <br>Alors pense au parents ils vont pas encore vivre tout ca <br><br>Je suis tombe, tomber, tomber, tomber pour toi <br>Je suis tombe, tomber, tomber, tomber pour toi <br><br>On fait la maille tu sais <br>Qu'on assume ce qu'on fait <br>On fait la maille tu sais <br>Que sur moi tu pourras compter <br>On fait la maille, la maille <br>On fait la maille, la maille <br><br>Et si en avais aucun ennui <br>Et si en avais aucun soucis <br>J'aurai pas cette envie de braquer envie de braquer <br>Cette envie de braquer <br>Envie de mailler envie de mailler <br>Non non non nooon <br><br>On fait la maille tu sais <br>Qu'on assume ce qu'on fait <br>On fait la maille tu sais <br>Que sur moi tu pourras compte <br>On fait la maille tu sais, la maille tu sais <br>On fait la maille, la maille <br><br>On fait la maille tu sais <br>Qu'on assume se qu'on fait <br>On fait la maille tu sais <br>Que sur moi tu pourras compte <br>On fait la maille tu sais, la maille tu sais <br>On fait la maille, la maille]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="La Maille" label="La Maille"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Jai_Mal/</id><title>Elams - J`ai Mal - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:40+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Jai_Mal/" title="Elams - J`ai Mal - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br><br>On fait confiance a personne <br>De nos jour toi tu l'avance, lui il te vole <br>Pour te donner, il te colle <br>Il mange chez toi, il fais des bisou a tes gosses <br>Au quartier tu fais le grossiste <br>Ta cooperer avec la police <br>Sur ma mere ta aucun honneur <br>Sur ma mere ta aucun honneur <br><br>Tous ces traitres qui sont au quartier <br>ca donne des go pour quelques billets <br>Ils veulent charge le canon scie <br>C'est les daronnes qui vont pleure <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br><br>Oui j'ai trop maal <br>Tu lui donne les clefs il braque l'appart <br>Il se fait peter, il donne la plaque <br>Ta pris des annee il baise ta femme <br>J'avais plus un sous, toi t'etais pas la <br>Meme en periode de guerre, toi t'etais pas la <br>Maintenant tu fais le gros <br>Tu me parle de tube de vendre des kilos 'de cam <br>Ta pas de couille, prend ta marchandise et vas la bas <br><br>Tous ces traitres qui sont au quartier <br>ca donne des go pour quelques billets <br>Ils veulent charge le canon scie <br>C'est les daronnes qui vont pleure <br>x2 <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br>J'ai mal, j'ai mal, j'ai mal, j'ai maal <br><br>Tous ces traitres qui sont au quartier <br>ca donne des go pour quelques billets <br>Ils veulent charge le canon scie <br>C'est les daronnes qui vont pleure]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="J`ai Mal" label="J`ai Mal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/On_Vise_La_Tete/</id><title>Elams - On Vise La Tete - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:42+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/On_Vise_La_Tete/" title="Elams - On Vise La Tete - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On vous fait du sal <br>Gros, creme dans la moto <br>On va bipe l'auto <br>Que des donneurs de go <br><br>S'il y a embrouille, on vise la tete <br>On vient du 13, on vise la tete <br>Sors le M16 on vise la tete <br>C'est partout la meme pour les mecs de tess <br>On refuse la defaite en tete a tete <br>Facon azy envoie les plaquettes <br>S'il y a les schmit y'a tout le monde qui s'arrete <br>J'fais le million dans le rap et le reseau j'arrete <br><br>Les p'tits a vouloir aller trop vite ils s'font charcler <br>Par des equipes plus vif <br><br>J'ai vendu l'shit aujourd'hui ils veulent ma peau <br>Fuck les schmit <br>Plus jamais j'irrai en propro <br><br>J'ai pas arrete de zoner <br>Eh eh eh eh eh <br>Eh eh eh eh eh <br><br>J'vais pas me laisser faire <br>a coup de couteau j'vais les laisser par terre <br>C'est la loi de la promenade <br>Je m'en bat les couilles d'une deuxieme affaire <br><br>Si tu nous cherches on fait parler les douilles <br>Porte plainte en s'en bas les couilles <br>Toujours en chien nous c'est rien on s'debrouille <br>Faut que je passe a Luynes recuperer ma fouille <br><br>Present avec Kebe et Makay j't'ai pas oublie Afal <br>Il faut que vous sortiez qu'on re taille, et Wee <br><br>Les p'tits a vouloir aller trop vite ils s'font charcler <br>Par des equipes plus vif <br><br>J'ai vendu l'shir aujourd'hui ils veulent ma peau <br>Fuck les schmit <br>Plus jamais j'irrai en propro <br>J'ai pas arrete de zoner <br>Eh eh eh eh eh <br>Eh eh eh eh eh <br><br>S'il y a embrouille, on vise la tete <br>On vient du 13, on vise la tete <br>Sors le M16 on vise la tete <br>C'est partout la meme pour les mecs de tess <br><br>S'il y a embrouille, on vise la tete <br>On vient du 13, on vise la tete <br>Sors le M16 on vise la tete <br>C'est partout la meme pour les mecs de tess <br><br>J'ai vendu l'shit aujourd'hui ils veulent ma peau <br>Fuck les schmit <br>Plus jamais j'irrai en propro <br>J'ai pas arrete de zoner <br>Eh eh eh eh eh <br>Eh eh eh eh eh <br><br>J'ai vendu l'shit aujourd'hui ils veulent ma peau <br>Fuck les schmit <br>Plus jamais j'irrai en propro <br>J'ai pas arrete de zoner <br>Eh eh eh eh eh <br>Eh eh eh eh eh <br><br>On vise la tete <br>On vise la tete <br>On vise la tete <br>Tous les mecs du 13 <br><br>On vise la tete <br>On vise la tete <br>On vise la tete <br>Tous les mecs du 13]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="On Vise La Tete" label="On Vise La Tete"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Je_Voulais/</id><title>Elams - Je Voulais - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:44+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Je_Voulais/" title="Elams - Je Voulais - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meuble toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voiture volee et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Quand y avait pas un <br>Dis moi qui est venu nous aider <br>On m'la dit, c'etait des responsabilites le mariage <br>J'fais des photos qu'est c'qu'il y a <br>Y a que ca pour me sortir de la merde <br>J'suis en tort, y a embrouille <br>Et quand j'reviens tu reagis pas <br>Notre couple a prit un coup <br>C'est peut etre du a l'anciennete <br>Pour moi t'es trop d'manieres <br>Et des l'matin t'es jamais nia <br>J'veux passer a autre chose <br>Elle m'tuera un jour ma fierte <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meuble toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voiture volee et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Elle m'prenait la tete quand j'etais avec mes amis <br>Elle a vraiment pas d'coeur <br>Elle prefere que j'vende de la came <br>Elle attire les problemes <br>Moi j'voulais eviter les ennuis <br>C'est bien fait pour toi <br>C'est ce que me disait la mama <br>J'ai vecu un drama <br>Elle a prit mon fils pendant qu'j'etais derriere les barreaux <br>Moi j'pensais pas vivre cette vie la <br>Mes potos me disaient <br>Vire la, dis moi c'est quoi cette fille la <br>Dire que j't'es presentee a toute ma familia <br><br>Je voulais lui promettre le mariage <br>Que j'lui mettrait la bague au doigt sans pression <br>Devant la porte elle avait mis tous mes bagages <br>Alors que j'avais meubler toute la maison <br>Dans ma vie t'etais pas juste de passage <br>Pour toi j'aurais tue quitte a finir en prison <br>Pendant ta grossesse j'etais comme un homme sage <br>Maintenant tu me fais du chantage avec notre enfant <br>Tu fais la belle avec ton sac channel <br>Prends tes affaires et retourne chez ta mere <br>Moi j't'aurais jamais laissee en galere <br>Et maintenant j'suis oblige d'retourner dans l'bendo <br>Des courses poursuite et delits de fuite en impro <br>Voitures volees et kilos de shit a gogo <br>Et dire que j't'es presentee a toute ma familia]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Je Voulais" label="Je Voulais"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Le_Son_Qui_Fout_Le_Darwa/</id><title>Elams - Le Son Qui Fout Le Darwa - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:46+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Le_Son_Qui_Fout_Le_Darwa/" title="Elams - Le Son Qui Fout Le Darwa - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'ai la main sur le coeur <br>Tu m'as cherche, je t'insulte tes morts <br>a la kalash, c'est chacun son sort <br>Crible de balle, on retrouve ton corps <br>T'aimes pas mes sons mais tu m'ecoutes a mort <br>Tu veux nous teste, c'est Baltimore <br>Fuck ton score, on a l'rrain te <br>On est kalashe dans le BM' teinte <br>T'es cuit poto, parce qu'on t'a piste <br>On t'arrache la tete, on te refait une beaute <br><br>Viens dans l'bloc, y'a des grosses lamelles <br>J'fume ma beuh, c'est un rituel <br>Fais pas le fou, t'es pas immortel <br>Ce son, ce son qu'est ce qu'il est mortel <br>T Max en i, j'vais le tour de ma ville <br>Marseille City, c'est ici que j'habite <br>Ferme ta gueule si tu veux mon avis <br>On claque des doigts et on t'enleve la vie <br><br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br><br>Ramene ton patron, on lui casse la bouche <br>Fusillade au quartier, ca tire partout <br>Charge le pompe meme sous la douche <br>Dans la tete il faut que j'le touche <br>En bas de ma tour, c'est pas la crise <br>Ils cassent les couilles la police <br>Projectile sur le pare brise <br>Dans mon quartier, telle est la devise <br><br>Viens dans l'bloc, y'a des grosses lamelles <br>J'fume ma beuh, c'est un rituel <br>Fais pas le fou, t'es pas immortel <br>Ce son, ce son qu'est ce qu'il est mortel <br>T Max en i, j'vais le tour de ma ville <br>Marseille City, c'est ici que j'habite <br>Ferme ta gueule si tu veux mon avis <br>On claque des doigts et on t'enleve la vie <br><br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br><br>J'ai fais trop d'cambu ils m'en veulent <br>Des sequestrations mais sans preuve <br>J'ai clippe en taule ils s'affolent <br>Ma tete sur M6 ma parole <br>Que des kilos de weed <br>J'suis tombe en taule pour des kilos de shit <br>J'balance pas mon complice <br>Retour en promenade je rejoins mon equipe <br><br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul <br>C'est un son qui fout le darwa <br>Ce son fout l'zbeul]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Le Son Qui Fout Le Darwa" label="Le Son Qui Fout Le Darwa"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Jsors_Ma_Teub/</id><title>Elams - J`sors Ma Teub - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:49+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Jsors_Ma_Teub/" title="Elams - J`sors Ma Teub - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Debarquer dans le club relique comme jamais <br>Je suis avec mes potos ils me feront jamais <br>Tu peux appeler les schmits on est toute une arme <br>De toute facon quand y'a un meurtre ils viennent une heure apres <br>Ne jouez pas les gangsters on a tous mis les gants frere <br>Rafale kalash tu finis a terre <br>Ta fete on va la faire <br><br>Charges bien ton bigo faut snaper la clique oh <br>Y'a de la pute a gogo ah <br>Si dehors y'a les flics oh, dis leur ta replique oh <br>On s'barre en helico aah <br>J'suis fonce de dans le club <br>J'crois que j'ai sorti ma teub <br>On a pose les bouteilles, et la go fait sa folle <br>Dans la boite on a le buzz <br>Car mon equipe elle pese <br>Partout on casse les bouteilles <br>Allez on rentre a l'hotel <br><br>Appelle ton patron il nous doit des litres <br>On lui a donne le biberon je vais le mat <br>Et meme les p'tits de mon quartier, cagoule gantes <br>Ils pourraient te faire du sal <br><br>Pour nous tester dis moi ya ki <br>Contre attaque a sakarjaki <br>Sur le peri' j'fume mon paquet <br>On est connu meme dans la capitale <br><br>Charges bien ton bigo faut snaper la clique oh <br>Y'a de la pute a gogo ah <br>Si dehors y'a les flics oh, dis leur ta replique oh <br>On s'barre en helico aah <br>J'suis fonce de dans le club <br>J'crois que j'ai sorti ma teub <br>On a pose les bouteilles, et la go fait sa folle <br>Dans la boite on a le buzz <br>Car mon equipe elle pese <br>Partout on casse nos bouteilles <br>Allez on rentre a l'hotel]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="J`sors Ma Teub" label="J`sors Ma Teub"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Liberable/</id><title>Elams - Liberable - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:51+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Liberable/" title="Elams - Liberable - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'suis liberable, j'suis liberable <br>J'suis liberable oh, j'suis liberable <br><br>J'vous baise tous les gars, j'suis liberable <br>Bouteille de Grey Goose, ce soir on va peter un cable <br>Non, non, non, non, le E est liberable <br>a la conquete du flouz, c'est une mise a l'amende <br><br>Mon petit frere s'est fait controle, il a donne mon blase <br>Ils lui ont dit que je suis recherche, que je devais des mois <br>Alors il s'est retracte, monsieur c'est pas moi <br>Il leur a montre mon clip, la ressemblance est bien la <br>Alors il leur raconte que je dois des mois <br>Et j'appelle RM Prod on fait comment maintenant <br>Faut qu'je sorte mon album, que je casse les cotes <br>Filme a l'Iphone, j'me fais peter en cross <br>Menotte, parquet, j'ai pas eu le choix <br>Me voila aux arrivants, je fais Pretoire <br>Pow Pow Pow Pow, fais fume ca <br>Barre, Gym, Pompes, tu connais la promenade, nanana <br><br>J'vous baise tous les gars, j'suis liberable <br>Bouteille de Grey Goose, ce soir on va peter un cable <br>Non, non, non, non, le E est liberable <br>a la conquete du flouz, c'est une mise a l'amende <br><br>Les flics me cherchaient, j'etais pas la <br>Encore un showcase, ouais sur Paname <br>Ils ont fait perquis' au domicile de madame <br>Comme si j'avais tue ou commis un drame <br>C'etait juste un clip, ouais c'est pas grave <br>Ils ont fait pleure mon fils, oh les batards <br>Ils ont pas trouve mon glock, la coke et les armes <br>Oh les gros caves, j'retournerais pas au shtar <br>C'est pas si facile de faire un choix <br>Ils sont a mes trousses, j'me rendrai pas <br>Non, non, non, non, j'prefere la vale ca <br>J'suis a La Zaine, et les flics ils rentrent pas non, non, non <br><br>J'vous baise tous les gars, j'suis liberable <br>Bouteille de Grey Goose, ce soir on va peter un cable <br>Non, non, non, non, le E est liberable <br>a la conquete du flouz, c'est une mise a l'amende <br><br>J'ai economise, mis de cote <br>On a tout fait pour pas glisse mais le bendo a ses risques <br>Ils me cassent les couilles, ils me mettent les nerfs <br>Si je me fais peter, dites a mon fils que je l'aime <br>J'fais la une des journaux, ca parle de moi aux infos <br>Et a la fin j'vais finir en garde a v', la la la <br><br>J'vous baise tous les gars, j'suis liberable <br>Bouteille de Grey Goose, ce soir on va peter un cable <br>Non, non, non, non, le E est liberable <br>a la conquete du flouz, c'est une mise a l'amende <br><br>J'ai economise, mis de cote <br>On a tout fait pour pas glisse mais le bendo a ses risques]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Liberable" label="Liberable"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Dis-Lui/</id><title>Elams - Dis-Lui - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:53+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Dis-Lui/" title="Elams - Dis-Lui - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dis lui que s'etait ma rose, dis lui <br>Qu'elle est fanee <br>Je suis passe a autre chose <br>Dis lui s'etait my love, s'etait ma pote <br>S'etait ma go <br>Pour elle j'aurai pose la dote <br>Vider la gonne, dis lui <br>J'arrete le lagos, lui dis pas <br>Que depuis mon coeur est en pause <br>Non ca lui dis pas <br>Dis lui tout ce que tu veut <br>Du moment qu'elle te croie <br>Lui dis pas que je l'aime encore <br>Dis lui n'importe quoi <br><br>Dis lui, dis lui, dis lui, dis luii <br>Que je l'ai vu avec un autre <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Qu'elle ne vaut plus de l'or <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Que sur elle j'avais tort <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>S'etait jusqu'a la mort <br><br>On ma dis qu'elle est enceinte <br>T'es son roi, qu'elle attend ton prince <br>Toutes les fois qu'on ta met les pinces <br>Les visites au parloir et elle lavait ton linge <br>Elle oublieras que t'etais un voyous <br>Votre couple vas attirer les jaloux <br>Et avant ton Porsche caillou <br>C'etait elle qui etais ton bijou <br>Dis lui ce que ta dans le coeur sa serrai mieux je crois <br>Elle dis qu'elle t'aime encore qu'elle ferai n'importe quoi <br><br>Dis lui, dis lui, dis lui, dis luii <br>Que je l'ai vu avec un autre <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Qu'elle ne vaut plus de l'or <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Que sur elle j'avais tort <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>S'etait jusqu'a la mort <br><br>Si tu savais tout ce que j'ai a dire <br>C'est le moment donc je vais pas te mentir <br>Oh ma belle tu m'a trahis <br>J'etais serieux c'est ca le pire <br>Oh ma belle ta tout oublier <br>Les voyage a Dubai, les week end a Disney <br>On etais destine a etre le couple de l'annee <br>Ta tout rate tu n'es qu'une fleur fanee <br>Tu demarre au quart de tour <br>Alors qu'elle t'aime plus que tout <br>Alors qu'en vrai <br>C'est la seule femme sur qui tu peux compter <br><br>Dis lui, dis lui, dis lui, dis luii <br>Que je l'ai vu avec un autre <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Qu'elle ne vaut plus de l'or <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Que sur elle j'avais tort <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>S'etait jusqu'a la mort <br><br>Dis lui, dis lui, dis lui, dis luii <br>Que je l'ai vu avec un autre <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Qu'elle ne vaut plus de l'or <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>Que sur elle j'avais tort <br>Dis lui, dis lui, dis luii <br>S'etait jusqu'a la mort]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Dis-Lui" label="Dis-Lui"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/On_Regrette_Nos_Actes/</id><title>Elams - On Regrette Nos Actes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:55+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/On_Regrette_Nos_Actes/" title="Elams - On Regrette Nos Actes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh toi t'as une douille oh <br>Pour partir en couille oh <br>Regrette nos actes en esperant que Dieu nous pardonnes <br><br>Aaaah aaah aha ahh pardon <br>Aaaah aaah aha ahh <br><br>Salut buenas era <br>Tu te rappelles de moi <br>T'as oublie que pasa <br>Les kilos que tu me dois <br>J'vide des q'tu sortais taule <br>Parle comme un homme arrete de faire ta folle <br>Tu dois deconne maintenant tu m'parle de tes moms <br>ca fait des mois que je te cherche a fond <br>Sur ma mere on a grandit ensemble <br>Tu vas m'obliger a te descendre <br>J'ai tout fais pour que tu remonte la pente <br>J'arrete pas d'effleurer la detente <br><br>Oh toi t'as une douille oh <br>Pour partir en couille oh <br>Regrette nos actes en esperant que Dieu nous pardonnes <br><br>Aaaah aaah aha ahh pardon <br>Aaaah aaah aha ahh <br><br>J'arrete pas de vider mes cartouches <br>Y'a ton sang qui gicle partout <br>Tu croyais me niquer mais c'est pas une partouze <br>Je sais pas comment dire a ton epouse <br><br>Ouais ouais <br><br>Tes collegues guettait <br>J'ai fais ca pour que t'arretes de parler <br>Je viser la point dans tes yeux j'pouvais pas m'arreter <br>Je t'ai explose la tete et je me suis barre <br><br>Ouais ouais <br><br>T'etais mon frere, t'etais la quand c'etait la guerre <br>Je vais citer ton nom dans mes prieres <br>Aurais je la force de me rendre au cimetiere <br>Oh toi t'as une douille oh <br>Pour partir en couille oh <br>Regrette nos actes en esperant que Dieu nous pardonnes <br><br>Aaaah aaah aha ahh pardon <br>Aaaah aaah aha ahh <br><br>Je t'ai tuer pour de l'argent <br>On est en plein mois du ramadan <br>Ta maman c'etait ma maman <br>Tes enfants c'etaient mes enfants <br>Mais qu'est ce que j'ai fais <br>Qu'est ce que j'ai fais <br>Oh mon dieu, oh mon dieu <br>Qu'est ce que j'ai fais <br>Oh oui mon frere je vais l'faire pour toi <br>Calibre sur ma tombe <br>Doigt sur la detente je reflechis <br><br>Oh toi t'as une douille oh <br>Pour partir en couille oh <br>Regrette nos actes en esperant que Dieu nous pardonnes <br><br>Aaaah aaah aha ahh pardon <br>Aaaah aaah aha ahh <br><br>Oh toi t'as une douille oh <br>Pour partir en couille oh <br>Regrette nos actes en esperant que Dieu nous pardonnes <br><br>Aaaah aaah aha ahh pardon <br>Aaaah aaah aha ahh]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="On Regrette Nos Actes" label="On Regrette Nos Actes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Le_Four/</id><title>Elams - Le Four - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T12:03:57+09:00</updated><published>2018-04-08T12:03:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Elams/Le_Four/" title="Elams - Le Four - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'descends sur le terrain, je prends la sacoche jusqu'a 24h <br>Je vois les ient cli qui defilent vraiment jusqu'a pas d'heure <br>Il y a tout ce qu'il faut dans le bloc, c'est la folie <br>Combien il t'fallait T'as pas assez coup de tete de Boli <br>Guetteur mobile sur le stunt, arah la police <br>Entrain de les ken meme pas la descente XXX <br><br>Et c'est ma vie, ma vie <br>Pour toi je ferais tout, c'est la folie <br>Bah ouais, ton blaire avec moi t'es ma jolie <br>Oui grace a toi, on va partout c'est pas la crise <br>Viens avec moi ce soir <br>Liasse de billets dans mon lit <br><br>Je te ferais l'amour, je te conterai toute la nuit <br>Puisque chaque jour, tu es la cause de mes insomnies <br>Celui qui tourne autour de toi, je le craquerai toute sa vie <br>Et quand j'entends les giro', qu'est ce que je peux te maudire <br>Dans ma ville ca tire, dans ma ville ca kill <br>C'est pas moi qui l'ai choisi <br>Dans ma ville ca tire, dans ma ville ca deal <br>C'est pas moi qui l'ai choisi <br><br>Et c'est ma vie, ma vie <br>Pour toi je ferais tout, c'est la folie <br>Bah ouais, ton blaire avec moi t'es ma jolie <br>Oui grace a toi, on va partout c'est pas la crise <br>Viens avec moi ce soir <br>Liasse de billets dans mon lit <br><br>Y'a des ient cli qui se garent, c'est la folie <br>Oh oui ce soir on va feter l'milli' <br>Y'a de la coke, d'la beuh, du shit, c'est la folie <br>C'est la folie, c'est la folie <br><br>Et c'est ma vie, ma vie <br>Pour toi je ferais tout, c'est la folie <br>Bah ouais, ton blaire avec moi t'es ma jolie <br>Oui grace a toi, on va partout c'est pas la crise <br>Viens avec moi ce soir <br>Liasse de billets dans mon lit <br>Ma vie <br>Pour toi je ferais tout, c'est la folie <br>Bah ouais, ton blaire avec moi t'es ma jolie <br>Oui grace a toi, on va partout c'est pas la crise <br>Viens avec moi ce soir <br>Liasse de billets dans mon lit]]></content><category term="Elams" label="Elams"/><category term="Le Four" label="Le Four"/></entry></feed>