<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:30+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_아이케이_브라더즈/20대를_돌아보며/</id><title>IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - 20대를 돌아보며 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:30+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%BC%80%EC%9D%B4_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%8D%94%EC%A6%88/20%EB%8C%80%EB%A5%BC_%EB%8F%8C%EC%95%84%EB%B3%B4%EB%A9%B0/" title="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - 20대를 돌아보며 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 내가 바라보는 아름다운 인생 <br>그 누구도 날 대신 살아줄 수 없네 <br>20대의 끝에서 내 지난 날을 돌아봐 <br>가끔 힘에 부치면 초심으로 돌아가 <br>그 동안의 흔적들을 한번 따라가 <br>난 음악을 사랑했고 <br>내 뜻대로 살아왔지 <br>흔치 않았던 선택 질투와 견제 <br>모든 것을 이겨내고 <br>나름대로 맺은 열매 <br>물론 나 혼자 이뤄낸 것은 아냐 <br>Macho Got My Back <br>익제 형이 있었단 말야 <br>평생 희생만 하신 내 부모님 <br>익진이 형과 윤선 윤영 누나 <br>You Know Me <br>지금까지 응원해준 나의 가족들 <br>이젠 내 차례 이 선율은 바로 내 선물 <br>멋진 음악을 만들기 위해 지샌 밤 <br>셀 순 없지만 내 길이라서 <br>또 계속 걷지 난 <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>What A Beautiful Days <br>And Beautiful Life <br>Chase The Dream <br>Til The End Of Your Time <br>Oh Baby Keep Dreaming My Boy <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>And My Story Never Die <br>여지껏 삶을 지켜보니까 <br>마치 아름다운 여인 그댄 <br>Chica Bonita <br>동생아 형은 너를 믿는다 <br>우린 할 수 있어 <br>우리 노래처럼 우린 달려 갈 수 있어 <br>형은 너를 당겨 그럼 너는 밀어 <br>Push&amp;Pull Push&amp;Pull <br>We The Brothers In The Mirror <br>Everybody 모두 어렵다 할 때 <br>Everybody 때려 치우라고 했을 때 <br>우린 포기하지 않았어 카베와 마초 <br>우린 강남출신의 뿌리내린 잡초 <br>10대에는 빨리 어른이 되고 싶었고 <br>20대에는 젊음이 영원할 줄 알았어 <br>지금 30대가 되 보니 좋은 순간들은 <br>인생에 몇 번 안 된단 걸 알았어 <br>그걸 알았기에 소중히 맞는 아침 <br>매 순간 최선을 다하는 나만의 다짐 <br>나는 대표해 카이사르 지오텍 <br>그리고 언제나 함께해 난 니 곁에 <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>What A Beautiful Days <br>And Beautiful Life <br>Chase The Dream <br>Til The End Of Your Time <br>Oh Baby Keep Dreaming My Boy <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>And My Story Never Die <br>여지껏 삶을 지켜보니까 <br>마치 아름다운 여인 그댄 <br>Chica Bonita <br>Yo Beautiful Days Beautiful Life <br>세 번째를 장식하는 <br>나의 구릿빛 Line <br>이제부터 시작이라는 말은 일단 <br>멋진 미래를 갖겠다는 확신과 자신감 <br>인앤추와 함께 만든 결정체 김앤장 <br>더욱 커져만 가는 사람들의 기대감 <br>우린 이뤄냈어 빈손에서부터 <br>K&amp;J 1인 다역 도원결의 의형제여 <br>시간은 계속 흘러 절대 멈추지 않아 <br>5남매 중 막내도 이렇게 자라 <br>Back In Time In My Mind <br>내가 마지막으로 하고 싶은 말은 말야 <br>내 성공과 가족들의 행복이 첫째 <br>2세에게 지혜를 주는 것이 둘째 <br>소년의 감성을 아직까지 갖게 해준 <br>음악을 오랫동안 하는 것이 셋째 <br>그렇게 오늘도 하루가 <br>시작됨에 감사해 <br>에스더 재윤 선우 이 노랠 듣길 바래 <br>나의 사랑 마이귤 <br>파란색의 하늘 View <br>이 순간이 영원하길 좋은 날에 Ho <br>I Love You <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>What A Beautiful Days <br>And Beautiful Life <br>Chase The Dream <br>Til The End Of Your Time <br>Oh Baby Keep Dreaming My Boy <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>너무나도 소중해 My Baby <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>What A Beautiful Days <br>And Beautiful Life <br>Chase The Dream <br>Til The End Of Your Time <br>Oh Baby Keep Dreaming My Boy <br>Everyday You Keep Dreaming My Boy <br>너무나도 사랑해 <br>My Baby Thank You <br>]]></content><category term="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)" label="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)"/><category term="20대를 돌아보며" label="20대를 돌아보며"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_아이케이_브라더즈/왕자병_Power_Up_Ver/</id><title>IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - 왕자병 (Power Up Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:32+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%BC%80%EC%9D%B4_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%8D%94%EC%A6%88/%EC%99%95%EC%9E%90%EB%B3%91_Power_Up_Ver/" title="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - 왕자병 (Power Up Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wut U Know About Me <br>Huh Huh Huh Huh <br>Wut U Know About Me <br>Huh Huh Huh Huh <br>Wut U Know About Me <br>Huh Huh Huh Huh <br>Wut U Know About Me <br>Wut U Know About Me <br>Huh Coming At U <br>Uh 일단 우리 소개부터 <br>2인조 힙합 그룹 IK BROVAS <br>지금 모두 다 여기로 붙어 <br>계속해서 막 올라가는 물 <br>카이사르 마초 <br>카키베이비 베가스가 <br>모두 친형제라는 사실 <br>강남에 200평짜리 부잣집 <br>Came From The Bottom <br>니네나 해라 많이 <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>다시 태어나도 자신이고 싶어 <br>거울 앞에 내 모습은 왕자병 <br>카이사르 In Da House Yeah <br>마초 In Da House Yeah <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>내가 제일 좋아하는 건 <br>나를 움직이게 하는 건 <br>다름 아닌 여자 <br>내가 분명 맘에 들거야 <br>아니라면 그냥 갈아버릴게 <br>내 이름 석자 <br>민소매를 걸친 너의 몸매 <br>짧은 치마 입은 AOA의 속내 <br>선택받기 위한 이 치열한 몸부림 <br>내 가슴속에 끓어오르는 굶주림 <br>우리 힘으로 어느덧 <br>여섯 번째 왕자병을 낸다 <br>방구석에서 나오라는 <br>카이사르의 명령에 깬다 <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>다시 태어나도 자신이고 싶어 <br>거울 앞에 내 모습은 왕자병 <br>카키베이비 In Da House Yeah <br>베가스 In Da House Yeah <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>제일 중요한 자신감 Baby <br>우린 Makin' Beat Makin' Rhyme <br>Makin' Bar 매일 해 <br>맑은 공기를 들어 마신 다음 <br>탄탄대로 막 달린다 <br>제멋대로 하는 야생마 <br>실력으로 밀어 붙인다 <br>Wut U Know About Me <br>Wut U Know About Me <br>Wut U Know About Me Huh Huh <br>Let's Go <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>다시 태어나도 자신이고 싶어 <br>거울 앞에 내 모습은 왕자병 <br>IK BROVAS Yeah <br>IK BROVAS Yeah <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>Put Yo Hands Up Get Yo Ass Up <br>자기 잘난 맛에 사는 왕자병 <br>다시 태어나도 자신이고 싶어 <br>거울 앞에 내 모습은 왕자병 <br>]]></content><category term="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)" label="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)"/><category term="왕자병 (Power Up Ver.)" label="왕자병 (Power Up Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_아이케이_브라더즈/WTF_어쩌라구/</id><title>IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - WTF (어쩌라구) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:34+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/IK_BROTHERS_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%BC%80%EC%9D%B4_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%8D%94%EC%A6%88/WTF_%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%9D%BC%EA%B5%AC/" title="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈) - WTF (어쩌라구) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[XYZ <br>김앤장의 등장 <br>우리는 역사에 길이남을 이봉창 <br>돈 벌기 전까진 내 마이너스 통장 <br>그 쯤은 감안할께 <br>꿈 없는 건 송장이랬으니까 <br>내 출신은 지하 언더그라운드가 아냐 <br>내 뒤엔 대형 기획사도 있지 않아 <br>맹획놀이 하는 힙합 레이블 좆까 <br>니들 없이도 돌릴꺼야 타임 테이블 <br>내 출신 강남 압구정 <br>동네 친구들은 돈 쓰기 바쁘죠 <br>아빠 회사 아빠 차 <br>아빠 카드 아빠 건물 <br>2세들은 무능력한 건조한 건어물 <br>난 그렇게 살기 싫어 여기 나왔어 <br>부모한테 기생하는 삶이 싫어서 <br>아버지와 어머니가 주신 DNA <br>여기 다 털고 이제 꽃이 피겠네 <br>Yo 김앤장 왔어 <br>방문을 박차고 멋지게 나왔어 <br>What The Fuck What Do What I Do <br>우린 예술가의 길을 가 <br>어쩌라구 Whoo <br>다시 말해 김앤장 왔어 <br>방문을 박차고 멋지게 나왔어 <br>What The Fuck What <br>Do What You Do <br>그냥 가던길을 가면 돼 <br>어쩌라구 Whoo <br>Yo 두번째 두번째 <br>그래서 지금 여기 있는 새끼 누군데 <br>김앤장의 랩퍼 카키베이비 <br>카이사르 대표 어차피 베이비 <br>당신들은 잘 모를거야 아마 <br>미디어는 항상 매일 우릴가지고 놀아 <br>방송국 PD 잘 봐줘요 <br>우리는 멈추지 않는 적토마요 <br>자세 낮춰 내 이름은 마초 <br>알다시피 내 앞에서 <br>깝치면 다쳐 Ho <br>예의 갖춰 주둥아리 닥쳐 <br>때가 어느 땐데 어디서 갑질을 빡쳐 <br>바닥에서 꼭대기 우릴 데리러 와 <br>Let Them Know Where I'm Coming <br>From I'm Ready To Die <br>우린 피를 나눈 형제 IK B <br>못말리는 2인조 <br>힙합 도깨비s Wut Up <br>Can You Feel That Shit Ha <br>Yo 김앤장 왔어 <br>방문을 박차고 멋지게 나왔어 <br>What The Fuck What Do What I Do <br>우린 예술가의 길을 가 <br>어쩌라구 Whoo <br>다시 말해 김앤장 왔어 <br>방문을 박차고 멋지게 나왔어 <br>What The Fuck What <br>Do What You Do <br>그냥 가던길을 가면 돼 <br>어쩌라구 Whoo <br>Yo Better Days Better Ways <br>나와 함께 빨리 Get Away <br>IK B INC <br>콜라와 스파게티 조합 같겠지 <br>Yo Represent 김앤장 <br>커져만가는 너희들의 기대감 <br>난 대표해 강남 압구정 <br>썩은 시스템을 내가 모두 바꾸죠 <br>It's The Sky Is The Limit <br>It's The Sky Is The Limit Yo <br>모두 다 그렇게 빠져가 <br>보는 사람들 부럽게 <br>Throw Yo Hands In The Air Yo A <br>Put Yo Hands In The Air Yo <br>Get Yo Muh Fucking Hands Up <br>모두 South To The North <br>To The East To The West Yo <br>]]></content><category term="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)" label="IK BROTHERS (아이케이 브라더즈)"/><category term="WTF (어쩌라구)" label="WTF (어쩌라구)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Glitter/</id><title>Tyler, The Creator - Glitter - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:38+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Glitter/" title="Tyler, The Creator - Glitter - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Da na na na na, da na na na na <br>Da na na na na, my baby <br>You've been on my mind (How ya feel?) <br>I'm losing my mind because <br>I hope that we can be more than just friends <br><br>Firework, I feel like glitter <br>And every time you come around, I feel like glitter <br>You're the one that I needed in my life <br>You're the one that I need to give my time <br><br>Ayo, mirror mirror on the wall, who the brightest of them all? <br>I never been the darkest one 'cause my self esteem is tall <br>So I never seen eye-to-eye with y'all niggas, ayo <br>Uno peso, never paid attention to what niggas gotta say-o <br>So I keep that buck, I ain't give no fuck <br>They ain't build me up so I block 'em like Lego <br>Feelin' glitter, feelin' good and great <br>Got the burner, got the heat, like wait <br>Got the shit, it's all up on that hip <br>I'll use it on myself on the day you dipped <br>Got that 45, 7 track, 8 for me <br>"Babydoll", I hope you agree <br>Because you light my <br><br>Firework, I feel like glitter <br>And every time you come around, I feel like glitter <br>(How you feel?) You're the one that I wanna give my life <br>(How you feel?) You're the one that I needed in my life <br>'Cause I love having you around (I love) <br>'Cause I love having you around <br><br>Yeah, look at my face, look at that joy <br>This is one sided, yeah, I can't lie <br>We ain't gon' work out, we a fat boy <br>Yeah, sumo, got it, memo <br>Your pale skin see-through, must be a window <br>'Cause you ain't an L, could be a DJ <br>'Cause when I see you my heart beat changes tempo <br>Yeah, simple, that's what I want but I can't <br>That's who you are but I ain't (how ya feel?) <br>We can track 10 skiptrace, I'm caught in your quicksand, wait <br>Please don't save me <br><br>Ooooh <br>(Please don't save me, yeah) <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br>(Scum Fuck Flower Boy) <br>How ya feel? <br>(Scum Fuck Flower Boy) <br>How ya feel? <br>(Scum Fuck Flower Boy) <br>How ya feel? <br>How ya feel? <br><br>We didn't get your message, either because you were not speaking or because of a bad connection <br>Fuck]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Glitter" label="Glitter"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Droppin_Seeds_Feat_Lil_Wayne/</id><title>Tyler, The Creator - Droppin` Seeds (Feat. Lil Wayne) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:43+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Droppin_Seeds_Feat_Lil_Wayne/" title="Tyler, The Creator - Droppin` Seeds (Feat. Lil Wayne) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Moolah! <br>Like Adam in the Garden of Eden <br>My bitch got an apple bottom and she swallow my seeds <br>Follow my lead, fire I breathe, water my sea <br>And sit back and watch money grow on trees <br>Droppin' C's like classes, these hoes drop they asses <br>I drop a seed in her panties, if it smell like pansies <br>I'm a banshee in her panties, nigga, ask your mammy <br>Never played golf, but got a driver and a Caddy <br>Whole squad slammin' like Onyx, you know sticky fingaz <br>Some dropped science, I'm droppin' English <br>Even if Tyler, named the song flower <br>No seeds in the bud, still don't trust bugs <br>I'm down <br><br>Droppin' seeds on these niggas <br>They can't fuck with the boy (Mula!) <br>Droppin' seeds on these bitches <br>For the love of the sport <br>I'm droppin' seeds, got this garden <br>Flowers poppin' of course <br>I'm droppin' seeds, motherfucker <br>Weezy Baby the boy! Yugh!]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Droppin` Seeds (Feat. Lil Wayne)" label="Droppin` Seeds (Feat. Lil Wayne)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/I_Aint_Got_Time/</id><title>Tyler, The Creator - I Ain`t Got Time! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:45+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/I_Aint_Got_Time/" title="Tyler, The Creator - I Ain`t Got Time! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Right now we got some new music only here on Golf Radio <br>(God I love this sample) <br>(We're going to dance <br>And exercise <br>And have some fun) <br><br>I ain't got time for these niggas <br>Better throw a watch at the boy <br>Had my boys in this bitch, lookin' like a seminar <br>Who the fuck you talkin' to motherfucka? <br>Boy I ain't got tiiiime for these bitches <br>Better throw a clock at these hoes <br>Had these hoes in this bitch lookin' for a water hose <br>Who the fuck you talking to, muthafuckin boy? <br>Boy I ain't got time <br><br>Boy, I need a Kleenex <br>How I got this far? Boy, I can't believe it <br>That I got this car, so I took scenic <br>Passenger a white boy, look like River Phoenix <br>First (Happy birthday!!!) <br>You bitch ass nigga yep, I'm thirstay <br>The little shots that you threw, they ain't hurt me <br>I ain't fuck with you bitch ass in the first place <br><br>I ain't got tiiiime for these niggas <br>Better throw a watch at the boy <br>Had my boys in this bitch, lookin' like a seminar <br>Who the fuck you talkin' to motherfucka? <br>Boy I ain't got tiiiime for these bitches <br>Better throw a clock at these hoes <br>Had these hoes in this bitch lookin' for a water hose <br>Who the fuck you talking to, muthafuckin boy? <br>Boy I ain't got time <br><br>Nat Turner would be so proud of me <br>Cause all these (motherfuckers!) got they style from me <br>I bet they all looking from the crowd at me <br>And if I ask them, they'll bow to me <br>But, you a house nigga, so you don't know <br>How that shit go with my big lips and my big nose <br>And my big dick and my short hair <br>Cuz' you already know how slow my shit grow <br><br>Tick tock <br>Tick tock <br>Tick tock <br>Tick tock <br><br>Been the man with a bigger plan <br>Niggas know the deal <br>When I set upon, bet I get a 100 mil' <br>Next line, I'll have em' like woah <br>I've been kissing white boys since 2004 <br>One need to See three Ms <br>Four, five, six years ago <br>Suck selling figure <br>Conversations with Converse finalized, 'cause Vans fucked up <br>I'mma be common, so you gon' need commas <br>Saying what I shoulda did, but you ain't did nada <br>You ain't important <br>I'mma keep sporting <br>All Smiles Over Here <br>Shout out to The Garden <br>(Tick tock) <br>And, I just handle all my business like a chess board <br>(Tick tock, tick tock) <br>And them golf boys, that's my muthafuckin' set boy <br>Hard to swallow like some thick soda <br>Walk wit' it, 'cause my pockets look like thick Yoda <br>Do the Skywalker, riding round' sola <br>And the kid skin sprite, and my tint cola <br>Getting neck from the ball like some big shoulders <br>Til' I bust like that 9 in your heat holster <br>Everything I say is hot, bitch I speak toaster <br>And I bred orthodox like I eat kosher <br>Shout out to (shhh) they gave a big loafa <br>Green bread, I be chilling like a clean sofa <br>It's that thick odor <br>Young money T <br>Young fuckers, black boy, oh silly me <br>(I ain't got time!) <br><br>Better talk shit <br>'Cause I'm either in my Cons or my Golf shit <br>Pants got a little flood, nigga pipe down <br>A lil uzi, lil boosie way I wipe down <br>(Boy I ain't got time!) <br>To be sittin' here right now <br>'Cause niggas dying every day <br>And I ain't light brown <br>And I-D ain't wanna give a nigga no pose <br>So I went and did a 12 page spread in Vogue <br>(Nigga I ain't got time!) <br><br>Listen man I'm dat boy <br>All you lil niggas clones, boy I feel dat boy <br>You better kill that noise <br>Turn around and remap route <br>When they see that boy with them figures and that gap tooth <br>Tick tock <br>Tick tock <br>Tick tock <br>"Fuck Hello"]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="I Ain`t Got Time!" label="I Ain`t Got Time!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Boredom_Feat_Rex_Orange_County__Anna_of_the_North/</id><title>Tyler, The Creator - Boredom (Feat. Rex Orange County &amp; Anna of the North) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:47+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Boredom_Feat_Rex_Orange_County__Anna_of_the_North/" title="Tyler, The Creator - Boredom (Feat. Rex Orange County &amp; Anna of the North) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you're having fun, fun <br>Time flies, time flies, time flies <br>When you're having fun (time flies) <br>Out the window (go, go, go) <br><br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>Find some time to do something <br><br>Boredom got a new best friend <br>(Boredom, boredom, best friend) <br>Cause boredom got a new best friend <br>Boredom got a new best friend <br>Na na na... <br><br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>(Find some time, oh) <br><br>Boredom, boredom, boredom, boredom <br>Boredom, boredom, boredom, boredom <br>Boy, my bedroom floor is a cereal burial, I'm serious <br>I ate 'em all, dry boxes, bodies, yeah I caught 'em <br>If we're talkin' 'bout real meals, ask my stomach, he ain't saw 'em <br>I've been in this fuckin' room so long <br>My eyeballs are turning to dry wall <br>My friends suck, fuck 'em, I'm over 'em <br>"Hi y'all, y'all ain't hit me all day <br>What the fuck is the problem? Is it me? <br>'Cause I'm not solved, I'm... bored." <br><br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>Find some time to do something <br><br>Bored and getting desperate as hell <br>Cellular not amusing and I hope someone will <br>Message me with some plans that are amusing as well <br>Cause I haven’t seen the exit of these walls since before this morning <br>Morning, morning, morning, morning <br>(Morning, oh, what the fuck?) <br>Got some cars I can handle but nowhere for performance <br>My stomach angry and yellin', I need some food, I could order <br>But I hate eating solo <br>Need someone, we can loiter in parking lots <br>And sunsets at the border, yeah <br>Ringy dingy dong, I can't be alone <br>I been starting to feel like I don't know anyone <br>So now I'm staring at my ceiling fuckin' going <br>Like I have no idea where I'm going <br>Tick tock <br>(Damn, gotta get outta here) <br><br>Find some time <br>Find some time to do something <br>(Hey, can y'all help me right quick?) <br>Find some time <br>Find some time to do something <br>Find some time <br>Find some time to do something <br><br>Cause boredom got a new best friend <br>Boredom got a new best friend <br>Cause boredom got a new best friend <br>Tick tock <br><br>Find some time, find some time <br>Gotta find some time, find some time <br>Gonna find some, find some time <br>Time, time, time, time...]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Boredom (Feat. Rex Orange County &amp; Anna of the North)" label="Boredom (Feat. Rex Orange County &amp; Anna of the North)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Pothole/</id><title>Tyler, The Creator - Pothole - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:51+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Pothole/" title="Tyler, The Creator - Pothole - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My mother warned me that some niggas ain't my right hand <br>To trust her, only my heart and that elder white man <br>His name is Clancy, I fancy him, gotta give him props <br>He half the reason why dealerships even let me cop <br>So now I'm speedin' and tryna drive away from the fact <br>That she was right, so I triple left, tryna double back <br>The streets are filled with some clues, like how I ain't notice that? <br>(How I ain't see that?) Fuck it, I seen some familiar stuck in the cul-de-sac <br>I pull up, get out, what up? I wanna help <br>But what you want for some, some niggas really don't want for themself <br>Now do I stay? Do I go? That's my dilemma <br>And traffic is picking up, if I don't leave I'ma get stuck (skrrt) <br>So I speed off, we talk barely and it seems awkward, <br>and I heard through some words that you're off it <br>I got too much drive, don't wanna steer off path <br>And crash and get distracted <br>But I listen to that weather man 'cause it might rain <br>Keep my windshield wipers prepared 'cause y'all throw so much shade <br>But I got jacket in trunk, but that's in the front <br>I also got power for both of us if you're ever in need of jump <br>Just let me know, my nigga <br><br>I had to switch gears on 'em <br>Fishtail in the rearview mirror on 'em (Skrrrrrt!) <br>I had to switch gears on 'em <br>You know, swerve, left turn, steerin' wheel on 'em <br>Nigga that's a pothole, watch out for the pothole <br>Watch out for the pothole, watch out for the pothole <br>Look out for the pothole, watch out for the pothole <br>Watch out for the pothole, watch out for the pothole <br><br>Snakes in the grass, but I walk <br>I got some new boots, on the back it says GOLF <br>So I be prepared for their bites, they're all talk <br>I left the condom in the grass so fuck off <br>Watchin' Clarence in a mansion with nobody in it <br>Young successful nigga, ride McLaren with no windows tinted <br>I drive by piggies when I'm in it 'cause it feels amazin' <br>The irony is I stopped eatin' bacon <br>Don't get it twisted, nigga, I'm still hungry, oh he lonely <br>All my friends talk about their hoes and tenderonies <br>But all I can show 'em is a couple cars and more things <br>That I've made in the couple past month, he's on, please <br>Everyone is a sheep, me, a lone wolf <br>Nobody gon' make a peep 'cause everyone wants some wool <br>Since everyone is a sheep, not everyone here is cool <br>Man I'd rather drown in a pool by myself than fuck with their fleece <br>See, man, T-Man fans be seesaw <br>Wind blows, they go, which way, who knows? <br>One day, "Fuck no," the next day, "Okay" <br>But fuck y'all, I know that T is four for four <br>I just want that garden and that Batmobile <br>Good health, success, time on earth worthwhile <br>Find somebody who love me and raise a couple of lizards <br>But my vehicle's good for now, that's in a couple of miles <br>Now keep it pushin', nigga <br><br>I had to switch gears on 'em <br>Fishtail in the rearview mirror on 'em (Skrrrrrt!) <br>I had to switch gears on 'em <br>You know, swerve, left turn, steerin' wheel on 'em <br>Nigga that's a pothole, watch out for the pothole <br>Watch out for the pothole, watch out for the pothole <br>Look out for the pothole, watch out for the pothole <br>Watch out for the pothole, watch out for the pothole <br><br>Fuck, okay, next one <br>Do-do-do-do-do-do <br>Gotta watch out for the potholes <br>Ooh, said watch out for the potholes <br>Haha]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Pothole" label="Pothole"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/See_You_Again/</id><title>Tyler, The Creator - See You Again - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:54+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/See_You_Again/" title="Tyler, The Creator - See You Again - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro: Tyler, The Creator] <br>Okay, okay, okay, okay <br>Okay, okay, oh <br><br>[Verse 1: Tyler, The Creator] <br>You live in my dream state <br>We're lowkey my fantasy <br>I stay in reality <br>You live in my dream state <br>Any time I count sheep <br>That's the only time we make up, make up <br>You exist behind my eyelids, my eyelids <br>Now I don't wanna wake up <br><br>[Chorus: Tyler, The Creator &amp; Kali Uchis] <br>20/20, 20/20 vision <br>Cupid hit me, cupid hit me with precision <br>I wonder if you look both ways <br>When you cross my mind, I said, I said <br>I'm sick of, sick of, sick of, sick of chasing <br>You're the one that's always running through my daydream, I <br>I can only see your face when I close my eyes <br>Can I get a kiss? <br>And can you make it last forever? <br>I said I'm 'bout to go to war <br>I don't know if I'ma see you again <br>Can I get a kiss? (Can I) <br>And can you make it last forever? (Can you) <br>I said I'm 'bout to go to war ('Bout to) <br>I don't know if I'ma see you again <br>(Uh, switch it up) <br><br>[Verse 2: Tyler, The Creator] <br>I said, okay, okay, okay, okidokie, my infatuation <br>Is translatin' to another form of what you call it? ― Love <br>Oh yeah, oh yeah, oh yeah, oh yeah, I ain't met you <br>I've been looking, stuck here waiting for I <br>Stop the chasing, like an alcoholic <br>You don't understand me, what the fuck do you mean? <br>It's them rose tinted cheeks, yeah it's them dirt-colored eyes <br>Sugar honey iced tea, bumblebee on the scene <br>Yeah I'd give up my bakery to have a piece of your pie <br>Yugh! <br><br>[Chorus: Tyler, The Creator &amp; Kali Uchis] <br>20/20, 20/20 vision <br>Cupid hit me, cupid hit me with precision <br>I wonder if you look both ways <br>When you cross my mind, I said, I said <br>I'm sick of, sick of, sick of, sick of chasing <br>You're the one that's always running through my daydream, I <br>I can only see your face when I close my eyes <br>(So) <br>Can I get a kiss? (Can I get a kiss?) <br>And can you make it last forever? (Oh, forever) <br>I said I'm 'bout to go to war (Go to war) <br>I don't know if I'ma see you again (See you again) <br>Can I get a kiss? (Can I) <br>And can you make it last forever? (Can you) <br>I said I'm 'bout to go to war ('Bout to) <br>I don't know if I'ma see you again <br><br>[Outro: Tyler, The Creator &amp; Kali Uchis] <br>Okay, okay, okay, okay <br>Okay, okay, okay, oh <br>La la, la la la la, la la <br>La la, la la la, la la <br>La la, la la la la, la la <br>La la, la la la la <br>One more time?]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="See You Again" label="See You Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Where_This_Flower_Blooms_Feat_Frank_Ocean/</id><title>Tyler, The Creator - Where This Flower Blooms (Feat. Frank Ocean) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:55:58+09:00</updated><published>2018-04-03T23:55:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Where_This_Flower_Blooms_Feat_Frank_Ocean/" title="Tyler, The Creator - Where This Flower Blooms (Feat. Frank Ocean) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ayo <br>Let take it back to them day <br>Counting sheep on Sadie Hannah's floor <br>Carpet was my baby mama <br>80 dollar profit from the coffee I poured <br>Rent-A-Center calling everyday <br>Nobody home, they're knocking on the door <br>Now I skrrt, skrrt, skrrt, skrrt <br>In toys I only dreamed that I could afford <br>Now I roll through Okaga, California <br><br>I ride to California <br>These frog oval goggles <br>I'm leaning out the window <br>OJ shining on me <br>Simp Sun shining on me <br>Slick circles floating <br>Vro we off this world <br>Yea yea <br>Run it run it run it yea <br><br>Run it, run it, run it, run it <br>I rock, I roll, I bloom, I glow (I glow) <br>I rock, I roll (What you say?), I bloom, I glow (I glow) <br>I rock, I roll (Let 'em know), I bloom, I glow (I glow) <br>I rock, I roll (One more time), I bloom, I grow <br>(Let's go!) <br><br><br>Ain't nobody fucking with T, but that may just be my ego <br>But don't be too cool, you may freeze <br>Because niggas get stuck in the cold (Man, look at this ice) <br>Shit weighs a ton, water your garden my nigga and stunt <br>(Stunt on these niggas) <br>Tell these black kids they could be who they are <br>Dye your hair blue, shit, I'll do it too <br>Look, I smell like Chanel <br>I never mall gup with my manicured nails <br>I coconut oil the skin <br>I keep the top low 'cause the follicles thinnin' <br>But other than that, man, it feels like I'm winning <br>Went from statistic to millionaire <br>CNN doubted 'cause my skin is dark <br>But they forget when I get in my car <br><br>I ride to California <br>These frog oval goggles <br>I'm leaning out the window <br>OJ shining on me <br>Simp Sun shining on me <br>Slick circles floating <br>Vro we off this world <br>Yea yea <br>Run it run it run it yea <br><br><br>I glow (I glow) <br>I rock, I roll (What you say?), I bloom, I glow (I glow) <br>I rock, I roll (Let 'em know), I bloom, I grow (I grow) <br>I rock, I roll (One more time), I bloom, I- <br>(Let's go!) <br><br>Flower boy T, nigga that's me <br>Rooted from the bottom, bloomed into a tree <br>Took a little while, nigga making leaves <br>Keep 'em in the branches so my family can eat <br>Favorite color green, energy is strong <br>Giving niggas life like birdies and the beez <br>Dropping them seeds, not what you want <br>You don't know what I keep in the trunk.... tree <br><br>Ah, shit! <br><br>Run it, run it, run it, run it <br>Run it <br>Run it <br>Run it]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Where This Flower Blooms (Feat. Frank Ocean)" label="Where This Flower Blooms (Feat. Frank Ocean)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Foreword_Feat_Rex_Orange_County/</id><title>Tyler, The Creator - Foreword (Feat. Rex Orange County) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:56:00+09:00</updated><published>2018-04-03T23:56:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tyler_The_Creator/Foreword_Feat_Rex_Orange_County/" title="Tyler, The Creator - Foreword (Feat. Rex Orange County) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[How many cars can I buy 'til I run out of drive? <br>How much drive can I have 'til I run out of road? <br>How much road can they pave 'til they run out of land? <br>How much land can there be until I run in the ocean? <br>You niggas go with the motions and all the plans <br>Sea I was never into the beaches and all the sands <br>See, I was in the woods with flowers, rainbows and posies <br>Falling outta my pocket, but ya'll want to know if I swam to cool down <br>How much cooler can I get until I run out of fans? <br>How many fans can I have until I turn on the AC? <br>If the AC blows, well then I'm TNT, I'm gone <br><br>I'm gone and I'm finished <br>And I ain't seen my friends in a minute <br>Guessing nothing lasts forever <br>Yeah, nothing lasts forever <br>Nothing sticks together <br>Sick of sitting in doubt <br>Please let me figure this out <br><br>Shout out to the girls that I lead on <br>For occasional head and always keeping my bed warm <br>And trying their hardest to keep my head on straight <br>And keeping me up enough 'til I had thought I was airborne <br>How many raps can I write 'til I get me a chain? <br>How many chains can I wear 'til I'm considered a slave? <br>How many slaves can it be 'til Nat Turner arise? <br>How many riots can it be 'til them Black lives matter? <br>Niggas click clack splatter, pew, pew that nigga <br>Life a game of basketball, you better shoot that nigga <br>'Cause if that cop got trigger, he better pull <br>'Cause when I get pulled over, I usually play it cool <br>'Cause I know what I'm driving is usually paid in full <br>And my ego and possessions, will not let me be one <br>Because I got a mansion, my mansion got some rooms <br>Them rooms got some windows and my windows got some views <br>Them views get some stares and my backyard does too <br>And if you walk to the bottom you'll prolly see a pool <br><br>You better not drown, keep them ten toes up <br>'Cause if those ten toes down, that mean that you fucked up <br>And that's what I swim in <br><br>And if I drown and don't come back <br>Who's gonna know? (Baby, then I'll know) <br>And if I crash and don't come back <br>Who's gonna know? (Baby, then I'll know) <br>And if I fall and don't come back <br>Who's gonna know? (Baby, then I'll know) <br>I'm wondering if I don't come back <br>Maybe then I'll know]]></content><category term="Tyler, The Creator" label="Tyler, The Creator"/><category term="Foreword (Feat. Rex Orange County)" label="Foreword (Feat. Rex Orange County)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이타/Travel_Maker/</id><title>이타 - Travel Maker - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:21+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%83%80/Travel_Maker/" title="이타 - Travel Maker - 가사"/><content type="html"><![CDATA[몇 번의 계절 주변 사람 <br>모두 낯선 이로 바뀔 때 <br>조금씩 넘긴 책갈피가 낡아질 때 <br>조용히 혼자 기억들에 취해 <br>고요함을 느낄 때 <br>문득 쓸쓸함을 느낄 때 <br>나 떠나가 나 또다시 나 혼자서 <br>다 버리고 다 묻고서 다 숨기고 <br>저 먼 곳에 저 세상과 저 사람과 <br>이 시간은 내 맘대로 <br>Out of the world <br>어제와 다른 눈부신 햇살 덕에 <br>오늘을 잠시 느끼고 <br>조금 설레임이 다가와 <br>나 떠나가 나 또다시 나 혼자서 <br>다 버리고 다 묻고서 다 숨기고 <br>저 먼 곳에 저 세상과 저 사람과 <br>이 시간은 내 맘대로 <br>Out of the world <br>저 먼 곳에 저 세상과 저 사람과 <br>이 시간은 내 맘대로 <br>Out of the world <br>]]></content><category term="이타" label="이타"/><category term="Travel Maker" label="Travel Maker"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤지운/낙엽_With_이한빛/</id><title>윤지운 - 낙엽 (With 이한빛) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:32+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A7%80%EC%9A%B4/%EB%82%99%EC%97%BD_With_%EC%9D%B4%ED%95%9C%EB%B9%9B/" title="윤지운 - 낙엽 (With 이한빛) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쓸쓸한 이 밤에 <br>나 혼자 걷는 동네 <br>부스러진 낙엽 위에 서서 <br>가만히 고개만 <br>내리는 눈물이 <br>빗방울 되어 낙엽에 <br>바래진 색 내 맘과 닮아서 <br>한 없이 바라보다 <br>소중했던 우리 추억도 잠시 <br>스쳐갈 뿐 이었고 <br>사랑하는 내 맘도 낙엽처럼 <br>부스러져 버려진 <br>사랑하는 마음이 끝나 <br>서로 다른 만남이 오고 <br>소중했던 추억을 등돌려 <br>아팠던 기억도 무뎌질까 <br>다른 사람 다른 사랑 <br>나누며 웃음 지어봐도 한때 <br>잠시나마 스쳐가는 바람에 <br>생각나 너땜에 내 마음이 아려와 <br>소중했던 우리 추억도 잠시 <br>스쳐갈 뿐 이었고 <br>사랑하는 내 맘도 낙엽처럼 <br>부스러져 버려진 <br>사랑하는 마음이 끝나 <br>서로 다른 만남이 오고 <br>소중했던 추억을 등돌려 <br>아팠던 기억도 무뎌질까 <br>다른 사람 다른 사랑 <br>나누며 웃음 지어봐도 한 때 <br>잠시나마 스쳐가는 바람에 <br>생각나 너땜에 내 마음이 아려와 <br>너와 걷던 이 길을 혼자 <br>괜찮을 것 같았는데 왜 또 <br>부스러진 낙엽 하나땜에 <br>또 다시 약해져 내 마음이 <br>눈물이 한 가득 차올라 <br>소중했던 날 들이 그리워서 <br>접어둔 추억을 괜히 꺼내 <br>미치게 내 마음이 더 아파 <br>바보 같이 <br>]]></content><category term="윤지운" label="윤지운"/><category term="낙엽 (With 이한빛)" label="낙엽 (With 이한빛)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/bonus_track_장미_Feat_뱃사공/</id><title>Chaboom - (bonus track) 장미 (Feat. 뱃사공) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:34+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/bonus_track_%EC%9E%A5%EB%AF%B8_Feat_%EB%B1%83%EC%82%AC%EA%B3%B5/" title="Chaboom - (bonus track) 장미 (Feat. 뱃사공) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 장미 빨간 장미야 <br>한 떨기 새 빨간 장미야 <br>나는 장미 빨간 장미야 <br>맬 밤이 개장이야 <br>다 놀러와 날보러 <br>백만 송이 백만 송이 꽃은 피고 <br>백만 번에 밤일에도 <br>내 꼬추는 no 피곤 <br>내 젊음은 영원 <br>forever young one <br>젊음을 즐겨 곧 뒤질 것처럼 <br>배짱을 튕겨 뭐 있는 것처럼 <br>씨발 뭐 있어 <br>어차피 한번 사는 인생 <br>딱히 긴 생각할 필요 없이 <br>일단 함 싹 야려 봐 <br>음악에 취한 것도 좋아 난 <br>예술혼 뮤지션 뽕 아니 뭐 꼭 아녀도 <br>여자만 꼬시면 콜 <br>한따까리 한따까리 <br>박태환이 자유형 스타일로 <br>술독을 헤엄쳐 황홀경 <br>이빨을 털어내 그녀 큰 가슴에 <br>족쇄를 풀어주게 <br>자유와 해방의 그날을 그리던 <br>링컨의 마음이 돼 <br>신 여성의 자위 향상을 아니 <br>지위의 향상을 위해 <br>내 모든걸 바쳐 투나잇 <br>난 니 나이팅 게일 <br>에일 라거 소주 양주 다 넘치게 부어 <br>cuz 오늘 밤은 영원하지 않어 <br>but 젊음은 영원 <br>미친듯이 놀아제껴 <br>침대 위에 함께 택견 <br>이크에크 yeah we fuck all night <br>나는 장미 빨간 장미야 <br>한 떨기 새 빨간 장미야 <br>나는 장미 빨간 장미야 <br>맬 밤이 개장이야 <br>다 놀러와 날보러 <br>백만 송이 백만 송이 꽃은 피고 <br>백만 번에 밤일에도 <br>내 꼬추는 no 피곤 <br>내 젊음은 영원 <br>forever young one <br>하수구에서 핀 쉑 나 <br>갈색 부츠 키체인 나 <br>보기 드문 진빼이 나 <br>신이 버린 실패 작 <br>죽을 때는 멀쩡한 몸에 낙서를 <br>잔뜩해서 반납해 <br>삶은 bitch 맞대 <br>시원하게 안에 다 쌀게 <br>차붐이 나를 태우네 <br>봉고에 뒷자석엔 <br>아가씨가 한 트럭 <br>좋은 게 좋은 거니까 좋네 <br>넉살 태우고 안산 게토 <br>부천 아니면 강남대로 걍 맘대로 <br>존나 때려밟고 가자 <br>상관 제로 예예 <br>미스터 fuck 예예 <br>한번 피고 예예 <br>질꺼 걍 노매너겜 <br>난 잘 못해 대인배 <br>한 번 필꺼 존나게 빨지 <br>그게 간지 대충 살지 <br>내일은 짜져 오늘만 알지 <br>그게 장미 예예 <br>들이붓고 취하면 느낌 오네 <br>드러눕고 느끼면 영감 도네 <br>붐형이랑 짠하면 아침 또 <br>해를 봤지 잔소리 각설 <br>시동 걸어 봉고 살이 태우고 <br>또 3차로 옮겨 유지해 <br>이 온도 예예 <br>나는 장미 빨간 장미야 <br>한 떨기 새 빨간 장미야 <br>나는 장미 빨간 장미야 <br>맬 밤이 개장이야 <br>다 놀러와 날보러 <br>백만 송이 백만 송이 꽃은 피고 <br>백만 번에 밤일에도 <br>내 꼬추는 no 피곤 <br>내 젊음은 영원 <br>forever young one <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="(bonus track) 장미 (Feat. 뱃사공)" label="(bonus track) 장미 (Feat. 뱃사공)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/bonus_track_엿/</id><title>Chaboom - (bonus track) 엿 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:37+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/bonus_track_%EC%97%BF/" title="Chaboom - (bonus track) 엿 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제 엊그제 요 몇 일 술이 떡대 <br>앵꼬난 내 영혼에 꼽는 빨대 <br>낄 때 안 낄 때 떡칠 때 낄 때 <br>일베 메갈리안 안 낄 때 <br>내가 돈 벌러 <br>서해 바다를 넘어간 사이 <br>쇼미더머니 <br>큰 성공에 정말 감사해 <br>안철수 2:8 가름마 플로우 <br>언더그라운드 아이돌 팬에 <br>지분을 나눠 먹고 <br>노블리스 오블리제 <br>who's next 뻔한 클리쉐 <br>마스터 쉐프 지옥불 위 <br>팬을 잡고 요리해 <br>내가 뱉는 말들은 <br>인문학 서적이 되고 <br>집 나간 딸은 눈이 트여 <br>가정적이 되고 뻔한 랩 <br>이 왼편에 총알 자국 보이시지요 <br>이거 젖꼭지야 씨발 <br>TV나와 말 빨 조지는 씹쌔끼들 <br>구라빨에 속지마 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>왜 다들 하고픈 말을 삼키는데 <br>거 씹던 껌도 절대 삼키지 말라던데 <br>난 닥치고 <br>쟤는 왜 입싸게 죄다 뱉는데 <br>심지어 업소도 <br>입싸는 금지라던데 <br>그래 이젠 이 바닥에 <br>모든 게 어색해 <br>급섹스 후 <br>찾아온 현자 타임에 어택 <br>설운도 1:9 가름마 플로우 <br>언프리티 랩스타는 <br>남은 빠우처를 받아 먹고 <br>노블리스 오블리제 <br>who's next 쌔삥 포르쉐 <br>한식대첩 12첩 조선왕조 swag <br>무슨 킹 어디 킹 존니 킹 넘치는 <br>빙신들 삥 둘러 올림픽해 <br>길바닥캐 쎈언니캐 힙찔이캐 <br>아님 현 언더그라운드 지킴이 캐 <br>인스타 사진 빨 조지는 씹새끼들 <br>구라 빨에 속지마 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>아마 내일도 난 죙일 술이 떡돼 <br>책임이라고는 쥐뿔도 없는 꼰대 <br>낄 때 안 낄 때 다 꼈다 좆 됐네 <br>내 실패 싸드가 <br>날 바닥에 냅다 매다 꼽네 <br>내가 망할 것 같애 <br>hell yeah 난 쫌 망한 것 같애 <br>딥플로우 10:0 대머리 플로우 <br>고딩 래퍼 나가긴 <br>나이를 꽤 처먹었고 <br>노블리스 오블리제는 니미 지랄 <br>섹스리스 카푸어 래퍼의 삶이란 <br>개천에 용이 됐다가 다시 빠꾸 <br>난 빵꾸 난 식도에 <br>또 쐬주를 들이 부어 <br>매일이 현실 버전 참이슬 라이브 <br>짜장 짬에서 나오는 내 바이브 <br>힙합이 이래 클지 몰랐지 <br>까짓 밀가루 손에 묻혀 엿 바꿔 먹지 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>엿 엿 이거나 챙겨가 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="(bonus track) 엿" label="(bonus track) 엿"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/돈_명예_섹스/</id><title>Chaboom - 돈 명예 섹스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:39+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EB%8F%88_%EB%AA%85%EC%98%88_%EC%84%B9%EC%8A%A4/" title="Chaboom - 돈 명예 섹스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 명예 돈 명예 <br>wanna be a rock star <br>I just wanna be a rock star <br>눈뜨면 한남 더 힐 <br>침대 위에는 섹스 어필한 <br>groupie bad bitch 차고엔 f12 <br>wanna be a rock star <br>뚜또베네 트러플 파스타 <br>올리브 오일 스시초희 오마카세 <br>배 채운 후에는 <br>더블딥 초콜릿 컵케잌 <br>yeah I fuckin eat like a king <br>스즈키 모토 바이크 <br>멕켈란 싱글몰트 위스킬 들고 ride <br>brand new suit &amp; tie <br>RR 수어 사이드 도어 <br>북악스카이웨이 드라이브 <br>wanna be a rock star <br>I just wanna be a rock star <br>이 가사를 써 먹을 그 날을 <br>기다리던 스무살의 꿈이 <br>스무스하진 않던 인생 first chapter <br>온 땅의 축복이 함께하지 <br>오 주여 오 주여 <br>세상에 모든 걸 다 가진 기분이지 <br>long live forever <br>forever forever forever 영원히 젊지 <br>난 죽지 않을 것 같지 <br>더 원하지 안 채워지지 집착하지 내 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 돈 명예 <br>타락하지 오 주여 오 주여 <br>wanna be a rock star <br>I just wanna be a rock star <br>지갑 빵빵한 오빠에 유명인이라 <br>여자가 넘쳐나는 <br>불건전한 라이프 스타일 <br>wanna be a rock star <br>I just wanna be a rock star <br>티비나 무비에 나온 <br>헐리우드 광고판 <br>얼굴 박은 여자를 <br>박을 수 있는 이름값 <br>wanna be a rock star fuck that <br>난 현존하는 리얼 비즈니스맨 <br>한번 들어온 찬스를 잡아 날라갔지 <br>칭다오 항저우 광저우 <br>베이징 상하이에 <br>꿈만 꾸는 것만으론 못 참아 <br>되어 줄게 rock star without a rock <br>동료래퍼들이 쇼미더머니 <br>푼돈에 목숨 걸 때 난 Jay-Z 간지로 <br>It's the ROC <br>사업은 무섭게 커 가 <br>통장 잔고에는 숫자 0이 한 가득해 <br>날 스캔하던 이들이 <br>술 따르는 모습 이젠 익숙해 <br>기사 딸린 차 <br>청년 사업 가 <br>미모의 중국인 여자 <br>돈 명예 섹스 난 다져가 <br>해냈지 매일 코를 풀고 물을 빼 <br>주머니에는 황사머니 캐쉬 한국행 <br>에어 차이나에는 스시와 사시미 회 <br>내 방식대로 해냈지 <br>한방에 배를 채우네 <br>배를 채우네 배를 띄우네 <br>파멜라 앤더슨을 태운 <br>토미리에 보트처럼 <br>난 내 판타지를 한강변에 띄워 <br>매일 밤 만원빵 백세주 파티가 <br>second chapter네 <br>온 땅의 축복이 함께하지 <br>오 주여 오 주여 <br>세상에 모든 걸 다가진 기분이지 <br>long live forever <br>forever forever forever 영원히 젊지 <br>난 죽지 않을 것 같지 <br>더 원하지 안 채워지지 집착하지 내 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 <br>돈 명예 섹스 돈 명예 섹스 돈 명예 <br>타락하지 오 주여 오 주여 <br>100살 까지 살 꺼야 난 <br>크롬 보닛 람보르기니를 탈 꺼야 난 <br>wanna be a rock star <br>노래를 부르던 내 왼손에는 <br>롤렉스 요트마스터 <br>주공 살던 내가 압구정 사무실에 <br>아이돌 사장 good lookin dude <br>with money 에다 <br>아직까지 꽤 젊지 나의 삶은 <br>정식 서버 오픈 전에 <br>체험판일뿐인 베타 <br>리빠똥파리 이빠이 날개를 펴 <br>let's move to the 꿈꾸던 next chapter <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="돈 명예 섹스" label="돈 명예 섹스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/로얄제리_Feat_Dsel_Hwaji/</id><title>Chaboom - 로얄제리 (Feat. Dsel, Hwaji) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:41+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EB%A1%9C%EC%96%84%EC%A0%9C%EB%A6%AC_Feat_Dsel_Hwaji/" title="Chaboom - 로얄제리 (Feat. Dsel, Hwaji) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>give me give me <br>give me give me <br>some of ya'll <br>some of ya'll 로얄제리 <br>꿀빠는 인생을 바랬었는지 몰라 <br>그게 원래 당연한 건지 몰라 <br>눈앞에 이득을 쫒는 게 뭐가 나빠 <br>갑바에 힘도 주고 좋지 않아 <br>난 뭐 어떻게든 될 거라 <br>믿었는지 몰라 <br>대충 때려 맞춘 건지 몰라 <br>통장에 0이 늘어갈수록 <br>가져야 할 게 더 <br>많아져 나름의 장단점이라 <br>말할 수 있을 거야 ayo 내 파트너 <br>성공을 축하해 이리줘 와인 오프너 <br>버블 가득 샴페인 <br>다이아몬드링과 골드 체인 <br>파티 all day like <br>insane in the membrane <br>솔직히 모두가 바라지 <br>꿀 빠는 삶 꿀 바른 빵 <br>입에 한가득 담고 내려다봐 <br>한강 기회에 한 방 <br>강강수월래 하듯 내 주위를 맴돌면 <br>빨대 제대로 꼽고 쭉 빨아 <br>어깨 목 기부스에 <br>역겹던 이들을 깔아 <br>볼 수 있는 힘 명예 돈 <br>내 집 내 차 내 옷 <br>전부 싹 다 말야 <br>모두 내 꺼로 만들 거야 <br>ayo 내 파트너 <br>쓸어 담을 돈이 넘쳐 <br>준비한 덤프트럭 <br>도로에 꿀을 뿌려 <br>꿈을 꾸는 가족 친구 <br>전부 당뇨가 걸릴 정도로 <br>달콤한 꿀을 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>give me give me <br>give me give me <br>some of ya'll <br>some of ya'll 로얄제리 <br>내 삶은 마치 clock bomb <br>언제 터질지 몰라 <br>난 doom처럼 가면 속에 <br>숨기고 자라 <br>rhymes like dimes <br>fuck you go the hell <br>내가 꿀 빠는데 <br>모기처럼 달려들어 쟨 <br>석고를 깨려고 하지 <br>기대에 부푼 채 <br>내 식대로 해 <br>그냥 술을 들이부으면 돼 <br>필름이 끊기면 <br>그대로 놔버리면 돼 <br>엄마 품에 안긴 채 <br>편하게 살아가도 돼 <br>선택은 자유지만 난 전혀 상관 안해 <br>내게 패스하면 돼 <br>내가 쟁여 놓으면 돼 <br>그리고 그걸로 <br>이자를 받아 먹으면 돼 <br>너넨 그러면 <br>물음표를 보이겠지 guess <br>잘 보일 필요 없어 벌집 안에서 <br>누구나 쏘일 수 있어 날 포함해서 <br>샴페인 대신 맥주를 목으로 넘기며 <br>달콤한 꿈을 꾸겠지 불을 끄면서 <br>로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>give me give me <br>give me give me <br>some of ya'll <br>some of ya'll 로얄제리 <br>방석 대신 돈 깔러 <br>부티 나는 씨발놈 되기 위해 <br>쫓는 $$ bill <br>그 뒤로 쭉 딸려오는 꿀 <br>숟갈로 푹 퍼 <br>행여 당뇨 안 걸릴까 <br>여태 원하는 대로 <br>질러왔지 전부 다 <br>쩐 되면 지구 뜨기 전에 <br>미리 천국 가 <br>선비랑 퓨어 리스트 <br>그 둘은 전혀 다르지 <br>난 퓨어 파는 자본주의 래퍼 <br>내 pain de vie <br>내 순도 높은 라임이 알려지며 <br>따라오는 오해 <br>화진 좋으면 꽁짜로 해준대 좆 까 <br>손 내밀기 전에 손에 몇 장 들어 <br>보통 그런 그지 친구한 적 <br>없었네 애초에 <br>몽땅 다 털어 <br>어디 좋은 섬에 lay low <br>힙합 사랑 들먹이는 병신 <br>기획자 페이로 <br>날 이용할 수 있다 생각하는 <br>메인 호구 <br>지갑 슥삭해 충당하는 <br>나의 비행 욕구 <br>빨대 꼽아 나의 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>로얄제리 로얄제리 <br>give me give me <br>give me give me <br>some of ya'll <br>some of ya'll 로얄제리 <br>give me give me <br>give me give me <br>some of ya'll <br>some of ya'll 로얄제리 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="로얄제리 (Feat. Dsel, Hwaji)" label="로얄제리 (Feat. Dsel, Hwaji)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/몇_밤_더_자고가_Feat_Grace/</id><title>Chaboom - 몇 밤 더 자고가 (Feat. Grace) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:43+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EB%AA%87_%EB%B0%A4_%EB%8D%94_%EC%9E%90%EA%B3%A0%EA%B0%80_Feat_Grace/" title="Chaboom - 몇 밤 더 자고가 (Feat. Grace) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 <br>나 어릴 땐 다를 참 많은 걸 했어 <br>영어 수학 피아노 <br>웅변 바둑 태권도 <br>뭔 놈의 학원 종류가 <br>김천 메뉴보다 많아 <br>애들 등에 꽃 피던 학원가방 <br>나도 몇 개씩은 친구 따라 했지 <br>안 유명한 원장님 이름 박힌 <br>촌스러운 뱃지 <br>설렁탕 집 윗집 교실 가득한 <br>구수한 냄새와 <br>써먹지 못할 배움과 지식 <br>참 재미가 아주 1도 없더라 <br>학원 짝이 유행하던 블랙 모터라 <br>끝나면 문방구 앞 <br>미니카 구경에 시간이 <br>가는 줄도 모르다 해지면 다들 막 <br>아파트 단지에 울려 퍼지는 <br>누구누구야 <br>얼른 올라와서 빨리 밥 먹어라 <br>나도 혹시나 우리 엄마 <br>목소리일까 싶어 <br>집으로 달려갈 때 느껴지던 행복감 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 <br>커가면서 머리가 쫌 더 굵고 <br>짧아진 교복 바지단 <br>복숭아가 여물고 <br>집안에 머물던 행복은 <br>베란다 넘어 <br>세상에 온통 반해 피 끓던 <br>로빈슨 크루소 <br>마스터플랜과 슬러거 <br>부산 BBF 대전 아폴로를 건너 <br>랩 피리를 부는 소년 <br>브레맨 음악대가 된 듯 <br>온 도시를 누비는 원맨밴드 <br>크루즈 모드 세팅 인생 핸들 <br>거진 다 원하는 대로 돼 가 <br>뒤 돌아볼 틈 없지 <br>아직 꽉 찬 생명바 <br>나란 그릇엔 이 나라가 <br>너무도 좁아 <br>MPC 하나 달랑 들고 떠난 <br>토론토 캐나다 <br>4년간에 타지 생활 처음으로 직면한 <br>나 자신의 한계와 우울이란 색깔이 <br>내 머리를 채울 때면 눈 감고 떠올렸지 <br>현관문 열고 날 반겨주던 엄말 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 <br>돌이켜보면 난 여행이 참 싫었어 <br>캠프라도 감 종일 <br>공중 전활 잡고서 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>이제 그만 할래 가치 <br>손잡고 집에 가 <br>그랬던 애 치고는 <br>늘 밖으로만 돌았네 <br>겉도는 삶 상처뿐인 음악의 꿈에 <br>다 때려 치고 돈이나 <br>벌자는 억하심정에 <br>또 집을 떠나 바다 건너 <br>중국을 향하네 <br>처음 번 큰 돈에 큰 길을 이룬 기분 <br>눈 먼 투자에 불어난 내 지분 <br>리먼 브라더스라도 된 양 <br>내 깜냥에 넘치는 생활을 <br>즐기던 작년 여름 <br>오랜만에 찾은 집 비어있고 <br>우리 엄마는 수술 끝나 뒤 병실 <br>조용히 잠든 엄마 옆 침상에 누워 <br>귀에 대고 이야기 했어 <br>엄마 나 그만할래 우리 집에 가 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 나 몇 밤 더 자고가 <br>빨리 일어나서 우리 집에 가 <br>식탁에 울 식구 둘러 앉아 <br>맛있는 밥 먹구 오늘은 푹 자자 <br>엄마 엄마 엄마 엄마 엄마 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="몇 밤 더 자고가 (Feat. Grace)" label="몇 밤 더 자고가 (Feat. Grace)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/소주가_달아/</id><title>Chaboom - 소주가 달아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:45+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EC%86%8C%EC%A3%BC%EA%B0%80_%EB%8B%AC%EC%95%84/" title="Chaboom - 소주가 달아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈을 꿔 꿈을 꿔 우린 꿈꿨지 <br>때 부자나 개 갑부가 돼 침 뱉고 <br>동네를 뜨는 꿈을 <br>본오중 앞 월드 코아 <br>화장실에는 빛이 훤해 <br>가치 피던 담뱃불 아니 <br>내일의 기대 <br>아마도 희망이란 거지 않았을까 <br>매일 밤 고민했지 실한 계획과 <br>그걸 실행할 깡 <br>함 빵 뜰 수 있는 한 방을 쳐 <br>난방 빵빵한 한강 옆 집에 <br>살자던 말 <br>넌 에어맥스 난 에어 쉐이크 <br>태극기 박힌 이스트팩 <br>쥐샥에 쓰레빠는 헤드 <br>몰래 쌔벼온 뽀르노 불법 테잎 <br>가치 듣던 마이마이에는 <br>드렁큰 타이거 카세트 테잎 <br>씨발 딱 이거다 싶었지 <br>힙합이라는 게 <br>상남 2인조 간지로 경수 <br>너랑 내 랩으로 <br>정상으로 떡 하니 날아가 <br>여자 끼고 즐기기로 둘이 앉아 <br>엄창을 까 썼지 <br>화풀어 화풀어 <br>아직 뭐라기엔 꽤 젊은데 <br>화풀어 화풀어 <br>이 정도면 꽤 멀리 왔는데 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>우린 영혼의 태그팀 <br>워리어와 헐크호건 <br>2 of Korea's most wanted 슬로건 <br>아마 서울시와 고건 시장도 <br>우리 이빨에 치맛바람 <br>날리게 와서 판까라 주면 <br>추면 돼 람바다 <br>that's right homie <br>어디를 가든 우리를 원해 <br>방송 3사 and 케이블 TV <br>신문 잡지는 우리 인터뷰를 따지 <br>지하철 광고판에 대문짝만 <br>얼굴을 박지 <br>그래 그때는 너도 나도 <br>참 꿈이 컸지만 곧 때려 맞은 <br>현실이란 파도 <br>롤모델 멘토인 형들은 <br>뭣 뭐를 나이에 난 애 첫 돌 <br>학교를 때려치고 <br>왜 매번 우린 꿈보다 <br>현실이 가까운 걸까 <br>오이도 앞바다 <br>물 빠지고 난 바닥 다 <br>갈라진 갯벌을 보며 너는 나보다 <br>한발 먼저 어른이 돼 떠났고 <br>나만 남게 됐지 혼자 여기 <br>화풀어 화풀어 <br>아직 뭐라기엔 꽤 젊은데 <br>화풀어 화풀어 <br>이 정도면 꽤 멀리 왔는데 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>결국 해내고 말았지 <br>you know I'm talkin about <br>한국에서는 A7 중국에서는 <br>기사 딸린 750i 를 타 <br>주공서 자이로 가 <br>그 놈의 좆같던 돈에서 <br>마침내 자유로와 <br>이제야 살만해 그래서 <br>더 화나는지 몰라 <br>언제야 그래 그때 너네 엄마께 <br>전화가 오고 난 급히 뛰어나가고 <br>오랜만에 본 넌 인사도 없고 <br>조용히 누운 채로 <br>그렇게 죽었지 넌 유서 한 장 없이 <br>더 형이 돼 떠났지 넌 <br>여기 살다 죽으면 죽는게 <br>아니라 뒤지는 거라던 <br>동네 형 말이 떠올라 <br>서럽게 울었지 뭐 <br>기억나 서울대 가려 띤 소나타 S자와 <br>돈 없어 소주 안주 삼던 데자와 <br>인생이 너무 써 그 술이 이제는 달아 <br>깃털보다 가벼운 인생이라 <br>나 더 멀리 날아 가겠지 <br>화풀어 화풀어 <br>아직 뭐라기엔 꽤 젊은데 <br>화풀어 화풀어 <br>이 정도면 꽤 멀리 왔는데 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>오늘 밤은 소주가 더 달아 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="소주가 달아" label="소주가 달아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/에쿠스_Feat_Paloalto_Swings_Deepflow/</id><title>Chaboom - 에쿠스 (Feat. Paloalto, Swings, Deepflow) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:47+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EC%97%90%EC%BF%A0%EC%8A%A4_Feat_Paloalto_Swings_Deepflow/" title="Chaboom - 에쿠스 (Feat. Paloalto, Swings, Deepflow) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>에쿠스 올껌 EQ 900 물광보닛 <br>Jag Porche fuck that <br>AMG M Series RS fuck that <br>난 사장님 차 타 앞자리 말고 <br>시트 쭉 뉘여 뒤에 딱 <br>가스 게이지는 만땅 지미 페이지 <br>stairway to heavens door knock knock <br>yeah I'm still fuckin with you boy <br>눈 먼 서울 애들이 내 섹스 토이 <br>니미 애미 애비 찾는 양키 호로 새끼 <br>싹 다 트렁크 뒤에 박아 <br>keep it real 해봐 keep it real 해봐 <br>니가 말한 인생이 <br>진짜라면 증명해봐 <br>now who's real mo'fucker <br>니 swag 니 skill 전부 <br>paid by your mother <br>씨발 다 했어 난 레드불 먹고 <br>금송아지 타지 <br>할 말 다 했음 난 멜론 <br>기둥서방질하러 가지 <br>현찰은 없어 난 드카 한 가득 <br>슬림한 내 갑지 <br>아주 시원해 인생 통풍시트 위 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>다들 진짜 놀이할 때 난 살어 <br>45 AMG 좆도 아녀 <br>명품으로 떡칠 쪽팔려 <br>내가 얼마를 벌든 알바 아녀 <br>본 건 많으니까 잘 따라 해 <br>무슨 선착순 모이듯이 발 빠르게 <br>근본이 없는 껍데기 껍데기 <br>어찌저찌 번 돈으로 뽐내기 뽐내기 <br>흐음 방송 빨은 다 했고 <br>어떤 애들은 망했어 <br>내게 실수한 새끼들은 <br>아직 사과 안 했고 <br>방관할 거라면 오케이 그럼 알겠어 <br>나는 현실로 안내 절대 피하지 않네 <br>자리 지키려고 애들 홀리려는 말 안 해 <br>사실 여부 인터넷에 PR이 안돼 <br>그래서 모르는 걸 떠들어대 <br>지랄이 났네 <br>아마추어들이 프로 행세야 <br>감정으로 호소 말어 그냥 돈 냄새를 <br>맡은 거지 약속은 지켜 <br>변명은 듣기 싫어 <br>그래서 계약서가 있는 거 <br>한번은 실수고 두 번은 바보짓 <br>여러 번이 되면 너를 <br>사람 취급 안 하지 <br>한번은 실수고 두 번은 바보짓 <br>나가리 나가리 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>I don't drive an EQ <br>that's for my raps bruh <br>내 찬 Bentley Continental GT <br>배 좀 나왔어 손가락엔 빛이 <br>오해는 많이 받아 I must be ET <br>근데 난 C-E-O 이찌 니 <br>회사는 두 개요 <br>난 VVI-P 아찌 나인 맞지 알지 <br>근데 중2병 말기 아이야 씨발놈들아 <br>비켜 빨랑 띠띠 빵빵 유치하냐 <br>닥쳐 병신아 내 차가 니 인생 <br>미친 새끼들은 잊어버리 지 주제를 <br>안산 양아치와 연신내 유학생 <br>뭔말알 시발놈아 유남생 <br>카니발 좀 탈 줄 알면 <br>welcome to the gang <br>카니발 안에서 혹시 <br>ever get some brain <br>어릴 때 톰과 제리 <br>입었던 아저씨들 <br>치마가 과하게 짧던 누나 <br>아니 아가씨들 <br>저 차 안엔 뭔가 많아 <br>절대 안을 들여보지 않았어 <br>오늘 차붐 형 차를 타자 형이 <br>유오성 해 나는 할게 장동건 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>사장님을 태운 에쿠스 목에는 <br>10돈 짜리 되는 백금 <br>OG swagin 존나 배가 불뚝 옆 <br>좌석엔 앉혀 놓지 <br>너무 예쁜 그 아가씨 <br>엉덩이는 apple <br>그 점수는 mothafuckin A plus <br>아주 매끈 매끈하지 세금 내러 <br>마포 세무서로 굴러가는 에쿠스 <br>깍두기성들은 각 그랜저 <br>남자의 존심이 화끈해져 <br>나 어릴 때 반 지하 살아도 <br>울 아빠는 매그너스 <br>멋지게 파킹 했어 <br>엄마는 주제를 알으라 했지 <br>그래도 아빠를 난 이해했지 <br>남자는 갑빠가 아니라 차키 <br>검정 바디 은색 바퀴 <br>내가 책임지는 밥그릇은 <br>열 다섯 개야 올해는 바빠졌어 <br>우린 VMC 니 전화는 다 끊었어 <br>우리 카니발은 뒤로 빠꾸는 없어 <br>이제 넉살이도 따는 면허 <br>중고 Polo 입던 놈이 Yolo <br>근데 걔는 쓸 리 없지 <br>연봉 같은 가사 <br>엿 먹이며 버는 영업 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>I drive fuckin 에쿠스 에쿠스 에쿠스 <br>에쿠스 에쿠스 <br>사장님 포스 move bitch hell yeah <br>Im the boss brah <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="에쿠스 (Feat. Paloalto, Swings, Deepflow)" label="에쿠스 (Feat. Paloalto, Swings, Deepflow)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/안산블루스/</id><title>Chaboom - 안산블루스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:50+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EC%95%88%EC%82%B0%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%8A%A4/" title="Chaboom - 안산블루스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스텝을 밟아 품위 있게 <br>분위기를 잡아가 <br>태양이 밝아 아침이 올 때까지 <br>oh my god <br>쥬스 쥬스 만들어 코코넛 밀크 쥬스 <br>올 나이트 안산 블루스 <br>영혼을 위한 치킨 수프 <br>만드는 황금 레시피 <br>도수가 높은 외국 술 <br>플러스 화장품 by 아모레 퍼시픽 <br>나이트는 사람 없어 밤사 <br>아니 짭이라 이름 달라 여긴 안산 <br>the city of 정든 닭발 <br>준비 됐음 꺼내 부채표 말 빨 <br>겨우 분위기를 살려내 <br>인공호흡 2차가 어디든 간에 <br>what 내가 원하는 건 뻔해 <br>sticky milky smoothy한 니 거기 <br>paw paw 쏴대는 한줄기 <br>코코팜팜 역사를 쓰지 <br>티슈 없어 쿨하게 건네는 휴지 <br>unsung hero <br>조용히 사라지는 간지 나지 <br>스텝을 밟아 품위 있게 <br>분위기를 잡아가 <br>태양이 밝아 아침이 올 때까지 <br>oh my god <br>쥬스 쥬스 만들어 코코넛 밀크 쥬스 <br>올 나이트 안산 블루스 <br>밤새 쳐 난 떡 떡하니 침대에서 소파 <br>바닥부터 창밖에 성애가 끼게 막 <br>모텔에선 내가 국대 <br>니 표정이 증명해 반쯤 가출해 <br>보이는 정신상태 <br>진정한 테크니션 기름칠에 <br>스무한 기어봉 zf 8단 미션 <br>뮤지션 달콤한 니 목소리를 지휘해 <br>마에스트로 창모 <br>아니 나는 창놈 <br>you know who's back up <br>in this motherfucker <br>Godzilla came to conquer <br>매운 맛을 보여주는 플레이 <br>doggy style 부터 <br>cunnilingus 헬리콥터 <br>온 동네 주민 다 깨 <br>울려 퍼지는 심포니 필 하모닉에 <br>오케스트라 앵콜을 향해 달려 <br>I love 환락의 도시 자 스텝을 <br>밟어 turn on that 안산블루스 shit <br>스텝을 밟아 품위 있게 <br>분위기를 잡아가 <br>태양이 밝아 아침이 올 때까지 <br>oh my god <br>쥬스 쥬스 만들어 코코넛 밀크 쥬스 <br>올나이트 안산 블루스 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="안산블루스" label="안산블루스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/리빠똥/</id><title>Chaboom - 리빠똥 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:52+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EB%A6%AC%EB%B9%A0%EB%98%A5/" title="Chaboom - 리빠똥 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왱왱 왱왱 <br>straight outta 안산 <br>like fuckin 양아치 <br>내 fucked up 된 마인드 <br>내 플로우와 내 라임 <br>힘 준 모가지 that's me 리빠똥 <br>that's me 리빠똥 <br>이 노래는 true story <br>real life shit <br>틱탁 내 삐딱한 랩 you know <br>what time it is <br>씹창 난 마인드 돈에 집착할 나이 <br>빽이나 라인 없이 <br>keep doin my business <br>차붐 이름 두 글자에 <br>손모가지를 걸어 <br>한 길만 걸어가지 쌈 마이웨이 <br>상품성이 어쩌구 씨부리는 애들은 <br>넌 이 맛을 모르냔 표정 <br>좆빠는 케이스 <br>fuck that 난 두 발을 빼 <br>안산 양아치 스타일 죽빵을 깨 <br>real quick never quit <br>이 도시와 내 미친 짓 <br>즐기지 이 순간 <br>cuz I born to be a fuckin king <br>썩은 이빨이 내 ak 니 순두부 멘탈이 <br>갈아 만든 배가 될 때까지 <br>실컷 야려 네온사인 불이 꼬셔 <br>온 동네 똥파리 도시 위를 높이 날어 <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>이 노래는 민짜를 위한 붐뱁 <br>load up 니 기름총 <br>ride on 배달 씨티백 <br>모하비 트럭 크롬휠 <br>올 화이트 구아방 <br>K5 마우라 소리가 내 사운드트랙 <br>본능적으로 땡기는 화려함 right <br>태생적으로 캥기는 죄책감 right <br>이 바닥은 돈이 부다이자 알라 <br>죄 사함을 위해 금붙이를 <br>온 몸에다 발러 <br>계속 발러 주머니 꽉 차게 벌어 <br>왜냐면 내 삶은 gutter <br>지만 쩔어 언니들 입이 딱 벌어지게 <br>존나게 커 and it's raw &amp; uncut <br>everyday 술 떡 되게 들이붜 <br>밤을 알리는 이 비트 <br>주어 담은 돈에 <br>터질 것만 같은 바지핏 <br>왱왱 이건 우리를 위한 anthem <br>긴 인생의 모멘텀 <br>so get cha damn hands up <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>돈 벌믄 갚게 잠시 달아 둬 <br>날 그지 취급하며 꼭 좆될 꺼라던 <br>씨발년놈들 면상에 변 씹은 스마일 <br>딱 띄워 줄 그 날을 손꼽아 둬 <br>머리는 비어도 가슴은 꽉 차 <br>난 누군가의 영웅 누군가에게는 악당 <br>삶이란 이름의 배틀필드 <br>몇은 질 지 언정 <br>끝에는 허리에 찰꺼야 참피온 벨트 <br>뒤지기에는 아직 젊기에 <br>이 판을 뒤집어엎어 <br>오른손 어퍼 준비해 <br>가진 게 없다는 건 분명한 축복 <br>자 뷔페 준비 했으니 <br>다 쓸어 담아 양 껏 <br>hip hop ain't got shit on me <br>똥파리 저 높이 날어 63빌딩 위 <br>인생 뭐 있어 씨발 부끄러워 마 <br>양아치 판인 세상 양심을 내려놔 <br>더 높이 날아가 <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>리빠똥 리빠똥 리빠똥 <br>리빠똥파리 날개를 펴 높이 날아 더 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="리빠똥" label="리빠똥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/이빠이/</id><title>Chaboom - 이빠이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T23:59:54+09:00</updated><published>2018-04-03T23:59:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chaboom/%EC%9D%B4%EB%B9%A0%EC%9D%B4/" title="Chaboom - 이빠이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[술을 들이마셔 이빠이 <br>해 뜨기 전에 이빠이 <br>정신 줄을 놔 멘탈이 훅 하고 <br>다 날라갈 때까지 이빠이 <br>숨을 들이마셔 이빠이 <br>가라 앉기 전에 이빠이 <br>좆 같음이 목구멍 밖으로 <br>툭 튀기 전에 아예 이빠이 <br>좆까 임마 걍 꼴리는 대로 살게 <br>내비 둬 임마 <br>씨발 뭐 임마 세상은 <br>꽤 생각 보다 커 임마 <br>내가 임마 똥꼬로 나이만 존나게 <br>쳐먹으믄서 살다 보니까 <br>다 보여 임마 그래 이젠 <br>매의 눈깔처럼 다 보여 임마 <br>일단 존나게 좋은 외제차를 타 <br>존나게 좋은 외제차를 타 <br>존나게 잘 뻗은 아가씨를 태우고 <br>존나게 고급진 곳에 가 <br>존나게 좋은 금시계를 차 <br>존나게 swag 존나게 sex <br>존나게 sick 존나게 <br>hip 존나게 dope한 <br>씨발 힙합 인생을 즐겨주면 돼 <br>술을 들이마셔 이빠이 <br>해 뜨기 전에 이빠이 <br>정신 줄을 놔 멘탈이 훅 하고 <br>다 날라갈 때까지 이빠이 <br>숨을 들이마셔 이빠이 <br>가라 앉기 전에 이빠이 <br>좆 같음이 목구멍 밖으로 <br>툭 튀기 전에 아예 이빠이 <br>Ayo 난 허슬을 멈출 수 없어 <br>내 아가리는 12기통 짜리 <br>엔진이 달려 <br>걍 밟어 걍 밟어 걍 밟어 난 빨러 <br>새하얀 뇌 진정한 화이트 칼라 <br>난 빠르게 제끼며 올라갔지 로트 <br>와일러 개 뼉다귀 <br>물 듯 악쓰며 돈 빨러 <br>왜 인지 이유는 모르지만 <br>gucci louie나 prada <br>armani를 걸쳐야 <br>간지가 나는거다 <br>여러 씹새끼들 말하더라 <br>부자 된 기분이라 년짜 붙은 <br>양주를 마시니까 <br>이건 뭐 걍 사짜 취급에 <br>다 괜히 내일 피똥만 싸겠더라 <br>술을 들이마셔 이빠이 <br>해 뜨기 전에 이빠이 <br>정신 줄을 놔 멘탈이 훅 하고 <br>다 날라갈 때까지 이빠이 <br>숨을 들이마셔 이빠이 <br>가라 앉기 전에 이빠이 <br>좆 같음이 목구멍 밖으로 <br>툭 튀기 전에 아예 이빠이 <br>]]></content><category term="Chaboom" label="Chaboom"/><category term="이빠이" label="이빠이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김페리/우주고양이/</id><title>김페리 - 우주고양이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:13+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%8E%98%EB%A6%AC/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4/" title="김페리 - 우주고양이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 우주를 떠돌던 작은 고양이 <br>넌 우주를 떠돌던 작은 고양이 <br>밤은 항상 나를 안고 <br>미쳐버린 세상을 따라 <br>넓고 넓은 우주 속에 <br>너를 만나게 된 그 순간 <br>나는 고장 난 것 같아 <br>푸른 날이 올 줄 몰랐던 나의 어제는 <br>말을 할 수 없었던 너의 시간들 <br>넘어질 수 없었어 그때 너와 난 <br>이젠 작은 너를 안고 노래하네 <br>가슴속에 남은 나의 Super Star <br>가질 수 없던 많은 시간들 <br>조금씩 조금씩 멀어져 <br>조금씩 조금씩 사라져 <br>말하지 못했던 사랑한 순간들 <br>이제는 이제는 말하려 <br>내일을 기다려 <br>푸른 날이 올 줄 몰랐던 나의 어제는 <br>말을 할 수 없었던 너의 시간들 <br>넘어질 수 없었어 그때 너와 난 <br>이젠 작은 너를 안고 노래하네 <br>가슴속에 남은 나의 Super Star <br>]]></content><category term="김페리" label="김페리"/><category term="우주고양이" label="우주고양이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조인_ZOIN/잘자요_Good_Night/</id><title>조인 (ZOIN) - 잘자요 (Good Night) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:15+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9D%B8_ZOIN/%EC%9E%98%EC%9E%90%EC%9A%94_Good_Night/" title="조인 (ZOIN) - 잘자요 (Good Night) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Girl 오늘 하룬 어땠나요 <br>오늘은 좀 지쳐 보이네요 <br>누가 그랬어요 말해요 내게 <br>그댈 힘들게 하는 바보 같은 사람들 <br>다 혼내주고 싶죠 내 품에 안겨요 <br>난 이해해요 <br>그 사람이 못 됐죠 그대 잘못이 아닌 걸 <br>난 벌써 알고 있죠 <br>Baby have a good night <br>그대여 잘 자요 <br>아무 걱정 말고 달콤한 꿈속으로 <br>Baby have a good night <br>고생 많았어요 <br>그댄 내 Dream 꿈에서 또 만나요 <br>내일은 그댈 위한 하룰 보내요 <br>맛있는 것도 먹으면서 그대 좋아하는 <br>분위기 좋은 그곳에서 <br>난 그댈 노래해요 얼마나 소중한지 <br>당신의 특별함을 그대의 마음을 <br>잘 알고 있죠 <br>사랑한다는 그 말 그 말보다 더 훨씬 <br>난 그댈 사랑해요 <br>Baby have a good night <br>그대여 잘 자요 <br>아무 걱정 말고 달콤한 꿈속으로 <br>Baby have a good night <br>고생 많았어요 <br>그댄 내 Dream 꿈에서 또 만나요 <br>시간이 지나 오늘이 가면 <br>오늘 하루만 지나면 <br>지나면 <br>다 괜찮아요 그럴 거예요 <br>Good night <br>Baby have a good night <br>그대여 잘 자요 <br>아무 걱정 말고 달콤한 꿈속으로 <br>Baby have a good night <br>고생 많았어요 <br>그댄 내 Dream 꿈에서 또 만나요 <br>]]></content><category term="조인 (ZOIN)" label="조인 (ZOIN)"/><category term="잘자요 (Good Night)" label="잘자요 (Good Night)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Luke_Christopher/Believer/</id><title>Luke Christopher - Believer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:20+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Luke_Christopher/Believer/" title="Luke Christopher - Believer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I fucking hate it when they say <br>Grass is greener on the other side <br>Stupid expressions we use just to <br>make everything alright <br>Girl I'm a dreamer but I know <br>when I found something real baby <br>No hesitation <br>you're my inspiration <br>Got me feeling like <br>I'm touching the sky <br>I'm a believer with you in my life <br>I'm a believer with you by my side <br>Making me believe in myself <br>Damn short dress <br>with the red and white Nike's <br>I like girls with a shoe-game like me <br>That's if her fashion is right <br>You know I'm used to fucking <br>with the passionate types <br>Back in the beginning <br>I was acting it <br>like I wasn't sweatin' <br>Then I got a text in the night <br>I wasn't bettin' <br>Guess I should've handled it right <br>Real niggas never ask for advice <br>You fucking <br>with a smooth type fellow <br>fade like Melo <br>If I tap the booty <br>do it shake like jello <br>Got the hey like Hello <br>All you other niggas <br>getting played like cellos <br>We should switch it up <br>Dabble with some new shit <br>used to play the drums <br>I've been on my true shit <br>I've been saving up for you <br>Butterflies every time <br>I hang up with you <br>Let 'em try that <br>never keep up with you <br>It's a deep kind of love <br>and I've seen what it does <br>Soon as I feel down it <br>bring me right back up <br>And my niggas can laugh <br>but they ain't never had it <br>That's what you do <br>I'm a believer with you in my life <br>I'm a believer with you by my side <br>Making me believe in myself <br>When I start to get down on love <br>oh yeah <br>You always turn me up ooh <br>I'm a believer with you in my life <br>I'm a believer with you by my side <br>Girl we could team up <br>We'd be alright yeah <br>I'm a believer with you in my life <br>Making me believe in myself <br>Making me believe in myself <br>Making me believe in myself <br>Making me believe in myself <br>]]></content><category term="Luke Christopher" label="Luke Christopher"/><category term="Believer" label="Believer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Steve_Aoki/4000000_Feat_Mae__Big_Gigantic/</id><title>Steve Aoki - $4,000,000 (Feat. Ma$e &amp; Big Gigantic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:28+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Steve_Aoki/4000000_Feat_Mae__Big_Gigantic/" title="Steve Aoki - $4,000,000 (Feat. Ma$e &amp; Big Gigantic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Somebody sure got a birthday, somebody gon' turn 18 <br>Somebody just turned 21, you know what that means <br>You know what that means, you know, you know <br>You could have whatever you want <br>You can do whatever you want <br>Somebody sure got a birthday, somebody gon' turn 18 <br>Somebody gon' turned 21, you know what that means <br>You know what that means, you know, you know <br>You know what that means <br><br>I'm too rich for these young <br>Too slick for these old hoes <br>Chick says she mine though my Snapchat says she not though <br>4 million on gold chains, 10 million on bottles <br>They ain't never get this live, though <br>Shit, Ma$e hit the lotto <br><br>About 4 million in gold chains, 'bout 10 million in bottles <br>They ain't never get this live, though <br>This live, this live, this live, this live <br><br>Penthouse to the helicopter to the plane to the Rolls <br>To the elevator, to the floor until you say you can't take it no more <br><br>You know what that means <br>You know what that means, you know, you know, know <br>You could have whatever you want <br>21, you know what that means <br><br>You know cutie <br>You know that her booty be super like Sonic <br>You know it's ironic, I'm hot as the climate <br> glow like a diamond <br>And can I be honest? <br> treated like legend <br>But I been iconic, chronic <br><br> murder we know <br><br>About 4 million in gold chains, 'bout 10 million in bottles <br>They ain't never get this live, though <br>This live, this live, this live, this live <br><br>4 million in gold chains, 4, 4 million in gold chains <br>'Bout 4 million in gold chains, 'bout 10 million in bottles <br>They ain't never get this live, though <br>They ain't never get this live, though <br>They ain't never get this live, though <br>They ain't never get this live, though]]></content><category term="Steve Aoki" label="Steve Aoki"/><category term="$4,000,000 (Feat. Ma$e &amp; Big Gigantic)" label="$4,000,000 (Feat. Ma$e &amp; Big Gigantic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Amine/Wedding_Crashers_Feat_Offset/</id><title>Amine - Wedding Crashers (Feat. Offset) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:35+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Amine/Wedding_Crashers_Feat_Offset/" title="Amine - Wedding Crashers (Feat. Offset) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was duped, didn't know the truth <br>Got rid of my old flame, now I got a boo <br>And now I'm feeling cool, I'm feeling brand new <br>I would pay a lot to be the nigga in my shoes (Who this for?) <br><br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend <br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend (Sike) <br><br>Vultures at the altar tell the pastor to watch his back <br>My girl said she wanted change and then she got a quarterback <br>Well, damn, I ain't no football player <br>But I hit it harder than a football player <br>The girl of my dreams just became a girl <br>And well, we can talk about that later <br>Honeymoon in your hometown, bitch, you broke now <br>Your mama ask about me almost every week <br>He can speak in tongue, talkin' bout "Forever hold your peace" <br>I said peace, please hurry up and kiss so I can eat <br>Tootsie roll and your tippy toes <br>So much soul that my soul got soul <br>Your auntie and uncle, they love me <br>All your bridesmaids wanna fuck me <br>Your groom look like a broom and it make me "hahaha" <br>Girl, I coulda been your Pap and you be my Remy Ma <br><br>I was duped, didn't know the truth <br>Got rid of my old flame, now I got a boo <br>And now I'm feeling cool, I'm feeling brand new <br>I would pay a lot to be the nigga in my shoes (Who this for?) <br><br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend <br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend (Sike) <br><br>[Offset:] <br>Yes, I've been balling, yeah <br>Maybachs to Lambos and 'Raris, yeah <br>Fresh in that Cartier <br>Take off your clothes, we get naughty, yeah <br>Whole party lit, bad bitches everywhere <br>Gang in this bitch, nawfside extraordinaire (gang!) <br>Pipe up the city, the diamonds gon' light up the city <br>I got your girl on the low <br>I slide in it, and then I'ma dodge in it <br>I got her selling her soul <br>Pick up five bags in a row <br>White diamonds look like the Pope <br>Gucci Python on the loafers <br>Yeah, my pinky look just like the ocean <br>It's colder, North Dakota <br>From the bowl to the chauffeurs <br>Having fun in a Rollster, in Milan copping Goyard <br>Now that I'm taking over, your hand out, but I don't owe ya <br>I came from the dirt, soil <br><br>[Amine:] <br>I was duped, didn't know the truth <br>Got rid of my old flame, now I got a boo <br>And now I'm feeling cool, I'm feeling brand new <br>I would pay a lot to be the nigga in my shoes (Who this for?) <br><br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend <br>This is dedicated to my ex lovers <br>Hope that you hear this, never find another <br>Me and my friends, we don't worry or pretend <br>Hope your playdate's at your wedding <br>Yeah, the one I won't attend (Sike)]]></content><category term="Amine" label="Amine"/><category term="Wedding Crashers (Feat. Offset)" label="Wedding Crashers (Feat. Offset)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세비야/내가_싫다/</id><title>세비야 - 내가 싫다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:37+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EB%B9%84%EC%95%BC/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%8B%AB%EB%8B%A4/" title="세비야 - 내가 싫다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하지 않았던 건 아냐 <br>단지 난 표현이 서툴고 그래 <br>고치려고 해봐도 널 보면 <br>어색해 괜히 그래 <br>그런 나를 니가 오해해 <br>떠나간 것도 이해해 <br>그저 난 미안해 <br>All about you <br>난 너에 대한 건 그렇게 잘 알면서 <br>답답한 내 성격 때문에 <br>너를 잃어버렸다는 게 <br>죽을 만큼 싫어져 내가 <br>내가 싫어 <br>그런 나를 니가 오해해 <br>떠나간 것도 이해해 <br>그저 난 미안해 <br>All about you <br>난 너에 대한 건 그렇게 잘 알면서 <br>답답한 내 성격 때문에 <br>너를 잃어버렸다는 게 <br>죽을 만큼 싫어져 내가 <br>내가 싫어 <br>]]></content><category term="세비야" label="세비야"/><category term="내가 싫다" label="내가 싫다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펜타킬_Pentakill/가시_갑옷_-_THORNMAIL/</id><title>펜타킬 (Pentakill) - 가시 갑옷 - THORNMAIL - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:41+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%9C%ED%83%80%ED%82%AC_Pentakill/%EA%B0%80%EC%8B%9C_%EA%B0%91%EC%98%B7_-_THORNMAIL/" title="펜타킬 (Pentakill) - 가시 갑옷 - THORNMAIL - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My king my king <br>how was I supposed to know that <br>everyone will falter when you die <br>And as we speak <br>the army of our enemies <br>is approaching our gates <br>we cannot fly <br>Behold my son <br>There’s a way to save you all <br>Don’t you despair <br>don’t be petrified <br>There is an armor <br>ancient magic made it strong <br>And you shall wear it <br>when you face the fight <br>This harness will guide us <br>through dangerous night <br>It humbles the foe with its grace <br>The thornmail will help us <br>prevail and survive <br>Our deadliest fate we embrace <br>Well done my son <br>it’s the way to save you all <br>but don’t you think <br>the realm’s been purified <br>Creatures of darkness <br>are still longing for your fall <br>Keep them in thrall <br>it’s time to smite and ignite <br>This harness will guide us <br>through dangerous night <br>It humbles the foe with its grace <br>The thornmail will help us <br>prevail and survive <br>Our deadliest fate we embrace <br>My king my king <br>how was I supposed to know that <br>everyone will falter when you die <br>This harness will guide us <br>through dangerous night <br>It humbles the foe with its grace <br>The thornmail will help us <br>prevail and survive <br>Our deadliest fate we embrace <br>Son smite them all <br>]]></content><category term="펜타킬 (Pentakill)" label="펜타킬 (Pentakill)"/><category term="가시 갑옷 - THORNMAIL" label="가시 갑옷 - THORNMAIL"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펜타킬_Pentakill/예언_-_THE_PROPHECY/</id><title>펜타킬 (Pentakill) - 예언 - THE PROPHECY - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:43+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%9C%ED%83%80%ED%82%AC_Pentakill/%EC%98%88%EC%96%B8_-_THE_PROPHECY/" title="펜타킬 (Pentakill) - 예언 - THE PROPHECY - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The era of metal has begun <br>And metal shall prevail <br>for we know <br>what they have done <br>Five legends of our realm <br>who sought to follow the path <br>of their dark musings <br>But they did not know <br>what they had summoned <br>Pentakill <br>To these creatures <br>there is but one thing left to do <br>Heavy Metal <br>]]></content><category term="펜타킬 (Pentakill)" label="펜타킬 (Pentakill)"/><category term="예언 - THE PROPHECY" label="예언 - THE PROPHECY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펜타킬_Pentakill/최후의_속삭임_-_LAST_WHISPER/</id><title>펜타킬 (Pentakill) - 최후의 속삭임 - LAST WHISPER - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:48+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%9C%ED%83%80%ED%82%AC_Pentakill/%EC%B5%9C%ED%9B%84%EC%9D%98_%EC%86%8D%EC%82%AD%EC%9E%84_-_LAST_WHISPER/" title="펜타킬 (Pentakill) - 최후의 속삭임 - LAST WHISPER - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No matter how they fight today <br>No matter how much <br>honor they'll display <br>We'll dominate <br>Spells of war <br>Hear my call <br>Help me take them down <br>They'll hear my deadly last whisper <br>right before they die <br>This melody seeks a new victim <br>Let it penetrate their mind <br>I will revive one more life <br>to ignite them all <br>And their barriers will crumble <br>under all of my force <br>they'll fall <br>lets make them crawl <br>And when we finally meet their king <br>There will be no ghost for him <br>We shall end it all <br>They'll hear my deadly last whisper <br>right before they die <br>This melody seeks a new victim <br>Let it penetrate their mind <br>]]></content><category term="펜타킬 (Pentakill)" label="펜타킬 (Pentakill)"/><category term="최후의 속삭임 - LAST WHISPER" label="최후의 속삭임 - LAST WHISPER"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펜타킬_Pentakill/죽음불꽃_손아귀_-_DEATHFIRE_GRASP/</id><title>펜타킬 (Pentakill) - 죽음불꽃 손아귀 - DEATHFIRE GRASP - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:52+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%9C%ED%83%80%ED%82%AC_Pentakill/%EC%A3%BD%EC%9D%8C%EB%B6%88%EA%BD%83_%EC%86%90%EC%95%84%EA%B7%80_-_DEATHFIRE_GRASP/" title="펜타킬 (Pentakill) - 죽음불꽃 손아귀 - DEATHFIRE GRASP - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fighting shadows <br>in their haunting guise <br>Smiting the wicked baron <br>and unleash my might <br>When we face our final hour <br>in the darkest rift <br>Come what ever may <br>I’ll be the death of you <br>After channeling my power <br>Your end will be swift <br>Now there’s nothing in my way <br>You’ll feel my deathfire grasp <br>Clashing minions <br>ravaged fields of war <br>Manifest my dominion <br>total chaos restored <br>When we face our final hour <br>in the darkest rift <br>Come what ever may <br>I’ll be the death of you <br>After channeling my power <br>Your end will be swift <br>Now there’s nothing in my way <br>You’ll feel my deathfire grasp <br>When we face our final hour <br>in the darkest rift <br>Come what ever may <br>I’ll be the death of you <br>After channeling my power <br>Your end will be swift <br>Now there’s nothing in my way <br>You’ll feel my deathfire grasp <br>]]></content><category term="펜타킬 (Pentakill)" label="펜타킬 (Pentakill)"/><category term="죽음불꽃 손아귀 - DEATHFIRE GRASP" label="죽음불꽃 손아귀 - DEATHFIRE GRASP"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펜타킬_Pentakill/빛의_인도자_-_LIGHTBRINGER/</id><title>펜타킬 (Pentakill) - 빛의 인도자 - LIGHTBRINGER - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:54+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%9C%ED%83%80%ED%82%AC_Pentakill/%EB%B9%9B%EC%9D%98_%EC%9D%B8%EB%8F%84%EC%9E%90_-_LIGHTBRINGER/" title="펜타킬 (Pentakill) - 빛의 인도자 - LIGHTBRINGER - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fellow armsmen I ask you <br>Will you follow me tonight <br>to break their spine <br>And reclaim what once was mine <br>Those cravens <br>Backstabbed me deceived me <br>Never shall I tolerate <br>their crimes again <br>Now let the hunt begin <br>7000 souls scared and daunted <br>such tale of woe <br>Not too long ago <br>this village was a golden <br>scene of hope <br>Call down the reckoning <br>To bring back hope and peace <br>Restore our gloria <br>To live forever <br>Bring down the dark regime <br>I know how to unleash <br>eternal power <br>Lead us to order <br>I am the Lightbringer <br>I am the Lightbringer <br>Fellow warriors I ask you <br>Should my campaign come to an end <br>There’s way more to avenge <br>15 million souls <br>Living in this realm <br>without much hope <br>Not too long ago <br>this kingdom was a golden <br>state of hope <br>Call down the reckoning <br>To bring back hope and peace <br>Restore our gloria <br>To live forever <br>Bring down the dark regime <br>I know how to unleash <br>eternal power <br>Lead us to order <br>I am the Lightbringer <br>Call down the reckoning <br>To bring back hope and peace <br>Restore our gloria <br>To live forever <br>Call down the reckoning <br>To bring back hope and peace <br>Restore our gloria <br>To live forever <br>Bring down the dark regime <br>I know how to unleash <br>eternal power <br>Lead us to order <br>I am the Lightbringer <br>]]></content><category term="펜타킬 (Pentakill)" label="펜타킬 (Pentakill)"/><category term="빛의 인도자 - LIGHTBRINGER" label="빛의 인도자 - LIGHTBRINGER"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아기동요/잠꼬대/</id><title>아기동요 - 잠꼬대 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:01:56+09:00</updated><published>2018-04-04T00:01:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EA%B8%B0%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%9E%A0%EA%BC%AC%EB%8C%80/" title="아기동요 - 잠꼬대 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누구나 잠잘 때 잠꼬대 해본 적 있죠 <br>무슨 말을 했던 것일까 정말 궁금해 <br><br>아빠도 엄마도 잠꼬대 할 때가 있어 <br>말 안되는 잠꼬대 해요 정말로 웃겨요 <br><br>웃기는 잠꼬대 자기는 모른다지요 <br>피곤할 때 많이 하나봐 웃긴 잠꼬대 <br>피곤할 때 많이 하나봐 웃긴 잠꼬대]]></content><category term="아기동요" label="아기동요"/><category term="잠꼬대" label="잠꼬대"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스위트오/Calling/</id><title>스위트오 - Calling - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:02:35+09:00</updated><published>2018-04-04T00:02:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9C%84%ED%8A%B8%EC%98%A4/Calling/" title="스위트오 - Calling - 가사"/><content type="html"><![CDATA[부르시는 음성 이끄시는 손길 <br>믿고 순종하리 <br>주가 주신 사명 주를 따르오니 <br>주가 세우시네 <br>주가 앞서가신 이긴 싸움 하는 <br>믿음의 영웅들 <br>높이 든 손위에 믿음의 검으로 <br>승리를 외치네 <br>그 누구도 보지 못한 것을 난 보았네 <br>그 누구도 듣지 못한 곳을 난 들었네 <br>그 누구도 찾지 못한 것을 난 찾았네 <br>그 누구도 받지 못한 것을 난 받았네 <br>그의 권능 증거하리라 <br>그의 위엄 선포하리라 <br>그의 사랑 찬양하리라 <br>그의 구원 경배하리라 <br>그 누구도 보지 못한 것을 난 보았네 <br>그 누구도 듣지 못한 곳을 난 들었네 <br>그 누구도 찾지 못한 것을 난 찾았네 <br>그 누구도 받지 못한 것을 난 받았네 <br>그의 권능 증거하리라 <br>그의 위엄 선포하리라 <br>그의 사랑 찬양하리라 <br>그의 구원 경배하리라 <br>]]></content><category term="스위트오" label="스위트오"/><category term="Calling" label="Calling"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller_Mike_Cruz_Dance_Remix/</id><title>DJ Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Mike Cruz Dance Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:02:44+09:00</updated><published>2018-04-04T00:02:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller_Mike_Cruz_Dance_Remix/" title="DJ Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Mike Cruz Dance Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Another one <br>We The Best music <br>DJ Khaled <br>I don't know if you could take it <br>Know you wanna see me nakey, nakey, naked <br>I wanna be your baby, baby, baby <br>Spinning and it's wet just like it came from Maytag <br>White girl wasted on that brown liquor <br>When I get like this I can't be around you <br>I'm too lit to dim down a notch <br>'Cause I could name some thangs that I'm gon' do <br>Wild, wild, wild <br>Wild, wild, wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Let's go! <br>I hope you know I'm for the takin' <br>You know this cookie's for the baking (ugh) <br>Kitty, kitty, baby give that thing some rest <br>Like the '68 Jets <br>Diamonds ain't nothing when I'm rockin' with ya <br>Diamonds ain't nothing when I'm shinin' with ya <br>Just keep it white and black as if I'm ya sista <br>I'm too hip to hop around town out here with ya <br>I know I get <br>Wild, wild, wild <br>Wild, wild, wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Ayy, uh huh, uh huh, I heard that pussy for the taking <br>I heard it got these other niggas goin' crazy <br>Yeah I treat you like a lady, lady <br>Fuck you 'til you're burned out, cremation <br>Make it cream, yeah, Wu-Tang <br>Throw that ass back, bouquet <br>Call me and I can get it juicy <br>I can tell you're gone off the D'usse <br>Careful mama watch what you say <br>You talking to me like ya new bae <br>Girl, talking to me like you tryna do things <br>Now that pipe got her running like she Usain, baby <br>You made me drown in it, oh touche, baby <br>I'm carrying that water, Bobby Boucher, baby <br>You know I'mma slaughter like I'm Jason <br>Bust it, why you got it on safety? <br>White girl wasted on brown liquor <br>I probably shouldn't be around you <br>'Cause you get wild, wild, wild <br>You looking like there's nothing that you won't do <br>Ayy, girl that's when I told you <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>Wild, wild, wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts <br>DJ Khaled! <br>Wild, wild, wild <br>Wild, wild, wild <br>When I'm with you, all I get is wild thoughts]]></content><category term="DJ Khaled" label="DJ Khaled"/><category term="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Mike Cruz Dance Remix)" label="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Mike Cruz Dance Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller_Bees_Knees_Dance_Remix/</id><title>DJ Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Bee`s Knees Dance Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:02:46+09:00</updated><published>2018-04-04T00:02:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Wild_Thoughts_Feat_Rihanna__Bryson_Tiller_Bees_Knees_Dance_Remix/" title="DJ Khaled - Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Bee`s Knees Dance Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Another one <br>We The Best music <br>DJ Khaled <br>I don't know if you could take it <br>Know you wanna see me nakey <br>nakey naked <br>I wanna be your baby baby baby <br>Spinning and it's wet just <br>like it came from Maytag <br>White girl wasted <br>on that brown liquor <br>When I get like this <br>I can't be around you <br>I'm too lit to dim down a notch <br>'Cause I could name some thangs <br>that I'm gon' do <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Let's go <br>I hope you know I'm for the takin' <br>You know this cookie is <br>for the baking ugh <br>Kitty kitty baby give <br>that thing some rest <br>'Cause you done beat it <br>like the '68 Jets <br>Diamonds ain't nothing <br>when I'm rockin' with ya <br>Diamonds ain't nothing <br>when I'm shinin' with ya <br>Just keep it white and black as <br>if I'm ya sista <br>I'm too hip to hop <br>around town out here with ya <br>I know I get <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>I heard that pussy <br>for the taking <br>I heard it got these <br>other niggas goin' crazy <br>Yeah I treat you like a lady lady <br>Fuck you 'til you're <br>burned out cremation <br>Make it cream yeah Wu-Tang <br>Throw that ass back bouquet <br>Call me and I can get it juicy <br>I can tell you're gone <br>off the D'usse <br>Careful mama watch what you say <br>You talking to me like ya new bae <br>Girl talking like <br>you tryna do things <br>Now that pipe got her running <br>like she Usain baby <br>You made me drown in it <br>touche baby <br>I'm carrying that water <br>Bobby Boucher baby <br>You know I'ma slaughter <br>like I'm Jason <br>Bust it why you got it on safety <br>White girl wasted on brown liquor <br>I probably shouldn't be around you <br>'Cause you get wild wild wild <br>You looking like there's nothing <br>that you won't do <br>Ayy girl that's when I told you <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts <br>DJ Khaled <br>Wild wild wild <br>Wild wild wild <br>When I'm with you <br>all I get is wild thoughts]]></content><category term="DJ Khaled" label="DJ Khaled"/><category term="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Bee`s Knees Dance Remix)" label="Wild Thoughts (Feat. Rihanna &amp; Bryson Tiller) (Bee`s Knees Dance Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Asteria/Inferno_Audio_Movie_Ver/</id><title>Asteria - Inferno (Audio Movie Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:02:59+09:00</updated><published>2018-04-04T00:02:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Asteria/Inferno_Audio_Movie_Ver/" title="Asteria - Inferno (Audio Movie Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[검게 물든 욕망 속에 죽은 길을 헤매고 있어 <br>붉게 타는 기억 너머 이젠 멈출 수는 없는 걸 <br><br>흘러 흘러 흘러 흘러 흘러 내린 사념들의 바다 <br>손 안 가득 독처럼 퍼진 (악몽의 장난) <br>지워 지워 지워 지워 지워버린 신념들의 배반 <br>차갑게 열린 문에 손끝을 뻗어 <br><br>깨어나, 이제 모든 걸 집어삼켜 <br>부셔놔, 여기 갇힌 자의 어둠을 <br>깨어있는 순간마다 더욱 긴 나락에 빠져 <br>영원한 절망을 말할게 <br><br>짙게 가린 가면 속에 난 애써 웃고만 있어 <br>깊게 패인 상처 위로 더는 버틸 수가 없는 걸 <br><br>밀어 밀어 밀어 밀어 밀어버린 거짓들의 소란 <br>입안 가득 달콤히 번진 검은 속삭임 <br>가둬 가둬 가둬 가둬 가둬버린 악령들의 반란 <br>찬란한 칠흑 속에 운명을 던져 <br><br>깨어나, 이제 모든 걸 집어삼켜 <br>부셔놔, 여기 갇힌 자의 어둠을 <br>깨어있는 순간마다 더욱 긴 나락에 빠져 <br>영원한 절망을 말할게 <br><br>희미하게 밝아오는 새벽에야 잠이 들면, <br>다시 날 괴롭히는 죄책감에 <br>지친 맘이 끌려 내려가 <br><br>깨어나 이제 모든 걸 집어삼켜 <br><br>달아나, 이제 가짜는 던져 버려 <br>가져가, 여기 갇힌 나의 어둠을 <br>벗어날 수 없이 잔인한 헛된 희망에 안겨 <br>(망가진) 환상을 마실게 <br><br>검게 물든 욕망 속에 죽은 길을 헤매고 있어]]></content><category term="Asteria" label="Asteria"/><category term="Inferno (Audio Movie Ver.)" label="Inferno (Audio Movie Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Asteria/Inferno/</id><title>Asteria - Inferno - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:01+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Asteria/Inferno/" title="Asteria - Inferno - 가사"/><content type="html"><![CDATA[검게 물든 욕망 속에 <br>죽은 길을 헤매고 있어 <br>붉게 타는 기억 너머 <br>이젠 멈출 수는 없는 걸 <br>흘러 흘러 흘러 흘러 <br>흘러 내린 사념들의 바다 <br>손 안 가득 독처럼 퍼진 <br>악몽의 장난 <br>지워 지워 지워 지워 <br>지워버린 신념들의 배반 <br>차갑게 열린 문에 손끝을 뻗어 <br>깨어나 이제 모든 걸 집어삼켜 <br>부셔놔 여기 갇힌 자의 어둠을 <br>깨어있는 순간마다 <br>더욱 긴 나락에 빠져 <br>영원한 절망을 말할게 <br>짙게 가린 가면 속에 <br>난 애써 웃고만 있어 <br>깊게 패인 상처 위로 <br>이젠 버틸 수가 없는 걸 <br>밀어 밀어 밀어 밀어 <br>밀어버린 거짓들의 소란 <br>입안 가득 달콤히 번진 <br>검은 속삭임 <br>가둬 가둬 가둬 가둬 <br>가둬버린 악령들의 반란 <br>찬란한 칠흑 속에 운명을 던져 <br>깨어나 이제 모든 걸 집어삼켜 <br>부셔놔 여기 갇힌 자의 어둠을 <br>깨어있는 순간마다 <br>더욱 긴 나락에 빠져 <br>영원한 절망을 말할게 <br>희미하게 밝아오는 <br>새벽에야 잠이 들면 <br>다시 날 괴롭히는 죄책감에 <br>지친 맘이 끌려 내려가 <br>깨어나 이제 모든 걸 집어삼켜 <br>달아나 이제 가짜는 던져 버려 <br>가져가 여기 갇힌 나의 어둠을 <br>벗어날 수 없이 잔인한 <br>헛된 희망에 안겨 <br>망가진 환상을 마실게 <br>검게 물든 욕망 속에 <br>죽은 길을 헤매고 있어 <br>]]></content><category term="Asteria" label="Asteria"/><category term="Inferno" label="Inferno"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래_안_하는_사람/겨울/</id><title>노래 안 하는 사람 - 겨울 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:03+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98_%EC%95%88_%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C/%EA%B2%A8%EC%9A%B8/" title="노래 안 하는 사람 - 겨울 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여느 때와 같이 <br>눈이 내리던 <br>어느 겨울날에 <br>처음으로 등을 돌렸죠 <br>서로 반대로 <br>바람이 참 차네요 <br>그대와 함께했던 <br>겨울은 항상 따뜻했는데 <br>다시 돌아갈 수 없는 <br>그 겨울이 난 벌써부터 <br>그리워져요 <br>조금은 오래 전부터 준비한 <br>마지막이지만 <br>쓸쓸함은 준비만으론 안되나 봐요 <br>바람이 참 차네요 <br>그대와 함께했던 <br>겨울은 항상 따뜻했는데 <br>다시 돌아갈 수 없는 <br>그 겨울이 난 벌써부터 <br>그리워져요 <br>후횐 없어요 처음으로 <br>돌아가 다시 시작한다 해도 <br>이제는 좋았던 기억만 남기고 <br>더 좋은 사람 만나요 <br>바람이 참 차네요 <br>그대와 함께했던 <br>겨울은 항상 따뜻했는데 <br>다시 돌아갈 수 없는 <br>그 겨울이 난 벌써부터 <br>그리워져요 <br>]]></content><category term="노래 안 하는 사람" label="노래 안 하는 사람"/><category term="겨울" label="겨울"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kat_Dahlia/Body_and_Soul/</id><title>Kat Dahlia - Body and Soul - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:33+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kat_Dahlia/Body_and_Soul/" title="Kat Dahlia - Body and Soul - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] <br>Come across me with that hit <br>Can't tell if we're flying or swerving right off a cliff <br>If you got more offerings, you know you ain't gotta twist my wrist <br>Show me you're dirtiest water, I'll bathe in it <br><br>[Pre-Chorus] <br>But, just give me a sign <br>I'm what you like <br>Does this feel right? <br>You and I <br>But, just give me a sign <br>I'm what you like <br>You and I, yeah <br><br>[Chorus] <br>I may have a confession on my lips <br>And I can't tell if you already know <br>But, if you want to keep me company, maybe love me <br>I wouldn't mind that at all <br>And yeah, I got a problem in my hips <br>And I don't wanna solve it all alone <br>So, if you wanna keep me company, maybe love me <br>Give me your body and soul <br><br>[Post-Chorus] <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Body and soul <br><br>[Verse 2] <br>I'd do whatever you insist <br>My heart's so thirsty, need your love to water it <br>Never thought someone like you, no one like you exists <br>If they told me that I was dreaming, I'd be convinced <br><br>[Pre-Chorus] <br>But, just give me a sign <br>I'm what you like <br>Does this feel right? <br>You and I <br>But, just give me a sign <br>I'm what you like <br>You and I, yeah <br><br>[Chorus] <br>I may have a confession on my lips <br>And I can't tell if you already know <br>But, if you want to keep me company, maybe love me <br>I wouldn't mind that at all <br>And yeah, I got a problem in my hips <br>And I don't wanna solve it all alone <br>So, if you wanna keep me company, maybe love me <br>Give me your body and soul <br><br>[Post-Chorus] <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Body and soul <br><br>[Bridge] <br>Things that I would do <br>Damn, I really want you <br>Damn, I really want you <br>Things that I would do <br>Damn, I really want you <br>Damn, I really want you <br>Things that I would do <br>Damn, I really want you <br>Things that I would do <br>Damn, I really want you <br><br>[Chorus] <br>I may have a confession on my lips <br>And I can't tell if you already know <br>But, if you want to keep me company, maybe love me <br>I wouldn't mind that at all <br>And yeah, I got a problem in my hips <br>And I don't wanna solve it all alone <br>So, if you wanna keep me company, maybe love me <br>Give me your body and soul <br><br>[Post-Chorus] <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Body and soul <br>Your body and soul <br>Your body and soul <br>Your body and soul <br>Your body and soul <br>Your body and soul]]></content><category term="Kat Dahlia" label="Kat Dahlia"/><category term="Body and Soul" label="Body and Soul"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김준휘/사람_그_사람_live_in_JSM/</id><title>김준휘 - 사람 그 사람 (live in JSM) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:35+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A4%80%ED%9C%98/%EC%82%AC%EB%9E%8C_%EA%B7%B8_%EC%82%AC%EB%9E%8C_live_in_JSM/" title="김준휘 - 사람 그 사람 (live in JSM) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사람 그 사람 <br>내 곁을 떠난 지 오래지 <br>사람 그 사람 <br>그 이름 불러본 지 오래지 <br>사람 그 사람 <br>여전히 거기에 사는지 <br>사람 그 사람 <br>사는 게 힘들진 않은지 <br>많은 시간 지났지만 <br>난 여전히 그 자리요 <br>문득 그대 생각나면 <br>나 이렇게 노래하오 <br>사람 그 사람 <br>우리의 추억을 기억할지 <br>사람 그 사람 <br>언젠간 잊을 날 오겠지 <br>많은 시간 지났지만 <br>난 여전히 그 자리요 <br>문득 그대 생각나면 <br>나 이렇게 노래하오 <br>사람 그 사람 <br>그대를 보낸 지 오래지만 <br>사람 그 사람 <br>내 마음속에선 영원하오 <br>내 마음속에선 영원하오 <br>]]></content><category term="김준휘" label="김준휘"/><category term="사람 그 사람 (live in JSM)" label="사람 그 사람 (live in JSM)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김준휘/오늘부터_둘이_live_in_JSM/</id><title>김준휘 - 오늘부터 둘이 (live in JSM) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:40+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A4%80%ED%9C%98/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%B6%80%ED%84%B0_%EB%91%98%EC%9D%B4_live_in_JSM/" title="김준휘 - 오늘부터 둘이 (live in JSM) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[oh my love 그댄 소중한 사람 <br>우리 오늘부터 둘이 같이 사는겁니다 <br>oh my love 이젠 그대와 내가 <br>서로의 편이 되줄겁니다 <br>oh my love 그댄 고마운 사람 <br>나 당신에게 많이 많이 부족하지만 <br>오늘 그대 이렇게 내게 왔네요 <br>사랑만큼은 꼭 내가 더할께요 <br>아 오늘 밤 그대와 나란히 누워 <br>아름다운 별빛 아래 같은 꿈을 꾸고 <br>아침이면 조용히 눈을 뜨고서 <br>그대의 입술위에 입 맞출겁니다 <br>oh my love 그댄 기억하나요 <br>어색한 눈인사로 우리 처음 만난 날 <br>사실 그 땐 그대는 몰랐겠지만 <br>나 먼저 그대를 알아보았죠 <br>아 오늘밤 그대와 나란히 누워 <br>아름다운 별빛 아래 같은 꿈을 꾸고 <br>아침이면 조용히 눈을 뜨고서 <br>그대의 입술위에 입 맞출겁니다 <br>oh my love 그대여 걱정말아요 <br>세상 살다보면 우리도 변해갈테지만 <br>오늘 내가 이렇게 약속할께요 <br>당신의 마음 아프게 하진 않을께요 <br>사랑만큼은 꼭 내가 더 할께요 <br>]]></content><category term="김준휘" label="김준휘"/><category term="오늘부터 둘이 (live in JSM)" label="오늘부터 둘이 (live in JSM)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김준휘/사람_그_사람_studio_live/</id><title>김준휘 - 사람 그 사람 (studio live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:42+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A4%80%ED%9C%98/%EC%82%AC%EB%9E%8C_%EA%B7%B8_%EC%82%AC%EB%9E%8C_studio_live/" title="김준휘 - 사람 그 사람 (studio live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사람 그 사람 내 곁을 떠난 지 오래지 <br>사람 그 사람 그 이름 불러본 지 오래지 <br>사람 그 사람 여전히 거기에 사는지 <br>사람 그 사람 사는 게 힘들진 않은지 <br>많은 시간 지났지만 <br>난 여전히 그자리요 <br>문득 그대 생각나면 <br>나 이렇게 노래하오 <br>사람 그 사람 우리의 추억을 기억할지 <br>사람 그 사람 언젠간 잊을 날 오겠지 <br>많은 시간 지났지만 <br>난 여전히 그자리요 <br>문득 그대 생각나면 <br>나 이렇게 노래하오 <br>사람 그 사람 그대를 보낸 지 오래지만 <br>사람 그 사람 내 마음 속에선 영원하오 <br>내 마음 속에선 영원하오 <br>]]></content><category term="김준휘" label="김준휘"/><category term="사람 그 사람 (studio live)" label="사람 그 사람 (studio live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/긴고랑/사랑아니야/</id><title>긴고랑 - 사랑아니야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:46+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B4%EA%B3%A0%EB%9E%91/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%95%84%EB%8B%88%EC%95%BC/" title="긴고랑 - 사랑아니야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나도 우리도 좋았던 기억이 있어 <br>던거 같아 그리운 걸까 너를 <br>우리 같이 걸었던 골목길에 혼자 <br>멈춰섰어 아쉬운 걸까 너를 <br>보고싶진 않아 너를 음 너를 <br>너의 위로도 상처가 되어 <br>어떤 말도 들리지가 않아 <br>사랑아니야 사랑아니야 <br>사랑아니야 이야 <br>함께한 시간은 눈물 되어 <br>너의 모습이 보이지 않아 <br>너를 못잊어 못잊어 <br>추억이 되지 못해서 <br>어제 일처럼 마음이 아파 아파와 <br>보고싶단 말 사랑한단 말 <br>사라져버린 우리 <br>하루하루 이별의 길을 걸어가 난 <br>하루도 덜 아픈적 없잖아 <br>담담해지지가 않잖아 <br>너에겐 이미 지난 일인데 난 왜 <br>너의 위로도 상처가 되어 <br>어떤 말도 들리지가 않아 <br>사랑아니야 사랑아니야 <br>사랑아니야 이야 <br>함께한 시간은 눈물 되어 <br>너의 모습이 보이지 않아 <br>너를 못잊어 못잊어 <br>추억이 되지 못해서 <br>어제 일처럼 마음이 아파 아파와 <br>]]></content><category term="긴고랑" label="긴고랑"/><category term="사랑아니야" label="사랑아니야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정상미/I_Fall_In_Love_With_You_With_김진아/</id><title>정상미 - I Fall In Love With You (With 김진아) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:52+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%83%81%EB%AF%B8/I_Fall_In_Love_With_You_With_%EA%B9%80%EC%A7%84%EC%95%84/" title="정상미 - I Fall In Love With You (With 김진아) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘따라 가벼운 발걸음 <br>날씨도 너무나 좋은걸 <br>오늘은 무슨 얘기를 할까 <br>특별한 무언 갈 해볼까 <br>1년 전 우리 서로를 아직 <br>잘 몰라서 다투기도 했지만 <br>지금 우리는 함께하고 있어 <br>You 너만 보면 나 미치겠어 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>너만 생각하면 웃음이 나와 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>토요일에 만나자는 약속 <br>괜시리 마음이 떨려와 <br>어떤 옷을 입으면 좋을까 <br>새로 산 향수도 뿌릴까 <br>1년 전 우리 서로를 아직 <br>잘 몰라서 다투기도 했지만 <br>지금 우리는 함께하고 있어 <br>You 너만 보면 나 미치겠어 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>너만 생각하면 웃음이 나와 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>You 너만 보면 나 미치겠어 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>너만 생각하면 웃음이 나와 <br>I fall in love with you <br>I fall in love with you <br>]]></content><category term="정상미" label="정상미"/><category term="I Fall In Love With You (With 김진아)" label="I Fall In Love With You (With 김진아)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모노데이MONODAY/Shadow/</id><title>모노데이(MONODAY) - Shadow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:57+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%85%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4MONODAY/Shadow/" title="모노데이(MONODAY) - Shadow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I’ll take away your time <br>I’ll take away your shadow <br>Whenever 넌 그저 가만히 있으면 돼 <br>I’ll take away your shadow <br>Whenever I feel like <br>we’re getting getting closer <br>세상이 아름다워 너와 <br>함께한 순간부터 <br>시간이 조금 지나 <br>서로를 바라볼 때 <br>조금 닮아있길 <br>how about you <br>I just want to be with you Let’s do it <br>you will know that How big new world <br>I like your body I like your body <br>you will know that How big new world <br>I’ll take away your shadow <br>Whenever 넌 그저 가만히 있으면 돼 <br>I’ll take away your shadow <br>Whenever I feel like <br>we’re getting closer <br>oh yeah woo <br>내게 짧지도 길지도 <br>않았던 너와의 시간들 <br>내 허리에 thumps up 하면서 <br>Close up 되는 <br>너의 섹시한 눈이 좋아 <br>시간이 조금 지나 <br>서로를 바라볼 때 <br>조금 닮아있길 <br>how about you <br>I just want to be with you Let’s do it <br>you will know that How big new world <br>I like your body I like your body <br>you will know that How big new world <br>how about you <br>I just want <br>you will know that <br>I like your body I like your body <br>you will know that <br>]]></content><category term="모노데이(MONODAY)" label="모노데이(MONODAY)"/><category term="Shadow" label="Shadow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/지구를_살려주세요/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 지구를 살려주세요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:03:59+09:00</updated><published>2018-04-04T00:03:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%A7%80%EA%B5%AC%EB%A5%BC_%EC%82%B4%EB%A0%A4%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 지구를 살려주세요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지구-를 지켜야 해요 자연 파괴 멈추어요. <br>지구-를 보살펴야 해요 환경 오염 멈추어요. <br>하늘도 땅도 바다도- 오염되어 병이 들었대요. <br>공기도 물도 오얌 되어 죽어 간대요. <br>지구-가 죽어 간대요 자연 파괴 멈추어요. <br>지구-를 살려 주세요 환경오염 멈추어요.]]></content><category term="" label=""/><category term="지구를 살려주세요" label="지구를 살려주세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/시냇물/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시냇물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:01+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%8B%9C%EB%83%87%EB%AC%BC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시냇물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[냇물아 흘러흘러 어디로 가니 <br>강물따라 가고싶어 강으로 간다 <br><br>강물아 흘러흘러 어디로 가니 <br>넓은 세상 보고싶어 바다로 간다]]></content><category term="" label=""/><category term="시냇물" label="시냇물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/병원놀이/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 병원놀이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:03+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%B3%91%EC%9B%90%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 병원놀이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여보세요 여보세요 배가 아파요 <br>배아프고 열이 나면 어떡할까요 <br>어느어느 병원에 가야 할까요 <br><br>여보세요 여보세요 나는 의사요 <br>배아프고 열이 나면 빨리오세요 <br>여기는 소아과 병원입니다]]></content><category term="" label=""/><category term="병원놀이" label="병원놀이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/옥수수하모니카/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 옥수수하모니카 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:05+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%98%A5%EC%88%98%EC%88%98%ED%95%98%EB%AA%A8%EB%8B%88%EC%B9%B4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 옥수수하모니카 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 아기 불고 노는 하모니카는 <br>옥수수를 가지고서 만들었어요 <br>옥수수 알 길게 두줄 남겨가지고 <br>우리 아기 하모니카 불고 있어요 <br>도레미파솔라시도 소리가 안나 <br>도미솔도도솔미도 말로 하지요]]></content><category term="" label=""/><category term="옥수수하모니카" label="옥수수하모니카"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/텔레비전/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 텔레비전 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:07+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%ED%85%94%EB%A0%88%EB%B9%84%EC%A0%84/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 텔레비전 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[텔레비전에 <br>내가나왔으면 <br>정말좋겠네~ <br>정말좋겠네~ <br><br>춤추고!노래하는~ <br>예쁜 내얼굴~ <br>텔레비전에 <br>내가 나왔으면 <br>정말좋겠네~ <br>정말좋겠네~ <br><br>*간주중* <br><br>텔레비전에 <br>엄마 나왔으면 <br>정말좋겠네~ <br>정말좋겠네~ <br><br>아기가 엄마하고 <br>웃을테니까.. <br>텔레비전에 <br>엄마 나왔으면 <br>정말좋겠네~ <br>정말좋겠네]]></content><category term="" label=""/><category term="텔레비전" label="텔레비전"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/얼음과자/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 얼음과자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:10+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%96%BC%EC%9D%8C%EA%B3%BC%EC%9E%90/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 얼음과자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어 어 어름과자 맛이있다고 <br>한개 두개 먹으면 이가 시려요 <br>어 어 얼음과자 맛이있다고 <br>세개 네개 먹으면 배가 아파요 <br><br>배가 배가 아파서 병원에 가면 <br>우리 엄마 얼굴이 주름이 나요]]></content><category term="" label=""/><category term="얼음과자" label="얼음과자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/코끼리/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 코끼리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:12+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%BD%94%EB%81%BC%EB%A6%AC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 코끼리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[코끼리 아저씨는 코가 손이래 <br>과자를 주면은 코로 받지요 <br><br>코끼리 아저씨는 소방소래요 <br>불이 나면 빨리와 모셔가지요 <br><br>코끼리 아저씨는 코가 손이래 <br>과자를 주면은 코로 받지요 <br><br>코끼리 아저씨는 소방소래요 <br>불이 나면 빨리와 모셔가지요]]></content><category term="" label=""/><category term="코끼리" label="코끼리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/시골여행/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시골여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:14+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%8B%9C%EA%B3%A8%EC%97%AC%ED%96%89/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시골여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1. 버스를 타고 가면 눈을 감고 있어도 <br> 어디 어딜 지나는지 나는야 알지 <br> 향긋한 풀내음 두 볼을 간질이면 <br> 어디긴 어디야 탁 트인 들녘이지 <br><br><br><br>2. 버스를 타고 가면 바라보지 않아도 <br> 어디 어딜 지나는지 나는야 알지 <br> 솔바람 불어와 귓가에 살랑대면 <br> 어디긴 어디야 우거진 숲동네지]]></content><category term="" label=""/><category term="시골여행" label="시골여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/열꼬마인디언/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열꼬마인디언 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:16+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%97%B4%EA%BC%AC%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%94%94%EC%96%B8/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열꼬마인디언 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 꼬마 두 꼬마 세 꼬마 인디언 <br>네 꼬마 다섯 꼬마 여섯 꼬마 인디언 <br>일곱 꼬마 여덟 꼬마 아홉 꼬마 인디언 <br>열 꼬마 인디언 보이 <br><br>열 꼬마 아홉 꼬마 여덟 꼬마 인디언 <br>일곱 꼬마 여섯 꼬마 다섯 꼬마 인디언 <br>네 꼬마 세 꼬마 두 꼬마 인디언 <br>한 꼬마 인디언 보이]]></content><category term="" label=""/><category term="열꼬마인디언" label="열꼬마인디언"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/뽀뽀뽀/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뽀뽀뽀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:18+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%BD%80%EB%BD%80%EB%BD%80/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뽀뽀뽀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아빠가 출근할때 뽀뽀뽀 <br>엄마가 안아줘도 뽀뽀뽀 <br>만나면 반갑다고 뽀뽀뽀 <br>헤어질 때 또 만나요 뽀뽀뽀 <br><br>우리는 귀염둥이 뽀뽀뽀 친구 <br>뽀뽀뽀 뽀뽀뽀 뽀뽀뽀 친구 <br><br>아빠가 출근할때 뽀뽀뽀 <br>엄마가 안아줘도 뽀뽀뽀 <br>만나면 반갑다고 뽀뽀뽀 <br>헤어질 때 또 만나요 뽀뽀뽀 <br><br>우리는 귀염둥이 뽀뽀뽀 친구 <br>뽀뽀뽀 뽀뽀뽀 뽀뽀뽀 친구]]></content><category term="" label=""/><category term="뽀뽀뽀" label="뽀뽀뽀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/초록바다/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 초록바다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:20+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%B4%88%EB%A1%9D%EB%B0%94%EB%8B%A4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 초록바다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[초록빗 바닷물에 <br>두손을 담그면 <br><br>초록빗 바닷물에 <br>두손을 담그면 <br><br>파아란 하늘이 <br>물이 들지요 <br><br>어여쁜 초록빛 <br>손이 되지요 <br><br>초록빛 여울물에 <br>두발을 담그면 <br>물결이 살랑 어루만져요 <br>물결이 살랑 어루만져요]]></content><category term="" label=""/><category term="초록바다" label="초록바다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/엄마돼지아기돼지/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 엄마돼지아기돼지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:23+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%97%84%EB%A7%88%EB%8F%BC%EC%A7%80%EC%95%84%EA%B8%B0%EB%8F%BC%EC%A7%80/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 엄마돼지아기돼지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[토실토실 아기돼지 젖달라고 꿀꿀꿀 <br>엄마돼지 오냐오냐 알았다고 꿀꿀꿀 <br>꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀꿀꿀 꿀꿀꿀꿀 꿀꿀꿀꿀꿀 <br>아기돼지 바깥으로 나가자고 꿀꿀꿀 <br><br>토실토실 아기돼지 젖달라고 꿀꿀꿀 <br>엄마돼지 오냐오냐 알았다고 꿀꿀꿀 <br>꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀 꿀꿀꿀꿀 꿀꿀꿀꿀 꿀꿀꿀꿀꿀 <br>아기돼지 바깥으로 나가자고 꿀꿀꿀]]></content><category term="" label=""/><category term="엄마돼지아기돼지" label="엄마돼지아기돼지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/악어떼/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 악어떼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:25+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%95%85%EC%96%B4%EB%96%BC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 악어떼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정글숲을 지나서가자 엉금엉금 기어서가자 <br>늪지대가 나타나면은 악어떼가 나온다 <br>악어떼 <br><br>정글숲을 지나서가자 엉금엉금 기어서가자 <br>늪지대가 나타나면은 악어떼가 나온다 <br>악어떼]]></content><category term="" label=""/><category term="악어떼" label="악어떼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/아기염소/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아기염소 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:27+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%95%84%EA%B8%B0%EC%97%BC%EC%86%8C/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아기염소 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란하늘 파란하늘 꿈이 <br>드리운 푸른 언덕에 <br><br>아기염소 여럿이 풀을 뜯고 놀아요 <br>해처럼 밝은얼굴로 <br><br>빗방울이 뚝뚝뚝뚝 떨어지는 날에는 <br>잔뜩 찡그린 얼굴로 <br><br>아빠찾아 음메~~엄마 찾아 음메~~ <br>울상을 짓다가 <br><br>해가 반짝 곱게 피어나면 <br>너무나 기다렸나봐 <br><br>폴짝폴짝 콩콩콩 <br>흔들흔들 콩콩콩 <br><br>신나는 아기염소들]]></content><category term="" label=""/><category term="아기염소" label="아기염소"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/어머님은혜/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 어머님은혜 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:29+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%96%B4%EB%A8%B8%EB%8B%98%EC%9D%80%ED%98%9C/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 어머님은혜 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[높고 높은 하늘이라 말들 하지만 <br>나는 나는 높은 게 또 하나 있지 <br>낳으시고 기르시는 어머님 은혜 <br>푸른 하늘 그보다도 높은 것 같아 <br>넓고 넓은 바다라고 말들 하지만 <br>나는 나는 넓은 게 또 하나 있지 <br>사람 되라 이르시는 어머님 은혜 <br>푸른 바다 그보다도 넓은 것 같아]]></content><category term="" label=""/><category term="어머님은혜" label="어머님은혜"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/뿡뿡천사/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뿡뿡천사 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:31+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%BF%A1%EB%BF%A1%EC%B2%9C%EC%82%AC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뿡뿡천사 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뿡뿡천사 뿡뿡~ 하구요 <br>금을 쌓네 금을 쌓어~ <br>뿡뿡천사 뿡뿡~ 하구요 <br>건강하게 자라요. <br><br>뿡뿡천사 뿡뿡~ 하구요 <br>금을 봤네 금을 봤어~ <br>뿡뿡천사 뿡뿡~ 하구요 <br>쑥쑥 자라요.]]></content><category term="" label=""/><category term="뿡뿡천사" label="뿡뿡천사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/닮은_곳이_있대요/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 닮은 곳이 있대요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:33+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%8B%AE%EC%9D%80_%EA%B3%B3%EC%9D%B4_%EC%9E%88%EB%8C%80%EC%9A%94/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 닮은 곳이 있대요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마하고 나하고 닮은 곳이 있대요 <br>엄마하고 나하고 닮은 곳이 있대요 <br>눈 땡 코 땡 입 딩동댕 <br><br>아빠하고 나하고 닮은 곳이 있대요 <br>아빠하고 나하고 닮은 곳이 있대요 <br>눈 땡 코 땡 입 딩동댕]]></content><category term="" label=""/><category term="닮은 곳이 있대요" label="닮은 곳이 있대요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/바둑이방울/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 바둑이방울 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:35+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%B0%94%EB%91%91%EC%9D%B4%EB%B0%A9%EC%9A%B8/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 바둑이방울 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[달랑달랑 달랑 달랑달랑 달랑 <br>바둑이 방울 잘도 울린다 <br>학교 길에 마중 나와서 <br>반갑다고 꼬리치며 따라온다 <br>달랑달랑 달랑 달랑달랑 달랑 <br>바둑이 방울 잘도 울린다 <br><br>달랑달랑 달랑 달랑달랑 달랑 <br>바둑이 방울 잘도 울린다 <br>대문 삐걱 열어 주면은 <br>제가 먼저 달음질쳐 들어온다 <br>달랑달랑 달랑 달랑달랑 달랑 <br>바둑이 방울 잘도 울린다]]></content><category term="" label=""/><category term="바둑이방울" label="바둑이방울"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/둥근해가떴습니다/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 둥근해가떴습니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:38+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%91%A5%EA%B7%BC%ED%95%B4%EA%B0%80%EB%96%B4%EC%8A%B5%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 둥근해가떴습니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[둥근해가 떴습니다 <br>자리에서 일어나서 <br>제일먼저 이를 닦자 <br>윗니 아래 이닦자~ <br><br>세수할때는 깨끗이 <br>이쪽 저쪽 꼭닦고 <br>머리묶고 옷을 입고 <br>거울을 봅니다~ <br><br>꼭꼭 십어 밥을 먹고 <br>가방매고 인사하고 <br>유치원에 갑니다 <br>씩씩하게 갑니다~]]></content><category term="" label=""/><category term="둥근해가떴습니다" label="둥근해가떴습니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/거미/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 거미 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:40+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EA%B1%B0%EB%AF%B8/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 거미 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거미가 줄을타고 올라갑니다 <br>거미가 줄을타고 올라갑니다 <br>비가 오면 부서집니다 <br>햇님이 다시 솟아오르면 <br>거미가 줄을 타고 내려옵니다 <br>거미가 줄을 타고 내려옵니다]]></content><category term="" label=""/><category term="거미" label="거미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/여름냇가/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 여름냇가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:42+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%83%87%EA%B0%80/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 여름냇가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시냇물은 졸졸졸졸 <br>고기들은 왔다갔다 <br>버들가지 한들한들 <br>꾀꼬리는 꾀꼴꾀꼴 <br>금빛 옷을 차려입고 <br>여름 아씨 마중왔다 <br>곱게 곱게 차려입고 시냇가에 빨래 왔다]]></content><category term="" label=""/><category term="여름냇가" label="여름냇가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/예쁜아기곰/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 예쁜아기곰 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:44+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%98%88%EC%81%9C%EC%95%84%EA%B8%B0%EA%B3%B0/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 예쁜아기곰 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[동그란눈에 까만작은 코 <br>하얀 털옷을 입은 예쁜 아기 곰 <br>언제나 너를 바라보면서 <br>작은소망 얘기하아지 <br><br>너의 곁에 있으면 <br>나는 행복해 <br>어떤 비밀이라도 <br>말할 수 있어 <br><br>까만 작은 코오에 <br>입을 맟추면 <br>수줍어 얼굴을 붉히는 <br>예쁜 아기곰]]></content><category term="" label=""/><category term="예쁜아기곰" label="예쁜아기곰"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/아장아장걸음마/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아장아장걸음마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:46+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%95%84%EC%9E%A5%EC%95%84%EC%9E%A5%EA%B1%B8%EC%9D%8C%EB%A7%88/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아장아장걸음마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한걸음 두걸음 세걸음 네걸음 힘차게 <br>한걸음 두걸음 우리아기 잘한다 <br><br>엄마는 오른손 아빠는 왼손을 잡아줘요 <br>우리아기 씩씩하게 걸아갈수있도록]]></content><category term="" label=""/><category term="아장아장걸음마" label="아장아장걸음마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/뽀롱뽀롱뽀로로/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뽀롱뽀롱뽀로로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:48+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%BD%80%EB%A1%B1%EB%BD%80%EB%A1%B1%EB%BD%80%EB%A1%9C%EB%A1%9C/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뽀롱뽀롱뽀로로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[야~ 뽀로로다! <br>노는 게 제일 좋아 친구들 모여라 <br>언제나 즐거워 개구쟁이 뽀로로 <br>눈 덮인 숲 속 마을 꼬마 펭귄 나가신다 <br>언제나 즐거워 오늘은 또 무슨 일이 생길까? <br>뽀로로를 불러봐요 <br>뽀롱뽀롱 뽀로로 뽀롱뽀롱 뽀로로 <br>뽀롱뽀롱 뽀롱뽀롱 뽀롱뽀롱 뽀롱뽀롱 뽀! 로! 로! <br>노는 게 제일 좋아 친구들 모여라 <br>언제나 즐거워 뽀롱 뽀롱 뽀롱 뽀롱 뽀로로]]></content><category term="" label=""/><category term="뽀롱뽀롱뽀로로" label="뽀롱뽀롱뽀로로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/싹트네/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 싹트네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:50+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%8B%B9%ED%8A%B8%EB%84%A4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 싹트네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이 <br>싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이 <br><br>밀려오는 파도처럼 내 마음에 사랑이 <br>싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이 <br><br>싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이 <br>싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이 <br><br>밀려오는 파도처럼 사랑이 싹터요 <br>싹트네 싹터요 내 마음에 사랑이]]></content><category term="" label=""/><category term="싹트네" label="싹트네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/아빠는엄마를좋아해/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아빠는엄마를좋아해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:53+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%95%84%EB%B9%A0%EB%8A%94%EC%97%84%EB%A7%88%EB%A5%BC%EC%A2%8B%EC%95%84%ED%95%B4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아빠는엄마를좋아해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[귀여운 새들이 노래하고 집 앞뜰 나뭇잎 춤추고, <br>해님이 방긋이 고개 들면 우리 집 웃음꽃 피어요. <br>아빠, 엄마 좋아. 엄마, 아빠 좋아. <br>아빠, 엄마 좋아. 엄마, 아빠 좋아.]]></content><category term="" label=""/><category term="아빠는엄마를좋아해" label="아빠는엄마를좋아해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/열10의_노래/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열(10)의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:55+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%97%B410%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열(10)의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1은 랄랄라 하나이구요 <br>2는 랄랄라 둘이구요 <br>3은 랄랄라 셋이구요 <br>4는 랄랄라 넷이구요 <br><br>5는 랄랄라 다섯이구요 <br>6은 랄랄라 여섯이구요 <br>7은 일곱 <br>8은 여덟 <br>9는 아홉 <br>10은 열 <br><br>12345678910 <br>하나둘셋넷다섯여섯일곱여덜아홉열]]></content><category term="" label=""/><category term="열(10)의 노래" label="열(10)의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/뿡뿡이가_좋아요/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뿡뿡이가 좋아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:57+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%BF%A1%EB%BF%A1%EC%9D%B4%EA%B0%80_%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%9A%94/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 뿡뿡이가 좋아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뿡뿡이가 좋아요 왜~ 그냥 그냥 그냥 <br>짜잔형이 좋아요 왜~ 그냥 그냥 그냥 <br>뿡뿡 짠짠 뿡뿡! <br>뿡뿡이가 좋아요 왜~ 그냥 그냥 그냥 <br>짜잔형이 좋아요 왜~ 그냥 그냥 그냥 <br>뿡뿡 짠짠 뿡뿡!]]></content><category term="" label=""/><category term="뿡뿡이가 좋아요" label="뿡뿡이가 좋아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/둘이살짝/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 둘이살짝 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:04:59+09:00</updated><published>2018-04-04T00:04:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%91%98%EC%9D%B4%EC%82%B4%EC%A7%9D/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 둘이살짝 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[둘이 살짝 손 잡고 <br>오른쪽으로 돌아요 <br><br>둘이 살짝 손 잡고 <br>왼쪽으로 돌아요 <br><br>내 무릎 치고 네 어깨 치고 <br>내 손뼉 치고 네 손뼉 치고 <br><br>내 무릎 치고 네 어깨 치고 <br>내 손뼉 치고 네 손뼉 치고 <br><br>둘이 살짝 손 잡고 <br>오른쪽으로 돌아요 <br><br>둘이 살짝 손 잡고 <br>왼쪽으로 돌아요]]></content><category term="" label=""/><category term="둘이살짝" label="둘이살짝"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/기차를_타고/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 기차를 타고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:01+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EA%B8%B0%EC%B0%A8%EB%A5%BC_%ED%83%80%EA%B3%A0/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 기차를 타고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기차타고 신나게 달려가보자 <br>높은 산도 지나고 넓은 들도 지나고 <br>푸른산을 지날때엔 산새를 찾고 <br>넓은 바다 지날때엔 물새와 놀고 <br>설레임을 가득 안고 달려가보자 <br>새로운 세상이 자꾸자꾸 보인다 <br><br>기차타고 신나게 달려가보자 <br>높은 산도 지나고 넓은 들도 지나고 <br>따뜻한 마음을 서로 나누면 <br>처음 만난 옆사람도 정다운 이웃 <br>즐거움을 가득 안고 달려가보자 <br>아름다운 세상이 자꾸자꾸 보인다]]></content><category term="" label=""/><category term="기차를 타고" label="기차를 타고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/아기다람쥐또미/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아기다람쥐또미 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:03+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%95%84%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%9E%8C%EC%A5%90%EB%98%90%EB%AF%B8/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 아기다람쥐또미 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쪼로로롱 산새가 노래하는 숲속에 <br>예쁜애기 다람쥐가 살고 있었어요 <br>울창한 숲속 푸른나무 위에서 <br>아기다람쥐 또미가 살고 있었어요 <br>야호 랄라 노래부르자 <br>야호 숲속에 아침을 <br>야호 트랄라 귀여운 아기다람쥐 또미 <br><br>쪼로로롱 산새가 노래하는 숲속에 <br>예쁜애기 다람쥐가 살고 있었어요 <br>울창한 숲속 푸른나무 위에서 <br>아기다람쥐 또미가 살고 있었어요 <br>야호 랄라 노래부르자 <br>야호 숲속에 아침을 <br>야호 트랄라 귀여운 아기다람쥐 또미]]></content><category term="" label=""/><category term="아기다람쥐또미" label="아기다람쥐또미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/숲속_초막집/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속 초막집 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:05+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%88%B2%EC%86%8D_%EC%B4%88%EB%A7%89%EC%A7%91/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속 초막집 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숲속 작은집 창가에 작은 아이가 섰는데 <br>토끼 한마리가 뛰어와 문두드리며 하는말 <br>"날 좀 살려주세요, 날 좀살려주세요. <br>날 살려주지 않으면 포수가 빵! 쏜대요" <br>"작은 토끼야 들어와 편히 쉬어라"]]></content><category term="" label=""/><category term="숲속 초막집" label="숲속 초막집"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/숲속을걸어요/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속을걸어요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:08+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%88%B2%EC%86%8D%EC%9D%84%EA%B1%B8%EC%96%B4%EC%9A%94/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속을걸어요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숲 속을 걸어요 <br>산새들이 속삭이는 길 <br>숲 속을 걸어요 <br>꽃 향기가 그윽한 길 <br>해님도 쉬었다 가는 길 <br>다람쥐가 넘나드는 길 <br>정다운 얼굴로 우리 모두 숲 속을 걸어요 <br>숲 속을 걸어요 <br>맑은 바람 솔바람 이는 <br>숲 속을 걸어요 <br>도랑물이 노래하는 길 <br>달님도 쉬었다 가는 길 <br>산 노루가 넘나드는 길 <br>웃음 띤 얼굴로 우리 모두 숲 속을 걸어요]]></content><category term="" label=""/><category term="숲속을걸어요" label="숲속을걸어요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/멋쟁이토마토/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 멋쟁이토마토 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:10+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%A9%8B%EC%9F%81%EC%9D%B4%ED%86%A0%EB%A7%88%ED%86%A0/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 멋쟁이토마토 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[울퉁불퉁 멋진 몸매에 빨간 옷을 입고, <br>새콤달콤 향내 풍기는 멋쟁이 토마토. 토마토! <br>나는야, 주스 될 거야. 꿀꺽! <br>나는야, 케첩 될 거야. 찌익! <br>나는야, 춤을 출 거야. 헤이! <br>뽐내는 토마토. 토마토!]]></content><category term="" label=""/><category term="멋쟁이토마토" label="멋쟁이토마토"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/깡깡총_체조/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 깡깡총 체조 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:12+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EA%B9%A1%EA%B9%A1%EC%B4%9D_%EC%B2%B4%EC%A1%B0/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 깡깡총 체조 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[손을 높이 손을 높이 쭉쭉쭉 쭉쭉 뻗어봐요 <br>발을 쿵쿵 발을 쿵쿵 쿵쿵쿵 쿵쿵 굴러봐요 <br>엉덩이를 씰룩 씰룩 쌜룩 이쪽 저쪽 씰룩쌜룩 <br>빙글 뱅글 빙글 뱅글 깡깡총 깡총 깡총 깡깡총]]></content><category term="" label=""/><category term="깡깡총 체조" label="깡깡총 체조"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/높임말_친구/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 높임말 친구 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:14+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%86%92%EC%9E%84%EB%A7%90_%EC%B9%9C%EA%B5%AC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 높임말 친구 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리들이 하는말은 이상해 어른들은 말을 올리래요 <br>어떻게 (어떻게) 올려야지 하늘높이 올라서 당겨볼까 <br><br>우리들이 하는말은 이상해 어른들은 말을 높이래요 <br>어떻게 (어떻게) 높여야지 두 팔 벌려 쭈욱 밀어볼까 <br><br>요구르트의 요는 달콤하고 요술의 요는 신기한데 <br>내 말 뒤에 따라오던 요는 자꾸만 깜빡깜빡 사라져 (얄미운 친구) <br><br>하하하하 웃고싶을 때에도 요요요요 하고 붙일까요 <br>잉잉잉 울을때도 올려주고 높여줘야 하나요 <br><br>우리들이 하는말은 이상해 <br>어른들이 올리라고 하시는 말 <br>밀어보고 당겨보자 가장 친한 친구 만들어보자 <br><br>하하하하 웃고싶을 때에도 요요요요 하고 붙일까요 <br>잉잉잉 울을때도 올려주고 높여줘야 하나요 <br><br>우리들이 하는말은 이상해 <br>어른들이 올리라고 하시는 말 <br>밀어보고 당겨보자 가장 친한 친구 만들어보자 <br><br>랄라라랄라 랄라라랄랄라 랄라라랄라 랄랄랄라 <br>랄라라랄라 랄랄라 가장 친한 친구 만들어보자]]></content><category term="" label=""/><category term="높임말 친구" label="높임말 친구"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/귀요미송/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 귀요미송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:16+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EA%B7%80%EC%9A%94%EB%AF%B8%EC%86%A1/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 귀요미송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[초코 머핀 한 조각 시켜놓고 <br>고소한 우유한잔을 기다려요 <br>오빠하고 나하고 꼭 마주 앉아서 <br>서로 손바닥 위에 예쁜 낙서를 하죠 <br><br>한눈 팔지마 누가 뭐래도 내꺼 (내꺼) <br>다른 여자랑 말도 섞지마 난 니꺼 (난 니꺼) <br>새끼 손가락 걸고 꼭 약속해줘요 <br>절대 나 혼자 내버려 두지 않기로 <br><br>1더하기1은 귀요미 <br>2더하기2는 귀요미 <br>3더하기3은 귀요미 <br>귀귀 귀요미 귀귀 귀요미 <br>4더하기4도 귀요미 <br>5더하기5도 귀요미 <br>6더하기6은 쪽쪽쪽쪽쪽쪽 귀요미 난 귀요미 <br><br>한눈 팔지마 누가 뭐래도 내꺼 (내꺼) <br>다른 여자랑 말도 섞지마 난 니꺼 (난 니꺼) <br>새끼 손가락 걸고 꼭 약속해줘요 <br>절대 나 혼자 내버려 두지 않기로 <br><br>하나 둘 셋 눈 감고 내게 다가와 <br>두 손으로 내 볼을 만지며 뽀뽀하려는 <br>그 입술 막고서 <br><br>1더하기1은 귀요미 <br>2더하기2는 귀요미 <br>3더하기3은 귀요미 <br>귀귀 귀요미 귀귀 귀요미 <br>4더하기4도 귀요미 <br>5더하기5도 귀요미 <br>6더하기6은 쪽쪽쪽쪽쪽쪽 귀요미 난 귀요미 <br><br>한눈 팔지마 누가 뭐래도 내꺼 (내꺼) <br>다른 여자랑 말도 섞지마 난 니꺼 (난 니꺼) <br>새끼 손가락 걸고 꼭 약속해줘요 <br>절대 나 혼자 내버려 두지 않기로 <br><br>절대 나 혼자 내버려 두지 않기로]]></content><category term="" label=""/><category term="귀요미송" label="귀요미송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/돌과물/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 돌과물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:18+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%8F%8C%EA%B3%BC%EB%AC%BC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 돌과물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바윗돌 깨트려 돌덩이 돌덩이 깨트려 <br>돌맹이 돌맹이 깨트려 <br>자갈돌 자갈돌 깨뜨려 모래알 <br>랄라라라...랄라...]]></content><category term="" label=""/><category term="돌과물" label="돌과물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/당근쏭/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 당근쏭 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:21+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%8B%B9%EA%B7%BC%EC%8F%AD/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 당근쏭 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당근~ 쏭 <br>나 보고 싶니 당근! <br>내 생각나니 당근! <br>알러뷰 유럽미 당근 당근 당근!! <br>나 좋아 하니 당근! <br>나 사랑하니 당근! <br>알러뷰 유럽미 당근 당근 당근!! <br>너 변하지마 당근! <br>언제까지나 당근! <br>좋아해 좋아해 당근 당근 당근!! <br>늘 행복해요 당근! <br>늘 즐거워요 당근! <br>사랑해 사랑해 당근~~ 쏭! <br>때로는 짜증나고 때로는 힘들어도 <br>너의 곁엔 언제나 웃고 있는 날 생각해 <br>때로는 슬퍼지고 때로는 외로워도 <br>너의 곁엔 언제나 함께하는 나를 생각해 <br>당근쏭]]></content><category term="" label=""/><category term="당근쏭" label="당근쏭"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/반짝반짝작은별/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 반짝반짝작은별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:23+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%B0%98%EC%A7%9D%EB%B0%98%EC%A7%9D%EC%9E%91%EC%9D%80%EB%B3%84/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 반짝반짝작은별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[반짝반짝 작은별 아름답게 비치네 <br>동쪽하늘에서도 서쪽하늘에서도 <br>반짝반짝 작은별 아름답게 비치네]]></content><category term="" label=""/><category term="반짝반짝작은별" label="반짝반짝작은별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/즐거운여름/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 즐거운여름 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:25+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%A6%90%EA%B1%B0%EC%9A%B4%EC%97%AC%EB%A6%84/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 즐거운여름 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여름 여름 여름 <br>즐거운 여름 <br>시원한 냇가에서 <br>고기잡이합시다 <br>랄랄라라 <br>미꾸라지 뱀장어 송사리 떼 올챙이 <br>아차 하면 달아납니다 아차 하면 달아납니다]]></content><category term="" label=""/><category term="즐거운여름" label="즐거운여름"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/숫자쏭/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숫자쏭 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:27+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%88%AB%EC%9E%90%EC%8F%AD/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숫자쏭 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[one and two and three and four yeah <br>one and two and three and four yeah <br><br>1 초라도 안 보이면 <br>2 이렇게 초조한데 <br>3 삼초는 어떻게 기다려 이야이야이야이야 <br>4 사랑해 널 사랑해 <br>5 오늘은 말 할거야 <br>6 육십억 지구에서 널 만난 건 <br>7 럭키야 <br>사랑해 요기조기 한눈 팔지 말고 나를 봐 <br>좋아해 나를 향해 웃는 미소 매일 매일 보여줘 <br>8 팔딱팔딱 뛰는 가슴 <br>9 구해죠 오 내 마음 <br>10 십년이 가도 너를 사랑해 <br>언제나 이 맘 변치 않을게]]></content><category term="" label=""/><category term="숫자쏭" label="숫자쏭"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/곰세마리/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 곰세마리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:29+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EA%B3%B0%EC%84%B8%EB%A7%88%EB%A6%AC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 곰세마리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[곰 세마리가 한 집에 있어 <br>아빠곰 엄마곰 애기곰 <br>아빠곰은 뚱뚱해 <br>엄마곰은 날씬해 <br>애기곰은 너무귀여워 <br>으쓱으쓱 잘한다 <br><br>곰 세마리가 한 집에 있어 <br>아빠곰 엄마곰 애기곰 <br>아빠곰은 뚱뚱해 <br>엄마곰은 날씬해 <br>애기곰은 너무귀여워 <br>으쓱으쓱 잘한다]]></content><category term="" label=""/><category term="곰세마리" label="곰세마리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/우유송/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 우유송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:31+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%9A%B0%EC%9C%A0%EC%86%A1/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 우유송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[콜라 싫어 싫어 <br>홍차 싫어 싫어 <br>새카만 커피 오노 <br>핫쵸코 싫어 싫어 <br>사이다 싫어 싫어 <br>새하얀 우유 오 에스 <br><br>맛좋고 색깔 좋고 영양도 최고 <br>깔끔한 내 입맛에 우유가 딱이야 <br>단백질 칼슘도 왕 비타민 가득 <br>건강한 내 입맛에 우유가 딱이야 <br><br>우유 좋아 우유 좋아 우유 주세요 다 주세요 <br>우유 좋아 우유 좋아 세상에서 제일좋아 <br><br>우유없는 세상은 상상하기도 싫어싫어 <br>우유가 제일 좋아 우유 만줘 <br><br>M I L K M I L K 영어로 밀크 오우유 <br>공부하다 한잔 게임하다 한잔 <br>항상내곁에 오 우유 <br>우유는 우유병에 먹어야 제맛 <br>신선한 우유만이 진짜 우유야 <br>우유먹고 튼튼해져 얼른자라서 <br>새나라 새일꾼이 되볼랍니다 <br><br>우유 좋아 우유 좋아 우유 주세요 다주세요 <br>우유 좋아 우유 좋아 세상에서 제일좋아]]></content><category term="" label=""/><category term="우유송" label="우유송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/나처럼해봐라/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 나처럼해봐라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:34+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%82%98%EC%B2%98%EB%9F%BC%ED%95%B4%EB%B4%90%EB%9D%BC/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 나처럼해봐라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나처럼 해봐요 이렇게 <br>나처럼 해봐요 이렇게 <br>나처럼 해봐요 요렇게 <br>나처럼 해봐요 요렇게 <br>나처럼 해봐요 이렇게 <br>나처럼 해봐요 이렇게 <br>아이참, 재미있다]]></content><category term="" label=""/><category term="나처럼해봐라" label="나처럼해봐라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/숲속풍경/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속풍경 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:36+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%88%B2%EC%86%8D%ED%92%8D%EA%B2%BD/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 숲속풍경 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침 햇살 곱게 내리면 들려오는 맑은 물소리 <br>산 새들도 노래하면 하늘 높이 날아요 <br>잠꾸러기 아기 다람쥐 세수하러 내려오더니 <br>돌 다리를 건너가다 미끄럼타요 <br>저 시냇물속에 작은 송사리 떼들 <br>살짝 고개 내밀다 놀라 어느새 풀잎에 숨어요 <br>행복한 웃음이 넘치는 <br>아름다운 세상 담아서 <br>사랑하는 친구에게 전해주고 싶어라]]></content><category term="" label=""/><category term="숲속풍경" label="숲속풍경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/동물흉내/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 동물흉내 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:38+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EB%8F%99%EB%AC%BC%ED%9D%89%EB%82%B4/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 동물흉내 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오리는 꽉꽉~ 오리는 꽉꽉~ <br>염소 음메~ 염소 음메~ <br>돼지는 꿀꿀~ 돼지는 꿀꿀~ <br>소는 음머~ 소는 음머~]]></content><category term="" label=""/><category term="동물흉내" label="동물흉내"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/시장잔치/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시장잔치 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:40+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%8B%9C%EC%9E%A5%EC%9E%94%EC%B9%98/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 시장잔치 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[수박! 수박이 나왔어요 <br>시원한 수박이 뚱~뚱해요 <br>참외! 참외가 나왔어요 <br>샛노란 참외가 꿀맛이에요 <br>내일은 못사요 빨리빨리 사가세요 <br>내일은 못사요 다 떨~어집니다]]></content><category term="" label=""/><category term="시장잔치" label="시장잔치"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/열차여행/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열차여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:42+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%97%B4%EC%B0%A8%EC%97%AC%ED%96%89/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 열차여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넓은 들을 지나 강을 건너서 기차가 달려간다 <br>어디로든지 달려가 보자 다함께 가자 <br><br>뒤돌아 보-면 시원한 바람 철길따라 달리고 <br>파란- 하늘에 파란 꿈들이 구름처럼 피어난다 <br><br>산기슭을 지나 높은 산 지나 기차가 달려간다 <br>바람 구름도 친구가 되어 다함께 가자 <br><br>뒤돌아 보-면 시원한 바람 철길따라 달리고 <br>파란- 하늘에 파란 꿈들이 구름처럼 피어난다]]></content><category term="" label=""/><category term="열차여행" label="열차여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시원한_여름동요_베스트50_여름방학태교자장가키즈카페휴가바캉스/수박파티/</id><title>시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 수박파티 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:44+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B850_%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A9%ED%95%99%ED%83%9C%EA%B5%90%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80%ED%82%A4%EC%A6%88%EC%B9%B4%ED%8E%98%ED%9C%B4%EA%B0%80%EB%B0%94%EC%BA%89%EC%8A%A4/%EC%88%98%EB%B0%95%ED%8C%8C%ED%8B%B0/" title="시원한 여름동요 베스트50 (여름방학,태교,자장가,키즈카페,휴가,바캉스) - 수박파티 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[커다란 수박 하나 잘 익었나 통통통 <br>단숨에 쪼개니 속이 보이네 <br>몇 번 더 쪼갠 후에 너도나도 들고서 <br>우리 모두 하모니카 신 나게 불어요 <br>쭉쭉쭉쭉쭉 쓱쓱쓱쓱쓱 <br>싹싹싹싹싹 쭉쭉 쓱쓱 싹 <br>쭉쭉쭉쭉쭉 쓱쓱쓱쓱쓱 <br>싹싹싹싹싹 쭉쭉 쓱쓱 싹]]></content><category term="" label=""/><category term="수박파티" label="수박파티"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JoDdem/생수_온_더_비치/</id><title>Jo.Ddem - 생수 온 더 비치 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:49+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JoDdem/%EC%83%9D%EC%88%98_%EC%98%A8_%EB%8D%94_%EB%B9%84%EC%B9%98/" title="Jo.Ddem - 생수 온 더 비치 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You make me dance all night <br>오늘 밤 너와 난 <br>Do it all day 생수 온 더 비치 <br>Just tell me what you like <br>말해 봐 뭐든지 <br>Do it all day 생수 온 더 비치 <br>Bass boom boom kick snare <br>여긴 시끄러 조용한 데로 가자 <br>오늘 처음 봤지만 <br>니가 맘에 들어서 그래 <br>여기 앉아 봐 벗어 덥잖아 <br>신경 쓰지 마 둘만의 Paradise <br>Tell me what you need <br>나만 바라봐 오늘 밤 너와 난 <br>하루 종일 Baby 생수 온 더 비치 <br>니가 예뻐서 다 쳐다봐 <br>널 단둘이 있고 싶어 <br>I wanna be your boy friend <br>내 맘 받아 주길 바래 <br>널 위해 준비된 빠른 차 <br>맘껏 놀아 All night <br>마음대로 Body on me <br>난 그걸 원해 너도 그걸 원해 <br>집에 가지 마 <br>Get it on tonight <br>여기 앉아 봐 벗어 덥잖아 <br>신경 쓰지 마 둘만의 Paradise <br>Tell me what you need <br>나만 바라봐 오늘 밤 너와 난 <br>하루 종일 Baby 생수 온 더 비치 <br>You make me dance all night <br>오늘 밤 너와 난 <br>Do it all day 생수 온 더 비치 <br>Just tell me what you like <br>말해 봐 뭐든지 <br>Do it all day 생수 온 더 비치 <br>여기 앉아 봐 벗어 덥잖아 <br>신경 쓰지 마 둘만의 Paradise <br>Tell me what you need <br>나만 바라봐 오늘 밤 너와 난 <br>하루 종일 Baby 생수 온 더 비치 <br>You make me dance all night <br>둘만의 Paradise <br>Tell me what you need <br>오늘 밤 너와 난 <br>하루 종일 Baby 생수 온 더 비치 <br>]]></content><category term="Jo.Ddem" label="Jo.Ddem"/><category term="생수 온 더 비치" label="생수 온 더 비치"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/자스민/그런_얘기_하지마/</id><title>자스민 - 그런 얘기 하지마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-04T00:05:51+09:00</updated><published>2018-04-04T00:05:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%90%EC%8A%A4%EB%AF%BC/%EA%B7%B8%EB%9F%B0_%EC%96%98%EA%B8%B0_%ED%95%98%EC%A7%80%EB%A7%88/" title="자스민 - 그런 얘기 하지마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[들리지는 않지만 <br>너의 얘길 다 알아 <br>눈물이 많아서 <br>걱정이 많아서 <br>혼자서 힘들었겠지 <br>좋은 사람 만나란 <br>그 말만은 하지 마 <br>어떻게 넣 잊어 <br>내가 어떻게 널 잊어 <br>모두 맘에 없는 말들이잖아 <br>사랑해 그렇게 날 안아줘 <br>조금만 나의 곁에서 웃어줘 <br>너의 아픈 마음을 알아 <br>떠나가지 마 <br>이별이란 말은 하지 마 <br>좋은 사람 만나란 <br>그 말만은 하지 마 <br>어떻게 널 잊어 <br>내가 어떻게 널 잊어 <br>모두 맘에 없는 말들이잖아 <br>사랑해 그렇게 날 안아줘 <br>조금만 나의 곁에서 웃어줘 <br>너의 아픈 마음을 알아 <br>떠나가지 마 <br>이별이란 말은 하지 마 <br>사랑해 그렇게 날 안아줘 <br>조금만 나의 곁에서 웃어줘 <br>너의 아픈 마음을 알아 <br>떠나가지 마 <br>이별이란 말은 하지 마 <br>]]></content><category term="자스민" label="자스민"/><category term="그런 얘기 하지마" label="그런 얘기 하지마"/></entry></feed>