<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:11+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황재웅/가족/</id><title>황재웅 - 가족 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:02:23+09:00</updated><published>2018-04-24T15:02:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EC%9E%AC%EC%9B%85/%EA%B0%80%EC%A1%B1/" title="황재웅 - 가족 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좁은 골목을 돌면 <br>언제나 날 기다리는 그대 <br>얼른 내 손을 꼭 잡으며 <br>오늘도 웃는 얼굴을 하네 <br>오늘 하루는 어땠냐며 <br>다정하게 안아주기도 해 <br>따뜻한 그 손길 <br>따뜻한 그 표정 <br>난 좋아 난 좋아 <br>좁은 골목을 도니 <br>언제나 날 기다리던 그대 <br>예전보다 많이 변했더라 <br>너무도 많이 변했더라 <br>나도 이제 나이를 먹으니 <br>알겠더라 <br>동네 꼬마 형들도 <br>혼내주던 그대 <br>언제나 나를 안아주던 그대 <br>이제는 내가 그대를 안고서 <br>웃게 해 줄게요 <br>언제나 사랑해요 <br>언제나 사랑해요 <br>그대가 없는 곳에 <br>나는 잊지 않으니 <br>부디 그대는 <br>언제나 내 곁에 <br>있어줘요 <br>]]></content><category term="황재웅" label="황재웅"/><category term="가족" label="가족"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한수영/환상의_커플/</id><title>한수영 - 환상의 커플 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:02:47+09:00</updated><published>2018-04-24T15:02:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%88%98%EC%98%81/%ED%99%98%EC%83%81%EC%9D%98_%EC%BB%A4%ED%94%8C/" title="한수영 - 환상의 커플 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 눈 뜨면 <br>기다렸다는듯이 커피타주기 <br>너무나 감격해 <br>그대의 이마에다 키스하며 <br>사랑한다고 좋아한다고 <br>그렇게 말하면 얼마나 좋을까요 <br>꿈에서라도 <br>이리보고 저리봐도 <br>언제나 내겐 너무 완벽해 <br>착한당신 예쁜자기 <br>우리둘은 환상의 커플 <br>I love you You love me I love you <br>황홀한 이느낌 어쩌나 <br>I love you You love me I love you <br>그대만을 나는 사랑해 <br>하루에 몇번씩 <br>전화로 사랑한다 속삭여주기 <br>너무나 행복해 <br>그대의 사진에다 키스하며 <br>오늘은 왠지 그대 손잡고 <br>마음이 가는데로 <br>발길이 닿는데로 떠나고 싶어 <br>이리보고 저리봐도 <br>언제나 내겐 너무 완벽해 <br>착한당신 예쁜자기 <br>우리둘은 환상의 커플 <br>I love you You love me I love you <br>황홀한 이느낌 어쩌나 <br>I love you You love me I love you <br>그대만을 나는 사랑해 그대만을 <br>I love you You love me I love you <br>황홀한 이느낌 어쩌나 <br>I love you You love me I love you <br>사랑해요 둘이 둘이서 알러뷰]]></content><category term="한수영" label="한수영"/><category term="환상의 커플" label="환상의 커플"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한수영/시월의_어느_멋진날에/</id><title>한수영 - 시월의 어느 멋진날에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:05+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%88%98%EC%98%81/%EC%8B%9C%EC%9B%94%EC%9D%98_%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%A9%8B%EC%A7%84%EB%82%A0%EC%97%90/" title="한수영 - 시월의 어느 멋진날에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈을 뜨기 힘든 가을보다 높은 <br>저 하늘이 기분 좋아 <br>휴일 아침이면 나를 깨운 전화 <br>오늘은 어디서 무얼할까 <br>창밖에 앉은 바람 한점에도 <br>사랑은 가득한 걸 <br>널 만난 세상 더는 소원 없어 <br>바램은 죄가 될테니까 <br>가끔 두려워져 지난 밤 꿈처럼 <br>사라질까 기도해 <br>매일 너를 보고 너의 손을 잡고 <br>내 곁에 있는 너를 확인해 <br>창밖에 앉은 바람 한점에도 <br>사랑은 가득한걸 <br>널 만난 세상 더는 소원 없어 <br>바램은 죄가 될테니까 <br>아 아 아 아 아 아 아 <br>아 아 아 아 아 아 아 <br>살아가는 이유 꿈을 꾸는 이유 <br>모두가 너라는 걸 <br>니가 있는 세상 살아가는 동안 <br>더 좋은 곳은 없을거야 <br>시월에 어느 멋진날에 <br>]]></content><category term="한수영" label="한수영"/><category term="시월의 어느 멋진날에" label="시월의 어느 멋진날에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한수영/사랑의_약속/</id><title>한수영 - 사랑의 약속 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:07+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%88%98%EC%98%81/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EC%95%BD%EC%86%8D/" title="한수영 - 사랑의 약속 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그댄 듣고 있나요 <br>내 맘을 듣고 있나요 <br>이 짧은 생에 그대를 만나 <br>그 얼마나 감사한지요 <br>별과 꽃이 아름다워도 <br>언젠간 지고 말지만 <br>나의 사랑은 <br>영원히 지지 않음을 <br>난 오늘도 약속할게요 <br>그대만 사랑하는 한 여자 <br>나만을 알아주는 한 남자 <br>그대 있음에 전부를 걸고 <br>죽어도 난 좋아 <br>그대라는 바다가 있어 <br>오늘도 난 돛을 올린다 <br>그대라는 등대가 <br>나를 비춤에 <br>오늘도 노를 젓는다 <br>그대만 사랑하는 한 여자 <br>나만을 알아주는 한 남자 <br>그대 있음에 전부를 걸고 <br>죽어도 난 좋아 <br>그대라는 햇살이 <br>나를 비춤에 <br>오늘도 꽃을 피운다 <br>라라라 라라라라라 <br>꽃을 피운다 <br>라라라 라라라라라 <br>그대 있음에 <br>전부를 걸고 <br>죽어도 난 좋아 <br>죽어도 난 좋아 <br>]]></content><category term="한수영" label="한수영"/><category term="사랑의 약속" label="사랑의 약속"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/Let_Me/</id><title>GOT7 (갓세븐) - Let Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:18+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/Let_Me/" title="GOT7 (갓세븐) - Let Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 오늘 햇살에 비친 널 보네 <br>미치도록 눈부신 넌 내게 <br>가슴에 태양을 심어 주네 <br>오늘은 너와 나 둘이서 함께해 <br>내 옆에 있어 줄래 by my side <br>니 손을 잡아도 돼 Don’t be shy <br>오늘은 우리 서로 다가와 <br>너 오늘 유난히 내게는 lovely <br>이 밤은 우리에게 <br>Just one chance <br>지금 널 안아도 돼 <br>Don’t be afraid <br>오늘은 우리 서로 다가와 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위에 날 봐줘 baby <br>지금 날 안아줘 lady <br>You drive me crazy <br>시원한 바람과 둘이서 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위 날 안아줘 <br>지금 나를 안아줘 시원한 바람과 <br>너와 나 둘이서 <br>밝은 태양 때문인지 몰라도 <br>얼굴이 붉어졌을꺼야 아마도 <br>기분 탓인지는 몰라도 <br>니 볼이 빨개지는 것을 나도 봤다고 <br>나 오늘 기분 좋게 취하네 <br>둘이 술은 입에 대지도 않았는데 <br>살며시 잡아봐도 되는 건지 your hand <br>너 괜찮다면 한번 시도해봐도 돼 Baby <br>Let me hold your hand <br>내 옆에 있어 줄래 by my side <br>니 손을 잡아도 돼 Don’t be shy <br>오늘은 우리 서로 다가와 <br>너 오늘 유난히 내게는 lovely <br>이 밤은 우리에게 <br>Just one chance <br>지금 널 안아도 돼 <br>Don’t be afraid <br>오늘은 우리 서로 다가와 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위에 날 봐줘 baby <br>지금 날 안아줘 lady <br>You drive me crazy <br>시원한 바람과 둘이서 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위 날 안아줘 <br>지금 나를 안아줘 시원한 바람과 <br>너와 나 둘이서 <br>내 손 잡아줄래 baby <br>어디 가든 잡고 있어 제발 don’t let go <br>너를 아껴줄게 baby <br>나 하루하루 추억들을 만들게 <br>이젠 나를 믿어볼래 <br>남들 얘기 듣지 말아줘 <br>넌 그래 줄래 <br>너의 맘을 따라가 <br>so girl just let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위에 날 봐줘 baby <br>지금 날 안아줘 lady <br>You drive me crazy <br>시원한 바람과 둘이서 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위 날 안아줘 <br>지금 나를 안아줘 시원한 바람과 <br>너와 나 둘이서 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위에 날 봐줘 baby <br>지금 날 안아줘 lady <br>You drive me crazy <br>시원한 바람과 둘이서 <br>Let me hold your hand <br>이 푸른 바다 위 날 안아줘 <br>지금 나를 안아줘 시원한 바람과 <br>너와 나 둘이서 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="Let Me" label="Let Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/니꿈꿔/</id><title>GOT7 (갓세븐) - 니꿈꿔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:20+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/%EB%8B%88%EA%BF%88%EA%BF%94/" title="GOT7 (갓세븐) - 니꿈꿔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 니 꿈꿔 <br>니 꿈꿔 <br>오늘도 피곤해 부재중 전활 보고 <br>침대 위에 뻗네 축쳐져 잠이 드네 <br>하루가 길었네 니 생각 조차 <br>고이 접어둔 채 <br>깊이 빠져들어 버리네 <br>just like red sun <br>니가 걱정할 텐데 <br>톡 이라도 남겨야 할 텐데 <br>내 정신은 이미 램수면 흠뻑 <br>빠져있어 출구를 찾을 수가 없네 <br>하지만 우린 걱정 안 해 <br>다른 차원으로 마치 <br>우주 속 우린 거기서 재회 <br>난 니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>너의 시크한 표정 말투 <br>내겐 너무나 달달해 <br>너의 패션센스 모든 게 <br>꿈에서 볼만큼 핫해 <br>시간이 멈춘 것 같애 <br>꿈속에 갇힌 것 같애 <br>네게 꽃힌 것 같애 <br>I’m trapped in my dream <br>니가 걱정 할 텐데 <br>톡 이라도 남겨야 할 텐데 <br>내 기억은 전원 나갔어 깜빡 <br>Getting drowsy now <br>눈을 살짝 감은 사이 <br>눈꺼풀 찰싹 붙어버린 사이 <br>blurred out <br>but you’re coming into my sight <br>꿈에서 깨고 싶지 않아 stay high <br>난 니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>Deep sleeping now <br>희미한 화면 속에 <br>손 흔드는 니가보여 <br>꿈에서 난 웃고 있는 걸 보면 <br>네가 좋은가 봐 alright <br>집에 들어가면 달려가 침대 위 올라가 <br>phone도 안보고 sleeping pill <br>먹은 것처럼 눈을 감자마자 <br>너의 뒷모습이 보여 <br>in my dream <br>하루 종일 나쁜 일 생겼어도 <br>오늘 밤 꿈에서 <br>너를 보고 나도 몰래 눈감고 <br>미소 짓고 너도 내꿈 꿔 아마도 <br>난 니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>난 니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>니 꿈꿔 오늘밤 널 <br>매일 밤 난 우리 둘이 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="니꿈꿔" label="니꿈꿔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/아파/</id><title>GOT7 (갓세븐) - 아파 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:23+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/%EC%95%84%ED%8C%8C/" title="GOT7 (갓세븐) - 아파 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너에게 들을 수 없는 말 <br>내 옆에만 있어 달란 <br>니 말을 아직 기억해 <br>상처 난 내 가슴은 왜 널 찾는 건지 <br>넌 이제 나를 떠나 뭘 하든지 <br>내가 생각나기를 <br>나 없이 보내야 할 니 하루가 <br>나만큼 슬프기를 <br>왜 나만 혼자 아파 <br>이렇게 온종일 너만 또 그리는지 <br>깊이 파고 들어와 <br>너의 그 행동 말투 하나 <br>모든 게 다 또렷해져 <br>바보 같은 내 가슴은 <br>왜 자꾸 이러는 건지 <br>내가 왜 이리 더 아픈지 <br>도저히 난 잘 모르겠어 <br>이해를 못 하는 표정이 <br>날 아프게 해 난 너무 아파 <br>너 없이 내 하룰 보내는 시간들이 <br>너무 아파 <br>너와 나 어떻게 이렇게 되었는지 <br>너무 아파 <br>너와 했던 모든 것들이 보여 난 <br>내가 없이 행복해하는 널 보면 <br>한쪽 가슴이 저려 <br>지금의 그 사람과 <br>난 불행하길 바래 더 <br>넌 이제 나를 떠나 뭘 하든지 <br>내가 생각나기를 <br>나 없이 보내야 할 니 하루가 <br>나만큼 슬프기를 <br>왜 나만 혼자 아파 <br>이렇게 온종일 너만 또 그리는지 <br>깊이 파고 들어와 <br>너의 그 행동 말투 하나 <br>모든 게 다 또렷해져 <br>바보 같은 내 가슴은 <br>왜 자꾸 이러는 건지 <br>내가 왜 이리 더 아픈지 <br>도저히 난 잘 모르겠어 <br>이해를 못 하는 표정이 <br>날 아프게 해 난 너무 아파 <br>너 없이 내 하룰 보내는 시간들이 <br>너무 아파 <br>너와 나 어떻게 이렇게 되었는지 <br>너무 아파 <br>넌 이제 나를 떠나 뭘 하든지 <br>내가 생각나기를 <br>너 없이 걷는 내가 너무 초라해 보여 <br>왜 나만 혼자 아파 <br>이렇게 온종일 너만 또 사랑하는지 <br>하루하루 지나도 내 가슴이 또 아프고 <br>근데 너는 아무렇지도 않지 <br>함께 즐긴 순간들에 웃고 싸울 때는 울고 <br>이런 추억들이 이젠 생각도 안 나겠지 <br>이제 돌아갈 수 없는 길 갈수록 <br>힘이 빠져 앞이 안 보이는 길 <br>냉정과 열정 사이 정답이 뭘까 <br>가슴이 머리보다 앞서는 걸 왤까 <br>깊이 파고 들어와 <br>너의 그 행동 말투 하나 <br>모든 게 다 또렷해져 <br>바보 같은 내 가슴은 <br>왜 자꾸 이러는 건지 <br>내가 왜 이리 더 아픈지 <br>도저히 난 잘 모르겠어 <br>이해를 못 하는 표정이 <br>날 아프게 해 난 너무 아파 <br>너 없이 내 하룰 보내는 시간들이 <br>너무 아파 <br>너와 나 어떻게 이렇게 되었는지 <br>너무 아파 <br>이건 네게 하는 말이야 <br>니가 이 노랠 듣길 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="아파" label="아파"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/만약에/</id><title>GOT7 (갓세븐) - 만약에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:25+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/%EB%A7%8C%EC%95%BD%EC%97%90/" title="GOT7 (갓세븐) - 만약에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[만약에 우리가 만날 수만 있다면 <br>만약에 내가 니 손잡을 수 있다면 <br>너에게로 갈 때면 자꾸 겁이 나는걸 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 <br>Q.No.1 우리가 친구여서일까 <br>No.2 내가 좀 쑥맥인 건가 <br>아니면 니가 너무 예뻐서 일 수도 <br>다른 놈들 시원하게 차이는 걸 <br>지켜봤어 줄곧 <br>너무나도 시원하지 <br>근데 그게 내가 되는 걸 상상하니 <br>돋네 소름 <br>만약에 니가 내게 온다면 <br>매일 웃게 해주고 싶어 지금보다 <br>막 겁이 나서 baby <br>그동안 하지 못한 말들이 <br>너무 많은걸 기다렸어 <br>막 겁이 나서 baby <br>그동안 숨겨 왔어 이렇게나마 말할게 <br>Baby I'm falling in love <br>만약에 우리가 만날 수만 있다면 <br>만약에 내가 니 손잡을 수 있다면 <br>너에게로 갈 때면 자꾸 겁이 나는걸 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 <br>그래 난 언제나 너의 뒤에서 뒤에서 <br>하지 못한 말들이 너무나 많은걸 <br>몇 번이나 티를 내도 <br>전혀 넌 눈치채지 못하고 <br>입은 마르는데 자꾸 애는 태우고 <br>아직도 모르고 나를 보며 <br>웃는 넌 정말 예뻐 <br>막 겁이 나서 baby <br>그동안 하지 못한 말들이 <br>너무 많은걸 기다렸어 <br>막 겁이 나서 baby <br>그동안 숨겨 왔어 이렇게나마 말할게 <br>Baby I'm falling in love <br>만약에 우리가 만날 수만 있다면 <br>만약에 내가 니 손잡을 수 있다면 <br>너에게로 갈 때면 자꾸 겁이 나는걸 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 <br>만약에 우리 함께 할 수 있다면 <br>이 쉬운 말도 입이 잘 안 떨어지는걸 baby <br>내 빈자리를 채워줄 사람이 너라면 <br>모든 게 완벽할 텐데 그게 너라면 <br>언제나 행복하게 해줄게 <br>널 멀리서 몰래 지켜 볼 수 밖에 없었지만 <br>이젠 너의 미소까지 지켜주고 싶어 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 <br>만약에 우리가 만날 수만 있다면 <br>만약에 내가 니 손 잡을 수 있다면 <br>너에게로 갈 때면 자꾸 겁이 나는걸 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 만약에 <br>만약에 <br>만약에 <br>만약에 <br>만약에 우리 사랑할 수 있다면 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="만약에" label="만약에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/Whos_That/</id><title>GOT7 (갓세븐) - Who`s That - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:27+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/Whos_That/" title="GOT7 (갓세븐) - Who`s That - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Damn 날 그 애와 비교하니 <br>굳이 날 겪어야 아니 <br>네 눈에는 내가 덜 차니 글쎄 <br>나 없이 지내는 하루 <br>그리 아무렇지도 않은 날은 <br>아닐 거라 확신해 <br>들어봐 혹시 너도 누가 알어 <br>매일 듣던 내 목소리 <br>이미 빠져서 안 듣곤 잠이 안 올지 <br>아마 수백 번 네가 말하던 이상형이 날지 <br>꼭 두고 봐줘 everyday <br>Who's that 너 뭐니 뭐니 해도 네 곁엔 <br>내가 젤 나아 딴 남자완 그만 재 <br>왜 슬그머니 눈칠보는데 <br>네 맘을 너만 모르니 <br>Who's that 너 미리미리 남자 정리해 <br>보란 듯이 연애라는 게 왔으니 <br>나 심각하니 친군 그만해 <br>내 맘을 이제 알겠니 <br>Hey NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa oh <br>NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa <br>나 아무리 생각해봐도 <br>그 시점은 알 수가 없어 <br>한순간에 달라 보였어 <br>그새 훌쩍 자란 예쁜 네 얼굴 <br>넘어가기에는 아까운 <br>나만 느끼는 매력이지 <br>나봐봐 혹시 너도 그거 알아 <br>불쑥 내가 다가가면 <br>깜짝 놀라서 네 볼은 발그레지고 <br>아마 하루에도 열두 번씩 <br>내 생각도 하지 <br>왜 너 그거 부정하는데 <br>Who's that 너 뭐니 뭐니 해도 네 곁엔 <br>내가 젤 나아 딴 남자완 그만 재 <br>왜 슬그머니 눈칠보는데 <br>네 맘을 너만 모르니 <br>Who's that 너 미리미리 남자 정리해 <br>보란 듯이 연애라는 게 왔으니 <br>나 심각하니 친군 그만해 <br>내 맘을 이제 알겠니 <br>Hey NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa oh <br>NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa <br>Ha ha 나 이래 봬도 million dollar <br>남자 중에 최고지 두말함 입 아프지 <br>If you want 센스와 매너를 갖춘남 <br>여길 좀 보지 딱 너의 boy지 <br>두근대는 감정 1단계의 chapter <br>혼란스런 감정은 2단계의 chapter <br>살금살금 내 어깰 잡고 뒤를 따라 <br>너도 보면 알겠지 나는 뭔가 달라 <br>Who's that 너 뭐니 뭐니 해도 네 곁엔 <br>내가 젤 나아 딴 남자완 그만 재 <br>왜 슬그머니 눈칠보는데 <br>네 맘을 너만 모르니 <br>Who's that 너 많이많이 나를 생각해 <br>터질 듯한 맘 알아주면 안되니 <br>니 옆에 서서 걷고 싶은데 <br>무슨 말인지 알겠니 <br>Hey NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa oh <br>NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa <br>NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa <br>NaNaNa nananana nananana <br>NaNaNa <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="Who`s That" label="Who`s That"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/My_Home/</id><title>GOT7 (갓세븐) - My Home - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:29+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/My_Home/" title="GOT7 (갓세븐) - My Home - 가사"/><content type="html"><![CDATA[불 꺼진 방에 외롭게 들어갈 때 <br>신발을 벗을 때 마침 벨 소리 <br>날 부르는 목소리 같애 <br>스스로 모든 게 무장해제 <br>사랑을 먹는 것 같애 like honey <br>더 포근히 날 감싸줘 I want it <br>Baby What u know I love you girl <br>You make me feel like home <br>Every time you do that do that <br>You make me feel it feel it <br>딴 여자는 no 내 눈에는 너 <br>Yeah you know I like it <br>Every time you do that do that <br>You make me feel it feel it <br>내 집은 바로 너너너너너 <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home girl <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>새벽 두시 반 집에 가는 길 <br>불타는 금요일 다 놀러 가는 길 <br>메시지 알림음 난리 났고 <br>전화벨 소리조차 피곤하네 <br>늦은 시간에도 연락이 많아 <br>와서 자릴 빛내 달란 사람 <br>그래도 즐겨찾기는 결국 너 <br>너 아닌 어플들은 다 꺼둘게 <br>Every time you do that do that <br>You make me feel it feel it <br>딴 여자는 no 내 눈에는 너 <br>Yeah you know I like it <br>Every time you do that do that <br>You make me feel it feel it <br>내 집은 바로 너너너너너 <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home girl <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>지친 하루 집만 들어가면 <br>You take the weight off my shoulders <br>너만 보면 <br>소파 위에 두발 kicked back relax <br>핫 뜨거운 bath time just lay back <br>인생의 비타민 my girl <br>I want to show you off to the whole world <br>언제나 내 곁에 있겠지 Baby <br>넌 yeah 그냥 너는 나의 집 <br>그냥 너는 나의 집 <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>너는 내 침대위 같이 포근해 <br>너는 내 옷장 속처럼 화려해 <br>그냥 너는 나의 집 <br>You are my home <br>You are my home <br>그냥 너는 나의 집 <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>You’re my one and only home girl <br>I’ll be your one and only home boy <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="My Home" label="My Home"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/Mayday/</id><title>GOT7 (갓세븐) - Mayday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:32+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/Mayday/" title="GOT7 (갓세븐) - Mayday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I want you to find me and save me <br>내 꿈들과 한없이 원한 <br>모든 것들은 내 추억의 친구로 <br>되어가 전혀 믿기지 않아 <br>소리쳤지만 돌아오는 건 그냥 가 <br>라는 말 그 한마디에 <br>나는 손을 모아 바보처럼 가만히 <br>I'm sorry 버릇이 됐던 <br>이해할 수 없는 이말 <br>날 구해줘 앞이 보이지 않아 <br>널 잡을게 더 이상은 안돼 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 제발 되어줘 <br>날 구해줘 네게 빠져들어가 <br>날 꺼내줘 숨을 쉴 수가 없어 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 <br>제발 되어줘 MAYDAY <br>찬란했던 우리의 첫 비행에 <br>따라왔던 눈들과 그림자 같은 기대에 <br>맞추지 못해서 돌아선 시선 속 <br>살며시 미소를 짓지만 <br>아무도 모르게 뒤틀려 버린 내 속 <br>I'm sorry 버릇이 됐던 <br>이해할 수 없는 이말 <br>날 구해줘 앞이 보이지 않아 <br>널 잡을게 더 이상은 안돼 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 제발 되어줘 <br>날 구해줘 네게 빠져들어 가 <br>날 꺼내줘 숨을 쉴 수가 없어 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 제발 되어줘 <br>아직 나 어두운 이 길이 두려워 <br>어디로 갈지 모르지만 <br>내 손을 잡아준다면 <br>무얼 하든 끝이 어디 있든 <br>앞에 뭐가 있든 <br>너와 함께 날아갈게 oh <br>날 구해줘 앞이 보이지 않아 <br>널 잡을게 더 이상은 안돼 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 제발 되어줘 <br>날 구해줘 네게 빠져들어가 <br>날 꺼내줘 숨을 쉴 수가 없어 <br>나 지금 위험해 I'm shouting Mayday <br>잃어버린 마지막 퍼즐이 <br>제발 되어줘 MAYDAY <br>나를 구해줘요 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="Mayday" label="Mayday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/HEY/</id><title>GOT7 (갓세븐) - HEY - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:34+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/HEY/" title="GOT7 (갓세븐) - HEY - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 이해가 안 돼 하필 왜 그 앤데 <br>니가 고른 사람 huh <br>여잔 나쁜 남자에 끌린다는 그 말에 <br>설마 했는데 니 얘기네 <br>대체 걔가 뭐가 좋아 <br>내가 볼 땐 너를 좋아 <br>하는 것 같지 않은데 <br>왜 모르는데 너만 빼고 다 아는데 <br>매일 속상해하는 타임라인 <br>툭하면 번져있네 또 아이라인 <br>왜 bye bye 하지 굳이 만나 <br>못 참겠어 전해줘 <br>I’m so mad at you <br>HEY 너말야 조심해 너 조심해 <br>곁에 그녈 더 아껴 <br>HEY 너말야 긴장해 좀 긴장해 <br>내가 그녈 뺏을지도 몰라 <br>HEY 너에게는 과분 <br>HEY 너 정말로 경고 <br>HEY 또 울리면 가만 안 둬 bad boy <br>HEY 너에게는 과분 <br>HEY 너 정말로 경고 <br>HEY 또 실수해 HEY be a MAN <br>뭣도 아닌 것이 여자 앞에서만 센 척 <br>소문났어 어장관리 적당히 해 fake love <br>Fan club 같이 영원할 것 같냐 <br>그러다 확 내가 뺏어 <br>She deserves to be loved <br>머리부터 발끝까지 <br>LOVELY 너는 loveless <br>니가 던지는 건 마음 아닌 미끼 <br>그저 낚싯대를 고르지 <br>oh 정말 사람 볼 줄 몰라 <br>절대 걔는 너를 몰라 <br>주는 것 같기만 한데 왜 그러는데 <br>너를 아프게 하는데 <br>이러긴 싫었지만 행복을 빌었지만 <br>이건 아니잖아 no <br>HEY 너말야 조심해 너 조심해 <br>곁에 그녈 더 아껴 <br>HEY 너말야 긴장해 좀 긴장해 <br>내가 그녈 뺏을지도 몰라 <br>그 애가 너무 힘든데 <br>해줄 게 너무 없네 <br>고작 난 이렇게 화내는 것 밖엔 whoo <br>이럴 거면 왜 시작했어 <br>자꾸 괜찮대 또 울면서 <br>더 못 봐주겠어 <br>HEY 너말야 조심해 너 조심해 <br>곁에 그녈 더 아껴 <br>HEY 너말야 긴장해 좀 긴장해 <br>내가 그녈 뺏을지도 몰라 <br>HEY 너에게는 과분 <br>HEY 너 정말로 경고 <br>HEY 또 울리면 가만 안 둬 bad boy <br>HEY 너에게는 과분 <br>HEY 너 정말로 경고 <br>HEY 또 실수해 HEY be a MAN <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="HEY" label="HEY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/노잼/</id><title>GOT7 (갓세븐) - 노잼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:36+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/%EB%85%B8%EC%9E%BC/" title="GOT7 (갓세븐) - 노잼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey 모두 모여 girl 거기 말고 여기로 <br>내일 걱정 다 내일로 내버려 둬 <br>해 뜨기 전까지 <br>놀 준비 다 해놓고 얘기해 <br>그전엔 물어보지 마 <br>한발 짝도 움직일 생각 없어 <br>니 옆자린 비워둬 <br>이기적이란 말 이기지 못하면서 <br>너도 이미 원하고 있잖아 <br>DJ 노래 크게 더 틀어봐 sick beat <br>오늘 여기 Dance floor <br>나와 같이 Swing your body <br>이리와 내 테이블로 같이 drink up <br>목젖 뒤로 넘겨 들이부어 <br>Party like your birthday <br>모든 걸 내려놓고 나만 따라다녀 <br>니가 먼저 갈까봐 두려워 <br>미리 집에 연락해 오늘 늦게 간다고 <br>노잼 너 없는 party <br>니가 있어야 모든 게 시작돼 <br>I feel like Oh no 내 기분 별로 <br>노잼 너 없는 Party <br>니가 있어야 모든 게 완벽해 <br>I feel like Yey yey 지금 내 옆으로 와 <br>널 바라보는 나 모른 척 돌아있는 너 <br>사실은 싫은척해도 싫지 않은 표정인걸 <br>아 차 들킨 진 오래 알면서도 밀어내는 너 <br>혼자서 홀리며 혼을 빼고 따라다녀 <br>니 옆자린 비워둬 <br>이기적이란 말 이기지 못하면서 <br>너도 이미 원하고 있잖아 <br>Ayy 이제부터 시작 될 거야 <br>다들 두 손을 머리 위로 들어봐 <br>like this 뜨겁게 <br>눈치 보지 말고 분위기 타고 따라 해 <br>아직 지치지도 않아 해뜨기엔 시간이 남아 <br>Climax 올라가고 있어 갈 때까지 <br>tension 유지하고 미쳐있어 <br>노잼 너 없는 party <br>니가 있어야 모든 게 시작돼 <br>I feel like Oh no 내 기분 별로 <br>노잼 너 없는 Party <br>니가 있어야 모든 게 완벽해 <br>I feel like Yey yey 지금 내 옆으로 와 <br>Hey girl hey girl Hey girl <br>where you going <br>Party’s starting in a minute <br>Drop your cell phone hold my hand <br>and walk into my wonderland now <br>신나는 분위기 너 없이 노잼 <br>나에게 Mary Jane 돼 준다면 <br>Imma be your spiderman <br>여기로 와 좀 더 가까이 와 next to me <br>나를 따라 해서 같이 리듬 타 봐 <br>Hey 남들의 시선 신경 써서 뭐해 <br>그냥 아무 걱정 없이 소리 질러봐 <br>지금 내게 와 너 없인 재미없어 NO JAM <br>노잼 너 없는 party <br>니가 있어야 모든 게 시작돼 <br>I feel like Oh no 내 기분 별로 <br>노잼 너 없는 Party <br>니가 있어야 모든 게 완벽해 <br>I feel like Yey yey 지금 내 옆으로 와 <br>내 옆으로 와 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="노잼" label="노잼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/Prove_It/</id><title>GOT7 (갓세븐) - Prove It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:39+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/Prove_It/" title="GOT7 (갓세븐) - Prove It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠깐만 바라봐 너무 어색 하지 마 <br>Don't worry 맘이 원하는데 솔직해져 봐 <br>처음 볼 때부터 알고 있잖아 <br>확신이 들기를 바래 그것만 <br>니 폰에 배경이 내 사진이기를 <br>허전한 내 손 마주 잡아주기를 <br>단지 너 하나 많은 것 중 <br>니 맘 하나 you know you know <br>I’m all about you <br>난 우리가 더 가까워지게 <br>널 더 꽉 안아 떨어질 수 없게 <br>서로 좀 더 가까워지길 <br>이런 내 마음이 너에게 닿기를 바래 <br>Little more Little more I want you baby <br>Little more Little more 한 걸음 더 <br>Little more Little more I want you baby <br>Little more Little more 한 걸음 더 <br>걱정 안 해도 돼 니가 가볍게 보는 게 <br>Forget it 훨씬 더 내 맘은 진지한듯해 <br>한번 보고 지나갈 수 있지만 <br>no 항상 옆에 두고 보고싶어 난 <br>내 옷을 골라줄 사람이 너이길 <br>이 길을 걸을 때 내 옆자리이길 <br>단지 너 하나 많은 것 중 <br>니 맘 하나 you know you know <br>I’m all about you <br>난 우리가 더 가까워지게 <br>널 더 꽉 안아 떨어질 수 없게 <br>서로 좀 더 가까워지길 <br>이런 내 마음이 너에게 닿기를 바래 <br>계속 가보고 싶은 걸 너와 나 둘이만 <br>모든 걸 해보고 싶어 너와 나 둘이서 <br>머릿속이 너로 가득해 지금 안고 싶어 <br>난 우리가 더 가까워지게 <br>널 더 꽉 안아 떨어질 수 없게 <br>서로 좀 더 가까워지길 <br>이런 내 마음이 너에게 닿기를 바래 <br>Little more Little more I want you baby <br>Little more Little more 한 걸음 더 <br>Little more Little more I want you baby <br>Little more Little more 한 걸음 더 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="Prove It" label="Prove It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/Boom_x3/</id><title>GOT7 (갓세븐) - Boom x3 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:41+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/Boom_x3/" title="GOT7 (갓세븐) - Boom x3 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Got my fresh brand new kicks on <br>Feeling like a G6 Got the game on <br>내일 없이 고민 잊어 hommie 이제부터 <br>Volume 더 올려 hey get it <br>한 명 두 명 모두 불러 <br>Turn up Make it louder <br>마음 놓고 기분 업 리듬 타면서 <br>오늘 벗어버려 현실의 가면 <br>이제 모든 걸 벗어나 <br>Let’s party 모두 빛이나 <br>모두 소릴 높여 불을 태워 <br>오늘 heat it up yeah <br>턱 끝까지 숨이 차 온 전신에 땀이 나 <br>그래도 멈추긴 싫어 <br>what u gon what u gonna do <br>Baby drop the bass 날 미치게 <br>Let’s boom boom boom <br>내 몸을 가만두지 못하게 <br>Let’s boom boom boom <br>오늘 밤 just Party Rockin Ballin Groovin <br>원없이 놀아보자 <br>Party all night long <br>Let’s boom boom boom <br>Let me do it like <br>Party all night girl <br>원래 이리 뜨거운 밤이었나 <br>내숭 떠는 건 내 취향 아냐 Adios <br>이곳에서 어떻게 움직일지는 내 맘이야 <br>yeah turn all the lights on <br>스트레스는 그까이꺼 <br>한눈팔지 않아 이 베이스에 두근거릴 뿐 <br>이 밤의 조명과 시선은 모두 나의 것 <br>이제 모든 걸 벗어나 <br>Let’s party 모두 빛이나 <br>모두 소릴 높여 불을 태워 <br>오늘 heat it up yeah <br>턱 끝까지 숨이 차 온 전신에 땀이 나 <br>그래도 멈추긴 싫어 <br>what u gon what u gonna do <br>Baby drop the bass 날 미치게 <br>Let’s boom boom boom <br>내 몸을 가만두지 못하게 <br>Let’s boom boom boom <br>오늘 밤 just Party Rockin Ballin Groovin <br>원없이 놀아보자 <br>Party all night long <br>Let’s boom boom boom <br>Let me do it like <br>널 못 가게 이 분위기에 도망가지 못하게 <br>We goin up baby <br>We goin up goin up goin up tonight <br>What u waiting for 모두 잠을 깨워 <br>What u waiting for 모두 소리 질러 <br>What u waiting for 느낌이 가는 대로 <br>Party all night like this <br>Baby drop the bass 날 미치게 <br>Let’s boom boom boom <br>내 몸을 가만두지 못하게 <br>Let’s boom boom boom <br>오늘 밤 just Party Rockin Ballin Groovin <br>원없이 놀아보자 <br>Party all night long <br>Let’s boom boom boom <br>Let me do it like <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="Boom x3" label="Boom x3"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/하드캐리/</id><title>GOT7 (갓세븐) - 하드캐리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:43+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/%ED%95%98%EB%93%9C%EC%BA%90%EB%A6%AC/" title="GOT7 (갓세븐) - 하드캐리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하드캐리해 WOH 하드캐리해 <br>Welcome to my world let’s do this <br>이슈제조기라 불러 I’m so ill <br>어딜가도 분위기 Go higher <br>비행기 밖은 너무 시끄러워 과열 <br>내 안부는 Everybody knows it <br>하지만 아직 배 안 불러 Hungry <br>어떤 일에도 기죽지 않아 <br>이걸 한 단어로 표현 패기 <br>나 한번 뜨면 게임 다 정리돼 <br>원하는 걸 전부 다 갖게 돼 <br>물 타는 법을 알아 <br>난 오늘도 할 일 해 하드캐리해 <br>Let’s fly again fly again fly again <br>I got this right <br>내일 일은 걱정 마 <br>오늘은 내가 오직 널 하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>Let it flow let it flow now <br>흔들었다 들었다 놔 하드캐리해 <br>Let it flow let it flow now <br>흔들었다 들었다 놔 하드캐리해 <br>난 게임에서 진적이 없어 <br>매번 끝장을 봐 passion이 넘쳐 <br>거품이 살짝 낀 우린 <br>노는 데는 안 지는 <br>실력 있는 겜블러 <br>분위기 패스워드 아이디는 저장 <br>많은 사람 오늘도 날 불러 <br>무대가 끝나고 다시 비행기로 <br>구름보다 편한 침대가 없어 <br>나 한번 뜨면 게임 다 정리돼 <br>원하는 걸 전부 다 갖게 돼 <br>물 타는 법을 알아 <br>난 오늘도 할 일 해 하드캐리해 <br>Let’s fly again fly again fly again <br>I got this right <br>내일 일은 걱정 마 <br>오늘은 내가 오직 널 하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>Let it flow let it flow now <br>흔들었다 들었다 놔 하드캐리해 <br>Let it flow let it flow now <br>흔들었다 들었다 놔 하드캐리해 <br>If you wanna get this 하던 대로 해 <br>아무 상관 말고 <br>될 대로 되라 그래 <br>어둠 속에 환한 빛이 되어볼래 <br>I just wanna blow your mind <br>I just wanna show my mind <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>하드캐리해 <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="하드캐리" label="하드캐리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_갓세븐/skyway/</id><title>GOT7 (갓세븐) - skyway - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:45+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GOT7_%EA%B0%93%EC%84%B8%EB%B8%90/skyway/" title="GOT7 (갓세븐) - skyway - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시동을 걸어 Let’s do it my way <br>빨리 달려 Just do it my way <br>높이 날아 skyway <br>I will take you to skyway <br>Hey seatbelt on tight baby <br>올라타 얼른 올라타 <br>스냅백은 뒤로 날아가지 않게 <br>나 속도위반은 안 해 <br>올라타 얼른 올라타 <br>넌 안심하고 올라 타도돼 <br>끝을 모르는 저기 높은 skyway <br>그 위로 널 데려갈래 <br>아무나 따라가지마 이젠 <br>우리 차에만 올라타 약속해 <br>톨게이트 지나갈 때처럼 <br>니가 내 옆에 하이패스 <br>We won't stop now <br>We won't stop now <br>I will take you to skyway <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>SKYWAY <br>SKYWAY <br>SKYWAY <br>내 손을 깍지 껴 그게 너의 seatbelt <br>눈을 감고 한 단계 위 level up that <br>내 팔과 다리는 오프로드용 사륜구동 <br>거친 도로의 승차감 백배 <br>가슴에 귀를 대 육기통 심장 소리 <br>안전 제일 편하게 모실게 for real <br>기내방송 없어 <br>but I'm a microphone checker <br>So sit tight you better <br>걱정하지 마 높은 고소공포 <br>위험하지 않아 지구 밖이라도 <br>내 심장은 대기권 밖의 산소통 <br>내 심장은 대기권 밖의 산소통 <br>온몸을 태워서라도 너를 데려갈래 <br>한계는 없어 내 자체가 바로 한계 <br>저 높이 더 높이 <br>go with me No limit now <br>I will take you to skyway <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>달빛은 마치 Spotlight <br>컴컴한 어둠 속에서 길을 환히 비추네 <br>별빛은 네비게이션 <br>미로를 따라 ride with me ride with me <br>나를 꽉 잡아 fly with me fly with me <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>내 심장은 널 태운 skyway <br>오늘 밤은 달빛 너머로 <br>Let me hear u say Ayyy <br>SKYWAY <br>SKYWAY <br>SKYWAY <br>SKYWAY <br>]]></content><category term="GOT7 (갓세븐)" label="GOT7 (갓세븐)"/><category term="skyway" label="skyway"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Made_In_London/Read_My_Lips/</id><title>Made In London - Read My Lips - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:54+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Made_In_London/Read_My_Lips/" title="Made In London - Read My Lips - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A dangerous plan, just this time <br>A stranger's hand clutched in mine <br>I'll take this chance, so call me blind <br>I've been waiting all my life <br>Please don't scar this young heart <br>Just take my hand <br><br>I was made for loving you <br>Even though we may be hopeless hearts just passing through <br>Every bone screaming I don't know what we should do <br>All I know is, darling, I was made for loving you <br><br>Hold me close through the night <br>Don't let me go, we'll be alright <br>Touch my soul and hold it tight <br>I've been waiting all my life <br>I won't scar your young heart <br>Just take my hand <br><br>Cause I was made for loving you <br>Even though we may be hopeless hearts just passing through <br>Every bone screaming I don't know what we should do <br>All I know is, darling, I was made for loving you <br><br>Please don't go, I've been waiting so long <br>Oh, you don't even know me at all <br>But I was made for loving you <br><br>I was made for loving you <br>Even though we may be hopeless hearts just passing through <br>Every bone screaming I don't know what we should do <br>All I know is, darling, I was made for loving you]]></content><category term="Made In London" label="Made In London"/><category term="Read My Lips" label="Read My Lips"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lisa_Marie_Experience/Keep_On_Jumpin/</id><title>Lisa Marie Experience - Keep On Jumpin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:03:56+09:00</updated><published>2018-04-24T15:03:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lisa_Marie_Experience/Keep_On_Jumpin/" title="Lisa Marie Experience - Keep On Jumpin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til you see the sun in the sky <br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til the morning light <br><br>Catch the rhythm and the beat <br>It's moving your body <br>When you start to feel the beat <br>Youre into the party <br>Music takes me where I want to be <br>Syncopation makes me high <br><br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til you see the sun in the sky <br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til the morning light <br><br>Everybody do your thing <br>Get into the motion <br>get on out there on the floor <br>Raise the commotion <br>Music takes me where I want to be <br>Happy music makes me fly <br><br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til you see the sun in the sky <br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til the morning light <br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til you see the sun in the sky <br>Keep on jumpin <br>Let your body fly <br>Everybody jumpin <br>Til the morning light <br>Keep on jumpin jumpin <br>Keep on jumpin keep on, keep on <br>Keep on jumpin]]></content><category term="Lisa Marie Experience" label="Lisa Marie Experience"/><category term="Keep On Jumpin" label="Keep On Jumpin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Class_A/Streetlife/</id><title>Class A - Streetlife - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:07+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Class_A/Streetlife/" title="Class A - Streetlife - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Again and again they blend into one, my <br>Father the morning pushes through my moonlight love, so what's sleep <br>Sleep <br><br>Sleep <br>Whoa <br>I'm tired, so tired, so tired <br>But it seems that there's someone here with me <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>A story at three with the shrillest of cries, my <br>Mind fights with the sparkles in the corner of my eyes, so what's sleep <br>Sleep <br>Sleep <br>Whoa <br>I'm tired, so tired, so tired <br>But it seems that there's someone here with me <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>The deathless ones <br>I hear the mourning choir <br>Sing to me <br>Their elegy <br>I hear the mourning choir <br>Sing to me <br>Their elegy <br>Sing to me <br>I hear the mourning choir <br>So beautiful <br>Sing to me <br>Their elegy <br>Beauty <br>Sing to me <br>I hear the mourning choir <br>Ah, they sing to me <br>Sing to me <br>Their elegy <br>Requiem <br>I hear the mourning choir <br>Sing to me <br>Their elegy <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awaiting <br>Deathless ones <br>We are the wakeful, wry and watchful, we're awating <br>The deathless ones]]></content><category term="Class A" label="Class A"/><category term="Streetlife" label="Streetlife"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joe_Longthorne/Always_On_My_Mind/</id><title>Joe Longthorne - Always On My Mind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:21+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joe_Longthorne/Always_On_My_Mind/" title="Joe Longthorne - Always On My Mind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Maybe I didn't love you <br>Quite as often as I could have <br>Maybe I didn't treat you <br>Quite as good as I should have <br>If I made you feel second best <br>Girl I'm sorry I was blind <br><br>But you were always on my mind <br>You were always on my mind <br><br>Maybe I didn't hold you <br>All those lonely, lonely times <br>I guess I never told you <br>That I am so happy that you're mine <br>If I made you feel second best <br>Girl I'm sorry I was blind <br><br>But you were always on my mind <br>You were always on my mind <br><br>Tell me, tell me that your sweet love hasn't died <br>Give me, give me one more chance <br>To keep you satisfied <br>I'll keep you satisfied <br><br>Little things I should have said and done <br>I just never took the time <br>But you were always on my mind <br>You were always on my mind <br>You were always on my mind <br>You were always on my mind]]></content><category term="Joe Longthorne" label="Joe Longthorne"/><category term="Always On My Mind" label="Always On My Mind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Damage/Forever/</id><title>Damage - Forever - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:29+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Damage/Forever/" title="Damage - Forever - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br><br>You are the sun, you are my light <br>And you're the last thing on my mind <br>Before I go to sleep at night <br>You're always 'round when I'm in need <br><br>When trouble's on my mind <br>You put my soul at ease <br>There is no one in this world <br>Who can love me like you do <br>So many reasons that I want to spend forever with you <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br><br>We've had our fun, and we've made mistakes <br>But who'd have guessed along that road <br>We'd learn to give and take <br>It's so much more than I could have dreamed <br><br>You make loving you so easy for me <br>There is no one in this world <br>Who can love me like you do <br>That is the reason that I want to share forever with you <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br>And girl I pray you leave me never <br><br>'Cause this is a world <br>Where lovers often go astray <br>But if we love each other <br>We won't go, won't go that way <br><br>So put your doubts aside <br>Do what it takes to make it right <br>'Cause I'll love you forever <br>No one can tear us apart <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br><br>I just want you to know that <br>I can't eat, I can't sleep <br>I can't breathe, whenever I'm without you <br>When we walk, I stand tall <br>When we talk, I only talk about you girl <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever <br><br>I'll be loving you forever <br>Deep inside my heart you'll leave me never <br>Even if you took my heart and tore it apart <br>I would love you still forever]]></content><category term="Damage" label="Damage"/><category term="Forever" label="Forever"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Harvey/I_Can/</id><title>Brian Harvey - I Can - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:34+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Harvey/I_Can/" title="Brian Harvey - I Can - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My back's against the wall <br>my dreams are on the floor <br>I'm out of luck <br>every day is harder <br>seems I'm getting further away <br>it would be so easy <br>starting to believe in giving up <br>somethings got to change <br>don't know if I can keep the faith <br><br>Everybody's trying to say the odds are improbable <br>they don't know what's inside of me <br><br>I Can <br>coz I believe I can, I will <br>I'm holding on until I do <br>not giving up, I'm gonna find a way to push on through <br>though I am, just an ordinary man <br>I'm gonna do my best <br>I know I am somebody <br>I can <br><br>Something else inside is telling me to never let it die <br>just because a mountain seems a little high to climb <br>something in my soul says never let it go <br>and don't you hide <br>don't leave your diamond in the rough <br>your ruby in the dust <br>let it shine <br><br>Everybody's trying to tell me that it's impossible <br>they don't know what's inside of me <br><br>I Can <br>coz I believe I can, I will <br>I'm holding on until I do <br>not giving up, I'm gonna find a way to push on through <br>though I am, just an ordinary man <br>I'm gonna do my best <br>I know I am somebody <br>I can <br><br>I'M gonna push it, get above it <br>tear down that wall if it's brick by brick <br>gotta do it, I've gotta be <br>I'm not gonna leave my dreams in the darkness <br><br>Well I know, do you know it to <br><br>I Can, I will <br>I'm holding on until I do <br>not giving up, I'm gonna find a way to push on through <br>though I am, just an ordinary man <br>I'm gonna do my best <br>I know I am somebody <br><br>When you know you are someone <br>you can, even if you stand alone <br>you find the strength to carry on <br>just believe in yourself <br>even if you are the only one in the world <br>it's your life, you dont get a chance to live it twice <br>I know, know you are somebody <br>I know I am someone <br>and I can]]></content><category term="Brian Harvey" label="Brian Harvey"/><category term="I Can" label="I Can"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/요즈음_Feat_WOOZI_of_세븐틴/</id><title>칸토 - 요즈음 (Feat. WOOZI of 세븐틴) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:47+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/%EC%9A%94%EC%A6%88%EC%9D%8C_Feat_WOOZI_of_%EC%84%B8%EB%B8%90%ED%8B%B4/" title="칸토 - 요즈음 (Feat. WOOZI of 세븐틴) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[요즈음 어떻게 지내 <br>별다른 이유는 아니고 <br>생각나서 업뎃한거 보고 <br>요즈음 어떻게 지내 <br>난 대단할 일 하나 없고 <br>그냥 지내고 있어 <br>시간은 너무 빨라 <br>쫓기에 급급해 매일 숨이 차 <br>어깨는 무거워져만 가 <br>이제는 무거운 가방 <br>안 매는데 말야 <br>잠도 안와 생각이란 파도에 <br>휩쓸려 가라앉어 <br>수면과 멀어지네 <br>있어 보이던 청춘은 <br>아무 쓰잘데기 <br>없고 난 어벤져스 아닌 <br>이름 없는 행인 <br>잘하고 있는 건지 잘할 수 있는지 <br>언제부턴가 겁이 나길 시작해 <br>매일 추가되는 고민 <br>그래도 밝게 웃는 <br>날이 올 거야 그치 <br>가장 어두운 시간은 <br>해 뜨기 직전이듯이 <br>요즘 어때 묻지만 <br>어떠긴 뭐가 어때 <br>요즘 같은 때 요즘 같은 게 어딨어 <br>하루하루 하루하루 <br>이렇게나 똑같은데 <br>그냥 사는 거지 뭐 <br>꿈을 꾸고 살지 뭐 <br>요즈음 그래서 너는 어때 <br>사진들 보니까 좋아 보이던데 <br>물론 그 네모 안에 널 다 담기가 <br>불가능하단 걸 알아 <br>난 해시태그 말고 <br>너의 이야기가 궁금해 <br>전에 괴롭힌다는 그 사람 <br>이젠 괜찮아 그런 사람 말 듣지 마 <br>우린 다 완벽하지 않으니까 <br>실수할 수 있어 <br>그렇게 우린 더 성장할 수 있어 <br>솔직한 게 죄가 되는 곳에서 <br>다들 가면을 쓰고 악수를 권해 <br>칼을 등 뒤에 숨기고 말야 뻔해 <br>앞에서는 웃고 뒤에선 욕해 <br>나도 어느 술자리에 <br>안주가 돼있을지도 모르네 <br>사람들은 동전 같아 앞뒤가 달라 <br>So 어릴 때 모으고 클수록 <br>주머니에 썩히나 봐 <br>그래도 밝게 웃는 날이 올 거야 그치 <br>가장 어두운 시간은 <br>해 뜨기 직전이듯이 <br>요즘 어때 묻지만 <br>어떠긴 뭐가 어때 <br>요즘 같은 때 요즘 같은 게 어딨어 <br>하루하루 하루하루 <br>이렇게나 똑같은데 <br>그냥 사는 거지 뭐 <br>꿈을 꾸고 살지 뭐 <br>다들 이기적이고 매번 <br>날 집어삼키려 안달 나있어 <br>예전이 또 그리워 <br>내가 살게 빼지 말고 나와 궁금해 <br>요즈음 요즈음 넌 어때 넌 어때 <br>다들 이기적이고 매번 <br>날 집어삼키려 안달 나있어 <br>예전이 또 그리워 <br>내가 살게 빼지 말고 나와 궁금해 <br>요즈음 요즈음 넌 어때 <br>요즘 어때 묻지만 <br>어떠긴 뭐가 어때 <br>요즘 같은 때 요즘 같은 게 어딨어 <br>하루하루 하루하루 <br>이렇게나 똑같은데 <br>그냥 사는 거지 뭐 <br>꿈을 꾸고 살지 뭐 <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="요즈음 (Feat. WOOZI of 세븐틴)" label="요즈음 (Feat. WOOZI of 세븐틴)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/아뿔싸_Feat_강민희/</id><title>칸토 - 아뿔싸 (Feat. 강민희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:49+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/%EC%95%84%EB%BF%94%EC%8B%B8_Feat_%EA%B0%95%EB%AF%BC%ED%9D%AC/" title="칸토 - 아뿔싸 (Feat. 강민희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아뿔싸 내가 <br>지갑을 잃어버렸네 <br>안절부절 그저 짜증 나 <br>되는 것 하나 없네 <br>아뿔싸 내가 <br>지갑을 잃어버렸어 <br>카드 재발급 짜증 나 <br>혹시나 하는 그런 마음에 <br>다시 돌아가 <br>빨리 가 쉬고 싶었는데 <br>아 뿔 싸 <br>힘든 하루였지 오늘도 <br>너무 지루해 설레었던 <br>이 거리도 <br>매일 불어나는 고민도 <br>내 꿈을 꼭 이뤄 <br>다 없앨 거란 말만 <br>몇 해째 계속 늘어놓을 뿐이고 <br>누구도 차를 샀대 <br>난 자리도 안 바래 <br>사람이나 많이 없었음 해 <br>또 지하철에 몸을 구겨 넣어 <br>테트리스 하듯 고전해 <br>아 뿔 싸 <br>설상가상 지갑이 없네 <br>놓고 탄 거 같아 그래 <br>탔던 그 역에 <br>짜증 섞인 발로 <br>다시 돌아가는 중 <br>자리엔 없는데 <br>역무원 아저씨가 <br>건네주네 Oh God <br>아저씨 왈 번호 <br>여기 있으니까 <br>감사 인사라도 해요 <br>세상은 아직 아름다워 <br>저장을 해봤다니 <br>아 뿔 싸 <br>네가 더 아름다와 <br>아뿔싸 내가 <br>지갑을 잃어버렸네 <br>그렇게 널 만난 거야 <br>세상에 이런 일이 <br>아뿔싸 내가 <br>지갑을 잃어버렸어 <br>정말 잘한 일인 것 같아 <br>계속 썼다 지웠달 반복해 <br>겨우 보냈는데 <br>내 사진 여자였네 <br>아 뿔 싸 <br>Oops 예쁘잖아 널 <br>보고 있으면 구원을 <br>받는 것 같어 <br>톡해서 미안해요 <br>전화를 안 받으시길래 <br>감사 인사하는데 <br>썼다 지웠다 백일장 Swag <br>But I'm Rapper <br>화끈하게 들이대야 돼 <br>No No No No No <br>그건 위험해 <br>천천히 천천히 ok <br>답장 역시 보고 싶어 <br>날개가 <br>친구들을 만나러 간 <br>자리에서 <br>썰을 풀어놓네 <br>이건 운명인 걸 <br>이 밭에는 죄다 짐승들 <br>상담은 무슨 <br>말을 꺼낸 내가 멍청해 <br>넌 어디에 <br>있는지 알고 싶지만 <br>연락하는 건 <br>내가 봐도 이상해 <br>의미 없는 자리에서 <br>그만 일어나는데 <br>아 뿔 싸 <br>사진이 앞에 딱 <br>난 너를 만났지 <br>그렇게 그래 그래 그렇게 <br>난 너를 만났지 <br>그렇게 그래 그래 그렇게 <br>내 잃어버린 지갑을 <br>네가 찾아줬어 <br>그렇게 그래 그래 그렇게 <br>내 잃어버린 사랑을 <br>네가 찾아줬어 <br>그렇게 그래 그래 그렇게 <br>그렇게 그래 그래 그렇게 <br>I'll Never Lose Never Lose <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="아뿔싸 (Feat. 강민희)" label="아뿔싸 (Feat. 강민희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/HATEU/</id><title>칸토 - HATEU - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:51+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/HATEU/" title="칸토 - HATEU - 가사"/><content type="html"><![CDATA[H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U 꼰대 <br>Rappers R I P ㅠㅠ <br>얘들아 내가 누누이 말했잖아 <br>똑똑하게 살아 그래 You Too <br>내게 Youtube 보고 카피하라던 <br>놈의 Fake 1위 You're Cool <br>가분수 Shit <br>친한척하지 마 난 널 몰라 <br>Who you <br>Back In The Dayz <br>매일 피처링만 하던 그때 <br>20만원 혹은 열정페이 <br>내게 만족하고 해벌레 <br>한다던 말 Ridiculous <br>내 입이 나의 루거 <br>쏴재껴 OG네 <br>네가 말한 2년의 삽질 <br>잘 팠으니 이제 <br>네 관 둘 차례 <br>많은 랩퍼들은 사기를 <br>벌이는 중 아폴로호 <br>신념을 말하던 입은 <br>변명 중 결국 돈돈 <br>센 척만 하던 놈 Say <br>이모 이슬 톡톡 <br>느낌 없는 새끼들 <br>그만 쫑알대고 내꺼나 베껴 <br>Bitch I'm <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>너보다 잘 알아 <br>네가 말 안 해도 <br>내 목을 안 조여도 <br>내 일인데 어련히 너보다 더 <br>잘하지 않겠어 <br>냅둬 너보다 잘 나갈 테니 <br>Double R Phantom <br>White X6 Panda <br>Desiigner Panda <br>친구들은 내 옷을 <br>흉내 내서 따라 사 <br>나 땜에 바람만 들었네 <br>Sorry 어머니 제가 잘난 탓 <br>내가 부러운 남자 Bro <br>괜히 군대 얘기할 거면 Fuck U <br>내가 태양의 후예다 <br>임마 높을 최 빛 광 뜨거울 렬 <br>Bitch I'm <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>I'm Fuckin 23 God Damn <br>너보다 어리지 <br>But 랩에 고수 냄새가 나 <br>다들 피하네 <br>진태형이 찾겠지 <br>이 노랜 별거 없어 <br>Drunken Lyrics 소주 Shit <br>두서없지만 내 꿈은 <br>Yeezy Weezy Breezy GD <br>VJ 스윙스 산이 빈지노 <br>도끼 개코 이센스 <br>Etc 보다 더 위에 있지 <br>타고난 DNA지 최씨 <br>아저씨 왈 넌 될 놈이지 <br>그래서 난 깨있지 Business <br>비슷비슷 MCs 피습 <br>Rest In Peace <br>부조금 옜다 My Rap Tight <br>제발 내 발 잡지 마 Bitch I'm <br>Hate You 같잖은 인생 <br>선배도 날 이용하는 너도 <br>진짜인 척 말아 멋대가리 <br>없는 토르소 마네킹들 <br>난 피부색엔 노관심 <br>내 랩에 시뻘게질걸 모두 <br>그래 넌 그냥 병신 병신 <br>병신 병신 병신 <br>Bitch I'm <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U U <br>H A T E U U U U <br>H A T E U U <br>H A T E U U U U <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="HATEU" label="HATEU"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/선글라스_Feat_9999_of_1/</id><title>칸토 - 선글라스 (Feat. 9999 of 1%) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:54+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/%EC%84%A0%EA%B8%80%EB%9D%BC%EC%8A%A4_Feat_9999_of_1/" title="칸토 - 선글라스 (Feat. 9999 of 1%) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[카페 아이스 아메리카노 테라스 <br>뭔가 될 것 같은 햇빛 <br>느낌이 좋아 <br>내 기분처럼 앞머리는 올려 <br>그리고 선글라스 <br>다리를 꼬아 폼을 잡어 <br>여긴 라스베가스 <br>대각선 자리 눈이 굴러가지 <br>땀이 나길 시작해 U R So Hottest <br>가는 팔 종아리 And <br>골반 And Hip Stop It <br>뜨거운 여자 바로 You <br>팔방미인 바로 You <br>내가 선글라스 쓴 이유 <br>너의 위험수위 타투 <br>까만 렌즈 뒤에 숨어 <br>몰래 너를 훔쳐봐 <br>나쁜 걸 알지만 너가 <br>더 나쁜 여자야 <br>FANTASIA 난 아이 넌 내 <br>창의력을 키우는 중이야 <br>Like Ur Style 다 어울릴 거 같아 <br>청바지 아니면 스커트 <br>넌 너무 아름다워 <br>너와 눈이 마주쳤을 때 Oh oh oh <br>가려도 보이는 몸매 Sexy Body <br>지금 조금 위험해 조금 위험해 <br>나의 눈이 멀 것 같아 <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>눈이 부셔 널 볼 수 없어 Yeah <br>All Day 기도했던 이상형 <br>자꾸 뭘 떨어뜨리지 마 Bravo <br>넌 너무도 죽여 위험해 <br>내가 체포하고 싶은데 <br>증거가 부족해 <br>한눈에 반했다는 말들은 <br>그냥 하는 말인 줄로만 알았어 <br>널 보기 전까지 멍하니 <br>바라보기만 할 뿐 <br>커피 양은 처음보다 외려 많아 <br>네가 자꾸 머리 쓸어 올릴 때마다 <br>숨이 멎는 것 같아 <br>앉을 때 조심해 Girl <br>너를 탐하는 악당들이 많아 <br>너와 눈이 마주쳤을 때 Oh oh oh <br>가려도 보이는 몸매 Sexy Body <br>지금 조금 위험해 조금 위험해 <br>나의 눈이 멀 것 같아 <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>눈이 부셔 널 볼 수 없어 Yeah <br>애플 애플 애플 힙 <br>스쿼트 좀 해본 솜씨의 허벅지 <br>애플 애플 애플 힙 <br>과수원을 통째로 옮겨 놨지 <br>너와 눈이 마주쳤을 때 <br>가려도 보이는 몸매 Sexy Body <br>지금 조금 위험해 조금 위험해 <br>나의 눈이 멀 것 같아 <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>I Need Sunglasses <br>눈이 부셔 널 볼 수 없어 Yeah <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="선글라스 (Feat. 9999 of 1%)" label="선글라스 (Feat. 9999 of 1%)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/502/</id><title>칸토 - 502 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:56+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/502/" title="칸토 - 502 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Alcohol Wave <br>Eye Contact <br>둘 둘 <br>I Saw You You Saw Me 그럼 <br>God Damn <br>God Damn Damn <br>넘 많지 많음 많어 Question <br>넘 쩔지 쩔음 쩔어 Gesture <br>제일 궁금한 건 지금 알 수 없어 <br>Knock Knock Knocking <br>On Heaven's Door <br>딴 데는 볼 필요 없어 <br>저 Skinny Boy No 매력 <br>또 자칭 패피 느낌 Zero <br>잔 비워 우린 가야 돼 위로 <br>5 0 2 <br>5 0 2 <br>God Damn <br>God Damn <br>No One Else Like Me <br>No One Best Like Me <br>주위 둘러봐봐 All Eyes On Me <br>But My Eyes On You 원해 간절히 <br>나를 가져 네가 내일 <br>서로 어사가 되더라도 <br>듣고 싶어 네 입에서 너 만점임 <br>잠깐 이제 더 이상 집중이 안 돼 <br>얘기는 딴 데 가서 더 하자고 <br>둘이서 그래 조용한데 <br>나 지금 취한 것 같으니까 <br>날 안아줬으면 해 네가 <br>우린 올라가는 중 천국으로 <br>Op Op Open The Heaven's Door <br>내가 알고 싶은 건 너뿐 <br>닫어 커튼 <br>Raudong <br>Noise Pollution <br>Earthquake <br>Tsunami <br>5 0 2 <br>5 0 2 <br>God Damn <br>God Damn God Damn Damn <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="502" label="502"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/센_척_Lonely_Feat_에디킴/</id><title>칸토 - 센 척 (Lonely) (Feat. 에디킴) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:04:58+09:00</updated><published>2018-04-24T15:04:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/%EC%84%BC_%EC%B2%99_Lonely_Feat_%EC%97%90%EB%94%94%ED%82%B4/" title="칸토 - 센 척 (Lonely) (Feat. 에디킴) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[맞아 원래 난 <br>혼자가 더 편해 <br>누구를 만나던 <br>하나같이 다 뻔해 <br>노란빛 보다 <br>주황빛이 더 어울려 <br>맞아 원래 난 혼자였어 <br>그게 더 좋은 걸 <br>Welcome To The Club <br>다 불러 뭘 하던 <br>올라갈 거야 <br>Like On The Roofs <br>그래 우주 위 <br>괜찮냐는 친구 말에 <br>아무렇지도 않다고 거짓말해 <br>그래 센 척하고 있네 <br>난 사실 아무렇지 <br>지금 시간에 넌 대체 <br>어디서 무얼 할지 <br>미칠 것 같아 <br>제정신이 아닌 상태로 <br>괜히 말을 걸어 남자랑 <br>같이 있는 상대로 <br>모두 마음에 들지 않아 <br>이 테이블 위치까지 다 <br>저 낯선 여자엔 흥미 없지 난 <br>숨을 찾으러 밖으로 나왔네 <br>불타는 Saturday Night에 <br>센치해서 벤치에 <br>Yeah 아무렇지 <br>않은 척해 봐도 Lonely <br>나 또 센 척을 부려봐도 <br>I'm So Lonely <br>네가 날 볼 때까지 <br>괜히 난 더 이러겠지 <br>다시 난 또 괜찮은척해 <br>But I'm Lonely <br>Want You Back Want You Back <br>Want You Back I'm Lonely <br>Want You Back Want You Back <br>센 척 But I'm Lonely <br>그래 난 원래부터 혼자였지 <br>걱정 마 진짜 괜찮아 <br>역시는 역시 <br>혼자일 때 더 잘 <br>나가 Like 케빈 <br>Me Against The World <br>애초에 나랑 안 맞지 <br>시비 걸지 마 Even If <br>그림 On Your 왼팔 <br>어깨에 벽돌 쌓아 누구 하나 <br>걸려보라는 식의 태도 <br>찌질해도 그냥은 못 견뎌 <br>난동 부려 그래 센 척 <br>네 말처럼 난 쓰레기가 됐네 <br>상처받는 게 겁나서 <br>내가 먼저 화를 내 <br>누가 내게 한 맞는 말들에 <br>찔려서 괜히 욕을 뱉네 <br>네가 이런 날 다시 <br>안아주길 원해 <br>무작정 걷는데 <br>걷는 곳마다 네 향기가 <br>남아있는데 넌 대체 어디에 <br>친구 전화에 걱정 말고 놀아 <br>불타는 Sunday Dawn에 <br>센치해서 벤치에 <br>Yeah 아무렇지 않은 <br>척해 봐도 Lonely <br>나 또 센 척을 부려봐도 <br>I'm So Lonely <br>네가 날 볼 때까지 <br>괜히 난 더 이러겠지 <br>다시 난 또 괜찮은척해 <br>But I'm Lonely <br>Want You Back Want You Back <br>Want You Back I'm Lonely <br>Want You Back Want You Back <br>센 척 But I'm Lonely <br>오늘 밤 네가 필요해 <br>어느덧 지금 <br>너의 집 앞이네 <br>오늘 밤 혼자 있기엔 <br>너무 캄캄해 <br>사실 너무 두렵네 <br>오늘 밤 센 척은 못해 <br>널 놓친 그 날처럼 <br>안아줘 그때처럼 <br>난 네가 필요해 <br>I Want You Back <br>Want You Back Want You Back <br>Want You Back I'm Lonely <br>Want You Back Want You Back <br>센 척 But I'm Lonely <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="센 척 (Lonely) (Feat. 에디킴)" label="센 척 (Lonely) (Feat. 에디킴)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/칸토/카엔티오_SayMaName/</id><title>칸토 - 카엔티오 (SayMaName) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:05:00+09:00</updated><published>2018-04-24T15:05:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B8%ED%86%A0/%EC%B9%B4%EC%97%94%ED%8B%B0%EC%98%A4_SayMaName/" title="칸토 - 카엔티오 (SayMaName) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[카엔티오 When I Close Eyes 기억나 <br>커리어 깎아내던 날들 <br>For 5 Years 찾아가는 중 <br>내 집터 Bitch Don't Kill My Vibe <br>가짜 친구는 주머니 <br>손 빼지 말고 지나가 <br>지금 내 기분은 <br>High 비행청소년 <br>막 나가네 무면허 간지로 <br>그래 Smokin' Drinkin' <br>그녀랑 거친 Uh <br>뒤로 젖힌 시트에 <br>즐기는 번진 립스틱 <br>진실은 필요 없지 <br>따라서 까대기 <br>네가 보는 차트 승자는 없지 <br>20억 사재기 <br>몰라 관심 없지 고래 싸움 <br>난 새벽 두시 주황 옷을 입은 <br>YF 소나타 부릉 부릉 <br>부릉 부릉 부릉 <br>Never Never <br>신경 안 써 주변의 눈 <br>네가 Feedback 해도 Never <br>다른 한 귀로 빠져나갈 뿐 <br>It's Like Woo 마음 가는 대로 <br>It's Like Eh 마음 가는 대로 <br>그래 난 신경 안 써 네 낙서 <br>Fuckin' Hater <br>신경 안 써 네 낙서 <br>Tell Me Who Is He <br>Who 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>SayMaName SayMaName 카엔티오 <br>카엔티오 When I Close Eyes 기억나 <br>커리어 깎아내던 날들 <br>For 5 Years 슬럼프에 <br>갇혀있는 상태 같아 <br>근데 나한테 <br>나태해졌다는 말에 <br>난 더 채찍질 가해 <br>결론 난건 없네 그냥 <br>내가 하고 싶은 대로 <br>하면서 돈 벌어 엄마 <br>준비해 통장 몇 개 더 <br>넓힐 거야 우리 집 <br>평수를 몇 배로 <br>멍청한 Hater들 <br>지켜봐라 계속 <br>A Hold On <br>카메라 앞에서 서있을 때 <br>내 기분은 마치 <br>교복 입고 피는 담배 <br>긴장과 짜릿함을 동시에 <br>그리고 내 입에서 <br>나오는 건 죄다 연기네 <br>Never Never <br>신경 안 써 주변의 눈 <br>네가 Feedback 해도 Never <br>다른 한 귀로 빠져나갈 뿐 <br>It's like Woo 마음 가는 대로 <br>It's like Eh 마음 가는 대로 <br>그래 난 신경 안 써 네 낙서 <br>Fuckin' Hater <br>신경 안 써 네 낙서 <br>Tell Me Who Is He <br>Who 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>SayMaName SayMaName 카엔티오 <br>하나같이 하고 있네 정치를 <br>넌 속고 있어 타투한 형들의 <br>겉만 번지르르한 말들에 <br>이런 안됐군 바보 천치들 <br>보이는 대로 보지 마 <br>차려 정신을 <br>그게 내가 그들과 <br>섞이지 않는 이유네 <br>지어낸 가사들로 <br>Pretend To Be A Man <br>현실은 계집애 <br>컨셉 잡기 바쁘네 <br>이미 알고 있어 <br>네가 돈 주고 산 <br>인스타그램 팔로워 <br>좆밥들이 뭐 <br>이리도 많은지 제발 좀 <br>말 걸지 말아 줘 <br>내가 좋으면 좋은 거 <br>아티스트의 마음가짐 <br>따라가기 바쁜 넌 <br>Feedback 딱 거기까지 <br>Never Never <br>신경 안 써 주변의 눈 <br>네가 Feedback 해도 Never <br>다른 한 귀로 빠져나갈 뿐 <br>It's Like Woo 마음 가는 대로 <br>It's Like Eh 마음 가는 대로 <br>그래 난 신경 안 써 네 낙서 <br>Fuckin' Hater <br>신경 안 써 네 낙서 <br>Tell Me Who Is He <br>Who 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>Errbodysay 카엔티오 <br>SayMaName SayMaName 카엔티오 <br>]]></content><category term="칸토" label="칸토"/><category term="카엔티오 (SayMaName)" label="카엔티오 (SayMaName)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Edo_G/Just_Talking_To_Em/</id><title>Edo. G - Just Talking To `Em - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:05:03+09:00</updated><published>2018-04-24T15:05:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Edo_G/Just_Talking_To_Em/" title="Edo. G - Just Talking To `Em - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We can be kings and queens <br>That's right <br><br>How come we ain't got any kings and queens right now <br>Oh boy, you always tryna be heavier than anybody else <br>The history people they did their thing and they died <br>But they got well out of town or killed <br>Where's the now people to do things now <br>We're always talking about what's been, never what is <br>What the people gonna do <br>I'll think about it <br><br>Yo, bomb the levy, armed and deadly <br>Arm is steady, fingers, palms is sweaty <br>Shootin holes through your medley, life is so heavy <br>I'm heavy so wetty, box your face out, be the man Freddy <br>Chop confetti, with a sharp machete <br>Got no flavor, no sauce, plain spaghetti <br>I spit legend like yeti <br>Search for extraterrestrial intelligence, Seti <br>Anything containing the ETI <br>Went through special K and then through Tedi <br>Child support, bank Levi <br>House foreclosed, Frany mackin Freddy <br>Why you singing to my medley <br>Good broad, the hood is heart <br>Pull your cart and fight while you spar, hand in broad <br>My hand to God, your odds are good but good to odds <br>I'm done talking <br><br>man, shut the fuck up <br>I require them set <br>Told your motherfuckers to stop getting it twisted <br>Never been the type that with my mouth I'm locked on <br>I'm done talking <br>I'm just be being real about it <br>Tell em niggas, holaring, stand up <br><br>Shut your mouth when your folks is talking <br>Yo, it's beautiful and aggravating <br>Agitating, glad you hatin, mouth salivating <br>Your heart palpitation is a indication <br>You wanna suppress innovation <br>No limitation, flow been impatient <br>Smack DJs, kick stations and corporations <br>You can all suck my dictation <br>Here's what you now facin <br>Ello up close and personal, yo more givin spacin <br>Start bracin or start embracing <br>Hold on to become so, greyhound race it <br>This ain't a playground chasing <br>Real life, you fake like you Freddy and Jason <br>Get this boom back, start debassin <br>I'm half the price, they twice as much <br>My fingerprints don't fade from the lives I touch <br>I'm done talking <br><br>Quite on the set <br>Shut the fuck up <br>Told your motherfuckers to stop getting it twisted <br>Never been the type that with my mouth I'm locked on <br>I'm done talking <br>Niggas holaring <br>I'm just be being real about it <br>Shut your mouth when young folks is talkin]]></content><category term="Edo. G" label="Edo. G"/><category term="Just Talking To `Em" label="Just Talking To `Em"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유승우/너만이_Feat_헤이즈/</id><title>유승우 - 너만이 (Feat. 헤이즈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:05:05+09:00</updated><published>2018-04-24T15:05:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%8A%B9%EC%9A%B0/%EB%84%88%EB%A7%8C%EC%9D%B4_Feat_%ED%97%A4%EC%9D%B4%EC%A6%88/" title="유승우 - 너만이 (Feat. 헤이즈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 어떻게 지내 <br>난 그럭저럭 지내 <br>일도 열심히 하고 <br>운동도 다니고 해 <br>사람들도 만나 <br>즐기느라 바빠 <br>근데 누굴 만나도 <br>텅 빈 느낌만 <br>들어 왜일까 <br>아무렇지 않았는데 <br>이럴 줄 몰랐는데 <br>어느 순간 니가 <br>파도처럼 내게 밀려와 <br>정말 지겨웠었는데 <br>벗어나고 싶었는데 <br>내 발걸음은 자꾸 <br>네게로만 향하는데 <br>너만이 나를 숨쉬게 해 <br>나를 꿈꾸게 해 <br>잠긴 내 맘에 문을 <br>다시 열어줘 Baby <br>너만이 나를 살게 해 <br>가슴 뛰게 해 <br>닫힌 내 맘에 문을 <br>다시 두드려 Baby <br>내게 돌아와줘 돌아와줘 Baby <br>내게 돌아와줘 돌아와줘 Baby <br>너도 나와 같잖아 <br>내게 와 Knock Knock <br>해 줘 알잖아 <br>얼마나 많은 맹수들이 날 <br>노리고 아주 못 살게 <br>굴어 대는지 난 <br>너의 보호 속에 살 때가 <br>답답해도 좋았어 <br>너와 나의 끝을 <br>만들어버린 도화선 이었지만 <br>이젠 그게 네게 돌아갈 <br>이유가 되어버린걸 <br>반성하고 있어 <br>그 때 널 놓아버린걸 <br>조금만 견디면 돼 <br>금방 괜찮아진대 <br>다들 그렇게 다 <br>아무렇지 않게 사는데 <br>나만 이상한건가봐 <br>자꾸 숨이 가빠와 <br>내 발걸음은 다시 <br>네게로만 향하는데 <br>너만이 나를 숨쉬게 해 <br>나를 꿈꾸게 해 <br>잠긴 내 맘에 문을 <br>다시 열어줘 Baby <br>너만이 나를 살게 해 <br>가슴 뛰게 해 <br>닫힌 내 맘에 문을 <br>다시 두드려 Baby <br>사람들은 그냥 돌아가라고 <br>쉽게 말하지만 그게 말처럼 <br>쉽진 않아 <br>I Don't Wanna Cry No More <br>No More <br>하지만 더 늦어버린다면 널 <br>영원히 놓쳐버릴걸 알아서 <br>노랠 불러 <br>I Don't Wanna Cry No More <br>No More <br>너만이 나를 숨쉬게 해 <br>나를 꿈꾸게 해 <br>잠긴 내 맘에 문을 <br>다시 열어줘 Baby <br>너만이 나를 살게 해 <br>가슴 뛰게 해 <br>닫힌 내 맘에 문을 <br>다시 두드려 Baby <br>내게 돌아와줘 돌아와줘 Baby <br>내게 돌아와줘 돌아와줘 Baby <br>]]></content><category term="유승우" label="유승우"/><category term="너만이 (Feat. 헤이즈)" label="너만이 (Feat. 헤이즈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Totem/Bubblegum/</id><title>Totem - Bubblegum - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:05:55+09:00</updated><published>2018-04-24T15:05:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Totem/Bubblegum/" title="Totem - Bubblegum - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't know why, I don't know why <br>I've been waiting for you <br>All alone, all alone <br>Like I'm stuck here in glue <br><br>Oh, I've been told I should be getting over the obstacle of you <br>And we're too young for growing older, I need somebody new <br>And now I see that you were colder than any winter flu <br>But I'm over you <br><br>Oh, girl, your sugar turns so bitter now <br>Like bubblegum, stale in my mouth <br>I hate the taste <br>And though I tried my best to spit you out <br>You're still in my blood, you stick around <br>I hate the taste <br><br>Wanted love, I wanted love <br>But never wanted to learn <br>I built you up, built you up <br>You tore me down in return <br><br>Oh, I've been told I should be getting over the obstacle of you <br>And we're too young for growing older, I need somebody new <br>And now I see that you were colder than any winter flu <br>But I'm over you <br><br>Oh, girl, your sugar turns so bitter now <br>Like bubblegum, stale in my mouth <br>I hate the taste <br>And though I tried my best to spit you out <br>You're still in my blood, you stick around <br>I hate the taste <br><br>Wish I could spit you out my mind <br>Leave you and all your shit behind <br>Wish I could spit you out my mind <br>I'm over you <br><br>Oh, girl, your sugar turns so bitter now <br>Like bubblegum, stale in my mouth <br>I hate the taste <br>And though I tried my best to spit you out <br>You're still in my blood, you stick around <br>I hate the taste]]></content><category term="Totem" label="Totem"/><category term="Bubblegum" label="Bubblegum"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tracy_T/Still/</id><title>Tracy T - Still - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:08:22+09:00</updated><published>2018-04-24T15:08:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tracy_T/Still/" title="Tracy T - Still - 가사"/><content type="html"><![CDATA[At my door, the leaves are fallin' <br>The cold wild wind will come <br>Sweethearts walk together <br>And I still miss someone <br><br>I went out on a party <br>To have a little fun <br>But I found the darkest corner <br>'Cause I still miss someone <br><br>But I never got over those blue eyes <br>I see them everywhere <br>I miss those arms that held me <br>When all the love was there <br><br>I wonder if he's sorry <br>For leavin' what we'd begun <br>There's someone for me somewhere <br>And I still miss someone]]></content><category term="Tracy T" label="Tracy T"/><category term="Still" label="Still"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SG_워너비/고백합니다_Inst/</id><title>SG 워너비 - 고백합니다 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:24+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SG_%EC%9B%8C%EB%84%88%EB%B9%84/%EA%B3%A0%EB%B0%B1%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4_Inst/" title="SG 워너비 - 고백합니다 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 바람이 되어 그댈 감싸안을게 <br>하루만 오늘만 내 곁에 머물러줘 <br>난 달빛이 되어 환하게 비춰줄게 <br>어디로든 어디에 있든 갈게 <br>사랑합니다 그댈 <br>그저 원하고 원합니다 <br>멀리서만 바라보다 <br>또 돌아섰지만 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>해가 뜨고 지듯 나 그댈 사랑함은 <br>나에게 나에겐 너무나 당연한데 <br>하루를 살아도 그대 하나만 보는 <br>바보니까 난 그대뿐이니까 <br>사랑합니다 그댈 <br>그저 원하고 원합니다 <br>멀리서만 바라보다 <br>또 돌아섰지만 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>그대 외롭고 지쳐서 무너질때 <br>내가 곁에서 지켜줄게 <br>그대가 웃도록 <br>기억하나요 그대 <br>처음 만났던 그날부터 <br>내 가슴은 그댈 향해 <br>뛰고 있었단걸 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>]]></content><category term="SG 워너비" label="SG 워너비"/><category term="고백합니다 (Inst.)" label="고백합니다 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SG_워너비/고백합니다/</id><title>SG 워너비 - 고백합니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:26+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SG_%EC%9B%8C%EB%84%88%EB%B9%84/%EA%B3%A0%EB%B0%B1%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="SG 워너비 - 고백합니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 바람이 되어 그댈 감싸안을게 <br>하루만 오늘만 내 곁에 머물러줘 <br>난 달빛이 되어 환하게 비춰줄게 <br>어디로든 어디에 있든 갈게 <br>사랑합니다 그댈 <br>그저 원하고 원합니다 <br>멀리서만 바라보다 <br>또 돌아섰지만 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>해가 뜨고 지듯 나 그댈 사랑함은 <br>나에게 나에겐 너무나 당연한데 <br>하루를 살아도 그대 하나만 보는 <br>바보니까 난 그대뿐이니까 <br>사랑합니다 그댈 <br>그저 원하고 원합니다 <br>멀리서만 바라보다 <br>또 돌아섰지만 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>그대 외롭고 지쳐서 무너질때 <br>내가 곁에서 지켜줄게 <br>그대가 웃도록 <br>기억하나요 그대 <br>처음 만났던 그날부터 <br>내 가슴은 그댈 향해 <br>뛰고 있었단걸 <br>고백합니다 그대에게 <br>온 힘을 다해서 <br>my love my love my love <br>나의 말 들리나요 그대 <br>]]></content><category term="SG 워너비" label="SG 워너비"/><category term="고백합니다" label="고백합니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Que/Superpowers/</id><title>Que - Superpowers - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:28+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Que/Superpowers/" title="Que - Superpowers - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Girl that pussy feel like it got super powers <br>Way that shit be wet feel like a super shower <br>Make me wanna fuck you for a few hours <br>I swear that pussy feel like it got super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers <br><br>Pussy so pretty I might chew it up <br>Maybe say fuck it, I'ma shoot it up <br>Way this shit be grippin' make me switch positions <br>Can't let you on top 'cause you don't take your time with it <br>what she do try to make a nigga bust on purpose <br>Way it grippin', feel like she a virgin <br>Checkin' in the game with no jersey <br>Got a nigga like lord have mercy <br>Spend a little cash on her just to keep her happy <br>Hit it from the back and smack it while she call me daddy <br>Thumb in her ass while she get her back blew out <br>Pew pew pew, in that pussy having a shootout <br>Swear before I hit her I wouldn't stay in this bitch <br>Now I really think I fuckin' love this bitch, 'cause <br><br>Girl that pussy feel like it got super powers <br>Way that shit be wet feel like a super shower <br>Make me wanna fuck you for a few hours <br>I swear that pussy feel like it got super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers <br><br>Swear that pussy wet, it like a super soaker <br>Brain on her like she got a school diploma <br>Feel so good that she got the jaws of life <br>Dog nigga, I'm the type to rob your wife <br>Got to tell her watch out, just could cut off the lights <br>Fuck around and I might let her squirt on my ice <br>Way that pussy feel, I might fly across the country <br>Post her on the gram and have a nigga feelin' crunchy <br>If it was any other nigga she would probably have 'em sprung <br>She know her pussy fire, she do tricks with her tongue <br>You can tell as a kid she used to suck her thumb <br>Can't let her get on top without her tryna make me cum <br><br>Girl that pussy feel like it got super powers <br>Way that shit be wet feel like a super shower <br>Make me wanna fuck you for a few hours <br>I swear that pussy feel like it got super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers <br>Shit got super powers, super powers, super powers <br>Pussy got super powers, super powers, super powers]]></content><category term="Que" label="Que"/><category term="Superpowers" label="Superpowers"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버드리/어기여차/</id><title>버드리 - 어기여차 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:35+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%9C%EB%A6%AC/%EC%96%B4%EA%B8%B0%EC%97%AC%EC%B0%A8/" title="버드리 - 어기여차 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑을 잘 아시나요 <br>그대는 40댄가요 <br>멋있게 사랑했나요 <br>후회 안하시나요 <br>인생을 잘 아시나요 <br>그대는 50댄가요 <br>멋있게 살아왔나요 <br>정말 후회 안하시나요 <br>인생이란 세월가면 <br>다시는 오지않아 <br>사랑이란 짝없으면 <br>외롭게 살아가야되 <br>40대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>40대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>멋있는 삶을 위하여 <br>50대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>50대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>후회없는 삶을 위하여 <br>가족을 생각하나요 <br>그대는 40댄가요 <br>오손도손 살아가나요 <br>후회 하지 않게 <br>친구를 생각하나요 <br>그대는 50댄가요 <br>영원히 함께 살아갈 <br>멋진 친구를 찾아봐요 <br>인생이란 세월가면 <br>다시는 오지않아 <br>사랑이란 짝없으면 <br>외롭게 살아가야되 <br>40대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>40대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>멋있는 삶을 위하여 <br>50대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>50대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>후회없는 삶을 위하여 <br>60대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>60대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>멋있는 삶을 위하여 <br>70대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>70대여 힘을 내라 <br>어기여차 어기여차 <br>후회없는 삶을 위하여 <br>]]></content><category term="버드리" label="버드리"/><category term="어기여차" label="어기여차"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버드리/내사랑_웬수/</id><title>버드리 - 내사랑 웬수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:37+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%9C%EB%A6%AC/%EB%82%B4%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%9B%AC%EC%88%98/" title="버드리 - 내사랑 웬수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 평생 같이 사는 <br>지겨운 당신 <br>이제는 떠나가 버렸으면 <br>내사랑 웬수웬수 야 <br>생각한 적도 많이 있었는데 <br>화가 나서 했던 생각이었어 <br>평생을 너만 위해 <br>너만 위해 살아왔어 <br>하루만 안 보여도 <br>보고 싶은 걸 <br>우리는 둘이 하나야 <br>사랑한다 사랑해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>이 웬수야 <br>너 없인 정말 못살아 <br>좋아한다 좋아해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>이 웬수야 <br>나없인 정말 못살겠지 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>어쩔 땐 웬수 같은 <br>생각이드네 <br>사랑한 사람 맞나싶어요 <br>내사랑 웬수웬수 야 <br>그 옆집 아저씨만도 못한 사람 <br>열 받아서 했던 말들이었어 <br>평생을 너만 위해 <br>너만 위해 살아왔어 <br>하루만 안 보여도 <br>보고 싶은 걸 <br>우리는 둘이 하나야 <br>사랑한다 사랑해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>이 웬수야 <br>너 없인 정말 못살아 <br>좋아한다 좋아해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>이 웬수야 <br>나없인 정말 못살겠지 <br>사랑한다 사랑해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>너 없인 정말 못살아 <br>좋아한다 좋아해 당신 <br>너무나도 사랑해 <br>이 웬수야 <br>나없인 정말 못살겠지 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>쾌지나칭칭 나네 <br>]]></content><category term="버드리" label="버드리"/><category term="내사랑 웬수" label="내사랑 웬수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리_원/승리하신_주_Feat_강명식/</id><title>홀리 원 - 승리하신 주 (Feat. 강명식) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:39+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC_%EC%9B%90/%EC%8A%B9%EB%A6%AC%ED%95%98%EC%8B%A0_%EC%A3%BC_Feat_%EA%B0%95%EB%AA%85%EC%8B%9D/" title="홀리 원 - 승리하신 주 (Feat. 강명식) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마귀들과 싸울지라 <br>죄악 벗은 형제여 <br>무섭고 더러운 죄 버리고 <br>주 예수 붙들라 <br>어둠 이기신 예수님 <br>크신 팔을 벌리고 <br>너를 서서 기다리시니 <br>너 어서 나오라 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 오 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>어둠 이기신 예수님 <br>크신 팔을 벌리고 <br>너를 서서 기다리시니 <br>너 어서 나오라 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 오 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>심판과 멸망의 날 <br>곧 다가오리라 <br>승리 주시고 구원하신 <br>주를 바라라 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>우리 주님 이미 승리하셨네 <br>우리 주님 이미 승리하셨네 <br>우리 주님 이미 승리하셨네 <br>승리하신 주 <br>]]></content><category term="홀리 원" label="홀리 원"/><category term="승리하신 주 (Feat. 강명식)" label="승리하신 주 (Feat. 강명식)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딩클리_DinkleLee/아프지_않는_숲_Feat_멜튼_Of_굿나잇스탠드/</id><title>딩클리 (DinkleLee) - 아프지 않는 숲 (Feat. 멜튼 Of 굿나잇스탠드) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:46+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%A9%ED%81%B4%EB%A6%AC_DinkleLee/%EC%95%84%ED%94%84%EC%A7%80_%EC%95%8A%EB%8A%94_%EC%88%B2_Feat_%EB%A9%9C%ED%8A%BC_Of_%EA%B5%BF%EB%82%98%EC%9E%87%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C/" title="딩클리 (DinkleLee) - 아프지 않는 숲 (Feat. 멜튼 Of 굿나잇스탠드) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 밤 하늘 <br>작은 별들 아래 <br>따스함은 없는 <br>숲 속을 헤매이다 <br>거닐다만 길에 <br>눈에 밟힌 꽃은 <br>지난 일을 묻곤해 <br>아픔을 물었고 <br>그런 나를 바라보다 <br>한없이 가여워 <br>뭐라 말을 할지 <br>뭐라 해야 할지 몰라 <br>그냥 안아 줄 수 밖에 <br>말하지 않아도 <br>알 수 있어요 <br>날 감싼 그 품이 <br>따뜻하네요 <br>잠시만 쉬어갈게 나 <br>잠시만 아프지 않게 <br>모든 게 미워져 <br>버린다해도 <br>그대가 따뜻이 <br>안아준다면 <br>내 작은 두 손이 <br>내 마음이 <br>너를 위로하게 해줘 <br>늘 여기 있어 <br>내게로 와 주길 바래요 <br>한참을 울다가 <br>잠이 드는 순간에 <br>한없이 달콤한 <br>꿈을 꾸고 싶은 <br>아이가 되고픈 나를 <br>넌 말없이 안아주네 <br>말하지 않아도 <br>알 수 있어요 <br>날 감싼 그 품이 <br>따뜻하네요 <br>잠시만 쉬어갈게 나 <br>잠시만 아프지 않게 <br>모든 게 미워져 <br>버린다해도 <br>그대가 따뜻이 <br>안아준다면 <br>]]></content><category term="딩클리 (DinkleLee)" label="딩클리 (DinkleLee)"/><category term="아프지 않는 숲 (Feat. 멜튼 Of 굿나잇스탠드)" label="아프지 않는 숲 (Feat. 멜튼 Of 굿나잇스탠드)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/용광사_혜성합창단/용광사의_노래/</id><title>용광사 혜성합창단 - 용광사의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:09:50+09:00</updated><published>2018-04-24T15:09:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%A9%EA%B4%91%EC%82%AC_%ED%98%9C%EC%84%B1%ED%95%A9%EC%B0%BD%EB%8B%A8/%EC%9A%A9%EA%B4%91%EC%82%AC%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="용광사 혜성합창단 - 용광사의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[부처님 가르침 빛나는 광교산 <br>비로봉 우뚝 솟은 <br>거룩한 정기 뻗어 <br>불심 효심 하나 되어 파장천 따라 <br>흐르고 흘러 <br>거룩한 곳 이르렀어라 <br>아 불자들의 고운 마음들 <br>함께 모여 용광사에 <br>연꽃 피워내리 <br>시루봉 형제봉 <br>굽어보는 명산아래 <br>관음보살 자비로운 <br>천태의 도량이라 <br>두손모아 염불하는 지극한 불심 <br>공덕 닦는 아름다운 도량이어라 <br>아 불자들의 고운마음들 <br>함께 모여 용광사에 <br>연꽃 피워내리 <br>]]></content><category term="용광사 혜성합창단" label="용광사 혜성합창단"/><category term="용광사의 노래" label="용광사의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뭉클_Moonkle/그때의_마음은_마치_없던_일처럼/</id><title>뭉클 (Moonkle) - 그때의 마음은 마치 없던 일처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:10+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AD%89%ED%81%B4_Moonkle/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%80_%EB%A7%88%EC%B9%98_%EC%97%86%EB%8D%98_%EC%9D%BC%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="뭉클 (Moonkle) - 그때의 마음은 마치 없던 일처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무런 생각도 <br>아무런 기억도 난 <br>미웠던 마음도 <br>서운한 감정도 난 <br>설명하기 힘들어 <br>왜 그랬는지 <br>화가 났는지 <br>모르겠어 사실 그렇게 <br>잘못된 일이 <br>있었던 것도 아닌데 <br>함께 보냈던 <br>시간과 그 추억 <br>이젠 벌써 바래져 가 <br>기억 속에 있는 일들이 <br>정말 있었던 일인지 <br>헷갈려 가 <br>사진 속에서 웃는 넌 <br>이제 내 옆에 없으니 <br>그리워하는 게 <br>슬퍼하는 게 아냐 <br>네가 내 곁에 오기를 <br>바라는 것도 아냐 <br>그냥 괜시리 심술이 나 <br>이젠 이미 다 지난 일인데 <br>모르겠어 사실 네 맘을 <br>아프게 하고 <br>싶은 것도 아닌데 <br>이젠 모든 게 <br>덤덤해지기를 <br>다시는 볼일 없기를 <br>어쩌다 이렇게 마주쳐도 <br>아무렇지 않게 <br>넘길 수 있기를 <br>너를 원망하는 것도 <br>후회하는 것도 <br>힘들어 못하겠어 <br>그냥 이 모든 시간이 <br>지나갔으면 <br>애초에 우리는 <br>서로 너무 달랐어 <br>생각해 보면 <br>그래서 더 운명적이라 <br>생각했는데 <br>철부지였어 <br>모든 사랑이 <br>해피엔딩 일 순 없는걸 <br>이런 말 하는 거 <br>싫어했는데 <br>아무런 생각도 <br>아무런 기억도 난 <br>그 때의 마음은 <br>마치 없던 일처럼 <br>]]></content><category term="뭉클 (Moonkle)" label="뭉클 (Moonkle)"/><category term="그때의 마음은 마치 없던 일처럼" label="그때의 마음은 마치 없던 일처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뭉클_Moonkle/기억이_머무는_노래/</id><title>뭉클 (Moonkle) - 기억이 머무는 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:12+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AD%89%ED%81%B4_Moonkle/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%B4_%EB%A8%B8%EB%AC%B4%EB%8A%94_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="뭉클 (Moonkle) - 기억이 머무는 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문득 어떤 노래가 들려오면 <br>하염없이 울고 싶어질 때가 있어 <br>그 날에 함께 했던 사람들 <br>그 옛날 느꼈던 감정까지 <br>단숨에 몰려와 하나씩 <br>감추려 애썼던 어떤 그리움에 <br>이제는 누구도 꺼내보지 않는 <br>그 시절 그 날을 서성이네 <br>한참이나 멍하고 말았지 <br>그건 결코 슬퍼서가 아니야 <br>시간이 흐르고 또 지금이 <br>과거가 되고야 말았을 때 <br>그때도 지금이 그리워 <br>지나간 오늘을 서성거린다면 <br>잠깐만이라도 <br>나의 추억 쉴 수 있게 <br>오늘은 조금 더 웃자 웃자 <br>후에도 지금이 그리워 <br>지나간 오늘을 서성거린다면 <br>잠깐만이라도 <br>나의 추억 쉴 수 있게 <br>오늘은 조금 더 웃자 웃자 <br>]]></content><category term="뭉클 (Moonkle)" label="뭉클 (Moonkle)"/><category term="기억이 머무는 노래" label="기억이 머무는 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뭉클_Moonkle/스물둘_겨울/</id><title>뭉클 (Moonkle) - 스물둘, 겨울 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:14+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AD%89%ED%81%B4_Moonkle/%EC%8A%A4%EB%AC%BC%EB%91%98_%EA%B2%A8%EC%9A%B8/" title="뭉클 (Moonkle) - 스물둘, 겨울 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[까만 하늘 별빛 물결 사이로 <br>밀려드는 옛 추억의 향기 <br>보고 싶은 사람들 <br>그들도 이렇게 날 추억할까 <br>힘들었던 짝사랑의 시절도 <br>소홀해진 나와의 약속도 <br>이제는 기억 속에 파묻혀 <br>흐릿하게만 남아 있네 <br>흘러가버린 세월 속에 <br>나 혼자만 덩그러니 남아서 <br>무얼 기다리고 있나 <br>흘려보내고 추억하고 <br>후회하고 그리워하면서 <br>살아가는 걸까 <br>어느새 훌쩍 자라버린 우린 <br>어른이란 이름표를 달고서 <br>한 번도 상처받아보지 않았던 <br>여린 맘을 움켜쥐고 <br>한 번 날아보려 발을 떼어보려 <br>아아아아 안간힘을 써 보지만 <br>흘러가버린 세월 속에 <br>나 혼자만 덩그러니 남아서 <br>무얼 기다리고 있나 <br>흘려보내고 추억하고 <br>후회하고 그리워하면서 <br>살아가는 걸까 <br>차가운 공기 동그란 달 아래로 <br>비춰지는 오늘의 밤하늘 <br>기억의 한 공간 속에 <br>또다시 그리워질 소중한 순간 <br>]]></content><category term="뭉클 (Moonkle)" label="뭉클 (Moonkle)"/><category term="스물둘, 겨울" label="스물둘, 겨울"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뭉클_Moonkle/태양과_소년/</id><title>뭉클 (Moonkle) - 태양과 소년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:17+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AD%89%ED%81%B4_Moonkle/%ED%83%9C%EC%96%91%EA%B3%BC_%EC%86%8C%EB%85%84/" title="뭉클 (Moonkle) - 태양과 소년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[태양을 동경한 <br>한 소년이 있었네 <br>하루가 멀다 하고 <br>태양만 바라봤네 <br>시간이 지날수록 <br>그 마음은 깊어졌고 <br>닿지 않는 저 하늘을 <br>원망하고 원망했네 <br>어리석은 소년을 <br>구름은 걱정했네 <br>그렇게 바라만 보다간 <br>네 눈이 멀어버릴 거야 <br>소년은 구름이 자신의 <br>진심을 몰라준다며 <br>아무 말도 듣지 않고 <br>그 구름까지 원망했네 <br>아아 왜 아무도 <br>내 아픔을 알지 못하고 <br>자꾸 그만하라 하는 거야 <br>아아 그 누구도 <br>내 아픔을 몰라준대도 <br>내 마음은 변하지 않으리 <br>어느덧 소년은 키다리 <br>청년이 되어있었고 <br>태양과 가까워졌지만 <br>여전히 닿을 수 없었지 <br>사랑은 욕심으로 <br>욕심은 집착으로 <br>그 집착은 걷잡을 수 <br>없는 증오로 <br>그 모습을 바꿔가며 <br>그를 삼키고 있었네 <br>그를 삼키고 있었네 <br>삼키고 있었네 <br>삼키고 있었네 <br>삼키고 있었네 <br>삼키고 있었네 <br>삼키고 있었네 <br>두 눈이 멀어버린 <br>그는 무엇도 볼 수 없었고 <br>그의 곁엔 아무도 없었네 <br>그의 곁엔 아무도 없었네 <br>그의 곁엔 아무도 없었네 <br>]]></content><category term="뭉클 (Moonkle)" label="뭉클 (Moonkle)"/><category term="태양과 소년" label="태양과 소년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뭉클_Moonkle/계절이_바뀔_때/</id><title>뭉클 (Moonkle) - 계절이 바뀔 때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:19+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AD%89%ED%81%B4_Moonkle/%EA%B3%84%EC%A0%88%EC%9D%B4_%EB%B0%94%EB%80%94_%EB%95%8C/" title="뭉클 (Moonkle) - 계절이 바뀔 때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[계절이 바뀔 때의 그 떨림 <br>그 떨림이 기억나는 건 <br>그대 가만히 나의 두 눈을 <br>바라봤기 때문이죠 <br>계절이 바뀔 때의 그 공기 <br>그 온기가 기억나는 건 <br>그때 그대와 그 찬 바람 속을 <br>걸어갔기 때문이죠 <br>처음 느끼는 혼란이었죠 <br>아무것도 할 수 없었죠 <br>그대 알아채고 떠나갈까 <br>난 두려웠어요 <br>계절이 바뀔 때의 그 향기 <br>그 익숙한 낯설음이 <br>그땐 그저 낯설기만 해서 <br>괜히 생각이 많아졌죠 <br>계절이 바뀔 때의 망설임 <br>떨쳐낼 수 없는 그리움 <br>이렇게 계절은 <br>바뀌고 또 바뀌어 <br>다시 돌아오겠죠 <br>기억은 바람 따라 <br>계절 따라 멀어지고 <br>형태 잃은 느낌만 <br>그 계절 따라 다시 오네 <br>기억은 바람 따라 <br>계절 따라 멀어지고 <br>형태 잃은 느낌만 <br>그 계절 따라 다시 오네 <br>]]></content><category term="뭉클 (Moonkle)" label="뭉클 (Moonkle)"/><category term="계절이 바뀔 때" label="계절이 바뀔 때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Amazing_Grace_Feat_L1lprince/</id><title>Plan.Z - Amazing Grace (Feat. L1lprince) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:43+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Amazing_Grace_Feat_L1lprince/" title="Plan.Z - Amazing Grace (Feat. L1lprince) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Amazing grace <br>How sweet the sound <br>that saved a retch like me <br>I once was lost <br>but now I'm found <br>Was blind but now I see <br>축복받은 몸 <br>다른게 아니고 <br>예수를 믿고 <br>이제 나는 그리스도인 <br>anywhere I'm goin <br>그가 나를 지켜보네 <br>나같은 죄인을 <br>amazing <br>우주 만물 지으신 <br>창조주 하나님이 <br>내 안에 거하시니 <br>oh wah <br>보이지가 않아도 <br>믿음으로 <br>now I know <br>이제라도 알게 되서 <br>Thank God <br>Amazing grace <br>How sweet the sound <br>that saved a retch like me <br>I once was lost <br>but now I'm found <br>Was blind but now I see <br>woo woo woo <br>amazing grace <br>woo woo woo <br>amazing grace <br>I call it a grace <br>How You embrace a <br>sinner like me <br>Every time <br>나는 엉망이 되있어 <br>But You everytime though <br>refresh me <br>You want me to be right and <br>You never rush me <br>From the beginning <br>You knew me <br>나는 너무 좋아 <br>크신 하나님의 품이 <br>하나님께선 날 <br>사랑하신단 말 <br>That's all I need <br>even if I get an F in the life <br>when it's tough in the life <br>lost half of the life <br>I was lost and blind <br>but You were always behind <br>That's all I need <br>내가 여태껏 살아있는것 <br>또 이 길을 걸어온 것 <br>모두 주의 은혜 덕분에 <br>내가 랩을 하는 것도 <br>하나님의 은혜로 <br>내가 이룬 것은 없고 <br>오직 주의 은혜 만으로 <br>이것 하나만으로 <br>난 살고있고 <br>I'll be goin thru the day uh <br>나 같은 죄인을 <br>살려주시고 <br>나를 인도하시고 <br>빛을 보게하시고 <br>영원히 살게하신 것 <br>His grace <br>누리기엔 내가 너무 악해 <br>또 부족해 <br>그래서 더 놀라운 것 <br>더욱 고마운 것 <br>오직 아는 사람들만이 <br>다 안다는 것 <br>찬양 한다는 것 <br>그게 주님의 은혜라는 것 <br>it's not about me <br>it's not about you <br>or them other church <br>사람들이 뭐라 말 하는 것도 <br>it's not about race <br>it's about God <br>yeah I'm talking about grace <br>Amazing grace <br>How sweet the sound <br>that saved a retch like me <br>I once was lost <br>but now I'm found <br>Was blind but now I see <br>woo woo woo <br>amazing grace <br>woo woo woo <br>amazing grace <br>Amazing grace <br>How sweet the sound <br>that saved a retch like me <br>I once was lost <br>but now I'm found <br>Was blind but now I see <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Amazing Grace (Feat. L1lprince)" label="Amazing Grace (Feat. L1lprince)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Still_Love_Me_Feat_Nuff_Louis/</id><title>Plan.Z - Still Love Me (Feat. Nuff Louis) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:45+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Still_Love_Me_Feat_Nuff_Louis/" title="Plan.Z - Still Love Me (Feat. Nuff Louis) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[벌써 시간이 <br>이렇게 지나갔네 <br>사실 시간따윈 <br>I don't worry <br>그저 걱정인건 <br>just me <br>변해가는 나의 모습이 <br>변한건지 몰랐던건지 <br>실수를 반복하다 보니 <br>괜시리 오늘따라 <br>거울을 보기가 싫어 <br>Lord I don't want to <br>make mistakes anymore <br>날 기대할 수가 없어 <br>내 죄가 덤덤해져가는 <br>것은 더욱더 <br>감정기복 증세에 <br>보탬이 되어서 <br>내 발걸음을 헷갈리게해 <br>it's awful <br>길을 잃어 헤메이는것도 몇번 <br>God save me from this down floor <br>He gave His son for my sin <br>because of the cross I am free <br>매일 똑같이 넘어져도 <br>주의 사랑은 변함없어 <br>나를 만드신 그분의 <br>이유는 Love <br>추락하는건 아닐까 <br>지금 내 인생 <br>이런 생각들을 매일 해 <br>이 노래에선 lay back <br>난 왜 나에게만 대인배 <br>매일 밤엔 혼자 <br>self-disrespect <br>나는 자신이 없어 <br>나의 미래 나의 꿈 <br>그분이 함께하신다는 <br>말뿐인 <br>누군가의 위로는 <br>맘에 안들어와 <br>머리 위로 흐르는 <br>가식적인 말 <br>나는 믿지 않았지 <br>나를 위해 누군가가 <br>십자가에 못박힘을 <br>나는 할 수 없었지 <br>나의 이웃과 원수를 <br>사랑하란 가르침은 <br>근데 이런 나를 사랑해 <br>나는 안 사랑했는데도 <br>날 사랑해 <br>뭐가 사랑인지 모르는 <br>나를 위해 <br>사람이 되어서까지도 <br>나를 너무 사랑해 <br>조금이나마 느껴 <br>누군가가 날 사랑했던 <br>그 기억 <br>가끔은 보이지 않고 못느껴 <br>답답해서 그때마다 생각해 <br>He gave His son for my sin <br>b'cuz of the cross I'm free <br>그는 그의 아들을 <br>우리의 죄를 위해 <br>그리고 우린 자유해 <br>그 십자가로 인해 <br>He gave His son for my sin <br>because of the cross I am free <br>매일 똑같이 넘어져도 <br>주의 사랑은 변함없어 <br>나를 만드신 그분의 <br>이유는 Love <br>He gave His son for my sin <br>because of the cross I am free <br>매일 똑같이 넘어져도 <br>주의 사랑은 변함없어 <br>나를 만드신 그분의 <br>이유는 Love <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Still Love Me (Feat. Nuff Louis)" label="Still Love Me (Feat. Nuff Louis)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Value/</id><title>Plan.Z - Value - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:47+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Value/" title="Plan.Z - Value - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Brain drive 매일 밤 <br>쳇바퀴를 돌듯 내게 물어봐 <br>왜일까 지금 내모습이 <br>어떤 상태인지 왜 안보일까 <br>Music은 내 삶의 반 <br>그럼 나머지 반은 뭔지 물어봐 <br>Cozy하게 사는 삶이 <br>나를 채워줄 수 있는 길일까 <br>내 마이크의 가격 12만원 <br>저렴하단 이유로 시비 말어 <br>나만의 이야기를 담는것이 <br>Microphone이 존재하는 이유잖어 <br>So 내 이야기는 가격이 붙지않어 <br>내 삶을 담아내는 노래잖어 <br>어떤 삶을 살았는지 <br>뒤돌아보면 무언가를 위해 <br>쫓아온 Life <br>But 내 삶이란 그릇속에 <br>무엇을 담아왔는지를 봐 <br>어디에 내 가치관을 두고 <br>살아왔는지를 봐 <br>Rich and fame <br>Money stage 없어질것들에게 <br>내 삶을 투자했던 내 과거 <br>내게 행복을 줄 수 없음을 알어 <br>Everyday 내 존재의 이유를 찾아보면 <br>나를 계획하신 그분이 보여 <br>I gotta find my value <br>Valuable thing is in who loves you <br>Jesus loves you loves me too <br>그의 사랑은 내 삶의 이유 <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Value" label="Value"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Pray/</id><title>Plan.Z - Pray - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:50+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Pray/" title="Plan.Z - Pray - 가사"/><content type="html"><![CDATA[갈수가 없었어 <br>걸어갈 힘이 없어서 <br>도저히 내 힘으론 자신이 없어 <br>무릎꿇고 I pray to You <br>다 지나갈 것이라 <br>사람들은 말하지만 <br>저기 저 산 넘어가 보이지 않아 <br>두 손 모아 I pray to You <br>이 길의 끝에선 <br>난 무엇을 보게될까 <br>내가 가는 이 길이 끝이 나면 <br>난 웃을 수 있을까 <br>다 이겨낼 것이라 <br>사람들은 말하지만 <br>지금 내게 주어진 힘이 빠져가 <br>간절히 I pray to You <br>Lord what I gotta do <br>내 믿음은 구십구에서 <br>1을 찾지 못해 <br>헤메고있는 silly fool <br>어디로 가야할지 <br>이길이 맞는 건지 <br>알려만 주신다면 <br>편할텐데 말이죠 <br>내 앞길이 보이지 않아 두려워 하고 <br>나의 하루는 just feels like a war <br>따로 지내는게 아닌데 <br>왜 당신을 느끼지 못해 <br>내 안에 계시다면 <br>please just tell me somethin <br>Lord but i believe it <br>약한 내 믿음이 <br>작은것 같지만 <br>여기까지 오게 됐으니 <br>지금껏 내가 걸어온 <br>이길을 돌아보며 <br>thanks to my GOD <br>그냥 앞이 보이지 않아서 <br>지금이 힘들어서 <br>하나의 투정일 뿐이었음을 <br>주님은 아시죠 So 난 그래서 <br>오늘도 기도해요 Lord I pray to You <br>내 기도 들으시는 주님 <br>just make me trust You <br>다 이겨낼 것이라 <br>사람들은 말하지만 <br>지금 내게 주어진 힘이 빠져가 <br>간절히 I pray to You <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Pray" label="Pray"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/해바라기_Sunflower_Feat_Young_Key/</id><title>Plan.Z - 해바라기 (Sunflower) (Feat. Young Key) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:52+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/%ED%95%B4%EB%B0%94%EB%9D%BC%EA%B8%B0_Sunflower_Feat_Young_Key/" title="Plan.Z - 해바라기 (Sunflower) (Feat. Young Key) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[혹시라도 밤이 무서워지면 <br>한순간도 그댈 놓지 않는 <br>주를 바라보면돼 <br>주를 바라보면 <br>숨막히고 앞이 캄캄할 때면 <br>그대 발걸음을 인도하는 <br>주를 바라보면돼 <br>주를 바라보면 <br>아무리 주저앉고 싶어도 <br>그대의 존재가 <br>너무나도 소중한걸 <br>그대의 눈물보다 크신 <br>주의 사랑이 있어 <br>사람들이 내 맘 몰라줘도 <br>그대를 창조하신 <br>하나님은 다 아는걸 <br>예수를 발견할때 <br>기쁨이 넘쳐날꺼야 <br>Even though I walk through the valley <br>of the shadow of death <br>I will fear no evil <br>for You are with me <br>주님이 나와 함께 한다 하시네 <br>곁에 계신걸 느낀적이 없었는데 <br>인생은 혼자라 생각하며 살았네 <br>믿음으로 바라보니 주가 계시네 <br>나를 태초에 계획하신 My Father <br>with You in me I will fear no other <br>Anywhere I go <br>주가 함께 하심을 알어 <br>수도 없이 길을 잃을때 <br>I call Him louder and louder <br>주만 바라보는 나는 like sunflower <br>혹시라도 밤이 무서워지면 <br>한순간도 그댈 놓지 않는 <br>주를 바라보면돼 <br>주를 바라보면 <br>숨막히고 앞이 캄캄할 때면 <br>그대 발걸음을 인도하는 <br>주를 바라보면돼 <br>주를 바라보면 <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="해바라기 (Sunflower) (Feat. Young Key)" label="해바라기 (Sunflower) (Feat. Young Key)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/I_Call_This_Love/</id><title>Plan.Z - I Call This Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:54+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/I_Call_This_Love/" title="Plan.Z - I Call This Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언젠가부터 내 안에 <br>표현 못할 빛이 환해 <br>말로 할 수는 없지만 <br>생각하면 맘이 떨려와 <br>이전엔 느낄 수 없었던 <br>전혀 알지도 못했던 <br>날 변화시켜가는 듯한 <br>기분 좋은 이 달콤함 <br>때론 아프고 때론 슬퍼도 <br>전혀 문제 될것이 없고 <br>중독 이상이 되어주는 <br>real love <br>이 사랑은 비교할 <br>것이 없어 <br>I call this love <br>I call this love <br>이것이 사랑이라 <br>난 믿고 싶어 <br>I call this love <br>I call this love <br>이것을 사랑이라 <br>난 부르고 싶어 <br>아무 것도 바라지 않아 <br>받지 않아도 <br>주기만 해도 좋아 <br>흔히 말하는 <br>Give and take <br>No it’s just give <br>and give you all <br>Yeah 나를 낮추고 낮춰도 <br>희생 그런거 아냐 <br>이것이 행복 <br>설명하고 싶지만 <br>맘이 들뜨지만 <br>그 어떤 말로도 <br>설명이 안되는 이 맘 <br>기대하게 되고 <br>또 기다리게 되는 <br>더 알아가고 이해하고 <br>믿어주는 마음 <br>만족 이상이 되어주는 <br>real love <br>이 사랑은 비교할 <br>것이 없어 <br>I call this love <br>I call this love <br>이것이 사랑이라 <br>난 믿고 싶어 <br>I call this love <br>I call this love <br>이것을 사랑이라 <br>난 부르고 싶어 <br>I call this love <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="I Call This Love" label="I Call This Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Christian/</id><title>Plan.Z - Christian - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:56+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Christian/" title="Plan.Z - Christian - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 그리스도인 <br>C H R I S T I A N <br>나는 그리스도인 <br>내 가치관을 얘기 하기엔 <br>너무 복잡할 수도 있지만 <br>한마디만 한다면 <br>내가 실제를 <br>경험했기에 얘기하는거야 <br>사실 난 교회를 <br>쭉 다녀왔어 <br>내가 태어날때부터 <br>내게 하나님은 <br>너무 당연한 <br>존재로 믿고살았어 <br>기도도 열심 예배까지 <br>친구들에게 <br>욕먹으면서까지 <br>교회를 갔지 당연하지 <br>왜냐면 부모님이 <br>가르쳐줬지 <br>수련회가면 괜히 <br>눈물이났고 <br>소원이 있을땐 <br>기도로 아뢰왔어 <br>근데 언젠가부터 <br>의심이 생기기 시작했어 <br>기도를 해도 <br>대답도 없고 <br>왜 눈물이 <br>나는지 모르겠어 <br>So 그때부터 나는 <br>하나님이 궁금했고 <br>내가 왜 죄인인지를 <br>알고자 찾아봤어 <br>찾으니까 두드리니까 <br>예수님을 알기 시작 <br>그때부터 내 안의 <br>모든 죄들이 <br>드러나기 시작 <br>이제 나는 새 피조물 <br>십자가로 인해 난 다시시작 <br>예수님을 만난 후 <br>이제는 자신있게 외친다 <br>내가 가진것이 <br>아무 것도 없어도 <br>내가 원하는 것은 <br>오직 예수 그리스도 <br>사람들이 내게 <br>손가락질을 해도 <br>신경쓰지 않아 <br>진리를 믿는 <br>나는 그리스도인 <br>하나님의 자녀의 <br>권리를 가진 <br>나는 그리스도인 <br>C H R I S T I A N <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Christian" label="Christian"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Intro/</id><title>Plan.Z - Intro - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:10:58+09:00</updated><published>2018-04-24T15:10:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Intro/" title="Plan.Z - Intro - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I will praise HIM <br>And I will love HIM <br>I believe HIM <br>I will lift my voice say <br>I will praise HIM <br>And I will love HIM <br>I believe HIM <br>I will lift my voice say <br>I will praise HIM <br>And I will love HIM <br>I believe HIM <br>I will lift my voice say <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Intro" label="Intro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iamsu/Dogs/</id><title>Iamsu! - Dogs - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:11:03+09:00</updated><published>2018-04-24T15:11:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iamsu/Dogs/" title="Iamsu! - Dogs - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Suzy gon' run up them commas <br>My new chick's up with Madonna <br>They ain't let Su in the club <br>They shut the club down, so fuck em <br>Suzy be sliding through customs <br>Suzy been killing production <br>Baddest lil bitch that you cuffing <br>Cut that lil bitch off, she nothing <br>Suzy the man with the plan <br>Suzy got bitches in France <br>Suzy might run the same outfit back <br>Might do it again <br>Suzy get paid to party <br>Suzy gon' smell like a Marley <br>Suzy spent thousand on Carty's <br>Suzy stay up with no coffee <br>I own a couple of businesses <br>I lost a couple of friends and shit <br>I just pulled up to the dealership <br>I know my niggas gon' feel this shit <br>I cannot tell you what year we in <br>I'm on another planet <br>I'm on another country <br>Speak to the plug in Spanish <br>Hola amigo, que paso <br>On 23rd with the vatos <br>Niggas be feeling themselves, get filled with them shells <br>Bitch it's like a taco <br>Suzy the man with the mula <br>Smoking the swisher with Budha <br>Suzy got plug on the Bathing Ape <br>Suzy got plug on the Puma <br>Suzy call Uber to drop her off <br>I'm out of gas and I'm coughin y'all <br>I just got off of a conference call <br>They want to know what the concert costs <br>20 racks if I'm friendly <br>Swaggin' since elementary <br>Drippin' sauce since the bike days <br>Young 6 Speed on a 10 speed <br>6' 5 with a sick vibe <br>Never let a fuck nigga slide <br>When I pull up in a slick ride <br>I'ma let a thick girl drive <br>I got the flow, it's on autopilot <br>I met some girls, they was all about it <br>Ask me if I got a Plan B <br>Honestly I never thought about it <br>I'm on my wave and I'm surfing <br>Stick to the plan but it's perfect <br>I don't feel none of your energy <br>Really you making me nervous <br>Pull up in Chevy Suburban <br>She slid in my DM, I curved her <br>They all foreign bitches in stills <br>They feeling my swag, talking merger <br>I just pulled up to the fortress <br>I ain't stop rocking Air Forces <br>I still be rocking Toyotas <br>I got dough to buy a few Porsches <br>Bossman taking orders <br>I remember buying ten sacks <br>Now a nigga facing quarters <br>Niggas tryna get they wind back <br>They done put me in the driver's seat <br>I'm who these lil niggas tryna be <br>Look at my day, I got demons inside of me <br>Pray to my maker like get this shit out of me <br>Probably I could be one of the greatest <br>Did this shit without a major <br>I'm dripping sauce, kicking flavor <br>Hate it but love this shit later]]></content><category term="Iamsu!" label="Iamsu!"/><category term="Dogs" label="Dogs"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rich_Homie_Quan/Brand_New/</id><title>Rich Homie Quan - Brand New - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:11:12+09:00</updated><published>2018-04-24T15:11:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rich_Homie_Quan/Brand_New/" title="Rich Homie Quan - Brand New - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Aye Meek <br>They don't know about all that new shit <br>You feel me <br>They don't know about the new car <br>They don't know about the new spot <br>They don't know it <br>They don't know the half <br><br>New whip, new rear, cut my old bitch off <br>Got Brand new everything <br>New shit, new gun, New plug on the lean <br>Got Brand new medicine <br>New spot, new drop, new watch, new Glock <br>Shooting at fuck niggas who irrelevant <br>New shirt, new hat, new jacket <br>Can't forget about the Brand New leather pants <br>Brand new, that hoe I'm fucking, brand new <br>Them new blue hummer, brand new <br>Foreign Car bought from Russia, brand new <br>That bitch you cuffin' brand new <br>That money I'm stuffin' brand new <br>This pistol I'm tucking, brand new <br>Brand new <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br><br>These lame niggas flexin' <br>Talking 'bout that car you riding in, brand new nigga <br>Who you think you testing Not Me <br>I ain't never been a killer <br>I'll damn sho' shoot a nigga <br>Listen up I gotta question <br>Why these young niggas talk shit through a message <br>Is it cause I'm rich <br>Why you hating on my blessing <br>Probably cause yo bitch on me, got you stressing <br>Nigga, face it, Nigga you basic <br>Nigga broke ass nigga <br>Can't afford brand new <br>Fake ass nigga can't stand by you <br>We can fight lil nigga <br>Show you what these hands do <br>I got 4 or 5 nigga hanging out the van shootin' <br>4 or 5 bitches best believe they came through <br>Managed to the money, Go to Onyx on Tuesday <br>It's a lot of niggas, add 'em up <br>It'll be a new movie <br>Model bitch I'm fucking, brand new <br>A lot of clothes, and the cars are brand new <br>A 100 bands, two days, ran through <br>Ran off on ya ass, I ain't have to pay you <br>All the bands in the van, choppas in the back <br>Got the Glock in my hand, and I got another 105 in the stash <br>I'm talkin' 'bout 500 cash, 200 on the dash <br>Can't forget about you <br><br>New whip, new rear, cut my old bitch off <br>Got Brand new everything <br>New shit, new gun, New plug on the lean <br>Got Brand new medicine <br>New spot, new drop, new watch, new Glock <br>Shooting at fuck niggas who irrelevant <br>New shirt, new hat, new jacket <br>Can't forget about the Brand New leather pants <br>Brand new, that hoe I'm fucking, brand new <br>Them new blue hummer, brand new <br>Foreign Car bought from Russia, brand new <br>That bitch you cuffin' brand new <br>That money I'm stuffin' brand new <br>This pistol I'm tucking, brand new <br>Brand new <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br><br>Brand New money <br>Brand New Prada <br>Brand New diamond, looking like water <br>A nigga got a baby on the way <br>I'm finna be a brand new father I'm finna be a dad <br>Brand new mac, Brand new Rari' <br>Brand new spreef, Polo boxers <br>May know me, I don't know about you <br>2 condo's, and 3 houses I got three niggas <br>Brand new bitch, Brand new fit <br>I'm at the mall 'bout to buy some brand new kicks <br>Spend it on your broad <br>Buy nothin' but brand new shit aye <br>Got brand new money <br>Old money stashed in the basement <br>Fuck nigga must be a mute <br>When I ask a question pussy nigga never ever say shit <br>Got locked up with a brand new nigga, he gon' cooperate <br>Then write a statement, If I ain't want to go to school <br>I'll place it <br>EVerything that I do gotta make sense <br>I gotta pool in the back with a gate fence <br>I remember when I noticed I had late rent <br>I remember I ain't have shit <br>And I got that hater mad at me cause I pulled up <br><br>New whip, new rear, cut my old bitch off <br>Got Brand new everything <br>New shit, new gun, New plug on the lean <br>Got Brand new medicine <br>New spot, new drop, new watch, new Glock <br>Shooting at fuck niggas who irrelevant <br>New shirt, new hat, new jacket <br>Can't forget about the Brand New leather pants <br>Brand new, that hoe I'm fucking, brand new <br>Them new blue hummer, brand new <br>Foreign Car bought from Russia, brand new <br>That bitch you cuffin' brand new <br>That money I'm stuffin' brand new <br>This pistol I'm tucking, brand new <br>Brand new <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br>Brand New <br><br>Ya'll niggas got life fucked up man <br>You feel me <br>Ain't nan nigga round me brand new <br>They been fucking with me <br>I'm tryna fuck that hoe <br>Understand me <br>Understand me <br>Understand me <br>I told you <br>Rich Homie Baby <br>Rich Homie Baby <br>Rich Homie Baby <br>Brand New, Brand New <br>Everything I got on brand new <br>Everything I got on brand new <br>Fuck that hoe 3 times <br>Then I gotta find some brand new <br>Heard what he said]]></content><category term="Rich Homie Quan" label="Rich Homie Quan"/><category term="Brand New" label="Brand New"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iamsu/All_On_Me/</id><title>Iamsu! - All On Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:11:14+09:00</updated><published>2018-04-24T15:11:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iamsu/All_On_Me/" title="Iamsu! - All On Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Walk in this bitch, turn on, got all eyes on me, Its all on me now, yeah, hey <br>Soon as I walk in this bitch, heads turn, I got all eyes on me <br>It's too many bitches, in this motherfucker here, and I'm taking some home with me With me <br>My stepdaddy died, now I gotta man up, nigga now cause its all on me <br>Nigga came from the bottom, and I'm headed to the top and the kush, yeah its all on me <br><br>Tell me what you want, what you really really want <br>From the rich, I'm the one, I'm the one to get it done <br>On my iPhone tryina get a play to get it fex <br>I get top off top ain't no waiting for that hash <br>Heartbreak, Shmoplife, team very very strong <br>And I pray that my dreads hang very very long <br>I be speaking from the heart when I say it in a song <br>How you claim you a boss when your momma pay your phone <br>I'mma take care of my family, I'mma put the team on <br>On the beach out in Miami all I see is Hoes and Thongs <br>Since my grandaddy died I'm the man of the house <br>I was 17 years old my momma tried to kick me out <br><br>Soon as I walk in this bitch, heads turn, I got all eyes on me <br>It's too many bitches, in this motherfucker here, and I'm taking some home with me With me <br>My stepdaddy died, now I gotta man up, nigga now cause its all on me <br>Nigga came from the bottom, and I'm headed to the top and the kush, yeah its all on me <br><br>I'm out here tryina setting an example <br>This niggers swagas snacking taking samples <br>Walking in and trying to see what we about <br>The topic of the conversation ain't gonna leave you out <br>Retro Jordans, you ain't buying these at foot locker <br>I feel like rocky in a meat locker <br>These niggas hating on the low and I really hope they keep talking <br>Mouth full of gold, I can't ever do no cheap talkin <br>Its bigger bidness, see the bigger picture <br>You want , tryina be official <br>You gon wait till you dead, wait for me to diss you <br>I'm fully focused on my bread, I really need my issue <br><br>Soon as I walk in this bitch, heads turn, I got all eyes on me <br>It's too many bitches, in this motherfucker here, and I'm taking some home with me With me <br>My stepdaddy died, now I gotta man up, nigga now cause its all on me <br>Nigga came from the bottom, and I'm headed to the top and the kush, yeah its all on me]]></content><category term="Iamsu!" label="Iamsu!"/><category term="All On Me" label="All On Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Filthtown/Snootie/</id><title>Filthtown - Snootie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:11:53+09:00</updated><published>2018-04-24T15:11:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Filthtown/Snootie/" title="Filthtown - Snootie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Bitches tryna fuck they on my bones <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br>Texting me off wifi can't pay your phone <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br><br>Why you tryna act like I need you <br>Bitch I don't need you, I just need the snootie <br>Always acting like I'm tryna see you <br>I ain't tryna see you unless it's 'bout the snootie <br><br>Bitch I'm tryna get into some snootie <br>If you ain't about the snootie, then girl what is you talkin' bout <br>Fuck relations iont wanna know your name <br>Cause me and you we is not dating oh you pissed So gon and walk it out <br>I fucked her friend and now she hatin on the guy <br>Textin me actin like she didn't know what I was all about <br>I be smoking I be choking on this potent <br>And this grabba I be rolling and I'm only smokin papers now <br><br>Bitch snootie, pictures of that booty <br>Talkin bout netflix you gettin dick fuck a movie <br>If you do me, promise to abuse me <br>Like a drug baby get addicted when you use me <br>Call me tunechi, eat it like the last supper <br>Fork and spoon and mad rubbers only if you choose me <br>We be shootin, shooters we recruitin <br>If she ain't throwin threes when we need her she gon lose me <br><br>Bitches tryna fuck they on my bones <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br>Texting me off wifi can't pay your phone <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br><br>Why you tryna act like I need you <br>Bitch I don't need you, I just need the snootie <br>Always acting like I'm tryna see you <br>I ain't tryna see you unless it's 'bout the snootie <br><br>Aye <br>Man I got some bitches on balls now <br>Bitches on call now, man I gotta tell these bitches calm down <br>Hate when hoes, tell me I'm a dog now, broad how <br>Had ya ass in dog style doin fuckin dog sounds <br>All this fuckin flame shit, bitch it better rain quick <br>Lil jawnra, ask me what I'm doin gang shit <br>Every single day, it's the same shit <br>Every single day, get them stain licks gang bitch <br><br>She call me snootie god when I'm goin hard she be fiending <br>Teasing, always blow my line up every weekend <br>Just want me cause I'm bossin like a faucet she be leakin <br>Top 3 over jawnras pass it off cause I don't need it <br>I just needed snootie, I'm not wifin nada <br>All about my guap, all about these dollars up <br>If you want the drama don't make me hit my shottas up <br>Girl you know it's Filthtown, yeah we fluff a lot of stuff <br><br>Bitches tryna fuck they on my bones <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br>Texting me off wifi can't pay your phone <br>Broke hoes with they hands up needing help you on your own <br><br>Why you tryna act like I need you <br>Bitch I don't need you, I just need the snootie <br>Always acting like I'm tryna see you <br>I ain't tryna see you unless it's 'bout the snootie]]></content><category term="Filthtown" label="Filthtown"/><category term="Snootie" label="Snootie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Young_Thug/No_Problem/</id><title>Young Thug - No Problem - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:11:58+09:00</updated><published>2018-04-24T15:11:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Young_Thug/No_Problem/" title="Young Thug - No Problem - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I been balling so long but I don't want no problems <br>Keep that FN in reach, but I don't want no problems <br>Hundred thousand worth of crosses, I don't want no problems <br>I know every lock on Slauson, but I don't want no problems <br>Pullin up in YSL, these young niggas got problems <br>They can't see me with that wooly, they gon swear it's a problem <br>I'm gon slide down your hood when you and your girl having problems <br>OG bag 'pose to be in, what the world is the problem <br><br>Imma wrap my money it look like Oprah Winfrey <br>Imma sell one of my mansions, everything new but the kitchen <br>Ain't no cypher, nor no wrestler, but a rapping invention <br>And I'm master selling them P's, now my money no limit <br>I got my bed up, I shed up, don't let up, no police, I'm fed up <br>They cannot forget us, I got your schedule, I fuck up your schedule <br>I shoot at your head, your dreads, they dye us <br>You bitches just know it's too hard to get by us <br>I'm not advertising but boy you can try us <br>I sang to your bitch and she call me Mariah <br>I see and read everything round me but bibles <br>Bugatti I swear, I'm not gonna hurt anybody <br>I swear I'm not gonna tell anybody <br>Just get it this molly and stand right beside me <br>I'm with PeeWee Longway <br>You know every day a long day <br>You know I'm not Kanye, but I been rocking since the first day <br><br>I been balling so long but I don't want no problems <br>Keep that FN in reach, but I don't want no problems <br>Hundred thousand worth of crosses, I don't want no problems <br>I know every lock on Slauson, but I don't want no problems <br>Pullin up in YSL, these young niggas got problems <br>They can't see me with that wooly, they gon swear it's a problem <br>I'm gon slide down your hood when you and your girl having problems <br>OG bag 'pose to be in, what the world is the problem <br><br>Pull up in that new coupe then drop the roof <br>Take your boo then attend to her like a boo <br>She love my dirty drawers even though I'm a crew <br>I love her even though I know lil' mama's swoo <br>Cop a Rollie then I Kawasaki ride a bike <br>Keep a pint, I'mma throw you my bro he white, he white <br>You not on my level, I done got my straddles up <br>Woke up with a nice, bad bitch inside my bed like fuck <br>Aye I'mma trip across and stick 'em up, don't play <br><br>I been balling so long but I don't want no problems <br>Keep that FN in reach, but I don't want no problems <br>Hundred thousand worth of crosses, I don't want no problems <br>I know every lock on Slauson, but I don't want no problems <br>Pullin up in YSL, these young niggas got problems <br>They can't see me with that wooly, they gon swear it's a problem <br>I'm gon slide down your hood when you and your girl having problems <br>OG bag 'pose to be in, what the world is the problem]]></content><category term="Young Thug" label="Young Thug"/><category term="No Problem" label="No Problem"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Uniting_Nations/Out_Of_Touch_Radio_Mix/</id><title>Uniting Nations - Out Of Touch (Radio Mix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:00+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Uniting_Nations/Out_Of_Touch_Radio_Mix/" title="Uniting Nations - Out Of Touch (Radio Mix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>Your out of touch <br>Your out of touch <br><br>You're out of touch so baby why can't you see <br>When we're together there's this feeling inside of me <br>Your like a star shining all through the night <br>When I'm with you everything feels so right <br><br>I wanna make you mine <br>But you're outta time <br>ooh, baby <br>You know i love you so much <br>But you're out of touch <br>ooh, baby <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Well, nothing in life comes easy <br>I'm searching for love <br>And that i might no find <br>So girl won't you try to please me <br>Cos i can't get you outta my mind <br><br>I wanna make you mine <br>But you're outta time <br>ooh, baby <br>You know I love you so much <br>But you're out of touch <br><br>ooh, ooh <br>Out of touch Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>Your out of touch <br>I'm out of touch <br>But I'm out of my head when you're not around <br><br>oh <br>oh, oh, oh <br>oh, oh, oh <br>oooooohhh]]></content><category term="Uniting Nations" label="Uniting Nations"/><category term="Out Of Touch (Radio Mix)" label="Out Of Touch (Radio Mix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Space/Female_Of_The_Spieces/</id><title>Space - Female Of The Spieces - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:04+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Space/Female_Of_The_Spieces/" title="Space - Female Of The Spieces - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A thousand thundering thrills await me <br>Facing insurmountable odds gratefully <br>The female of the species is more deadly than the male <br><br>Shock shock horror horror <br>Shock shock horror <br>I'll shout myself hoarse for your supernatural force <br>The female of the species is more deadly than the male <br><br>Oh she deals in witchcraft <br>And one kiss and I'm zapped <br><br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me <br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me <br><br>Frankenstein and Dracula have nothing on you <br>Jekyll and Hyde join the back of the queue <br>The female of the species is more deadly than the male <br><br>Oh she wants to conquer the world completely <br>But first she'll conquer me discreetly <br>The female of the species is more deadly than the male <br><br>Oh she deals in witchcraft <br>And one kiss and I'm zapped <br><br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me <br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me <br><br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me <br>Oh how can heaven hold a place for me <br>When a girl like you has cast a spell on me]]></content><category term="Space" label="Space"/><category term="Female Of The Spieces" label="Female Of The Spieces"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rosie_Ribbons/A_Little_Bit/</id><title>Rosie Ribbons - A Little Bit - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:06+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rosie_Ribbons/A_Little_Bit/" title="Rosie Ribbons - A Little Bit - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm not the kind of girl to sit out on sidelines <br>The kind of girl who doesn't say it straight from her mind <br>You're gonna know all that I'm feeling on the inside <br>I ain't into games, I don't want to waste <br>Any time and all the energy we could spend <br>Being together boy forever you're my best friend <br>Got a little problem that I can't mend <br>You been taking me for granted you <br><br>It's not about who's right or wrong <br>It's not about who's weak or strong <br>It's about what I need to make this last <br><br>A little more time, a little less wait <br>A little more heart, a little less break <br>Simple and true, what they say <br>A little bit goes a long way <br>A little less talk, a little more do <br>A little more me, a little less you <br>Baby at the end of the day <br>A little bit goes a long way <br><br>Don't want to end up in a tricky situation <br>So I'm giving you my every indication <br>We can work it out together stop the tension <br>Try to understand, baby where I stand <br>I love you and I'm trying to be gentle <br>So let me break it down for you and make it simple <br>That you show a little love for me <br><br>It's not about the tears we cry <br>It's about how hard we cry <br>To give a little more and see the other side <br><br>A little more time, a little less wait <br>A little more heart, a little less break <br>Simple and true, what they say <br>A little bit goes a long way <br>A little less talk, a little more do <br>A little more me, a little less you <br>Baby at the end of the day <br>A little bit goes a long way <br><br>And it hurts me, 'cause I care and I'm telling you why <br>I'm unhappy so if you love me <br>A little bit is not that much to ask to make things right <br>Oh yeah, oh yeah <br><br>A little more time, a little less wait <br>A little more heart, a little less break <br>Simple and true, what they say <br>A little bit goes a long way <br>A little less talk, a little more do <br>A little more me, a little less you <br>Baby at the end of the day <br>A little bit goes a long way]]></content><category term="Rosie Ribbons" label="Rosie Ribbons"/><category term="A Little Bit" label="A Little Bit"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Plant_Life/Luv_Me_Till_It_Hurts_Radio_Edit/</id><title>Plant Life - Luv Me Till It Hurts (Radio Edit) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:11+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Plant_Life/Luv_Me_Till_It_Hurts_Radio_Edit/" title="Plant Life - Luv Me Till It Hurts (Radio Edit) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hold me tight, read my lips <br>Don't need a word to say <br>Lay me down, blow my mind <br>Let's take it all the way <br><br>Tell me will you love me tomorrow <br>Like you love me tonight <br>So we can worry about it tomorrow <br>Just give me tonight <br><br>Love me till it hurts <br>Make my body burn <br>Love me till it hurts <br>I need my heart to burst <br><br>Want that real love, no fake love <br>That hard love until it hurts <br>That straight fire no fake fight <br>We can't stop until it hurts <br>Don't you worry about a thang I'ma do you right <br>I'ma hit it in the morning like I do tonight <br><br>Slow it down till my heart is ready to explode <br>Bring it back, go down low <br>As far as you can go <br><br>Tell me will you love me tomorrow <br>Like you love me tonight <br>So we can worry about it tomorrow <br>Just give me tonight <br><br>Love me till it hurts <br>Make my body burn <br>Love me till it hurts <br>I need my heart to burst]]></content><category term="Plant Life" label="Plant Life"/><category term="Luv Me Till It Hurts (Radio Edit)" label="Luv Me Till It Hurts (Radio Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PJ__Duncan/Lets_Get_Ready_To_Rhumble/</id><title>PJ &amp; Duncan - Let`s Get Ready To Rhumble - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:13+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PJ__Duncan/Lets_Get_Ready_To_Rhumble/" title="PJ &amp; Duncan - Let`s Get Ready To Rhumble - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let's get ready to rhumble <br><br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready to Rhumble <br><br>Watch us wreck the mic <br>Watch us wreck the mic psyche <br><br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get <br>Let's get <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready to rhumble <br><br>Straight up provin' <br>We can get you groovin' <br>This tracks boomin' it ain't no hype <br><br>Watch us wreck the mic <br>Watch us wreck the mic <br>Watch us wreck the mic psyche <br><br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br><br>Sit back <br>Rap attack <br>Don't take no flack <br>Rhyme in time to the rhythm of the track <br>I'm Ant, I'm Declan, a Duo, a Twosome <br>So many lyrics we're frightened to use 'em <br><br>So many lyrics we keep 'em in stores <br>We've even got them coming out of our pores <br>Your father, your mother, your sister, your brother <br>Everyone's got to be an AKA lov er <br><br>Give us the motivation we can cause a sensation <br>Give us the aspiration we can cause a sensation <br>Give us the girls top speed Give us the girls stampede <br>Stylin' smilin' everybody buck wilin' <br><br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br><br>Partners in crime we'll never do time <br>A sentence for us has to end in a rhyme <br>Raw and pure like sushi <br>Don't try to do me use me or even try to sue me <br><br>We lay down the law, we're quick on the draw <br>We played it, we made it the rest don't score <br>No jokes no messin', we'll teach you a lesson <br>A state of confusion to keep you all guessin' <br><br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br><br>Freakin' it, sweatin' it, bustin' the mic <br>Slammin', it jammin', it do what you like <br><br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get, let's get <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready ready <br>Let's get ready to rhumble <br><br>Watch us wreck the mic <br>Watch us wreck the mic <br>Watch us wreck the mic psyche <br><br>Let's get ready to rhumble <br><br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br><br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Let's get ready to rhumble <br>Get ready get steady and rhumble everybody rhumble]]></content><category term="PJ &amp; Duncan" label="PJ &amp; Duncan"/><category term="Let`s Get Ready To Rhumble" label="Let`s Get Ready To Rhumble"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Phats__Small/Feel_Good/</id><title>Phats &amp; Small - Feel Good - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:15+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Phats__Small/Feel_Good/" title="Phats &amp; Small - Feel Good - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br>Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br><br>I'm gonna say what you want me to say <br>I'm gonna do what you want me to do <br>Ain't gonna talk about the bad times baby <br>I hear you music and it makes me feel good <br><br>Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br>Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br><br>I'm gonna say what you want me to say want me to say <br>I'm gonna do what you want me to do want me to do <br>Ain't gonna talk about the bad times baby bad times <br>I hear you music and it makes me feel so good <br>So good <br>Ah, hey <br>Alright <br><br>Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br>Does it feel good to you, ooh, like it feels good to me <br>Feel good to you, I, I, I want to know <br>Does it feel good to you, feeling good ooh, like it feels good to me <br>Feeling good <br>Feel good to you, feeling good I, I, I want to know Feeling good <br>Does it feel good to you, feeling good ooh, like it feels good to me <br>Alright <br>Feel good to you, alright I, I, I want to know <br><br>Feeling good, feeling good <br>Alright, alright <br>Feeling good, feeling good <br>Alright, alright]]></content><category term="Phats &amp; Small" label="Phats &amp; Small"/><category term="Feel Good" label="Feel Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fightstar/We_Apologise_For_Nothing/</id><title>Fightstar - We Apologise For Nothing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:17+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fightstar/We_Apologise_For_Nothing/" title="Fightstar - We Apologise For Nothing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Re write these words upon my grave <br>And look down on everything we've loved <br>Loose lips sink ships and leaders <br>For this you need to lead us all <br><br>For every change that you've put down on me <br>I've re read this stone a hundred times <br><br>Would you stand over these shadows and embrace our history <br><br>We apologise for nothing <br>We apologise for nothing <br>Take the world away from us but <br>We apologise for nothing <br><br>If I could gather strength a final time <br>And dream up a war to end all wars <br>Race lists and mist of vengeance <br>I don't fear your movements anymore <br><br>Lets celebrate this change in turning tides <br>This revolution won't be televised <br><br>Would you stand over these shadows and embrace our history <br><br>We apologise for nothing <br>We apologise for nothing <br>Take the world away from us but <br>We apologise for nothing <br><br>Cut me out of all of this <br>Cut me out of all of this you say <br>Just cut me out of all of this <br>Cut me out of all of this you say <br><br>Would you stand over these shadows and embrace our history <br><br>We apologise for nothing <br>Take the world away from us but <br>We apologise for nothing <br>We apologise for nothing]]></content><category term="Fightstar" label="Fightstar"/><category term="We Apologise For Nothing" label="We Apologise For Nothing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Damage/Wonderful_Tonight/</id><title>Damage - Wonderful Tonight - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:20+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Damage/Wonderful_Tonight/" title="Damage - Wonderful Tonight - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tonight, tonight, tonight <br>Tonight, tonight, tonight <br>Tonight, tonight, tonight <br><br>It's late in the evening <br>She's wondering what clothes to wear <br>She puts on her make up and brushes her long brown hair <br>And then she asks me, Do I look alright <br>And I say, Yes, you look wonderful tonight <br><br>We go to a party we go out <br>And everyone turns to see <br>This beautiful lady beautiful lady <br>Who's walking around with me <br>And then she asks me, do I feel alright I say <br>And I say, Yes, I feel wonderful tonight <br><br>Tonight, tonight, tonight <br><br>I feel wonderful because I see the love that's right in your eyes <br>And the wonder of it all, is that you just don't realise <br>How much I love you <br>I really do <br><br>It's time to go home now, yes, it is <br>And I've got an aching head <br>So I give her the car keys <br>And she helps me into bed <br>And then I tell her, as I turn down the lights <br>I say, Darling, you were wonderful tonight <br>I said, Darling, you were wonderful tonight <br><br>You look wonderful, you're everything I need and more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br>You look wonderful, you never leave me wanting more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br><br>You look wonderful, you're everything I need and more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br>You look wonderful, you never leave me wanting more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br>You look wonderful, you're everything I need and more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br>You look wonderful, you never leave me wanting more <br>You look wonderful, so beautiful tonight <br>You look wonderful, you're everything I need and more <br>You look wonderful, so beautiful tonight]]></content><category term="Damage" label="Damage"/><category term="Wonderful Tonight" label="Wonderful Tonight"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cheeky_Girls/Cheeky_Song_Touch_My_Bum/</id><title>Cheeky Girls - Cheeky Song (Touch My Bum) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:22+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cheeky_Girls/Cheeky_Song_Touch_My_Bum/" title="Cheeky Girls - Cheeky Song (Touch My Bum) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br><br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br><br>I never ever ask where do you go <br>I never ever ask what do you do <br>I never ever ask what's on your mind <br>I never ever ask will you be mine <br><br>Come and smile <br>Don't be shy <br>Touch my bum <br>This is life <br>Oh <br><br>We are the cheeky girls <br>We are the cheeky girls <br>You are the cheeky boys <br>You are the cheeky boys <br><br>We are the cheeky girls <br>We are the cheeky girls <br>You are the cheeky boys <br>You are the cheeky boys <br>Cheeky cheeky <br><br>Cheeky cheeky cheeky <br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br><br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br>Oh boys cheeky girls <br>Oh girls cheeky boys <br><br>I never ever ask where do you go <br>I never ever ask what do you do <br>I never ever ask what's on your mind <br>I never ever ask will you be mine <br><br>Come and smile <br>Don't be shy <br>Touch my bum <br>This is life <br><br>Uno doi trie si <br>We are the cheeky girls <br>We are the cheeky girls <br>You are the cheeky boys <br>You are the cheeky boys <br><br>We are the cheeky girls <br>We are the cheeky girls <br>You are the cheeky boys <br>you are the cheeky boys <br><br>Come and join the cheeky club <br>This is what you want <br>Come and sing the cheeky song <br>Our cheeky song <br><br>Come and join the cheeky club <br>This is what you want <br>Come and sing the cheeky song <br>Our cheeky song <br><br>Come and smile <br>Don't be shy <br>Touch my bum <br>This is life <br>Oh <br>We are the cheeky girls <br>We are the cheeky girls <br>You are the cheeky boys <br>You are the cheeky boys <br><br>Cheeky cheeky]]></content><category term="Cheeky Girls" label="Cheeky Girls"/><category term="Cheeky Song (Touch My Bum)" label="Cheeky Song (Touch My Bum)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aswad/Shine/</id><title>Aswad - Shine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:24+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aswad/Shine/" title="Aswad - Shine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ooh aah ooh ooh ooh ooh aah <br>Ooh aah ooh ooh ooh ooh aah <br><br>Come on and shine shine, shine like a star ah ha <br>Shining so bright ah ha like the star that you are ah ha <br>Oh oh oh oh shine shine into the future ah ha <br>Spreading your light ah ha wherever you are ah ha <br><br>I burn like a fire left in the rain <br>As I run the race, oh yes I feel the pain <br>From the resistance I'm feeling the strain <br>Now the realization is that we are all born the same <br><br>Come on and shine shine, shine like a star ah ha <br>Shining so bright ah ha like the star that you are ah ha <br>Oh oh oh oh shine shine into the future ah ha <br>Spreading your light ah ha wherever you are ah ha <br><br>I reach for the moon and I reach for the stars ooh ooh ooh <br>With the strength from within me yeah, the further and faster I run <br>Stretching my sinews to the bone ooh <br>Achieving all goals that I seek, I know I must do it alone ooh ooh ooh <br><br>When they said I'd never make it <br>I found strength from within ooh <br>'Cause it is there if you seek it <br>So you can get it if you really want so <br><br>Shine shine, shine like a star ah ha <br>Shining so bright ah ha like the star that you are ah ha <br>Oh oh oh oh shine shine into the future ah ha <br>Spreading your light ah ha wherever you are ah ha <br><br>Oh oh oh oh shine <br>Shine, shine your light <br>Shine, shine your light, yes we're badder than bad <br>Nigel Benn, the warrior, called the dark destroyer <br>Eubank, simply the best, nobody alive can touch that <br>Linford Christle, say nobody alive can catch me <br>Moving like lightning with enough energy <br>Shine, shine your light, yes we're badder than bad <br>Shine, shine your light, yes we're badder than bad <br>Him a floating like a butterfly, the hurdling man <br>Yes, me a chat about Colin Jackson <br>The crowd is roaring, Ian Wright scoring <br>Boogie man a fe the mighty champion fe we ooh ooh ooh <br><br>When they said I'd never make it <br>I found strength from within ooh <br>'Cause it is there if you seek it <br>So you can get it if you really want so]]></content><category term="Aswad" label="Aswad"/><category term="Shine" label="Shine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조은혜/설레요/</id><title>조은혜 - 설레요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:46+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9D%80%ED%98%9C/%EC%84%A4%EB%A0%88%EC%9A%94/" title="조은혜 - 설레요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 당신을 좋아하나 봐 <br>생각만 해도 가슴이 두근두근 <br>이렇게 설레본 적 없어요 <br>이렇게 애태운 적도 <br>당신은 정말 멋있는 사람 <br>첫 눈에 반했어 매력에 빠졌어 <br>하루 종일 당신 생각뿐 <br>내 마음 훔쳐간 사람 <br>내 영혼 뺏어간 사람 <br>내 전부를 가져간 사람 <br>난 당신을 좋아하나 봐 <br>생각만 해도 가슴이 두근두근 <br>이렇게 설레본 적 없어요 <br>이렇게 애태운 적도 <br>당신은 정말 멋있는 사람 <br>첫 눈에 반했어 매력에 빠졌어 <br>하루 종일 당신 생각뿐 <br>내 마음 훔쳐간 사람 <br>내 영혼 뺏어간 사람 <br>내 전부를 가져간 사람 <br>첫 눈에 반했어 매력에 빠졌어 <br>하루 종일 당신 생각뿐 <br>내 마음 훔쳐간 사람 <br>내 영혼 뺏어간 사람 <br>내 전부를 가져간 사람 <br>내 전부를 가져간 사람 <br>]]></content><category term="조은혜" label="조은혜"/><category term="설레요" label="설레요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조은혜/까치밥/</id><title>조은혜 - 까치밥 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:48+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9D%80%ED%98%9C/%EA%B9%8C%EC%B9%98%EB%B0%A5/" title="조은혜 - 까치밥 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 어릴 적 감 따던 날 <br>울엄마가 하신 말씀 <br>싸그리 따지 말고 <br>몇 개 남겨 두어라 <br>까치도 겨울을 넘겨야지 <br>까치가 까악 깍 울면 <br>반가운 소식 오잖아 <br>까치밥이 사랑이야 <br>우리 서로 사랑으로 <br>더불어 사는 세상 <br>까치밥이 사랑이야 <br>나 어릴 적 추수하던 날 <br>울 아버지 하신 말씀 <br>타작하고 남은 나락 <br>알뜰이 줍지 마라 <br>짐승도 먹고 살아야지 <br>더불어 사는 세상 <br>나누며 살아야지 <br>까치밥은 사랑이야 <br>세월 지나 곰곰이 생각을 해보니 <br>까치밥이 사랑이야 <br>까치가 까악 깍 울면 <br>반가운 소식 오잖아 <br>까치밥이 사랑이야 <br>우리 서로 사랑으로 <br>더불어 사는 세상 <br>까치밥이 사랑이야 <br>까치밥은 바로 당신이야 <br>]]></content><category term="조은혜" label="조은혜"/><category term="까치밥" label="까치밥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/카멜/비만_오면_가끔/</id><title>카멜 - 비만 오면 가끔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:12:50+09:00</updated><published>2018-04-24T15:12:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B4%EB%A9%9C/%EB%B9%84%EB%A7%8C_%EC%98%A4%EB%A9%B4_%EA%B0%80%EB%81%94/" title="카멜 - 비만 오면 가끔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비만 오면 걸었어 <br>익숙한 게 너무 <br>많은 거리를 <br>황홀했던 해 질 녘은 <br>온데간데없이 <br>매일같이 널 집에 <br>데려다주고 오던 길도 <br>이젠 운전을 하는 탓에 <br>눈으로만 보곤 해 <br>그땐 그랬었지 <br>후회하면서도 <br>예전엔 매번 그랬었고 <br>요즘엔 매번 이러네 <br>피해야겠단 생각보단 <br>같이 걷던 <br>우산 속을 생각하네 <br>내 친구들이 그랬어 <br>예전처럼 재밌지가 않다고 <br>비만 오면 가끔 이래 <br>비만 오면 걸었어 <br>약속 한 게 너무 <br>많은 거리를 <br>황홀했던 해 질 녘은 <br>온데간데없지 <br>어딜 봐도 없어 <br>예전엔 매번 그랬었고 <br>요즘엔 매번 이러네 <br>피해야겠단 생각보단 <br>같이 걷던 <br>우산 속을 생각하네 <br>친구들이 그랬어 <br>예전처럼 재밌지가 않다고 <br>비만 오면 가끔 이래 <br>생각해보면 그땐 그랬어 <br>언젠가부터 <br>나도 맘이 변했는데 <br>오늘 이별은 좀 더 낯설어 <br>잊을만하면 어김없이 <br>비가 와서 걸었어 <br>익숙한 게 너무 <br>많은 거리를 <br>황홀했던 해 질 녘은 <br>온데간데없지 <br>어딜 봐도 없어 <br>예전엔 매번 그랬었고 <br>요즘엔 매번 이러네 <br>잊어야겠단 생각보단 <br>같이 걷던 <br>우산 속을 생각하네 <br>친구들이 그랬어 <br>좀처럼 편해질 순 없다고 <br>비만 오면 가끔 이래 <br>예전엔 매번 그랬어 <br>어딜 봐도 없어 <br>]]></content><category term="카멜" label="카멜"/><category term="비만 오면 가끔" label="비만 오면 가끔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Figs_Vision/Elle_Youre_Walking/</id><title>Figs Vision - Elle You`re Walking - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:43+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Figs_Vision/Elle_Youre_Walking/" title="Figs Vision - Elle You`re Walking - 가사"/><content type="html"><![CDATA[In the desert car everybody knows <br>that we're gonna make a difference <br>I see your scars <br>yeah from Ralphy <br>He's a heavy handed hitter <br>It's so unfair, Elle You know me <br>that I'm nothing but a dumb kid, yeah <br>Take me from this heat <br>You're a second class concern <br>but a first class piece of meat <br><br>I know you love him and it feels right <br>If you can let go we'll never turn back <br><br>Under desert moon <br>she took me to make love for the very last time <br>It seems so casual <br>that a boy could take your life and I'd never love another <br><br>I know you love him and it feels right <br>If you can let go we'll never turn back <br><br>Elle, I know, I, I, I know <br>Oh Elle, I know <br>Leave with me, leave with me <br>Elle <br>Oh Elle, I know <br>Leave with me, leave with me <br><br>And I'll sing your sorrows <br>I'll see you sometime <br>every day I'm getting closer <br>If I filled their shoes <br>I would know to let you go <br>because the fat is in the fire <br><br>I know you love him and it feels right <br>If you can let go we'll never turn back <br><br>Elle, I know, I, I, I know <br>Oh Elle, I know <br>Leave with me, leave with me <br>Elle <br>Oh Elle, I know <br>Leave with me, leave with me]]></content><category term="Figs Vision" label="Figs Vision"/><category term="Elle You`re Walking" label="Elle You`re Walking"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CloudD/감사드리고_찬송드리고_찬양드립니다_Feat_장봉균_박연신/</id><title>Cloud.D - 감사드리고 찬송드리고 찬양드립니다 (Feat. 장봉균, 박연신) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:45+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CloudD/%EA%B0%90%EC%82%AC%EB%93%9C%EB%A6%AC%EA%B3%A0_%EC%B0%AC%EC%86%A1%EB%93%9C%EB%A6%AC%EA%B3%A0_%EC%B0%AC%EC%96%91%EB%93%9C%EB%A6%BD%EB%8B%88%EB%8B%A4_Feat_%EC%9E%A5%EB%B4%89%EA%B7%A0_%EB%B0%95%EC%97%B0%EC%8B%A0/" title="Cloud.D - 감사드리고 찬송드리고 찬양드립니다 (Feat. 장봉균, 박연신) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지난 세월을 <br>잠시 돌이켜 보면 <br>모든게 주님의 <br>은혜였음을 <br>사랑으로 계획하셨던 <br>지난날들 <br>부어주신 모든 것들을 <br>감사드리고 찬송드리고 <br>찬양드립니다 온맘다해 <br>감사드리고 찬송드리고 <br>찬양드립니다 온맘다해 <br>주는 진실로 <br>내 모든것 아시네 <br>나의 작은 마음 <br>모습까지도 <br>어느때나 주 앞에서 <br>아이처럼 <br>낮은마음 살게하소서 <br>감사드리고 찬송드리고 <br>찬양드립니다 온맘다해 <br>감사드리고 찬송드리고 <br>찬양드립니다 온맘다해 <br>감사드리고 찬송드리고 <br>찬양드립니다 온맘다해 <br>온맘다해 <br>]]></content><category term="Cloud.D" label="Cloud.D"/><category term="감사드리고 찬송드리고 찬양드립니다 (Feat. 장봉균, 박연신)" label="감사드리고 찬송드리고 찬양드립니다 (Feat. 장봉균, 박연신)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wynn/Tonight_Feat_리원/</id><title>Wynn - Tonight (Feat. 리원) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:47+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wynn/Tonight_Feat_%EB%A6%AC%EC%9B%90/" title="Wynn - Tonight (Feat. 리원) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 밤을 네게 줄게 <br>아무것도 필요없어 <br>내겐 너만 있음 돼 <br>조용히 귀 기울여 <br>내 목소릴 들어줘 <br>Just you and me <br>on this tonight <br>오늘 밤 두말 필요없어 <br>너와 나 둘만 있는거야 <br>저 달도 우릴 밝게 <br>비추고 있잖아 <br>Girl <br>내일은 할 일도 없지 <br>Baby <br>서로에게 집중할 <br>아주 Perfect한 타이밍 <br>이 밤을 네게 줄게 <br>아무것도 필요없어 <br>내겐 너만 있음 돼 <br>조용히 귀 기울여 <br>내 목소릴 들어줘 <br>Just you and me <br>on this tonight <br>일주일 내내 보고 싶었잖아 <br>그냥 걱정없이 있자 우리 <br>같이 천장보고 누워있을까 <br>내가 팔베개 해줄게 <br>좀 더 가까이 와봐 <br>조용히 숨죽이면 들리네 <br>내 심장소리 <br>떨리게 해 네 목소리에 <br>수줍은 표정까지 <br>It's just perfect You know <br>I can feel you in the air <br>무엇도 필요치 않아 <br>너만 있다면 <br>I don't care <br>완벽해 이 모든 게 <br>넌 나의 태양 <br>어디든 환히 밝혀줘 <br>Baby I love you <br>어디든 데려가도 돼 <br>그게 어디든 <br>너만의 완벽한 <br>아침이 돼줄게 <br>Baby 언제든 <br>이 밤을 네게 줄게 <br>아무것도 필요없어 <br>내겐 너만 있음 돼 <br>조용히 귀 기울여 <br>내 목소릴 들어줘 <br>Just you and me <br>on this tonight <br>Yeah <br>난 너만 있음 돼 <br>난 너만 있음 돼 <br>Yeah <br>난 너만 있음 돼 <br>]]></content><category term="Wynn" label="Wynn"/><category term="Tonight (Feat. 리원)" label="Tonight (Feat. 리원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/다를_나를_만나는_날_Remastered/</id><title>구텐버즈 - 다를 나를 만나는 날 (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:50+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/%EB%8B%A4%EB%A5%BC_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EB%A7%8C%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%82%A0_Remastered/" title="구텐버즈 - 다를 나를 만나는 날 (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흐릿하게 오르는 <br>태양을 서성이던 <br>어느별에 반사되는 <br>나를 마주하는 날 <br>같은 모습의 다른 <br>눈빛의 표정으로 <br>그 별에 반사되는 <br>나를 마주하는 날 <br>이 계절의 절망과 <br>서러운 바람이 부는 <br>이별의 시간에 <br>담겨진 사연은 <br>그 별의 시절에 <br>쏟아낼 기억은 <br>어긔야 어강됴리 <br>아흐아흐 <br>아흐 다롱디리 <br>아흐아흐 <br>완벽한 어둠의 <br>터널을 지나 <br>다를 나를 만나는 날 <br>어긔야 어긔야 <br>어긔야 어긔야 <br>어긔야 어긔야 <br>어긔야 어긔야 <br>어긔야 어강됴리 아흐아흐 <br>아흐 다롱디리 아흐아흐 <br>완벽한 어둠의 터널을 지나 <br>다를 나를 만나는 날 <br>만나는 날 <br>어긔야 어강됴리 아흐아흐 <br>어긔야 어강됴리 아흐아흐 <br>완벽한 어둠의 터널을 지나 <br>다를 나를 만나는 날 <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="다를 나를 만나는 날 (Remastered)" label="다를 나를 만나는 날 (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/Rolling_in_the_Air/</id><title>구텐버즈 - Rolling in the Air - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:52+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/Rolling_in_the_Air/" title="구텐버즈 - Rolling in the Air - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Someone says <br>you have a wild card <br>to go up higher <br>in the universe <br>Something shows <br>hope comes from <br>lingering not from despair <br>You would know <br>No one teaches you <br>how to get there <br>First Second <br>Third and Fourth steps <br>There's no order <br>Out of feathers <br>You're just rolling <br>You're just rolling in the air <br>in the air <br>in the air <br>in the air <br>rolling <br>in the air <br>in the air <br>in the air <br>Someone says <br>you have a wild card <br>to go up higher <br>in the universe <br>No one teaches you <br>how to get there <br>You're just rolling <br>You're just rolling in the air <br>in the air <br>in the air <br>in the air <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="Rolling in the Air" label="Rolling in the Air"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/여기저기_상처_난/</id><title>구텐버즈 - 여기저기 상처 난 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:54+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/%EC%97%AC%EA%B8%B0%EC%A0%80%EA%B8%B0_%EC%83%81%EC%B2%98_%EB%82%9C/" title="구텐버즈 - 여기저기 상처 난 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기저기 상처 난 겉옷을 입고 <br>비가 필요한 마른 땅을 <br>걷고 또 걷고 <br>움직일 줄 모르는 듯 딱 붙은 입술 <br>얼굴에 담은 채 걷고 또 걷고 <br>여기저기 상처 난 <br>움직일 줄 모르는 듯 <br>겉옷을 입고 <br>딱 붙은 입술 <br>비가 필요한 마른 땅을 <br>얼굴에 담은 채 <br>걷고 또 걷고 <br>걷고 또 걷고 걷고 <br>걷고 계속 또 걷고 <br>또 걷고 걷고 걷고 <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="여기저기 상처 난" label="여기저기 상처 난"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/킬빌_혹은_우울한_달/</id><title>구텐버즈 - 킬빌 혹은 우울한 달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:57+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/%ED%82%AC%EB%B9%8C_%ED%98%B9%EC%9D%80_%EC%9A%B0%EC%9A%B8%ED%95%9C_%EB%8B%AC/" title="구텐버즈 - 킬빌 혹은 우울한 달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쓸쓸한 사정은 <br>부리나케 달려오고 <br>달달한 소식은 <br>걸음을 멈추었는지 <br>오늘도 지겨운 가난의 함정에 <br>내일은 또 어떤 더러운 전쟁이 <br>오늘도 지겨운 가난의 함정에 <br>내일은 또 어떤 더러운 전쟁이 <br>우울한 달을 탓하자 <br>새날은 오지 않으니 <br>우울한 달을 탓하자 <br>새날은 오지 않으니 <br>우울한 달을 탓하자 <br>우울한 달을 탓하자 <br>새날은 오지 않으니 <br>우울한 달을 탓하자 <br>새날은 오지 않으니 <br>우울한 달을 탓하자 <br>새날은 오지 않으니 <br>우울한 달을 탓하자 <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="킬빌 혹은 우울한 달" label="킬빌 혹은 우울한 달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/Sailing_Out/</id><title>구텐버즈 - Sailing Out - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:13:59+09:00</updated><published>2018-04-24T15:13:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/Sailing_Out/" title="구텐버즈 - Sailing Out - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You led me <br>and still want it <br>You cared me <br>and still miss it <br>Time and again <br>I’d left and returned <br>To where you are anchored <br>like a deep rooted tree <br>I’m sailing far from you <br>Confusing and lost <br>that’s the way to be for me <br>To be me <br>Confusing and lost I’m sailing <br>Running on the journey <br>That’s the way to be for me <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>That’s the way to be me <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t change my mind <br>I won’t <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="Sailing Out" label="Sailing Out"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/밤신호/</id><title>구텐버즈 - 밤신호 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:14:03+09:00</updated><published>2018-04-24T15:14:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/%EB%B0%A4%EC%8B%A0%ED%98%B8/" title="구텐버즈 - 밤신호 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[묶여 있었던 <br>머리를 풀고서 <br>새벽을 향해 <br>저리가라 하는 <br>밤의 손짓을 <br>따라 돌아보니 <br>반짝이다가 <br>사라지다가 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>우주의 흔적들 <br>숱한 먼지들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>다시 깜빡이는 <br>생사의 신호들 <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="밤신호" label="밤신호"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구텐버즈/가나다_별곡/</id><title>구텐버즈 - 가나다 별곡 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:14:08+09:00</updated><published>2018-04-24T15:14:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%ED%85%90%EB%B2%84%EC%A6%88/%EA%B0%80%EB%82%98%EB%8B%A4_%EB%B3%84%EA%B3%A1/" title="구텐버즈 - 가나다 별곡 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가지마라 <br>나를 두고 <br>다시 못올 <br>라 오는 깊은 곳으로 <br>마른 <br>바람으로라도 <br>사무치게 아프다라고 말하겠어요 <br>자리를 맴돌며 <br>차라리 영혼이 되어 <br>카메라에 담긴 순간들처럼 <br>타버리지 않고 더욱 뜨겁게 <br>파도가 되어 <br>하염없이 안아줄게요 <br>가지마라 <br>나를 두고 <br>다시 못올 <br>라 오는 깊은 곳으로 <br>파도가 되어 <br>더욱 뜨겁게 <br>하염없이 흘러 안아줄게요 <br>]]></content><category term="구텐버즈" label="구텐버즈"/><category term="가나다 별곡" label="가나다 별곡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소울_페이퍼/소행성_Vocal_에이드/</id><title>소울 페이퍼 - 소행성 (Vocal 에이드) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:14:23+09:00</updated><published>2018-04-24T15:14:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%9A%B8_%ED%8E%98%EC%9D%B4%ED%8D%BC/%EC%86%8C%ED%96%89%EC%84%B1_Vocal_%EC%97%90%EC%9D%B4%EB%93%9C/" title="소울 페이퍼 - 소행성 (Vocal 에이드) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[먹먹한 밤 유일하게 빛나는 <br>너로 인해 원체 잠이 들지 않아 <br>널 향해 맴도는 소릴 모아 <br>흩어질까 예민한 새벽 <br>멀리에서라도 <br>널 볼 수 있게 <br>우주 가득 널 담을래 <br>Don't let me rush oh <br>이러다가 <br>Crash Boom <br>그대로 부서지고 <br>후회하고 말 거야 <br>우리의 distance <br>한순간도 <br>Don't close <br>좁혀지지 않기를 <br>그저 바라보기를 <br>My star my star <br>my star my star <br>니가 아닌 누군가 날 원해도 <br>너에게로 또다시 이끌려 가고 <br>널 향해 맴도는 소릴 모아 <br>잠 못 드는 예민한 새벽 <br>멀리에서라도 <br>널 볼 수 있게 <br>우주 가득 널 담을래 <br>Don't let me rush oh <br>이러다가 <br>Crash Boom <br>그대로 부서지고 <br>후회하고 말 거야 <br>우리의 distance <br>한순간도 <br>Don't close <br>좁혀지지 않기를 <br>그저 바라보기를 <br>가까워지면 <br>사라져 버리는 너 <br>생각을 할수록 <br>멀어져만 가는 너 <br>잘 모르겠어 <br>닿을 수 없는 이 맘을 <br>It's so sad <br>it's so sad <br>Don't let me rush oh <br>이러다가 <br>Crash Boom <br>그대로 부서지고 <br>후회하고 말 거야 <br>우리의 distance <br>한 순간도 <br>Don't close <br>좁혀지지 않기를 <br>그저 바라보기를 <br>My star my star <br>my star my star <br>My star my star <br>my star my star <br>]]></content><category term="소울 페이퍼" label="소울 페이퍼"/><category term="소행성 (Vocal 에이드)" label="소행성 (Vocal 에이드)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/성한나/우리_동네/</id><title>성한나 - 우리 동네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:15:02+09:00</updated><published>2018-04-24T15:15:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B1%ED%95%9C%EB%82%98/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EB%8F%99%EB%84%A4/" title="성한나 - 우리 동네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 동네 학교 앞을 지날 때면 <br>내가 어렸을 적 생각이 나요 <br>그땐 아무것도 모른 채로 <br>이리저리 방황하며 다녔죠 <br>하고 싶은 건 너무 많아서 <br>이런 것도 저런 것도 <br>다 해보고 싶고 <br>엄마의 잔소리 들을 때면 <br>미안한 맘에 짜증을 내었죠 <br>내가 사는 이곳엔 <br>참 많은 이야기가 살아요 <br>길가에 핀 작은 꽃들도 <br>앞집 사는 강아지들도 <br>우리 동네 슈퍼 앞을 지날 때면 <br>내가 어렸을 적 생각이 나요 <br>우리 엄마가 사준 봉지 과자에 <br>무엇이든 신이 나서 할 수 있었죠 <br>가게 앞에는 작은 꼬마들 <br>엄마가 준 용돈으로 <br>추억을 쌓다가 <br>엄마의 밥 냄새 코 끝을 스치면 <br>작은 발걸음 서로의 집으로 <br>내가 사는 이곳엔 <br>참 많은 이야기가 살아요 <br>버스정류장에 사람들도 <br>식탁 위의 그릇들도 <br>내가 사는 이곳엔 <br>참 많은 이야기가 살아요 <br>길가에 핀 작은 꽃들도 <br>앞집 사는 강아지들도 <br>저마다의 이야기들로 <br>내가 사는 이곳엔 <br>우리가 사는 이곳엔 <br>]]></content><category term="성한나" label="성한나"/><category term="우리 동네" label="우리 동네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노훈/출근하기전에/</id><title>노훈 - 출근하기전에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:15:07+09:00</updated><published>2018-04-24T15:15:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%ED%9B%88/%EC%B6%9C%EA%B7%BC%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%A0%84%EC%97%90/" title="노훈 - 출근하기전에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Girl 눈부신 해가 뜨기 전에 눈 떴어 <br>내 눈앞에 네 얼굴이 믿을 수 없어 <br>어제 마셨던 술 때문일까 <br>I need some water <br>화장 안한 얼굴 뭐가 이상해 <br>넌 변한게 없어 <br>아직 일어 나려면 멀었어 <br>지금은 새벽 5시 반 <br>어제 있었던 일들 다 <br>지나간 것뿐 난 초기화 <br>촉이와 단단해졌을 우리 <br>사이만큼이나 지금 난 단단 <br>불을켤 필요 없이 <br>뜨기직전의 태양이 조명해 딱 <br>이 키스와 허그가 <br>오늘부터 우리는 like 여자친구 <br>그래 이건 좀 멋없는 <br>고백일거야 Be my 여자친구 <br>No One night 그저 <br>호기심으로 생각 하지않아 <br>난 널 사랑하고 진실한 <br>Talk about 우리의 미래 <br>근데 조금 있으면 난 <br>출근하러 나가야 돼 <br>오늘은 주말이 아니라 <br>난 씻고 나가야 돼 <br>근데 아직 시간은 <br>남아 있어 한 두시간 <br>지금 내가 뭘 원하는지 <br>말하지 않아도 넌 알게 돼 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>일주일이 어떻게 <br>가는지도 모르겠어 <br>너와 함께 하면 시간은 빨라 <br>일년은 하루같아 <br>I Love you girl I Love you girl <br>I need some more <br>밤새 같이 있고 아침을 <br>맞이하고 싶어 But 근데 <br>침대위 밍기적 거림은 <br>우릴 허락 하지 않아 <br>Good Morning 커튼을 치고 <br>난 너를 안고싶어 <br>어제와 다른 사랑을 <br>지금 난 느끼고 싶어 <br>창피하지 않아도 돼 <br>지금 날 안아도 돼 <br>출근 하기 직전에 <br>난 확인 하고 싶어 <br>어제의 일들이 꿈이 <br>아닌걸 보여줘 <br>생각할 시간 없어 지금 <br>행동으로 그냥 보여줘 <br>이제 넌 내 자물쇠 <br>확실히 날 조여줘 <br>이제 조금 있으면 난 <br>출근 하러 나가야 돼 <br>오늘은 주말이 아니라 <br>난 씻고 나가야 돼 <br>근데 아직 시간은 <br>남아 있어 약 한시간 <br>지금 내가 뭘 원하는지 <br>말하지 않아도 곧 알게 돼 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>Woo Babe 출근하기전에 <br>]]></content><category term="노훈" label="노훈"/><category term="출근하기전에" label="출근하기전에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양은선/당신은_선물/</id><title>양은선 - 당신은 선물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:16:26+09:00</updated><published>2018-04-24T15:16:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%EC%9D%80%EC%84%A0/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%80_%EC%84%A0%EB%AC%BC/" title="양은선 - 당신은 선물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제나 함께 해줘 <br>마지막 추억까지 <br>거친 세월에 <br>많은 시련이 와도 <br>밤을 하얗게 <br>수놓았던 <br>우리의 별처럼 <br>I will stay with you <br>당신은 내 선물 <br>살며시 눈감으면 <br>눈부신 기억들이 <br>꿈처럼 다가와서 <br>Good Night Kiss me love <br>그대와 함께 걷던 <br>아련한 그 기억속에 <br>언제나 함께할 <br>그대가 있단걸 <br>모진 바람 불어와도 <br>수많은 시련 속에도 <br>그대와 함께하는 <br>이순간이 더 소중하죠 <br>내 곁에 머물러줘 <br>마지막 순간까지 <br>거친 세상에 <br>길을 잃고 헤메던 <br>넓은 바다의 <br>등불이 되어 <br>그댈 지켜주리 <br>I will stand by you <br>그대와 영원히 <br>그대와 함께 걷던 <br>아련한 그 기억속에 <br>언제나 함께할 <br>그대가 있단걸 <br>많은 시간 흘러가도 <br>모든게 다 변해가도 <br>영원히 함께하는 <br>그대만을 늘 기억해요 <br>언제나 함께 해줘 <br>마지막 추억까지 <br>거친 세월에 <br>많은 시련이 와도 <br>밤을 하얗게 <br>수놓았던 <br>우리의 별처럼 <br>I will stay with you <br>당신은 내 선물 <br>]]></content><category term="양은선" label="양은선"/><category term="당신은 선물" label="당신은 선물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Verse_Simmonds/Sexy_Body_Remix_Feat_Kid_Ink__Eric_Bellinger/</id><title>Verse Simmonds - Sexy Body (Remix) (Feat. Kid Ink &amp; Eric Bellinger) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:18:57+09:00</updated><published>2018-04-24T15:18:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Verse_Simmonds/Sexy_Body_Remix_Feat_Kid_Ink__Eric_Bellinger/" title="Verse Simmonds - Sexy Body (Remix) (Feat. Kid Ink &amp; Eric Bellinger) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sexy, sexy body, sexy, sexy body <br><br>I need that body cold as a freeze pad, front to the back I'm just givin you my feedback <br>Every time I look your way I see you cheesin, young Pocahontas know a nigga cheefin <br>Lalalala, that pole nanana, on my mind a lot, the timin is not <br>Dancin on my lap, like a MacBook drop, all night the shots ain't never gon' stop <br>I came to turn the party out, old school game like I brought the Atari out, you ain't gotta say much <br>See your body callin out, don't get lost in the crowd make sure you pay attention when we walkin out <br><br>He acts like he don't want you, when he should be getting that every night, puttin you to sleep like a lullaby <br>Baby there's somethin about you, and if he don't want it I get it I get it, you know they say one mans trash is another mans gift <br>She got it all together got her own thing going, she ain't got a lotta friends she ain't got no time for it, and she dress to the team when she in that Tom Ford, and you best to believe she gon bend that ass oh oh <br>He been playin with it, girl you badder then all these hoes I don't get it, let me get all of the things you ain't gettin, sexy body your body party I wanna feel it <br><br>She just wanna be sexy for somebody, and that somebody could be me tonight, she just wanna be sexy for somebody, and that somebody could be me yeah <br><br>Sexy gimme that, sexy body, sexy gimme that, sexy body <br><br>And there ain't too much I won't do, and I can already tell that you afraid, can't explain how bad I want you oh na, and I know that you ain't had a real nigga like me <br>Put it on you, after you take it off, imma turn your body on just to break you off, tryna make you moan while I play this song, got to turnin off your phone cause you know I'm tryna <br>Give it to you like it's your birthday, got me thinkin bout it all night in the worst way, say you wanna ride all night you can surf babe, that's perfect, we can make it work babyy <br><br>She just wanna be sexy for somebody, and that somebody could be me tonight, but she just wanna be sexy for somebody, and that somebody could be me yeah yeah <br><br>Sexy gimme that, sexy body, sexy gimme that, sexy body, sexy gimme that, sexy body, sexy gimme that, sexy body]]></content><category term="Verse Simmonds" label="Verse Simmonds"/><category term="Sexy Body (Remix) (Feat. Kid Ink &amp; Eric Bellinger)" label="Sexy Body (Remix) (Feat. Kid Ink &amp; Eric Bellinger)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/August_Rigo/Easy_To_Let_Go/</id><title>August Rigo - Easy To Let Go - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:12+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/August_Rigo/Easy_To_Let_Go/" title="August Rigo - Easy To Let Go - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So if you're gonna go <br>Then tell me baby why'd you waste my time <br>Even when you said you loved me it was lies, lies, lies <br>I could tell by how you said goodbye that it was so easy for you to let go <br><br>Do you know how hard it is to wake up in the morning every day <br>When you can't sleep at night <br>And how the hell you gonna up and leave without a warning <br>And never say how I could've made it right <br><br>So many things I'd planned for me and you but now you're missing my love, missing my love <br>There was so many things I wanted to try, if you were to tell me why <br><br>So if you're gonna go <br>Then tell me baby why'd you waste my time <br>Even when you said you loved me it was lies, lies, lies <br>I could tell by how you said goodbye that it was so easy for you to let go <br><br>Now baby there's no way that I could put it on another the way I did <br>Cause I put it all on us <br>And even if I took the time to find another lover to lay up with <br>Baby I could never trust her <br><br>So many things I'd planned for me and you but now you're missing my love, missing my love <br>There was so many things I wanted to try, if you were to tell me why <br><br>So if you're gonna go <br>Then tell me baby why'd you waste my time <br>Even when you said you loved me it was lies, lies, lies <br>I could tell by how you said goodbye that it was so easy for you to let go <br><br>How's it so easy for you to let go <br>Why's it so easy for you to let go <br>You left it all so unspoken <br>How am I supposed to fix it <br>I didn't know it was broken <br>Do you know how hard it is to wake up in the morning every day <br>When you can't sleep at night <br><br>So if you're gonna go <br>Then tell me baby why'd you waste my time <br>Even when you said you loved me it was lies, lies, lies <br>I could tell by how you said goodbye that it was so easy for you to let go]]></content><category term="August Rigo" label="August Rigo"/><category term="Easy To Let Go" label="Easy To Let Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Have_A_Tea/Catch_Me/</id><title>Have A Tea - Catch Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:14+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Have_A_Tea/Catch_Me/" title="Have A Tea - Catch Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈을 꼭 감아 봐도 <br>귀를 다 막아 봐도 <br>자꾸 생각나게 될걸 <br>정신 차리려 해도 <br>아니란 걸 느껴도 <br>이미 너는 헤어 날 수 없어 <br>그 밤 네게 했던 말을 <br>전부 진짜라고 생각한다면 <br>내게 속은 거야 <br>감쪽같은 거짓말인걸 <br>뻔한 얘긴 지겹잖아 내가 <br>못 미더워도 왠지 끌린다면 <br>큰 눈으로 바라봐 <br>더 많은 걸 보여줄게 <br>하나만 잊지 마 <br>내가 말하는 모든 것들은 <br>빠짐없이 다 <br>생각나는 대로 <br>하고 싶은 대로 하는 <br>눈도 깜빡하지 마 <br>틈을 보여선 안 돼 <br>내 맘대로 상상한걸 <br>진짜보다 진짜 같게 <br>아무렇지 않은 듯 <br>무표정한 투로 말해야 해 <br>내게서 눈 떼지 마 <br>더 많은 걸 들려줄게 <br>이미 말했지만 <br>네게 들리는 모든 것들은 <br>빠짐없이 다 <br>생각나는 대로 하고 싶은 대로 <br>너를 흔들어 놓을 <br>의미 없는 장난인 걸 <br>눈을 꼭 감아봐도 <br>귀를 다 막아봐도 <br>자꾸 생각나게 될걸 <br>정신 차리려 해도 <br>아니란 걸 느껴도 <br>이미 너는 헤어 날 수 없어 <br>]]></content><category term="Have A Tea" label="Have A Tea"/><category term="Catch Me" label="Catch Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Have_A_Tea/그럴_줄_몰랐다/</id><title>Have A Tea - 그럴 줄 몰랐다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:16+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Have_A_Tea/%EA%B7%B8%EB%9F%B4_%EC%A4%84_%EB%AA%B0%EB%9E%90%EB%8B%A4/" title="Have A Tea - 그럴 줄 몰랐다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그렇게 다그치면 아무런 말도 <br>더는 할 수가 없어 나는 그냥 <br>속상해서 전화한 거야 <br>답답한 맘에 목소리나 <br>들을까 싶어져서 <br>너 말고도 하나같이 <br>내게 손가락질하는데 <br>너까지 꼭 그래야겠어 <br>입바른 그런 말 말고 <br>나 좀 알아주는 게 맞잖아 안 그래 <br>내 편이 돼 주는 게 맞잖아 <br>좋겠다 참 나이스 해서 <br>옳은 일에 항상 앞장서는 <br>네가 되길 바랄게 <br>한참을 더 살아도 <br>한심할 것만 같은 <br>이런 내가 너 괜찮겠니 <br>약속이나 한 것처럼 다들 <br>손가락질하는데 <br>뭐 그렇게 너만 잘난 건데 진짜 <br>할 말이 고작 그거뿐인지 <br>많은걸 바란 게 아니었잖아 <br>속상한 맘 기댈 곳이 필요했는데 <br>너마저 그럴 줄 몰랐어 <br>너까지 꼭 그래야겠어 <br>입바른 그런 말 말고 <br>나 좀 알아주는 게 맞잖아 안 그래 <br>내 편이 돼 주는 게 맞잖아 <br>]]></content><category term="Have A Tea" label="Have A Tea"/><category term="그럴 줄 몰랐다" label="그럴 줄 몰랐다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이가연/너란_사람/</id><title>이가연 - 너란 사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:47+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B0%80%EC%97%B0/%EB%84%88%EB%9E%80_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="이가연 - 너란 사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[생각만 해도 웃음이 났지 <br>가끔 널 떠올릴 때면 <br>지금 이 길을 함께 걸으면 <br>얼마나 행복할까 <br>하지만 내 앞에 있는 넌 <br>그녀의 손을 잡고 <br>애써 외면하는 내 모습 <br>역시 보지도 않아 <br>들리니 내 목소리가 <br>널 향한 이 사랑 노래가 <br>이미 칼베인 내 가슴에 <br>눈물조차 안 나와 <br>더는 망설이지 말자고 <br>내 진심을 보여주자고 <br>수백 번 애태웠지 너란 사람 <br>처음 내 눈에 들어왔을 때 <br>운명처럼 다가왔지 <br>지금 너에겐 네 맘 속엔 <br>그녀뿐이겠지만 <br>훨씬 좋은 여자 만날 거라 <br>두발 물러선 나야 <br>쓰린 눈물을 삼키면서 널 보낸다 <br>들리니 내 목소리가 <br>널 향한 이 사랑 노래가 <br>이젠 밤하늘 바라보며 <br>눈물 흘리긴 싫어 <br>무너지는 가슴 붙잡고 <br>사랑해서 참 좋았다고 <br>수백 번 생각했지 너란 사람 <br>내 심장소리 혹시라도 <br>그녀가 들을까 <br>한 걸음 두 걸음씩 더 물러서기만 <br>들리니 내 목소리가 <br>널 향한 이 사랑 노래가 <br>이젠 밤하늘 바라보며 <br>눈물 흘리긴 싫어 <br>무너지는 가슴 붙잡고 <br>사랑해서 참 좋았다고 <br>수백 번 생각했지 너란 사람 <br>]]></content><category term="이가연" label="이가연"/><category term="너란 사람" label="너란 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/어둔_밤_Feat_담온/</id><title>윤선하 - 어둔 밤 (Feat. 담온) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:56+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%96%B4%EB%91%94_%EB%B0%A4_Feat_%EB%8B%B4%EC%98%A8/" title="윤선하 - 어둔 밤 (Feat. 담온) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조용히 어둠이 <br>나에게 다가와 <br>안부를 묻는다 <br>내 상처보다도 <br>더 아픈 네 안부에 <br>또다시 얼굴을 묻고 <br>운다 <br>괜찮아 괜찮아 <br>스스로 달래며 <br>참고 참아 <br>괜찮아 괜찮아 <br>스스로 달래며 <br>참고 참아 <br>저 하늘에 저 어둠에 <br>날 비추는 별 <br>하나 있다면 <br>내 아픔이 <br>다 걷힐 수 있을까 <br>아무도 모르는 나의 <br>상처의 깊이를 아는 듯 <br>오늘 밤은 <br>하늘이 참 검구나 <br>아무도 모르는 나의 <br>상처의 깊이를 아는 듯 <br>오늘 밤은 <br>하늘이 참 검구나 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="어둔 밤 (Feat. 담온)" label="어둔 밤 (Feat. 담온)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/꿈_많은_나에게_Feat_지예/</id><title>윤선하 - 꿈 많은 나에게 (Feat. 지예) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:22:58+09:00</updated><published>2018-04-24T15:22:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EA%BF%88_%EB%A7%8E%EC%9D%80_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_Feat_%EC%A7%80%EC%98%88/" title="윤선하 - 꿈 많은 나에게 (Feat. 지예) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 구름 가득한 <br>하늘과 다른 <br>내 맘은 휘휘 <br>찬 바람이 부네 <br>누군가의 조언은 <br>나완 다른 사람 얘기 <br>내가 꿈꾸는 <br>세상에 내 노래가 <br>울려 퍼질 수 있을까 <br>나완 너무 다른 <br>사람들 덕분에 <br>나는 또다시 <br>새로운 꿈을 꾸네 <br>그 누구도 대신 <br>할 수 없는 <br>내 삶의 자리라네 <br>그 자릴 지켜내는 <br>연습을 해야 돼 <br>어울리지 않는 옷은 <br>벗어버리고 <br>마음에 울리는 <br>작은 소리들을 <br>꺼내어 노래하자 <br>닿지도 않는 머나먼 <br>꿈을 가지고 <br>그 세상을 꿈꿀 때 <br>내 심장이 뛰네 <br>작고 작은 마음이 <br>하늘에 닿는 꿈 <br>그 꿈이 나를 살게 하네 <br>라라라라 라랄라라 <br>라랄라라라 <br>라랄라라 라랄라라 <br>라랄라라라 <br>마음에 울리는 <br>작은 소리들을 <br>꺼내어 노래하자 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="꿈 많은 나에게 (Feat. 지예)" label="꿈 많은 나에게 (Feat. 지예)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/오늘_Feat_강예은/</id><title>윤선하 - 오늘 (Feat. 강예은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:00+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%98%A4%EB%8A%98_Feat_%EA%B0%95%EC%98%88%EC%9D%80/" title="윤선하 - 오늘 (Feat. 강예은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바쁜 시계소리처럼 <br>하루를 시간에 맡긴 채 <br>흘러 보내고 나니 <br>또다시 오라 하지 않던 <br>아침이 다가와 <br>하루를 건네는구나 <br>어제는 어디로 갔는지 <br>오늘은 어디로 가는지 <br>내일은 어디서 오는지 <br>매일 같은 하루는 <br>나를 더 작아지게 만들어 <br>초라하기 짝이 없고 <br>바쁜 걸음 내딛으며 <br>어디론가 향해도 <br>얼굴엔 웃음기가 없구나 <br>매일 같은 하루는 <br>나를 더 작아지게 만들어 <br>초라하기 짝이 없고 <br>바쁜 걸음 내딛으며 <br>어디론가 향해도 <br>얼굴엔 웃음기가 없구나 <br>어제는 어디로 갔는지 <br>오늘은 어디로 가는지 <br>내일은 어디서 오는지 <br>어제는 어디로 갔는지 <br>오늘은 어디로 가는지 <br>내일은 어디서 오는지 <br>어쩌면 이 반복됨이 <br>쳇바퀴 돌듯한 삶은 <br>선물이구나 <br>누구에게나 주어지는 <br>하루를 그릴 수 있는 <br>하얀 도화지구나 <br>어제를 감사하고 <br>오늘을 사랑하며 <br>내일을 기대하길 <br>어제를 감사하고 <br>오늘을 사랑하며 <br>내일을 기대하길 <br>어제를 감사하고 <br>오늘을 사랑하며 <br>내일을 기대하길 <br>과거를 끌어안고 <br>현재를 다독이며 <br>앞날을 그려가길 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="오늘 (Feat. 강예은)" label="오늘 (Feat. 강예은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/유난히_밝은_오늘_밤_Feat_박혜란_Remastered/</id><title>윤선하 - 유난히 밝은 오늘 밤 (Feat. 박혜란) (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:03+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%9C%A0%EB%82%9C%ED%9E%88_%EB%B0%9D%EC%9D%80_%EC%98%A4%EB%8A%98_%EB%B0%A4_Feat_%EB%B0%95%ED%98%9C%EB%9E%80_Remastered/" title="윤선하 - 유난히 밝은 오늘 밤 (Feat. 박혜란) (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 밤은 유난히도 <br>밝게만 느껴지는데 <br>검은 밤하늘 위로 <br>총총히 박혀 있는 별 <br>이리저리 둘러보다 <br>수 많은 별들 중에서 <br>나와 눈을 맞추던 별 하나 <br>유난히 밝은 오늘 밤은 <br>기약 없는 <br>긴 여행을 떠나기 전 <br>내게 잘 지내라 <br>이야기 하고픈 그대 <br>수 많은 별똥별을 <br>약속했던 밤 <br>그보다 더 소중한 것 <br>마지막 인사를 건네고 <br>떠나간 그대 <br>그곳은 행복한가요 <br>주름진 얼굴 곱게 피고 <br>웃음꽃 활짝 핀 그대 모습이 <br>나를 웃게 하네요 <br>환한 별빛 같은 미소를 닮아 <br>여기서 밝은 빛이 <br>돼야 한다고 <br>날보고 손짓하던 그대 <br>우 우 우 우 <br>우리가 함께 지나온 <br>소중한 추억들을 담아 <br>그대를 영원히 마음에 묻고 <br>그렇게 나 살게요 <br>시간이 조금 지나가고 나면 <br>우리 또 다시 <br>만나게 될 거에요 <br>아프지 말고 잘 지내요 <br>다시 만날 때까지 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="유난히 밝은 오늘 밤 (Feat. 박혜란) (Remastered)" label="유난히 밝은 오늘 밤 (Feat. 박혜란) (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/꽃_Feat_김지영_Of_빨간약/</id><title>윤선하 - 꽃 (Feat. 김지영 Of 빨간약) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:05+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EA%BD%83_Feat_%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%98%81_Of_%EB%B9%A8%EA%B0%84%EC%95%BD/" title="윤선하 - 꽃 (Feat. 김지영 Of 빨간약) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디서 왔는지 모르게 <br>모래밭에 아무도 모르게 <br>자그마치 시작된 긴 여정 <br>거친 땅을 이겨 나와 <br>초록색 잎사귀를 피우고 <br>혹시 밟히진 않을까 <br>작은 용기와 맞서 싸워야 했지 <br>이파리에 불과하던 내가 <br>어디서부터 <br>어떻게 자랐는지 음 음 <br>익숙해져 잊어버린 <br>한결 같은 사랑이라네 <br>작은 모래알 같은 씨앗에 <br>불과했던 나를 <br>이 세상에서 아름답게 <br>자라나게 하기까지는 <br>성실한 수고와 함께 걸어감이 <br>꽃으로 피어나기까지 <br>힘이 된다는 사실 <br>이파리에 불과하던 내가 <br>어디서부터 <br>어떻게 자랐는지 음 음 <br>익숙해져 잊어버린 <br>한결 같은 사랑이라네 <br>작은 모래알 같은 씨앗에 <br>불과했던 나를 <br>이 세상에서 아름답게 <br>자라나게 하기까지는 <br>성실한 수고와 <br>함께 걸어감이 <br>꽃으로 피어나기까지 <br>힘이 된다는 사실 <br>계절이 바뀌고 <br>꽃잎이 떨어진다고 <br>불안해하지 않아도 돼 <br>또 다시 계절은 변하고 <br>한결 같은 사랑으로 <br>아름답게 만들어가실 거야 <br>살아가는 동안 <br>잊지 말아야 하는 것 <br>빛으로 나를 부르신 것 <br>이해 할 수 없는 슬픔이 <br>나를 찾아온다 해도 <br>한결 같은 변함없는 <br>그 사랑이 널 지킬 거야 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="꽃 (Feat. 김지영 Of 빨간약)" label="꽃 (Feat. 김지영 Of 빨간약)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/외롭지_않은_여행_Feat_류보영_Album_Ver/</id><title>윤선하 - 외롭지 않은 여행 (Feat. 류보영) (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:07+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%99%B8%EB%A1%AD%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9D%80_%EC%97%AC%ED%96%89_Feat_%EB%A5%98%EB%B3%B4%EC%98%81_Album_Ver/" title="윤선하 - 외롭지 않은 여행 (Feat. 류보영) (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두근거리는 내 맘 <br>흔들리는 기차 안 <br>싱그러운 차창 밖 <br>갈까 말까 고민한 <br>그 맘들은 사라지고 <br>두근두근 설레여 <br>너를 향한 내 맘 너를 보던 내 시선 <br>모두 담아 가는데 <br>왠지 두고 올 수 있을까 <br>지울 수는 있을까 음 <br>하아 걱정이 돼 <br>음 그곳으로 떠나요 <br>설레는 내 맘 상쾌한 날씨 <br>이 느낌 좋아 <br>바달 향하는 기차 <br>비어있는 옆자리 <br>너는 지금 없지만 <br>너를 좋아하는 맘 <br>내 마음에 가득 안고 <br>두근두근 설레여 <br>나를 보고 웃던 너의 예쁜 미소와 <br>웃음 가져 가는데 <br>왠지 두고 올 수 있을까 <br>지울 수는 있을까 음 <br>하아 걱정이 돼 <br>음 그곳으로 떠나요 <br>설레는 내 맘 상쾌한 날씨 <br>이 느낌 좋아 <br>조금은 외로운 여행처럼 <br>보일지는 몰라 <br>다음 번엔 너와 나 손잡고 <br>함께 오는 날 오겠지 <br>음 행복한 바다여행 <br>설레는 내 맘 상쾌한 날씨 <br>이 느낌 좋아 <br>설레는 내 맘 상쾌한 날씨 <br>이 느낌 좋아 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="외롭지 않은 여행 (Feat. 류보영) (Album Ver.)" label="외롭지 않은 여행 (Feat. 류보영) (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/네_웃음은_꽃이라서_Feat_박서로/</id><title>윤선하 - 네 웃음은 꽃이라서 (Feat. 박서로) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:09+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EB%84%A4_%EC%9B%83%EC%9D%8C%EC%9D%80_%EA%BD%83%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EC%84%9C_Feat_%EB%B0%95%EC%84%9C%EB%A1%9C/" title="윤선하 - 네 웃음은 꽃이라서 (Feat. 박서로) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 언제나 예쁜 웃음으로 <br>나에게 사랑을 줬는데 <br>그 웃음을 내가 어떻게 잊어 <br>네 곁을 활보하는 <br>수많은 나비들에 <br>오늘도 내가 질투를 한다면 <br>널 잊었다는 건 거짓말이겠지 <br>그래 인정할 건 해야지 <br>너는 웃음이 더 예뻐졌더라 <br>가끔 네 안부가 궁금한데 <br>자존심에 꾹 참고 말아 <br>4년 전 오늘 <br>따뜻한 네 품에서 듣던 <br>네 목소리가 아직도 들리는데 <br>아직도 선명한데 <br>함께한 기억 <br>모든 추억들을 하나씩 <br>모두 기록하지 않아도 <br>우리는 행복했고 우리는 <br>너에게 하고픈 말은 <br>네 웃음이 꽃이라서 <br>나비가 인사를 건네도 <br>너는 그저 꽃이기만 해 <br>또 한번 하고픈 말은 <br>너무 예쁜 미소를 짓거나 <br>쉬었다 갈 자리를 절대 <br>내어줘서는 안돼 <br>함께한 기억 <br>모든 추억들을 하나씩 <br>모두 기록하지 <br>함께한 기억 <br>모든 추억들을 하나씩 <br>모두 기록하지 않아도 <br>우리는 행복했고 <br>우리는 참 좋았구나 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="네 웃음은 꽃이라서 (Feat. 박서로)" label="네 웃음은 꽃이라서 (Feat. 박서로)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/사랑하는_사람이_미워지는_밤에는_Feat_선복/</id><title>윤선하 - 사랑하는 사람이 미워지는 밤에는 (Feat. 선복) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-24T15:23:11+09:00</updated><published>2018-04-24T15:23:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EB%AF%B8%EC%9B%8C%EC%A7%80%EB%8A%94_%EB%B0%A4%EC%97%90%EB%8A%94_Feat_%EC%84%A0%EB%B3%B5/" title="윤선하 - 사랑하는 사람이 미워지는 밤에는 (Feat. 선복) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 사람이 <br>미워지는 밤에는 <br>몹시도 괴로웠다 <br>어깨 위에 별들이 뜨고 <br>그 별이 다 질 때까지 <br>마음이 아팠다 <br>사랑하는 사람이 멀게만 <br>느껴지는 날에는 <br>내가 그에게 처음 했던 <br>말들을 생각했다 <br>내가 그와 끝까지 함께 하리라 <br>마음먹던 밤 <br>돌아오면서 발걸음마다 심었던 <br>맹세들을 떠올렸다 <br>그날의 내 기도를 들어준 별들과 <br>저녁 하늘을 생각했다 <br>사랑하는 사람이 <br>미워지는 밤에는 <br>사랑도 다 모르면서 <br>미움을 더 아는 듯이 쏟아버린 <br>내 마음이 어리석어 괴로웠다 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="사랑하는 사람이 미워지는 밤에는 (Feat. 선복)" label="사랑하는 사람이 미워지는 밤에는 (Feat. 선복)"/></entry></feed>