<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:44:42+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/운디드_플라이_Wounded_Fly/충분해/</id><title>운디드_플라이_Wounded_Fly - 충분해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:06:10+09:00</updated><published>2018-04-19T16:06:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B4%EB%94%94%EB%93%9C_%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4_Wounded_Fly/%EC%B6%A9%EB%B6%84%ED%95%B4/" title="운디드_플라이_Wounded_Fly - 충분해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[충분해 충분해 <br>이상들을 <br>찾아 떠나는 길 <br>안 보여 <br>충분해 충분해 <br>숨을 곳을 <br>찾아 들어와도 <br>안 보여 <br>충분해 충분해 <br>시선들이 시리도록 <br>충분해 충분해 <br>날 부르네 날 죽이네 <br>충분해 충분해 <br>때려치워 집어던져 <br>충분해 충분해 <br>갈아버려 <br>불태워 없애버려 <br>충분해 충분해 <br>충분해 충분해 <br>]]></content><category term="운디드 플라이 (Wounded Fly)" label="운디드 플라이 (Wounded Fly)"/><category term="충분해" label="충분해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/규영_Kyu_Young/Night_Child_Feat_XQ/</id><title>규영_Kyu_Young - Night Child (Feat. X.Q) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:06:53+09:00</updated><published>2018-04-19T16:06:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%9C%EC%98%81_Kyu_Young/Night_Child_Feat_XQ/" title="규영_Kyu_Young - Night Child (Feat. X.Q) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>nightchild <br>uh 새벽에 하는 태닝 <br>가로등이 햇빛 <br>uh 여유와 팔짱낀 채 <br>샷 두개 탄 coffee <br>확인못하니 차피 <br>call me 낮져밤이 <br>옛 생각이 잠깐 <br>어른서 소년으로 <br>back again <br>세상을 상대로 배팅해 <br>좋은 음악 삼켜 배부르게 <br>아침이면 얼굴이 붓겠지 <br>야생 올빼미 <br>넘 사랑스러 <br>나의 다크서클이 <br>자유없는 인생은 뭔 의미 <br>빡빡하게 살거면 대머리해 <br>다 똑같은 너네는 미워 <br>사랑없는 세상도 질렸어 <br>사막같은 도시도 싫어서 <br>답답한 니 모습 좀 <br>i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>nightchild <br>오늘도 늦은 밤에 일어나 <br>태양 대신 날 반기는 <br>네온사인 <br>오우 지금 몇 시일까 친구야 <br>그런 가벼운 스케줄 따윈 <br>내일로 미뤄 놔 <br>아침형 인간 <br>됐어 난 아직 어린가 봐 <br>시간 따위 내겐 <br>아무 의미 없다고 <br>그냥 쉬고 노래할게 <br>원래 나 자유분방한 놈이야 <br>이게 Rap이야 <br>아니면 RnB야 <br>진짜 오늘 밤만 <br>내 꼴리는 대로 할 테니까 <br>아무 말도 하지 마 <br>Shut Da Fuck Up <br>마음대로 하다 보니까 <br>요새 잘 나가 <br>아니 그건 아닌가 <br>다 똑같은 하루가 싫어 <br>사랑 빠진 섹스도 질렸어 <br>아마도 난 더 <br>올라가야 할 것 같아 <br>답답해 여긴 너무나 좁아 <br>i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>i'm still here on my grind <br>still here on my grind <br>now they watch me <br>nightchild nightchild <br>nightchild <br>what a funny life <br>대도시 style yeah <br>설득않고 가져가지 <br>세련가져 작업하니 <br>관심받지 마법같이 <br>i got force like <br>다스베이더 <br>i got spotlight <br>연예인 각 <br>i got 조이스틱 <br>마치 게임하듯 <br>i got 레벨 업 <br>적군은 레이더에 <br>우린 매복중 매복중 <br>shout out to peak boy beat <br>채집 중 <br>돈버는 만큼 <br>쓰는 맛도 재밌구 <br>너희 negative는 받아쳐 <br>테니스 테니스 <br>낮에도 밤에도 <br>새벽에도 일하지 <br>스스로 만들어가는거야 <br>내 가치 <br>보헴시가 연기들은 <br>구름 같지 <br>기분은 highway <br>즐기면서 하니 <br>많은 게 바꼈 <br>안될놈에서 될놈 <br>past now future <br>이제 될놈에서 된놈 <br>내 한계는 무한대로 <br>너가 재고 잴 때 배로 <br>계속 최고속도로 가 <br>다음 단계로 날개를 <br>yeah <br>허황된 꿈을 이황으로 바꿔 <br>이황을 이이로 <br>그의 어머니로 바꿔 <br>한마디로 가사를 <br>money로 바꿔 <br>실패가 정의람 난 악당 맞죠 <br>더욱더 달콤한 과일을 원해 <br>자기 전 어울리는 와인을 원해 <br>날 사랑하는 잘빠진 line을 원해 <br>can i get one more <br>can i get one more <br>]]></content><category term="규영 (Kyu Young)" label="규영 (Kyu Young)"/><category term="Night Child (Feat. X.Q)" label="Night Child (Feat. X.Q)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/규영_Kyu_Young/Thats_right/</id><title>규영_Kyu_Young - That`s right - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:06:55+09:00</updated><published>2018-04-19T16:06:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%9C%EC%98%81_Kyu_Young/Thats_right/" title="규영_Kyu_Young - That`s right - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 이제 risk 없는 <br>인생은 쳐다보기도 싫어 <br>지난 EP에도 대충 <br>600을 꼴아박았어 <br>소심병 걸렸다 치료 <br>후에 깡 하나로 왔어 <br>난 이유없는 곡따윈 <br>하나도 만들지 않어 <br>fuck how you feel <br>fuck how you feel <br>follow my life <br>한국말로 함 걍 따라와 <br>날 의심따윈 <br>의심하지도 말어 <br>난 그냥 나야 <br>너가 날 싸가지로 <br>보던 착하게 보던 <br>아름다운 너가 날 귀엽게 <br>보던 섹시하게 보던 <br>뭐가 뭐고 뭐가 뭐던 <br>전부 맞어 <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>난 rainbow 매일 변해 <br>카멜레온 카멜레온 <br>난 dracula 오전대신 <br>밤에 뵈요 밤에 뵈요 <br>난 람보 총알대신 <br>rhyme을 채워요 <br>rhyme을 채워요 <br>gentleman들 악수해요 <br>ladies 안겨요 <br>난 세련되가 white wine <br>신곡 발명 아인슈타인 <br>내 머리 안엔 전구가 <br>에디슨 깜빡 <br>style은 업그레이드 바뀌지 <br>연신내 아우토반 바퀴지 <br>렌즈안낌 너가 안보이니 <br>악플러들은 바퀴지 <br>뭐가됐든 have a nice day <br>살다보니 차분한 게 <br>더 설득력이 생기더라고 <br>니 취향이 어떻든 간 <br>내 곡 내가 좋음 장땡 <br>계급장때 좋은 음악엔 <br>기업도 상대 전혀 안돼 <br>난 존나 어리고 <br>정상맛은 아직 멀었어 <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>난 rainbow 매일 변해 <br>카멜레온 카멜레온 <br>난 dracula 오전대신 <br>밤에 뵈요 밤에 뵈요 <br>난 람보 총알대신 <br>rhyme을 채워요 <br>rhyme을 채워요 <br>gentleman들 악수해요 <br>ladies <br>진지충은 거의 파토냈어 <br>실패했던 방법은 바꾸랬어 <br>중2병이 스물넷에 온 feel <br>학창시절 조용했던 샌님은 <br>탈출구로 랩을 접했다가 <br>이제서야 꽤나 재미를 느껴 <br>해끼칠 게 서로 없다면 <br>배려와 배려를 <br>주고받자고 내비둬 <br>i gotta keep going <br>gotta keep flowing <br>내 비행긴 boeing <br>어제 DM엔 나보고 잘생겼대 <br>얘와 걔가 <br>세뇌당하는 기분은 <br>솜사탕과 달고나 <br>필요없어 waiter <br>혹 은메달 난 성공과 facetime <br>yo 쟤넨 예술의 ㅇ도 <br>몰라 c를 적어놔 <br>땜에 혼밥 <br>해야돼 난 무리짓기보단 <br>혼자가 편한 type <br>shout out to me myself I <br>livin in real life <br>시급서 월급 <br>조 벌때까지 멈춤 버튼 <br>없음 거품 고민 걱정도 <br>I에 접었어 먼지 털듯 <br>너가 그거 할때 next step <br>난 다음 그림 스케치해 <br>이 짓이 너무 좋아 <br>errday yeah <br>maybe 내일은 payday <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>that's right that's right <br>true <br>난 rainbow 매일 변해 <br>카멜레온 카멜레온 <br>난 dracula 오전대신 <br>밤에 뵈요 밤에 뵈요 <br>난 람보 총알대신 <br>rhyme을 채워요 <br>rhyme을 채워요 <br>gentleman들 악수해요 <br>ladies 안겨요 <br>]]></content><category term="규영 (Kyu Young)" label="규영 (Kyu Young)"/><category term="That`s right" label="That`s right"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레니/참_못났어/</id><title>레니 - 참 못났어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:08:16+09:00</updated><published>2018-04-19T16:08:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EB%8B%88/%EC%B0%B8_%EB%AA%BB%EB%82%AC%EC%96%B4/" title="레니 - 참 못났어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한걸음 두 걸음 <br>걸으면 언제쯤 <br>이 길을 따라서 <br>널 만나게 될까 <br>그때는 웃으며 <br>어색하지 않게 <br>잘 보내 줄 수 있을까 <br>내 것이었던 그때는 <br>소중한지도 모르고 <br>마냥 네가 <br>있어 줄 것 같아서 <br>네가 지쳐가는 <br>줄도 모르고 <br>내 생각만 하고 <br>또 내 말만 했어 <br>많이 힘들었는지 <br>헤어지는 그 순간도 난 <br>다시 돌아올 거라고 <br>끝까지 참 못났어 <br>애꿎은 전화만 <br>만지다 보다가 <br>끝끝내 하지 못한 <br>미안하다는 말 <br>환하게 웃고 있는 <br>너의 사진 위에 <br>눈물로 말을 대신해 <br>안녕 내가 잘못했었다고 <br>네가 내 거라는 착각에 나 <br>널 잃었다고 <br>네가 지쳐가는 <br>줄도 모르고 <br>내 생각만 하고 <br>또 내 말만 했어 <br>많이 힘들었는지 <br>헤어지는 그 순간도 난 <br>다시 돌아올 거라고 <br>끝까지 참 못났어 <br>]]></content><category term="레니" label="레니"/><category term="참 못났어" label="참 못났어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양근모/오늘도_삽니다/</id><title>양근모 - 오늘도 삽니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:09:15+09:00</updated><published>2018-04-19T16:09:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%EA%B7%BC%EB%AA%A8/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84_%EC%82%BD%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="양근모 - 오늘도 삽니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 아픔과 <br>말 못 할 외로움들 <br>누구도 의지 할 수 없어 <br>홀로 지칠때 <br>나의 마음을 <br>위로 하여 주시는 <br>주의 사랑이 있어 <br>오늘도 난 삽니다 <br>만일 내 삶의 <br>주가 없다면 <br>나 이렇게 <br>노래할 수 없겠죠 <br>만일 내 삶의 <br>주가 없다면 <br>나 이렇게 <br>노래할 수 없겠죠 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>하루를 살아갑니다 <br>내 모든 아픔과 슬픔이 <br>주의 뜻이라는걸 <br>신뢰함으로 살아갑니다 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 어떠한 시련이 와도 <br>주를 놓지않으리 <br>나 영원히 <br>주를 찬양하리라 <br>지친 하루 끝 <br>내뱉는 나의 한숨 <br>혼자서 멈출 수가 없어 <br>눈물 흘릴때 <br>나의 마음을 <br>위로 하여 주시는 <br>주의 사랑이 있어 <br>오늘도 난 삽니다 <br>만일 내 삶의 <br>주가 없다면 <br>나 이렇게 <br>노래할 수 없겠죠 <br>만일 내 삶의 <br>주가 없다면 <br>나 이렇게 <br>노래할 수 없겠죠 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>하루를 살아갑니다 <br>내 모든 아픔과 슬픔이 <br>주의 뜻이라는걸 <br>신뢰함으로 살아갑니다 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 어떠한 시련이 와도 <br>주를 놓지않으리 <br>나 영원히 <br>주를 찬양하리라 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>하루를 살아갑니다 <br>내 모든 아픔과 슬픔이 <br>주의 뜻이라는걸 <br>신뢰함으로 살아갑니다 <br>주의 사랑으로 <br>난 오늘도 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 어떠한 시련이 와도 <br>주를 놓지않으리 <br>나 영원히 <br>주를 찬양하리라 <br>나 영원히 <br>주를 찬양하리라 <br>내 영혼이 <br>주를 찬양하리라 <br>]]></content><category term="양근모" label="양근모"/><category term="오늘도 삽니다" label="오늘도 삽니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유수안/내곁에_언제나_Ill_Hold_You_Down_Feat_이춘호/</id><title>유수안 - 내곁에 언제나 (Ill Hold You Down) (Feat. 이춘호) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:09:21+09:00</updated><published>2018-04-19T16:09:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%88%98%EC%95%88/%EB%82%B4%EA%B3%81%EC%97%90_%EC%96%B8%EC%A0%9C%EB%82%98_Ill_Hold_You_Down_Feat_%EC%9D%B4%EC%B6%98%ED%98%B8/" title="유수안 - 내곁에 언제나 (Ill Hold You Down) (Feat. 이춘호) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여전히 해는 뜨고 바삐 움직이는 사람들 속에 <br>누구도 날 관심 없어 하는 이 거리에 서서 <br><br>어디로 가야 하나 누구를 만나 얘기 할 수 있을까 <br>어제의 아픔을 어제의 기억을 난 떨쳐 버리고 싶은데 <br><br>내곁에 언제나 네가 있다는 것 <br>희망은 그래서 내게 있다는 것 <br>(너를 지켜 줄 거야) <br><br>I'll hold you down <br>You can find it in me (x2) <br><br>누구에게도 말할 수 없는 비밀을 <br>나 혼자 안고 헤메이던 시간들 <br>다시 생각해 봐도 도무지 알 수 없는 <br>상황들 내겐 너무 벅찬 시간 <br><br>이젠 다시는 누구를 사랑 할 수 없을 것만 같아 <br>두려워진 나에게 <br>나를 일으켜준 너와 함께 갈 거야 <br>다시 시작할 수 있어 <br><br>[간주] <br><br>여전히 해는 뜨고 바삐 움직이는 사람들 속에 <br>누구도 날 관심 없어 하는 이 거리에 서서 <br><br>어디로 가야 하나 누구를 만나 얘기 할 수 있을까 <br>어제의 아픔을 어제의 기억을 난 떨쳐 버리고 싶은데 <br><br>내곁에 언제나 네가 있다는 것 <br>희망은 그래서 내게 있다는 것 <br>(너를 지켜 줄 거야) <br><br>I'll hold you down <br>You can find it in me (x2)]]></content><category term="유수안" label="유수안"/><category term="내곁에 언제나 (Ill Hold You Down) (Feat. 이춘호)" label="내곁에 언제나 (Ill Hold You Down) (Feat. 이춘호)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데드피_DEADP/Boss_Bee_Feat_Freelow_Jfe/</id><title>데드피_DEADP - Boss Bee (Feat. Freelow, J.fe) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:10:18+09:00</updated><published>2018-04-19T16:10:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%93%9C%ED%94%BC_DEADP/Boss_Bee_Feat_Freelow_Jfe/" title="데드피_DEADP - Boss Bee (Feat. Freelow, J.fe) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 우리에게 필요한 건 <br>존나 센 걸로 <br>only two bottles <br>Bombay Dom Peri <br>잔엔 얼음만 <br>여자들은 모두 알어 <br>who the boss who got the money <br>내숭은 도움이 안돼 뭣하러 <br>난 알지 너는 <br>boss bitch <br>하던대로 춤춰봐 <br>start from the bottom <br>너의 다리부터 엉덩이 허리까지 <br>일렁이는 야한 몸에 <br>나는 몰입하지 <br>I'm so hard as a mo' fucker <br>어디까지 갈래 너랑 둘이 <br>밤을 새고 증명하지 <br>봐도 믿을 수가 없네 <br>your body move like tip drill <br>난 insta-insta-instagram it <br>그녀는 웃는 날 찍지 <br>너의 통금은 열두 시 <br>하지만 오늘은 아니지 <br>I wrote this song for my boss bee <br>물론 할 수 있지 <br>You're my boss bee <br>넌 너무 아름다워 <br>오늘밤 단둘이 <br>같은 곳에 있는다면 <br>I'ma do this for ya <br>I do it for my bee <br>I work work work for my boss bee <br>Let's make a buzz buzz sound sound <br>계속 들썩이고 있잖아 <br>Buzz bed rocking sound <br>Ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh <br>Let's make a buzz buzz sound sound <br>계속 들썩이고 있잖아 <br>Buzz bed rocking sound <br>모두가 널 봐 <br>and you know it <br>클럽 안의 온난화 그 원인 <br>Oh yeah 시시한 이곳에서 <br>넌 뭔가 달라 보여 <br>something <br>널 노리는 남자들 <br>오늘은 나 땜에 <br>do nothing <br>너의 주위를 <br>돌기만 하네 갈릴레오 <br>난 너에게로 <br>divin' ain't no <br>안전벨트 <br>너란 블랙홀 안에 난 빠짐 <br>출구 없어 너의 body <br>전화번호 대신 내 아이폰에 <br>남겨야 할건 니 사진 <br>그녀는 <br>boss bitch queen bee <br>전부 끌어당겨 gravity <br>손목에 있는 <br>그게 price tag이라면 <br>살게 너를 <br>how much is it <br>너를 자유이용하고 싶어 <br>오늘밤이 아니라면 미쳐 <br>밤바다 보러 가자 인천 <br>니가 원하면 밤새고 운전 <br>I'm your queen maker queen maker <br>I treat you like a queen <br>그러니깐 trust me <br>I'm your queen maker queen maker <br>Freelow &amp; DEADP <br>우리 이름 WHITETEEZ <br>I do it for my bee <br>I work work work for my boss bee <br>Let's make a buzz buzz sound sound <br>계속 들썩이고 있잖아 <br>Buzz bed rocking sound <br>Ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh <br>Let's make a buzz buzz sound sound <br>계속 들썩이고 있잖아 <br>Buzz bed rocking sound <br>절대 안 믿었어 <br>love in the first sight <br>근데 지금 느끼는 <br>내 안에 감정은 뭘까 <br>I don't care it's alright <br>근데 뭐라도 해주고 싶은 기분 <br>니 미모에 어울려 이쁜 이름 <br>넘 야해도 기품이 풍기는 <br>널 내 걸로 하고 싶어 너무 <br>난 비록 사랑은 잘 몰라도 <br>너를 웃게 할거라고 <br>아마 세상에 어떤 말도 <br>영원을 느끼게 할건 없더라도 <br>Baby just trust me cause I don't lie <br>아마 사랑에 빠진 것 같아 <br>Oh my oh my God <br>]]></content><category term="데드피 (DEADP)" label="데드피 (DEADP)"/><category term="Boss Bee (Feat. Freelow, J.fe)" label="Boss Bee (Feat. Freelow, J.fe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/단심가_Feat_지형진/</id><title>TTO - 단심가 (Feat. 지형진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:10:53+09:00</updated><published>2018-04-19T16:10:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/%EB%8B%A8%EC%8B%AC%EA%B0%80_Feat_%EC%A7%80%ED%98%95%EC%A7%84/" title="TTO - 단심가 (Feat. 지형진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가끔 연락할 필요 없어 <br>나는 니가 궁금하지도 <br>생각이 나지도 않으니 <br>다가 오지 말아 <br>이젠 정말 필요가 없어 <br>소름 끼칠 정도로 싫어 <br>너에게 들은 말을 <br>이제야 이해했어 <br>걱정말아 제발 <br>난 누구보다 <br>잘지내니까 <br>이제 그만해 진짜 <br>제발 끊어버려 <br>난 이미 지운지 오래야 <br>조금도 니가 <br>생각나지 않으니 <br>다가오지 말아줘 <br>내가 이해 할수 없는 행동 <br>넌 벌레보듯했잖아 <br>나도 지금 같은 <br>기분인 것 같아 <br>네 문자와 전화 <br>그 모든것이 <br>이젠 미칠듯이 싫어 <br>나 예전같지가 않아 <br>너가 더 잘알잖아 <br>걱정말아 제발 <br>난 누구보다 <br>잘지내니까 <br>이제 그만해 진짜 <br>제발 끊어버려 <br>난 이미 지운지 오래야 <br>조금도 니가 <br>생각나지 않으니 <br>다가오지말아줘 <br>난 미친듯이 매달렸어 <br>넌 나를 벌레보듯했어 <br>다른 사람 만나보니 <br>나 같은 사람은 없었니 <br>너가 <br>남긴 수없는 상처가 <br>내 몸을 덮어 <br>살수가 없어 <br>난 눈을떴어 <br>세상은 달라졌어 <br>이제 너의 독한 <br>마음을 이해했어 <br>날 이만큼 미워했어 <br>조금은 슬퍼 <br>이제 그만해 진짜 <br>제발 끊어버려 <br>난 이미 지운지 오래야 <br>조금도 니가 <br>생각나지 않으니 <br>다가오지말아줘 <br>이제 그만해 진짜 <br>제발 끊어버려 <br>난 이미 지운지 오래야 <br>조금도 니가 <br>생각나지 않으니 <br>다가오지말아줘 <br>다가오지말아줘 <br>제발 <br>]]></content><category term="TTO" label="TTO"/><category term="단심가 (Feat. 지형진)" label="단심가 (Feat. 지형진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/이별을_부탁해_Feat_지형진/</id><title>TTO - 이별을 부탁해 (Feat. 지형진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:10:55+09:00</updated><published>2018-04-19T16:10:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/%EC%9D%B4%EB%B3%84%EC%9D%84_%EB%B6%80%ED%83%81%ED%95%B4_Feat_%EC%A7%80%ED%98%95%EC%A7%84/" title="TTO - 이별을 부탁해 (Feat. 지형진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 사랑하는 나를 <br>그냥 넌 바라보고 있어 <br>네곁에 있지만 <br>난 사랑을 느낄수 없어 <br>난 알고 있어 <br>널 느낄수 없어 <br>나를 버려줘 <br>아무 상관없는 너잖아 <br>나를 떠나가줄래 <br>넌 내곁에 <br>항상 있어주지만 <br>너의 작은 마음조차 <br>내게 줄수 없잖아 <br>난 너무나 외로워 <br>너와 함께있는 <br>시간들이 모두 <br>제발 돌아보지마 <br>제발 돌아보지마 <br>우리 함께한 모든 날들이 <br>잊혀지지 않아 <br>나에겐 추억이 <br>넌 평범한 날들이었겠지 <br>난 알고 있어 <br>넌 느낄 수 있어 <br>난 너를 절대 <br>버릴 수 없다는 것을 <br>나를 떠나가줄래 <br>넌 내곁에 <br>항상 있어주지만 <br>너의 작은 마음조차 <br>내게 줄수 없잖아 <br>난 너무나 외로워 <br>너와 함께있는 <br>시간들이 모두 <br>제발 돌아보지마 <br>힘겹게 이어온 <br>너와의 만남이 <br>이제는 나에게 <br>큰 아픔만이 남아 <br>나를 떠나가줄래 <br>넌 내곁에 <br>항상 있어주지만 <br>너의 작은 마음조차 <br>내게 줄수 없잖아 <br>난 너무나 외로워 <br>너와 함께있는 <br>시간들이 모두 <br>제발 돌아보지마 <br>제발 돌아보지마 <br>]]></content><category term="TTO" label="TTO"/><category term="이별을 부탁해 (Feat. 지형진)" label="이별을 부탁해 (Feat. 지형진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/달리기_Feat_지형진/</id><title>TTO - 달리기 (Feat. 지형진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:11:00+09:00</updated><published>2018-04-19T16:11:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/%EB%8B%AC%EB%A6%AC%EA%B8%B0_Feat_%EC%A7%80%ED%98%95%EC%A7%84/" title="TTO - 달리기 (Feat. 지형진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[원래 이렇게 힘든건가 <br>내가 바래 온 꿈이 그래 <br>제발 포기하라고 <br>다들 말하는듯 해 <br>항상 미치게 했던 일들 <br>어떤 답장도 없는 것 같아 <br>끝이 보이지 않아 <br>나도 잘 될 수 있을까 <br>터널 끝의 빛이 보이지 않아도 <br>나는 계속 이 길을 달려나갈래 <br>걱정하지마 날아오를 날이 <br>멀지 않았어 <br>미로 속에서 외로워진 <br>상처 가득한 너의 웃음 <br>밤새 울음을 참고 <br>나는 달려왔었어 <br>터널 끝의 빛이 보이지 않아도 <br>나는 계속 이 길을 달려나갈래 <br>걱정하지마 날아오를 날이 <br>멀지 않았어 <br>세상에 모든 이가 <br>나를 비웃어도 <br>나는 나를 위해서 <br>한 번 살아가볼께 <br>날개를 달고 다시 네 앞에서 <br>웃으며 나타날꺼야 <br>내가 너무 힘들었다고 말이야 <br>이렇게 힘들 줄 몰랐다고 <br>터널 끝의 빛이 보이지 않아도 <br>나는 계속 이 길을 달려나갈래 <br>걱정하지마 날아오를 날이 <br>멀지 않았어 <br>날아오를 날이 <br>멀지 않았어 <br>]]></content><category term="TTO" label="TTO"/><category term="달리기 (Feat. 지형진)" label="달리기 (Feat. 지형진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/Take_You_Feat_지형진/</id><title>TTO - Take You (Feat. 지형진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:11:02+09:00</updated><published>2018-04-19T16:11:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TTO/Take_You_Feat_%EC%A7%80%ED%98%95%EC%A7%84/" title="TTO - Take You (Feat. 지형진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거울안의 네 모습이 자랑스럽지 <br>세상과의 괴리감이 너의 존재지 <br>그 누구도 내 모습에 관심없다고 <br>이렇게만 있다보면 잊혀진다고 <br>그만 나를 떠나줘 <br>나는 떨어져 <br>세상에서 버려져 <br>나를 살려줘 <br>돌아올땐 나와 똑같이 <br>미쳐가는 네 모습 <br>밑에서 웃으며 바라봐 줄께 <br>고마웠어 못났었던 나를 봐줘서 <br>이제 나는 버리려해 이쯤해도 되 <br>돌아올께 나를 버린 세상을 위해 <br>기억해줘 나는 너를 버리지 않아 <br>그만 나를 떠나줘 <br>나는 떨어져 <br>세상에서 버려져 <br>나를 살려줘 <br>돌아올땐 나와 똑같이 <br>미쳐가는 네 모습 <br>밑에서 웃으며 기다려 줄께 <br>그만 나를 떠나줘 <br>나는 떨어져 <br>세상에서 버려져 <br>나를 살려줘 <br>돌아올땐 나와 똑같이 <br>미쳐가는 네 모습 <br>밑에서 웃으며 기다려 <br>날 버린 너에게서 <br>세상조차 <br>널 위해 떠날꺼야 <br>나를 기대해 <br>나를 보며 웃던 나는 <br>널 기억해 난 항상 <br>네 곁에 영원히 머물러 <br>줄께 <br>]]></content><category term="TTO" label="TTO"/><category term="Take You (Feat. 지형진)" label="Take You (Feat. 지형진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Un_Sueno_Tan_Solo_Eso/</id><title>Juniper_Moon - Un Sueno, Tan Solo Eso - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:05+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Un_Sueno_Tan_Solo_Eso/" title="Juniper_Moon - Un Sueno, Tan Solo Eso - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Otra vez miro y no estas aqui <br>Otra vez lo siento por ti <br>Luego ya suena y miro el despertador <br>Una vez mas, el sueno regresa ya <br><br>No analizo ya <br>Tu mirar, esta en el mas alla <br>Grito sin piedad <br>Deben saber que ya no lloro mas <br><br>Otra vez, miro y no estas junto a mi <br>Otra vez, lo siento por mi <br>Tu foto si que se encuentra en mi habitacion <br>Tu mirada me hace escribir esta cancion <br><br>No analizo ya <br>Tu mirar, esta en el mas alla <br>Grito sin piedad <br>Deben saber que ya no lloro mas <br><br>Un sueno, tan solo eso <br>Un sueno, tan solo un sueno]]></content><category term="Juniper Moon" label="Juniper Moon"/><category term="Un Sueno, Tan Solo Eso" label="Un Sueno, Tan Solo Eso"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Tus_Pies/</id><title>Juniper_Moon - Tus Pies - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:07+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Tus_Pies/" title="Juniper_Moon - Tus Pies - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ya se que no es verdad <br>tan solo pretendo olvidar <br>Quiero saber si hoy te voy a ver <br>para despues comerte los pies <br><br>Y asi poder adivinar <br>si huelen bien o huelen mal <br>de una vez comprobar <br>si saben a azucar o saben a sal <br><br>Ummm, que buen sabor <br>Ummm, quiero repetir <br>Creo que ha sido el amor <br><br>Ye, ye, ye, vaya una sensacion <br>Ye, ye, ye, tus pies saben a melocoton <br>Ye, ye, ye, vaya una sensacion <br>Ye, ye, ye, voy a escribirles una cancion <br><br>Empezare a buscarles unos buenos calcetines <br>o tal vez unos bonitos mocasines <br>y tratare de deshacerme de tu cuerpo <br>y tus pies seran mios despues de muerto <br><br>Luchare por vivir con ellos <br>sera la unica manera de cumplir mi sueno <br>los llevare siempre conmigo <br>estare con ellos y no contigo <br>Encontrare un sitio escondido <br>donde no los encuentren y los den por perdidos <br><br>Ye, ye, ye, vaya una sensacion <br>Ye, ye, ye, tus pies saben a melocoton <br>Ye, ye, ye, vaya una sensacion <br>Ye, ye, ye, voy a escribirles una cancion]]></content><category term="Juniper Moon" label="Juniper Moon"/><category term="Tus Pies" label="Tus Pies"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Me_Siento_Mejor/</id><title>Juniper_Moon - Me Siento Mejor - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:11+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/Me_Siento_Mejor/" title="Juniper_Moon - Me Siento Mejor - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cuando soy feliz <br>Mi corazon se para, se para asi <br>Funciona mi cabeza <br>Que solo sabe pensar en ti <br>Sexo intelectual, haremos el amor <br>Con un cigarrillo en cualquier bar <br>Besos galacticos <br>Se sumergen dentro de mi <br>Me enganas, me siento mejor <br>No sabes disimular <br>Respiro tus mentiras <br>Dime por que <br>No puedo creer en mi <br>Y tu me besas asi <br>Y no me quieres a mi <br>Ojos mirandome <br>Se sumergen dentro de mi <br>Me exploras, tu eres asi <br>Siento tu mala intencion <br>Tu dulce perversion <br>Me gustas, me siento mejor <br>No sabes disimular <br>Respiro tus mentiras]]></content><category term="Juniper Moon" label="Juniper Moon"/><category term="Me Siento Mejor" label="Me Siento Mejor"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/16_De_Septiembre/</id><title>Juniper_Moon - 16 De Septiembre - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:18+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juniper_Moon/16_De_Septiembre/" title="Juniper_Moon - 16 De Septiembre - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cerrados en mi habitacion <br>Buscando alguna solucion <br>Eres tan suave como el algodon <br>Tu me miras esto es un error <br>Pero se que es verdad que nunca volveras <br>Esa ciudad te hara cambiar <br>Y es que siempre me hablaras <br>De lo bien que solo estas <br>Sin mi, lejos de aqui <br><br>Solo pensabas cuando regresabas <br>Como me dirias lo que sentias <br>Solo pensabas cuando regresabas <br>Como explicarias lo que me querias <br><br>Cerrados en mi habitacion <br>Buscando alguna solucion <br>Eres un cabron <br>Pensaste que te iba a esperar <br>Pero ya nada es igual <br>Esto es el final]]></content><category term="Juniper Moon" label="Juniper Moon"/><category term="16 De Septiembre" label="16 De Septiembre"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Promnite/Gunsmoke_Feat_Denzel_Curry_Nell_JK_The_Reaper__Twelvelen/</id><title>Promnite - Gunsmoke (Feat. Denzel Curry, Nell, J.K. The Reaper &amp; Twelve`len) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:50+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Promnite/Gunsmoke_Feat_Denzel_Curry_Nell_JK_The_Reaper__Twelvelen/" title="Promnite - Gunsmoke (Feat. Denzel Curry, Nell, J.K. The Reaper &amp; Twelve`len) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>They don't wanna see us go <br>They don't wanna see us, grow <br>Stepping down on the edge <br>Stepping out on the ledge <br>They don't wanna see us there <br>They just wanna see us here <br><br>Call crazy comrade, catch us on the cover <br>Couldn't catch a anaconda, accumaliting the karma <br>Full off black missed a medal get fellon till I collapse cause I can't change the fact, so in fact I reenact <br>Read it back, reading in braille <br>Can Ray Charles see what he feel <br>I'm gassed up when I'm out of my chill <br>So he bringing them hell, I'm fresh out of jail <br>It's time to prevail gotta kill you niggas or my name isn't Nell <br>Denzel with the blues, bet they can't rely on Eli <br>12 get the A when they see I <br>And they know just what we do, still tryna end true real nigga <br>Try and cop a feel and send em to the cotton field <br>Everything light bright in my eyesight <br>There goes the neighborhood is just a way to say white flight <br>They hate at first sight, cause love will never treat em but a right life gotta give em light <br>But we live our right <br><br>I know you don't understand <br>I done lost too many friends, I'm just hoping that you'll beam me up with you <br><br>All I see is the opposite plotting <br>Niggas get kilt like a skirt in Scotland <br>Who mad, crackers wanna box me in like plaid <br>But I got 'em spinning out of control, no Taz <br>Too many devils to deal with <br>Currently camouflaging the coat of chameleons <br>Blend, tricked by the Rumpelstiltskin <br>Saying I make all but tryna to take my ends <br>Real world one scene when I descend <br>Got a nigga crossed up like a quarter nick grin <br>I'm rock shit like ISIS, Isaac I'm Newton Huey when shooting, might as well recruit me <br><br>Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>They don't wanna see us go <br>They don't wanna see us, grow <br>Stepping down on the edge <br>Stepping out on the ledge <br>They don't wanna see us there <br>They just wanna see us here <br><br>Bodies on top of bodies they're always movin in silence <br>Cause' I was runnin' at three in the mornin <br>Hopin' they don't find me <br>My words came under warning <br>You'll never see me in court bitch <br>It's hide n seek for every nigga in the street <br>Now errbody want a body <br>Errbody wanna beat it <br>Bigger bullet bustin' than anybody that got the heat <br>Errbody wanna talk, errbody wanna tweet <br>Why the pistol in the lining only hide it when the cops out <br>They were lookin' for a plea or a cop out <br>Droppin' bullets off inside a nigga Dropbox <br>Why they always tryna get into the hotspot <br>Niggas really lose minds, but not I <br>I done came from a place with a face every city never seen <br>But a jail cell popular <br>Just showin you what I see through my optical <br>This how a motherfucker sound when his options up <br><br>I know you don't understand <br>I done lost too many friends, I'm just hoping that you'll beam me up with you <br><br>I done alot of wrong in my life, as I reflect on my inner thoughts I can see alot of wrong in my rights <br>I condone in the light <br>Cause the darkness within me tend to start <br>So I let the spark roam through the night <br>Cause I'm blind to the fact <br>A black man could barely survive an attack that the government's residents <br>Lash at his back <br>Stacks prove that the truth is bruisin <br>How people gotta act like they like it <br>But me, I could never wait <br>I must evolve with my fate <br>Fakeness dissolving the hate <br>This as real as it gets <br>Sinners get healed in the ditch <br>But life just goes on either way <br><br>Gunsmoke, gunsmoke <br>Gunsmoke, gunsmoke <br>They don't wanna see us go <br>They don't wanna see us, grow <br>Stepping down on the edge <br>Stepping out on the ledge <br>They don't wanna see us there <br>They just wanna see us here]]></content><category term="Promnite" label="Promnite"/><category term="Gunsmoke (Feat. Denzel Curry, Nell, J.K. The Reaper &amp; Twelve`len)" label="Gunsmoke (Feat. Denzel Curry, Nell, J.K. The Reaper &amp; Twelve`len)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/곡부득이소정가/</id><title>HeMeets - 곡부득이소정가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:54+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EA%B3%A1%EB%B6%80%EB%93%9D%EC%9D%B4%EC%86%8C%EC%A0%95%EA%B0%80/" title="HeMeets - 곡부득이소정가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[구름에 달 가듯이 님은 <br>항상 거기 있는데 <br>달빛에 젖은 내 가슴만 애 타 가고 <br>새벽닭이 울지 않아도 <br>아침은 오게 되죠 <br>무명장야 꿈이라면 깨지 않고파 <br>혼자 피고 지는 꽃 <br>춘삼월 봄이 와 또 피네 <br>불러봐도 오지를 못해 <br>아주 영영 가노라 <br>안개 자욱한 이 연못에 <br>스산한 바람 한 점 <br>밤하늘엔 동화처럼 별빛이 일고 <br>눈물 떨어지네 또르르 <br>위로하고 싶어서 <br>풀벌레 쓰으르르 함께 우네요 <br>혼자 피고 지는 꽃 <br>춘삼월 봄이 와 또 피네 <br>불러봐도 오지를 못해 <br>아주 영영 가노라 <br>혼자 피고 지는 꽃 <br>춘삼월 봄이 와 또 피네 <br>불러봐도 오지를 못해 <br>아주 영영 가노라 <br>불러봐도 오지를 못해 <br>아주 영영 가노라 <br>아주 영영 가노라 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="곡부득이소정가" label="곡부득이소정가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/반쪽짜리/</id><title>HeMeets - 반쪽짜리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:57+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EB%B0%98%EC%AA%BD%EC%A7%9C%EB%A6%AC/" title="HeMeets - 반쪽짜리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[wake up in the morning <br>어느 아침 일어나서 생각을 했죠 <br>내가 사는 이곳이 전부가 아님을 <br>I don't wanna miss the sun set <br>지는 태양을 볼 때 마다 <br>가고 싶은 곳이 있어요 <br>beyond the river <br>예에 망원경 너머로 오오 <br>볼 수 있지만 갈 수 없어요 <br>Here I stand <br>언제나 기다림은 길었잖아요 <br>반쪽짜리처럼 반쪽짜리처럼 <br>왜 하나가 되지 못 해 <br>wait for you <br>여기서 손을 건네 잡아줄게요 <br>스치기만 해도 설레던 그날 <br>함께한다면 좋을 거야 <br>친구들은 내게 말을 하곤 하죠 <br>요즘 때가 어느 땐데 아직도 <br>그래 너나 잘하지 <br>나도 알아 내가 조금 <br>앞가림을 못할지 모르지만 <br>우리의 미랠 믿어요 <br>거기 친구가 있죠 오오 <br>말이 통하는 예에 <br>그리움에 이유 있나요 <br>Here I stand <br>언제나 기다림은 길었잖아요 <br>반쪽짜리처럼 반쪽짜리처럼 <br>왜 하나가 되지 못 해 <br>wait for you <br>여기서 손을 건네 잡아줄게요 <br>스치기만 해도 설레던 그날 <br>함께한다면 좋을 거 <br>아 시간이 늦어버렸네 <br>헤어지기 싫어 <br>눈물을 보이는 사람들이 <br>브라운관 속을 채웠네 <br>Here I stand <br>언제나 기다림은 길었잖아요 <br>반쪽짜리처럼 반쪽짜리처럼 <br>왜 하나가 되지 못 해 <br>wait for you <br>여기서 손을 건네 잡아줄게요 <br>스치기만 해도 설레던 그날 <br>함께한다면 좋을 거야 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="반쪽짜리" label="반쪽짜리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/오분전/</id><title>HeMeets - 오분전 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:14:59+09:00</updated><published>2018-04-19T16:14:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EC%98%A4%EB%B6%84%EC%A0%84/" title="HeMeets - 오분전 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오 분 전에 했던 얘기 <br>내게 다시 해줄래 <br>내가 오 분 동안 <br>말이 없던 건 <br>어이없어서가 아니라 <br>아아아 <br>좀 생각하느라 그랬어 <br>오 오오오 오오오 <br>말인 즉 슨 우리 이제 <br>그만 만나잔 거지 <br>그 쉬운 말을 왜 <br>그렇게 빙빙 돌려 말하는데 <br>예에에 <br>그래 그만 만나자 <br>너와 나 <br>오 오오오 오오오 <br>쿨한 척 했어 <br>우우우 속은 에는데 <br>그 짧은 이별의 오 분은 <br>지옥 같았어 <br>잘 지내지 문득 생각나 <br>전화를 했어 <br>나는 잘 지내지 못해 <br>라고 말하고 싶었지만 <br>요새 잘나간다고 말했어 <br>오 오오오 오오오 <br>다행이야 정말이라고 <br>너 내게 말했어 <br>산뜻하게 헤어져줘서 <br>고맙다했어 <br>오 오오오 오오오 <br>친구가 돼도 좋겠다 <br>우우우 아니야 <br>쿨한 척 했어 <br>우우우 속은 에는데 <br>그 짧은 이별의 오 분은 <br>지옥 같았어 <br>쿨한 척 했어 <br>우우우 속은 에는데 <br>그 짧은 이별의 오 분은 <br>지옥 같았어 <br>쿨한 척 했어 <br>우우우 너를 사랑해 <br>그 짧은 이별의 오 분은 <br>지옥 같았어 <br>지옥 같았어 <br>지옥 같았어 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="오분전" label="오분전"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/Lullaby/</id><title>HeMeets - Lullaby - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:15:01+09:00</updated><published>2018-04-19T16:15:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/Lullaby/" title="HeMeets - Lullaby - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The night has a everything <br>I know <br>Slowly feel my happiness <br>like lullaby <br>Tonight I was never less alone <br>than when by myself like lullaby <br>전등을 끄고 <br>이불을 덮으면서 <br>가끔 꾸고 싶은 꿈을 <br>생각하며 잠들고 <br>니가 나온다면은 <br>정말 좋겠어 <br>아침은 내게 <br>어려워 언제나 <br>샤워를 하고 <br>마시는 맥주 한 캔에 <br>행복하다 느껴지는 <br>매일 밤들이 <br>됐으면 좋겠어 <br>내가 잠이 들면서 <br>행복할 수 있게 <br>The night has a everything <br>I know <br>Slowly feel my happiness <br>like lullaby <br>Tonight I was never less alone <br>than when by myself like lullaby <br>화장을 지우고 <br>드라말 다시보고 <br>그저 한가하게 보내는 <br>내 저녁과 밤이 <br>매일 같음 좋겠어 <br>혼자라도 좋아 <br>내게 이 밤이 <br>더 길면 좋겠어 <br>포근한 침대서 <br>핸드폰 만지면서 <br>친구들이 사는 <br>모습들도 볼 수가 있고 <br>누군가 종종 <br>물어오는 안부가 좋아 <br>잠이 들기 전에 <br>언제나처럼 아침은 오겠지 <br>커튼너머 들어오는 <br>햇살을 맞겠지 <br>내일은 오늘 보다 <br>좋은 날이 될 거야 <br>잠이 들기 전에 <br>The night has a everything <br>I know <br>Slowly feel my happiness <br>like lullaby <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="Lullaby" label="Lullaby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/Cecil_Hotel/</id><title>HeMeets - Cecil Hotel - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:15:03+09:00</updated><published>2018-04-19T16:15:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/Cecil_Hotel/" title="HeMeets - Cecil Hotel - 가사"/><content type="html"><![CDATA[One summer night <br>그냥 먼 길을 떠나 <br>아무 말도 쪽지도 없이 <br>호텔창 너머로 <br>도시의 풍경 <br>널 우울하게 할지 몰라 <br>그녀는 지금 <br>Ten Nine Eight <br>멈춰버린 엘리베이터 <br>속에 숨어 <br>술래를 기다리듯이 <br>One Two Three <br>시간이 갈수록 <br>초조해지는 손짓만 <br>그녀에게 묻고 싶은 게 <br>참 많은 날 <br>Little bit of mystery in hotel <br>Girl lose your mind <br>잠긴 문을 지나서 <br>적막한 옥상에 올라 <br>혼잔지 둘인지 <br>알 수는 없네 <br>숨을 조여 오는 이 느낌 <br>그녀는 지금 <br>Ten Nine Eight <br>멈춰버린 엘리베이터 <br>속에 숨어 <br>술래를 기다리듯이 <br>One Two Three <br>시간이 갈수록 <br>초조해지는 손짓만 <br>그녀에게 묻고 싶은 게 <br>참 많은 날 <br>Little bit of mystery in hotel <br>도망치고 싶지만 <br>끝내 검은 물에 떠오른 그녀 <br>시선에는 말이 없는데 <br>앵글 밖으로 가고 <br>문이 닫히면 <br>Little bit of mystery in hotel <br>그녀는 지금 <br>Ten Nine Eight <br>멈춰버린 엘리베이터 <br>속에 숨어 <br>술래를 기다리듯이 <br>One Two Three <br>시간이 갈수록 <br>초조해지는 손짓만 <br>그녀에게 묻고 싶은 게 <br>참 많은 날 <br>Little bit of mystery in hotel <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="Cecil Hotel" label="Cecil Hotel"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모노앤보나_monobona/오늘만_같다면/</id><title>모노앤보나_monobona - 오늘만 같다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:15:16+09:00</updated><published>2018-04-19T16:15:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%85%B8%EC%95%A4%EB%B3%B4%EB%82%98_monobona/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%A7%8C_%EA%B0%99%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="모노앤보나_monobona - 오늘만 같다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘밤엔 잠이 <br>쉽게 오지 않아 <br>무더운 열기도 지나가고 <br>시원한 바람이 <br>one two three <br>살랑살랑 오 <br>기분 좋은데 <br>늦은 밤거리 뭐가 <br>그렇게도 좋은지 <br>키득키득 하하호호 <br>술 취해 왁자지껄 <br>하는 소리도 <br>오늘은 들어줄 만해 <br>오늘 같은 밤이면 <br>오늘만 같다면 <br>내일도 오늘 같다면 <br>뭐든지 할 수 <br>있을 것 같아 <br>모든 일이 잘 <br>될 것만 같아 <br>이렇게 풀다 보면 <br>그 어려운 내 인생도 <br>점점 나아지는 <br>나를 발견 하겠지 <br>어제 보다 자란 내 꿈을 <br>토닥토닥 내 친구 하소연 <br>오늘은 cool 하게 들어줄게 <br>오늘같이 기분 좋은 날이면 <br>오늘만 같다면 <br>내일도 오늘 같다면 <br>뭐든지 할 수 <br>있을 것 같아 <br>모든 일이 잘 <br>될 것만 같아 <br>이렇게 풀다 보면 <br>그 어려운 내 인생도 <br>그래 그렇게 <br>오늘처럼 파이팅 <br>점점 다가가 <br>모든 일이 잘 될 것만 같아 <br>힘내보는 거야 워 워 <br>오늘이 지나면 <br>내일은 real life <br>그래도 오늘 <br>혼자 만큼은 <br>오늘만 같다면 <br>내일도 오늘 같다면 <br>뭐든지 할 수 있을 것같아 <br>모든 일이 잘 될 것만 같아 <br>이렇게 풀다 보면 <br>그 어려운 내 인생도 <br>점점 나아지는 <br>나를 발견 하겠지 <br>어제 보다 자란 내 꿈을 <br>잘될거야 워 <br>]]></content><category term="모노앤보나 (mono&amp;bona)" label="모노앤보나 (mono&amp;bona)"/><category term="오늘만 같다면" label="오늘만 같다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최예지/Shade_Feat_신선영_JINZO/</id><title>최예지 - Shade (Feat. 신선영, JINZO) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:20:34+09:00</updated><published>2018-04-19T16:20:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%98%88%EC%A7%80/Shade_Feat_%EC%8B%A0%EC%84%A0%EC%98%81_JINZO/" title="최예지 - Shade (Feat. 신선영, JINZO) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 아닌 척 했어 <br>이젠 다 잊었다고 <br>너 같은 사람 <br>내 기억 속에는 없다고 <br>이제 너 아닌 다른 사람 <br>곁에 있다고 <br>새로운 사랑 너 없이도 <br>잘 하고 있다고 <br>그렇게 말하고서 <br>뒤돌아 흘리는 <br>내 눈물들이 <br>믿고 싶지 않았던 <br>내 마음을 대신해주네 <br>Don't know why <br>I'm still waiting for you <br>But I want you to back <br>If I can not be with you <br>I'd rather choose not to love <br>미안해 내가 널 <br>이렇게 원해도 <br>나를 원하지 않을 <br>너라는 걸 알아 <br>너를 모른 척 했어 <br>다신 볼 일 없다고 <br>그렇게라도 널 <br>부정하려고 했었어 <br>네 이름 모르는 척 <br>전화번호 지운 척 <br>이제 나와 상관없는 <br>사람이 된 거라고 <br>아무리 나 혼자서 널 <br>부정하려고 애를 써 봐도 <br>아직 난 그 자리에 <br>그대로 서서 널 기다려 <br>Don't know why <br>I'm still waiting for you <br>But I want you to back <br>If I can not be with you <br>I'd rather choose not to love <br>미안해 내가 널 <br>이렇게 원해도 <br>나를 원하지 않을 <br>너라는 걸 알아 <br>그때처럼 네 눈 속에 비춰진 <br>내 웃는 모습에 <br>그런 내게 미소 짓는 <br>우리 둘 모습 그리워서 <br>Don't know why <br>I'm still waiting for you <br>But I want you to back <br>If I cannot be with you <br>I'd rather choose not to love <br>미안해 내가 널 <br>이렇게 원해도 <br>나를 원하지 않을 <br>너라는 걸 알아 <br>]]></content><category term="최예지" label="최예지"/><category term="Shade (Feat. 신선영, JINZO)" label="Shade (Feat. 신선영, JINZO)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권PD/새벽_세시반_Feat_김누리_Of_빅타임/</id><title>권PD - 새벽 세시반 (Feat. 김누리 Of 빅타임) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:20:43+09:00</updated><published>2018-04-19T16:20:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8CPD/%EC%83%88%EB%B2%BD_%EC%84%B8%EC%8B%9C%EB%B0%98_Feat_%EA%B9%80%EB%88%84%EB%A6%AC_Of_%EB%B9%85%ED%83%80%EC%9E%84/" title="권PD - 새벽 세시반 (Feat. 김누리 Of 빅타임) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽 하늘은 아직 어둡기만 해 <br>아침은 저 멀리에 <br>슬픈 노래가 모두 지나간 거리 <br>낯선 바람이 불어 <br>가야 할 길은 많이 멀기만 한데 <br>기억은 깊고 깊어 <br>너라는 밤이 어느새 또 찾아와 <br>한없이 나는 걷네 <br>계절이 흘러도 우린 그대로 <br>지금도 내 안에 너는 이대로 <br>반짝이는 별 아래 오래된 약속 <br>여전히 눈이 부셔 <br>그림자마저 새긴 아득한 꿈들 <br>쉽게 잠들 수 없어 <br>나의 하루는 온통 더디기만 해 <br>시간 속에 서성이네 <br>우리 모습을 거슬러 가다 보면 <br>숨쉬는 것도 아파 <br>계절이 흘러도 우린 그대로 <br>지금도 내 안에 너는 이대로 <br>이젠 잊어야 하는데 <br>이젠 지워야 하는데 <br>이젠 덜 아파야 하는데 <br>여전히 나는 너라서 <br>이젠 잊어야 하는데 <br>이젠 지워야 하는데 <br>이젠 잊어야 하는데 <br>이젠 지워야 하는데 <br>이젠 잊어야 하는데 <br>이젠 지워야 하는데 <br>이젠 잊어야 하는데 <br>이젠 지워야 하는데 <br>]]></content><category term="권PD" label="권PD"/><category term="새벽 세시반 (Feat. 김누리 Of 빅타임)" label="새벽 세시반 (Feat. 김누리 Of 빅타임)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요유치원/동물음악회/</id><title>동요유치원 - 동물음악회 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:20:49+09:00</updated><published>2018-04-19T16:20:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%9C%A0%EC%B9%98%EC%9B%90/%EB%8F%99%EB%AC%BC%EC%9D%8C%EC%95%85%ED%9A%8C/" title="동요유치원 - 동물음악회 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사자는 빰빰 나팔을 불고 <br>여우는 쌩깽 바이올린켜 <br>토끼는 필릴릴리 피리를 불고 <br>랄랄랄라 모두함께 연주해 <br>큰북을 쳐봐요 팡팡팡 <br>작은북도 쳐봐요 탕탕탕 <br>사슴은 빰빰 나팔을 불고 <br>원숭이 깽깽 바이올린켜 <br>기린은 필릴릴리 피리를 불고 <br>랄랄랄라 모두함께 연주해 <br>큰북을 쳐봐요 팡팡팡 <br>작은북도 쳐봐요 탕탕탕]]></content><category term="동요유치원" label="동요유치원"/><category term="동물음악회" label="동물음악회"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최나영/Christmas_Time/</id><title>최나영 - Christmas Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:27:51+09:00</updated><published>2018-04-19T16:27:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EB%82%98%EC%98%81/Christmas_Time/" title="최나영 - Christmas Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시 하얀 눈이 펑펑 내려와 <br>온 세상에 울려 퍼질 맑은 종소리 <br>그대 내게 선물한 <br>Chirstmas Melody <br>니 품에 안긴 잊지 못할 겨울밤 <br>Christmas Time <br>어느새 벌써 12월 겨울밤 <br>니 손을 잡고 발을 맞춰 걷던 <br>지난겨울 그날 설레었던 <br>Christmas <br>Merry Christmas <br>한마디에 모두 웃는 밤 <br>길거리 모든 연인들도 <br>순수한 아이들도 모두 함께 들뜬 <br>Christmas Time <br>다시 하얀 눈이 펑펑 내려와 <br>온 세상에 울려 퍼질 맑은 종소리 <br>그대 내게 선물한 <br>Chirstmas Melody <br>니 품에 안긴 잊지 못할 겨울밤 <br>Christmas Time <br>아직 나는 산타가 <br>오기만을 기다리는데 <br>매년 12월을 붙들고 <br>안 놔주는 다섯 살 꼬마 <br>그래도 괜찮아 <br>길거리에 쌓인 <br>추억들로 만드는 <br>Happy christmas time <br>다시 하얀 눈이 펑펑 내려와 <br>온 세상에 울려 퍼질 맑은 종소리 <br>그대 내게 선물한 <br>Chirstmas Melody <br>니 품에 안긴 잊지 못할 겨울밤 <br>Christmas Time <br>다시 하얀 눈이 펑펑 내려와 <br>온 세상에 울려 퍼질 맑은 종소리 <br>반짝반짝반짝 예쁜 <br>Christmas tree <br>널 축복해줄 아름다운 겨울밤 <br>설레이는 겨울밤 <br>아름다운 겨울밤 <br>Christmas Time <br>]]></content><category term="최나영" label="최나영"/><category term="Christmas Time" label="Christmas Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/삼더하기일/I_Love_U_Feat_SweetJ/</id><title>삼더하기일 - I Love U (Feat. Sweet.J) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:27:54+09:00</updated><published>2018-04-19T16:27:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%BC%EB%8D%94%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%9D%BC/I_Love_U_Feat_SweetJ/" title="삼더하기일 - I Love U (Feat. Sweet.J) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I Love U Babe <br>내게 달려와줘요 <br>까만 아픔에 <br>그대 삶이 물들 때 <br>그대 아픔 내가 <br>다 안아줄게요 <br>조금도 망설이지 <br>말아요 <br>I Love U Babe <br>내게 약속해 줘요 <br>하얀 그 미소 <br>내게만 보여 준다고 <br>그대 미소 정말 <br>날 설레게 해요 <br>그대와 함께 영원히 <br>그대 마음 내가 <br>다 감싸줄게요 <br>조금도 망설이지 <br>말아요 <br>그대 곁에 내가 <br>항상 있을게요 <br>그대와 함께 영원히 <br>I Love U Babe <br>내게 달려와줘요 <br>까만 아픔에 <br>그대 삶이 물들 때 <br>그대 아픔 내가 <br>다 안아줄게요 <br>조금도 망설이지 <br>말아요 <br>I Love U Babe <br>내게 약속해 줘요 <br>하얀 그 미소 <br>내게만 보여 준다고 <br>그대 미소 정말 <br>날 설레게 해요 <br>그대와 함께 영원히 <br>I Love U Babe <br>내게 달려와줘요 <br>까만 아픔에 <br>그대 삶이 물들 때 <br>그대 아픔 내가 <br>다 안아줄게요 <br>조금도 망설이지 <br>말아요 <br>]]></content><category term="삼더하기일" label="삼더하기일"/><category term="I Love U (Feat. Sweet.J)" label="I Love U (Feat. Sweet.J)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/삼더하기일/Rainbow_Feat_홍주영/</id><title>삼더하기일 - Rainbow (Feat. 홍주영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:27:56+09:00</updated><published>2018-04-19T16:27:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%BC%EB%8D%94%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%9D%BC/Rainbow_Feat_%ED%99%8D%EC%A3%BC%EC%98%81/" title="삼더하기일 - Rainbow (Feat. 홍주영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직까지 단 한번도 <br>울지 않겠다고 <br>다짐하지만 이젠 나도 <br>자신이 없어 음 <br>그런가봐 사랑이란 <br>미움보다 더 힘든 <br>일인가봐 차마 너를 <br>난 볼 수가 없어 이젠 <br>아파서 괴로워서 <br>숨 쉬는 것 조차 <br>힘에 겨운지 왜 이리도 <br>답답한건지 음 <br>그런가봐 사랑이란 <br>미움보다 더 힘든 <br>일인가봐 차마 너를 <br>난 볼 수가 없어 이젠 <br>내 눈물이 내 한숨이 <br>햇살에 무너져 <br>가고 있지만 난 기억해 <br>잊진 않을게 음 <br>미안해 널 사랑해 <br>다신 그렇게 <br>보내지는 않아 <br>언제라도 <br>다시 내게 돌아오면 <br>]]></content><category term="삼더하기일" label="삼더하기일"/><category term="Rainbow (Feat. 홍주영)" label="Rainbow (Feat. 홍주영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/삼더하기일/깨진_거울_Feat_SweetJ/</id><title>삼더하기일 - 깨진 거울 (Feat. Sweet.J) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:27:58+09:00</updated><published>2018-04-19T16:27:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%BC%EB%8D%94%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%9D%BC/%EA%B9%A8%EC%A7%84_%EA%B1%B0%EC%9A%B8_Feat_SweetJ/" title="삼더하기일 - 깨진 거울 (Feat. Sweet.J) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깨진 창으로 넌 어쩜 <br>세상을 보려고 하니 <br>조각난 네 마음의 눈에는 <br>온통 어둡게만 보이지 <br>붉게 빛나는 태양과 <br>푸른 바다 하얀 파도 <br>밤 하늘 빛난 별들까지도 <br>조각나 보일거야 <br>깨진 거울에 넌 어쩜 <br>얼굴을 비추려 하니 <br>조각난 네 마음의 눈에는 <br>온통 어둡게만 비취지 <br>눈부신 너의 미소와 <br>신비한 너의 매력도 <br>꿈꿔 온 너의 <br>미래까지도 <br>조각나 보일거야 <br>생각해봐 너를 가둔 <br>그 수 많은 상처 <br>끊임없이 밀려드는 <br>슬픈 눈물 <br>기억의 조각 모두 <br>이제 부셔버려 <br>모두 날려버려 우후 <br>니가 꿈꾸는 <br>멋진 세상을 <br>만날 수 있을거야 <br>힘껏 뛰어올라 <br>맘껏 소리쳐 봐 야호 <br>니가 바라던 <br>너의 모습을 <br>만날 수 있을거야 <br>생각해봐 너를 가둔 <br>그 수 많은 상처 <br>끊임없이 밀려드는 <br>슬픈 눈물 <br>기억의 조각 모두 <br>이제 부셔버려 <br>모두 날려버려 우후 <br>니가 꿈꾸는 <br>멋진 세상을 <br>만날 수 있을거야 <br>조금은 힘들어도 <br>새롭게 펼쳐질 날들을 <br>바라봐 <br>모두 부셔버려 <br>모두 날려버려 우후 <br>니가 꿈꾸는 <br>멋진 세상이 <br>네 눈앞에 펼쳐질거야 <br>힘껏 뛰어올라 <br>맘껏 소리쳐봐 야호 <br>니가 바라던 <br>너의 모습을 <br>만날 수 있을거야 <br>라라 라라라라 라라 <br>라라 라라라라 라라 <br>니가 바라던 <br>너의 모습을 <br>만날 수 있을거야 <br>라라 라라라라 <br>]]></content><category term="삼더하기일" label="삼더하기일"/><category term="깨진 거울 (Feat. Sweet.J)" label="깨진 거울 (Feat. Sweet.J)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/삼더하기일/하네요_Feat_홍주영/</id><title>삼더하기일 - 하네요 (Feat. 홍주영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:28:00+09:00</updated><published>2018-04-19T16:28:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%BC%EB%8D%94%ED%95%98%EA%B8%B0%EC%9D%BC/%ED%95%98%EB%84%A4%EC%9A%94_Feat_%ED%99%8D%EC%A3%BC%EC%98%81/" title="삼더하기일 - 하네요 (Feat. 홍주영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짙은 한숨을 몰아쉬며 <br>서성거렸죠 <br>깊은 어둠의 끝에 서서 <br>머뭇거렸죠 <br>잘 표현할 수 없는 <br>나의 마음 때문에 <br>너무 많이 <br>고민을 했었죠 <br>단지 돌아서서 <br>그대를 보면 되는데 <br>한참을 망설이다 보니 <br>시간만 가죠 <br>내 마음은 그렇지 않아 <br>오해 말아요 <br>너무 잘해 준 <br>그대이기에 <br>행복하네요 <br>그댈 만난 내가 <br>아름답네요 <br>이젠 내 모습조차 <br>감사하네요 <br>그댈 사랑하는 건 <br>내겐 너무 <br>고마운 일이죠 <br>행복하네요 <br>그댈 만난 내가 <br>아름답네요 <br>이젠 내 모습조차 <br>감사하네요 <br>그댈 사랑하는 건 <br>내겐 너무 <br>고마운 일이죠 <br>첨엔 아직 <br>잘 알지 못해 <br>떨렸던거죠 <br>아무 생각도 <br>할 수 없어 <br>멍해졌었죠 <br>상상조차 하지 못했던 <br>그대 마음에 잠시 놀라 <br>말을 못한거죠 <br>행복하네요 <br>그댈 만난 내가 <br>아름답네요 <br>이젠 내 모습조차 <br>감사하네요 <br>그댈 사랑하는 건 <br>내겐 너무 <br>고마운 일이죠 <br>행복하네요 <br>그댈 만난 내가 <br>아름답네요 <br>이젠 내 모습조차 <br>감사하네요 <br>그댈 사랑하는 건 <br>내겐 너무 <br>고마운 일이죠 <br>]]></content><category term="삼더하기일" label="삼더하기일"/><category term="하네요 (Feat. 홍주영)" label="하네요 (Feat. 홍주영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루파프리카/길_없는_길_Feat_이종민_Of_장기하와_얼굴들/</id><title>블루파프리카 - 길 없는 길 (Feat. 이종민 Of 장기하와 얼굴들) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:28:33+09:00</updated><published>2018-04-19T16:28:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%ED%8C%8C%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%B9%B4/%EA%B8%B8_%EC%97%86%EB%8A%94_%EA%B8%B8_Feat_%EC%9D%B4%EC%A2%85%EB%AF%BC_Of_%EC%9E%A5%EA%B8%B0%ED%95%98%EC%99%80_%EC%96%BC%EA%B5%B4%EB%93%A4/" title="블루파프리카 - 길 없는 길 (Feat. 이종민 Of 장기하와 얼굴들) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[구름 위로 고개 내민 <br>수줍은 달 바라보면 <br>나를 보며 웃음 짓던 <br>네 모습이 으으음 생각이 나 <br>세상 위로 속삭이는 <br>별빛마저 잠들고 나면 <br>내 맘 깊이 숨겨왔던 <br>그리움을 으으음 꺼내본다 <br>언젠가 태양이 떠오르면 <br>난 다시 가슴에 널 묻겠지만 <br>이렇게 별도 없는 <br>밤 하늘 가득 오직 그대뿐 <br>나는 길 없는 길로 <br>그대 모습 따라 흘러간다 <br>언젠가 태양이 떠오르면 <br>난 다시 가슴에 널 묻겠지만 <br>이렇게 별도 없는 <br>밤하늘 가득 오직 그대뿐 <br>나는 길 없는 길로 <br>그대 모습 따라서 <br>그대 함께 걷던 <br>그날처럼 그렇게 <br>구름 위로 고개 내민 <br>수줍은 달 바라보면 <br>나를 보며 웃음 짓던 <br>네 모습이 으음 생각이 나 <br>생각이 나 <br>생각이 나 <br>]]></content><category term="블루파프리카" label="블루파프리카"/><category term="길 없는 길 (Feat. 이종민 Of 장기하와 얼굴들)" label="길 없는 길 (Feat. 이종민 Of 장기하와 얼굴들)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Insidecore/Your_Destiny_The_Final_Countdown_2017_Anthem_Extended_Mix_Feat_Kevin_Hzo/</id><title>Insidecore - Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Extended Mix) (Feat. Kevin Hzo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:29:04+09:00</updated><published>2018-04-19T16:29:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Insidecore/Your_Destiny_The_Final_Countdown_2017_Anthem_Extended_Mix_Feat_Kevin_Hzo/" title="Insidecore - Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Extended Mix) (Feat. Kevin Hzo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eyes watching around you <br>Heart beating inside you <br>Never try but just be you <br>Just let it move <br>see the view <br>and break it through <br>Don't be afraid the moment <br>you've waited <br>Now it's you <br>who's in the light of darkness <br>Come out of your secrets <br>step up from your weakness <br>and just go <br>where you ever wanted <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>Live Free as you wish <br>Stay true never switch <br>Don't doubt just believe it <br>It's your destiny <br>No doubt just believe it <br>It's your destiny <br>Eyes watching around you <br>Heart beating inside you <br>Never try but just be you <br>Just let it move <br>see the view <br>and break it through <br>Don't be afraid the moment <br>you've waited <br>Now it's you <br>who's in the light of darkness <br>Come out of your secrets <br>step up from your weakness <br>and just go <br>where you ever wanted <br>Oh why you hiding <br>from the light <br>Oh why you pulling <br>yourself down <br>It's never easy <br>but you need to try <br>You already know <br>that you'll never lose it <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>Live Free as you wish <br>Stay true never switch <br>Don't doubt just believe it <br>It's your destiny <br>No doubt just believe it <br>It's your destiny <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>]]></content><category term="Insidecore" label="Insidecore"/><category term="Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Extended Mix) (Feat. Kevin Hzo)" label="Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Extended Mix) (Feat. Kevin Hzo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Insidecore/Your_Destiny_The_Final_Countdown_2017_Anthem_Radio_Edit_Feat_Kevin_Hzo/</id><title>Insidecore - Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Radio Edit) (Feat. Kevin Hzo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:29:06+09:00</updated><published>2018-04-19T16:29:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Insidecore/Your_Destiny_The_Final_Countdown_2017_Anthem_Radio_Edit_Feat_Kevin_Hzo/" title="Insidecore - Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Radio Edit) (Feat. Kevin Hzo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eyes watching around you <br>Heart beating inside you <br>Never try but just be you <br>Just let it move <br>see the view <br>and break it through <br>Don't be afraid the moment <br>you've waited <br>Now it's you <br>who's in the light of darkness <br>Come out of your secrets <br>step up from your weakness <br>and just go <br>where you ever wanted <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>Live Free as you wish <br>Stay true never switch <br>Don't doubt just believe it <br>It's your destiny <br>No doubt just believe it <br>It's your destiny <br>Eyes watching around you <br>Heart beating inside you <br>Never try but just be you <br>Just let it move <br>see the view <br>and break it through <br>Don't be afraid the moment <br>you've waited <br>Now it's you <br>who's in the light of darkness <br>Come out of your secrets <br>step up from your weakness <br>and just go <br>where you ever wanted <br>Oh why you hiding <br>from the light <br>Oh why you pulling <br>yourself down <br>It's never easy <br>but you need to try <br>You already know <br>that you'll never lose it <br>Heart pounding you feel it <br>Time ticking you know it <br>Go seize it's your moment <br>Make your destiny <br>Live Free as you wish <br>Stay true never switch <br>Don't doubt just believe it <br>It's your destiny <br>No doubt just believe it <br>It's your destiny <br>]]></content><category term="Insidecore" label="Insidecore"/><category term="Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Radio Edit) (Feat. Kevin Hzo)" label="Your Destiny (The Final Countdown 2017 Anthem) (Radio Edit) (Feat. Kevin Hzo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lil_Jay_릴제이/Renaissance_Prod_by_Casepeat/</id><title>Lil_Jay_릴제이 - Renaissance (Prod. by Casepeat) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:30:26+09:00</updated><published>2018-04-19T16:30:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lil_Jay_%EB%A6%B4%EC%A0%9C%EC%9D%B4/Renaissance_Prod_by_Casepeat/" title="Lil_Jay_릴제이 - Renaissance (Prod. by Casepeat) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ma home sweet home <br>봉화 station <br>내 작은방 안이 모든 <br>내 영감의 출처 <br>별빛이 깨있는 <br>밤공기가 무거워 <br>질 때 내가 가진 모든 <br>감각들이 살아 숨 쉬어 <br>그저 말없이 몸으로 느껴 <br>got a feel alive <br>좋은 음악이 혈관을 <br>타고 흘러갈 때 <br>그걸 온전히 느낀 대로 <br>계속 이어가 <br>I be on the grind <br>느낌을 못 잊어 난 <br>몇 번의 검은 손길 <br>날 포장하려 할 때 팔 <br>에 깊게 그은 신념은 <br>멀리 보라 말하네 <br>나인 스물셋 그 꿈은 <br>이제 걸음마를 떼 <br>늦었다 생각했다면 <br>fuck u not yet <br>불완전한 게 보여 <br>발을 들이민 절반이 <br>쥐어짜낸 예술 안에 <br>소리 없이 죽어가지 <br>발가벗은 채 날 <br>마주하는 법을 배워 <br>느낀 모든 것들에다 <br>조금씩 영혼을 채워 <br>Renaissance <br>In ma earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In ur earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In we' are earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>Renaissance <br>In ma earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In ur earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In we' are earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>무대 위에 있을 때 <br>사람들의 spotlight <br>쉽게 받게 해 <br>내가 여자라는 게 <br>그 이윤 나에게 <br>더 많은 것을 가져다줄지 <br>아니면 가진 걸 <br>뺏을지 궁금해 <br>누군 respect 의 <br>박수를 건네 <br>와도 대부분 짧은 <br>치마 입길 원해 <br>아이돌 래퍼와 시즌 3의 <br>기횔 줬지만 <br>날 잘못 봤어 내가 가진 <br>색깔과는 느껴지는 거리감 <br>이미 완성된 그림에 <br>덧칠만 하는 게 <br>더 나은 삶을 준대도 <br>살아도 사는 게 <br>아냐 너도 나와 같다면 <br>어떻게 생각해 <br>그게 아님 성공할 수 <br>없단 말에 대해 <br>좋은 말은 안 나와 <br>내 입에서 <br>여태 흘린 낮과 밤은 <br>그저 그들 입에선 <br>숫자로 바뀔 뿐 <br>그 안에 가치는 못 알아봐 <br>줘도 I'm OK man <br>계속해서 go hard <br>Renaissance <br>In ma earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In ur earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In we' are earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>Renaissance <br>In ma earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In ur earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>In we' are earphone 르네상스 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>Renaissance <br>나를 깨워줘 이 음악 안에서 <br>]]></content><category term="Lil Jay (릴제이)" label="Lil Jay (릴제이)"/><category term="Renaissance (Prod. by Casepeat)" label="Renaissance (Prod. by Casepeat)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLOUD/GIRL/</id><title>CLOUD - GIRL - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:30:30+09:00</updated><published>2018-04-19T16:30:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLOUD/GIRL/" title="CLOUD - GIRL - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간이 지나도 <br>지워지지 않아도 <br>하루가 느려도 <br>다를게 하나 없는데 <br>나는 왜 널 또 <br>바라고 바라고 <br>바라고 바라고 <br>why why 왜 <br>잘지내 보여 좋다는 그말 <br>모두 거짓말이야 <br>난 이렇게 이렇게 <br>아프고 나쁜데 <br>버스 창밖에 비친 <br>오렌지빛 노을을 보며 <br>필름밖에 안 남긴 <br>슬픈 니 모습을 그려 <br>잊혀지지 않는 바뀐 <br>니 전화번호도 <br>내게 새겨져 <br>지워지지 않는 막힌 <br>내 가슴도 제발 <br>다 가져가줘 <br>잡을수 없는 시간 <br>잡힐것 같던 순간 <br>되뇌어 본다 별거 아냐 <br>하지만 야속한 인연의 장난 <br>울 준비는 되어있는데 <br>눈물이 나오질 않아 <br>한마디만 하면 되는데 <br>용기가 나지 않아 <br>forever time always be right there <br>다가져도 남은 건 <br>이것 뿐이라고 <br>forever time always be right there <br>기다릴게 나 있을게 <br>여기있겠다고 <br>시간이 지나도 <br>지워지지 않아도 <br>하루가 느려도 <br>다를게 하나 없는데 <br>너는 왜 날 또 <br>가라고 가라고 <br>가라고 가라고 <br>why why 왜 <br>마지못해 돌아서지만 <br>한마디만 해줄래 <br>Girl <br>그거면 돼 나 기다릴게 <br>바로 얼마전처럼 <br>느껴져 바보처럼 <br>마치 넋나간 사람 <br>처럼 의미 없이 살아 <br>그저 스쳐간 바람 이라면 <br>마지막 바람이라 생각하고 <br>너는 정말 잘지내길 바래 <br>그러고보니 너와 제대로 <br>얘기해본적도 없네 <br>이제와 지나고 보니 <br>너를 한번도 이해해 <br>준적이 없네 <br>넌 내말을 들어주기만 해 <br>내 걱정만 해 <br>힘들지 않던 건 <br>너 때문이었는데 <br>forever time always be right there <br>다가져도 남은 건 <br>이것 뿐이라고 <br>forever time always be right there <br>기다릴게 나 있을게 <br>여기있겠다고 <br>forever time always be right there <br>다가져도 남은 건 <br>이것 뿐이라고 <br>forever time always be right there <br>기다릴게 나 있을게 <br>여기있겠다고 <br>I will be right there <br>Girl Oh Girl Oh Girl <br>I will be right there <br>]]></content><category term="C.L.O.U.D" label="C.L.O.U.D"/><category term="GIRL" label="GIRL"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소각소각/어른_일기장/</id><title>소각소각 - 어른 일기장 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:31:29+09:00</updated><published>2018-04-19T16:31:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EA%B0%81%EC%86%8C%EA%B0%81/%EC%96%B4%EB%A5%B8_%EC%9D%BC%EA%B8%B0%EC%9E%A5/" title="소각소각 - 어른 일기장 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 그리도 이쁜 아이였지 <br>철없던 그때 웃음과 함께 <br>넌 그렇게 점점 자라났지 <br>마음에 별을 가진 채 <br>꿈을 그리다가 잤던 <br>그 꿈 많던 소녀는 <br>이제 어른이 되고 <br>마음에 별도 함께 <br>오늘도 같이 꿈을 꾸네 <br>아아아 아아아 아아아 <br>더 빛이 날 꺼야 <br>아아아 아아아 <br>아아아 아아아 <br>넌 모든 걸 점점 이해했지 <br>알 수없던 마음에 이유도 <br>넌 하나둘 새겨놓았었지 <br>손끝에 사랑이 물든 채 <br>슬픔에 구름이 몰려와 <br>너를 감싸 안을 때에도 <br>웃으며 하루를 보내고 <br>내일을 기대하는 거야 <br>아아아 아아아 아아아 <br>더 빛이 날 꺼야 <br>아아아 아아아 <br>아아아 아아아 <br>어느 날 너에게 <br>슬픈 비가 올지도 몰라 <br>웃음이 많았던 그때처럼 <br>소중한 마음을 기억해 <br>꿈을 그리다가 잤던 <br>그 꿈 많던 소녀는 <br>이제 어른이 되고 <br>마음에 별도 함께 <br>오늘도 같이 꿈을 꾸네 <br>넌 그리도 이쁜 아이였지 <br>철없던 그때 웃음과 함께 <br>넌 그렇게 점점 자라났지 <br>마음에 별을 가진 채 <br>]]></content><category term="소각소각" label="소각소각"/><category term="어른 일기장" label="어른 일기장"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/봉준/Real_Life/</id><title>봉준 - Real Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:05+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B4%89%EC%A4%80/Real_Life/" title="봉준 - Real Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매번 시작되는 <br>한계점에 꽂혀 있는 <br>모습을 보고 있을 때 <br>한숨부터 나오는 <br>나의 시작점 <br>모든 행동을 다 지우고 <br>결과에 만족 못하고 <br>아직 내 실력은 죄이지만 <br>내가 도착할 곳은 Jay z <br>천만이 무시를 하고 있어 <br>그렇기에 난 만만의 <br>준비를 하지 <br>십만번의 무너짐에도 <br>백만번의 날개짓으로 <br>난 올라 천만의 관객이 <br>나를 볼 수 있을 때까지 올라 <br>올라가는 길에 <br>순탄치 않은 여정이 많네 <br>실패를 밥먹듯이 <br>반복하고 쓰러져 있더라도 <br>아무도 나에게 <br>손을 던지지 못해 <br>현실은 가혹해 <br>감옥에 갇혀 <br>있는 것 같에 그래서 <br>내가 받게 될건 <br>Pain Yeah <br>죄값을 받고 <br>나와 내가 받게 <br>될건 제값 <br>그렇기 때문에 <br>포기란 No <br>이제부터 모든 것 들에 <br>Gain Muder Xucker real life <br>Real life <br>이게 내 스타일 <br>주변을 둘러봐도 <br>볼 수 없는 신상 <br>그래 내 가사에 <br>쓰였어 진짜 <br>아이폰으로도 <br>담을 수가 없는 실사 <br>Beat Making <br>New album sketching <br>나날이 발전해 가지 <br>내 스타일 내 인지도 <br>진지좀 빨고 말할게 <br>내 롤 모델은 무대위 <br>간지나게 빛나는 <br>빈지노 <br>Yeah <br>내 랩 트랙 해가 지고나도 <br>돌아가는 아이맥 <br>그래 X나게 해야지 <br>이 나이에 <br>음악에 모든걸 걸었지 <br>일리네어 더콰이엇이 <br>쇼미에서 말했어 <br>내 렙은 Gutter <br>주변 사람들 더러 <br>얘기해 갈길이 멀어 <br>이앞길이 더러워도 <br>X까고 걸어 <br>무대와 조명이 가까워질때 <br>난 더 두근두근대지 <br>심장소리가 더더 <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Real life <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Real life <br>랩 안해 더 이상 뱉어내 <br>내 인생과 성장 <br>부족함 없이 살았는데 <br>뭔가가 부족한 <br>10대를 지났고 <br>이제 혼자 돈 버는 20대 <br>비슷해 내또래들과 <br>내 뇌속의 생각 <br>백날 벌어 봤자 <br>비슷한 지출의 맥락 <br>술 담배 아니면 <br>가끔 먹는 커피의 댓가 <br>개같은 점장이나 <br>팀장의 X도 안되는 <br>내 랩에 대한 평가 <br>그거에 질렸어 이제 난 <br>혼자 이뤄 낼꺼야 <br>지하 주차장에서 <br>부산 외가의 옥탑 <br>두 단어의 앞글자 <br>그래 맞어 여기가 지옥 <br>불구덩이에 날 집어넣고 <br>구워 삶아 <br>Xuck u 난 사탄 <br>이걸 만약 내가 <br>Youtube에 올린다면 달릴 <br>댓글은 라임이 단조해 <br>이 병신은 창조성이 없음 <br>인스타에 의미없는 <br>사진과 함께 <br>#랩안함 <br>잘 안될거란 애들 잘들어 <br>푯말부터 때려박아 내 <br>성격덕에 행보를 <br>기대로 만들고 몇배로 갚아 <br>더 비꼬아봐 <br>정신상태부터 글러먹었어 <br>대우 해줘봤자 <br>머리만 더커져 <br>You better be careful <br>이래 보여도 랩 하난 <br>제대로 해 넌 뭐라도 <br>된 것 마냥 설침 피보겠지 <br>그런 애는 매가 상책임 Uh <br>오지랖 더 떨어봐 <br>되돌려줄게 영원히 <br>빌어도 늦어 <br>오장 육부 신경 <br>곤두 선채로 산채로 <br>널 씹어 먹어 <br>발버둥 칠때가 <br>넌 제일 귀여워 <br>얌전히 있어 리드할께 <br>내 자센 언제나 <br>위였어 Hey <br>Kiss ma ass <br>발자취나 맡아 <br>바닥에서 기어와 <br>내가 느끼는 Feel it 해도 <br>따라하지 못하겠지 <br>지금 보이는게 다가 아냐 <br>시끄러운 쟤 입을 틀어막아 <br>반에 반도 안되는 것들이 <br>자리 싸움판을 벌이다가 <br>도토리 키제기에 <br>해답이 안서겠지 <br>발끝만 닿는 순간부터 <br>당연히 내꺼겠지 <br>You know what i'm saying <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Real life <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Yeah <br>Muder Xucker Real life Real life <br>빠르기만 한게 다가아냐 <br>유닉 하기만 하면 <br>단 줄 알아 <br>기본기도 하나없이 <br>그저 뱉는다고 <br>그게 랩이면 <br>아무나해 랩감으로해 <br>X까지마 니네 <br>실력에 만족하지마 <br>발음만 굴려서 되는건 아냐 <br>이건 시험 공부가 부족하지 다 <br>어차피 니네 X같은 피드백 <br>난 듣지않아 난 <br>창조하고 또 강조해 <br>니들이 똥싸지르는 반주에 <br>지금이 상황에 안주해 <br>또 술로 밤새우지 반성해 <br>여기서 하나 분명한 건 <br>우리가 너보다 잘한단 거야 <br>여기 낄 생각하지 말고 <br>센스를 연구해 더 독하게 <br>하나더 들어봐 내말이 <br>틀리면 손을 들어봐 <br>그게아님 비트 틀어놔 <br>너보다 뛰어나 기어나와봤자 <br>내가랑이 사이 <br>Xuck that <br>Your Xuck th Faker <br>너넨 문제있어 <br>니가 왕인듯 허세 X나 부려 <br>막상 까면 별거 없어 Xitch <br>펙트만 말해 <br>어차피 X같은 부류에 <br>낄 생각없지 <br>니네 정치판에 <br>다시 뛰어들진 않아 <br>난 내갈길 걷고있지 <br>니넨또 이름을 바꾸고 <br>나와도 아무도 모르겠지 <br>그게 니 군대와 <br>맞바군 삽질이냐 <br>그게 니 <br>사람대하는 방식이야 <br>대답해봐 Xitch <br>]]></content><category term="봉준" label="봉준"/><category term="Real Life" label="Real Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모라_Morra/춥다/</id><title>모라_Morra - 춥다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:08+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%9D%BC_Morra/%EC%B6%A5%EB%8B%A4/" title="모라_Morra - 춥다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금은 새벽 두시 반 <br>집으로 가는 택시 안 <br>창문 밖 까만 하늘에 <br>괜히 나도 모르게 센치해 <br>가로등 불빛 아래 <br>하늘 거린 나무들 <br>사람이 드문 거리에 <br>우리 집앞에 내리면 <br>왠지 집에 들어 가기 싫어 <br>혼자 있는 밤은 외로워 <br>누구라도 옆에 두고 <br>찬공기라도 맞으며 걷고싶네 <br>추워진 날씨 때문일까 <br>아님 내 맘이 시린걸까 <br>품을 꼭 다잡아도 난 지금 <br>춥다 추워 춥다 추워 <br>어두운 방안을 밝혀 <br>내 침대에 걸터 앉어 <br>문득 머리 맡에 놓인 <br>일기장들을 넘겨 <br>보다 느낀 한 가지는 <br>이 방 안의 공기마저 <br>차갑게 만드는 것 같아 <br>왠지 그냥 잠이 들긴 싫어 <br>혼자 있는 밤은 외로워 <br>누구라도 옆에 두고 <br>밤새 얘길 나누고 싶어 <br>추워진 날씨 때문일까 <br>아님 내 맘이 시린걸까 <br>품을 꼭 다잡아도 난 지금 <br>춥다 추워 춥다 추워 <br>라 라라 라라 라라 라라라 <br>우 우 우 우 <br>라 라라 라라 라라 라라라 <br>우 우 우 오우 <br>추워진 날씨 때문일까 <br>아님 내 맘이 시린걸까 <br>품을 꼭 다잡아도 난 지금 <br>춥다 추워 춥다 추워 <br>]]></content><category term="모라 (Morra)" label="모라 (Morra)"/><category term="춥다" label="춥다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소단/허공/</id><title>소단 - 허공 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:25+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%8B%A8/%ED%97%88%EA%B3%B5/" title="소단 - 허공 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보이는 건 모두가 당신 얼굴뿐 <br>다른 건 다른 건 안보입니다 <br>내 눈에는 당신만 보여요 <br>그 나머지는 허공입니다 <br>이런 내가 어떻게 <br>이런 내가 어떻게 <br>당신 곁을 떠나겠어요 <br>이 사실을 알고 있나요 <br>허공에 맴맴맴 맴도는 이 마음 <br>당신을 그리다가 쫓아가다 <br>어느 날 나도 몰래 나도 몰래 <br>허공이 된 여자 <br>보이는 건 모두가 당신 얼굴뿐 <br>다른 건 다른 건 안보입니다 <br>내 눈에는 당신만 보여요 <br>그 나머지는 허공입니다 <br>이런 내가 어떻게 <br>이런 내가 어떻게 <br>당신 곁을 떠나겠어요 <br>이 사실을 알고 있나요 <br>허공에 맴맴맴 맴도는 이 마음 <br>당신을 그리다가 쫓아가다 <br>어느 날 나도 몰래 나도 몰래 <br>허공이 된 여자 <br>허공에 맴맴맴 맴도는 이 마음 <br>당신을 그리다가 쫓아가다 <br>어느 날 나도 몰래 나도 몰래 <br>허공이 된 여자 <br>]]></content><category term="소단" label="소단"/><category term="허공" label="허공"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/통일은_대박/</id><title>신유 - 통일은 대박 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:29+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%ED%86%B5%EC%9D%BC%EC%9D%80_%EB%8C%80%EB%B0%95/" title="신유 - 통일은 대박 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[대박이다 대박이야 <br>통일이 된다면 <br>서울남자 평양여자 <br>평양남자 서울여자 <br>서로 만나서 서로 좋아서 <br>사랑도 할 수 있겠네 <br>서울에서 평양까지 <br>맘먹으면 하룻길 <br>누가 누가 먼저 손을 잡을까 <br>먼저 고백을 할까 <br>사랑의 통일은 얼마나 걸릴까 <br>생각만 해도 설레는 마음 <br>가슴 뛰는 일인데 <br>상상만 해도 궁금 해지네 <br>그게 언제쯤일까 <br>대박이다 대박이야 <br>통일이 된다면 <br>서울남자 평양여자 <br>서로서로 좋겠네 <br>대박이다 대박이야 <br>통일이 된다면 <br>서울남자 평양여자 <br>평양남자 서울여자 <br>서로 만나서 서로 좋아서 <br>사랑도 할 수 있겠네 <br>서울에서 평양까지 <br>맘먹으면 하룻길 <br>누가 누가 먼저 손을 잡을까 <br>먼저 고백을 할까 <br>사랑의 통일은 얼마나 걸릴까 <br>생각만 해도 설레는 마음 <br>가슴 뛰는 일인데 <br>상상만 해도 궁금 해지네 <br>그게 언제쯤일까 <br>대박이다 대박이야 <br>통일이 된다면 <br>서울남자 평양여자 <br>서로서로 좋겠네 <br>서울여자 평양남자 <br>서로서로 좋겠네 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="통일은 대박" label="통일은 대박"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/몰라요_몰라/</id><title>신유 - 몰라요 몰라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:31+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%AA%B0%EB%9D%BC%EC%9A%94_%EB%AA%B0%EB%9D%BC/" title="신유 - 몰라요 몰라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하고 있어요 <br>언제 언제까지나 <br>당신 나를 몰라도 <br>내 마음 알 순 없어도 <br>어서 내게 오세요 <br>사랑을 드릴께요 <br>움츠린 어깨를 펴고 <br>내 손을 꼭 잡아요 <br>그런 슬픈 눈으로 <br>나를 보지 말아요 <br>이제 이젠 또 다시 <br>이별은 없을 거예요 <br>몰라요 몰라요 몰라요 <br>정말 알 수 없어요 <br>그렇게 그렇게 그렇게 <br>내 맘 모르시다니 <br>이 슬픔 이 마음 언제까지나 <br>당신 사랑 할래요 <br>어서 내게 오세요 <br>사랑을 드릴께요 <br>움츠린 어깨를 펴고 <br>내 손을 꼭 잡아요 <br>그런 슬픈 눈으로 <br>나를 보지 말아요 <br>이제 이젠 또 다시 <br>이별은 없을 거예요 <br>몰라요 몰라요 몰라요 <br>정말 알 수 없어요 <br>그렇게 그렇게 그렇게 <br>내 맘 모르시다니 <br>이 슬픔 이 마음 언제까지나 <br>당신 사랑 할래요 <br>이 슬픔 이 마음 언제까지나 <br>당신 사랑 할래요 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="몰라요 몰라" label="몰라요 몰라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/당신은_어디_있나요/</id><title>신유 - 당신은 어디 있나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:33+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%80_%EC%96%B4%EB%94%94_%EC%9E%88%EB%82%98%EC%9A%94/" title="신유 - 당신은 어디 있나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래요 말을 해봐요 <br>나는 알고 있어요 <br>어젯밤에 그 맹세가 <br>무엇을 말하는지 <br>그래요 떠나 갈게요 <br>당신이 원하신다면 <br>한번 가면 그뿐이에요 <br>이대로 떠나겠어요 <br>아 내가 외로울 땐 날 위로 해주던 <br>아 그런 당신은 <br>당신은 어디 있나요 <br>마음대로 왔다가 마음대로 <br>그렇게 그렇게 가시나요 <br>말해봐요 말해 봐요 <br>사랑이 죄인가요 <br>그래요 말을 해봐요 <br>나는 알고 있어요 <br>어젯밤에 그 맹세가 <br>무엇을 말하는지 <br>그래요 떠나 갈게요 <br>당신이 원하신다면 <br>한번 가면 그뿐이에요 <br>이대로 떠나겠어요 <br>아 내가 외로울 땐 날 위로 해주던 <br>아 그런 당신은 <br>당신은 어디 있나요 <br>마음대로 왔다가 마음대로 <br>그렇게 그렇게 가시나요 <br>말해봐요 말해 봐요 <br>사랑이 죄인가요 <br>마음대로 왔다가 마음대로 <br>그렇게 그렇게 가시나요 <br>말해봐요 말해 봐요 <br>사랑이 죄인가요 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="당신은 어디 있나요" label="당신은 어디 있나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/첫사랑을_닮은_그녀/</id><title>신유 - 첫사랑을 닮은 그녀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:36+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%B2%AB%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%84_%EB%8B%AE%EC%9D%80_%EA%B7%B8%EB%85%80/" title="신유 - 첫사랑을 닮은 그녀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 옆을 스쳐 지나쳐가는 <br>그녀 모습 낯익어 <br>가슴에 새긴 나의 첫사랑 <br>그녀를 닮았네 <br>망설이다가 뒤쫓아 갔네 <br>너무 가슴 설레어 <br>말도 못하고 애만 태우네 <br>첫사랑 그대처럼 <br>첫사랑을 닮은 그녀 <br>내 가슴을 흔든 그녀 <br>첫사랑이 다시 생각나 <br>사랑을 느끼는 걸까 <br>아니 아니 그건 아냐 <br>첫사랑을 닮았을 뿐 <br>사랑 할래요 지금의 그녈 <br>첫사랑을 닮은 그녀 <br>내 옆을 스쳐 지나쳐가는 <br>그녀 모습 낯익어 <br>가슴에 새긴 나의 첫사랑 <br>그녀를 닮았네 <br>망설이다가 뒤쫓아 갔네 <br>너무 가슴 설레어 <br>말도 못하고 애만 태우네 <br>첫사랑 그대처럼 <br>첫사랑을 닮은 그녀 <br>내 가슴을 흔든 그녀 <br>첫사랑이 다시 생각나 <br>사랑하려 하는 걸까 <br>아니 아니 그건 아냐 <br>첫사랑을 닮았을 뿐 <br>사랑 할래요 지금의 그녈 <br>첫사랑을 닮은 그녀 <br>첫사랑을 닮은 그녀 <br>내 가슴을 흔든 그녀 <br>첫사랑이 다시 생각나 <br>사랑을 느끼는 걸까 <br>아니 아니 그건 아냐 <br>첫사랑을 닮았을 뿐 <br>사랑 할래요 지금의 그녈 <br>첫사랑은 첫사랑일 뿐 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="첫사랑을 닮은 그녀" label="첫사랑을 닮은 그녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/인생무대/</id><title>신유 - 인생무대 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:38+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%9D%B8%EC%83%9D%EB%AC%B4%EB%8C%80/" title="신유 - 인생무대 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[인생이란 무대 위에서 <br>주인공 이름으로 <br>사랑하고 미워도 하며 <br>오늘을 살지마는 <br>내 마음대로 내 욕심대로 <br>안 되는 게 사랑 사랑이지 <br>인생무대는 대본이 없어 <br>웃다가 울고 울다가 웃으니 <br>당신과 함께 가는 이 길이 <br>당신과 함께 가는 이 길이 <br>비단길이 아닐지 몰라도 <br>잡은 손 놓지 말아요 <br>내 인생의 빛이 되어준 <br>당신이니까 <br>인생이란 무대 위에서 <br>주인공 이름으로 <br>사랑하고 미워도 하며 <br>오늘을 살지마는 <br>내 마음대로 내 욕심대로 <br>안 되는 게 사랑 사랑이지 <br>인생무대는 대본이 없어 <br>웃다가 울고 울다가 웃으니 <br>당신과 함께 가는 이 길이 <br>당신과 함께 가는 이 길이 <br>비단길이 아닐지 몰라도 <br>잡은 손 놓지 말아요 <br>내 인생의 빛이 되어준 <br>당신이니까 <br>잡은 손 놓지 말아요 <br>내 인생의 빛이 되어준 <br>당신이니까 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="인생무대" label="인생무대"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/정답/</id><title>신유 - 정답 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:40+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%A0%95%EB%8B%B5/" title="신유 - 정답 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑의 정답을 찾아 <br>인생의 정답 찾아 <br>긴긴날을 홀로 왔지만 <br>어디에도 정답은 없네 <br>고개를 돌려 보고 또 봐도 <br>물음표뿐인 세상이더라 <br>오답 속에 정답이 보여 <br>인생길 너무도 짧아 <br>사랑길 너무도 짧아 <br>바람인가 구름인가 <br>먼 길 돌아 돌아 왔지만 <br>그 어디에도 정답은 없네 <br>사랑의 정답을 찾아 <br>인생의 정답 찾아 <br>긴긴날을 홀로 왔지만 <br>어디에도 정답은 없네 <br>고개를 숙여 거꾸로 봐도 <br>느낌표 없는 세상이더라 <br>오답 속에 진실이 보여 <br>인생길 너무도 짧아 <br>사랑길 너무도 짧아 <br>바람인가 구름인가 <br>먼 길 돌아 돌아 왔지만 <br>그 어디에도 정답은 없네 <br>그 어디에도 정답은 없네 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="정답" label="정답"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/줄리엣/</id><title>신유 - 줄리엣 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:42+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%A4%84%EB%A6%AC%EC%97%A3/" title="신유 - 줄리엣 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>운명처럼 다가온 <br>그 사랑 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>이 로미오의 <br>사랑을 받아주 <br>처음 본 순간 느꼈어 <br>넌 내 여자라는걸 <br>긴 머리 검은 두 눈동자 <br>내 마음 사로 잡았네 <br>영화 속 주인공처럼 <br>널 위해 살고 싶어 <br>죽어도 너와 함께라면 <br>그 무엇도 두렵지않아 <br>아 누가 우릴 막아도 <br>아 우릴 갈라 놓아도 <br>너 영원한 나의 사랑 <br>헤어질수 없는 거야 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>운명처럼 다가온 <br>그 사랑 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>이 로미오의 <br>사랑을 받아주 <br>아 누가 우릴 막아도 <br>아 우릴 갈라 놓아도 <br>너 영원한 나의 사랑 <br>헤어질수 없는 거야 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>운명처럼 다가온 <br>그 사랑 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>이 로미오의 <br>사랑을 받아주 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>운명처럼 다가온 <br>그 사랑 <br>오오오 줄리엣 <br>오오 줄리엣 <br>이 로미오의 <br>사랑을 받아주 <br>이 로미오의 <br>사랑을 받아주 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="줄리엣" label="줄리엣"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/아시나요/</id><title>신유 - 아시나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:44+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%95%84%EC%8B%9C%EB%82%98%EC%9A%94/" title="신유 - 아시나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아아 아시나요 <br>매화가 매실 되어서 <br>달콤한 사랑의 <br>열매되는 것을 <br>아십니까 사랑이 <br>씨앗 되어서 <br>사랑의 보금자리 <br>만드는 것을 <br>당신은 아십니까 <br>나의 가슴에 <br>애정이 무르익는 <br>사랑의 꽃 <br>아 장미는 그이쁜 <br>색깔로 웃고 <br>아 아카시아 <br>향기로 웃지만 <br>나는 아직 <br>찔레꽃처럼 수줍어 <br>한마디 말도 못해요 <br>아아 아시나요 <br>매화가 매실 되어서 <br>달콤한 사랑의 <br>열매되는 것을 <br>아십니까 사랑이 <br>씨앗 되어서 <br>행복의 보금자리 <br>만드는 것을 <br>당신은 아십니까 <br>나의 가슴에 <br>행복이 무르익는 <br>사랑의 꽃 <br>아 장미는 그이쁜 <br>색깔로 웃고 <br>아 아카시아 <br>향기로 웃지만 <br>나는 아직 <br>찔레꽃처럼 수줍어 <br>한마디 말도 못해요 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="아시나요" label="아시나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/나쁜남자/</id><title>신유 - 나쁜남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:46+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%82%98%EC%81%9C%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="신유 - 나쁜남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기가 끝인가 봐요 <br>추억이 남아있는데 <br>당신과 나 사랑한건 <br>하늘도 땅도 알아요 <br>당신을 다시 한번 <br>안고 싶지만 <br>한 번더 안아 달라 <br>그 눈으로 말하지만 <br>더 이상은 아니란걸 <br>당신도 나도 알잖아 <br>뜨거운 그 눈물 마르거든 <br>잊어요 나쁜 이 남자 <br>이것이 정 인가봐요 <br>가슴이 무너지는데 <br>당신과 나 어쩌자고 <br>그 약속 잊었던가요 <br>당신을 다시 한번 <br>안고 싶지만 <br>한 번더 안아 달라 <br>그 눈으로 말하지만 <br>더 이상은 아니란걸 <br>당신도 나도 알잖아 <br>뜨거운 그 눈물 마르거든 <br>잊어요 나쁜 이 남자 <br>뜨거운 그 눈물 마르거든 <br>잊어요 나쁜 이 남자 <br>잊어요 나쁜 이 남자 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="나쁜남자" label="나쁜남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/영원한_사랑/</id><title>신유 - 영원한 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:49+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="신유 - 영원한 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잊어야 하는가 <br>잊어야 하는가 <br>우리 둘의 만남으로 <br>세상에 어떠한 사람보다 <br>빛나던 사랑이 이렇게 <br>차가운 돌처럼 변할 줄이야 <br>이대로 보낼 수 없어 <br>절대로 놓칠 수 없어 <br>그때 그 사람을 <br>찾을꺼야 찾을꺼야 <br>변해도 변할 수 없는 <br>빛나던 나의 사랑아 <br>변해도 변할 수 없어 <br>영원한 사랑아 <br>이대로 보낼 수 없어 <br>절대로 놓칠 수 없어 <br>그때 그 사람을 <br>찾을꺼야 찾을꺼야 <br>변해도 변할 수 없는 <br>빛나던 나의 사랑아 <br>변해도 변할 수 없어 <br>영원한 사랑아 <br>영원한 사랑아 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="영원한 사랑" label="영원한 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/사랑이란/</id><title>신유 - 사랑이란 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:51+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EB%9E%80/" title="신유 - 사랑이란 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑이란 아낌없이 <br>주는 것도 아니야 <br>사랑이란 그저 <br>받는 것도 절대 아니야 <br>사랑이란 아낌없이 <br>모두 아낌없이 <br>모두다 모두다 <br>빼앗아 버리는 거야 <br>누구에게도 양보 없는 <br>사랑을 나는 알거야 <br>어느 누구도 내 사랑을 <br>만질 수 없을 테니까 <br>사랑이란 아낌없이 <br>주는 것도 아니야 <br>사랑이란 그저 <br>받는 것도 절대 아니야 <br>사랑이란 아낌없이 <br>모두 아낌없이 <br>모두다 모두다 <br>빼앗아 버리는 거야 <br>누구에게도 양보 없는 <br>사랑을 나는 알거야 <br>어느 누구도 내 사랑을 <br>만질 수 없을 테니까 <br>사랑이란 아낌없이 <br>주는 것도 아니야 <br>사랑이란 그저 <br>받는 것도 절대 아니야 <br>사랑이란 아낌없이 <br>모두 아낌없이 <br>모두다 모두다 <br>빼앗아 버리는 거야 <br>모두다 모두다 <br>빼앗아 버리는 거야 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="사랑이란" label="사랑이란"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/마법의_향기/</id><title>신유 - 마법의 향기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:53+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%A7%88%EB%B2%95%EC%9D%98_%ED%96%A5%EA%B8%B0/" title="신유 - 마법의 향기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아로마 라벤더 보다 <br>그대 향기가 나는 좋아요 <br>바람에 실려 들꽃향기처럼 <br>싱그런 그대 미소 <br>정말 정말 좋아요 <br>나 이대로 나 이대로 <br>그대 곁에 머물고 싶어 <br>나 이대로 나 이대로 <br>잠든다 해도 깨우지 말아요 <br>빠진 것 같아 마법의 향기에 <br>장미보다 백합보다도 <br>그대 향기가 너무 좋아요 <br>아로마 라벤더 보다 <br>그대 향기가 나는 좋아요 <br>이슬을 머금고 웃는 불꽃처럼 <br>해맑은 그대 미소 <br>정말 정말 좋아요 <br>나 이대로 나 이대로 <br>그대 곁에 머물고 싶어 <br>나 이대로 나 이대로 <br>잠든다 해도 깨우지 말아요 <br>빠진 것 같아 마법의 향기에 <br>장미보다 백합보다도 <br>그대 향기가 너무 좋아요 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="마법의 향기" label="마법의 향기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/일소일소_일노일노_一笑一少_一怒一老/</id><title>신유 - 일소일소 일노일노 (一笑一少 一怒一老) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:55+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%9D%BC%EC%86%8C%EC%9D%BC%EC%86%8C_%EC%9D%BC%EB%85%B8%EC%9D%BC%EB%85%B8_%E4%B8%80%E7%AC%91%E4%B8%80%E5%B0%91_%E4%B8%80%E6%80%92%E4%B8%80%EF%A4%B4/" title="신유 - 일소일소 일노일노 (一笑一少 一怒一老) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상사 스무고개 <br>길 좋은 날만 있을까 <br>이왕이라면 웃으며 살자 <br>말처럼 쉽지 않아도 <br>일소일소 일노일노 <br>얼굴마다 쓰여져 <br>감출수가 없는데 <br>한치의 앞날 <br>모르는 것이 인생인 것을 <br>그게 바로 인생인 것을 <br>웃다가도 한세상이고 <br>울다가도 한세상인데 <br>욕심 내봐야 소용 없잖아 <br>가지고 갈 것 하나 없는데 <br>인생사 구비 구비 길 <br>힘든 날만 있을까 <br>마음하나를 내려 놓는게 <br>말처럼 쉽지 않아도 <br>일소일소 일노일노 <br>얼굴마다 쓰여져 <br>감출수가 없는데 <br>한치의 앞날 <br>모르는 것이 인생인 것을 <br>그게 바로 인생인 것을 <br>웃다가도 한세상이고 <br>울다가도 한세상인데 <br>욕심 내봐야 소용 없잖아 <br>가지고 갈 것 하나 없는데 <br>일소일소 일노일노 <br>얼굴마다 쓰여져 <br>감출수가 없는데 <br>한치의 앞날 <br>모르는 것이 인생인 것을 <br>그게 바로 인생인 것을 <br>웃다가도 한세상이고 <br>울다가도 한세상인데 <br>욕심 내봐야 소용 없잖아 <br>가지고 갈 것 하나 없는데 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="일소일소 일노일노 (一笑一少 一怒一老)" label="일소일소 일노일노 (一笑一少 一怒一老)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/눈물이_진정제/</id><title>신유 - 눈물이 진정제 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:32:57+09:00</updated><published>2018-04-19T16:32:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%B4_%EC%A7%84%EC%A0%95%EC%A0%9C/" title="신유 - 눈물이 진정제 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아픈상처 달래려면 <br>눈물이 진정젠가 <br>그 사람 못 잊어서 <br>홀로 우는 이 한밤 <br>병들은 내 가슴에 <br>탄식에 숨결 <br>그래도 그님은 <br>오지를 않네 <br>아 눈물이 진정제냐 <br>진정제더냐 <br>슬픈상처 달래려면 <br>눈물이 진정젠가 <br>그 추억 못 잊어서 <br>울며 새는 이 한밤 <br>시들은 내 가슴에 <br>애원의 숨결 <br>그래도 그님은 <br>오지를 않네 <br>아 눈물이 진정제냐 <br>진정제더냐 <br>병들은 내 가슴에 <br>탄식에 숨결 <br>그래도 그님은 <br>오지를 않네 <br>아 눈물이 진정제냐 <br>진정제더냐 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="눈물이 진정제" label="눈물이 진정제"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/수성못_첫사랑/</id><title>신유 - 수성못 첫사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:00+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%88%98%EC%84%B1%EB%AA%BB_%EC%B2%AB%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="신유 - 수성못 첫사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람에 실려 왔나 <br>카페에서 만난 그 사람 <br>커피향 맡으면서 <br>사랑을 속삭였어요 <br>두근두근 어쩌면 좋아 <br>나의 첫사랑 <br>어느새 다정해진 <br>우리 두 사람 <br>사랑의 자물쇠로 <br>맹세를 하고 <br>수성못 연리지에 <br>다짐을 했죠 <br>천년의 약속 <br>영원한 사랑 <br>구름에 실려 왔나 <br>호반에서 만난 그 사람 <br>손잡고 걸으면서 <br>너무나 행복했어요 <br>두근두근 어쩌면 좋아 <br>나의 첫사랑 <br>석양빛 내려앉은 <br>수성못에서 <br>사랑의 자물쇠로 <br>맹세를 하고 <br>호숫가 연리지에 <br>다짐을 했죠 <br>천년의 약속 <br>영원한 사랑 <br>천년의 약속 <br>영원한 사랑 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="수성못 첫사랑" label="수성못 첫사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/사랑하나_미움하나/</id><title>신유 - 사랑하나 미움하나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:02+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%82%98_%EB%AF%B8%EC%9B%80%ED%95%98%EB%82%98/" title="신유 - 사랑하나 미움하나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대 떠나던 날에 <br>오늘처럼 비가 내렸지 <br>서러움도 슬픔 마저도 <br>우린 서로 가슴속에 <br>묻어버렸지 <br>그러나 이제는 <br>타인이 되어 <br>모두 잊어야하네 <br>그 짧았던 사랑하나 <br>미움하나 어느 샌가 <br>두 눈가에 맺혀 흐르네 <br>그러나 이제는 <br>타인이 되어 <br>모두 잊어야하네 <br>그 짧았던 사랑하나 <br>미움하나 어느 샌가 <br>두 눈가에 맺혀 흐르네 <br>어느 샌가 두 눈가에 <br>맺혀 흐르네 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="사랑하나 미움하나" label="사랑하나 미움하나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/보물/</id><title>신유 - 보물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:04+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%B3%B4%EB%AC%BC/" title="신유 - 보물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신을 만난 것이 <br>하늘의 선물 같아요 <br>그 얼굴 떠오를 때면 <br>혼자서도 뜨거운 가슴 <br>이렇게도 좋은 당신 <br>남은 세월 함께 하면서 <br>세상욕심 다 버리고 <br>보물처럼 아끼며 살다 <br>하늘여행 가는 그날엔 <br>말할래요 행복했다고 <br>당신을 만난 것이 <br>지금도 꿈만 같아요 <br>살며시 눈을 감으면 <br>나도 몰래 뜨거운 눈물 <br>이렇게도 귀한 당신 <br>일분일초 너무 아쉬워 <br>바라보고 만져보고 <br>보물처럼 아끼며 살다 <br>하늘여행 가는 그날엔 <br>말할래요 행복했다고 <br>하늘여행 가는 그날엔 <br>말할래요 행복했다고 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="보물" label="보물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/절대사랑/</id><title>신유 - 절대사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:06+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%A0%88%EB%8C%80%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="신유 - 절대사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 당신은 울지도 않는지 <br>왜 내 가슴 아프게 하는가요 <br>또 이대로 당신을 보내며 <br>가시처럼 울음이 목에 걸려 <br>이렇게도 모진 운명 앞에 <br>사랑이란 눈물 꽃 인가요 <br>세월 속에 추억 속에 <br>이사랑에 영원한 <br>절대사랑을 <br>절대사랑을 <br>절대사랑을 <br>거울 보듯 닮았던 우리를 <br>왜 남과여로 나눴나 <br>좋은 인연으로 끝내 <br>살다가 죽어도 좋을 것을 <br>이렇게도 모진 운명 앞에 <br>사랑이란 눈물 꽃 인가요 <br>세월 속에 추억 속에 <br>이사랑에 영원한 <br>절대사랑을 <br>절대사랑을 <br>절대사랑을 <br>거울 보듯 닮았던 우리를 <br>왜 남과여로 나눴나 <br>좋은 인연으로 끝내 <br>살다가 죽어도 좋을 것을 <br>루루 루루 루루 루루 <br>살다가 죽어도 좋을 것을 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="절대사랑" label="절대사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/광안리_수첩/</id><title>신유 - 광안리 수첩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:08+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EA%B4%91%EC%95%88%EB%A6%AC_%EC%88%98%EC%B2%A9/" title="신유 - 광안리 수첩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잊었나요 잊었나요 <br>동백꽃 피고 지던 밤 <br>지나가버린 추억이라고 <br>가슴에 묻고 사나요 <br>광안대교 불빛아래 <br>뜨겁게도 타오르던 사랑 <br>상처는 만질수록 아프다고 <br>파도는 잊으라하네 <br>광안대교는 광안대교는 <br>이 마음 알고도 남으리 <br>기억해요 기억해요 <br>서로의 별이 되던 밤 <br>그날의 추억 내 가슴에만 <br>사는건 아니겠지요 <br>광안대교 불빛아래 <br>뜨겁게도 타오르던 사랑 <br>오늘 왜 혼자냐고 물어보며 <br>갈매기 나를 울리네 <br>광안리에서 광안리에서 <br>난 그만 갈 길을 잃었네 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="광안리 수첩" label="광안리 수첩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/하얀사랑/</id><title>신유 - 하얀사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:10+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%ED%95%98%EC%96%80%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="신유 - 하얀사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미련이 남았을까요 <br>추억은 곱기만해요 <br>하지만 이제는 <br>잊어야지요 <br>그대 이미 남이니까요 <br>고왔던 첫 순정으로 <br>그렇게 사랑했는데 <br>이별에 길목에 <br>돌이 되어서 <br>선채로 흐느낍니다 <br>사랑이 이렇게 <br>가슴 아픈 것이라면 <br>차라리 차라리 <br>빈 가슴 채우지 말 것을 <br>하얗게 퇴색 되버린 <br>당신을 미워 했지만 <br>선채로 이곳에 <br>돌이 되어서 <br>당신을 기다립니다 <br>사랑이 이렇게 <br>가슴 아픈 것이라면 <br>차라리 차라리 <br>빈 가슴 채우지 말 것을 <br>하얗게 퇴색 되버린 <br>당신을 미워 했지만 <br>선채로 이곳에 <br>돌이 되어서 <br>당신을 기다립니다 <br>당신을 기다립니다 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="하얀사랑" label="하얀사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/사문진_나루터/</id><title>신유 - 사문진 나루터 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:13+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%82%AC%EB%AC%B8%EC%A7%84_%EB%82%98%EB%A3%A8%ED%84%B0/" title="신유 - 사문진 나루터 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나루터야 나루터야 <br>사문진 나루터야 <br>낙동강 굽이 돌며 <br>속삭이는 물소리는 <br>만나는 사람마다 <br>그리움에 젖게 하네 <br>나루터에 정을 두고 <br>떠나버린 사람아 <br>보고픈 내 마음을 <br>알고 있겠지 <br>바람에 밀려갔나 <br>안개에 가려있나 <br>사문진 나루터에 <br>님실은 나루배가 <br>다시 올까 기다려지네 <br>나루터야 나루터야 <br>사문진 나루터야 <br>낙동강 굽이 돌며 <br>속삭이는 물소리는 <br>만나는 사람마다 <br>그리움에 젖게 하네 <br>나루터에 정을 두고 <br>떠나버린 사람아 <br>보고픈 내 마음을 <br>알고 있겠지 <br>바람에 밀려갔나 <br>안개에 가려있나 <br>사문진 나루터에 <br>님실은 나루배가 <br>다시 올까 기다려지네 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="사문진 나루터" label="사문진 나루터"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/잠자는_공주/</id><title>신유 - 잠자는 공주 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:15+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%9E%A0%EC%9E%90%EB%8A%94_%EA%B3%B5%EC%A3%BC/" title="신유 - 잠자는 공주 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상이 미워 졌나요 <br>누군가 잊어야만 하나 <br>날마다 쓰러지고 <br>또 다시 일어서지만 <br>달라진 건 없는가요 <br>세상길 걷다가 보면 <br>빙 돌아가는 길도 있어 <br>하루를 울었으면 <br>하루는 웃어야 해요 <br>그래야만 견딜 수 있어 <br>앵두 빛 그 고운 두 볼에 <br>살며시 키스를 해주면 <br>그대는 잠에서 깨어나 <br>나에게 하얀 미소로 지을까 <br>그대여 어서 일어나 <br>차가운 가슴을 녹여요 <br>또 다시 시작되는 <br>아침을 걸어 봐요 <br>그대 곁에 나 있을게 <br>앵두 빛 그 고운 두 볼에 <br>살며시 키스를 해주면 <br>그대는 잠에서 깨어나 <br>나에게 하얀 미소로 지을까 <br>그대여 어서 일어나 <br>차가운 가슴을 녹여요 <br>또 다시 시작되는 <br>아침을 걸어 봐요 <br>그대 곁에 나 있을게 <br>또 다시 시작되는 <br>아침을 걸어 봐요 <br>그대 곁에 나 있을게 <br>그대 곁에 나 있을게 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="잠자는 공주" label="잠자는 공주"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/시계바늘/</id><title>신유 - 시계바늘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:17+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%8B%9C%EA%B3%84%EB%B0%94%EB%8A%98/" title="신유 - 시계바늘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사는게 뭐 별거 있더냐 <br>욕 안먹고 살면 되는 거지 <br>술한잔에 시름을 털고 <br>너털웃음 한번 <br>웃어보자 세상아 <br>시계바늘처럼 돌고 돌다가 <br>가는길을 잃은 사람아 <br>미련 따위 없는거야 <br>후회도 없는거야 <br>아 아 세상살이 뭐 <br>다 그런거지 뭐 <br>돈이 좋아 여자가 좋아 <br>술이 좋아 친구가 좋아 <br>싫다하는 사람은 없어 <br>너도 한번 해보고 <br>나도 한번 해본다 <br>시계바늘처럼 돌고 돌다가 <br>가는 길을 잃은 사람아 <br>미련 따위 없는거야 <br>후회도 없는거야 <br>아 아 세상살이 뭐 <br>다 그런거지 뭐 <br>세상살이 뭐 <br>다 그런거지 뭐 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="시계바늘" label="시계바늘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/꽃물/</id><title>신유 - 꽃물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:19+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EA%BD%83%EB%AC%BC/" title="신유 - 꽃물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃물이 들었어요 <br>외로웠던 나의 가슴에 <br>빨강 노랑 분홍빛의 <br>곱디 고운 사랑 꽃물이 <br>어서 내게로 오세요 <br>어서 손잡아 주세요 <br>나는 그대 남자에요 <br>하나도 아낌없이 <br>하나도 남김없이 <br>모두모두 줄게요 <br>눈물일랑 주지 말아요 <br>아픔일랑 주지 말아요 <br>이제는 그대만이 <br>나에게 전부에요 <br>영원히 영원히 영원히 <br>꽃물 든 나의 가슴에 <br>상처를 주지 마세요 <br>그대를 사랑합니다 <br>꽃물이 들었어요 <br>외로웠던 나의 가슴에 <br>빨강 노랑 분홍빛의 <br>곱디 고운 사랑 꽃물이 <br>어서 내게로 오세요 <br>어서 손잡아 주세요 <br>나는 그대 남자에요 <br>하나도 아낌없이 <br>하나도 남김없이 <br>모두모두 줄게요 <br>눈물일랑 주지 말아요 <br>아픔일랑 주지 말아요 <br>이제는 그대만이 <br>나에게 전부에요 <br>영원히 영원히 영원히 <br>꽃물 든 나의 가슴에 <br>상처를 주지 마세요 <br>그대를 사랑합니다 <br>그대를 사랑합니다 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="꽃물" label="꽃물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/애가/</id><title>신유 - 애가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:21+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EC%95%A0%EA%B0%80/" title="신유 - 애가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑아 울지 말아요 <br>고운 볼에 얼룩이져요 <br>이슬처럼 젖어오는 <br>그대 눈물이 <br>내 가슴에 쌓여 가는데 <br>사랑아 슬퍼말아요 <br>내가 무슨 말을 할까요 <br>남몰래 흘린눈물 <br>미움이겠죠 <br>나를 나를 용서하세요 <br>차라리 잊으라고 <br>말해주세요 <br>그마음 병들지 않게 <br>미움이 사랑인줄 <br>알고 있어요 <br>조금만 더 미워하세요 <br>사랑이 시들기전에 <br>눈물로 채워주세요 <br>이세상 어디까지가 <br>사랑에 끝인건가요 <br>사랑아 슬퍼말아요 <br>내가 무슨 말을 할까요 <br>남몰래 흘린눈물 <br>미움이겠죠 <br>나를 나를 용서하세요 <br>차라리 잊으라고 <br>말해주세요 <br>그마음 병들지 않게 <br>미움이 사랑인줄 <br>알고 있어요 <br>조금만 더 미워하세요 <br>사랑이 시들기전에 <br>눈물로 채워주세요 <br>이세상 어디까지가 <br>사랑에 끝인건가요 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="애가" label="애가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신유/반/</id><title>신유 - 반 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:33:23+09:00</updated><published>2018-04-19T16:33:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9C%A0/%EB%B0%98/" title="신유 - 반 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑은 아름다워서 <br>두려움이 반이지 <br>언제 누가먼저 <br>돌아 설지 몰라 <br>확실한건 반이란다 <br>목숨을 걸었다 해도 <br>믿을 수가 없는 그 말 <br>가슴을 연다고 <br>다 보이려나 <br>사랑이 가는 데로 <br>순하게 가는 거지 <br>사람이 사는 <br>이치가 그런 거지 <br>사랑은 넘쳐도 <br>모자라도 안 되겠지 <br>사랑은 오래갈수록 <br>기다림이 반이지 <br>너무 믿지 말아 <br>속을지도 몰라 <br>확실한건 반이란다 <br>평생을 같이 살아도 <br>저 사람의 속을 아나 <br>맹세를 한다고 <br>다 지키려나 <br>운명이 가는 데로 <br>따라서 가는 거지 <br>서로가 반씩 <br>책임을 지는 거지 <br>사랑은 넘쳐도 <br>모자라도 안 되겠지 <br>사랑은 넘쳐도 <br>모자라도 안 되겠지 <br>]]></content><category term="신유" label="신유"/><category term="반" label="반"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최신동요/시금치송/</id><title>최신동요 - 시금치송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:34:48+09:00</updated><published>2018-04-19T16:34:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%8B%A0%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%8B%9C%EA%B8%88%EC%B9%98%EC%86%A1/" title="최신동요 - 시금치송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시금치를 먹어봐요 <br>만화 주인공 뽀빠이처럼 <br>몸에도 좋아요 <br>시금치는 비타민도 풍부하지요 <br><br>시금치를 먹어보자 <br>편식하지 말아주세요 <br>건강을 위해서 먹어봐요 <br>고소한 맛이 정말 좋아요 <br><br>시금치는 건강음식 <br>몸에 좋은 채소입니다 <br>엄마가 해주는 시금치를 <br>정말 맛있게 먹어보아요 <br><br>시금치를 먹어봐요 <br>만화 주인공 뽀빠이처럼 <br>몸에도 좋아요 <br>시금치는 비타민도 풍부하지요 <br><br>시금치를 먹어보자 <br>편식하지 말아주세요 <br>건강을 위해서 먹어봐요 <br>고소한 맛이 정말 좋아요 <br><br>시금치는 건강음식 <br>몸에 좋은 채소입니다 <br>엄마가 해주는 시금치를 <br>정말 맛있게 먹어보아요]]></content><category term="최신동요" label="최신동요"/><category term="시금치송" label="시금치송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시보롱보롱/쓸쓸한_날/</id><title>시보롱보롱 - 쓸쓸한 날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:19+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EB%B3%B4%EB%A1%B1%EB%B3%B4%EB%A1%B1/%EC%93%B8%EC%93%B8%ED%95%9C_%EB%82%A0/" title="시보롱보롱 - 쓸쓸한 날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>다시 이 밤 <br>이 밤이 지나면 <br>다시 내일 <br>내일이 밝으면 <br>다시 우리 <br>괜찮을까요 <br>쓸쓸한 밤 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>쓸쓸한 날이네요 쓸쓸한 날 <br>쓸쓸한 기분이죠 쓸쓸한 맘 <br>]]></content><category term="시보롱보롱" label="시보롱보롱"/><category term="쓸쓸한 날" label="쓸쓸한 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/색깔송/</id><title>키즈팡팡 - 색깔송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:21+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%83%89%EA%B9%94%EC%86%A1/" title="키즈팡팡 - 색깔송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[삼원색 빨강 파랑 노랑이죠 <br>삼원색 알록달록 예쁜색깔 <br>색깔송 색깔별로 찾아봐요 <br>(키.즈.팡.팡) 찾아볼까요 <br><br>빨간색 자동차 빨간색 운동화 <br>빨간색 사과가 좋아 (예헤) <br>노란색 병아리 노란색 개나리 <br>노란색 바나나 좋아 (예헤) <br><br>삼원색 빨강 파랑 노랑이죠 <br>삼원색 알록달록 예쁜색깔 <br>색깔송 색깔별로 찾아봐요 <br>(키.즈.팡.팡) 찾아볼까요 <br><br>파란색 자전거 파란색 티셔츠 <br>파란색 하늘이 좋아 (예헤) <br>빨간색 자동차 노란색 바나나 <br>파란색 하늘이 좋아 (예헤) <br><br>삼원색 빨강 파랑 노랑이죠 <br>삼원색 알록달록 예쁜색깔 <br>색깔송 색깔별로 찾아봐요 <br>(키.즈.팡.팡) 찾아볼까요]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="색깔송" label="색깔송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/야채송/</id><title>키즈팡팡 - 야채송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:23+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%95%BC%EC%B1%84%EC%86%A1/" title="키즈팡팡 - 야채송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당근 주세요 (당근당근) <br>양파 주세요 (양파양파) <br>호박 주세요 (호박호박) <br>브로콜리 주세요 (브로콜리) <br><br>피망 대파 토마토 오이 시금치 <br>좋아 <br>너무너무너무너무 맛있어 <br><br>맛좋은 야채들 먹어요 <br>건강해져요 <br>맛좋은 야채들 먹어요 <br>튼튼해져요 <br><br>당근 주세요 (당근당근) <br>양파 주세요 (양파양파) <br>호박 주세요 (호박호박) <br>브로콜리 주세요 (브로콜리) <br><br>고추 가지 옥수수 오이 시금치 <br>좋아 <br>너무너무너무너무 맛있어 <br><br>맛좋은 야채들 먹어요 <br>건강해져요 <br>맛좋은 야채들 먹어요 <br>튼튼해져요 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="야채송" label="야채송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/기차가_폭폭/</id><title>키즈팡팡 - 기차가 폭폭 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:25+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EA%B8%B0%EC%B0%A8%EA%B0%80_%ED%8F%AD%ED%8F%AD/" title="키즈팡팡 - 기차가 폭폭 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>천천히 걸어요 서둘지 말아요 <br>잡았다 놨다 잡았다 놨다 <br>(아이고 힘들어) <br><br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>천천히 걸어요 서둘지 말아요 <br>잡았다 놨다 잡았다 놨다 <br>(아이고 힘들어) <br><br>어지럽고 험난한 세상 <br>혼자가지 말아요 <br>가야할 길이 아직 멀잖아 <br><br>힘이들고 험난한 세상 <br>함께 할수 있다면 <br>언제나 우리 친구와 함께가요 <br><br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>천천히 걸어요 서둘지 말아요 <br>잡았다 놨다 잡았다 놨다 <br>(아이고 힘들어) <br><br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>기차가 기차가 폭폭 <br>칙칙폭폭 <br>천천히 걸어요 서둘지 말아요 <br>잡았다 놨다 잡았다 놨다 <br>(아이고 힘들어)]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="기차가 폭폭" label="기차가 폭폭"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/코끼리_아저씨/</id><title>키즈팡팡 - 코끼리 아저씨 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:28+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EC%BD%94%EB%81%BC%EB%A6%AC_%EC%95%84%EC%A0%80%EC%94%A8/" title="키즈팡팡 - 코끼리 아저씨 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>마을에 놀러와 (끼리끼리코끼리) <br>동물친구들과 (끼리끼리코끼리) <br>숨바꼭질 하네요 (끼리끼리코끼리) <br><br>꼭꼭 숨어라 머리카락보일라 <br>하나 둘 셋 넷 찾았다 코끼리 (팡팡) <br><br>코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>몸이 너무 커요 (끼리끼리코끼리) <br>숨바꼭질만 하면 (끼리끼리코끼리) <br>제일 먼저 들켜요 (끼리끼리코끼리) <br><br>커다란 코끼리 커다란 코끼리 <br>커다란 코끼리 코끼리 아저씨 <br><br>코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>마을에 놀러와 (끼리끼리코끼리) <br>동물친구들과 (끼리끼리코끼리) <br>술래잡기 하네요 (끼리끼리코끼리) <br><br>얼른 도망가요 코끼리가 나간다 <br>하나 둘 셋 넷 잡았다 코끼리 <br><br>코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>코가 너무 길어요 (끼리끼리코끼리) <br>술래잡기만 하면 (끼리끼리코끼리) <br>제일 먼저 잡혀요 (끼리끼리코끼리) <br><br>길다란 코끼리코 길다란 코끼리코 <br>길다란 코끼리코 코끼리 아저씨 <br><br>코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>마을에 놀러와 (끼리끼리코끼리) <br>동물친구들과 (끼리끼리코끼리) <br>모험을 나서요 (끼리끼리코끼리) <br><br>쿵쿵 행진하자 모두 다 비켜라 <br>하나 둘 셋 넷 용감한 코끼리 <br><br>코끼리 아저씨 (끼리끼리코끼리) <br>정말 멋있어요 (끼리끼리코끼리) <br>코끼리와 함께면 (끼리끼리코끼리) <br>두려울 게 없어요 (끼리끼리코끼리) <br><br>위풍당당 코끼리 위풍당당 코끼리 <br>위풍당당 코끼리 코끼리 아저씨 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="코끼리 아저씨" label="코끼리 아저씨"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/밥바비바밥/</id><title>키즈팡팡 - 밥바비바밥 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:30+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EB%B0%A5%EB%B0%94%EB%B9%84%EB%B0%94%EB%B0%A5/" title="키즈팡팡 - 밥바비바밥 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어 <br><br>밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어 <br><br>정성스런 엄마밥 영양가득 엄마밥 <br>먹어요 먹어 꼭꼭 씹어 먹어요 <br>건강에도 좋아요 엄마기분 최고 <br>냠냠쩝쩝 냠냠쩝쩝 너무너무 맛있다 <br><br>정성스런 엄마밥 영양가득 엄마밥 <br>먹어요 먹어 꼭꼭 씹어 먹어요 <br>건강에도 좋아요 엄마기분 최고 <br>냠냠쩝쩝 냠냠쩝쩝 너무너무 맛있다 <br><br>밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어 <br><br>밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어 <br><br>정성스런 엄마밥 영양가득 엄마밥 <br>먹어요 먹어 꼭꼭 씹어 먹어요 <br>건강에도 좋아요 엄마기분 최고 <br>냠냠쩝쩝 냠냠쩝쩝 너무너무 맛있다 <br><br>정성스런 엄마밥 영양가득 엄마밥 <br>먹어요 먹어 꼭꼭 씹어 먹어요 <br>건강에도 좋아요 엄마기분 최고 <br>냠냠쩝쩝 냠냠쩝쩝 너무너무 맛있다 <br><br>밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어 <br><br>밥바비바밥 밥밥바비바밥 <br>밥좀 먹어주세요 제발 <br>남기는거 안돼 편식하면 안돼 <br>먹어먹어먹어 밥좀 먹어먹어]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="밥바비바밥" label="밥바비바밥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/겨울놀이/</id><title>키즈팡팡 - 겨울놀이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:32+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="키즈팡팡 - 겨울놀이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[키즈팡팡 친구들 <br>신나는 겨울놀이 <br>한번 해볼까요 <br><br>차가운 바람 쌩쌩 불어오면 <br>높은 하늘에 연을 날려요 팡팡 <br><br>졸졸 시냇물 꽁꽁 얼어오면 <br>신난다 신나 썰매를 타요 <br><br>흰 눈 사이로 스키를 타요 <br>펑펑 내리는 눈 즐겨요 <br><br>예쁜 눈송이 펑펑 내려오면 <br>친구들 모여 눈싸움 해요 팡팡 <br><br>졸졸 시냇물 꽁꽁 얼어오면 <br>신난다 신나 팽이를 돌려요 <br><br>겨울놀이 끝]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="겨울놀이" label="겨울놀이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/키즈팡팡/김장을_해봐요/</id><title>키즈팡팡 - 김장을 해봐요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:34+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%A4%EC%A6%88%ED%8C%A1%ED%8C%A1/%EA%B9%80%EC%9E%A5%EC%9D%84_%ED%95%B4%EB%B4%90%EC%9A%94/" title="키즈팡팡 - 김장을 해봐요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[겨울이 되면 부엌에 앉아 <br>엄마 김장을 해봐요 <br>매콤달콤 김치 아삭아삭 깍두기 <br>김장을 해봅시다 <br><br>파릇파릇 배추 깨끗이 씻어요 <br>랄라랄라 소금에 푹 절여요 <br>고춧가루 설탕 물엿에 간장 <br>양념까지 배추김치 준비끝 <br><br>겨울이 되면 부엌에 앉아 <br>엄마 김장을 해봐요 <br>매콤달콤 김치 아삭아삭 깍두기 <br>김장을 해봅시다 <br><br>네모네모 깍두기 반듯이 썰어요 <br>랄라랄라 소금에 푹 절여요 <br>고춧가루 설탕 물엿에 간장 <br>양념까지 깍두기 준비끝 <br><br>김장을 하면 엄마옆에 앉아 <br>맛있는 김치를 맛봐요 <br>매콤달콤 김치 아삭아삭 깍두기 <br>김장김치 참 맛있다 <br>]]></content><category term="키즈팡팡" label="키즈팡팡"/><category term="김장을 해봐요" label="김장을 해봐요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이성의위치/에헷데헷_RMX_Feat_Quickly_K_608_Jn/</id><title>이성의위치 - 에헷데헷 RMX (Feat. Quickly_K, 608, Jn) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:43+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%84%B1%EC%9D%98%EC%9C%84%EC%B9%98/%EC%97%90%ED%97%B7%EB%8D%B0%ED%97%B7_RMX_Feat_Quickly_K_608_Jn/" title="이성의위치 - 에헷데헷 RMX (Feat. Quickly_K, 608, Jn) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살아 있는 게 죄 <br>노력 안한게 죄 <br>차별받는 건 꾀 <br>이젠 적응돼 헤 <br>내 빛이 제일 <br>밝기를 바라지만 <br>내 빚이 나의 <br>발길을 잡아만 놔 <br>난 딛고 <br>일어나길 바라지만 <br>날 딛고 누군가 <br>날 밟아만 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 이게 색이야 <br>에헤라 들어간다 <br>늘어만 가는 <br>불협화음 속에 <br>박자 타고 나는 법은 <br>꽤나 간단해 <br>깜깜해 내 앞날 <br>어서 구하는 게 좋을 거야 <br>너의 각막 활활 타올라 <br>기름 끼얹어봐 <br>부족한 건 돈과 시간뿐야 <br>엔진은 계속해서 달아올라 <br>돌 던져봐 <br>아이로 받을게 <br>그럼 이만 <br>난 위로 가볼게 <br>몇 가치 담배와 주머니 <br>잔돈만 날아가네 <br>고난과 역경이 던져지지만 <br>난 할 건 없네 <br>집이나 차 사도 샀다 <br>말하기엔 말하지 못하지 <br>왜냐면 다달이 할부로 <br>다 빠진 통장이 <br>어제와 같아져 핫바지네 <br>Uh 아가리에 <br>들어오는 것은 흙수저 <br>누군 새 차 살 때 <br>아직 똥차 오지죠 <br>머시쪙 그래 머시쪙 <br>일말의 고민 따윈 없어 <br>그냥 짖어 <br>계속 삐걱거리면서 <br>술을 마시죠 <br>내 빛이 제일 <br>밝기를 바라지만 <br>내 빚이 나의 <br>발길을 잡아만 놔 <br>난 딛고 일어나길 바라지만 <br>날 딛고 누군가 <br>날 밟아만 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 이게 색이야 <br>길고 긴 잠에서 깨고 난 뒤 <br>무뎌진 현실의 감각 <br>몽롱한 정신을 <br>꽉 붙잡아두기엔 <br>너무나 자유분방한 <br>어릴 때 철부지 <br>기억이 이끄는 <br>그대로 따라갔네 <br>그래서 나를 모르는 <br>사람들은 한심한 <br>눈으로 바라봤네 <br>날 숨기고 사는 건 <br>쉬운 일이지만 하지 않아 <br>불만이 많아 <br>쿨하지 않아 <br>언제나 쏟아낼 말이 많아 <br>날 재고 깎고 평가하는 <br>것까지는 이해할게 <br>근데 니들 입맛대로 <br>짜 맞추는 짓거리는 사양할래 <br>내 빛이 제일 <br>밝기를 바라지만 <br>내 빚이 나의 <br>발길을 잡아만 놔 <br>난 딛고 일어나길 바라지만 <br>날 딛고 누군가 날 밟아만 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 이게 색이야 <br>희망을 품으라고 <br>좀 더 참아줘 꾹 더 <br>잠 잘 시간도 부족한 <br>모든 몽상가는 <br>돈이 필요해 <br>탐욕이 커지고 <br>속물이 되기로 <br>빚지고 쫓고 <br>쫓기고 쫓다가 <br>미치고 팔짝 <br>뛰다가 문득 <br>단순한 부품에 불과한지 <br>현실과 치열한 하루가 <br>마치 노가다판 <br>난 지를 태우는 초처럼 <br>몸만 녹아나가 <br>내 빛이 제일 <br>밝기를 바라지만 <br>내 빚이 나의 <br>발길을 잡아만 놔 <br>살아 있는 게 죄 <br>노력 안 한 게 죄 <br>차별 받는 건 꾀 <br>이젠 적응돼 헤 <br>살아 있는 게 꾀 <br>이젠 힘든데 <br>내게 왜 <br>내게 왜 <br>내게 왜 <br>에헷 <br>내 빛이 제일 <br>밝기를 바라지만 <br>내 빚이 나의 <br>발길을 잡아만 놔 <br>난 딛고 일어나길 바라지만 <br>날 딛고 누군가 <br>날 밟아만 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 놔 놔 놔 놔 놔 <br>놔 이게 색이야 <br>에헤 에헤 에헤라디야 <br>에헤 에헷 <br>얼싸 좋네 데헷 <br>에헤 에헤 에헤라디야 <br>에헤 에헷 <br>얼싸 좋네 데헷 <br>]]></content><category term="이성의위치" label="이성의위치"/><category term="에헷데헷 RMX (Feat. Quickly_K, 608, Jn)" label="에헷데헷 RMX (Feat. Quickly_K, 608, Jn)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이성의위치/인증샷/</id><title>이성의위치 - 인증샷 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:36:45+09:00</updated><published>2018-04-19T16:36:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%84%B1%EC%9D%98%EC%9C%84%EC%B9%98/%EC%9D%B8%EC%A6%9D%EC%83%B7/" title="이성의위치 - 인증샷 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아 거짓말쟁이 <br>나 거짓말쟁이 <br>다 거짓말쟁이 <br>뻥카면 안되는 SNS <br>잘나게 보이려 <br>애쓰고 애쓴 <br>다 지만 다 지난 과거 <br>숨기만 하지 날 <br>낙오 안 하고 살기가 <br>쉽기만 할까나 <br>단념은 했지만 <br>로또를 사러 간 <br>기분과 같을까 <br>뻗칠까 망신살 <br>지나간 흑역사 <br>찌질함 있지만 <br>나에겐 사랑도 <br>사람도 아무도 없지만 <br>어찌할 바 몰라 <br>갑갑한 삶에서 <br>오만한 내가 좀 <br>놀만 한 예가 또 <br>이만한 데가 또 <br>없어서 나댈게 <br>I got the Mic 쥐어서 <br>고민 더 갖지만 <br>부덕한 지난 날들을 <br>뒤에다 두고 빌어볼까 <br>수고스럽지만 <br>기회를 좀 쥐어줘 <br>내게 옛말에 <br>이런 시간을 두고 <br>실력인증 혹은 <br>병신인증 나는 <br>전자고 싶지만 <br>가까운 건 후자 <br>다 싫어 피곤해 <br>조용히 나는 <br>잠자고 싶지만 <br>아쉽게 잘 못 자 <br>난 그냥 살고만 싶지만 <br>그럼 그냥 이만 <br>죽을 것만 같아 <br>아 거짓말쟁이 <br>아 거짓말쟁이 <br>전과는 달라진 마음 <br>한입에 두말을 하는 <br>그때그때가 다 달라 <br>묻는 말에다가 딴말 <br>기분이 불쾌해 매우나 <br>불편한 질문에 배운다 <br>현실을 피하는 방법들 <br>양심은 찌른다 영혼을 <br>그런데 너무나 찔렸나 <br>이제는 안 아파 <br>아무나 들어봐 <br>내 말은 거짓말 <br>가책은 안 느껴 괜찮아 <br>그래도 조금은 다치는 <br>그저 그런 흔한 정신승리 <br>의젓한 척 쿨한 척 <br>짓하지 병신들이 <br>선비들 훈장들 손가락질하지 <br>언제 날 봤다고 그래 <br>이 지랄이 어디서 <br>잘 알지 못하는 것들이 <br>지가 더 잘났다 님아 <br>더 잘해라 하는지 <br>감히 넌 나에게 <br>안 할 말 못 할 말 <br>안 가려 하는지 <br>이런 걸 듣는 사람이 <br>하네 마네 하는 것은 <br>실력인증 혹은 병신인증 <br>나는 전자고 싶지만 <br>가까운 건 후자 <br>다 싫어 피곤해 <br>조용히 나는 잠자고 싶지만 <br>아쉽게 잘 못 자 <br>난 그냥 살고만 싶지만 <br>그럼 그냥 이만 <br>죽을 것만 같아 <br>그냥 죽어버릴까 <br>거 봐 묻혀버릴까 <br>겁나는 거니까 지금 난 <br>밤낮 바꿔 소릴 지르면서 <br>실력인증 혹은 <br>병신인증 나는 <br>전자고 싶지만 <br>가까운 건 후자 <br>다 싫어 피곤해 <br>조용히 나는 <br>잠자고 싶지만 <br>아쉽게 잘 못 자 <br>난 그냥 살고만 싶지만 <br>그럼 그냥 이만 <br>죽을 것만 같아 <br>아 거짓말쟁이 <br>다 거짓말쟁이 <br>지키지 못하는 약속들 <br>많이도 내뱉은 그 입술 <br>착해도 못 된 말 <br>가득 턴 그 혀를 <br>어쩔 수 없어 다들 <br>지키지 못하는 약속들 <br>많이도 내뱉은 그 입술 <br>착해도 못 된 말 <br>가득 턴 그 혀를 <br>어쩔 수 없어 다들 <br>거짓말쟁이 거짓말쟁이 <br>거짓말쟁이 거짓말쟁이 <br>너도 나도 거짓말쟁이 <br>거짓말쟁이 거짓말쟁이 <br>거짓말쟁이 거짓말쟁이 <br>나도 너도 거짓말쟁이 <br>거짓말쟁이 <br>다 거짓말쟁이 <br>거짓말쟁이 <br>]]></content><category term="이성의위치" label="이성의위치"/><category term="인증샷" label="인증샷"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최예본/답답해_With_권아영/</id><title>최예본 - 답답해 (With 권아영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:37:50+09:00</updated><published>2018-04-19T16:37:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%98%88%EB%B3%B8/%EB%8B%B5%EB%8B%B5%ED%95%B4_With_%EA%B6%8C%EC%95%84%EC%98%81/" title="최예본 - 답답해 (With 권아영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제까지 참아야돼 <br>어디까지 말해야돼 <br>너와 나의 생각이 <br>달라도 너무 달라 <br>어디서부터 어떻게 <br>무엇이 잘못됐을까 <br>내가 사는 세상과 <br>너의 세상은 달라 <br>말해줘도 알려줘도 <br>알아듣지를 못하는데 왜 <br>왜 왜 왜 왜 <br>한두번도 아닌데 넌 <br>알아듣지를 못하는데 왜 <br>왜 왜 왜 왜 왜 <br>답답해 죽을 지경이야 <br>사람 마음이 그렇게 <br>넓은 줄 아니 <br>왜 그래 이해가 안가는 <br>너의 말들과 행동이 <br>내 맘 속에 박혀있어 <br>말해줘도 알려줘도 <br>알아듣지를 못하는데 왜 <br>왜 왜 왜 왜 <br>한두번도 아닌데 넌 <br>알아듣지를 못하는데 왜 <br>왜 왜 왜 왜 왜 <br>답답해 죽을 지경이야 <br>사람 마음이 그렇게 <br>넓은 줄 아니 <br>왜 그래 이해가 안가는 <br>너의 말들과 행동이 <br>내 맘 속에 박혀있어 <br>사람 마음이 그렇게 <br>넓은 줄 아니 <br>이해가 안가는 <br>너의 말들과 행동이 <br>내 맘 속에 박혀있어 <br>]]></content><category term="최예본" label="최예본"/><category term="답답해 (With 권아영)" label="답답해 (With 권아영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데니스프로젝트/첫눈이_오면_첫눈에_반하다_Feat_노훈/</id><title>데니스프로젝트 - 첫눈이 오면 첫눈에 반하다 (Feat. 노훈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:37:57+09:00</updated><published>2018-04-19T16:37:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EB%8B%88%EC%8A%A4%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%B2%AB%EB%88%88%EC%9D%B4_%EC%98%A4%EB%A9%B4_%EC%B2%AB%EB%88%88%EC%97%90_%EB%B0%98%ED%95%98%EB%8B%A4_Feat_%EB%85%B8%ED%9B%88/" title="데니스프로젝트 - 첫눈이 오면 첫눈에 반하다 (Feat. 노훈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>어떤 말로 시작할까 <br>내가 뭘 해도 넌 <br>사탕 발린 말이라고 <br>생각 했을거야 <br>다가오지 못하고 <br>멀리서 지켜보기만 해 <br>내가 너에게 <br>어울리는 사람이 될까 <br>넌 이렇게 예쁘고 <br>사랑스러운게 말야 <br>평소에 행동하는게 <br>전혀 가식이 아냐 <br>니가 뭘 입어야 <br>예뻐 보이는 것도 <br>사치스럽지 않아 <br>옆에있는 그 언니와 비교 <br>비교 대상은 없어 <br>그냥 넌 winner <br>충분히 받을만해 <br>사람들의 시선 <br>같이 다닐때 저절로 <br>올라가는 고개가 <br>당당해 항상 너와 <br>함께 할때 나도 같이가 <br>올해 내 겨울은 <br>춥지 않을 꺼야 <br>너라는 온기로 <br>항상 네 손길로 <br>바라 보던 관객이 아닌 <br>너와함께 무대로 <br>둘만의 이야기를 <br>만들거야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈이 오면 <br>너와 같이 있고 싶어 <br>사소한 것들도 <br>다 기억하고 있어 <br>네가 뭘 먹는지 <br>네가 뭘 하는지 <br>어딜 가는지 <br>누굴 만나고 왔는지 <br>전부 알고싶은데 <br>그게 내 진심 <br>항상 네 주위에만 <br>맴돌고만 싶지 <br>행성처럼 때로는 <br>혜성처럼 <br>갑자기 나타나 <br>깜짝 놀래킬 수 있어 <br>비교 대상은 없어 <br>오로지 난 너만을 <br>충분히 받을만해 <br>사람들의 시선들 <br>같이 다닐때 <br>저절로 올라가는 어깨가 <br>당당해 항상 너와 <br>함께 걸어 갈때 난 <br>이번 겨울은 절대 <br>춥지 않을 꺼야 <br>너라는 온기로 <br>항상 내 손길로 <br>너를 만지고 싶어 <br>널 느끼고 싶어 <br>둘만의 이야기를 <br>난 만들고 싶어 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>첫 눈에 반한다는 <br>믿지 않았는데 <br>눈앞에 너를 보고 <br>거짓말이 됐어 <br>순간이 멈춰버린 <br>기분이야 <br>너만을 바라볼께 <br>이게 내 기분이야 <br>]]></content><category term="데니스프로젝트" label="데니스프로젝트"/><category term="첫눈이 오면 첫눈에 반하다 (Feat. 노훈)" label="첫눈이 오면 첫눈에 반하다 (Feat. 노훈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루레이스_Blu-Race/마지막_페이지/</id><title>블루레이스_Blu-Race - 마지막 페이지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:40:40+09:00</updated><published>2018-04-19T16:40:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4_Blu-Race/%EB%A7%88%EC%A7%80%EB%A7%89_%ED%8E%98%EC%9D%B4%EC%A7%80/" title="블루레이스_Blu-Race - 마지막 페이지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마지막 페이지 <br>아쉬운 마음 뒤로하고 <br>12월 추운 날 노래하네 <br>푸른 밤이 끝나가네요 <br>나지막이 들리는 노래 <br>긴 하루는 지루했는데 <br>한 해는 왜 이리 짧은가요 <br>Good Bye <br>Beautiful rainy days <br>Good Bye <br>Endless summer nights <br>Good Bye <br>Mistakes and regrets <br>올해 끝자락 <br>저무는 해에 인사해 <br>고요하게 새벽이 오네 <br>세상은 멈추지 않아 <br>뒤척였던 수많은 밤들 <br>지나오며 희미해지고 <br>따뜻한 눈송이처럼 <br>다 녹아 내렸죠 <br>Good Bye <br>Beautiful rainy days <br>추억으로 남아있어 <br>Good Bye <br>Endless summer nights <br>슬픈 기억마저 <br>Good Bye <br>Mistakes and regrets <br>올해 끝자락 <br>저무는 해에 인사해 <br>Good Bye <br>Beautiful rainy days <br>행복한 기억들 <br>Good Bye <br>Endless summer nights <br>Summer nights <br>Good Bye <br>Mistakes and regrets <br>이젠 안녕 <br>올해 끝자락 <br>저무는 해에 인사해 <br>마지막 페이지 <br>아쉬운 마음 뒤로하고 <br>12월 추운 날 노래하네 <br>]]></content><category term="블루레이스 (Blu-Race)" label="블루레이스 (Blu-Race)"/><category term="마지막 페이지" label="마지막 페이지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루레이스_Blu-Race/크리스마스에_너를_본다면_Feat_김아름/</id><title>블루레이스_Blu-Race - 크리스마스에 너를 본다면 (Feat. 김아름) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:40:42+09:00</updated><published>2018-04-19T16:40:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4_Blu-Race/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4%EC%97%90_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EB%B3%B8%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Feat_%EA%B9%80%EC%95%84%EB%A6%84/" title="블루레이스_Blu-Race - 크리스마스에 너를 본다면 (Feat. 김아름) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[크리스마스에 너를 본다면 <br>우연히 마주친다면 <br>마치 꿈 속인 것처럼 <br>기쁜 눈물이 나겠죠 <br>크리스마스에 너를 본다면 <br>거리에서 마주친다면 <br>포개어진 흰 눈처럼 <br>행복할 것만 같아 <br>진한 그리움 몰고 오는 <br>차가운 바람소리 <br>별하늘 건너 내 앞에 온다면 <br>나 기꺼이 마중하고파 <br>크리스마스에 널 만난다면 <br>깜깜한 어둠 속이라도 <br>나의 두 눈엔 보이죠 <br>알아볼 수 있어요 <br>진한 그리움 몰고 오는 <br>차가운 바람소리 <br>별하늘 건너 내 앞에 온다면 <br>나 기꺼이 마중하고파 <br>크리스마스에 널 만난다면 <br>깜깜한 어둠 속이라도 <br>나의 두 눈엔 보이죠 <br>알아볼 수 있어요 <br>알아볼 수 있어요 <br>알아볼 수 있어요 <br>]]></content><category term="블루레이스 (Blu-Race)" label="블루레이스 (Blu-Race)"/><category term="크리스마스에 너를 본다면 (Feat. 김아름)" label="크리스마스에 너를 본다면 (Feat. 김아름)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/project_IMPAIR_프로젝트임페어/Rebellion/</id><title>project_IMPAIR_프로젝트임페어 - Rebellion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:40:51+09:00</updated><published>2018-04-19T16:40:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/project_IMPAIR_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8%EC%9E%84%ED%8E%98%EC%96%B4/Rebellion/" title="project_IMPAIR_프로젝트임페어 - Rebellion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Complete disarray <br>I`ve been waiting for tonight <br>There are no way out <br>too far to go <br>Complete disarray <br>I`ve been waiting for tonight <br>There are no way out <br>wait until I find <br>Complete disarray <br>I`ve been waiting for tonight <br>There are no way out <br>wait until I find <br>Hey now <br>When the dogs begins to fight back <br>I believe it`s the time now <br>When the dogs begins to fight back <br>Hey now <br>When the dogs begins to fight back <br>I believe it`s the time now <br>When the dogs begins to fight back <br>]]></content><category term="project:IMPAIR (프로젝트임페어)" label="project:IMPAIR (프로젝트임페어)"/><category term="Rebellion" label="Rebellion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/바른생활/겨울잠이_필요해/</id><title>바른생활 - 겨울잠이 필요해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:40:53+09:00</updated><published>2018-04-19T16:40:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%94%EB%A5%B8%EC%83%9D%ED%99%9C/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%9E%A0%EC%9D%B4_%ED%95%84%EC%9A%94%ED%95%B4/" title="바른생활 - 겨울잠이 필요해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이맘때쯤 바다 <br>저 멀리 곰들은 <br>겨울잠에 <br>빠져버린다 하는데 <br>눈보라 불어도 <br>아무 걱정도 없이 <br>눈을 감은 채 <br>미소를 지으며 <br>나도 그렇게 <br>될 순 없을까 <br>매일 아침이면 <br>다가오는 세상 <br>잠시 머리맡에 <br>내려두고서 <br>우 얼마나 좋을까 <br>시린 바람이 다 지나면 <br>달콤한 향기가 불어와 <br>세상 모든 게 달라져 <br>눈부시게 반짝일 테니까 <br>내게도 겨울잠이 필요해 <br>아무도 모르게 <br>잠이 들고 나면 <br>아름다운 봄날의 <br>꿈을 꾸고 싶어 <br>우우 <br>이맘때쯤 저 멀리 <br>숲 속 다람쥐는 <br>이미 깊이 잠에 <br>들어있을 거야 <br>얼어붙은 땅에 <br>흰 눈이 내려도 <br>몸을 웅크린 채 <br>흐뭇한 표정으로 <br>나도 그렇게 <br>될 순 없을까 <br>아직 낫지 않은 <br>지겨운 감기가 <br>나을 때까지 <br>쉴 수 있다면 <br>우 얼마나 좋을까 <br>시린 바람이 다 지나면 <br>메마른 거리에도 반가운 <br>빗물이 고이 내려와 <br>포근히 감싸줄 테니까 <br>내게도 겨울잠이 필요해 <br>아무도 모르게 <br>잠이 들고 나면 <br>아름다운 봄날의 <br>꿈을 꾸고 싶어 <br>우우 <br>부디 날 깨우지는 말아줘 <br>눈부신 아침 <br>눈을 뜨고 난 후엔 <br>따스한 햇살 나를 <br>비춰주고 있을 테니까 <br>우우우 <br>내게는 겨울잠이 필요해 <br>아무도 모르게 <br>잠이 들고 나면 <br>아름다운 봄날의 꿈을 <br>환한 웃음으로 <br>가득한 꿈을 <br>지금 봄날의 꿈을 꾸네 <br>우우 <br>]]></content><category term="바른생활" label="바른생활"/><category term="겨울잠이 필요해" label="겨울잠이 필요해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노훈/나의_지은이/</id><title>노훈 - 나의 지은이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:41:13+09:00</updated><published>2018-04-19T16:41:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%ED%9B%88/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%A7%80%EC%9D%80%EC%9D%B4/" title="노훈 - 나의 지은이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나란 책을 쓰고 있는 <br>넌 나의 지은이 <br>너만이 완성시킬 수 있어 <br>이건 나의 바램이지 <br>나란 책을 쓰고 있는 <br>넌 나의 지은이 <br>너만이 완성시킬 수 있어 <br>이건 나의 바램이지 <br>눈이 너무 커서 쏟아질 것 같애 <br>단발이 흔히 어울리는 <br>머리가 아닌데 <br>Yeah you got that <br>넌 소화시키는 중 <br>넌 나를 애로 만들어 <br>소아 시키는 중 <br>군살 없는 몸매 밥 더 먹어도 돼 <br>어머님이 걱정하시는 게 <br>이해가 돼 <br>전 남자친구에게 고마워 <br>내게 돌아온 기회 <br>이제 놓치지 않아 너 아니면 안돼 <br>나 말고 다른 남자들에게 <br>넌 철벽녀 <br>근데 해가 떨어지면 <br>너는 확 바뀌어 <br>반전의 매력을 더해서 <br>또 보여주는 반전 <br>그걸 더해 에너지를 <br>만들어 like 한전 <br>나란 책을 쓰고 있는 <br>넌 나의 지은이 <br>너만이 완성시킬 수 있어 <br>이건 나의 바램 <br>눈뜨면 항상 내 눈 앞에 <br>있으면 좋겠어 <br>나를 안아도 돼 난 너만 있으면 돼 <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>I wanna be with you anywhere <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>너무 예뻐 넌 내꺼 너무 좋아 <br>I Like It <br>막 꾸미지 않아도 뚜렷한 존재감 <br>주변 친구들을 봐도 딱 답 나와 <br>몸에 베어있는 매너가 <br>good보다 better야 <br>최고라고 말해 줄 수 있어 <br>밤이면 밤마다 <br>주변 남자 놈들 보여줄래 <br>너의 사진 <br>자랑하지 않아도 자랑이 돼 <br>목적은 분명해 <br>그게 너라는 거 말야 <br>말을 하지 않아도 <br>뭘 원하는지 알아 <br>Thank you <br>그날 내 키스를 받아준 거 <br>I miss you <br>매일이 새로워 지는걸 <br>느낄 수 있어 아주 선명하게 보여 <br>출근하기 전에 <br>매일 널 안아주고 싶어 <br>Good Type <br>누구든 너에게 관심이 가 <br>My Type <br>오로지 그 관심 전부 나에게만 <br>우리가 잘 될 거라는 거 <br>쉽게 알 수 없었지만 <br>그만큼 인생은 <br>정말 알 수 없는 거야 <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>I wanna be with you anywhere <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>너무 예뻐 넌 내꺼 너무 좋아 <br>I Like It <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>I wanna be with you anywhere <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>너무 예뻐 내꺼 Like It <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>I wanna be with you anywhere <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>너무 예뻐 넌 내꺼 너무 좋아 <br>I Like It <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>I wanna be with you anywhere <br>너무 예쁜 네가 내꺼라서 좋아 <br>사랑 하고 싶어 영원히 너와 <br>I'm thinking about you everyday <br>너무 예뻐 넌 내꺼 너무 좋아 <br>I Like It <br>나란 책을 쓰고 있는 <br>넌 나의 지은이 <br>]]></content><category term="노훈" label="노훈"/><category term="나의 지은이" label="나의 지은이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최유진/엄마/</id><title>최유진 - 엄마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:41:32+09:00</updated><published>2018-04-19T16:41:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9C%A0%EC%A7%84/%EC%97%84%EB%A7%88/" title="최유진 - 엄마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어린 시절 그대 나와 같았을 땐 <br>지키고 싶었던 꿈이 있었죠 <br>이젠 내가 그 꿈이 되었죠 <br>내 꿈을 이뤄야 <br>그대 다시 웃을 수 있죠 <br>하고 싶은 게 너무 많은 당신에게 <br>나 짐이 된 기억뿐이죠 <br>나처럼 당신도 그 꿈이 있었죠 <br>가만히 접어둔 길을 <br>이제 내가 걸어요 <br>미안해요 더 잘해주지 못해서 <br>여태 못한 말들 <br>이제서야 꺼내네요 <br>사랑해요 자신보다 <br>날 더 사랑해줘서 <br>이제는 뒤에서 <br>당신 자릴 채울게요 <br>고마워요 그대 아닌 <br>나의 엄마라서 <br>그대 곁에 있을게요 <br>엄마 아닌 여자로 <br>다시 살아가줘요 <br>아프지 말고 <br>오래 내 곁에 남아줘요 <br>그대가 보고 싶을 땐 <br>내가 그대에게 <br>달려갈 수 있도록 <br>사랑해요 자신보다 <br>날 더 사랑해줘서 <br>이제는 뒤에서 <br>당신 자릴 채울게요 <br>고마워요 그대 아닌 <br>나의 엄마라서 <br>그대 곁에 있을게요 <br>엄마 아닌 여자로 <br>다시 살아가줘요 <br>]]></content><category term="최유진" label="최유진"/><category term="엄마" label="엄마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김학준/달이_예쁜_밤/</id><title>김학준 - 달이 예쁜 밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:42:00+09:00</updated><published>2018-04-19T16:42:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%99%EC%A4%80/%EB%8B%AC%EC%9D%B4_%EC%98%88%EC%81%9C_%EB%B0%A4/" title="김학준 - 달이 예쁜 밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 아무렇지 않아 <br>너를 보아도 <br>아무렇지 않아 <br>이젠 아무렇지 않아 <br>혼자 있는 <br>시간이 괜찮아 <br>딴 짓을 하다가 난 <br>그냥 심심해져서 <br>창문을 바라보다가 <br>달이 예쁘다 <br>너무나 예쁘다 <br>오늘 밤 <br>유난히 더 예쁘다 <br>달이 예쁘다 <br>너무 눈부시다 <br>오늘 밤 <br>근데 왜 자꾸만 <br>속이 불편한걸까 <br>잠도 잘 오지가 않아 <br>밤 공기 좀 마시려 <br>창문을 여는데 <br>달이 예쁘다 <br>너무나 예쁘다 <br>오늘 밤 <br>니가 생각나는 밤 <br>달이 예쁘다 <br>너무 눈부시다 <br>오늘 밤 <br>너도 내 생각을 <br>하고 있을까 <br>그래 나는 <br>너를 생각해 <br>아직까지도 <br>이런 나의 마음을 <br>니가 알아준다면 <br>달이 예쁜 밤 <br>꼭 너와 같은 밤 <br>오늘 밤 <br>네가 생각나는 밤 <br>달이 예쁜 밤 <br>꼭 너와 같은 밤 <br>오늘 밤 <br>네가 생각나서 <br>미치겠다 <br>달이 예쁜 밤 <br>꼭 너와 같은 밤 <br>너도 내 생각을 <br>하고 있을까 <br>]]></content><category term="김학준" label="김학준"/><category term="달이 예쁜 밤" label="달이 예쁜 밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/릴피쉬_Lil_FISH/Hi_Moon_Feat_박지섭/</id><title>릴피쉬_Lil_FISH - Hi Moon (Feat. 박지섭) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:42:17+09:00</updated><published>2018-04-19T16:42:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%B4%ED%94%BC%EC%89%AC_Lil_FISH/Hi_Moon_Feat_%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%84%AD/" title="릴피쉬_Lil_FISH - Hi Moon (Feat. 박지섭) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Too far to love <br>feel love all fine <br>anybody feels the moonlight <br>and we get the love <br>I wish to light her <br>warm light warm love <br>anybody follows moonlights <br>and they feel the love <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>anyone love <br>what they want to get <br>anyone love <br>what they want to light <br>we never lost the love <br>we never lost the light <br>let me shine U <br>in the cold dim night <br>let me shine U <br>in the cold dim space <br>we never lost the love <br>we never lost the light <br>end love end light <br>Our love do U know <br>anybody needs the moonlight <br>so we must stay <br>so we must shine <br>in rush in calm <br>are we in the right place <br>somebody in the wrong path <br>oh we must stay <br>Oh we all must stop <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>anyone love <br>what they want to get <br>anyone love <br>what they want to light <br>we never lost the love <br>we never lost the light <br>let me shine U <br>in the cold dim night <br>let me shine U <br>in the cold dim space <br>we never lost the love <br>we never lost the light <br>anyone shine way <br>that lovers come <br>anyone shine way <br>that lovers go <br>we never lost the love <br>we never lost the love <br>we never lost the light <br>we never lost the light <br>let me shine U <br>in the cold dim night <br>let me shine U <br>in the cold dim space <br>we never lost the love <br>we never lost the love <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>La la la la la la la <br>]]></content><category term="릴피쉬 (Lil FISH)" label="릴피쉬 (Lil FISH)"/><category term="Hi Moon (Feat. 박지섭)" label="Hi Moon (Feat. 박지섭)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/틱헤이_Tickhey/아직_널/</id><title>틱헤이_Tickhey - 아직 널 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:03+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8B%B1%ED%97%A4%EC%9D%B4_Tickhey/%EC%95%84%EC%A7%81_%EB%84%90/" title="틱헤이_Tickhey - 아직 널 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[전하고 싶은 말들 <br>아직 남았는데 <br>들어줄 너 없는 게 <br>이상해 난 이상해 <br>함께한 많은 시간 <br>생각날 때도 있니 <br>요즘은 어찌 사는지 <br>궁금해 난 궁금해 <br>아직 널 사랑해 <br>아직 널 그리워해 <br>수많은 세월 지나 <br>너의 흔적 다 잊는다 해도 <br>수많은 세월 지나 <br>너의 흔적 다 잊는다 해도 <br>아직 널 사랑해 <br>아직 널 그리워해 <br>수많은 세월 지나 <br>너의 흔적 다 잊는다 해도 <br>수많은 세월 지나 <br>너의 흔적 다 잊는다 해도 <br>아직 널 사랑해 <br>]]></content><category term="틱헤이 (Tickhey)" label="틱헤이 (Tickhey)"/><category term="아직 널" label="아직 널"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/틱헤이_Tickhey/겨울밤/</id><title>틱헤이_Tickhey - 겨울밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:05+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8B%B1%ED%97%A4%EC%9D%B4_Tickhey/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EB%B0%A4/" title="틱헤이_Tickhey - 겨울밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 추위의 밤이 난 너무 외로워 <br>니가 내 곁에 있다면 좋을 텐데 <br>지금 넌 어디 있는 걸까 <br>니가 너무 보고 싶어 <br>어둔 거리에 불이 켜지고 <br>그리운 그 날의 노래가 <br>내 맘속에 울려 퍼지면 <br>그 날의 네가 다시 찾아와 <br>온 세상이 하얗게 내린 <br>흰 눈 사이로 모두 잠들어도 <br>널 기다린 바보 같은 내게 <br>올해 마지막 선물이 돼줄래 <br>이 밤은 너무나 외로워 <br>온 세상이 조용히 잠들고 <br>그리운 그 날의 노래가 <br>내 맘속에 울려 퍼지면 <br>그 날의 네가 다시 찾아와 <br>온 세상이 하얗게 내린 <br>흰 눈 사이로 모두 잠들어도 <br>널 기다린 바보 같은 내게 <br>올해 마지막 선물이 돼줄래 <br>이 밤은 너무나 외로워 <br>흰 눈 사이로 다시 찾아와 <br>널 기다린 바보 같은 내게 <br>올해 마지막 선물은 <br>너이길 바래 <br>난 너를 기다려 <br>]]></content><category term="틱헤이 (Tickhey)" label="틱헤이 (Tickhey)"/><category term="겨울밤" label="겨울밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리버플레이/파도_Feat_문형준/</id><title>리버플레이 - 파도 (Feat. 문형준) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:12+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%B2%84%ED%94%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4/%ED%8C%8C%EB%8F%84_Feat_%EB%AC%B8%ED%98%95%EC%A4%80/" title="리버플레이 - 파도 (Feat. 문형준) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무서운 파도가 밀려와 <br>너 두려움에 떨고 있을 때 <br>지켜줄게 <br>너 앞으로 나아가야하니 <br>내가 그저 온 힘 다해 <br>막아줄게 <br>저 파도가 내 맘보다 <br>크게 쳐와도 두려워 마 <br>내가 그저 지켜줄게 <br>어둠이 오기 전 <br>큰 파도가 치면 <br>그때 내가 너의 뒤에서 <br>지킬게 온 몸으로 <br>어둠이 오기 전 <br>큰 파도가 치면 <br>그때 내가 너의 뒤에서 <br>지킬게 온 몸으로 <br>]]></content><category term="리버플레이" label="리버플레이"/><category term="파도 (Feat. 문형준)" label="파도 (Feat. 문형준)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/솔라시도/Step_In_Baby/</id><title>솔라시도 - Step In Baby - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:14+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%94%EB%9D%BC%EC%8B%9C%EB%8F%84/Step_In_Baby/" title="솔라시도 - Step In Baby - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Always always always always <br>All day all day all day all day <br>Always always always always <br>All day all day all day all day <br>확실하지 않은 사이 우리 사이 <br>선을 넘고 싶은 게 눈에 보이네 <br>너는 내게 물어봐 <br>끝날 때 내가 맞춰나가도 돼 <br>사실 내가 보러 가려 했어 너를 <br>확인하고 싶어 지금 너의 맘을 <br>들킬까 말까 고민하지 마 <br>솔직하게 보여도 돼 나는 괜찮아 <br>감춰 너는 내게 <br>내 손을 잡고 싶은 것도 yeah <br>눌러도 흘러 넘쳐 <br>귀여워하는 게 다 보이네 <br>실수인 척 네 어깨에 <br>내 머릴 기대는 것도 oh <br>넌 숨기지 않아도 돼 <br>날 그대로 안아도 돼 <br>Always always always always <br>널 볼 때마다 <br>All day all day all day all day <br>손을 잡고 싶은데 <br>넌 왜 넌 왜 멀리서 내게 <br>눈치만 보고 있는데 <br>다가와도 돼 baby <br>Step step in baby <br>눈빛이 마주친 그 순간 순간 <br>내 손을 잡는 거야 <br>all right <br>두려워할 거 없어 넌 나의 <br>약속이 되는 거야 <br>oh my oh my baby <br>평소와 같은데 달라진 기분 뭐지 <br>너 때문에 바뀌었어 <br>내 존재의 가치 <br>내가 누군가의 머릿속을 <br>휘젓고 다녀 <br>알 사람들은 알 거야 이런 기분 <br>yeah 너무 좋아 날 다루는 <br>손길에서 느껴져 <br>얼마나 원하는지를 <br>물어보고 싶어 그래서 <br>오늘도 네 맘에 딱 들었어 어 <br>감춰 나는 네게 <br>네 손을 잡고 싶은 것도 yeah <br>두드려 지금 너를 <br>열리는 네 맘이 다 보이네 <br>사랑해 라는 말보단 <br>좋아한단 말이 맞지만 <br>Yeah yeah <br>나는 알지 될게 너의 baby <br>Always always always always <br>널 볼 때마다 <br>All day all day all day all day <br>손을 잡고 싶은데 <br>넌 왜 넌 왜 멀리서 내게 <br>눈치만 보고 있는데 <br>다가와도 돼 baby <br>Step step in baby <br>눈빛이 마주친 그 순간 순간 <br>내 손을 잡는 거야 <br>all right <br>두려워할 거 없어 넌 나의 <br>약속이 되는 거야 <br>oh my oh my baby <br>]]></content><category term="솔라시도" label="솔라시도"/><category term="Step In Baby" label="Step In Baby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Reum/Interstellar/</id><title>Reum - Interstellar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:18+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Reum/Interstellar/" title="Reum - Interstellar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Could I lay down here by your side <br>I wanna know what’s on your mind <br>I can tell lookin’ into your eyes <br>No one can take your place in my life <br>So girl don’t be afraid to dream <br>Just hold on and you’ll see <br>nothing’s out of our reach <br>So girl let’s travel <br>the stars and galaxies <br>Ride the comets fly <br>through the starry breeze <br>Let’s get lost in space tonight <br>It’s an interstellar ride <br>And we’ll be singin’ like <br>Uh-huh-uh-uh-uh-uh <br>Could I be your cosmic guide my lady <br>Take you up above <br>the stratosphere tonight <br>Hop onto an Uber flight <br>Zoomin’ by <br>Ridin’ on a ray of light <br>Leave the earth and moon behind <br>So girl don’t be afraid to dream <br>Just hold on and you’ll see <br>nothing’s out of our reach <br>So girl let’s travel <br>the stars and galaxies <br>Ride the comets fly <br>through the starry breeze <br>Let’s get lost in space tonight <br>It’s an interstellar ride <br>And we’ll be singin’ like <br>Uh-huh-uh-uh-uh-uh <br>Could you be by my side <br>for the rest of my life <br>Could you be by my side <br>for the rest of my life <br>Could you be by my side <br>for the rest of my life <br>Could you be by my side <br>for the rest of my life <br>]]></content><category term="Reum" label="Reum"/><category term="Interstellar" label="Interstellar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Midnight_Gardens/</id><title>Kapitan_Korsakov - Midnight Gardens - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:22+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Midnight_Gardens/" title="Kapitan_Korsakov - Midnight Gardens - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If i'm too high to die <br>Think you sold me more <br>Than i would buy <br>Not that you'd be to blame <br>It's just so hard to <br>Try and catch a flame <br><br>Fell out of bed <br>And fell in love <br>Thought i'd seen <br>This place before <br>The higher the high <br>The harder the fall <br>And you land <br>On the same <br>Old fucking floor <br><br>If i'm too high to die <br>That don't mean <br>I can't give it a try <br>One promise i can keep <br>Promise I will die <br>When you're asleep <br>I've been wearing <br>Mismatched shoes <br>Got two half pairs to lose <br>So now i keep 'em on in bed <br>With your back <br>Against the wall <br>It's one less way to fall <br>All in all that ain't so bad <br><br>If you really wanna go there <br>I saw a light <br>Just don't come and tell me <br>It shines too bright <br>We'll all get there in time <br>So wait in turn <br>Cause if you wanna shine <br>You've got to burn]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Midnight Gardens" label="Midnight Gardens"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Pussy_Scars/</id><title>Kapitan_Korsakov - Pussy Scars - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:25+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Pussy_Scars/" title="Kapitan_Korsakov - Pussy Scars - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't <br>Overrate the good days <br>Everybody's bored and busy <br>At the same time <br>Don't <br>Go spoil the horror <br>I have seen the truth <br>And it's just a framed lie]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Pussy Scars" label="Pussy Scars"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Strobo_Stripper/</id><title>Kapitan_Korsakov - Strobo Stripper - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:27+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Strobo_Stripper/" title="Kapitan_Korsakov - Strobo Stripper - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Glad to see you on my way <br>Glad to see you <br>See you back away <br>I have seen you before <br>I have seen you <br>Slamming resolving doors <br>Nothing here to forgive <br>Nothing to kill and <br>Not much more that lives <br>Wanna breed some rage <br>Keep 'em all in <br>The corner of their cage <br><br>They'll stay in line <br><br>Wanna wait for god <br>Well get in line <br>Wanna wait for god <br>Well get in line <br>But the line is long <br>And won't lead anywhere <br>It's a circle turning <br>As it melts into thin air <br>But the wait is worth your <br>The wait is worth your while <br>Even downhill <br>You still might have to climb <br>You'll never get there <br>And you'll see that i'm right <br>You will die where <br>You were born <br>Blinded by the same light]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Strobo Stripper" label="Strobo Stripper"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Hearts_Too_Hard/</id><title>Kapitan_Korsakov - Hearts Too Hard - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:29+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Hearts_Too_Hard/" title="Kapitan_Korsakov - Hearts Too Hard - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't come back <br>And i'll leave you <br>Don't come back <br>And i'll know <br>You came back <br>One too many times <br>For me to let you go <br>Did i just fall in love <br>Or did i fall apart <br>Or did we hold <br>Our hearts too hard]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Hearts Too Hard" label="Hearts Too Hard"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Rabid_Ghawazi_Shuffle/</id><title>Kapitan_Korsakov - Rabid Ghawazi Shuffle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:31+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Rabid_Ghawazi_Shuffle/" title="Kapitan_Korsakov - Rabid Ghawazi Shuffle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I woke up <br>I woke up <br>I woke up <br>Noose tied tight <br>Around my neck]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Rabid Ghawazi Shuffle" label="Rabid Ghawazi Shuffle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Spitting_Over_The_Edge_Together/</id><title>Kapitan_Korsakov - Spitting Over The Edge Together - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:33+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Spitting_Over_The_Edge_Together/" title="Kapitan_Korsakov - Spitting Over The Edge Together - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm in it for the pain <br>Not to file some outworn <br>Complaint <br>If i had a gun <br>I'd walk beside you in <br>The sun <br>x3 <br><br>I woke up <br>And the sun already set <br>I held on to whatever <br>I was trying to regret <br><br>Guess it's time <br>For me to go back to bed <br>And forget <br>About all you never said <br><br>If i had a gun <br>I'd walk beside you in <br>The sun]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Spitting Over The Edge Together" label="Spitting Over The Edge Together"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Suicide_Limp/</id><title>Kapitan_Korsakov - Suicide Limp - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:35+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Suicide_Limp/" title="Kapitan_Korsakov - Suicide Limp - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here I am <br>I come in peace <br>And i come in your eye <br>Spray piss <br>On your territory <br>But i won't claim <br>That it's mine <br>Are you done <br>With fucking around <br>Let me tell you <br>You look like a clown <br>I'm gonna <br>Stand my ground <br>But I'll do it <br>Laying down <br><br>I'll do it <br>Laying down <br>I'll do it <br>Laying down <br><br>I can't look anymore <br>When i'm crossing the street <br>I'll have it all figured out <br>When i'm laying at your feet <br>Things didn't get better today <br>But I don't care at all <br>The beauty of this decline <br>Is the free fall <br><br>Is the free fall <br>Is the free fall <br>Is the free fall]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Suicide Limp" label="Suicide Limp"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Caramelle/</id><title>Kapitan_Korsakov - Caramelle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:43:38+09:00</updated><published>2018-04-19T16:43:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kapitan_Korsakov/Caramelle/" title="Kapitan_Korsakov - Caramelle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You be the flame <br>I could be the moth <br>If you would just wait <br>Until moving day <br>I'll give you <br>Everything I've got <br>Take it from me <br>You better <br>Take your time <br>If time seems to be <br>Just what you need <br>While you're at it <br>Take mine <br><br>Day after day <br>The colours form clouds <br>I'll live your dreams <br>Mine are still in doubt <br><br>You be the rain <br>I could be the mud <br>Let the love go <br>For the guilt <br>Let the fear flow <br>With the blood <br><br>Day after day <br>The colours form clouds <br>I'll live your dreams <br>Mine are still in doubt <br><br>Now I'm so glad <br>That I met you <br>Caramelle <br>Sell me your taste <br>Sell me your smell <br>If I can't keep up <br>Because I've lost <br>My mind <br>Please let's pretend <br>I'm doing fine <br><br>Guitar part and riff <br><br>Now I'm so glad <br>That I met you <br>Caramelle <br>Sell me your taste <br>Sell me your smell <br>If I can't keep up <br>Because I've lost <br>My mind <br>Please let's pretend <br>I'm doing fine <br>x2]]></content><category term="Kapitan Korsakov" label="Kapitan Korsakov"/><category term="Caramelle" label="Caramelle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/별빛/새벽은_나빠/</id><title>별빛 - 새벽은 나빠.. - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T16:44:42+09:00</updated><published>2018-04-19T16:44:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%84%EB%B9%9B/%EC%83%88%EB%B2%BD%EC%9D%80_%EB%82%98%EB%B9%A0/" title="별빛 - 새벽은 나빠.. - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모두 잠든 시간 <br>나 혼자 잠들지 못해 <br>눈을 감고 <br>숫자를 세봐도 안돼 <br>낮엔 아무렇지도 않고 <br>저녁도 잘 넘겼는데 <br>새벽이 오면 왜 네 생각에 <br>다시 또 잠들 수 없는 난데 <br>새벽은 나빠 <br>참 나빠 <br>잊었다 생각했는데 <br>그대는 나빠 <br>참 나빠 <br>이런 나조차 모르잖아 <br>새벽은 <br>아파 <br>참 아파 <br>돌아올 수 없는 너라서 <br>나 혼자만 <br>이렇게 널 부르잖아 <br>한 장씩 또 한 장씩 <br>달력을 찢을 때마다 <br>너의 기억도 <br>지웠다고 그렇게 믿었는데 <br>다시 계절이 돌아오면 <br>버린 기억들도 <br>거짓말처럼 나를 <br>찾아와 너의 <br>이름을 속삭이네 <br>새벽은 나빠 <br>나빠 <br>잊었다 생각했는데 <br>그대는 나빠 <br>참 나빠 <br>이런 나조차 모르잖아 <br>새벽은 <br>아파 <br>또 아파 <br>돌아올 수 없는 너라서 <br>나 혼자만 <br>이렇게 널 부르잖아 <br>]]></content><category term="별빛" label="별빛"/><category term="새벽은 나빠.." label="새벽은 나빠.."/></entry></feed>