<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:15:18+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세나/마음이_다쳐서/</id><title>세나 - 마음이 다쳐서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:12+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EB%82%98/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%B4_%EB%8B%A4%EC%B3%90%EC%84%9C/" title="세나 - 마음이 다쳐서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음이 다쳐버려서 그대 <br>아직도 힘든가 봐요 <br>그렇지 않나요 <br>그대와 나의 거리는 항상 <br>늘 조금은 떨어져 있죠 <br>그대는 모르겠지만 <br>그 사람을 잊지 못하는 <br>그대 곁에 머물며 <br>아파하는 내 마음도 <br>한번 봐 줄래요 <br>한 걸음만 두 걸음만 조금 다가와 줘요 <br>이렇게 난 그대만 보며 서있는 걸요 <br>다가가고 싶지만 다가갈 수 없네요 <br>이렇게 바라보다가 난 돌아서죠 <br>마음이 너무 아파서 이젠 <br>사랑을 할수 없다고 <br>그댄 말하네요 <br>오늘도 그대만 보는 내 맘을 <br>여전히 모른척하죠 <br>한번만 돌아봐줘요 <br>내 사랑을 보지 못하는 <br>그대 곁에 머물며 <br>왜 자꾸만 내 마음은 커져만 갈까요 <br>아파하는 내 맘도 그리워하는 맘도 <br>이젠 막을 수 없죠 <br>이런 날 어떻게 하죠 <br>한 걸음 더 두 걸음 더 멀어지지 말아요 <br>이렇게 난 그대만 보며 서있는 걸요 <br>다가가고 싶지만 다가갈 수 없네요 <br>이렇게 기다리다가 <br>이렇게 바라보다가 <br>한 걸음 더 두 걸음 더 멀어지지 말아요 <br>이렇게 난 그대만 보며 서있는 걸요 <br>다가가고 싶지만 다가갈 수 없네요 <br>이렇게 바라보다가 <br>이렇게 기다리다가 <br>난 돌아서죠 <br>]]></content><category term="세나" label="세나"/><category term="마음이 다쳐서" label="마음이 다쳐서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/코즈밴드/하늘_자전거/</id><title>코즈밴드 - 하늘 자전거 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:19+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BD%94%EC%A6%88%EB%B0%B4%EB%93%9C/%ED%95%98%EB%8A%98_%EC%9E%90%EC%A0%84%EA%B1%B0/" title="코즈밴드 - 하늘 자전거 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄처럼 내려 앉은 마음에 <br>포근한 그대의 미소가 <br>따스하게 부는 행복이 <br>어느새 곁에 다가와있죠 <br>하늘색 자전거를 타고서 <br>바람을 따라 흐르면 <br>두근하게 예쁜 그대가 <br>내 손을 잡고 함께 가자 하겠죠 <br>저기 하늘까지 날아요 <br>내 머리 위에 햇살 닿도록 <br>눈이 부시면 그대의 팔이 <br>그늘처럼 가려줄 테니 <br>힘이 들면 잠시 쉬며 걸어요 <br>저 구름 위에 길을 만들어 <br>세상이 온통 조그맣게 보여요 <br>우리 둘만 함께 걷는 길 <br>저기 있네요 같이 꾸던 꿈 <br>그대의 손에 담고서 <br>마주 잡은 두 손 위에 올려요 <br>저기 하늘까지 날아요 <br>내 머리 위에 햇살 닿도록 <br>눈이 부시면 그대의 팔이 <br>그늘처럼 가려줄 테니 <br>힘이 들면 잠시 쉬며 걸어요 <br>저 구름 위에 길을 만들어 <br>세상이 온통 조그맣게 보여요 <br>그대와 나 둘이 걷는 길 <br>세상이 온통 아름답게 보여요 <br>두 손을 잡고 함께 가는 길 <br>]]></content><category term="코즈밴드" label="코즈밴드"/><category term="하늘 자전거" label="하늘 자전거"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/요아트/모든것을_이기네/</id><title>요아트 - 모든것을 이기네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:30+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%94%EC%95%84%ED%8A%B8/%EB%AA%A8%EB%93%A0%EA%B2%83%EC%9D%84_%EC%9D%B4%EA%B8%B0%EB%84%A4/" title="요아트 - 모든것을 이기네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[원하는 것 모두 손에 있을 때에도 <br>오직 주 안에서만 완전함을 느끼네 <br>내가 가진 모든 것 전부 잃어버려도 <br>오직 주 안에서만 완전한 기쁨 느끼네 <br>능력 주시는 자 안에서 <br>모든 것을 이기네 <br>어떤 상황에서도 주 안에서 기뻐해 <br>주의 사랑이 모든 것을 할 수 있게 하네 <br>모든 것을 이기네 <br>원하는 것 모두 손에 있을 때에도 <br>오직 주 안에서만 완전함을 느끼네 <br>내가 가진 모든 것 전부 잃어버려도 <br>오직 주 안에서만 완전한 기쁨 느끼네 <br>능력 주시는 자 안에서 <br>모든 것을 이기네 <br>어떤 상황에서도 주 안에서 기뻐해 <br>주의 사랑이 모든 것을 할 수 있게 하네 <br>모든 것을 이기네 <br>능력 주시는 자 안에서 <br>모든 것을 이기네 <br>어떤 상황에서도 주 안에서 기뻐해 <br>주의 사랑이 모든 것을 할 수 있게 하네 <br>모든 것을 이기네 <br>모든 것을 이기네 <br>모든 것을 이기네 <br>사랑이 모든 것을 이기네 <br>그 사랑 모든 것을 이기네 <br>능력 주시는 자 안에서 <br>모든 것을 이기네 <br>어떤 상황에서도 주 안에서 기뻐해 <br>주의 사랑이 모든 것을 할 수 있게 하네 <br>모든 것을 이기네 <br>능력 주시는 자 안에서 <br>모든 것을 이기네 <br>어떤 상황에서도 주 안에서 기뻐해 <br>주의 사랑이 모든 것을 할 수 있게 하네 <br>모든 것을 이기네 <br>]]></content><category term="요아트" label="요아트"/><category term="모든것을 이기네" label="모든것을 이기네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/New_Moon_Feat_Henmi/</id><title>NUNSSEOP - New Moon (Feat. Henmi) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:33+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/New_Moon_Feat_Henmi/" title="NUNSSEOP - New Moon (Feat. Henmi) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[까만 하늘에 <br>나 혼자 떠 있지 <br>It's bright here <br>더 밝게 빛나려 해 <br>곧 난 not over yet <br>not over yet <br>거 죄 없는 손톱이나 <br>뜯고 앉아있어 난 <br>뭘 그리 짜내는지 한 방울 <br>겨우 나와도 쓴 맛 <br>닦아내고 금방 쥐어짜지 <br>이래줘야 버티네 중간쯤 <br>여긴 두 끼를 챙겨도 굶주리는 꼴 <br>입에 쑤셔 박아 채워도 가볍네 <br>통째로 끌고 왔었던 나의 이십대 <br>이제 보니까 <br>대단한 크기도 아니지 <br>반 토막일지도 대충 <br>오늘은 됐어 <br>돈 안 되는 작업 빼고 쉴래 <br>시끄런 곳에서 붕 떠보게 거참 <br>보는 놈마다 <br>여자 꽁무니 쫓느라 바빠 <br>난 뭘 따라 갈지 몰라 <br>여기서도 말이지 <br>그새 깨져버린 잔 위로 부푼 기분 <br>내려 앉곤 펑 터지고 말지 뭐 <br>질려 맘 먹고 나간 밤에 <br>초승달이 뜬 것도 밉상 <br>덕분에 어두워 오늘 밤도 <br>까만 하늘에 <br>나 혼자 떠 있지 <br>It’s bright here <br>더 밝게 빛나려 해 <br>곧 난 not over yet <br>not over yet <br>목적지는 흐려진 거 같긴 해 <br>찌푸려봐도 초점이 <br>거 맘대로 안 잡히네 <br>나만 그런가 하면서도 <br>다른 놈도 그러길 바란 <br>내 속은 때 탄 게 아까워 욕이 <br>누굴 왜 믿어 <br>힘만 빠져 알지 솔직한 게 병신 <br>통수 비만 오면 앓지 늘 <br>한잔 더 해 화병이나 까 먹게 <br>바른 말만 하는 애기들 <br>엿이나 잡숴 <br>원래 그러다 상처 받고 <br>찢기는 거지 <br>꼬매느라 못된 놈보다 <br>지치는 거지 지치면 뻔해 <br>누구 말마따나 돈이 1순위 <br>척하던 나도 이젠 뻔해지려나 봐 <br>믿음이 가겠냐 나한테 <br>야 이게 real이야 새꺄 <br>착한 척 잘만 해 봤자 <br>타겟이나 더 되냐 <br>머리 피 마르면 뭐든 될 줄 알았네 <br>말라 비틀어진 끝에 <br>참아 이겨낸 건 잠 밖에 없지 <br>까만 하늘에 <br>나 혼자 떠 있지 <br>It's bright here <br>더 밝게 빛나려 해 <br>곧 난 not over yet <br>not over yet <br>못난 자식과 동생 삼촌이 되는 건 <br>참 쉽데 나 배운 적도 없이 <br>알아서 되던 걸 뱉고 씩 웃지 <br>그녀에게 전화나 걸까 <br>꿈은 가라 그러고 멈춰 <br>주윌 둘러볼까 <br>너도 반토막인 게 <br>날 은근 닮기는 했지 <br>어중간한 것이 꼴도 못 낸 <br>반쪽 달이네 괜히 묻지 <br>넌 언제 보름달이 될 수 있냐 <br>그냥 날 닮아서 <br>물어본 거 뿐이야 <br>까만 하늘에 <br>나 혼자 떠 있지 <br>It's bright here <br>더 밝게 빛나려 해 <br>곧 난 not over yet <br>not over yet <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="New Moon (Feat. Henmi)" label="New Moon (Feat. Henmi)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/Last_Day/</id><title>NUNSSEOP - Last Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:35+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/Last_Day/" title="NUNSSEOP - Last Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 나 갑자기 <br>눈도 못 뜨고 <br>훅 가면 어쩌지 man <br>가스불 안 잠근 게 <br>생각나면 어쩌긴 <br>damn 당장 저승사자의 턱을 명중시켜 <br>10점 턱관절은 삐꺽 삐꺽 sorry <br>난 죽긴 일러 <br>A-yo Buddha 염주 하나 살 테니 <br>tell me what to do <br>음 조용하신 게 바쁘군 ok 됐구요 <br>i gotta move booty <br>앉아있기엔 삶이 내 키만큼 짧어 <br>그러므로 기다리기엔 <br>내일 따위 없을 거 같어브러 <br>더 과감해져 Good boy <br>뭘 생각해 <br>지금 케바케를 따져봤자 <br>내겐 대역 죄가 되지 꼰대에겐 <br>단지 나 애야 애 <br>저기 이봐요 i don’t give a fuck <br>난 나를 안 묵혀둬 써 버릇해야지 <br>더 더 더 just wanna be myself bro <br>땅이 무너지라 파워 워킹 런웨이 <br>그 다음 빙의하지 유오성 걸려봐 <br>한 놈만 팰 거다 <br>이 순간을 키핑하기엔 <br>너무 적어 양이 <br>몰라 판 벌려 난 이 젊음 <br>너와 적셔 party <br>like that 어느 날 자다 <br>나 훅 갈 것만 같애서 <br>별 수 없이 everyday my last day <br>불 질러 나 지옥 가 벌이나 받게 <br>오늘 끝장 봐 everyday my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>죽을 듯이 살어 every day <br>끝은 보고 끽 해야지 <br>뻔한 야망 알아 <br>이 뻔한 것도 못하는 <br>젬병들이 너무 많아서 <br>아까워 니 목숨 <br>내게 반절만 떼다 줘 <br>난 절대 낭비벽이 없으니까 <br>don’t worry 생각 좀 <br>그 놈의 나잇값이 들이 닥치네 <br>fuck it 배 째라고 해 주모 <br>체하겠네 먹다 만 내 젊음 <br>마저 마시길 원해브러 <br>또 변화를 원해 또 원하지 <br>검붉은 mustang <br>백미러에 비치는 저 놈 <br>참 겁 없는 머스메 woah <br>하루쯤 주먹이 나가도 돼 <br>야 깽값 해 오늘만 살기로 했다 <br>내 술병 든 간은 이미 <br>배 밖에 나왔습니다 <br>이런 놈 못 보네 <br>i wanna go on my way <br>훈수 둬 넌 또 <br>다 때가 되면 돈 버네 <br>일단 뛰어 잘 하면 위에 손 닿으니 <br>야 말처럼 쉽단 말 아녀 <br>걍 해 인생 짧으니까 <br>now what i’ma do 끝장 봐야지 <br>아마두 곱게 눈 감는 법을 찾아봐도 <br>난 그게 다야 <br>like that 어느 날 자다 <br>나 훅 갈 것만 같애서 <br>별 수 없이 everyday my last day <br>불 질러 나 지옥 가 벌이나 받게 <br>오늘 끝장 봐 everyday my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>내일 해는 안 떠 every day my <br>Last Day <br>죽을 듯이 살어 every day <br>everything i do i do lt with a passion <br>거 말고 뭐 있어 할 게 <br>야금 야금 챙겼지 삶의 fashion <br>right 젊은 피 pop that lift glass <br>거품이 맛있지 내 잔은 이미 원샷 <br>바닥에 대자로 뻗은 뒤 <br>wake up wake up wake up <br>챙겨 돈 말고 폼 <br>이건 fucking awesome goal 임마 <br>삶은 이거 말고 챙길 게 참 많지 <br>just do like no tomorrow <br>나의 마지막 <br>누구보다 밝길 <br>peace <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="Last Day" label="Last Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/너의_집/</id><title>NUNSSEOP - 너의 집 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:37+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/%EB%84%88%EC%9D%98_%EC%A7%91/" title="NUNSSEOP - 너의 집 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[all night <br>all night <br>all night <br>all night <br>오늘 원해 <br>뭔가 다른 새벽에 <br>뭔가 다른 느낌이 <br>서둘러 나를 재촉해 <br>흐느적대는 오징어들 넘어 사이로 <br>보이는 넌 유일하게 <br>줏대 있어 보여 <br>콕 집어 찡그릴 필요 없지 <br>잘 보여 그리 이쁜데 <br>못 보면 바보여 <br>앉아있기만 할 순 없지 <br>오늘 미쳐버릴 거라고 순 억지 <br>일단 들이대는 것이 임자 <br>너를 위한 빈 잔이 <br>여긴 가득하니까 <br>talk and smoke and drink tonight <br>if you want 둘이 good night <br>철판 깔지 까짓 거 yes <br>i don’t wanna dance <br>너가 아니면 실은 나 <br>도착했어 너의 뒤 <br>돌아보면 어딘지 물어볼 거야 <br>너의 집 <br>가자 <br>우리 집 말고 너의 집에서 <br>Tonight 더 있음 나도 <br>뻔해지겠어 <br>나와 <br>i just wanna know <br>너가 어떤 색일지도 궁금해 <br>i gotta know <br>all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night <br>언제 또 이렇게 놀아 <br>니 친구는 찾지마 <br>걔넨 도망갔지 <br>님을 찾으러 삼천리를 <br>거 친구가 의리가 있어 <br>지금 집중할 건 너의 뒤의 나 <br>분위기 받고 너의 집에 가서 <br>팬티가 몇 장일까 <br>세어보고 싶지만 <br>본심은 쉿 <br>알다시피 밤이 길지 않어 <br>You know i want you <br>궁금하지 너도 그럴까 <br>판별을 시작 대담하게 <br>니 어깨에 손을 올릴게 <br>좀 버릇없는 내 손이 <br>말을 안 들어도 <br>이해하는 관대함이 꽤나 <br>온도 높아 보일 때를 확인 후 <br>너의 앞으로 왔지 <br>나는 솔직해 <br>마주보고서 열은 입 <br>너를 느끼고 싶어 <br>허릴 잡고서 <br>가자 <br>우리 집 말고 너의 집에서 <br>Tonight 더 있음 나도 <br>뻔해지겠어 <br>나와 <br>i just wanna know <br>너가 어떤 색일지도 궁금해 <br>i gotta know <br>all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night <br>음악보다 너가 굿인 거 같애 <br>오금 저린 silhouette <br>가자 너의 방에 <br>오늘 달이 가기 전 <br>너의 밤을 살게 <br>오징어들이 달라 붙기 전에 <br>도망가야지 <br>너의 집 <br>우리 참 해볼게 많은데 <br>all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night all night <br>all night all night <br>all night all night <br>baby i wanna know you <br>all night <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="너의 집" label="너의 집"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/혼자/</id><title>NUNSSEOP - 혼자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:39+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/%ED%98%BC%EC%9E%90/" title="NUNSSEOP - 혼자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i i want to be alone <br>i i want to be alone <br>혼자 있고 싶은 밤이야 <br>내 기분은 마치 머리에 대곤 탕이야 <br>낮에 쌓였던 피로는 <br>내게는 파도처럼 밀려와 <br>분위기 잘 깨는 나로 돌아올 때면 <br>잔뜩 짊어진 잡생각이 <br>날 압사 시킬려고 하지 <br>어디 누가 감히 나 말고 <br>이걸 치우려고 그래 그래 내 꺼야 <br>곧 숨이 넘어가고 뭐 같아도 <br>이건 내 몫 <br>다 알아 <br>모두가 다 진실되진 못한걸 말야 <br>나도 마찬가지 <br>젖어 물때 낀 속까지 <br>너에게 말할 이유 없네 <br>약점 같은 거 없는 멋쟁이고 싶어 <br>폰 약정 같은 건 <br>신경도 안 쓰는 금수저처럼 <br>생각 없어 뵈는 웃긴 놈처럼 <br>그게 나아 보여 <br>슬픈 눈은 나를 조여 <br>오늘 내 방과 나 단 둘만 좀 있게 <br>나가주렴 <br>니 머리 위에 물음표 <br>전혀 되지 않아 <br>나를 위한 느낌표 <br>신경 쓰지마 <br>제발 방문을 꼭 닫고 나가 <br>오늘은 왠지 <br>i <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>혼자 있고 싶은 밤이야 <br>내 기분은 마치 머리에 대곤 탕이야 <br>얼음 잔 커피대신 또르르 <br>따르지 맥주 깨어있기보단 <br>콱 취해 부려 잠들게끔 <br>내 기분과 너랑 아무 상관 없지 <br>이해한다는 말투와 <br>공감 한다는 반응까지 <br>서툴러 <br>연기가 영 아닌데 <br>느껴본 적 없을 날 <br>구태여 느끼는 척해 왜 <br>고마운데 sorry <br>가식 반쯤 섞인 소리는 위험해 <br>괜히 또 내 뒤에 퍼지겠네 독이 <br>너도 어디가 나처럼 울부짖지마 <br>그 울음은 다른 이에겐 큰 웃음이니까 <br>그걸 또 난 까먹을 거 같지 <br>hey 택시 그냥 달려줘요 방콕행 <br>기사님 따따블로 출발 <br>그새 기분은 물에 불었어 <br>식은 라면처럼 양이 많아도 <br>젓가락은 내 꺼 뿐 혼자 다 먹어 치울래 <br>니 머리 위에 물음표 <br>전혀 되지 않아 <br>나를 위한 느낌표 <br>신경 쓰지마 <br>제발 방문을 꼭 닫고 나가 <br>오늘은 왠지 <br>i <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>침 튀겨대는 무면허 오지랖보다 <br>위로 시늉 끝낸 다음 <br>쪼개는 놈들보다 <br>혼자 있는 게 <br>내겐 위로가 백배 <br>건들지 말어 내 방문 <br>그저 그런 건 겐세이 <br>아무도 날 못 보게 <br>작아진 날 못 보게 <br>나 말곤 나 못 보게 <br>불을 끄고 방문을 닫네 <br>i <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>want to be alone want to be alone <br>want to be alone want to be alone <br>want to be <br>니 머리 위에 물음표 <br>전혀 되지 않아 <br>나를 위한 느낌표 <br>신경 쓰지마 <br>제발 방문을 꼭 닫고 나가 <br>오늘은 왠지 <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="혼자" label="혼자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/Rolling_Feat_KIMM_CHAAN/</id><title>NUNSSEOP - Rolling (Feat. KIMM CHAAN) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:42+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/Rolling_Feat_KIMM_CHAAN/" title="NUNSSEOP - Rolling (Feat. KIMM CHAAN) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I do <br>just keep on rollin' <br>I do <br>just keep on rollin' <br>you gonna feel that <br>따분하게 사는건 <br>인생에 죄 짓는거라고 goddam <br>독학해서 얻은 가르침 <br>지나쳐간 그녀가 끌리면 <br>미친 척 달려가 <br>침을 바르길 바래 <br>여긴 너무 많지 정상이 <br>그러니 놓치는 건 <br>대충 정해진 결과지 <br>난 보다싶이 정상과는 멀어 <br>but i got my life 밥값 나와 <br>너나 제발 잘 살아 <br>그저 즐기면 돼 <br>뭐라든 난 내가 뱉던대로 <br>숨쉬면 돼 <br>성공은 따라오지 <br>마치 꼬리 같은거라고 <br>병신같이 남들 꼬리 보며 <br>쫓지 않을거라고 쨔사 <br>i know what to do <br>힙합 찌질이들의 총질 두두두 <br>관심 없고 step on the gas pedal <br>잠바 자크 채워 밟아 나 <br>삘 가는대로 <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>두배속 가슴 뛰어 나 <br>이 삘에 올인 <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>no matter what i try <br>just keep on rollin' <br>삘 따라 가자고 <br>일단 내 옆에 타라고 <br>you gotta know <br>i will do it my way baby <br>더 세게 밟자고 <br>flash lights <br>speed up <br>i gotta go <br>yeah 난 언제나 즐김 <br>makin'what i want and that's flex <br>이 오빠처럼 살라고 <br>심지 없는 놈이 있겠냐 <br>불 타본 적이 <br>뜨거운 삶이 뭔지를 <br>걔넨 알리가 없지 <br>입만 산 너는 기달려 <br>늦바람이나 <br>석양을 향해 달리는 <br>내게로 바람이 와 <br>있겠냐 후회 같은게 <br>slow up for no one <br>내 끝은 너 아닌 <br>내가 정하는 거여 <br>young and wild lt's my vibe <br>영원히 난 버릇 없는 새끼 <br>주위 꼰대 형들 몇 없지 <br>예수 아님 두번 살지 않지 <br>절대 덤은 없는데 <br>넌 왜 휘둘리며 살아 평생 <br>fuck the system <br>나 가는 길이 fade out 된들 <br>i don't give a fuck <br>더 밟지 마이웨이라 <br>심장을 가지고도 <br>뛰지 않는 건 죄악 <br>엄마 기뻐해 <br>난 아마 죽어도 천국에 가 <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>두배속 가슴 뛰어 나 <br>이 삘에 올인 <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>no matter what i try <br>just keep on rollin' <br>삘 따라 가자고 <br>일단 내 옆에 타라고 <br>you gotta know <br>i will do it my way baby <br>더 세게 밟자고 <br>flash lights <br>speed up <br>i gotta go <br>Go straight 돌린 적 없지 handle <br>바라고 있나봐 <br>석양과의 scandal <br>just keep rollin'on <br>석양이란 그녀따라 나 <br>keep rollin'on <br>Go straight 돌린 적 없지 handle <br>바라고 있나봐 <br>석양과의 scandal <br>just keep rollin'on <br>석양이란 그녀따라 나 <br>keep rollin'on baby <br>I do <br>just keep on rollin' <br>I do <br>just keep on rollin' <br>I do <br>just keep on rollin' <br>I do <br>just keep on rollin' <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>두배속 가슴 뛰어 나 <br>이 삘에 올인 <br>whatever i do <br>just keep on rollin' <br>no matter what i try <br>just keep on rollin' <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="Rolling (Feat. KIMM CHAAN)" label="Rolling (Feat. KIMM CHAAN)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/No_Dejavu_Feat_Khundi_Panda/</id><title>NUNSSEOP - No Dejavu (Feat. Khundi Panda) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:29:44+09:00</updated><published>2018-04-08T21:29:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NUNSSEOP/No_Dejavu_Feat_Khundi_Panda/" title="NUNSSEOP - No Dejavu (Feat. Khundi Panda) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Welcome to ma exhibition <br>창고는 full <br>전시해 매일 밤 그린 <br>big picture 좀이 쑤시거든 <br>여긴 내게 남는 거 한푼 없지 <br>yeah i don't give shit yo <br>이건 no deja vu <br>뻔한 건 다 지겹지 <br>그중 최고 라는 cliche 촌티야 <br>내 품위에 맞는건 유일이지 <br>so easy <br>걍 입맛 끌릴때 칠해주면 <br>되던데 맞다 <br>이건 내꺼네 <br>i gonna be one of a kind <br>빌어 먹겠단 소린 fade out <br>날 점친 쟁이들 하나 같이 <br>못 보네 지 앞길 첫 open인데 <br>부디 갑질 NO NO해 <br>난 내가 왕이니까 <br>이건 내 화풍이지 <br>막 손 대면 못 써 그런 태돈 <br>음악에선 구리니까 <br>난 거친 현실을 느낌으로 다듬지 <br>누가 틀렸던 건지는 <br>그때 가 느껴나봐 <br>궂이 입 아프게 안해 <br>여긴 뻔히 헤퍼뵈는 놈들이 <br>넘치는 덕분에 <br>유일해지니 forever <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>단지 that's my pop <br>때 타니 손 좀 떼자구 <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>유일하지 no dejavu <br>ay you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>those mothufuckin days I put <br>you never seen or heard <br>before about those ways I do <br>함부로 속단하지 <br>못 본체하던 매일 밤두 <br>ain't got those problems <br>내가 하는 말에 대해서 <br>말하자면 이건 curator <br>뒷세대는 재해석하고 <br>해석본을 다시 해석하는 마술 <br>I dreamed of it <br>이 말은 성지가 되니까 <br>빨리 take some notes <br>screen shot <br>pow-pow <br>Flashes in the air <br>현실이 되지 못한다면 <br>배신이지 내 자신에게 <br>할말 있다면 그때가서 해 <br>어차피 못 된 말들은 <br>나중가서 해도 괜찮기에 <br>지금은 몇시간 후에 <br>벌여질 것들을 더 준비 <br>가사를 안 봐도 다 알아듣지 <br>내 자부심의 원천은 <br>아마 살롱에서부터 <br>막귀 자식들은 이미 <br>딱 보니까 굼떠 <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>단지 that's my pop <br>때 타니 손 좀 떼자구 <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>ain't no dejavu <br>you never seen that <br>유일하지 no dejavu <br>니 취향과 기준을 <br>구분하곤 지껄여 <br>내 귀엔 bullshit <br>ain't no deja vu <br>이 실험적인 화풍의 느낌 <br>이게 돈이 되는지가 전부니 <br>내 가치의 평가는 맡겨 <br>뒷 세대에게 <br>그때 느낄 deja vu <br>]]></content><category term="NUNSSEOP" label="NUNSSEOP"/><category term="No Dejavu (Feat. Khundi Panda)" label="No Dejavu (Feat. Khundi Panda)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로지피피/갑자기_나에게_온_Suddenly_I_Realized/</id><title>로지피피 - 갑자기 나에게 온 (Suddenly I Realized) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:31:17+09:00</updated><published>2018-04-08T21:31:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%A7%80%ED%94%BC%ED%94%BC/%EA%B0%91%EC%9E%90%EA%B8%B0_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_%EC%98%A8_Suddenly_I_Realized/" title="로지피피 - 갑자기 나에게 온 (Suddenly I Realized) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[갑자기 나에게 온 <br>천국 같은 멜로디 <br>어두운 밤길을 서성이다가 <br>발견한 아침노을 <br>무거운 옛 생각과 <br>엇갈린 추억들이 <br>낡은 창 밖으로 천둥 치던 밤 <br>새벽 속으로 가네 <br>검게 물든 수첩 속에 <br>수없이 써내려 간 <br>너와 나를 괴롭히던 모든 것 <br>갑자기 나에게 온 <br>천국 같은 멜로디 <br>어두운 밤길을 서성이다가 <br>발견한 아침노을 <br>검게 물든 수첩 속에 <br>수없이 써내려 간 <br>너와 나를 괴롭히던 모든 것 <br>갑자기 나에게 온 <br>천국 같은 멜로디 <br>어두운 밤길을 서성이다가 <br>발견한 아침노을 <br>]]></content><category term="로지피피" label="로지피피"/><category term="갑자기 나에게 온 (Suddenly I Realized)" label="갑자기 나에게 온 (Suddenly I Realized)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로지피피/Early_Summer/</id><title>로지피피 - Early Summer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:31:19+09:00</updated><published>2018-04-08T21:31:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%A7%80%ED%94%BC%ED%94%BC/Early_Summer/" title="로지피피 - Early Summer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Early summer <br>The green leaves fill up the sky <br>Citrus scent floats in the air <br>Cool melody touches my ears <br>When I'm sitting on the grass <br>Listening to the rain drops <br>I hear a voice from my memories <br>that runs around my head <br>I was a green summer apple <br>And you didn't know me well <br>Blame it on my youth <br>I did not believe in summer love <br>Early morning <br>Nobody's awake but me <br>A kitten blinks its pretty eyes <br>And we're looking back at my years <br>When I'm sitting on the grass <br>Listening to the rain drops <br>I hear a voice from my memories <br>that runs around my head <br>I was a green summer apple <br>And you didn't know me well <br>Blame it on my youth <br>I did not believe in summer love <br>It goes around my head <br>Your smile and laughter <br>It goes around my head <br>Oh it's you <br>it's you it's you <br>Early summer <br>Citrus scent floats in the air <br>]]></content><category term="로지피피" label="로지피피"/><category term="Early Summer" label="Early Summer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로지피피/I_Know/</id><title>로지피피 - I Know - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:31:21+09:00</updated><published>2018-04-08T21:31:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%A7%80%ED%94%BC%ED%94%BC/I_Know/" title="로지피피 - I Know - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I know there are a lot of <br>things to see in the world <br>You might wanna see them up close <br>I know there are a lot of <br>lovers you've never seen <br>Perhaps <br>I was one of those good friends <br>When you come back home <br>from a long journey <br>I'll be gone far away to my dreamland <br>I know there are lot of <br>places you've never been <br>You might wanna settle down a while <br>But dear we'll be on other sides <br>of this universe <br>Here on the crosswalk <br>we're saying goodbye <br>When you come back home <br>from a long journey <br>I'll be gone far away to my dreamland <br>I know there are lot of <br>places you've never been <br>You might wanna settle down a while <br>But dear we'll be on other sides <br>of this universe <br>Here on the crosswalk <br>we're saying goodbye <br>Here on the crosswalk <br>we're saying goodbye <br>Here on the crosswalk <br>we're saying goodbye <br>]]></content><category term="로지피피" label="로지피피"/><category term="I Know" label="I Know"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아나_Ana/소월길/</id><title>아나_Ana - 소월길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:31:28+09:00</updated><published>2018-04-08T21:31:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%82%98_Ana/%EC%86%8C%EC%9B%94%EA%B8%B8/" title="아나_Ana - 소월길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예쁜 옷에 화장하고 <br>기분 좋게 널 만나러 나가는 길 <br>왜 이렇게 설레이는지 <br>눈 비비고 일어나도 <br>자꾸자꾸 네 생각만 나 <br>어떡해 다시 꿈 속으로 돌아갈까 <br>사랑한다 말을 할까 <br>보고 싶다 말을 할까 <br>멀리서 다가오는 널 <br>와락 끌어안고 키스할까 <br>I love you <br>I miss you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>하나 둘 피어있는 꽃들이 날 반겨 <br>I love you <br>I need you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>그 길에 피어있는 <br>너와 나의 love story <br>쏟아지는 별빛아래 <br>조그맣게 속삭이는 음 <br>어떡해 우리 둘의 비밀 얘기들 <br>사랑한다 말을 할까 <br>보고 싶다 말을 할까 <br>멀리서 다가오는 널 <br>와락 끌어안고 키스할까 <br>I love you <br>I miss you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>하나 둘 피어있는 꽃들이 날 반겨 <br>I love you <br>I need you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>그 길에 피어있는 <br>너와 나의 love story <br>love Hi <br>꿈 속에 love Hi Hi <br>Be still my love Hi <br>영원히 사랑해 <br>Oh love Hi <br>꿈 속에 love Hi Hi <br>Be still my love Hi <br>영원히 사랑해 <br>I love you <br>I miss you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>하나 둘 피어있는 꽃들이 날 반겨 <br>I love you <br>I need you <br>널 만나러 가는 소월길 <br>그 길에 피어있는 <br>너와 나의 love story <br>]]></content><category term="아나 (A.na)" label="아나 (A.na)"/><category term="소월길" label="소월길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소정_레이디스_코드/우린_왜_이별_하는_걸까__Better_than_Me/</id><title>소정_레이디스_코드 - 우린 왜 이별 하는 걸까? (Better than Me) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:31:30+09:00</updated><published>2018-04-08T21:31:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%A0%95_%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%94%94%EC%8A%A4_%EC%BD%94%EB%93%9C/%EC%9A%B0%EB%A6%B0_%EC%99%9C_%EC%9D%B4%EB%B3%84_%ED%95%98%EB%8A%94_%EA%B1%B8%EA%B9%8C__Better_than_Me/" title="소정_레이디스_코드 - 우린 왜 이별 하는 걸까? (Better than Me) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Better than me You are <br>you are <br>Better than me you are <br>니가 나 보다 더 <br>나 같은 사람 가끔 생각이 나도 그냥 <br>행복하고 싶었어 너와 내가 <br>사랑하고 싶었어 너와 내가 <br>널 행복하게 만들어줄 사람 <br>나인 것 같아서 <br>한참을 생각했어 너와 나를 <br>엇갈리고 있잖아 너와 내가 <br>널 행복하게 만들어줄 <br>사람이 아니라고 하잖아 내 눈물이 <br>Better than me you are <br>you are <br>Better than me you are <br>니가 나 보다 더 <br>나 같은 사람 가끔 생각이 나도 그냥 <br>운명 같은 사람이 되길 바랬나 봐 <br>그저 엇갈리는 시간에 <br>우린 지쳐만 가는데 <br>Better than me you are <br>you are <br>Better than me you are <br>니가 나 보다 더 <br>나 같은 사람 가끔 생각이 나도 그냥 <br>Better than me you are <br>you are <br>Better than me you are <br>니가 나 보다 더 <br>나 같은 사람 가끔 생각이 나도 <br>그냥 웃어줘 <br>]]></content><category term="소정 (레이디스 코드)" label="소정 (레이디스 코드)"/><category term="우린 왜 이별 하는 걸까? (Better than Me)" label="우린 왜 이별 하는 걸까? (Better than Me)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박민주/이젠_없다/</id><title>박민주 - 이젠 없다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:32:41+09:00</updated><published>2018-04-08T21:32:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EB%AF%BC%EC%A3%BC/%EC%9D%B4%EC%A0%A0_%EC%97%86%EB%8B%A4/" title="박민주 - 이젠 없다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 비가 멈춘 후에는 <br>우리도 멈춰있겠죠 <br>이 계절이 지난 후에는 <br>모른 척 지나치겠죠 <br>이젠 네가 없다 <br>아무 의미 없다 <br>우린 <br>이제는 바라고 바라던 <br>그대 모습은 없네요 <br>더 이상 그리고 그리던 <br>그댈 볼 순 없네요 <br>그 미소도 그 눈빛도 <br>보이질 않네요 <br>이제는 그대를 그리워 할 수 밖에 <br>그대의 눈 속에 비춰진 <br>내 모습 이젠 없겠죠 <br>이젠 내가 없다 <br>아무 의미 없다 <br>우린 <br>이제는 바라고 바라던 <br>그대 모습은 없네요 <br>더 이상 그리고 그리던 <br>그댈 볼 순 없네요 <br>그 미소도 그 눈빛도 <br>보이질 않네요 <br>이제는 그대를 그리워 할 수 밖에 <br>다 지난 추억이라는 말 <br>그땐 그때 일 일뿐이라며 <br>차갑게 돌아선 네가 싫지만 <br>그런 널 사랑하는 내가 싫어 <br>이제는 지우고 싶어도 <br>지워지지가 않아요 <br>추억을 버리고 버려도 <br>자꾸 생각이나요 <br>그 공원도 그 거리도 <br>모두 그대로인데 <br>이젠 그때를 그리워 할 수밖에 <br>없네요 <br>]]></content><category term="박민주" label="박민주"/><category term="이젠 없다" label="이젠 없다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/베이비부/내_몸매가_어때서_Clean_Ver/</id><title>베이비부 - 내 몸매가 어때서 (Clean Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:32:46+09:00</updated><published>2018-04-08T21:32:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%A0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%B6%80/%EB%82%B4_%EB%AA%B8%EB%A7%A4%EA%B0%80_%EC%96%B4%EB%95%8C%EC%84%9C_Clean_Ver/" title="베이비부 - 내 몸매가 어때서 (Clean Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다른 여자 쳐다보지 말아요 <br>널 보면 설레는 내 가슴이 <br>보이지 않나 봐 <br>다른 여자 비교하지 말아요 <br>나 정말 화가 나 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 팔 다리 내 목소리 내 입술이 <br>내 몸매가 어때서 <br>오랜만에 보는 데이트인데 <br>넌 내가 맘에 들지 않나 봐 <br>힘껏 차려입고 화장을 해도 <br>니 눈엔 들어오지가 않나 봐 <br>너 자꾸 찔끔찔끔 왜 <br>옆은 힐끔힐끔 거려 <br>앞에 날 놔두고 <br>딴 여자 자꾸 보는지 <br>알면서 그래 <br>모르는 척 왜이래 <br>너만 사랑하는 난 어떡해 <br>다른 여자 쳐다보지 말아요 <br>널 보면 설레는 내 가슴이 <br>보이지 않나 봐 <br>다른 여자 비교하지 말아요 <br>나 정말 화가 나 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 팔 다리 내 목소리 내 입술이 <br>내 몸매가 어때서 <br>이 여자 저 여자 그만 좀 봐 <br>눈치가 점수로 넌 완전 빵 <br>나도 알어 남자들의 본능 <br>근데 뒤돌아보는건 별루 <br>나도 밖에 나가면 좀 쩔어 <br>다 쳐다보게 만들어 <br>내 몸매가 뭐 착하구만 뭘 <br>이제는 나를 봐요 Mr. <br>시간이 가도 <br>바꿀 수가 없다면 <br>그게 정말 너라면 <br>그냥 딴 사람 만날래 <br>울지 않을래 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>난 김재경 얜 용명희 쟨 강다빈 <br>내 몸매가 어때서 <br>]]></content><category term="베이비부" label="베이비부"/><category term="내 몸매가 어때서 (Clean Ver.)" label="내 몸매가 어때서 (Clean Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/베이비부/내_몸매가_어때서_Original_Ver/</id><title>베이비부 - 내 몸매가 어때서 (Original Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:32:48+09:00</updated><published>2018-04-08T21:32:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%A0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%B6%80/%EB%82%B4_%EB%AA%B8%EB%A7%A4%EA%B0%80_%EC%96%B4%EB%95%8C%EC%84%9C_Original_Ver/" title="베이비부 - 내 몸매가 어때서 (Original Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다른 여자 쳐다보지 말아요 <br>귀여운 엉덩이 내 가슴이 <br>보이지 않나봐 <br>다른 여자 비교하지 말아요 <br>나 정말 화가 나 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 팔 다리 내 엉덩이 내 가슴이 <br>내 몸매가 어때서 <br>오랜만에 보는 데이트인데 <br>넌 내가 맘에 들지 않나 봐 <br>힘껏 차려입고 화장을 해도 <br>니 눈엔 들어오지가 않나 봐 <br>너 자꾸 찔끔찔끔 왜 <br>옆은 힐끔힐끔 거려 <br>앞에 날 놔두고 <br>딴 여자 자꾸 보는지 <br>알면서 그래 <br>모르는 척 왜이래 <br>너만 사랑하는 난 어떡해 <br>다른 여자 쳐다보지 말아요 <br>귀여운 엉덩이 내 가슴이 <br>보이지 않나봐 <br>다른 여자 비교하지 말아요 <br>나 정말 화가 나 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 팔 다리 내 엉덩이 내 가슴이 <br>내 몸매가 어때서 <br>이 여자 저 여자 그만 좀 봐 <br>눈치가 점수로 넌 완전 빵 <br>나도 알어 남자들의 본능 <br>근데 뒤돌아보는건 별루 <br>나도 밖에 나가면 좀 쩔어 <br>다 쳐다보게 만들어 <br>내 몸매가 뭐 착하구만 뭘 <br>이제는 나를 봐요 Mr. <br>시간이 가도 <br>바꿀 수가 없다면 <br>그게 정말 너라면 <br>그냥 딴 사람 만날래 <br>울지 않을래 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 몸매가 어때서 <br>좀 예쁘지 눈 못 떼지 숨 못 쉬지 <br>내 몸매가 어때서 <br>내 팔 다리 내 엉덩이 내 가슴이 <br>내 몸매가 어때서 <br>]]></content><category term="베이비부" label="베이비부"/><category term="내 몸매가 어때서 (Original Ver.)" label="내 몸매가 어때서 (Original Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노이케이/못_다한_말_Feat_YDK/</id><title>노이케이 - 못 다한 말 (Feat. YDK) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:33:08+09:00</updated><published>2018-04-08T21:33:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EC%9D%B4%EC%BC%80%EC%9D%B4/%EB%AA%BB_%EB%8B%A4%ED%95%9C_%EB%A7%90_Feat_YDK/" title="노이케이 - 못 다한 말 (Feat. YDK) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 내 시간은 참 빨랐구나 <br>흘러간 흔적조차 없이 <br>너에게 많은 말을 속삭였지만 <br>못 다한 말이 아직 너무 많아 <br>아무것도 아니었던 사이 <br>역시 처음부터 끝까지 간단했구나 <br>너를 붙잡을 수 없었어 난 그때 <br>짧은 침묵을 깨고 안녕을 말하는 널 <br>그런 너에게 아무 말도 못한 건 <br>끝까지 너에게 나 미련할까봐 <br>벌써 몇 주일이 지났구나 <br>생각보다 훨씬 허전해 <br>금세 잊혀질 것 같던 너의 모든 게 <br>내 몸을 감싸고 풀리지 않아 <br>중요하지 않았던 사이 <br>이러다 견딜 수 없이 소중해질까봐 <br>너를 붙잡을 수 없었어 난 그때 <br>짧은 침묵을 깨고 안녕을 말하는 널 <br>그런 너에게 아무 말도 못한 건 <br>끝까지 너에게 나 미련할까봐 <br>그저 잃어버린 지갑 <br>그냥 딱 그 정도로만 <br>아쉬울 줄 알았어 <br>I thought it was easy <br>But 보이지 않던 <br>마음 땜에 점점 꼬이기 <br>시작했던 우리 <br>now stop disappointing <br>길치 같이 빛은 보이지 않지 마치 <br>날개 꺾인 새같이 <br>날지 못해 주저 앉지 <br>한두 번의 헛기침 으로 <br>어색함을 달래 <br>못다한 말 곱 씹으며 <br>아직 그때와 똑같은 바람이 불어 <br>그때와 똑같은 자리에 널 그려 <br>하지도 못할 말들 쓸데없는 생각 <br>그 위로 모두 엎질러 다 흐려져 <br>너를 붙잡을 수 없었어 난 그때 <br>짧은 침묵을 깨고 안녕을 말하는 널 <br>그런 너에게 아무 말도 못한 건 <br>정말로 내가 너를 욕심낼까봐 <br>]]></content><category term="노이케이" label="노이케이"/><category term="못 다한 말 (Feat. YDK)" label="못 다한 말 (Feat. YDK)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MADDY_매디/Still_Dreamin/</id><title>MADDY_매디 - Still Dreamin` - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:33:11+09:00</updated><published>2018-04-08T21:33:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MADDY_%EB%A7%A4%EB%94%94/Still_Dreamin/" title="MADDY_매디 - Still Dreamin` - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈 이건 꿈이겠지 <br>이제 그만 볼 때도 된 것 같은데 <br>너에 목에 얼굴을 묻고 있는 <br>내가 보여 왜 <br>나 지금 뭐하고 있니 <br>I'm still dreaming bout you <br>just dreaming of being in love <br>your voice like real <br>일어나면 다 끝나겠지 <br>잘 지냈음 해 가끔 널 위해 기도해 <br>아픔이라 부를 수 없는 너 인걸 <br>구름에 숨겨놓은 마음 하나 <br>흘러 내려갔나 봐 oh <br>가득 고인 빗물 속에 <br>너의 모습이 보여 왜 <br>올라와 뭐해 안아줘 Hey <br>I'm still dreaming bout you <br>just dreaming of being in love <br>your voice like real <br>일어나면 다 끝나겠지 <br>I'm still dreaming bout you <br>just dreaming of being in love <br>your voice like real <br>일어나면 다 끝나겠지 <br>잘 지냈음 해 가끔 널 위해 기도해 <br>아 픔이라 부를 수 없는 너 인걸 <br>]]></content><category term="MADDY (매디)" label="MADDY (매디)"/><category term="Still Dreamin`" label="Still Dreamin`"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한경일/Shiny_Day/</id><title>한경일 - Shiny Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:33:55+09:00</updated><published>2018-04-08T21:33:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B2%BD%EC%9D%BC/Shiny_Day/" title="한경일 - Shiny Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈부신 걸요 바라만 봐도 <br>포근한 걸요 날 안아줘요 <br>떨어질 수 없는 우리 <br>손잡고 걸어볼래요 <br>내 맘은 Shiny day <br>날 비추는 Sun shine <br>그대의 미소 보며 <br>행복을 느끼는 ma ma mind <br>love love love love is you <br>하늘에 떠있는 <br>같은 자리에 항상 있는 <br>해처럼 비춰줘 Shiny day <br>시원한 바람 아름다운 꽃 <br>가벼운 걸음 날아갈듯해 <br>사랑해요 눈을 보며 <br>자꾸만 말하고 싶어 <br>내 맘은 Shiny day <br>날 비추는 Sun shine <br>그대의 미소 보며 <br>행복을 느끼는 ma ma mind <br>love love love love is you <br>하늘에 떠있는 <br>같은 자리에 항상 있는 <br>해처럼 비춰줘 Shiny day <br>비 오는 날 우산 되고 <br>바람 불면 내 품에 안겨요 <br>내 맘은 Shiny day <br>날 비추는 Sun shine <br>그대의 미소 보며 <br>행복을 느끼는 ma ma mind <br>love love love love is you <br>하늘에 떠있는 <br>같은 자리에 항상 있는 <br>해처럼 비춰줘 Shiny day <br>]]></content><category term="한경일" label="한경일"/><category term="Shiny Day" label="Shiny Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서동수/사랑은_Feat_박연/</id><title>서동수 - 사랑은 (Feat. 박연) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:00+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EB%8F%99%EC%88%98/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_Feat_%EB%B0%95%EC%97%B0/" title="서동수 - 사랑은 (Feat. 박연) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우연히 마주하게 된 너의 작은 소식 <br>애써 태연한 행동 말투 웃음도 익숙해 <br>나와 같다면 문득 드는 생각에 <br>그냥 웃고 <br>때론 행복했던 때론 너무 아팠던 <br>내 안에 너란 조각들을 그냥 찾아봤어 <br>너무 흩어져 찾을 수 없는데 <br>어차피 모든 것이다 추억이겠죠 <br>사랑은 봄날의 향기처럼 <br>사랑은 기억에 남은 채 떠나네요 <br>설레임 두근거림 따뜻했던 <br>기억 모두 다 <br>어딘가엔 남네요 <br>사랑은 항상 보이지 않고 <br>사랑은 멀어지면 선명해지네요 <br>늘 같은 그리움 매 순간 기다림들도 <br>전부 사랑이란 걸 <br>사랑은 봄날의 향기처럼 <br>사랑은 기억에 남은 채 떠나네요 <br>설레임 두근거림 따뜻했던 <br>기억 모두 다 <br>어딘가엔 남네요 <br>사랑은 항상 보이지 않고 <br>사랑은 멀어지면 선명해지네요 <br>늘 같은 그리움 매 순간 기다림들도 <br>전부 사랑이란 걸 <br>]]></content><category term="서동수" label="서동수"/><category term="사랑은 (Feat. 박연)" label="사랑은 (Feat. 박연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권진아/Fly_away_Inst/</id><title>권진아 - Fly away (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:09+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EC%A7%84%EC%95%84/Fly_away_Inst/" title="권진아 - Fly away (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 종일 엉망이었었어 <br>일어나서부터 기분이 뭐 같았어 <br>아침을 먹는데 확인한 핸드폰엔 <br>밤사이 와있는 네 문잘 보고선 <br>기분을 잡쳤어 <br>또다시 날 찔러보는 네가 <br>뻔히 보여서 <br>거지 같지 그다지 <br>썩 반갑지 않으니까 <br>네가 힘들어하는지 어떤지 <br>이젠 아무렇지도 않아 오 난 <br>하나도 안 미안해서 미안해 <br>I'm gonna fly away gonna fly away <br>마음은 한결 가볍지 <br>날아갈 듯 가볍지 <br>I'll never cry again <br>yeah I'll never cry again <br>이제 훌훌 털어버리고 <br>흔들렸어 솔직히 좋았어 <br>너의 연락이 <br>외롭고 힘들 때 항상 넌 <br>내 옆에 없었어 <br>누구보다 소중했던 너 땜에 <br>깨달은 게 하나 있어 <br>나도 역시 내가 제일 중요해 <br>I'm gonna fly away gonna fly away <br>마음은 한결 가볍지 <br>날아갈 듯 가볍지 <br>I'll never cry again <br>yeah I'll never cry again <br>이제 훌훌 털어버리고 <br>매일 밤 너를 그리던 내가 <br>이젠 더 이상 나는 널 찾지 않아 <br>왜 억울해 미안해 웃기지 말아 <br>절대 나는 돌아가지 않아 <br>너도 아팠겠지만 과연 <br>나만큼이었을까 <br>언젠가 너를 생각하면 한번 피식 <br>웃고 말겠지 <br>Gonna fly away gonna fly away <br>마음은 한결 가볍지 <br>날아갈 듯 가볍지 <br>I'll never cry again <br>yeah I'll never cry again <br>이제 훌훌 털어버리고 <br>Gonna fly away gonna fly away <br>마음은 한결 가볍지 <br>날아갈 듯 가볍지 <br>Never cry again yeah <br>훌훌 털어버리고 <br>여름은 모두 끝났지 <br>다시 오지 않겠지 <br>I'll never cry again <br>yeah I'll never cry again <br>이제 웃을 일만 남았네 <br>]]></content><category term="권진아" label="권진아"/><category term="Fly away (Inst.)" label="Fly away (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그라나다/지금_이_순간_마법처럼/</id><title>그라나다 - 지금 이 순간 마법처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:31+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%9D%BC%EB%82%98%EB%8B%A4/%EC%A7%80%EA%B8%88_%EC%9D%B4_%EC%88%9C%EA%B0%84_%EB%A7%88%EB%B2%95%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="그라나다 - 지금 이 순간 마법처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 똑같은 하루가 난 싫어 <br>내가 원했던 건 이게 아닌데 <br>지금 이 순간 마법처럼 <br>누가 그곳에 날 데려다 주었으면 <br>너도 같은 줄만 알았어 <br>나를 안다고 생각했어 <br>다시 돌릴 수만 있다면 <br>마법을 부려서라도 <br>아무도 모르던 나로 돌아가 <br>만나고 싶어 난 너를 <br>알게 돼서 좋았다고 <br>넌 내게 행운이라고 <br>아마도 사랑이라고 <br>마법처럼 네게 빠졌다고 <br>너도 같은 줄만 알았어 <br>나를 안다고 생각했어 <br>다시 돌릴 수만 있다면 <br>마법을 부려서라도 <br>아무도 모르던 나로 돌아가 <br>만나고 싶어 난 너를 <br>알게 돼서 좋았다고 <br>넌 내게 행운이라고 <br>아마도 사랑이라고 <br>마법처럼 네게 빠졌다고 <br>]]></content><category term="그라나다" label="그라나다"/><category term="지금 이 순간 마법처럼" label="지금 이 순간 마법처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비블/봄을_보내는_법/</id><title>비블 - 봄을 보내는 법 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:33+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B8%94/%EB%B4%84%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EB%82%B4%EB%8A%94_%EB%B2%95/" title="비블 - 봄을 보내는 법 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바라보기 <br>좋은 날이에요 <br>햇살 가득 <br>우릴 감싸 안고 <br>시간은 흐르고 <br>계절도 변하고 <br>언제 지나갔는지 <br>추워서 떨다가 못한 것 <br>손잡고 걷기 <br>너와 함께 웃다가 <br>우리 어디 길을 헤매도 <br>그래도 좋다고 웃어요 <br>야외 카페에 앉아 놀아요 <br>따뜻한 햇살에 몸을 맡겨 <br>시간은 흐르고 <br>햇살은 인사해 <br>내일 다시 만나자 <br>하루가 짧아서 못한 거 <br>내일 하자 <br>날이 따듯해서 괜찮아 <br>만약 비가 와도 걱정 말아요 <br>네가 햇살이고 천국이거든 <br>살살 녹는 <br>아이스크림 케이크 <br>그 다음에는 <br>아이스커피 <br>손에 들고 <br>풍경 좋은 <br>골목 따라가다 <br>사람들 안 보이면 <br>Cheek kissing 해주세요 <br>]]></content><category term="비블" label="비블"/><category term="봄을 보내는 법" label="봄을 보내는 법"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루오/너의_그_한_마디에/</id><title>루오 - 너의 그 한 마디에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:38+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%EC%98%A4/%EB%84%88%EC%9D%98_%EA%B7%B8_%ED%95%9C_%EB%A7%88%EB%94%94%EC%97%90/" title="루오 - 너의 그 한 마디에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 오늘 그런 말을 해 <br>어제랑 같은 오늘이었는데 <br>너의 그 한마디에 <br>모든 게 무너졌어 <br>갑자기 그런 생각 한 거니 <br>아니면 전부터 그래 온 거니 <br>난 아무 말도 못 하겠잖아 <br>어제 했던 그 말도 <br>다 거짓말이니 <br>사랑한다던 네 말 <br>그대로 믿은 내가 또 바보 됐어 <br>무슨 말이라도 좀 해봐 <br>내가 알 수 있게 <br>아니면 전부터 그래 온 거니 <br>난 아무 말도 못 하겠잖아 <br>어제 했던 그 말도 <br>다 거짓말이니 <br>사랑한다던 네 말 <br>그대로 믿은 내가 또 바보 됐어 <br>무슨 말이라도 좀 해봐 <br>내가 알 수 있게 <br>]]></content><category term="루오" label="루오"/><category term="너의 그 한 마디에" label="너의 그 한 마디에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길미/가슴_아파서_Inst/</id><title>길미 - 가슴 아파서 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:49+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8%EB%AF%B8/%EA%B0%80%EC%8A%B4_%EC%95%84%ED%8C%8C%EC%84%9C_Inst/" title="길미 - 가슴 아파서 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빈 술잔을 눈물로 채워 삼키며 <br>그댈 지우려 해요 <br>가엾은 내 사랑을 <br>고생만 하고 <br>이제 좀 살만 하니까 <br>어쩌자고 나를 떠나요 <br>사는 게 힘에 겨워서 <br>사랑한단 말 못하고 <br>그저 손만 쥐던 나 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>그대의 저린 어깨에 <br>기대려고만 했던 날 <br>항상 받아준 그대 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>그대 빈자리 채우려 술을 마셔도 <br>눈물로 다 새는걸 <br>사랑이라서 미안한 사랑이라서 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸만 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>]]></content><category term="길미" label="길미"/><category term="가슴 아파서 (Inst.)" label="가슴 아파서 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길미/가슴_아파서/</id><title>길미 - 가슴 아파서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:34:51+09:00</updated><published>2018-04-08T21:34:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8%EB%AF%B8/%EA%B0%80%EC%8A%B4_%EC%95%84%ED%8C%8C%EC%84%9C/" title="길미 - 가슴 아파서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빈 술잔을 눈물로 채워 삼키며 <br>그댈 지우려 해요 <br>가엾은 내 사랑을 <br>고생만 하고 <br>이제 좀 살만 하니까 <br>어쩌자고 나를 떠나요 <br>사는 게 힘에 겨워서 <br>사랑한단 말 못하고 <br>그저 손만 쥐던 나 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>그대의 저린 어깨에 <br>기대려고만 했던 날 <br>항상 받아준 그대 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>그대 빈자리 채우려 술을 마셔도 <br>눈물로 다 새는걸 <br>사랑이라서 미안한 사랑이라서 <br>가슴 아파서 너무 가슴 아파서 <br>숨을 쉴 수도 없어 난 <br>눈물이 나서 자꾸만 눈물이 나서 <br>술잔을 채운다 <br>]]></content><category term="길미" label="길미"/><category term="가슴 아파서" label="가슴 아파서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파스칼_PASCOL/우리딸_My_Daughter_Inst/</id><title>파스칼_PASCOL - 우리딸 (My Daughter) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:35:47+09:00</updated><published>2018-04-08T21:35:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%8A%A4%EC%B9%BC_PASCOL/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%94%B8_My_Daughter_Inst/" title="파스칼_PASCOL - 우리딸 (My Daughter) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 딸 뭐하니 바쁘니 <br>걸려온 전화의 첫인사죠 <br>바쁠 땐 바빠서 미안하죠 <br>안 바쁠 땐 더 죄송만 하죠 <br>뚜루루 늦은 밤 걸려온 전화에 <br>사랑하는 엄마 번호 뜰 때면 <br>왠지 난 무슨 일 있나 <br>걱정 먼저 들죠 <br>가까운 사이가 <br>어색해졌나 이상하죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>우리 딸 아픈 덴 없니 밥은 먹었니 <br>늘 같은 말인데 <br>감정이 달라 이상하죠 <br>괜찮아 나 걱정 마 걱정 마 말해도 <br>내 걱정뿐인 것 같아 죄송하죠 <br>뚜루루 힘든 밤 걸려 온 전화에 <br>사랑하는 엄마 번호 뜰 때면 <br>왠지 난 밝은 척 목소릴 가다듬죠 <br>특별한 사이가 <br>어색해졌나 이상하죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>스물셋 소녀가 <br>한 자 한 자 적어간 일기를 보면 <br>소녀였던 그대 모습이 보여요 <br>미안하고 미안하죠 <br>항상 맘에 걸려요 <br>걱정하고 걱정하는 <br>그대 맘이 더 크죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>우리 딸 뭐하니 바쁘니 <br>걸려 온 전화의 첫 인사죠 <br>]]></content><category term="파스칼 (PASCOL)" label="파스칼 (PASCOL)"/><category term="우리딸 (My Daughter) (Inst.)" label="우리딸 (My Daughter) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파스칼_PASCOL/우리딸_My_Daughter/</id><title>파스칼_PASCOL - 우리딸 (My Daughter) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:35:50+09:00</updated><published>2018-04-08T21:35:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%8A%A4%EC%B9%BC_PASCOL/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%94%B8_My_Daughter/" title="파스칼_PASCOL - 우리딸 (My Daughter) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 딸 뭐하니 바쁘니 <br>걸려온 전화의 첫인사죠 <br>바쁠 땐 바빠서 미안하죠 <br>안 바쁠 땐 더 죄송만 하죠 <br>뚜루루 늦은 밤 걸려온 전화에 <br>사랑하는 엄마 번호 뜰 때면 <br>왠지 난 무슨 일 있나 <br>걱정 먼저 들죠 <br>가까운 사이가 <br>어색해졌나 이상하죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>우리 딸 아픈 덴 없니 밥은 먹었니 <br>늘 같은 말인데 <br>감정이 달라 이상하죠 <br>괜찮아 나 걱정 마 걱정 마 말해도 <br>내 걱정뿐인 것 같아 죄송하죠 <br>뚜루루 힘든 밤 걸려 온 전화에 <br>사랑하는 엄마 번호 뜰 때면 <br>왠지 난 밝은 척 목소릴 가다듬죠 <br>특별한 사이가 <br>어색해졌나 이상하죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>스물셋 소녀가 <br>한 자 한 자 적어간 일기를 보면 <br>소녀였던 그대 모습이 보여요 <br>미안하고 미안하죠 <br>항상 맘에 걸려요 <br>걱정하고 걱정하는 <br>그대 맘이 더 크죠 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>나 입버릇처럼 끝인사처럼 <br>내가 전화할게 전화할게 <br>하지만 늘 걸려오는 전활 받죠 <br>우리 딸 뭐하니 바쁘니 <br>걸려 온 전화의 첫 인사죠 <br>]]></content><category term="파스칼 (PASCOL)" label="파스칼 (PASCOL)"/><category term="우리딸 (My Daughter)" label="우리딸 (My Daughter)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정한/Up_Down_prod_by_PRAY4/</id><title>정한 - Up Down (prod by. PRAY4) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:35:52+09:00</updated><published>2018-04-08T21:35:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%95%9C/Up_Down_prod_by_PRAY4/" title="정한 - Up Down (prod by. PRAY4) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[회전목마를 타듯이 <br>We Riding round the city <br>이 맑은 봄에 향기와 <br>우리의 찰떡궁합인 feeling <br>네가 올라갈 땐 꼭 잡아줘 <br>내려갈 땐 내가 잡아 줄 테니 <br>We go up we go down <br>round and round merry <br>틱틱 대는 너의 목소리 <br>so sexy to me <br>마치 내 심장이 너의 숨소릴 <br>맞춰 뛰는 달리기 <br>How you like it baby <br>예전 남자들과 비교 따윈 안 되지 <br>I hit those spots so good <br>있는지도 몰랐지 <br>We go up we go down <br>너만이면 되니 <br>내 손을 잡고 놔주지마 <br>take my hand <br>scream and shout <br>여긴 우리 둘밖에 없어 <br>baby 너와 나 <br>We go up we go down <br>너만이면 되니 <br>내 손을 잡고 놔주지마 <br>take my hand <br>scream and shout <br>여긴 우리 둘밖에 없어 <br>baby 너와 나 <br>we go up down <br>just me and you baby <br>we go up down <br>just me and you <br>against the world baby <br>Oh girl wanna see an angel <br>I wanna see your face <br>우리의 그림자는 리듬을 타네 <br>너무 궁금해 너의 부드러움 <br>너란 계곡의 아름다운 선 <br>물살 치듯 위 아래로 <br>어깨에 기대 볼래 <br>오른팔로 안아 줄게 <br>밑으로 밧줄을 내려서 <br>끌어 줄게 잡아 <br>우리 함께 오늘 이 밤 <br>내가 가르쳐 줄게 <br>믿고 따라 <br>sweet midnight baby <br>We go up we go down <br>너만이면 되니 <br>내 손을 잡고 놔주지마 <br>take my hand <br>scream and shout <br>여긴 우리 둘밖에 없어 <br>baby 너와 나 <br>We go up we go down <br>너만이면 되니 <br>내 손을 잡고 놔주지마 <br>take my hand <br>scream and shout <br>여긴 우리 둘밖에 없어 <br>baby 너와 나 <br>네가 내 밑에서 위로 보는 눈빛에 <br>I'm in love with baby <br>is like a drug to me <br>네가 내 위에서 내려 보는 눈빛에 <br>I'm in love with baby <br>is like a drug to me <br>네가 내 밑에서 위로 보는 눈빛에 <br>I'm in love with baby <br>is like a drug to me <br>네가 내 위에서 내려 보는 눈빛에 <br>I'm in love with baby <br>is like a drug to me <br>We go up we go down <br>너만이면 되니 <br>내 손을 잡고 놔주지마 <br>take my hand <br>scream and shout <br>여긴 우리 둘밖에 없어 <br>baby 너와 나 <br>we go up down <br>just me and you baby <br>we go up down <br>just me and you <br>against the world baby <br>we go up down <br>just me and you baby <br>we go up down <br>just me and you <br>against the world baby <br>]]></content><category term="정한" label="정한"/><category term="Up Down (prod by. PRAY4)" label="Up Down (prod by. PRAY4)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/생선이_하품하네/발티쉬_Foot_Fetish/</id><title>생선이_하품하네 - 발티쉬 (Foot Fetish) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:36:50+09:00</updated><published>2018-04-08T21:36:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%83%9D%EC%84%A0%EC%9D%B4_%ED%95%98%ED%92%88%ED%95%98%EB%84%A4/%EB%B0%9C%ED%8B%B0%EC%89%AC_Foot_Fetish/" title="생선이_하품하네 - 발티쉬 (Foot Fetish) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에겐 누구도 모르는 <br>비밀이 있어 <br>그게 뭔지 궁금하지 <br>너에게만 알려줄게 <br>조금 쑥스럽지만 <br>이상하게 보지는 마 <br>네가 날 미치게 하는 이유 <br>남들과는 조금은 달라 <br>얼굴 예뻐서 나쁠 것 없지 <br>아니 거기보다 좀 더 아래 <br>네 입술이 끌리지 않는 게 아냐 <br>네 몸매 너무나도 훌륭해 <br>허나 그 중에 <br>나를 미치게 하는 건 바로 네발 <br>엉덩이 탱탱하면 좋긴 하지 <br>아니 거기보다 좀 더 아래 <br>네 입술이 끌리지 않는 게 아냐 <br>네 몸매 너무나도 훌륭해 <br>머리끝부터 완벽한 몸매 <br>끝에 걸린 조그만 네발 <br>네 입술이 끌리지 않는 게 아냐 <br>네 몸매 너무나도 훌륭해 <br>네 치마 밑에 예쁜 구두 속 <br>감춰둔 새하얀 네발 <br>]]></content><category term="생선이 하품하네" label="생선이 하품하네"/><category term="발티쉬 (Foot Fetish)" label="발티쉬 (Foot Fetish)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/생선이_하품하네/떨어지는_꽃/</id><title>생선이_하품하네 - 떨어지는 꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:36:53+09:00</updated><published>2018-04-08T21:36:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%83%9D%EC%84%A0%EC%9D%B4_%ED%95%98%ED%92%88%ED%95%98%EB%84%A4/%EB%96%A8%EC%96%B4%EC%A7%80%EB%8A%94_%EA%BD%83/" title="생선이_하품하네 - 떨어지는 꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무슨 말 할까 너에게 <br>위로가 되고 싶은데 <br>난 선뜻 어떤 말도 하지 못해 <br>얼어붙어 버린 마음과 <br>내 꿈과 미소는 <br>저 먼 바닷속 깊은 곳에 잠들지 <br>두려움에 소리쳐 날 좀 꺼내줘요 <br>꽃잎이 떨어지는 목소리 <br>시간이 흘러 잊혀질까 <br>파도 속에 젖어 든 그대여 <br>왜 듣지 못하니 <br>네 이름 부르고 있어 <br>아무것도 기억하지 못해도 <br>너의 빛깔과 향기 내가 잊지 않아 <br>떨어지는 꽃이 되진 말아 <br>돌아온다고 말하던 <br>들떠 보이는 목소리 <br>마지막 모습일 줄 나는 몰랐어 <br>네가 뛰놀던 공간과 공기와 향기를 <br>잊지 못하고 난 그곳에 서 있어 <br>아니라고 아닐 거라고 <br>또 뒤늦게 외쳐봐도 <br>공허한 메아리만 감돌지 <br>무엇이 그 마음 달래줄까 <br>모질도록 차갑던 봄날을 <br>왜 듣지 못하니 <br>네 이름 부르고 있어 <br>아무것도 기억하지 못해도 <br>너의 빛깔과 향기 내가 잊지 않아 <br>떨어지는 꽃이 되진 말아 <br>왜 듣지 못하니 <br>네 이름 부르고 있어 <br>아무것도 기억하지 못해도 <br>너의 빛깔과 향기 내가 잊지 않아 <br>떨어지는 꽃이 되진 말아 <br>]]></content><category term="생선이 하품하네" label="생선이 하품하네"/><category term="떨어지는 꽃" label="떨어지는 꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/생선이_하품하네/Circle/</id><title>생선이_하품하네 - Circle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:36:55+09:00</updated><published>2018-04-08T21:36:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%83%9D%EC%84%A0%EC%9D%B4_%ED%95%98%ED%92%88%ED%95%98%EB%84%A4/Circle/" title="생선이_하품하네 - Circle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리는 같은 길 위에 서 있어 <br>서로 같은 다른 방향을 바라보며 <br>바람이 네게만 불어오지는 않아 <br>다른 건 너와 내 생각뿐 <br>네겐 희고 나에겐 푸르지 <br>저 하늘은 붉게 물들고 있어 <br>때로는 쓰고 가끔은 거칠지 <br>어떤 밤은 내겐 조금 무거워 <br>이대로 부숴지는 걸까 <br>몰랐던 어제로 돌아가고 있어 <br>세상이 수많은 갈림길이라면 <br>우린 달라 <br>하지만 같은 길 위에 서 있어 <br>모든 일이 마음처럼 안 돼도 <br>멈추지 마 또 걸어가 <br>우린 다시 만날 거야 <br>비가 내려 또 흘러 바다가 되면 <br>우린 같은 하늘을 볼 거야 <br>내 웃음도 찢어지는 아픔도 <br>서로 다른 <br>하지만 같은 긴 원안에 있어 <br>걸어가다 날 마주친다면 <br>웃어봐 내일의 너에게 <br>]]></content><category term="생선이 하품하네" label="생선이 하품하네"/><category term="Circle" label="Circle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/생선이_하품하네/물고기/</id><title>생선이_하품하네 - 물고기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:36:57+09:00</updated><published>2018-04-08T21:36:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%83%9D%EC%84%A0%EC%9D%B4_%ED%95%98%ED%92%88%ED%95%98%EB%84%A4/%EB%AC%BC%EA%B3%A0%EA%B8%B0/" title="생선이_하품하네 - 물고기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비좁아 여기 낯선 환경들 <br>숨 쉬게 해줘 눈물을 흘려 <br>깊은 바다 거친 물살을 가르던 <br>드넓은 바다 속 <br>상어 빼고는 무서울 것 없던 <br>나의 바다들 <br>날카로운 지느러미로 <br>넓은 바다 반으로 갈라 <br>태평양은 우리 집 앞에 <br>호수공원 같아 <br>이젠 그럴 수 없게 됐어 막혀있어 <br>질긴 그물이 빈틈없이 더욱 조여와 <br>깊은 바다 거친 물살을 가르던 <br>드넓은 바다 속 <br>상어 빼고는 무서울 것 없던 <br>나의 바다들 <br>날카로운 지느러미로 <br>넓은 바다 반으로 갈라 <br>하지만 뭔가가 날 잡고 있어 <br>이렇게 멈춰져 있기 <br>너무 싫어 첨이야 <br>한 올 한 올 잡혀있는 내 몸을 <br>점점 무기력하게 해 <br>벗어나려 할수록 더 강하게 <br>찢으려고 할수록 더 질기게 <br>나가려고 하면 할수록 <br>매번 적당히 <br>못 벗어 날만큼 날 너무 괴롭혀 <br>]]></content><category term="생선이 하품하네" label="생선이 하품하네"/><category term="물고기" label="물고기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/생선이_하품하네/오늘_밤/</id><title>생선이_하품하네 - 오늘 밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:36:59+09:00</updated><published>2018-04-08T21:36:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%83%9D%EC%84%A0%EC%9D%B4_%ED%95%98%ED%92%88%ED%95%98%EB%84%A4/%EC%98%A4%EB%8A%98_%EB%B0%A4/" title="생선이_하품하네 - 오늘 밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상이란 길을 걸어가다 보면 <br>힘든 일도 가끔 있어 <br>표정이 왜 그래 한마디 해주면 <br>아무 일도 아닐 거야 <br>사람에 치였니 돈이 부족하니 <br>매일 야근이 괴롭히니 <br>그래도 한걸음 <br>이런 삶을 살아가고 있어 <br>그저 오늘 밤은 다 잊어버려 <br>그저 오늘 밤은 나와 한잔해 <br>잔은 머리 위로 <br>깨질 듯이 부딪쳐 그래 <br>그저 오늘 밤은 is Party Tonight <br>그저 오늘 밤은 즐겨 보는 거야 <br>걱정 따윈 잠시 떨쳐버려도 좋아 <br>정말 이상하지 열심히 살아도 <br>내 주위는 변함없어 <br>늘어가는 한숨 더딘 발걸음이 <br>나뿐만은 아닐 거야 <br>일은 할만 하니 사람이 어렵지 <br>통장 잔고가 슬프게 하니 <br>그래도 한걸음 <br>이런 삶을 살아가고 있어 <br>그저 오늘 밤엔 다 잊어버려 <br>그저 오늘 밤은 나와 한잔해 <br>잔은 머리 위로 <br>깨질 듯이 부딪쳐 그래 <br>그저 오늘 밤은 is Party Tonight <br>그저 오늘 밤은 즐겨 보는 거야 <br>걱정 따윈 잠시 떨쳐버려도 좋아 <br>쉬지 않고 달려와 너 힘들 때 <br>하루 쉬어 안될 건 아무것도 없어 <br>그저 오늘 밤엔 다 잊어버려 <br>그저 오늘 밤은 나와 한잔해 <br>잔은 머리 위로 <br>깨질 듯이 부딪쳐 그래 <br>그저 오늘 밤은 is Party Tonight <br>그저 오늘 밤은 즐겨 보는 거야 <br>걱정 따윈 잠시 떨쳐버려도 좋아 <br>]]></content><category term="생선이 하품하네" label="생선이 하품하네"/><category term="오늘 밤" label="오늘 밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김윤진/그가_다스리는_그의_나라에서/</id><title>김윤진 - 그가 다스리는 그의 나라에서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:37:06+09:00</updated><published>2018-04-08T21:37:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9C%A4%EC%A7%84/%EA%B7%B8%EA%B0%80_%EB%8B%A4%EC%8A%A4%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EA%B7%B8%EC%9D%98_%EB%82%98%EB%9D%BC%EC%97%90%EC%84%9C/" title="김윤진 - 그가 다스리는 그의 나라에서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님 나라는 어떤 곳일까 <br>아픔과 슬픔이 없는 나라인가요 <br>하지만 이곳은 그렇지 않은 걸 <br>하나님 나라에 살고 싶어요 <br>하나님 나라는 이곳이란다 <br>여전히 아프고 슬픈 일이 있지만 <br>행복과 기쁨이 여전히 있는 걸 <br>우리가 하늘과 땅의 통로야 <br>이 땅에서 하늘 뜻을 품고 사는 자들 <br>믿음으로 하늘 뜻을 보여주는 자들 <br>보내어진 자리에서 동참하는 자들 <br>믿음으로 주님 보길 소망하는 자들 <br>하나님이 세상을 지으사 <br>회복하고 통치하시네 <br>주님이 이곳에 나타나 오시는 날 <br>세상과 우리는 완전하게 변할 거야 <br>이 땅에서 하늘 뜻을 품고 사는 자들 <br>믿음으로 하늘 뜻을 보여주는 자들 <br>보내어진 자리에서 동참하는 자들 <br>믿음으로 주님 보길 소망하는 자들 <br>아름다운 세상을 만들어 <br>너희에게 전해줄 거야 <br>그것이 우리가 해야 할 사명인 걸 <br>그가 다스리는 그의 나라에서 <br>하나님이 세상을 지으사 <br>회복하고 통치하시네 <br>주님이 이곳에 나타나 오시는 날 <br>세상과 우리는 완전하게 변할 거야 <br>이미 왔으나 아직 오지 않은 <br>지금 여기 임한 그 나라 <br>지금 이루어가고 <br>앞으로 이루어갈 평화의 나라 <br>하나님 나라 <br>]]></content><category term="김윤진" label="김윤진"/><category term="그가 다스리는 그의 나라에서" label="그가 다스리는 그의 나라에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/십년은_어려보여요_2017/</id><title>이백길 - 십년은 어려보여요 2017 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:37:24+09:00</updated><published>2018-04-08T21:37:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%8B%AD%EB%85%84%EC%9D%80_%EC%96%B4%EB%A0%A4%EB%B3%B4%EC%97%AC%EC%9A%94_2017/" title="이백길 - 십년은 어려보여요 2017 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십 년은 어려 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>한번 사는 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>백 년 가는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>정말로 어려 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>하루 살이 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>함께 사는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>정말로 어려 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="십년은 어려보여요 2017" label="십년은 어려보여요 2017"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/태어나줘서_고마워_2017_0509/</id><title>이백길 - 태어나줘서 고마워 2017 (0509) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:37:26+09:00</updated><published>2018-04-08T21:37:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%ED%83%9C%EC%96%B4%EB%82%98%EC%A4%98%EC%84%9C_%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%8C_2017_0509/" title="이백길 - 태어나줘서 고마워 2017 (0509) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>태어나줘서 정말로 고마워 <br>태어나줘서 정말로 행복해 <br>오늘은 하늘에서 천사가 온 날 <br>천사를 만나러 모두 모인 날 <br>모두가 다 함께 촛불을 켜고 <br>천사의 생일을 축하합시다 <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>태어나줘서 정말로 고마워 <br>태어나줘서 정말로 행복해 <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>Happy birthday Happy birthday <br>Happy birthday to you <br>당신의 생일을 <br>진심으로 축하합니다 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="태어나줘서 고마워 2017 (0509)" label="태어나줘서 고마워 2017 (0509)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/4ROSE/Standing/</id><title>4ROSE - Standing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:37:29+09:00</updated><published>2018-04-08T21:37:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/4ROSE/Standing/" title="4ROSE - Standing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[더 할수록 마이너스 아니냐 <br>솔직히 ㅋㅋ <br>흥행은 됐죠 웃겼거든 <br>시청률 대박 난 막장드라마 <br>뭔 초딩들 싸움도 아니고 <br>방송접기를 쓰레기 토론임 <br>정책 공약은 말 안하고 헐뜯고 <br>비난하는 게 무슨 토론이냐 <br>개콘보단 웃겼다 <br>내가 이따위들을 볼려고 <br>촛불을 들었나 <br>하는 자괴감이 듭니다 <br>토론회 이후 뽑을 사람이 없어졌다 <br>뽑긴 뽑아야 되는데 <br>누굴 뽑아야 하나 골 때리네 <br>내가티브만 남았지 <br>실망입니다앙 <br>계속 그렇게 할꺼면 <br>그냥 앉아서 해라 <br>]]></content><category term="4ROSE" label="4ROSE"/><category term="Standing" label="Standing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gavin_James/City_Of_Stars/</id><title>Gavin_James - City Of Stars - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:38:45+09:00</updated><published>2018-04-08T21:38:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gavin_James/City_Of_Stars/" title="Gavin_James - City Of Stars - 가사"/><content type="html"><![CDATA[City of stars <br>Are you shining just for me? <br>City of stars <br>There's so much that I can't see <br>Who knows? <br>I felt it from the first embrace I shared with you <br>That now our dreams <br>They've finally come true <br><br>City of stars <br>Just one thing everybody wants <br>There in the bars <br>And through the smokescreen of the crowded restaurants <br>It's love <br>Yes, all we're looking for is love from someone else <br>A rush <br>A glance <br>A touch <br>A dance <br>A look in somebody's eyes <br>To light up the skies <br>To open the world and send me reeling <br>A voice that says, I'll be here <br>And you'll be alright <br><br>'Cause I don't care if I know <br>Just where I will go <br>'Cause all that I need is this crazy feeling <br>A rat-tat-tat on my heart <br><br>I Think I want it to stay <br>City of stars <br>Are you shining just for me? <br>City of stars <br>You never shined so brightly]]></content><category term="Gavin James" label="Gavin James"/><category term="City Of Stars" label="City Of Stars"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라시안/봄이야기/</id><title>라시안 - 봄이야기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:39:05+09:00</updated><published>2018-04-08T21:39:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EC%8B%9C%EC%95%88/%EB%B4%84%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="라시안 - 봄이야기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄이 오네요 <br>모든 걸 잊은 듯 바램처럼 <br>또 다른 얼굴로 <br>이제야 띄워요 <br>눈 덮인 어둠 속 포기했던 <br>나만의 마음 속 편지 <br>소릴 질러요 <br>처음에 느꼈던 감정으로 <br>그대 들을 수 있게 <br>하지만 알아요 <br>이 모든 어려움 아이처럼 <br>또다시 용길 내보네 <br>그대 곁에 남는 건 <br>아무도 모르게 스쳐가는 바람뿐 <br>난 그리움만 커져 <br>아픔으로 후횔 하겠지만 <br>비 오는 밤 어둠 속 길거리 <br>미친 듯 불러본 메아리처럼 <br>아무도 전해줄 수 없는 <br>나 혼자의 편지일 뿐이죠 <br>소릴 질러요 <br>처음에 느꼈던 감정으로 <br>그대 들을 수 있게 <br>하지만 알아요 <br>이 모든 어려움 아이처럼 <br>또다시 용길 내보네 <br>그대 곁에 남는 건 <br>아무도 모르게 스쳐가는 바람뿐 <br>난 그리움만 커져 <br>아픔으로 후횔 하겠지만 <br>비 오는 밤 어둠 속 길거리 <br>미친 듯 불러본 메아리처럼 <br>아무도 전해줄 수 없는 <br>나 혼자의 편지일 뿐이죠 <br>나 혼자의 편지일 뿐이죠 <br>]]></content><category term="라시안" label="라시안"/><category term="봄이야기" label="봄이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PARCO_파르코/내일_해/</id><title>PARCO_파르코 - 내일 해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:40:21+09:00</updated><published>2018-04-08T21:40:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PARCO_%ED%8C%8C%EB%A5%B4%EC%BD%94/%EB%82%B4%EC%9D%BC_%ED%95%B4/" title="PARCO_파르코 - 내일 해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>듣고 싶지 않아 무슨 말을 해도 난 <br>표정이 넌 계속 왜이래 왜이래 <br>슬픈 표정으로 쳐다보지마 <br>네가 어떤 말을 보내도 난 <br>잠시 안 들리는 척 할께 난 <br>지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>그 말은 하지마 Baby baby <br>umm 요즘 너를 만날 때 yeah <br>느낌이 달랐지 <br>그런 너를 보면서 uh <br>확인하고 싶었어 <br>날 사랑하는 건지 <br>나 혼자 착각인 건지 <br>니 얼굴은 멈춘 채로 <br>우린 굳어 가겠지 baby <br>내가 변했다고 하면 너는 아니라고 <br>어색한 표정과 말투로 내게 답을 했어 <br>너와 함께 있는 시간이 너무 두려워져 <br>그때가 너무 그리워 Girl <br>숨이 차오르는 기분에 난 자리에서 <br>일어나 벗어나고 싶어 제발 그만해줘 <br>내가 알던 <br>니 표정을 원해 <br>지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>듣고 싶지 않아 무슨 말을 해도 난 <br>표정이 넌 계속 왜이래 왜이래 <br>슬픈 표정으로 쳐다보지마 <br>네가 어떤 말을 보내도 난 <br>잠시 안 들린 척 할께 난 <br>지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>그 말은 하지마 <br>Baby baby <br>Baby Ya ya ya ya <br>ya ya ya ya ya <br>ya ya ya ya <br>Baby Ya ya ya ya <br>ya ya ya ya ya <br>ya ya ya ya <br>왜 내가 단지 너 하나 때문에 <br>왜 아무것도 못해야 하는데 <br>차라리 먼저 끝내자 말할까 <br>안돼 아직 난 널 사랑해 <br>어째서 이렇게 차갑지 너 <br>난니 <br>표정에 얼어붙어 <br>재미없는 <br>장난 치지만 <br>어두운 웃음만 <br>내게 돌아오는데 <br>표정 뒤에 <br>감춰진 너의 그 맘 <br>결정해도 <br>오늘은 참아 제발 <br>oh baby <br>다시 한번 생각해 <br>난 숨쉴 수 없어 baby <br>지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>듣고 싶지 않아 무슨 말을 해도 난 <br>표정이 넌 계속 왜이래 왜이래 <br>슬픈 표정으로 쳐다보지마 <br>네가 어떤 말을 보내도 난 <br>잠시 안 들린 척 할께 난 <br>지금 할려는 말 내일 해 내일 해 <br>그 말은 하지마 <br>Baby baby <br>Baby Ya ya ya ya <br>ya ya ya ya ya <br>ya ya ya ya <br>Baby Ya ya ya ya <br>ya ya ya ya ya <br>ya ya ya ya <br>]]></content><category term="PARCO (파르코)" label="PARCO (파르코)"/><category term="내일 해" label="내일 해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nothing_But_Thieves/Amsterdam/</id><title>Nothing_But_Thieves - Amsterdam - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:40:23+09:00</updated><published>2018-04-08T21:40:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nothing_But_Thieves/Amsterdam/" title="Nothing_But_Thieves - Amsterdam - 가사"/><content type="html"><![CDATA[People don't know much <br>Need a whiskey crutch <br>To think of something new <br>Hey you watching me <br>Lookin' through a screen <br>I'm here in front of you <br>Sometimes the days they feel so long <br>We all live under the same sun <br>So I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again and again <br>'Cause I don't wanna be like them <br>I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again <br>And again and again <br>People piss you off <br>Some you say you love <br>Those you call a friend <br>Walking through a crowd <br>Then you look around <br>See there's no one left <br>We live and then we die as one <br>We all live under the same sun <br>So I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again and again <br>'Cause I don't wanna be like them <br>I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again <br>And again and again <br>I left my heart in Amsterdam <br>Where I could dream <br>and nights were long <br>I left my heart in Amsterdam <br>I hit my head against the wall <br>Over over over <br>Again and again and then <br>Over over over <br>Again and again and then <br>Over over over <br>Again and again and then <br>Over over over <br>So I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again and again <br>'Cause I don't wanna be like them <br>I hit my head up against the wall <br>Over and over and <br>over and over again <br>And again and again <br>Oh I left my heart in Amsterdam <br>I left my heart in Amsterdam <br>Oh I left my heart in Amsterdam <br>I really need that feeling back <br>]]></content><category term="Nothing But Thieves" label="Nothing But Thieves"/><category term="Amsterdam" label="Amsterdam"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/나의_연인_Yoo_Ji-Ae__Seo_Ji-Soo/</id><title>러블리즈 - 나의 연인 (Yoo Ji-Ae &amp; Seo Ji-Soo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:15+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%97%B0%EC%9D%B8_Yoo_Ji-Ae__Seo_Ji-Soo/" title="러블리즈 - 나의 연인 (Yoo Ji-Ae &amp; Seo Ji-Soo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>오늘 달빛 아래 어디든 데려가 줘요 <br>두 손을 맞대고 함께 춤춰요 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>이런 달빛이면 어디라 해도 좋아요 <br>두 볼을 맞대고 밤새 춤춰요 <br>나는 너의 작은 연인 <br>나는 너의 귀여운 작은 연인 <br>나는 너의 작은 연인 <br>나는 너의 귀여운 작은 연인 <br>오늘 달빛 아래 어디든 데려가 줘요 <br>두 손을 맞대고 함께 춤춰요 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>나는 너의 작은 연인 <br>나는 너의 귀여운 작은 연인 <br>이런 달빛이면 어디라 해도 좋아요 <br>두 볼을 맞대고 밤새 춤춰요 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 나의 귀여운 작은 연인 <br>나는 너의 작은 연인 <br>나는 너의 귀여운 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>나는 너의 작은 연인 <br>너는 나의 작은 연인 <br>너는 너의 귀여운 작은 연인 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="나의 연인 (Yoo Ji-Ae &amp; Seo Ji-Soo)" label="나의 연인 (Yoo Ji-Ae &amp; Seo Ji-Soo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/숨바꼭질/</id><title>러블리즈 - 숨바꼭질 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:17+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EC%88%A8%EB%B0%94%EA%BC%AD%EC%A7%88/" title="러블리즈 - 숨바꼭질 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살금살금 조금씩 <br>그대에게 다가갈 땐 <br>두근거리는 내 마음이 <br>들리지 않게 <br>조심해야 하죠 <br>콩닥콩닥 떨려와요 <br>혹시 그대로 뒤돌아 볼까 <br>항상 몰래 숨어있죠 <br>돌아보면 안돼요 <br>자꾸 겁이나요 그댈 볼 때마다 <br>내 마음 자꾸 커지는데 <br>그대 날 찾으면 끝날까 봐 <br>겁이나요 난 <br>꼭 꼭 꼭 숨바꼭질 <br>그대의 눈을 피해 숨어야 해요 <br>마주쳐 버리면 <br>맘이 다쳐버릴 테죠 <br>꼭 꼭 꼭 숨어있던 <br>내 마음 언젠가는 들켜줄게요 <br>그때까지 안녕 <br>그댈 멀리서 지켜봐요 <br>꼭꼭 숨긴 내 마음 <br>Cache Cache Catch <br>들키지 않을게요 쉿 <br>두근두근 떨려와요 <br>그대 내 마음 찾게 될까 봐 <br>항상 몰래 숨어있죠 <br>돌아보면 안돼요 <br>덜컥 겁이나요 멀어질 때마다 <br>내 마음 자꾸 커지는데 <br>그대 날 찾으면 끝날까 봐 <br>겁이나요 난 <br>꼭 꼭 꼭 숨바꼭질 <br>그대의 눈을 피해 숨어야 해요 <br>마주쳐 버리면 <br>맘이 다쳐버릴 테죠 <br>꼭 꼭 꼭 숨어있던 <br>내 마음 언젠가는 들켜줄게요 <br>그때까지 안녕 <br>그댈 멀리서 지켜봐요 <br>언젠가 그대 앞에서 <br>모든 걸 다 얘기해줄게요 <br>멀리서 그대만 보고 <br>모든 걸 꿈꿔왔어요 난 <br>그대와 숨바꼭질 <br>지금도 그대 곁에 숨어있어요 <br>뒤돌아 본다면 <br>몰래 숨어버릴 거죠 <br>꼭 꼭 꼭 숨겨놨던 <br>내 마음 언젠가는 보여줄게요 <br>날 기다려줘요 <br>그댈 멀리서 지켜봐요 <br>꼭꼭 숨긴 내 마음 <br>Cache Cache Catch <br>들키지 않을래요 난 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="숨바꼭질" label="숨바꼭질"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/Night_and_Day/</id><title>러블리즈 - Night and Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:19+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/Night_and_Day/" title="러블리즈 - Night and Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 향길 잃은 꽃처럼 <br>난 꽃을 잃은 봄처럼 <br>마치 빛을 잃은 것 같아 <br>난 길을 잃은 아이처럼 <br>난 모든 걸 잃은 채로 <br>널 찾아서 헤매이잖아 <br>밤이며 낮이며 추억은 상관없이 <br>머리 위를 온통 다 뒤덮어 네가 <br>어둡고 깊은 밤 속 <br>헤매고 또 헤매다 <br>주저앉듯 쓰러져 갇혀버렸네 <br>텅 빈 내 맘에 <br>텅 빈 내 밤에 <br>네가 찾아 들어 더 더 스며들어 <br>벗어날 수 없는 <br>내 밤에 텅 빈 내 맘에 <br>너를 되돌려줘 나를 되돌려줘 <br>의미 없는 내 <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>해가 지고 또 뜨고 <br>밤이 오고 또 가도 <br>1분 1초 매 순간이 같아 <br>난 깊은 밤을 떠돌다 <br>한없이 추락하는 별 <br>이렇게 다 잊혀지나 봐 <br>밤이며 낮이며 추억은 상관없이 <br>머리 위를 온통 다 뒤덮어 네가 <br>어둡고 깊은 밤 속 <br>헤매고 또 헤매다 <br>주저앉듯 쓰러져 갇혀버렸네 <br>텅 빈 내 맘에 <br>텅 빈 내 밤에 <br>네가 찾아 들어 더 더 스며들어 <br>벗어날 수 없는 <br>내 밤에 텅 빈 내 맘에 <br>너를 되돌려줘 나를 되돌려줘 <br>의미 없는 내 <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>남들에겐 그저 밝은 햇살도 <br>내겐 그저 빛을 안은 밤 <br>앞으로 가는 줄 아는 시간도 <br>내겐 그저 그저 제자리걸음뿐 <br>Ba ba ba ba ba <br>Ba ba ba ba ba <br>네가 찾아 들어 더 더 스며들어 <br>Da ra ra ra ra ra ba ba ba <br>Ba ba ba ba ba <br>너를 되돌려줘 나를 되돌려줘 <br>의미 없는 내 <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and <br>Day day day day night and day <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="Night and Day" label="Night and Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/The_Lee_Mi-Joo__Ryu_Su-Jeong__Jeong_Ye-In/</id><title>러블리즈 - The (Lee Mi-Joo &amp; Ryu Su-Jeong &amp; Jeong Ye-In) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:22+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/The_Lee_Mi-Joo__Ryu_Su-Jeong__Jeong_Ye-In/" title="러블리즈 - The (Lee Mi-Joo &amp; Ryu Su-Jeong &amp; Jeong Ye-In) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[감동 없이 손만 잡는 연애 말고 <br>조금 다른 짜릿한 너를 원해 <br>더 과감하게 더 가까이 와 <br>Baby baby come on <br>밥 먹고 커피 영화 <br>그런 뻔한 것 말고 <br>왜 그 있잖아 가슴 뛰고 은밀한 <br>잘 모르겠니 뭘 원하는지 <br>Hey 난 The를 원해 <br>촉촉하게 내 맘을 적셔줄 <br>상상만 해도 떨리는 그거 <br>눈치 없게 내가 <br>꼭 말로 해야겠니 어 <br>난 더를 원해 <br>간지럽게 하다 말지 말고 <br>남자답게 끝까지 덤벼봐 <br>지금이야 boy 가져가 봐 <br>Baby kiss on my lips <br>손 끝만 스쳐도 <br>잠 설치던 애는 갔어 <br>서로 눈에서 불꽃 튀는 이끌림 <br>왜 모르는데 뭘 말하는지 <br>Hey 난 The를 원해 <br>촉촉하게 내 맘을 적셔줄 <br>상상만 해도 떨리는 그거 <br>눈치 없게 내가 <br>꼭 말로 해야겠니 어 <br>난 더를 원해 <br>간지럽게 하다 말지 말고 <br>남자답게 끝까지 덤벼봐 <br>지금이야 boy 가져가 봐 <br>Baby kiss on my lips <br>긴장 돼 그러니 <br>생각도 못 하는 거니 나를 봐봐 <br>너를 담고 있는 내 눈이 말하잖아 <br>달콤하게 내 맘을 녹여줄 <br>사적이고 비밀스런 그거 <br>아직도 더 설명을 해줘야 알겠니 어 <br>난 더를 원해 <br>됐으니까 아껴 주지 말고 <br>지금 니가 하고 싶은 그거 <br>그거라고 boy 다가와 봐 어 <br>뭘 보고 있어 <br>뭘 보고 있어 <br>감상만 하다 시간을 다 죽일 거니 어 <br>간지럽게 하다 말지 말고 <br>남자답게 끝까지 덤벼봐 <br>지금이야 boy 가져가 봐 <br>Baby kiss on my lips <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="The (Lee Mi-Joo &amp; Ryu Su-Jeong &amp; Jeong Ye-In)" label="The (Lee Mi-Joo &amp; Ryu Su-Jeong &amp; Jeong Ye-In)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/똑똑/</id><title>러블리즈 - 똑똑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:24+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EB%98%91%EB%98%91/" title="러블리즈 - 똑똑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[똑똑 저기요 <br>거기 누구 없나요 <br>똑똑 저기요 <br>저기요 저기요 저기요 <br>똑똑 저기요 <br>거기 누구 없나요 <br>똑똑 나예요 <br>내 목소리 들려요 <br>꼭꼭 오늘은 <br>할 말이 좀 있어요 <br>잠깐 앉아봐 <br>내 얘길 시작해볼게 <br>지금부터 나 하는 말 <br>이해하기가 힘들 거예요 <br>그게 당연해 나조차 <br>뭐가 뭔지 모르니까 <br>혼자 이렇게 앓다간 <br>병이 나버릴 지도 몰라요 <br>그대 보기엔 어때요 <br>나 이상한가요 <br>너무 좋은데 너무 좋아 <br>미워지는 맘은 뭘까 <br>들킬까 봐 맘 졸이면서 <br>들키고 싶은 마음은 뭐죠 <br>괜히 좋은데 아닌 척을 <br>하게 되는 이윤 뭘까 <br>진짜 그러다 몰라주면 <br>서운해지는 이유는 뭐죠 <br>쨍쨍 맑음인데 <br>갑자기 비가 와요 내 맘 <br>내내 흐림인데 <br>갑자기 맑게 번져요 내 맘 <br>원래 이러지 않는데 <br>요즘 자꾸만 소심해져요 <br>아주 사소한 것도 난 <br>오락가락 어지러워 <br>셀 수 없는 내 감정이 <br>여기 안에서 소용돌이쳐 <br>그대 보기엔 어때요 <br>나 심각한가요 <br>너무 좋은데 너무 좋아 <br>미워지는 맘은 뭘까 <br>들킬까 봐 맘 졸이면서 <br>들키고 싶은 마음은 뭐죠 <br>괜히 좋은데 아닌 척을 <br>하게 되는 이윤 뭘까 <br>진짜 그러다 몰라주면 <br>서운해지는 이유는 뭐죠 <br>쨍쨍 맑음인데 <br>갑자기 비가 와요 내 맘 <br>내내 흐림인데 <br>갑자기 맑게 번져요 내 맘 <br>눈치 없는 그 사람이 참 싫어요 <br>어머나 어머 난 그래도 좋아요 <br>자기 얘기를 하는데도 몰라요 <br>나의 사랑을 어떡하면 좋아요 <br>너무 좋은데 너무 좋아 <br>미워지는 맘은 뭘까 <br>들킬까 봐 맘 졸이면서 <br>들키고 싶은 마음은 뭐죠 <br>괜히 좋은데 아닌 척을 <br>하게 되는 이윤 뭘까 <br>진짜 그러다 몰라주면 <br>서운해지는 이유는 뭐죠 <br>쨍쨍 맑음인데 <br>갑자기 비가 와요 내 맘 <br>내내 흐림인데 <br>갑자기 맑게 번져요 내 맘 <br>똑똑 저기요 <br>거기 누구 없나요 <br>똑똑 나예요 <br>내 목소리 들려요 <br>꼭꼭 오늘은 <br>할 말이 좀 있어요 <br>잠깐 앉아봐 <br>아직도 못한 얘기가 많아 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="똑똑" label="똑똑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/첫눈/</id><title>러블리즈 - 첫눈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:26+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EC%B2%AB%EB%88%88/" title="러블리즈 - 첫눈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정신 없던 하루가 끝날 때면 <br>그대 흔적이 또 날 찾아오죠 <br>거리 속에 수 많은 추억들 <br>아직도 머물러 있네요 <br>아나요 그댄 이런 내 맘 <br>혹시 알까요 <br>난 아직 그대로인데 <br>꼭 한번쯤은 날 기억해요 <br>슬퍼지지 않게 <br>첫눈이 내리는 그날 밤 <br>날 기억할까요 <br>그대 곁에 행복했던 나를 <br>하얗게 물들던 밤 <br>날 기억해줘요 <br>날 잊어버리지 마요 <br>알아요 이런 내 맘 바보 같은데 <br>아직도 늘 기다리죠 <br>꼭 한번쯤은 날 떠올려요 <br>사라지지 않게 <br>첫눈이 내리는 그날 밤 <br>날 기억할까요 <br>그대 곁에 행복했던 나를 <br>하얗게 물들던 밤 <br>날 기억해줘요 <br>날 잊어버리지 마요 <br>바래져 가요 우리 추억이 <br>이젠 다시 <br>그댈 볼 수 없단 그 생각에 <br>붙잡고 있을게요 돌아와요 <br>여기 서 있을게요 <br>첫눈이 내리는 이 순간 <br>그댈 생각해요 <br>한참을 그댈 기다렸어요 <br>하얗게 물들던 밤 날 보러 와줘요 <br>그대만 기다릴게요 <br>그대만 기다릴래요 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="첫눈" label="첫눈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/새벽별_Babysoul__Kei__JIN/</id><title>러블리즈 - 새벽별 (Babysoul &amp; Kei &amp; JIN) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:28+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EC%83%88%EB%B2%BD%EB%B3%84_Babysoul__Kei__JIN/" title="러블리즈 - 새벽별 (Babysoul &amp; Kei &amp; JIN) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠들 수 없는 밤 <br>창문가에 앉아 <br>하늘을 보아요 <br>찬 두 볼에 닿아오는 <br>푸른 밤 향기 <br>밤 하늘 가운데 <br>매일 떠오르는 <br>새하얀 새벽별 <br>꼭 그대를 기다리는 <br>내 맘 같아 두 손에 담아요 <br>여기가 내자리 인걸요 <br>나는 조금도 변하지 않아요 <br>매일 제자릴 지키는 저 별처럼 난 <br>혹시 날 잊어버릴까 봐 <br>가장 환히 빛나는 걸 <br>늘 그댈 향해있는 흰 별 하나 <br>아침이면 잠시 <br>투명하게 가려져도 <br>절대 멀어진 적은 없는걸요 <br>처음 내 마음처럼 <br>여기가 내자리 인걸요 <br>나는 조금도 변하지 않아요 <br>매일 제자릴 지키는 저 별처럼 난 <br>혹시 날 잊어버릴까 봐 <br>더 애를 써 빛나는 걸 <br>잊지 말아요 <br>늘 내가 여기 있다는 걸 <br>이별이 내린 자리 <br>어두운 슬픔을 다 이겨낸 거죠 <br>기다림으로 더 빛나고 있어요 난 <br>여기가 그대 자리예요 <br>고갤 들어 바라봐요 <br>오늘도 그댈 보는 흰 별 하나 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="새벽별 (Babysoul &amp; Kei &amp; JIN)" label="새벽별 (Babysoul &amp; Kei &amp; JIN)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/Emotion/</id><title>러블리즈 - Emotion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:31+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/Emotion/" title="러블리즈 - Emotion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람이 살랑 <br>열린 창문 틈을 비집고 들어와 <br>기억을 흔들어 <br>여태 잠 못 들던 이율 알 것 같아 <br>더 아플 줄 알았었는데 <br>더 미울 줄 알았었는데 <br>더 편안한 느낌 이젠 알 것 같아 <br>서운했나 봐 어렸던 만큼 <br>좋아한다며 내 생각만 했나 봐 <br>서툰 이별에 괜히 또 맘만 앞서 <br>나 다친 것만 알았어 <br>너에게 말하고 싶어 이젠 <br>Love this emotion <br>내가 속한 시간의 한 켠에 <br>네가 있어 다행야 안녕 <br>유난한 달빛 <br>눈이 따끔거려 눈물이 차올라 <br>미소가 엉겨와 <br>쏟아지는 기억 속엔 네가 있어 <br>더 네 맘을 헤아렸다면 <br>더 두 눈을 마주했다면 <br>더 멀리 왔을까 이젠 알 수 없어 <br>서운했나 봐 어렸던 만큼 <br>좋아한다며 내 생각만 했나 봐 <br>서툰 이별에 괜히 또 맘만 앞서 <br>나 다친 것만 알았어 <br>너에게 말하고 싶어 이젠 <br>Love this emotion <br>내가 속한 시간의 한 켠에 <br>네가 있어 다행야 안녕 <br>괜한 뒤척임 한 번으로 난 잠에서 깨 <br>품에서 깬 뒤 잠 못 들었던 수많은 밤 <br>지난 시간 한 켠 가득 널 그려 <br>내 맘 가득 너란 기억 <br>이젠 지우려 비우려 해 <br>서운했나 봐 믿었던 만큼 <br>당연하게도 네 맘 자신했나 봐 <br>난 널 생각하지 못했어 <br>너에게 말하고 싶어 이젠 <br>Love this emotion <br>내가 속한 시간의 한 켠에 <br>네가 있어 다행야 안녕 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="Emotion" label="Emotion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/Cameo/</id><title>러블리즈 - Cameo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:33+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/Cameo/" title="러블리즈 - Cameo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너의 눈만 보면 떨려서 <br>나도 몰래 자꾸 숨게 돼 <br>어색한 팔 어색한 대사 <br>나는 주인공이 될 수 없는 걸까 <br>Take 1 Take 2 <br>NG만 쌓여 <br>Take 4 and Take 5 <br>언제쯤 자연스러워질까요 <br>Scene number <br>One two three four <br>five six seven eight <br>꽤 오래 됐는데 <br>언젠가 한번쯤 나를 알아봐줄까요 <br>이대로 엔딩이 날 것만 같아 <br>마음만 졸이죠 <br>이름은 알까요 나는 Cameo <br>빛나는 널 볼 때 너무 아파요 <br>잘할 수도 있는데 <br>잘하고 싶은 마음만 앞서 <br>One two three four <br>five six seven eight <br>NG만 쌓이죠 <br>몰랐겠지만 사실 우린 <br>스쳐갔던 씬이 많은 걸 <br>짧은 인사 짧았던 대화 <br>너의 상대역이 될 순 없는 걸까 <br>Take 1 Take 2 <br>NG만 쌓여 <br>Take 4 and Take 5 <br>언제쯤 자연스러워질까요 <br>Scene number <br>One two three four <br>five six seven eight <br>꽤 오래 됐는데 <br>언젠가 한번쯤 나를 알아봐줄까요 <br>이대로 엔딩이 날 것만 같아 <br>마음만 졸이죠 <br>이름은 알까요 나는 Cameo <br>빛나는 널 볼 때 너무 아파요 <br>잘할 수도 있는데 <br>잘하고 싶은 마음만 앞서 <br>One two three four <br>five six seven eight <br>NG만 쌓이죠 <br>나 소심해도 그대의 <br>Spotlight 받고 싶은걸요 <br>다음 편에 이 다음 편에 <br>끝이 보이는 걸 어떡해 <br>언제쯤 자연스러워질까요 <br>Scene number <br>One two three four <br>five six seven eight <br>꽤 오래 됐는데 <br>언젠가 한번쯤 나를 알아봐줄까요 <br>이대로 엔딩이 날 것만 같아 <br>마음만 졸이죠 <br>이름은 알까요 나는 Cameo <br>빛나는 널 볼 때 너무 아파요 <br>잘할 수도 있는데 <br>잘하고 싶은 마음만 앞서 <br>One two three four <br>five six seven eight <br>NG만 쌓이죠 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="Cameo" label="Cameo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/Aya/</id><title>러블리즈 - Aya - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:35+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/Aya/" title="러블리즈 - Aya - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌나 어쩌나 어쩌나 <br>어릴 적부터 난 언젠가 날 찾아올 <br>혹시나 다른 누가 내 맘 훔쳐갈까 <br>꼭꼭 숨겨놨죠 <br>어깨로 내려오는 머릿결 <br>찰랑찰랑 하네요 <br>그대를 위한 S라인 <br>안 한 듯 다 한 메이크업 <br>그대만 오면 되는데 <br>자 자 공격개시 <br>정말 나 사랑에 빠졌어 <br>심장 소리가 머리에 들려 <br>너만을 위해 나 맘 먹고 <br>낮은 구두도 신었는데 <br>어차피 너도 나 좋아하니 <br>남자답게 고백해줄래 <br>사실 나 사랑은 첨이야 <br>거짓말 아니 아니야 <br>사랑은 아야야야 야야 아야야야 <br>머리 어깨 무릎 발 무릎 발 <br>무릎이 아야야야 야야 아야야야 <br>머리 어깨 구두빨 <br>세상에 단 하나 <br>내 비밀을 지켜주는 일기 <br>어떤 사랑일까 <br>첫눈에 사랑에 빠진 운명 같을까 <br>그대는 나를 뭐라 부를까 <br>어머머 허니 허니 할까 <br>실없이 웃죠 나 <br>엄마가 좋을 때래요 <br>자 자 자 자 돌격개시 <br>정말 나 사랑에 빠졌어 <br>심장 소리가 머리에 들려 <br>너만을 위해 나 맘 먹고 <br>높은 구두도 신었는데 <br>어차피 너도 나 좋아하니 <br>남자답게 고백해줄래 <br>사실 나 사랑은 첨이야 <br>거짓말 아니 아니야 <br>많은 걸 바라진 않아 <br>그냥 솔직함 한가지 <br>쑥스러운 내 마음이 <br>그대에게 할 말이 있어 <br>좋아해 라고 어서 내게 말을 해줘 <br>1분 1초가 소중한 내 사랑이야기 <br>여주인공 없는 영화를 봤나요 <br>로맨스 빠진 액션영화 <br>남우주연상 누구 땜에 받나요 <br>사랑은 아야야야 야야 아야야야 <br>무릎이 아야야야 야야 아야야야 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="Aya" label="Aya"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/지금_우리/</id><title>러블리즈 - 지금, 우리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:37+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/%EC%A7%80%EA%B8%88_%EC%9A%B0%EB%A6%AC/" title="러블리즈 - 지금, 우리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 깨지 않는 걸까 <br>늘 이쯤에서 깨곤 했단 말야 <br>참 싫다는 건 아냐 <br>나는 있지 <br>솔직히 좀 실감이 안 나서 <br>왜 살짝 내 손을 잡고 <br>귓속말을 건네는 걸까 <br>몰라 아무것도 들리지 않아 <br>너무 가깝잖아 <br>온 세상이 막 어지럽던 그 순간 <br>지금 너랑 나랑 모든 게 다 <br>거짓말 같아 <br>너랑 일분 이분 시간이 다 <br>거짓말 같아 <br>꿈일까 아닐까 <br>몽롱한 기분인 걸 <br>네가 좋아한대 날 <br>어떡해 진짠가 봐 <br>또각또각 불빛 아래 두 사람 <br>빙글빙글 내 두 눈은 너를 따라 <br>사뿐사뿐 발을 맞춰보는 나 <br>진짠가 봐 연인이 될 건가 봐 <br>좀 숨 막힌 것 같아 <br>이 어색함이 나쁘단 건 아냐 <br>그 사랑스런 눈빛 <br>그건 마치 널 보던 <br>내 모습과 닮아서 <br>난 살짝 실눈을 뜨고 <br>너와 나의 거리를 재봐 <br>한 뼘 정도밖에 안 남았잖아 <br>곧 닿을지 몰라 <br>온 세상이 막 어지럽던 그 순간 <br>지금 너랑 나랑 모든 게 다 <br>거짓말 같아 <br>너랑 일분 이분 시간이 다 <br>거짓말 같아 <br>꿈일까 아닐까 <br>몽롱한 기분인 걸 <br>네가 좋아한대 날 <br>어떡해 진짠가 봐 <br>또각또각 불빛 아래 두 사람 <br>빙글빙글 내 두 눈은 너를 따라 <br>사뿐사뿐 발을 맞춰보는 나 <br>진짠가 봐 연인이 될 건가 봐 <br>내 귓가에 시작된 멜로디 <br>셀 수 없이 그려왔던 <br>네 떨림과 나의 설렘이 <br>연분홍색 빛 속에 춤을 춰 <br>너랑 이렇게나 가까운 게 <br>거짓말 같아 <br>너의 심장이 막 울리는 게 <br>거짓말 같아 <br>꿈일까 아닐까 <br>몽롱한 기분인 걸 <br>네가 사랑한대 날 <br>어떡해 진짠가 봐 <br>또각또각 불빛 아래 두 사람 <br>빙글빙글 내 두 눈은 너를 따라 <br>사뿐사뿐 발을 맞춰 보는 나 <br>진짠가 봐 연인이 된 건가 봐 <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="지금, 우리" label="지금, 우리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러블리즈/WoW/</id><title>러블리즈 - WoW! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:40+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B8%94%EB%A6%AC%EC%A6%88/WoW/" title="러블리즈 - WoW! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깜빡 깜빡 깜빡 WoW <br>간질 간질 간질 WoW <br>깜짝 깜짝 깜짝 WoW <br>WoW WoW <br>깜빡 깜빡 깜빡 WoW <br>간질 간질 간질 WoW <br>깜짝 깜짝 깜짝 WoW <br>WoW WoW <br>눈에 뭐가 들어간 것 뿐야 <br>윙크라고 착각하면 안돼 <br>그 순간 너와 나의 거리감이 <br>사라져버려 <br>사랑은 특별한 이차원 <br>깊이를 알 수 없는 미스테리 <br>그려왔던 모든 게 다 될 것 같은데 <br>사랑은 이상한 이차원 <br>눈물에 번져갈 스토리 <br>너의 손을 잡아보고 싶은데 <br>깜빡 깜빡 깜빡 WoW <br>간질 간질 간질 WoW <br>깜짝 깜짝 깜짝 WoW <br>WoW WoW <br>깜빡 깜빡 깜빡 WoW <br>간질 간질 간질 WoW <br>깜짝 깜짝 깜짝 WoW <br>WoW WoW <br>해가 눈이 부셨던 것 뿐야 <br>윙크라고 착각하면 안돼 <br>그 순간 이 세상의 현실감이 <br>사라져버려 <br>사랑은 특별한 이차원 <br>그림자가 없는 미스테리 <br>그려왔던 모든 게 다 될 것 같은데 <br>사랑은 이상한 이차원 <br>바람에 넘어갈 페이지 <br>내 목소릴 들려주고 싶은데 <br>쟤 쟤 쟤 쟤 이뻐 쟤 이뻐 <br>얘 이뻐 얘 이뻐 <br>몰라 몰라 몰라 <br>두 볼만 빨개지잖아 <br>쟤 쟤 쟤 쟤 이뻐 쟤 이뻐 <br>얘 이뻐 얘 이뻐 <br>내 목소릴 들려주고 싶은데 <br>들리진 않아도 <br>닿지는 않아도 <br>내 맘을 이 풍선에 저 풍선에 담아 <br>여기 Pop 저기 Pop Pop Pop Pop <br>내 맘을 곱게 접어서 세우면 <br>이 차원을 넘어 <br>한 칸씩 한 칸씩 네 세상으로 <br>사랑은 특별한 이차원 <br>깊이를 알 수 없는 미스테리 <br>그려왔던 모든 게 다 될 것 같은데 <br>사랑은 이상한 이차원 <br>눈물에 번져갈 스토리 <br>너의 손을 잡아보고 싶은데 <br>쟤 쟤 쟤 쟤 이뻐 쟤 이뻐 <br>얘 이뻐 얘 이뻐 <br>몰라 몰라 몰라 <br>두 볼만 빨개지잖아 <br>쟤 쟤 쟤 쟤 이뻐 쟤 이뻐 <br>얘 이뻐 얘 이뻐 <br>너의 손을 잡아보고 싶은데 <br>깜빡 깜빡 깜빡 WoW <br>간질 간질 간질 WoW <br>깜짝 깜짝 깜짝 WoW <br>WoW WoW <br>]]></content><category term="러블리즈" label="러블리즈"/><category term="WoW!" label="WoW!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Im_The_One_Feat_Justin_Bieber_Quavo_Chance_The_Rapper__Lil_Wayne/</id><title>DJ_Khaled - I`m The One (Feat. Justin Bieber, Quavo, Chance The Rapper &amp; Lil Wayne) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:50:46+09:00</updated><published>2018-04-08T21:50:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Khaled/Im_The_One_Feat_Justin_Bieber_Quavo_Chance_The_Rapper__Lil_Wayne/" title="DJ_Khaled - I`m The One (Feat. Justin Bieber, Quavo, Chance The Rapper &amp; Lil Wayne) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We the Best Music <br>Another one <br>DJ Khaled <br>Yeah you're lookin' at the truth <br>The money never lie no <br>I'm the one yeah I'm the one <br>Early mornin' in the Dawn <br>Know you wanna ride now <br>I'm the one yeah <br>I'm the one yeah <br>And you sick of all those <br>other imitators <br>Don't let the only <br>real one intimidate ya <br>See you watchin' <br>don't run outta time now <br>I'm the one yeah <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Yeah yeah <br>Quavo I'm the one that hit <br>that same spot hit it <br>She the one that bring them <br>rain drops rain drops <br>We go back remember criss cross <br>and hopscotch hopscotch <br>You the one that hold me down <br>when the block's hot hot <br>I make your dreams come true <br>when you wake up dream <br>And your look's just the same <br>without no make up <br>Had to pull up on your mama <br>see what you're made of mama <br>Ain't gotta worry 'bout them <br>commas 'cause my cake up <br>You can run inside my life <br>from that fame bus skrt <br>'Cause I promise when we step <br>out you'll be famous yeah <br>Modern day Bonnie and Clyde <br>what they named us Clyde <br>'Cause when we pull up <br>brt brt all angles <br>Yeah you're lookin' at the truth <br>The money never lie no <br>I'm the one yeah I'm the one <br>Early mornin' in the Dawn <br>Know you wanna ride now <br>I'm the one yeah <br>I'm the one yeah <br>And you sick of all those <br>other imitators <br>Don't let the only real one <br>intimidate ya <br>See you watchin' <br>don't run outta time now <br>I'm the one yeah <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Okay though <br>Uh she beat her face up <br>with that new Chanel <br>She like the price <br>she see the ice <br>it make her coochie melt <br>When I met her in the club <br>I asked her who she felt <br>Then she went and put that booty <br>on that Gucci belt <br>We don't got no label <br>She say she want bottles <br>she ain't got no table <br>She don't got no bed frame <br>she don't got no tables <br>We just watchin' Netflix <br>she ain't got no cable <br>okay though <br>Plug plug plug <br>I'm the plug for her <br>She want a nigga that pull her <br>hair and hold the door for her <br>Baby that's only me bitch <br>it okay with me <br>Baby okay okay though <br>Yeah you're lookin' at the truth <br>The money never lie no <br>I'm the one yeah I'm the one <br>Early mornin' in the Dawn <br>Know you wanna ride now <br>I'm the one yeah <br>I'm the one yeah <br>And you sick of all those <br>other imitators <br>Don't let the only real one <br>intimidate ya <br>See you watchin' <br>don't run outta time now <br>I'm the one yeah <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Lookin' for the one <br>Well bitch <br>you're lookin' at the one <br>I'm the best yet <br>and yet my best is yet to come <br>'Cause I've been lookin' <br>for somebody <br>Not just any fuckin' body <br>Don't make me catch a body <br>That's for any and everybody <br>Oh my God <br>She hit me up all day <br>get no response <br>Bitch you blow my high <br>That's like turnin' <br>gold to bronze <br>roll my eyes <br>And when she on the Molly <br>she a zombie <br>She think we Clyde and Bonnie <br>But it's more <br>like Whitney and Bobby <br>God forgive me <br>Tunechi F finessin' <br>I'm a legend <br>Straight up out the Crescent <br>Fly your bae down for the Essence <br>For the record I knew Khaled <br>when that boy was spinnin' records <br>Mula Gang winnin' record <br>I'm just flexin' on my exes <br>oh God <br>Yeah you're lookin' at the truth <br>The money never lie no <br>I'm the one yeah I'm the one <br>Early mornin' in the Dawn <br>Know you wanna ride now <br>I'm the one yeah <br>I'm the one yeah <br>And you sick of all those <br>other imitators <br>Don't let the only real one <br>intimidate ya <br>See you watchin' <br>don't run outta time now <br>I'm the one yeah <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the one <br>Oh eh oh oh oh eh oh <br>I'm the only one <br>Another one <br>Don't you know girl <br>Don't you know girl <br>I am the one for you I'm the one <br>Yeah I'm the one <br>Don't you know girl <br>Don't you know girl <br>I am the one for you I'm the one <br>Yeah I'm the one <br>Don't you know girl <br>Don't you know girl <br>I am the one for you I'm the one <br>Yeah I'm the one <br>Don't you know girl <br>Don't you know girl <br>I am the one for you I'm the one <br>Yeah I'm the one <br>]]></content><category term="DJ Khaled" label="DJ Khaled"/><category term="I`m The One (Feat. Justin Bieber, Quavo, Chance The Rapper &amp; Lil Wayne)" label="I`m The One (Feat. Justin Bieber, Quavo, Chance The Rapper &amp; Lil Wayne)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/도시총각/이대로_있어줘요_Inst/</id><title>도시총각 - 이대로 있어줘요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:40+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%84%EC%8B%9C%EC%B4%9D%EA%B0%81/%EC%9D%B4%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EC%9E%88%EC%96%B4%EC%A4%98%EC%9A%94_Inst/" title="도시총각 - 이대로 있어줘요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이대로 있어 줘요 내 곁에 <br>나 홀로 길을 걸을 때면 <br>문득 너를 만나고 싶어 <br>복잡한 인연들도 <br>이젠 bye bye Good bye <br>이대로 머물러요 내 곁에 <br>향긋한 봄 내음에 취해 <br>두 손 꼭 잡고 춤출래 <br>따스한 봄바람도 <br>살랑살랑 with you <br>따분한 일상도 희미한 내일도 <br>아무것도 아닌 걸 그대만 있으면 <br>우리 어디로 확 떠나 버릴까 <br>이대로 있어 줘요 <br>머물러요 with me <br>아침에 눈 뜨면 그대의 향기가 <br>포근하게 감싸며 다시 잠들게 해 <br>우리 이대로 확 살아 버릴까 <br>복잡한 인연들도 <br>이젠 bye bye Good bye <br>이대로 있어 줘요 <br>머물러요 with me <br>]]></content><category term="도시총각" label="도시총각"/><category term="이대로 있어줘요 (Inst.)" label="이대로 있어줘요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/도시총각/이대로_있어줘요/</id><title>도시총각 - 이대로 있어줘요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:42+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%84%EC%8B%9C%EC%B4%9D%EA%B0%81/%EC%9D%B4%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EC%9E%88%EC%96%B4%EC%A4%98%EC%9A%94/" title="도시총각 - 이대로 있어줘요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이대로 있어 줘요 내 곁에 <br>나 홀로 길을 걸을 때면 <br>문득 너를 만나고 싶어 <br>복잡한 인연들도 <br>이젠 bye bye Good bye <br>이대로 머물러요 내 곁에 <br>향긋한 봄 내음에 취해 <br>두 손 꼭 잡고 춤출래 <br>따스한 봄바람도 <br>살랑살랑 with you <br>따분한 일상도 희미한 내일도 <br>아무것도 아닌 걸 그대만 있으면 <br>우리 어디로 확 떠나 버릴까 <br>이대로 있어 줘요 <br>머물러요 with me <br>아침에 눈 뜨면 그대의 향기가 <br>포근하게 감싸며 다시 잠들게 해 <br>우리 이대로 확 살아 버릴까 <br>복잡한 인연들도 <br>이젠 bye bye Good bye <br>이대로 있어 줘요 <br>머물러요 with me <br>]]></content><category term="도시총각" label="도시총각"/><category term="이대로 있어줘요" label="이대로 있어줘요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소울딕션/변하지_않는_얘기가_있지/</id><title>소울딕션 - 변하지 않는 얘기가 있지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:47+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%9A%B8%EB%94%95%EC%85%98/%EB%B3%80%ED%95%98%EC%A7%80_%EC%95%8A%EB%8A%94_%EC%96%98%EA%B8%B0%EA%B0%80_%EC%9E%88%EC%A7%80/" title="소울딕션 - 변하지 않는 얘기가 있지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[믿어지지가 않지 <br>그렇지 그렇지 우리 <br>셀 수 없던 밤을 지나 <br>걸어왔던 거지 <br>이젠 멈춰 서야겠지 <br>다시 볼 수 없을 거란 <br>말은 내게 흘러 흘러 <br>꿈 속에서라도 또 만나자 <br>꼭 만나자 잊지 말자 <br>우리 사랑 <br>저 하늘에 잠시 묻어두자 <br>저 멀리서 더 빛나는 <br>우리 추억 기억하자 <br>혹시 우연이란 말이 <br>기적처럼 내게 올까 봐서 <br>꿈 속에서라도 또 만나자 <br>꼭 만나자 잊지 말자 <br>우리 사랑 <br>저 하늘에 잠시 묻어두자 <br>저 멀리서 더 빛나는 <br>우리 추억 기억하자 <br>새벽이 올 것 같아서 <br>그대가 올 것 같아서 <br>창문을 열어 다시 너를 부른다 <br>언젠가 우리 볼 수 있겠지 <br>긴 시간이 흐르고서 만나겠지 <br>언제까지나 늘 그대로야 <br>기억 속에 늘 남아서 기다릴게 <br>꿈 속에서라도 또 만나자 <br>꼭 만나자 잊지 말자 <br>우리 사랑 <br>잊지 말자 <br>]]></content><category term="소울딕션" label="소울딕션"/><category term="변하지 않는 얘기가 있지" label="변하지 않는 얘기가 있지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marshmello/Chasing_Colors_Feat_Noah_Cyrus/</id><title>Marshmello - Chasing Colors (Feat. Noah Cyrus) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:49+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marshmello/Chasing_Colors_Feat_Noah_Cyrus/" title="Marshmello - Chasing Colors (Feat. Noah Cyrus) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We're dreaming on and on <br>we're dreaming on and on <br>We got the windows down <br>we got the windows down <br>I'm chasing all of the colors in my head <br>I wanna feel alive <br>I'm living high high high <br>I'm living high <br>I'm living high <br>We're dreaming on and on <br>we're dreaming on and on <br>The stars are all around <br>the stars are all around <br>I'm chasing all of the colors in my head <br>I wanna feel alive <br>I'm living high high high <br>I'm living high <br>I'm living high <br>I got this fire in my heart <br>and I'm feeling alright <br>I got this feeling in my head <br>that we're doing alright <br>Breaking down the walls <br>I'm living high <br>Chasing all the colors <br>]]></content><category term="Marshmello" label="Marshmello"/><category term="Chasing Colors (Feat. Noah Cyrus)" label="Chasing Colors (Feat. Noah Cyrus)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풍뎅이뎅이_OST/Fly_With_You_Inst/</id><title>풍뎅이뎅이 OST - Fly With You (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:51+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%8D%EB%8E%85%EC%9D%B4%EB%8E%85%EC%9D%B4_OST/Fly_With_You_Inst/" title="풍뎅이뎅이 OST - Fly With You (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[드넓은 이 세상의 끝은 어딘지 <br>저 높이 날아 볼 수만 있다면 <br>너와 나 함께 꿈꾸던 <br>파란 하늘 저 구름 너머 <br>펼쳐진 눈이 부시게 <br>놀라운 세상을 볼 수 있을까 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you someday <br>끝없이 펼쳐진 이 길을 걸을 때 <br>내 곁에 언제나 있어주겠니 <br>너와 나 우리가 되어 <br>달라질 수 있을 거야 together <br>바람에 남긴 말하지 못했던 <br>비밀의 꿈처럼 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you <br>이 세상 어디 있든지 <br>우리가 함께 있다면 <br>평범한 오늘도 내일도 <br>특별할 수 있어 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you someday <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="Fly With You (Inst.)" label="Fly With You (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김기원/Fly_With_You_Ending/</id><title>김기원 - Fly With You (Ending) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:54:56+09:00</updated><published>2018-04-08T21:54:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B8%B0%EC%9B%90/Fly_With_You_Ending/" title="김기원 - Fly With You (Ending) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[드넓은 이 세상의 끝은 어딘지 <br>저 높이 날아 볼 수만 있다면 <br>너와 나 함께 꿈꾸던 <br>파란 하늘 저 구름 너머 <br>펼쳐진 눈이 부시게 <br>놀라운 세상을 볼 수 있을까 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you someday <br>끝없이 펼쳐진 이 길을 걸을 때 <br>내 곁에 언제나 있어주겠니 <br>너와 나 우리가 되어 <br>달라질 수 있을 거야 together <br>바람에 남긴 말하지 못했던 <br>비밀의 꿈처럼 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you <br>이 세상 어디 있든지 <br>우리가 함께 있다면 <br>평범한 오늘도 내일도 <br>특별할 수 있어 <br>언젠가 날개를 펴 <br>저 하늘 위를 날고 싶어 <br>너의 손을 잡고 <br>I know I can fly with you <br>멀리 날지 못해도 <br>더 멀리 가지 못해도 <br>언제나 함께 <br>I know I can fly with you someday <br>]]></content><category term="김기원" label="김기원"/><category term="Fly With You (Ending)" label="Fly With You (Ending)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민경/풍뎅이뎅이_Opening/</id><title>김민경 - 풍뎅이뎅이 (Opening) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:55:11+09:00</updated><published>2018-04-08T21:55:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EA%B2%BD/%ED%92%8D%EB%8E%85%EC%9D%B4%EB%8E%85%EC%9D%B4_Opening/" title="김민경 - 풍뎅이뎅이 (Opening) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살며시 한발 두발 다가가면 <br>신비한 세상이 보여 <br>함께 불러봐요 꼬꼬마 풍뎅이 <br>풍뎅이 뎅이 <br>초록빛 풀잎 사이로 걸으면 <br>촉촉한 바람 향기가 가득해 <br>이리쿵 저리쿵 <br>아직은 비뚤 뻬뚤 서툴지만 <br>새로운 날들이 <br>언제나 우리 앞에 펼쳐지죠 <br>따뜻한 아침 햇살 밝아오면 <br>오늘도 또 두근두근 <br>깜짝 놀랄 일이 <br>기다리고 있을 거야 <br>조금씩 한발 두발 걷다 보면 <br>어른이 될 언젠가는 <br>파란 하늘을 날 거야 <br>풍뎅이 풍뎅이 뎅이 뎅이 <br>]]></content><category term="김민경" label="김민경"/><category term="풍뎅이뎅이 (Opening)" label="풍뎅이뎅이 (Opening)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김승세/강남역_지나가다/</id><title>김승세 - 강남역 지나가다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:55:40+09:00</updated><published>2018-04-08T21:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%8A%B9%EC%84%B8/%EA%B0%95%EB%82%A8%EC%97%AD_%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%80%EB%8B%A4/" title="김승세 - 강남역 지나가다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 여자 내 앞을 스쳐가요 <br>이 여자 좋은 향기가 나요 <br>이 여자 다른 여자완 달라 <br>이 여자 너무 예쁘네요 <br>혹시 남자친구는 있을까 <br>번호를 물어보면 안줄까 <br>바보 같은 나 혼자의 상상 <br>그냥 지나갈 수도 있는데 <br>아니야 운명의 내 사람일까 <br>헷갈려 하지만 왜 행복할까 <br>바보 같은 나 혼자의 상상으로 <br>괜한 미소 짓는다 <br>이 여자 내가 찾던 그 사람 <br>생머리 아담한 내 스타일 여자 <br>이 여자 한번 말 걸어볼까 <br>그러기엔 너무 예쁘네요 <br>하늘에서 내려온 천사일까 <br>한눈에 반해도 되는 걸까 <br>생각만 해도 미소 지어지는 <br>아름다운 그녀 내 스타일이야 <br>저기 멈춰 서서 누군갈 기다리나 <br>티 나지 않게 조금씩 앞으로 <br>어느덧 그녀 앞에 전방 2미터 <br>그대로 얼어버린 <br>자 이제 어떻게 시작할까 <br>더 이상 망설이면 버스 타 <br>생각만 해도 <br>괜시리 미소 지어지는 <br>결심했다 말 건다 <br>]]></content><category term="김승세" label="김승세"/><category term="강남역 지나가다" label="강남역 지나가다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김승세/한동안/</id><title>김승세 - 한동안 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:55:43+09:00</updated><published>2018-04-08T21:55:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%8A%B9%EC%84%B8/%ED%95%9C%EB%8F%99%EC%95%88/" title="김승세 - 한동안 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[몰랐어 좋아하는지 <br>몇 번 대화를 나누니까 <br>미치겠더라 너만 보이더라 <br>말도 안 나오게 암튼 그랬어 <br>왠지 너도 알더라 <br>어쩐지 피하는 거 같아 <br>어쩌겠어 너가 좋다는데 <br>널 훔쳐보는 건 내가 아냐 <br>한동안 바라보다 들킬까 <br>미리 고갤 위로 한숨 내쉬고 <br>바라보니 눈 마주쳤네 <br>순간 머리는 빙빙 <br>멍청하니 인사할까 <br>딴 곳을 보네요 <br>일부러 보네요 그대 <br>또 금방 빠진 걸까 <br>혹시 인연이 아닐까봐 <br>멍하니 있어도 술도 마셔봐도 <br>별짓을 다 해도 잠이 안 와 <br>한동안 바라보다 들킬까 <br>미리 고갤 위로 한숨 내쉬고 <br>바라보니 눈 마주쳤네 <br>순간 머리는 빙빙 <br>멍청하니 인사할까 <br>딴 곳을 보네요 <br>일부러 보네요 <br>혹시나 언젠간 볼까 <br>옷을 꾸며봐도 <br>머리를 바꿔도 <br>담밸 끊어도 보질 않아 <br>미칠 거 같아 <br>할 수 있는 별짓 나 다 해봐도 <br>딴 곳을 보네요 <br>일부러 보네요 그대 <br>또 이렇게 끝난다 <br>또 이렇게 <br>]]></content><category term="김승세" label="김승세"/><category term="한동안" label="한동안"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/SHC/</id><title>Foster_The_People - S.H.C. - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:57:39+09:00</updated><published>2018-04-08T21:57:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/SHC/" title="Foster_The_People - S.H.C. - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Omnipotent, omnipotent <br>You are our secret <br>It's worth keeping <br>And now I'm keeping my mouth shut <br>On the weekends <br>I won't hang out with anybody else <br>The pavement <br>Always baking <br>What's it want from me <br>And I keep falling backwards <br>Looking for relief <br>Want to be free <br><br>I've been counting all the minutes <br>And the days have been counting me <br><br>I want to live my life again <br>But you won't <br>I'll never understand the waves <br>But you do <br>I didn't know I was afraid <br>But you do <br>I want to do it again <br><br>Well I've been sleeping <br>Waiting for something <br>But to feel nothing <br>At all, avoid the call <br>Sometimes I'm reckless <br>Sometimes misdirected <br>Sometimes when I'm tested <br>I tend to do nothing at all <br><br>When I'm alone <br>There's a ghost that keeps talking <br>And I know there's gotta be more <br>For sure <br><br>I want to live my life again <br>But you won't <br>I'll never understand the winds <br>But you do <br>I didn't know I was afraid <br>But you do <br>I want to do it again <br><br>Omnipotent omnipotent <br>I've been numbing my thoughts for hours <br>I know you wanted to save me from myself <br>We've been wilting and young for seeds <br>And I can't compete <br>Until I'm strung to the field <br>What's real <br><br>I want to live my life again <br>But you won't <br>I'll never understand the winds <br>But you do <br>I didn't know I was afraid <br>But you do <br>I want to do it again <br><br>Omnipotent <br>Do you want to live forever <br>Do you want to live forever <br>I would]]></content><category term="Foster The People" label="Foster The People"/><category term="S.H.C." label="S.H.C."/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/Doing_It_For_The_Money/</id><title>Foster_The_People - Doing It For The Money - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:57:41+09:00</updated><published>2018-04-08T21:57:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/Doing_It_For_The_Money/" title="Foster_The_People - Doing It For The Money - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Chorus 1] <br>Just close your eyes <br>We're gonna run this light <br>We live our lives <br>Yeah, we're not wasting time <br>Baby, we lost our minds <br>We're gonna get, gonna get <br>Get what we can <br>We're not doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br><br>[Verse 1] <br>Is it wrong to rock the booze? <br>We gotta strike a match and light the fuse <br>Now I'm never looking back <br>It's time to leave the future with the past <br><br>[Pre-Chorus 1] <br>I said it doesn't matter where I go <br>I am calling all the poets in the battle <br>I am shouting to the world <br>Let them know that we won't <br>Be afraid to step into the fight <br>When you can't see the light <br><br>[Chorus] <br>So close your eyes <br>We're gonna run this light <br>We live our lives <br>Yeah, we're not wasting time <br>Baby, we lost our minds <br>We're gonna get, gonna get <br>Get what we can <br>We're not doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br><br>[Verse 2] <br>But if you're down I'm a soldier up <br>You better learn to shoot or learn to duck <br>There's no retreat and no escape <br>If we can dream then why are we wide awake? <br><br>[Pre-Chorus 2] <br>I said it doesn't matter where I go <br>I am calling all the prophets into the battle <br>I am never going to change who I am <br>I won't bend under the pressure <br>When my back's on the ropes <br>I said it doesn't matter where I go <br>I am staring down the barrel of a gun <br>We are shouting to the world <br>Let them know that we are <br>Not afraid to step into the fight <br>When we can't see the light <br><br>[Chorus] <br>So close your eyes <br>We're gonna run this light <br>We live our lives <br>Yeah, we're not wasting time <br>Baby, we lost our minds <br>We're gonna get, gonna get <br>Get what we can <br>We're not doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br><br>[Bridge] <br>Well it's a silicone rush <br>And I'm addicted <br>I don't understand it <br>The winner starts kill switch <br>Saying what I want to <br>The pleasure comes with pain too <br>Mostly it's another fight <br>When it's slowly coming after you <br><br>[Chorus] <br>So close your eyes <br>We're gonna run this light <br>We live our lives <br>Yeah, we're not wasting time <br>Baby, we lost our minds <br>We're gonna get, gonna get <br>Get what we can <br>We're not doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money <br>Doing it for the money]]></content><category term="Foster The People" label="Foster The People"/><category term="Doing It For The Money" label="Doing It For The Money"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/Pay_The_Man/</id><title>Foster_The_People - Pay The Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:57:43+09:00</updated><published>2018-04-08T21:57:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Foster_The_People/Pay_The_Man/" title="Foster_The_People - Pay The Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What you mean, what you mean <br>What you mean, man, what you mean <br>What you mean, yeah, what you see <br>What you see, yeah, oh yeah <br><br>Well I need a little something to pull my head off <br>Need a little something to pull my head off, yeah <br>Need a little something <br>Because I've been running from the truth <br>Will never lose <br>Lies come from loose teeth <br>Tied to the noose <br>Climbing up my own tree hoping it can hold <br>All the things I've seen but I've chosen to ignore <br>Well, I said, well I believe I've been well fed, yeah <br>But the wolf's not dead <br><br>Say what you love, it's alright <br>Don't be afraid to find your light <br>Embrace the day, like night <br>We hear the fire <br>We all go wild again <br>And you have the name <br>Of someone I love <br>You said, just keep it true <br>Lift up your name <br>Seasons change <br>You know it'll never be the same <br>We'll see the sun again <br>Before it fades <br>I just wanna say that I love you <br><br>Pay the man, pay the man <br>Got to pay the man <br>Run as fast as you can <br>Call out to God, praise to the Most High <br>Call out for help cause I'm playing with fire <br>Call out to mountains till my voice goes faint <br>Echoes through time then goes back with new strength <br><br>And when it's raining <br>We're sailing <br>Oh yeah, we're sailing <br>We're sailing <br><br>I'm off the leash <br>I go to war for peace <br>Must've been touching everything that I can <br>I've got blood on my hands <br>Guess I'm going deaf with the cry of this sin <br>Oh please forgive me I don't understand <br>We all believe we've been well fed, yeah <br><br>The deaf man heard what the mute man said <br>Then they all followed where the blind man led <br><br>Say what you love, it's alright <br>Don't be afraid to find your light <br>Embrace the day, like night <br>We hear the fire <br>We all go wild again <br>And you have the name <br>Of someone I love <br>You said, just keep it true <br>Lift up your name <br>Seasons change <br>You know it'll never be the same <br>We'll see the sun again <br>Before it fades <br>I just wanna say that I love you <br><br>Pay the man, pay the man, pay the man <br>Pay the man, you got to pay the man <br>Pay the man, you got to pay the man <br>Pay the man <br>I was laughing real hard until my teeth fell out <br>Laughing real hard until my teeth fell out <br>Was laughing real hard but my teeth fell out <br>Need a little something, yeah <br>Need a little something <br>A little something, little something, little something <br><br>You said, just keep it true <br>Lift up your name <br>Seasons change <br>You know it'll never be the same <br>We'll see the sun again <br>Before it fades <br>I just wanna say that I love you <br><br>Can't you see <br>Can't see me <br>Can't see me <br>Can't see me <br>And can't see me <br>Can't see me <br>We all run when the light comes on <br>Am I wrong, for wanting it all <br>But I warned you]]></content><category term="Foster The People" label="Foster The People"/><category term="Pay The Man" label="Pay The Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이한철/Have_A_Good_Time_Male_MR/</id><title>이한철 - Have A Good Time (Male MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:26+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%9C%EC%B2%A0/Have_A_Good_Time_Male_MR/" title="이한철 - Have A Good Time (Male MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기 모여 모두 모여 춤추지 <br>리듬에 맡겨 쓱쓱 쉬운 일이지 <br>여기 모여 다같이 노래 하지 <br>활짝 웃으며 하하 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>햇살이 너무 강해서 땀이 날 때 <br>서로 그늘이 되면 쉬운 일이지 <br>바람이 너무 불어와 흔들릴 때 <br>서로가 안아주면 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Stop Stop Stop Let’s Go <br>가끔 힘들때면 내가 곁에 있을게 <br>그리고 다같이 뛰어 보자 <br>다같이 춤을 추자 <br>Let's Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Have A Good Time <br>]]></content><category term="이한철" label="이한철"/><category term="Have A Good Time (Male MR)" label="Have A Good Time (Male MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉼표합창단/Have_A_Good_Time_Female_MR/</id><title>쉼표합창단 - Have A Good Time (Female MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:28+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%BC%ED%91%9C%ED%95%A9%EC%B0%BD%EB%8B%A8/Have_A_Good_Time_Female_MR/" title="쉼표합창단 - Have A Good Time (Female MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기 모여 모두 모여 춤추지 <br>리듬에 맡겨 쓱쓱 쉬운 일이지 <br>여기 모여 다같이 노래 하지 <br>활짝 웃으며 하하 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>햇살이 너무 강해서 땀이 날 때 <br>서로 그늘이 되면 쉬운 일이지 <br>바람이 너무 불어와 흔들릴 때 <br>서로가 안아주면 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Stop Stop Stop Let’s Go <br>가끔 힘들때면 내가 곁에 있을게 <br>그리고 다같이 뛰어 보자 <br>다같이 춤을 추자 <br>Let's Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Have A Good Time <br>]]></content><category term="쉼표합창단" label="쉼표합창단"/><category term="Have A Good Time (Female MR)" label="Have A Good Time (Female MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이한철/Have_A_Good_Time/</id><title>이한철 - Have A Good Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:30+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%9C%EC%B2%A0/Have_A_Good_Time/" title="이한철 - Have A Good Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기 모여 모두 모여 춤추지 <br>리듬에 맡겨 쓱쓱 쉬운 일이지 <br>여기 모여 다같이 노래 하지 <br>활짝 웃으며 하하 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>햇살이 너무 강해서 땀이 날 때 <br>서로 그늘이 되면 쉬운 일이지 <br>바람이 너무 불어와 흔들릴 때 <br>서로가 안아주면 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Stop Stop Stop Let’s Go <br>가끔 힘들때면 내가 곁에 있을게 <br>그리고 다같이 뛰어 보자 <br>다같이 춤을 추자 <br>Let's Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Have A Good Time <br>]]></content><category term="이한철" label="이한철"/><category term="Have A Good Time" label="Have A Good Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉼표합창단/Have_A_Good_Time/</id><title>쉼표합창단 - Have A Good Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:33+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%BC%ED%91%9C%ED%95%A9%EC%B0%BD%EB%8B%A8/Have_A_Good_Time/" title="쉼표합창단 - Have A Good Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기 모여 모두 모여 춤추지 <br>리듬에 맡겨 쓱쓱 쉬운 일이지 <br>여기 모여 다같이 노래 하지 <br>활짝 웃으며 하하 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>햇살이 너무 강해서 땀이 날 때 <br>서로 그늘이 되면 쉬운 일이지 <br>바람이 너무 불어와 흔들릴 때 <br>서로가 안아주면 쉬운 일이지 <br>가끔은 쉬었다가 <br>가끔은 멈췄다가 <br>다같이 뛰어 보자 <br>Let’s Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Stop Stop Stop Let’s Go <br>가끔 힘들때면 내가 곁에 있을게 <br>그리고 다같이 뛰어 보자 <br>다같이 춤을 추자 <br>Let's Go <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Purple Purple Play Purple <br>신나게 춤을 춰봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>아아아 아아아 <br>Purple Purple Play Purple <br>즐겁게 노래 해봐 <br>Purple Purple Play Purple <br>Have A Good Time <br>Have A Good Time <br>]]></content><category term="쉼표합창단" label="쉼표합창단"/><category term="Have A Good Time" label="Have A Good Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Puddy_퍼디/Spring_Night/</id><title>Puddy_퍼디 - Spring Night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:35+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Puddy_%ED%8D%BC%EB%94%94/Spring_Night/" title="Puddy_퍼디 - Spring Night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[the last night <br>하늘은 맑고 또 맑게 <br>별들의 자리를 내어주듯 <br>더 환하게 비추던 별들 <br>그 빛으로 물든 <br>the last night <br>still I miss you and <br>when I was your spring <br>oh girl <br>시간이 지나도 잊혀지지가 <br>않는 너의 흔적들 <br>나는 왜 아직도 <br>나는 왜 아직도 <br>너는 왜 아직도 <br>나의 봄인지 <br>in a spring night <br>매번 그 곳엔 니 모습을 <br>상영해 난 기억해 <br>in a spring night <br>그때 그 곳엔 우리의 시간이 <br>그대로 멈춰있는데 <br>like a screen <br>like a screen <br>like a screen <br>still I miss you and <br>when I was your spring <br>oh girl <br>in a spring night <br>like the spring <br>like the spring <br>like the spring <br>그 봄날의 빛처럼 <br>여전히 반짝이는데 <br>the last night 넌 왜 하필 <br>그 마지막 날에 제일 <br>예뻤던 건지 그런 너를 <br>조금이라도 더 더 더 <br>봐야 했었었던 시간에 <br>밤하늘은 왜 하필 그렇게 <br>예뻐서 아니 생각해보면 <br>그 별들은 너를 묻을 정도론 <br>왜 안 예뻤던 건지 <br>the last night <br>하늘은 맑고 또 맑게 <br>별들의 자리를 내어주듯 <br>더 환하게 비추던 별들 <br>그 빛으로 물든 <br>the last night <br>still I miss you and <br>when I was your spring <br>oh girl <br>in a spring night <br>매번 그 곳엔 니 모습을 <br>상영해 난 기억해 <br>in a spring night <br>그때 그 곳엔 우리의 시간이 <br>그대로 멈춰있는데 <br>like a screen <br>like a screen <br>like a screen <br>still I miss you and <br>when I was your spring <br>oh girl <br>in a spring night <br>like the spring <br>like the spring <br>like the spring <br>그 봄날의 빛처럼 <br>여전히 반짝이는데 <br>그 봄밤을 기억 해 난 <br>그 거리와 그 가로등 아래 <br>별빛마저도 <br>우리의 봄날을 기억해 다 <br>그 봄밤을 기억해 다 <br>그 봄밤을 기억 해 난 <br>그 거리와 그 가로등 아래 <br>별빛까지 난 그 봄밤을 <br>그 봄날 그날에 우릴 <br>나는 아직 그곳에 <br>in a spring night <br>like a screen <br>like a screen <br>like a screen <br>still I miss you and <br>when I was your spring <br>oh girl <br>in a spring night <br>like the spring <br>like the spring <br>like the spring <br>그 봄날의 빛처럼 <br>여전히 반짝이는데 <br>]]></content><category term="Puddy (퍼디)" label="Puddy (퍼디)"/><category term="Spring Night" label="Spring Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paz/벚꽃비/</id><title>Paz - 벚꽃비 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T21:58:40+09:00</updated><published>2018-04-08T21:58:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paz/%EB%B2%9A%EA%BD%83%EB%B9%84/" title="Paz - 벚꽃비 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내린다 눈물이 내린다 <br>또 하루가 지나 또 일년이 지나 <br>그리워한 너의 뒷모습을 채운다 <br>벗꽃이 핀다 그 비가 서있다 <br>또 하루가 지나 또 일년이 지나 <br>나부끼는 우리 시간들이 내린다 <br>너무 어렸었다 <br>우리 가슴 설램 지난 얘기 <br>아무힘 없던 사랑 <br>말을 못했었다 <br>가지마라 사랑 했던 날들 <br>그렇게 보냈었다 <br>널 보냈었다 <br>길을 나선다 꽃길을 걷는다 <br>비 오는 소리에 너 오는 소리가 <br>행여 뭍힐까봐 겁이나서 울었다 <br>너무 어렸 었다 <br>우리 가슴 설램 지난 얘기 <br>아무힘 없던 사랑 <br>말을 못했었다 <br>가지마라 사랑 했던 날들 <br>그렇게 보냈었다 <br>소근대는 향기 <br>너와 나의 숨은 사랑얘기 <br>그렇게 좋았었다 <br>그땐 몰랐었다 <br>가끔 아주 가끔 <br>너 그리워 <br>이렇게 보고싶어 <br>널 그릴줄을 <br>니 가슴에 내 눈물이 <br>가지치고 가려져서 <br>그리고 또 그리워서 <br>지금걷던 이 꽃길을 <br>눈꽃처럼 언제까지 니 손 잡고 <br>함께 할꺼라 믿었다 <br>너무 어렸었다 <br>우리 가슴 설램 지난 얘기 <br>아무힘 없던 사랑 <br>그땐 몰랐었다 <br>가끔 아주 가끔 너 그리워 <br>이렇게 보고싶어 <br>널 그릴줄을 <br>]]></content><category term="Paz" label="Paz"/><category term="벚꽃비" label="벚꽃비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/주님_나를_살리신_Inst/</id><title>J-FM - 주님 나를 살리신 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:01:21+09:00</updated><published>2018-04-08T22:01:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%B4%EB%A6%AC%EC%8B%A0_Inst/" title="J-FM - 주님 나를 살리신 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 나를 살리신 <br>그 사랑을 위해서 <br>주님 나를 사용하옵소서 <br>죄인의 끝이 아닌 <br>자녀가 된 기쁨을 <br>영광을 주님께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>주님 받아 주옵소서 <br>육의 사망 끝에서 <br>손을 잡아 주셨던 <br>그 온기를 잊지 못합니다 <br>마지막의 내 삶은 <br>주님께 드려지는 <br>기쁜 선물 되기 원합니다 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>어떤 것으로도 보답 할 수 없는 <br>여호와의 사랑을 찬양하리 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>주님 받아 주옵소서 <br>]]></content><category term="J-FM" label="J-FM"/><category term="주님 나를 살리신 (Inst.)" label="주님 나를 살리신 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/주님_나를_살리신_With_이정은/</id><title>J-FM - 주님 나를 살리신 (With 이정은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:01:23+09:00</updated><published>2018-04-08T22:01:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/%EC%A3%BC%EB%8B%98_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%B4%EB%A6%AC%EC%8B%A0_With_%EC%9D%B4%EC%A0%95%EC%9D%80/" title="J-FM - 주님 나를 살리신 (With 이정은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 나를 살리신 <br>그 사랑을 위해서 <br>주님 나를 사용하옵소서 <br>죄인의 끝이 아닌 <br>자녀가 된 기쁨을 <br>영광을 주님께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>주님 받아 주옵소서 <br>육의 사망 끝에서 <br>손을 잡아 주셨던 <br>그 온기를 잊지 못합니다 <br>마지막의 내 삶은 <br>주님께 드려지는 <br>기쁜 선물 되기 원합니다 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>어떤 것으로도 보답 할 수 없는 <br>여호와의 사랑을 찬양하리 <br>주님 주께 <br>모든 삶을 주께 드립니다 <br>주님 주께 <br>모든 영광을 드립니다 <br>주님 받아 주옵소서 <br>]]></content><category term="J-FM" label="J-FM"/><category term="주님 나를 살리신 (With 이정은)" label="주님 나를 살리신 (With 이정은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황명하/다시_비가_내려/</id><title>황명하 - 다시, 비가 내려 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:05:56+09:00</updated><published>2018-04-08T22:05:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EB%AA%85%ED%95%98/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EB%B9%84%EA%B0%80_%EB%82%B4%EB%A0%A4/" title="황명하 - 다시, 비가 내려 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내려 <br>해변 산책로에 <br>우린 마트 앞 파라솔 아래 <br>옹기종기 모여 앉아 <br>다시 비가 내려 <br>너와 걷던 길에 <br>귓가에 들리던 음악 <br>한 잔 커피와 사라지고 <br>누군가 시작한 연주 <br>꿈꾸듯 춤추는 연인 <br>모두들 행복한 모습 <br>오 내 눈엔 어느새 <br>아직 비가 내려 <br>너와 걷던 길에 <br>귓가에 들리던 음악 <br>한 잔 커피와 사라지고 <br>바람에도 스며 <br>찾아 드는 그리움 <br>혼잡한 내 안에 <br>멈춰진 시간 <br>나만 혼자 아픈 거라 <br>생각 하지 마 <br>오늘은 오늘만 <br>누군가 시작한 연주 <br>꿈꾸듯 춤추는 연인 <br>모두들 행복한 모습 <br>오 내 눈엔 어느새 <br>누군가 시작한 연주 <br>꿈꾸듯 춤추는 연인 <br>모두들 행복한 모습 <br>오 내 눈엔 어느새 <br>누군가 시작한 연주 <br>꿈꾸듯 춤추는 연인 <br>모두들 행복한 모습 <br>오 내 눈엔 어느새 <br>]]></content><category term="황명하" label="황명하"/><category term="다시, 비가 내려" label="다시, 비가 내려"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김성규/이별_그_속의_추억/</id><title>김성규 - 이별.. 그 속의 추억 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:06:38+09:00</updated><published>2018-04-08T22:06:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%B1%EA%B7%9C/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%EA%B7%B8_%EC%86%8D%EC%9D%98_%EC%B6%94%EC%96%B5/" title="김성규 - 이별.. 그 속의 추억 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤하늘 반짝이는 별처럼 <br>셀 수 없이 새겨 놓은 너와의 약속 <br>내 볼에 스치는 바람처럼 <br>애틋했던 사랑했던 <br>너와 나의 추억 <br>그땐 알지 못했지 <br>이제 나 미련이 됐지 <br>놓지 못하는 너와 내가 <br>멀어졌던 감정이 <br>쏟아냈던 말들이 <br>후회로 남아 내게로 돌아온다 <br>돌아갈 수 있을까 <br>함께했던 그날로 <br>후회가 남아 오늘 너 없는 <br>돌아갈 수 있을까 <br>내가 있던 자리로 <br>텅 빈 자리에 홀로 남아있는 밤 <br>우리 함께했던 길 <br>내가 널 바래줬던 길 <br>추억을 다시 걸어본다 <br>마주치진 않을까 <br>울고 있진 않을까 <br>바보처럼 나 그 길에 서있다 <br>돌아갈 수 없을까 <br>함께했던 그날로 <br>후회가 남아 오늘 내일도 <br>돌아갈 수 없을까 <br>함께 있던 자리로 <br>텅 빈 자리에 홀로 남아있는 나 <br>초라한 내 모습조차 <br>사랑해주며 안기던 <br>내게 이별을 안기는 네가 <br>바보처럼 이 거리에 멈춰 서 있어 <br>다시 돌아올 수가 있겠니 <br>돌아갈 수 있을까 <br>함께했던 그날로 <br>후회가 남아 오늘 너 없는 <br>돌아갈 수 없을까 <br>함께 있던 자리로 <br>텅 빈 자리에 홀로 남아있는 나 <br>돌아갈 수 있을까 <br>함께했던 그날로 <br>후회가 남아 오늘 너 없는 <br>돌아갈 수 없을까 <br>함께 있던 자리로 <br>텅 빈 자리에 홀로 남아 있는 나 <br>텅 빈 자리에 홀로 남아 있는 나 <br>]]></content><category term="김성규" label="김성규"/><category term="이별.. 그 속의 추억" label="이별.. 그 속의 추억"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최태진/넌_지금_난_지금/</id><title>최태진 - 넌 지금 난 지금 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:06:41+09:00</updated><published>2018-04-08T22:06:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%ED%83%9C%EC%A7%84/%EB%84%8C_%EC%A7%80%EA%B8%88_%EB%82%9C_%EC%A7%80%EA%B8%88/" title="최태진 - 넌 지금 난 지금 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 지금 어디쯤인지 <br>넌 지금 무얼 하는지 <br>너 없이 살아갈 날 생각해보니 <br>나 아무 재미 없을 것 같아 <br>넌 나를 지웠을런지 <br>넌 지금 행복할런지 <br>너 없이 사는 법을 배우는 내가 <br>너무나 힘이 드는걸 <br>너 없이 보는 영화는 <br>얼마나 재미있을지 <br>너 없이 하는 식사는 <br>얼마나 맛이 있을지 <br>이제는 모든 것을 혼자 <br>너 없이 모든 것을 혼자 <br>지나간 우리 기억이 <br>지나간 우리 추억이 <br>자꾸만 내 발걸음 붙잡더라도 <br>언젠가 멀어져 가겠지 <br>언젠가 지워져 가겠지 <br>]]></content><category term="최태진" label="최태진"/><category term="넌 지금 난 지금" label="넌 지금 난 지금"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원효연/잠이_오지_않는_밤에_Feat_정세진/</id><title>원효연 - 잠이 오지 않는 밤에 (Feat. 정세진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:07:19+09:00</updated><published>2018-04-08T22:07:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%ED%9A%A8%EC%97%B0/%EC%9E%A0%EC%9D%B4_%EC%98%A4%EC%A7%80_%EC%95%8A%EB%8A%94_%EB%B0%A4%EC%97%90_Feat_%EC%A0%95%EC%84%B8%EC%A7%84/" title="원효연 - 잠이 오지 않는 밤에 (Feat. 정세진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠이 오지 않는 밤에 <br>피아노 앞에 앉아 <br>난 너를 생각해 <br>잠이 들지 않는 밤에 <br>새벽 감성에 기대 <br>난 너를 생각해 <br>오랜 친구였던 <br>우린 그 익숙함에 <br>그늘에 가려진 채로 <br>그저 바라볼 수 밖에 <br>없었던 내가 미웠어 <br>한발 다가서면 <br>두발 멀어질까 <br>너와의 사이가 <br>어색해지진 않을까 <br>밤새 고민했어 <br>이젠 고백할게 <br>더 이상 친구가 아닌 <br>남자로 서고 싶어 <br>오랜 친구였던 <br>우린 그 익숙함에 <br>그늘에 가려진 채로 <br>그저 바라볼 수 밖에 <br>없었던 내가 미웠어 <br>한발 다가서면 <br>두발 멀어질까 <br>너와의 사이가 <br>어색해지진 않을까 <br>밤새 고민했어 <br>이젠 고백할게 <br>더 이상 친구가 아닌 <br>남자로 서고 싶어 <br>그저 바라볼 수 밖에 <br>없었던 내가 미웠어 <br>한발 다가서면 <br>두발 멀어질까 <br>너와의 사이가 <br>어색해지진 않을까 <br>밤새 고민했어 <br>이젠 다가갈게 <br>더 이상 친구가 아닌 <br>남자로 서고 싶어 <br>]]></content><category term="원효연" label="원효연"/><category term="잠이 오지 않는 밤에 (Feat. 정세진)" label="잠이 오지 않는 밤에 (Feat. 정세진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일루와_밴드/너와_걷기_좋은_날씨야/</id><title>일루와_밴드 - 너와 걷기 좋은 날씨야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:07:23+09:00</updated><published>2018-04-08T22:07:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EB%A3%A8%EC%99%80_%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EB%84%88%EC%99%80_%EA%B1%B7%EA%B8%B0_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EB%82%A0%EC%94%A8%EC%95%BC/" title="일루와_밴드 - 너와 걷기 좋은 날씨야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[딱히 뭔가 할 말이 있다기보다 <br>그냥 너의 하루가 궁금해졌어 <br>오늘 유난히도 날씨가 너무 좋아 <br>나올래 <br>수업이 끝나고 밥을 먹고 나오면 <br>이 바보같이 화창한 날씨가 싫었어 <br>오늘은 왠지 모르게 나쁘지 않은 기분 <br>나갈게 <br>너와 날 반겨줄 따뜻한 햇살 <br>시원한 바람 <br>왠지 우릴 응원하는 것 같은 풍경 소리 <br>오늘 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>니가 웃으며 내게 인사를 하는 생각에 <br>나도 모르게 하루 종일 웃고 있어 <br>오늘은 너와 걷기 좋은 날이야 <br>아름답게 지나가는 풍경 위에 <br>마주 보고 걷고 있는 너와 나 <br>오늘 너와 함께 있다는 게 <br>난 너무 행복해 <br>시원한 음료수 왼 손에 들고 <br>너와 둘이서 <br>간지러운 바람도 맞으며 걸어볼까 <br>오늘 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>내 왼편에 서 있는 너와 얘길 나누며 <br>따사로운 향기 맡으며 걸어볼까 <br>오늘 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>내 마음도 그래 너와 눈을 맞출 때 <br>코 끝부터 느껴져 오는 떨림도 <br>난 너여서 좋아 니가 곁에 있어서 좋아 <br>니 손잡고 어디든 걸어볼까 <br>그리 춥지도 덥지도 않은 온도 <br>니 손 꼭 잡고 걷는 이 길은 온통 <br>핑크 빛 향기가 활짝 피어나 니가 <br>내 발을 맞춰 걸어줄 때 <br>맘도 같이 뛰는데 <br>오늘 같은 날에는 니가 있는 곳 어디든 <br>한산해진 거리를 마음 편하게 <br>걷기를 원해 <br>한 발짝씩 너와 맞춰 걸을 때 <br>이 세상 모든 게 <br>Beautiful things <br>오늘은 너와 내가 같이 한 <br>첫 번째 데이트 <br>어느새 내 맘속엔 니가 한 가득 있어 <br>오늘은 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>오늘은 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>오늘은 너와 걷기 좋은 날씨야 <br>]]></content><category term="일루와 밴드" label="일루와 밴드"/><category term="너와 걷기 좋은 날씨야" label="너와 걷기 좋은 날씨야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유세윤/딱_10분만요_Inst/</id><title>유세윤 - 딱 10분만요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:24+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%84%B8%EC%9C%A4/%EB%94%B1_10%EB%B6%84%EB%A7%8C%EC%9A%94_Inst/" title="유세윤 - 딱 10분만요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[근데요 엄마 있잖아요 <br>나 너무 지금 지루해요 <br>딱 10분만 <br>정말 10분만 게임할게요 <br>일기도 쓰고 양치하고 숙제도 <br>모두 해놓을게요 <br>딱 10분만 <br>정말 10분만 게임할게요 <br>엄마도 좋고 아빠도 난 다 좋아요 <br>그만 좀 물어봐요 <br>둘 다 좋으니까 게임 시켜줘요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 하고 일찍 잘게요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>딱 한번 할게요 <br>엄마도 좋고 아빠도 난 다 좋아요 <br>그만 좀 물어봐요 <br>둘 다 좋으니까 게임 시켜줘요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 하고 일찍 잘게요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>딱 한번 할게요 <br>근데요 있잖아요 <br>나 게임 안 해도 되니까 <br>아빠 나랑 놀아주세요 <br>엄마도 나랑 좀 놀아주세요 <br>엄마 뭐해요 잠깐만 <br>아빠 뭐해요 여기 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 나랑 놀아주세요 <br>엄마 뭐해요 잠깐만 <br>아빠 뭐해요 여기 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>나랑 놀아줘요 <br>]]></content><category term="유세윤" label="유세윤"/><category term="딱 10분만요 (Inst.)" label="딱 10분만요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유세윤/딱_10분만요_Feat_홍인규/</id><title>유세윤 - 딱 10분만요 (Feat. 홍인규) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:26+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%84%B8%EC%9C%A4/%EB%94%B1_10%EB%B6%84%EB%A7%8C%EC%9A%94_Feat_%ED%99%8D%EC%9D%B8%EA%B7%9C/" title="유세윤 - 딱 10분만요 (Feat. 홍인규) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[근데요 엄마 있잖아요 <br>나 너무 지금 지루해요 <br>딱 10분만 <br>정말 10분만 게임할게요 <br>일기도 쓰고 양치하고 숙제도 <br>모두 해놓을게요 <br>딱 10분만 <br>정말 10분만 게임할게요 <br>엄마도 좋고 아빠도 난 다 좋아요 <br>그만 좀 물어봐요 <br>둘 다 좋으니까 게임 시켜줘요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 하고 일찍 잘게요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>딱 한번 할게요 <br>엄마도 좋고 아빠도 난 다 좋아요 <br>그만 좀 물어봐요 <br>둘 다 좋으니까 게임 시켜줘요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 하고 일찍 잘게요 <br>엄마 핸드폰 잠깐만 <br>아빠 제발 핸드폰 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>딱 한번 할게요 <br>근데요 있잖아요 <br>나 게임 안 해도 되니까 <br>아빠 나랑 놀아주세요 <br>엄마도 나랑 좀 놀아주세요 <br>엄마 뭐해요 잠깐만 <br>아빠 뭐해요 여기 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>10분만 나랑 놀아주세요 <br>엄마 뭐해요 잠깐만 <br>아빠 뭐해요 여기 잠깐만 <br>딱 10분만 10분만 <br>10분만 10분만 <br>나랑 놀아줘요 <br>]]></content><category term="유세윤" label="유세윤"/><category term="딱 10분만요 (Feat. 홍인규)" label="딱 10분만요 (Feat. 홍인규)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/좋아_Jwa_Jwa_Feat_MyunDo/</id><title>SUPERBEE - 좋아 (Jwa Jwa) (Feat. MyunDo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:28+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/%EC%A2%8B%EC%95%84_Jwa_Jwa_Feat_MyunDo/" title="SUPERBEE - 좋아 (Jwa Jwa) (Feat. MyunDo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기분이 좋아 <br>사진보다 악수를 권할 때 같이 <br>느낌이 와 로또 사면 <br>1등 딸 것만 같이 <br>i feel good babe <br>swag이 섰어 i be going straight <br>온도계는 깨졌어 지옥에 데였어 <br>82 Hottest mc's <br>in the hood mofukkers <br>all you mofukkers <br>gonna lose mofukkers <br>난 한번에 600이 적힌 <br>paper를 갖지 <br>모두들 예상과 달리 <br>값은 안 후려쳤단 말이지 <br>먹어도 배고파 shit <br>야망은 여전히 여전해 huh <br>5월 달에 tax bill <br>that's why i'm gon' save dat money <br>얘네 왜 벌은 척 <br>까보니 거지왕초 <br>그 fugly 언니들을 <br>table에 앉히죠 <br>자랑할걸 해 니들은 <br>that shit ain't cool <br>정말로 멋없어 <br>우리 출신지는 82 <br>니 방구소리보다 시끄러운 차 <br>내 Attitude <br>feelin' good <br>겨울의 얼음을 녹인 이 범인 <br>22에 데뷔해 여기 <br>베르사체 tag이 내 혀에 <br>Swish 기분이 좋아 <br>오늘 기분이 너무 좋아 <br>니 짝퉁 지갑 주웠지 <br>지폐만 빼고 버려 <br>so i get this hella guap <br>bet they can't do it like moi <br>넌 조용히 해 조용 쉬잇 <br>y'all don't know how i feel <br>can't do it like moi <br>넌 조용히 해 조용 쉬잇 <br>y'all don't know how i feel <br>내 기분 지금 so damn fine tho <br>월세로 300 나가지만 그 까이 꺼 <br>돈 많이 벌어 하나 아예 사지 뭐 <br>cuz I'm now 24 <br>over the goat Michael <br>Swish 원하는 건 장바구니행 <br>Gucci Louis V and sace <br>yeah I'm poppin em tags <br>I'm just livin my life <br>spendin how I like <br>내 김치들은 알아 82 life style <br>positive mind positive vibe <br>내 주변 사람들에게도 영향 주고파 <br>이젠 그랬으면 좋겠네 <br>Those who don't feel me <br>그냥 조용히 해 man shhh <br>Swish 기분이 좋아 <br>오늘 기분이 너무 좋아 <br>니 짝퉁 지갑 주웠지 <br>지폐만 빼고 버려 <br>so i get this hella guap <br>bet they can't do it like moi <br>넌 조용히 해 조용 쉬잇 <br>y'all don't know how i feel <br>can't do it like moi <br>넌 조용히 해 조용 쉬잇 <br>y'all don't know how i feel <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="좋아 (Jwa Jwa) (Feat. MyunDo)" label="좋아 (Jwa Jwa) (Feat. MyunDo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/아무말_잔치_Feat_DooYoung_OLNL_SUPERBEE_Manager/</id><title>SUPERBEE - 아무말 잔치 (Feat. DooYoung, OLNL, SUPERBEE Manager) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:30+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/%EC%95%84%EB%AC%B4%EB%A7%90_%EC%9E%94%EC%B9%98_Feat_DooYoung_OLNL_SUPERBEE_Manager/" title="SUPERBEE - 아무말 잔치 (Feat. DooYoung, OLNL, SUPERBEE Manager) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[if i want it then <br>i gotta get it 해 <br>그녀는 포니테일 <br>머리를 묶고 있지 <br>나 아마도 이젠 <br>24층이 재미없나 봐 <br>더 크고 높은 델 알아보고 있지 <br>대체 어디로 간 거야 내 초심 <br>낮은 가격 순 뒤지던 놈이 <br>오늘 빨래 널다가 <br>귀찮아 건조기나 살까 <br>지식쇼핑 높은 가격 순을 눌렀다 삑 <br>칭찬하면 왜 고래는 춤출까 <br>또 그건 댑일까 내내일까 <br>힛뎀퐄일까 잠깐을 고민해 <br>have a baby by me baby <br>be a mother of the baby <br>지갑 생일 맞아서 <br>i make a lot of cakes yeah <br>내가 Rap하면 반칙이라 <br>그래서 이번엔 노래를 해 <br>그건 힙합씬의 단비 희소식 <br>you know what i'm saying <br>고래는 허리춤에 손을 얹고 <br>고갤 끄덕이려 해 <br>새우들은 아야야 야야야 <br>아야 야야야 <br>허리춤에 손을 얹고 <br>나는 춤을 추려 해 <br>새우들은 아야 야 야 <br>아야 야 야 아야 야 야 <br>just living ma life 똑같지 항상 <br>언제나 내껄 하고 나서 낮에 낮잠 <br>자는 일상이 유일한 삶에 팔자 <br>일 줄 알았는데 또 타는 나의 박자 <br>2017 심호흡하고 있어 <br>색다른 공기 냄새 <br>just feel the differance <br>황새 따라잡으려는 뱁새 <br>수많은 것들이 변해 <br>나도 그 중에 하나란 게 <br>믿기지 않지만 <br>지금 내 삶에 충실한 애 <br>아니 충실한 개가 되고 싶은 거야 <br>on and on and on <br>나 형들이랑 돈 벌 꺼야 <br>more money all the girls love me <br>이젠 밤공기가 다른 기분을 yeah <br>uh i feel it <br>doing young <br>내 사람들과 매일 having fun <br>아무 말 대잔치를 매일 열어 <br>cause theres no way to run <br>갈 길이 멀단 걸 느끼고 <br>또 희열감을 동시에 느꼈어 <br>경쟁은 없었고 <br>그냥 내 멋대로가 내 멋이어서 <br>오늘은 또 어떤 일이 있을지 궁금해 <br>이젠 술 없인 하루를 <br>조용히 못 넘기네 <br>비싼 술보단 진한 참이슬 i want it <br>이 짓을 평생 하기 위해 <br>따라줘 가득히 <br>고래는 허리춤에 손을 얹고 <br>고갤 끄덕이려 해 <br>새우들은 아야야 야야야 <br>아야 야야야 <br>허리춤에 손을 얹고 <br>나는 춤을 추려 해 <br>새우들은 아야 야 야 <br>아야 야 야 아야 야 야 <br>참 신기하지 술값 고민 가득한 <br>꼬맹이들이 이젠 외제차를 타니깐 <br>내 차인 척 사진 찍어버리기 <br>간지 나니까 <br>매일 당구 치네 <br>SUPERBEE 통장은 포켓볼 당구대 <br>에이 그럼 뭐해 <br>내 통장 잔고는 끽해야 사구인데 <br>근데 무대 뒤서 바라만 보는 게 <br>살짝은 배 아프지 <br>맨날 내주는 사우나 비용은 <br>히노끼 탕으로 갚을게 <br>고래는 허리춤에 손을 얹고 <br>고갤 끄덕이려 해 <br>새우들은 아야야 야야야 <br>아야 야야야 <br>허리춤에 손을 얹고 <br>나는 춤을 추려 해 <br>새우들은 아야 야 야 <br>아야 야 야 아야 야 야 <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="아무말 잔치 (Feat. DooYoung, OLNL, SUPERBEE Manager)" label="아무말 잔치 (Feat. DooYoung, OLNL, SUPERBEE Manager)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/No_Monday_Feat_Paloalto/</id><title>SUPERBEE - No Monday (Feat. Paloalto) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:33+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/No_Monday_Feat_Paloalto/" title="SUPERBEE - No Monday (Feat. Paloalto) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[everyday sunday <br>몰라 monday가 뭔데 <br>everyday sunday <br>그냥 놀래 no monday <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>아침 10시 30분 대충 일어나 <br>어제도 많이 마셨네 얼굴만 씻구 <br>강아지 밥 주고 신발을 꾸겨 난 <br>입주민 무료 헬스장 <br>개처럼 기어가 <br>40분은 weight <br>20분 running <br>that's what i always do <br>on weekday homie <br>why 전세계의 모든 이쁜 여인을 <br>위함과 난 안 게으르고 싶은 거지 <br>anyway what's that 9 to 5 <br>업무 직장 월요병 넥타이 주말 <br>I really don't want to know <br>불금 불토만 왜 불붙어 <br>출근도 없고 <br>난 불 월 화 수 목 금 토 일 <br>i think i'm a happy boy <br>제일 빠르게 돈을 챙기곤 <br>잠은 일어나고 싶을 때 일어나 <br>파워블로거처럼 맛집을 댕기고 <br>yeah what a beautiful life <br>맨날 이렇게 살고 싶어 like 주식부자 <br>yeah 으 what a cutieful life <br>어제 산 게임을 다 깨 <br>한우리로 가 skrrr <br>everyday sunday <br>몰라 monday가 뭔데 <br>everyday sunday <br>그냥 놀래 no monday <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>시간에 쫓겨 사는 건 너무나 싫어 <br>그래서 남아도는 척하지 <br>때론 낭비를 <br>베짱이처럼 사는 너는 <br>얼마 받아 시급 <br>왔다 갔다 해 <br>하지만 자유로운 기분 <br>월화수목금토일 풀타임 일해 <br>동시에 일주일 풀타임 매일 쉬네 <br>이게 이해 안 된다는 듯이 <br>묘한 표정 짓네 <br>익숙해 근데 이게 나의 일상 <br>그래 이게 나의 인생 <br>쳇바퀴 삶은 질색 <br>나는 규칙 없는 라이프스타일 <br>또래 친구들과 조금 다른 팔자 <br>내 와이프가 이런 나랑 <br>살아줘서 감사하지 <br>팔불출같이 이런 사실 자랑하지 <br>왜 자신을 남이랑 비교 <br>저울질 하다 보면 <br>세상살이 참 피곤 <br>수요일 새벽 와인 몇 잔 마시고 <br>이 노래로 풀어버려 <br>그 동안에 쌓인 피로 <br>출근 없이도 everyday i got a job <br>everyday i'm gettin big money <br>한 주에 반은 공연장 <br>방 한 켠에 차렸네 studio 까지 <br>good Life yeah i'm talkin bout <br>sweet Life yeah i'm talkin bout <br>if you need to talk to me <br>money talkin만 <br>난 한국말보다 더 유창하니까 <br>everyday sunday <br>몰라 monday가 뭔데 <br>everyday sunday <br>그냥 놀래 no monday <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>일요병 걸렸네 일요병 걸렸어 얘 <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="No Monday (Feat. Paloalto)" label="No Monday (Feat. Paloalto)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/1994/</id><title>SUPERBEE - 1994 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:35+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/1994/" title="SUPERBEE - 1994 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[life is gHood <br>then i keep it 1 hunda <br>82 서울의 boy wonder <br>엄마손 UFO 낙원상가 <br>세가지 연결고리 나의 고리 <br>유행에 민감했던 초등생 <br>아이리버는 너무 많아 파란색 <br>yepp mp3 <br>512mb의 안에는 소리바다서 <br>다운받은 dt double d epik이 <br>이어폰 꼽으면 monster <br>또 ring my bell이 <br>평화의 날은 best my favorite <br>i wanna be a legend <br>living legend <br>when i die legend <br>검색어 1위를 다 내줘 <br>나 예전부터 이걸 찾기전 방에서 <br>이걸 했다고 newbie homies <br>내가 니 다스베이더 <br>또 bap이고 trap이고 <br>둘다 같은 rap이면 <br>둘다 잘하면 돼 <br>like me like i do Hoo <br>하라주쿠 시부야 bape store <br>눈 돌아가 몇백 안무서워 <br>RAP으로 번 종이를 날려 blow up <br>아마도 얘들 눈에 난 부자 <br>중국 보이로 보여 <br>대한민국 여권을 꺼내 내밀구 <br>국민카드를 꺼내 이거 완전 82 <br>근데 이 ball은 여행가방이 못 담어 <br>점원한테 말해 <br>camo ape baggage도 <br>1994 when i was born <br>supreme이 탄생했지 <br>옷 얘기는 아니야 또 <br>중학교를 다녔던 때 <br>rhyme을 알았고 <br>이제 내 flow는 최고라 말해 <br>u gotta know <br>u gotta know <br>boy u gotta know <br>And if you don't know <br>then now u know <br>you gotta know u gotta know <br>you gotta know <br>y'all better know <br>꼭 알아둬 외워둬 <br>이 몸이 얄미워 봬여도 <br>23에 얻은 내 skrrr gear 나 <br>또 한강에 집이 <br>로또는 또 아니거든 yeh <br>학교 다닐때 담임샘부터 <br>꽤 많은 놈들 여자애들 까지 rap <br>한다고 말하면 yo 또는 췤 <br>정도의 이해도였고 <br>성공은 못해 <br>왜 음악은 배고프고 <br>추우니까라네 <br>걔네는 이제 봤어 내가 누군지 다 <br>오늘은 어디 동창회든 <br>명문대를 나왔든 <br>아빠가 부자던 <br>소고기를 사줍니다 <br>출근 안해도 되지 <br>그냥 컴퓨터 키고 <br>play a beat 하고 며칠 놀아 <br>그럼 또 앨범이 나와 <br>oh lord oh lord <br>날 축복하셨나봐 <br>그래서 훈기도 기뻐 <br>재능을 가졌잖아 <br>yeah 내 rap이 거품이면 <br>어찌 여기까지 올라왔으며 <br>how can i met your OG's <br>Tiger J Yoon-Mirae 그리고 Dok2 <br>내 친구들은 멋있게 보여줘 <br>show me <br>yeh Hip-Hop이 <br>나를 행복하게 해줬으니 <br>나도 Hip-Hop을 더 사랑해야지 <br>yeh 박재범같은 뭐든 잘하는 뮤지션 <br>되고싶어 나도 헬스해야지 <br>1994 when i was born <br>supreme이 탄생했지 <br>옷 얘기는 아니야 또 <br>중학교를 다녔던 때 <br>rhyme을 알았고 <br>이제 내 flow는 최고라 말해 <br>u gotta know <br>u gotta know <br>boy u gotta know <br>And if you don't know <br>then now u know <br>you gotta know u gotta know <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="1994" label="1994"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/5_Gawd/</id><title>SUPERBEE - 5 Gawd - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:37+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/5_Gawd/" title="SUPERBEE - 5 Gawd - 가사"/><content type="html"><![CDATA[pussy boi 앉아서 쉬누는 거 거 거 거 <br>봤어 니 그거 cut cut cut <br>young money old money <br>all money 영원히 <br>get buck buck buck buck buck bucks <br>너가 날 믿음 <br>i'm a gawd gawd gawd gawd <br>게임 불감증 환자처럼 난 게임을 <br>엎어 엎어 엎어 엎어 엎어 <br>면보다 종이는 불어 불어 <br>퍼 부어 부어 부어 <br>ay 다 몰라도 이건 알아둬 <br>ay no 그냥 알아서 알아둬 <br>aye aye aye aye <br>pow pow pow pow <br>걔랑 날 비교 <br>suck a cock cock cock <br>전설로 죽어 like papa <br>사람이 개소리를 해 <br>blah blah blah blah <br>나는 Hip-Hop 너는 pop <br>세댈 따지다니 웬 <br>i-pod i-pod i-pod <br>ay 다른 말로 다른 말을 해 닌 <br>ay 왜 농구장에서 맨땅에 헤딩 <br>ay 백번을 처 말해도 u won't get it <br>ay 그래서 못가져 y'all can't get it <br>ay 꼬마 나뭇가지 보듯 <br>너흴 꺾어 꺾어 꺾어 <br>그리고는 실수한듯 umm <br>어쩌면 내가 켠 이 텍스트는 범법법 <br>내 한마디에 여럿이 찔리구 <br>aye tv 나가기 싫으면 안나가면 되지 <br>무슨 말이 그리 많아 얘 <br>난 피해준거 없고 <br>tv 욕하다가 tv 나가려는 <br>병신이나 가서 잡아 얘 <br>또 tv 나왔다가 tv 안 나갔던 척은 <br>무슨 트렌드야 가짜 흉내를 팔어 얘 <br>이건 절대 니 얘기는 아냐 huh <br>찔렸다면 니 얘기는 맞아 huh <br>bih bih bih bih <br>I just wanna be me <br>멋있지 않은 건 mc지 uh <br>내가 원함 그건 내꺼야 바로 <br>Pick Pick Pick <br>young boy make a killin uh <br>첫 mic는 마미한테 빌린 돈 <br>야망이 훔쳐봐 이제 billion도 <br>400은 친구가 내게 밀린 돈 <br>천천히 갚아 i got 1 million bruh <br>이건 나의 project 꿈이 펴 내 팔레트 <br>이상한 기분 발렛은 <br>my bread gets longer like baguette <br>다음 level i'll be Another Legend <br>내가 끼면 니 삶은 외전 <br>신이 줬어 너무 다른 talent <br>신이 듣고있어 이 음악을 계속 <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="5 Gawd" label="5 Gawd"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/Shooting_Star/</id><title>SUPERBEE - Shooting Star - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:39+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/Shooting_Star/" title="SUPERBEE - Shooting Star - 가사"/><content type="html"><![CDATA[back in the day <br>when i was a little kid <br>그땐 몰랐었네 이렇게나 이룰진 <br>i've Imagined this life <br>shooting star가 되는 중 <br>소원을 다 이룬 뒤에 <br>유성 그 자체가 되는 꿈 <br>많은 동료들이 짧은 돈 <br>멀리 못갈 인지도에 <br>취해 한눈을 파네 <br>like fetty wap <br>3번째 눈이라도 뜨면 <br>다행이겠네 <br>예술가는 래퍼를 못이겨서 <br>승만 챙길게 <br>yehh <br>one thing i know fasho <br>삶이 통째 바뀌었어도 <br>처음 첫 느낌은 게임같은 거 <br>i still do it 4 fun <br>flow 짜는 이유는 재미여서 <br>so 이 노래를 서울서 <br>대구로 가는 차에서 써 <br>cuz i'm a star <br>별은 공전하고 안 멈춰 <br>12년 교육 배운 건 <br>돈 많이 버는 직장가는 법 <br>다 그렇게 배워놓고 왜들 아닌 척 <br>낯 간지러운 감성가사 <br>따위나 빨지 또 <br>너네처럼은 안바뀌어 <br>영국날씨도 yehh <br>계수기처럼 count up <br>나 혼자서 여길 Star처럼 밝혀 <br>I'm A Shooting Star <br>yes i'm shootin' <br>hang a shining star on seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 <br>빛나는 별 <br>i'm not fallin' <br>became a shooting star in seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>star는 뻗어 하늘 높이 <br>너와는 다른 넓이 <br>멋 나는 형들이 날 가르쳤기에 <br>난 개의치 않아 like lady gaga <br>촌놈들 몰라도 내가 쩌는 거 <br>저기 ladies 알아 <br>내 style <br>지향이 어쩌고 저건 저쩌고 <br>또 어떤거는 어째서 그래서 <br>나보다 못하냐고 <br>뒤통수에는 카메라가 달렸나봐 <br>나는 니가 내 Crew 욕하는게 <br>보여 너부터 좀 잘하고 <br>왜 한국을 욕하면서 <br>한국 돈을 벌라해 <br>온라인 허접들이 없었던 <br>내 오프라인 <br>헛다릴 짚어 전부 <br>어른 말로는 얼라예 <br>Goyard 점원한테 싸인한 <br>갤러리아 옷가게 <br>행복이 뻑가게 해 <br>가짜 왜 솎아내 <br>급 안맞음 don't talk to me <br>너만 빡치지 격하게 <br>니 팬을 훔쳐 <br>문방구 도둑보다 더 <br>내 영어 이름은 goter <br>난 더 가질게 많어 <br>yeh 주머니는 더 커 <br>bulk up <br>BBC 티가 가려버린 louis buckle <br>yeh club의 Lighter처럼 Light it up <br>나 혼자서 여길 Star처럼 밝혀 <br>I'm A Shooting Star <br>yes i'm shootin' <br>hang a shining star on seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 <br>빛나는 별 <br>i'm not fallin' <br>became a shooting star in seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 <br>I'm A Shooting Star <br>yes i'm shootin' <br>hang a shining star on seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 <br>빛나는 별 <br>i'm not fallin' <br>became a shooting star in seoul city <br>환하게 밝혀 빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>빛 빛 빛 비 비 빛 빛 <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="Shooting Star" label="Shooting Star"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/Ride_Out/</id><title>SUPERBEE - Ride Out - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:42+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUPERBEE/Ride_Out/" title="SUPERBEE - Ride Out - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i'm ridin' 'round in my city <br>날씨가 좋아 오늘 많이 <br>최저가 주유소 알아놔 <br>기름이 떨어져 밤에 <br>내 번호판은 8888 얌시 드라이빙할 땐 <br>깜빡이 서너번 켜지 <br>그러면 재벌차로 알고 god dang <br>ay 마세나 피우던 놈이 <br>engine에 시동 걸어 마세라리 <br>이제 목욕탕을 가면 눈이 <br>거기에 몰리는 기분에 호텔 스파에 가 <br>3배가 비싸도 alright <br>난 300배를 벌잖아 <br>얘네는 구찌 매장 털은 듯 <br>가사를 썼지만 <br>딱 한 개 있는 거 다 알어 난 <br>cuz they don't have a lot of guap <br>aye ya ain't never met a younging do it <br>like me <br>18인치 바퀴 skurr <br>내 전화기는 ring ring <br>수많은 목소리가 섭외를 묻지 brrrr <br>turn on the radio right <br>볼륨을 더 키워줘 my friends <br>난 벌었어 paypuh <br>매일 24 24 <br>친구 셋을 데리고 ride <br>좋은 데로 가자 my friends <br>다 써버려 paypuh <br>매일 24 24 <br>매일 맛있는 걸 먹어 <br>마포대교 도로를 타고 여의도로 <br>우린 1인당 2인분씩은 거뜬 <br>오늘은 은성회관 소고기거든 <br>재빨리 다 먹곤 우린 사우나로 Going <br>씻고 나왔대도 그건 샤워지 <br>불가마는 Africa의 더위 <br>냉탕은 0cean 난 수영선수지 uh <br>근데 여기서 끝내긴 하루가 아쉬워 <br>그때 떠오른 건 당구장 <br>지금까진 내가 냈지만 <br>이건 게임비 물기라 <br>개인큐를 집고 flexin' <br>trash talk a lot yehh <br>그러다가 목이 말라 들썩한 <br>pub에 들어가 좋은 양주에 들이켜 잔 <br>liquor shot <br>우린 먼저 번 놈이 쓰자 했고 <br>그게 내 시간이잖아 지금은 <br>uh 그니깐 안 미안해 해도 돼 <br>나중에 다 잘 벌때 <br>그땐 서로 내려고 싸울 거고 <br>무엇보다 얼마 안 남았잖아 아마 올해 <br>나 좋은 Mixtape을 만든 것 같애 <br>How to be a Happy Boy <br>그니깐 오늘 놀아 아마 <br>내일도 아니 지금이 될거야 내일로 <br>turn on the radio right <br>볼륨을 더 키워줘 my friends <br>난 벌었어 paypuh <br>매일 24 24 <br>친구 셋을 데리고 ride <br>좋은 데로 가자 my friends <br>다 써버려 paypuh <br>매일 24 24 <br>i don't know how i made it <br>근데 한가지 확실해 <br>Hip-Hop이 다 내게 가져다 준거고 <br>죽어도 안 잊네 <br>그래서 없을 때보다 <br>더 열심히 음악을 만들지 <br>나는 잘 알고있지 <br>왜냐면 이것이 내가 하는 일 <br>turn on the radio right <br>볼륨을 더 키워줘 my friends <br>난 벌었어 paypuh <br>매일 24 24 <br>친구 셋을 데리고 ride <br>좋은 데로 가자 my friends <br>다 써버려 paypuh <br>매일 24 24 <br>]]></content><category term="SUPERBEE" label="SUPERBEE"/><category term="Ride Out" label="Ride Out"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_브릿지_The_Bridge/지나간_추억에_사로잡혀있어_Inst/</id><title>더_브릿지_The_Bridge - 지나간 추억에 사로잡혀있어 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:44+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B8%8C%EB%A6%BF%EC%A7%80_The_Bridge/%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%84_%EC%B6%94%EC%96%B5%EC%97%90_%EC%82%AC%EB%A1%9C%EC%9E%A1%ED%98%80%EC%9E%88%EC%96%B4_Inst/" title="더_브릿지_The_Bridge - 지나간 추억에 사로잡혀있어 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너인 걸 느끼고 있어 <br>너라고 알 수가 있어 <br>사랑이란 그 감정을 알게 해줬던 <br>너를 잊을 수 있겠니 <br>널 놓지 말아야 했어 <br>그때가 후회가 돼 <br>돌아갈 수 있다면 너에게로 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 <br>바람에 담겨있나 봐 <br>니 향기 추억까지도 <br>점점 더 선명해지는 그때 그 시간 <br>작은 기억까지 모두 <br>널 놓지 말아야 했어 <br>그때가 후회가 돼 <br>돌아갈 수 있다면 너에게로 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 찾아 다닌다 <br>그리워서 니가 그리워 <br>너에게 가고 싶어 지금 <br>어디에 있는 거니 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 찾아 다닌다 <br>]]></content><category term="더 브릿지 (The Bridge)" label="더 브릿지 (The Bridge)"/><category term="지나간 추억에 사로잡혀있어 (Inst.)" label="지나간 추억에 사로잡혀있어 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_브릿지_The_Bridge/지나간_추억에_사로잡혀있어/</id><title>더_브릿지_The_Bridge - 지나간 추억에 사로잡혀있어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:46+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B8%8C%EB%A6%BF%EC%A7%80_The_Bridge/%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%84_%EC%B6%94%EC%96%B5%EC%97%90_%EC%82%AC%EB%A1%9C%EC%9E%A1%ED%98%80%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="더_브릿지_The_Bridge - 지나간 추억에 사로잡혀있어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너인 걸 느끼고 있어 <br>너라고 알 수가 있어 <br>사랑이란 그 감정을 알게 해줬던 <br>너를 잊을 수 있겠니 <br>널 놓지 말아야 했어 <br>그때가 후회가 돼 <br>돌아갈 수 있다면 너에게로 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 <br>바람에 담겨있나 봐 <br>니 향기 추억까지도 <br>점점 더 선명해지는 그때 그 시간 <br>작은 기억까지 모두 <br>널 놓지 말아야 했어 <br>그때가 후회가 돼 <br>돌아갈 수 있다면 너에게로 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 찾아 다닌다 <br>그리워서 니가 그리워 <br>너에게 가고 싶어 지금 <br>어디에 있는 거니 <br>지나간 추억에 사로잡혀 있어 <br>며칠 동안 한참을 헤매다 <br>그 기억의 끝에서 날 보는 <br>아름답던 그 시간 <br>보고 싶어서 너를 찾아 다닌다 <br>]]></content><category term="더 브릿지 (The Bridge)" label="더 브릿지 (The Bridge)"/><category term="지나간 추억에 사로잡혀있어" label="지나간 추억에 사로잡혀있어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/화원/Scummy_Man/</id><title>화원 - Scummy Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:49+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%94%EC%9B%90/Scummy_Man/" title="화원 - Scummy Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 그냥 웃고 있었어 <br>싸구려 웃음만 있어 <br>어색한 말들 또 난 <br>가려버린 진심들 앞에서 <br>난 그냥 울고 싶어져 <br>전부다 버리고 싶어져 <br>외로움의 반대말을 <br>찾아 헤매 지친 날 모두 다 <br>Oh what a scummy man <br>전부 내 몸만 훑고 있어 <br>식어버린 도시 속에 <br>기대하는 내가 또 바본가 <br>날 좀 놔줘 내가 바란 것들 <br>그리 큰 것도 아닌 거 같은데 <br>아무것도 아무것도 <br>난 모른 채로 살고 싶어져 <br>아무것도 아무것도 <br>난 모른 채로 살고 싶어져 <br>아무것도 아무것도 <br>난 모른 채로 살고 싶어져 <br>이런 날 이런 널 <br>Oh what a scummy man <br>전부 내 몸만 훑고 있어 <br>식어버린 도시 속에 <br>기대하는 내가 또 바본가 <br>날 좀 놔줘 내가 바란 것들 <br>그리 큰 것도 아닌 거 같은데 <br>]]></content><category term="화원" label="화원"/><category term="Scummy Man" label="Scummy Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김청아/그대면_좋을텐데/</id><title>김청아 - 그대면 좋을텐데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:53+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%B2%AD%EC%95%84/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A9%B4_%EC%A2%8B%EC%9D%84%ED%85%90%EB%8D%B0/" title="김청아 - 그대면 좋을텐데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 가슴 아픈 일이 또 있을까요 <br>어제도 오늘도 가슴이 <br>아픈 건 왜일까요 <br>이미 그댄 너무나 멀리 있는데 <br>그댄 이미 날 떠나갔는데 <br>친구에게 걸려온 전화가 <br>반갑지 않아요 <br>그대였다면 그대 목소리면 좋을 텐데 <br>그대 다시 나에게 돌아올 수는 없나요 <br>그대 돌아온다면 좋을 텐데 <br>그대 우리 약속을 잊은 건가요 <br>우리가 함께했던 시간의 흔적을 <br>아직 나는 지우지 못했나 봐요 <br>그대였다면 그대면 좋을 텐데 <br>이미 그댄 너무나 멀리 갔나요 <br>우리가 함께 나눈 수많은 얘기들 <br>혹시 그대 나를 찾지 않을까 <br>그대였다면 그대면 좋을 텐데 <br>거리에 그대 닮은 모습 스쳐갈 때면 <br>손끝이 심장이 떨리고 <br>저려와 힘들어요 <br>얼마나 시간이 흘러가야만 <br>나는 그대 기억이 담담해 질까요 <br>그대 우리 약속을 잊은 건가요 <br>우리가 함께했던 시간의 흔적을 <br>아직 나는 지우지 못했나 봐요 <br>그대였다면 그대면 좋을 텐데 <br>이미 그댄 너무나 멀리 갔나요 <br>우리가 함께 나눈 수많은 얘기들 <br>혹시 그대 나를 찾지 않을까 <br>그대였다면 그대면 좋을 텐데 <br>이미 그댄 너무나 멀리 갔나요 <br>우리가 함께 나눈 수많은 얘기들 <br>혹시 그대 나를 찾지 않을까 <br>그대였다면 그대면 좋을 텐데 <br>]]></content><category term="김청아" label="김청아"/><category term="그대면 좋을텐데" label="그대면 좋을텐데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤댄/이미_그댈/</id><title>앤댄 - 이미 그댈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:08:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:08:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EB%8C%84/%EC%9D%B4%EB%AF%B8_%EA%B7%B8%EB%8C%88/" title="앤댄 - 이미 그댈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헤어지고 멀어지고 <br>미워하고 또 잊혀지고 <br>똑같이 되풀이 되는 만남에 이젠 <br>너무나 싫증이 나서 <br>맘을 닫고 가면을 쓰고 <br>숨어보려 애를 써봐도 <br>어느 샌가 내 안에 <br>들어와서 내 맘을 <br>다 가져가버린 그대 <br>아닌 척 하려 애써도 <br>이미 나는 이미 그댈 <br>Baby I'm in love with you <br>이제 난 어떻게 하죠 <br>이미 나는 이미 그댈 <br>Baby I'm in love with you <br>비슷하게 만나고 <br>뻔한 이유들로 다투고 <br>비슷하게 헤어지는 <br>뻔한 발라드 속 이야기들처럼 <br>다시 상처받게 될까 봐 <br>피하고 싶어지지만 <br>이젠 난 <br>아닌 척 하려 애써도 <br>이미 나는 이미 그댈 <br>Baby I'm in love with you <br>이제 난 어떻게 하죠 <br>이미 나는 이미 그댈 <br>Baby I'm in love with you <br>헤어지고 멀어지고 <br>미워하고 또 잊혀지고 <br>똑같이 되풀이 되는 만남에 이젠 <br>너무나 싫증이 나서 <br>]]></content><category term="앤댄" label="앤댄"/><category term="이미 그댈" label="이미 그댈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/FanG/Im_Sorry/</id><title>FanG - I`m Sorry - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:09:24+09:00</updated><published>2018-04-08T22:09:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/FanG/Im_Sorry/" title="FanG - I`m Sorry - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 같은 시간 울리는 <br>휴대폰 속 그 이름 <br>밥은 먹었니 <br>왜 같은 질문 <br>매일 물음표를 난 <br>달아보았지만 <br>단지 외면했을 뿐 <br>사실은 알고 있었죠 <br>하루 24시간이 <br>내 걱정으로 차고 <br>나는 그 시간이 <br>다 귀찮기만 했고 <br>오늘도 어제보다 작아진 듯한 <br>모습을 외면 한 채 <br>내 방문을 닫고 Oh ooh oh <br>I'm sorry 어제도 I'm sorry 오늘도 <br>모든 걸 다 주고서 했던 말 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>I'm sorry 내일도 I'm sorry 그대는 <br>모든 걸 다 주고 말하겠죠 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>내 나이가 몇인데 아직도 내 걱정해 <br>이제 그대들도 자신을 챙겨야죠 <br>내가 잘해야지 또 다짐해보지만 <br>단지 그때뿐 다시 받기만 하죠 <br>하루 24시간이 <br>내 걱정으로 차고 <br>나는 그 시간이 <br>다 귀찮기만 했고 <br>오늘도 어제보다 작아진 듯한 <br>모습을 외면한 채 <br>내 방문을 닫고 Ooh Oh <br>I'm sorry 어제도 I'm sorry 오늘도 <br>모든 걸 다 주고서 했던 말 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>I'm sorry 내일도 I'm sorry 그대는 <br>모든 걸 다 주고 말하겠죠 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>I'm sorry 내일도 I'm sorry 그대는 <br>모든 걸 다 주고 말하겠죠 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>I'm sorry 어제도 I'm sorry 오늘도 <br>모든 걸 다 주고서 했던 말 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>I'm sorry 내일도 I'm sorry 그대는 <br>모든 걸 다 주고 말하겠죠 <br>해준 게 없어 I'm sorry <br>매일 같은 시간 울리는 <br>휴대폰 속 그 이름 <br>밥은 먹었니 <br>왜 같은 질문 <br>]]></content><category term="Fan.G" label="Fan.G"/><category term="I`m Sorry" label="I`m Sorry"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루레이스_Blu-Race/그_향기_그대로_Feat_박지혁_Of_정직한멜로디/</id><title>블루레이스_Blu-Race - 그 향기 그대로 (Feat. 박지혁 Of 정직한멜로디) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:09:27+09:00</updated><published>2018-04-08T22:09:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4_Blu-Race/%EA%B7%B8_%ED%96%A5%EA%B8%B0_%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A1%9C_Feat_%EB%B0%95%EC%A7%80%ED%98%81_Of_%EC%A0%95%EC%A7%81%ED%95%9C%EB%A9%9C%EB%A1%9C%EB%94%94/" title="블루레이스_Blu-Race - 그 향기 그대로 (Feat. 박지혁 Of 정직한멜로디) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[철없던 시절의 너와 나 <br>기억할 수 있을까 <br>저녁노을마저 우리를 위한 <br>하늘의 선물이라고 믿었지 <br>오랜 시간 함께 하자고 <br>그때 약속했잖아 <br>서로를 바라보는 <br>너와 나의 눈동자 <br>그대로 이길 바랬지 <br>하지만 지금 내 옆에 <br>너는 보이지 않아 <br>난 잡지 못했어 <br>아득한 꿈처럼 <br>네 얼굴은 희미해져 가도 <br>그 향기 그대로 <br>난 너를 아직 기억해 <br>그때 생각하기로는 지금쯤 <br>더 큰 사랑을 이뤘을 텐데 말야 <br>그 향기 그대로 <br>어디서든 빛나겠지 <br>그때의 약속 너와 나의 <br>엇갈림에 잊어버렸니 <br>나는 아직 지키고 싶어 <br>새로운 계절의 공기가 <br>느껴질 때쯤이면 <br>다시 생각이 나 <br>촉촉한 거리 위에서 <br>얘기 나누던 그 모습 <br>하지만 지금 내 옆에 <br>너는 보이지 않아 <br>난 잡지 못했어 <br>바랜 사진 속의 네 얼굴은 <br>희미해져 가도 <br>그 향기 그대로 <br>난 너를 아직 기억해 <br>어렸던 나는 어른이 되어 <br>너를 이해해 너와 나를 추억해 <br>그 향기 그대로 <br>어디서든 빛나겠지 <br>그때의 약속 너와 나의 <br>엇갈림에 잊어버렸니 <br>나는 아직 지키고 싶어 <br>]]></content><category term="블루레이스 (Blu-Race)" label="블루레이스 (Blu-Race)"/><category term="그 향기 그대로 (Feat. 박지혁 Of 정직한멜로디)" label="그 향기 그대로 (Feat. 박지혁 Of 정직한멜로디)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jinco/Tokyo/</id><title>Jinco - Tokyo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:14:55+09:00</updated><published>2018-04-08T22:14:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jinco/Tokyo/" title="Jinco - Tokyo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Time passing by <br>Will I see you again <br>Tell me you need me <br>This can't be the end <br><br>Cause though you're so far <br>You're still under my skin <br>I need you here with me <br>This can't be the end <br><br>I know we can make this work <br>If we put each other first <br>Take the leap and reach for me <br>Cause right now we be <br><br>Drifting into foreign scenes <br>Will you come and follow me <br>Different places we can go <br>Why don't you meet me up in Tokyo <br>Why don't you meet me up in Tokyo <br><br>I skim over oceans <br>Got you red eye flights <br>Ain't nowhere too far <br>Just to be where you are <br><br>Nights are the worst <br>Taking over my mind <br>My favorite star <br>Yeah you raise the bar <br><br>I know we can make this work <br>If we just put each other first <br>Take the leap and reach for me <br>Cause right now we be <br><br>Drifting into foreign scenes <br>Will you come and follow me <br>Different places we can go <br>Why don't you meet me up in Tokyo <br>Why don't you meet me up in Tokyo]]></content><category term="Jinco" label="Jinco"/><category term="Tokyo" label="Tokyo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Husky/Late_Night_Store/</id><title>Husky - Late Night Store - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:15:11+09:00</updated><published>2018-04-08T22:15:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Husky/Late_Night_Store/" title="Husky - Late Night Store - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm chasing visions lately <br>bent at some stiff neck party <br>I'mfeeding ducks in a pond <br><br>I don't know anyone here <br>Seagulls or sharks I don't care <br>I take a dive and I'm gone <br><br>Dancing in the car park headlights on <br>Trying to take off but the gravity's strong <br><br>Walking these streets all over the place <br>Trying to crack up with a little bit of grace <br>I'm spitting up dreams <br><br>I gave my money to the late night store <br>I left my shirt outside your door <br>I walked all night and I talked to you <br>And I never looked up and I never got through <br><br>When I move with the wind and the stars <br>I feel you next to me <br><br>The soft machinery of your heart <br>I feel you next to me <br><br>I'm at my 16th dive bar <br>But these strangers look familiar <br>Maybe I've been here before <br><br>My head says don't be crazy <br>But I'm looking for something risky <br>I'm breaking waves like the shore <br><br>We're dancing in the carpark headlights on <br>Trying to take off but the gravity's too strong <br><br>I don't wanna live like a runner]]></content><category term="Husky" label="Husky"/><category term="Late Night Store" label="Late Night Store"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Husky/Ghost/</id><title>Husky - Ghost - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T22:15:18+09:00</updated><published>2018-04-08T22:15:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Husky/Ghost/" title="Husky - Ghost - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Come wake me up when it's time to go <br>Brother I'm gonna sleep tonight <br>I've been awake for days now <br>And I'm seeing ghosts <br>Let's talk a walk in these empty streets <br>We can leave our shoes behind <br>It's these moments in between <br>That I need the most <br><br>In the dreamless hours of nothing <br>I was drifting like a ghost <br>And the Vampires here among us <br>It's their thirst I fear the most <br>All my plans are splinters in the fire now <br>I'm gonna sit right here in the middle of it <br>I'm gonna sit back here 'til you come back down <br><br>I do not want to run in the street <br>Brother let's break everything <br>I'm no sunkin' ship <br>But I'm living with ghosts <br>I got a cookin' altered life straight out fantasy <br>Maybe all I ever be is a phantom host <br><br>In the dreamless hours of nothing <br>I was drifting like a ghost <br>And the Vampires here among us <br>It's their thirst I fear the most <br>All my plans are splinters in the fire now <br>I'm gonna sit right here in the middle of it <br>I'm gonna sit back here 'til you come back down <br><br>In the dreamless hours of nothing <br>I was drifting like a ghost <br>And the Vampires here among us <br>It's their thirst I fear the most <br>All my plans are splinters in the fire now <br>I'm gonna sit right here in the middle of it <br>I'm gonna sit back here 'til you come back down <br><br>'til you come back down <br>'til you come back down <br>'til you come back down]]></content><category term="Husky" label="Husky"/><category term="Ghost" label="Ghost"/></entry></feed>