<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:37+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블락비_바스타즈/타이트하게/</id><title>블락비 바스타즈 - 타이트하게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:43+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84_%EB%B0%94%EC%8A%A4%ED%83%80%EC%A6%88/%ED%83%80%EC%9D%B4%ED%8A%B8%ED%95%98%EA%B2%8C/" title="블락비 바스타즈 - 타이트하게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Feel me 조금씩 네게 들어가 Baby <br>Kiss me 촉촉히 마르지 않게 적셔줘 <br>Hold me 그대로 이 밤을 꽉 잡아 Yeah <br>You can feel me you can touch me <br>하루 종일 난 네 생각만 해도 <br>부드럽던 네 살결이 느껴져 <br>네 생각에 점점 젖어 들어가고 <br>내 입술은 자꾸 말라 가는 걸 <br>하루 종일 난 너를 상상하고 <br>뜨거워진 난 멈출 수가 없어 <br>숨기려고 해도 거부할 수 없어 <br>너를 안고 싶어 부서지도록 <br>타이트하게 해줘 널 채울 수 있게 <br>Baby baby 이대로 계속해줘 <br>눈을 맞춰줘 내게 헝클어진 <br>네 모습 기억할 수 있게 <br>Right here right here <br>넌 내 목소리가 좋다고 날 끌어안어 <br>그럼 난 너의 귀에 대고 말해 <br>Baby I know <br>무심코 머리를 묶을 때 예뻐 <br>넌 나를 꽉 조이는 Baaam <br>허물을 벗기겠어 <br>수험생이 된 듯 <br>성적 욕구가 넘쳐 <br>Throw your hands in the air <br>If youse a true player <br>하루 종일 난 네 생각만 해도 <br>부드럽던 네 살결이 느껴져 <br>네 생각에 점점 젖어 들어가고 <br>내 입술은 자꾸 말라 가는 걸 <br>하루 종일 난 너를 상상하고 <br>뜨거워진 난 멈출 수가 없어 <br>숨기려고 해도 거부할 수 없어 <br>너를 안고 싶어 부서지도록 <br>타이트하게 해줘 널 채울 수 있게 <br>Baby baby 이대로 계속해줘 <br>눈을 맞춰줘 내게 헝클어진 <br>네 모습 기억할 수 있게 <br>Right here right here <br>네가 나를 다뤄줄 때 <br>네가 나를 다뤄줄 때 <br>나는 그냥 그게 좋은 걸 <br>나는 그냥 그게 좋은 걸 <br>네가 나를 다뤄줄 때 <br>네가 나를 다뤄줄 때 <br>나는 그냥 그게 좋은 걸 <br>타이트하게 해줘 널 채울 수 있게 <br>Baby baby 이대로 계속해줘 <br>눈을 맞춰줘 내게 헝클어진 <br>네 모습 기억할 수 있게 <br>Right here right here <br>]]></content><category term="블락비 바스타즈" label="블락비 바스타즈"/><category term="타이트하게" label="타이트하게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블락비_바스타즈/Thats_Right/</id><title>블락비 바스타즈 - That`s Right - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:46+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84_%EB%B0%94%EC%8A%A4%ED%83%80%EC%A6%88/Thats_Right/" title="블락비 바스타즈 - That`s Right - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up baby <br>우릴 반기는 아침 <br>아름다운 오늘이야 Baby <br>괜스레 기분이 좋아 <br>핸드폰을 찾지 귀엽게 눈도 못 뜨고 <br>친구 번호 눌러 <br>아기같이 부은 얼굴로 <br>친구야 너 뭐 해 오늘 가자 멀리 <br>SNS는 없으니 사진은 No thanks <br>작은 차에 낑겨 다 태우고 <br>음악은 힙합으로 제일 크게 틀어 <br>지갑에 돈이 땡전 한 푼 없어도 <br>괜찮아 돈은 내가 좀 벌어 놨으니 <br>조만간 네가 돈을 많이 번다면 <br>날 Ralph Lauren 매장으로 <br>데려가 줄래 Baby <br>That’s right tonight <br>that’s right tonight <br>떠나도 돼 어디든 행복할 거야 <br>넌 누구보다 특별해 Baby <br>Oh right baby <br>술을 마셔도 좋지 <br>누구 하나 빼는 사람 없이 <br>분위기는 계속 Keep going <br>지금 나는 좋아 이 모든 게 <br>다 너무너무너무 <br>그냥 자유로워 행복해 <br>I love this world <br>코를 비뚤어뜨릴 거야 오늘 밤 <br>거기 취한척하는 고니루 형 어디 가 <br>원샷으로 막 들이부어 Baby <br>힘이 들면 여기 드러누우면 되지 <br>어지러운데 난 안 취했어 <br>오늘은 멀리 흘러가 안 올테니 <br>난 더 계속 마시겠어 <br>감사해 Thank you god amen <br>That’s right tonight <br>that’s right tonight <br>떠나도 돼 어디든 행복할 거야 <br>넌 누구보다 특별해 Baby <br>난 365일 매일매일 <br>오늘만 같았으면 해 Baby <br>내가 살면서 제일 잘했다고 <br>생각하는 건 널 만난 거야 Yeah <br>That’s right tonight <br>that’s right tonight <br>떠나도 돼 어디든 행복할 거야 <br>넌 누구보다 특별해 Baby <br>]]></content><category term="블락비 바스타즈" label="블락비 바스타즈"/><category term="That`s Right" label="That`s Right"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블락비_바스타즈/Make_It_Rain/</id><title>블락비 바스타즈 - Make It Rain - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:48+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84_%EB%B0%94%EC%8A%A4%ED%83%80%EC%A6%88/Make_It_Rain/" title="블락비 바스타즈 - Make It Rain - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Welcome everybody <br>you know about me <br>한마디로 말해 <br>우린 아주 주옥같지 <br>나올 때마다 죄다 갖다 <br>깨부숴 깽판 Shit <br>예끼 이놈들아 여긴 내 나와바리 <br>더 잘하거나 말거나 <br>내 알 바가 아니여 <br>난 나쁜 것보다 더 나쁜 것 <br>네가 뛰거나 말거나 <br>내 알 바가 아니여 <br>Now it’s my turn <br>애들은 가라고 <br>Baby don't tell nobody <br>이제 꼭대기에 다다른듯해 <br>소리쳐 Errbody <br>Cuz I’m gonna gonna get you wet <br>I make it rain <br>They said 호우 호우 호우 <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>약 올라 미치고 팔짝 뛰겠지 <br>우린 다 알어 <br>날 손가락질하고 미친놈이라 불러 <br>틀린 말은 아니지 But no problem <br>따라 할 바엔 침이나 뱉지 칵 투 <br>네가 믿거나 말거나 <br>내 알 바가 아니여 <br>난 나는 놈 그 위에 나는 놈 <br>내가 틀리건 맞건 <br>그건 문제가 아니여 <br>받아들여 <br>Baby don't tell nobody <br>이제 꼭대기에 다다른듯해 <br>소리쳐 Errbody <br>Cuz I’m gonna gonna get you wet <br>I make it rain <br>They said 호우 호우 호우 <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>마침 내 우리 차례 <br>모두 다 영향권 아래 Yeah <br>Baby don't tell nobody <br>Don't tell nobody body <br>자 이제 들이부어 Uh uh <br>Watch yo underwear <br>자 이제 들이켜 <br>영화는 그만 찍고 NG <br>I make it rain <br>They said 호우 호우 호우 <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>Money long long <br>I got money to blow-ow <br>I make it rain <br>집중호우 호우 호우 <br>]]></content><category term="블락비 바스타즈" label="블락비 바스타즈"/><category term="Make It Rain" label="Make It Rain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블락비_바스타즈/이기적인_걸/</id><title>블락비 바스타즈 - 이기적인 걸 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:50+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84_%EB%B0%94%EC%8A%A4%ED%83%80%EC%A6%88/%EC%9D%B4%EA%B8%B0%EC%A0%81%EC%9D%B8_%EA%B1%B8/" title="블락비 바스타즈 - 이기적인 걸 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Stop it baby 숨이 막혀 죽겠어 매일매일 <br>Oh 쉿 Don’t touch me baby <br>오늘부로 그댄 X-girl friend <br>화난 니 표정은 Real alligator <br>성격은 오락가락 엘리베이터 <br>난 오늘 밤 프라이노크 Bro들과 <br>날아갈 거야 환상의 LA로 <br>돈 일 가족 문제 너 아니어도 복잡해 <br>그러니 제발 날 좀 내버려 둬 <br>넌 너무 예쁘지만 그만큼 비싼 척을 해 <br>너 완전 밥맛이야 Baby <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>나도 딴 여자들 눈에 <br>꽤 매력 있는 놈인 걸 <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>못되고 이기적인 Beautiful girl <br>날 좀 제발 내버려 둬 <br>고삐 풀린 듯이 내 멋대로 <br>니가 뭐라고 말해도 잘 안 들려 <br>이미 여긴 Hell yeah another level <br>초필살기 나의 킹코브라 <br>들이부어 마시다 보니 Oh god <br>깜빡하고 잠이 들어 이런 Bull 쉿 <br>집에 가자 Bro 대리 불러 Blah blah <br>익숙해진 관계 뭘 해봐도 똑같애 <br>내가 니 성에 차지 않는 건지 <br>넌 너무 예쁘지만 그만큼 비싼 척을 해 <br>너 완전 밥맛이야 Baby <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>나도 딴 여자들 눈에 <br>꽤 매력 있는 놈인 걸 <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>못되고 이기적인 Beautiful girl <br>처음에 날 바라보던 네 눈빛이 <br>그리워서 관심받고 싶었어 <br>미안해 난 너 아니면 안돼 <br>Please one more chance baby <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>나도 딴 여자들 눈에 <br>꽤 매력 있는 놈인 걸 <br>Stop it baby oh girl you like crazy <br>못되고 이기적인 Beautiful girl <br>]]></content><category term="블락비 바스타즈" label="블락비 바스타즈"/><category term="이기적인 걸" label="이기적인 걸"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/The_Closer_Inst/</id><title>빅스 - The Closer (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:52+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/The_Closer_Inst/" title="빅스 - The Closer (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Thing about love <br>반쯤 가린 표정 매혹만이 남고 <br>은밀한 Mood 너머 <br>비밀만이 넘쳐 Baby <br>나른한 눈빛으로 Say somethin' <br>물론 알아채지 오직 나만 홀로 <br>oh 워워 <br>That's no no boy <br>She's so 도도 태도마저도 <br>내 맘에 쏙 들어 <br>또 발동하는 승부욕 <br>1분 1초가 아깝지 <br>여기 누구라도 탐낼 너잖니 <br>Getting closer <br>다 밀어내고 너를 독점해 <br>너의 어디에도 <br>감히 눈을 두지 않게 <br>틈 하나 없도록 다가가 <br>모두들 멍하니 바라보게 안아봐 <br>널 내게 맡겨 uh <br>난 네 감각을 열어 <br>널 내게 맡겨 uh <br>나의 눈빛만을 믿어 넌 <br>시간 속에 갇혀 Dance with me <br>턱 끝까지 가득 Breathe on me <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 uh <br>열린 입술 너머 너를 향한 통로 <br>관능은 능숙하게 <br>내 시선을 잡고 Baby <br>나른한 목소리로 Say somethin' <br>뭔가 특별하지 <br>내 귓가에 Talk low <br>하나 둘 셋 하고 넷 <br>하고 나서 거칠어지는 숨소리에 <br>우리 사랑의 채도가 <br>더 더 짙어지네 <br>째깍째깍 Rhythm 속엔 <br>날이 서 있어 <br>멈칫하는 사이 <br>차일 벌려 달아나니까 <br>Come on over <br>널 가질 승자 나를 알게 해 <br>나를 설명하는 수식 따윈 필요 없게 <br>잠시만 넌 눈을 감아봐 <br>두 팔은 내 몸의 어디쯤을 감아봐 <br>널 내게 맡겨 uh <br>난 네 감각을 열어 <br>널 내게 맡겨 uh <br>나의 눈빛만을 믿어 넌 <br>시간 속에 갇혀 Dance with me <br>턱 끝까지 가득 Breathe on me <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 uh <br>모든 건 Everything 내가 다뤄 <br>너의 낮 Everyday 너의 밤 <br>누구도 네 맘에 <br>섞이지 못하게 <br>I'm Lookin' for girl <br>내게 당겨 <br>Lookin' for love ay <br>I'm Lookin' for u and <br>널 내게 당겨 <br>Lookin' for me <br>이제 좀 느낌이 오지 <br>남다른 내가 다르다고 <br>말을 하지 않아도 <br>내게 묶어 <br>넌 이미 나를 다 느꼈잖아 <br>나를 따라와 너를 완전히 내게 다 <br>널 내게 <br>Hold you tight <br>맡겨도 돼 <br>The thing about love <br>난 네 의심을 닫고 <br>The thing about love <br>전에 없던 것을 줄게 난 <br>몰아치던 밤이 그치면 <br>나와 함께 사라질 뿐야 <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 <br>uh 내게로 <br>And It's over <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="The Closer (Inst.)" label="The Closer (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/로맨스는_끝났다/</id><title>빅스 - 로맨스는 끝났다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:55+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4%EB%8A%94_%EB%81%9D%EB%82%AC%EB%8B%A4/" title="빅스 - 로맨스는 끝났다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[멈춰진 지금 우리를 <br>잡으려 하지 마 <br>여기까지가 <br>우리 이야기의 끝이니까 <br>누구의 잘못도 아닌 걸 <br>이제 로맨스는 없으니까 <br>가장 소중했고 <br>내게 전부였던 기억 남았으니까 <br>부족했던 우릴 탓하지 마 <br>감정이 앞섰고 참 어렸지만 <br>상처마저도 고마워 <br>I miss u 따듯했던 웃음도 <br>I miss u 나보다 소중했던 <br>그 모습도 이제 볼 수 없지만 <br>넌 꼭 행복해야 하니까 <br>I miss u 이젠 손을 놓지만 <br>I miss u 나와는 전혀 <br>다른 사람 만나서 <br>내 추억은 묻어줘 <br>로맨스는 끝났다 <br>누구의 잘못도 아냐 <br>모든 건 다 끝나잖아 <br>세상을 품어준 저 태양도 <br>언젠간 차게 식는다더라 <br>맞아 영원한 건 없어 <br>다만 끝이 지금이라 <br>아쉬워서 그래 그래 <br>아쉬운 것마저 당연하다 그치 <br>너와 나 모든 남녀가 다 그래 <br>고마운 것과 미운 것 <br>이 두 가지가 싸워 <br>남은 건 고마움 뿐야 <br>행복으로 남기고 싶어 하더라 <br>내가 널 <br>지나치게 꼬여 있고 <br>화가 참 많았지 <br>미안해 다만 서롤 탓하지 마 <br>우리가 만든 끝이잖아 <br>모든 순간 내겐 특별했어 <br>우린 돌아섰고 흩어졌지만 <br>그 시간에 멈춰 있다 <br>I miss u 따듯했던 웃음도 <br>I miss u 나보다 소중했던 <br>그 모습도 이제 볼 수 없지만 <br>넌 꼭 행복해야 하니까 <br>I miss u 이젠 손을 놓지만 <br>I miss u 나와는 전혀 <br>다른 사람 만나서 <br>내 추억은 묻어줘 <br>로맨스는 끝났다 <br>의미 없는 한숨도 이젠 널 떠나서 <br>조금은 자유롭길 <br>외로운 시간도 이젠 내가 <br>풀어야 할 숙제니까 <br>조금 더 늦게 만났다면 <br>가진 게 많이 있었다면 <br>성숙하지 못해 <br>미안하다는 너의 한마디에 <br>My love 그동안 고마웠다고 <br>My love 정말 사랑했다고 <br>웃는 그 모습 속에 살겠지만 <br>넌 꼭 행복해야 하니까 <br>Goodbye 로맨스에 점을 찍고 <br>Goodbye 이젠 널 보내려고 해 <br>그 두렵던 마지막 순간마저 <br>그립고 행복했다 <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="로맨스는 끝났다" label="로맨스는 끝났다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/Good_Night__Good_Morning/</id><title>빅스 - Good Night &amp; Good Morning - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:57+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/Good_Night__Good_Morning/" title="빅스 - Good Night &amp; Good Morning - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Good night &amp; good morning <br>아름다운 그대여 ye <br>Good night &amp; good morning <br>난 이 밤과 떠날게요 <br>Baby goodbye <br>Oh 넌 눈 감은 채로 <br>깊은 잠을 자면 돼 <br>꿈 속에서라도 절대로 <br>날 찾아오면 안돼 <br>내일 아침이 오면 넌 당황 않고 <br>내가 떠나간 사실조차 <br>느끼지 못하고 <br>사랑한 적 없는 사람처럼 <br>살아가면 돼 <br>난 미안하지 않아 <br>널 떠날 수 있다면 <br>날 미워하지도 마 <br>넌 내가 없어야 <br>행복할거야 <br>Baby good night &amp; good morning <br>눈을 뜨면 또 다른 아침 <br>But I'm not sorry <br>절대로 뒤를 돌아보지 않지 <br>내 발걸음은 점차 <br>빨리 너를 벗어나서 <br>자유롭고 싶어 해 <br>Good night &amp; good morning <br>비겁한 사랑의 마침 <br>미안하지 않은 내가 <br>신경 쓰이면 이걸 미안해 한다고 <br>할 수 있는 게 아닌가 <br>싶다가도 곧 거리 위로 <br>망설임을 담지 않은 <br>발걸음을 옮기고 있어 <br>이 길의 끝에 <br>너와 나의 미소가 우리를 반기네 <br>날 욕해도 괜찮아 <br>네 맘이 풀린다면 <br>내가 잊혀진 후엔 <br>넌 다른 사람과 <br>행복할 거야 <br>Baby good night &amp; good morning <br>눈을 뜨면 또 다른 아침 <br>But I'm not sorry <br>절대로 뒤를 돌아보지 않지 <br>내 발걸음은 점차 <br>빨리 너를 벗어나서 <br>자유롭고 싶어 해 <br>Good night &amp; good morning <br>비겁한 사랑의 마침 <br>Good night &amp; good morning <br>Good night &amp; good morning <br>Baby good night &amp; good morning <br>또 내일은 찾아오겠지 <br>But I'm not sorry <br>오늘 널 떠난 내가 밉지 않게 <br>내 발걸음은 더 분명히 <br>너를 벗어나서 <br>자유롭고 싶어 해 <br>Good night &amp; good morning <br>비겁한 사랑의 마침 <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="Good Night &amp; Good Morning" label="Good Night &amp; Good Morning"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/Shooting_Star/</id><title>빅스 - Shooting Star - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:28:59+09:00</updated><published>2018-04-22T14:28:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/Shooting_Star/" title="빅스 - Shooting Star - 가사"/><content type="html"><![CDATA[유난히도 기나긴 밤 <br>달빛마저 삼킨 어둠 <br>홀로 날 스치며 내게 스며든 너 <br>그 순간 딱 우리만의 시간이 멈춰 <br>Just a minute Wait a minute <br>숨이 멎어가 <br>밤하늘을 뚫고 가자 <br>끝없이 여기저길 넌 떠돌다 <br>말없이 자연스럽게 이끌려 <br>Yeah 오직 나만의 공기 <br>그 안에 성큼 들어와 baby <br>Say 1 아무도 모르게 둘이 <br>Say 2 별이 보일 때까지 party <br>1 2 3 4 내 품속에 기대봐 <br>미칠 듯 벅차 황홀한 너란 <br>You're my shooting star <br>내 눈에만 띄는 별처럼 <br>나만 알 수 있는 신호인 걸 <br>눈이 부시는 tonight <br>쏟아질 듯한 tonight <br>어디서든 나를 빛나게 하는 <br>네가 나의 자신감이 돼 <br>넌 나만의 Shooting Shooting star <br>Shooting star <br>내 맘 가득 Shooting Shooting star <br>하늘 아래 점점 찬란한 <br>너란 빛을 밝혀줘 <br>그 어디서라도 널 볼 수 있게 <br>그저 환하게 넌 나를 비춰 <br>구름 속에 감춘 너를 <br>하나 둘 씩 드러내 줘 Uh <br>너를 빼고 다른 빛은 눈에도 안 차 <br>Just a minute Wait a minute <br>곁에 내려줘 <br>우주선보다 빨리 날아 <br>어느새 내게 숨결을 불어넣어 <br>미끄러지듯 투명히 머물러 <br>Yeah 오직 너만이 나의 <br>빈자릴 채워 별자리처럼 <br>Say 1 뭘 더 바라는 건 없어 <br>Say 2 영원히 그 자리에서 <br>1 2 3 4 지금처럼 있어 줘 <br>미칠 듯 벅차 황홀한 너란 <br>You're my shooting star <br>내 눈에만 띄는 별처럼 <br>나만 알 수 있는 신호인 걸 <br>눈이 부시는 tonight <br>쏟아질 듯한 tonight <br>어디서든 나를 빛나게 하는 <br>네가 나의 자신감이 돼 <br>넌 나만의 Shooting Shooting star <br>Shooting star <br>내 맘 가득 Shooting Shooting star <br>하늘 아래 점점 찬란한 <br>너란 빛을 밝혀줘 <br>그 어디서라도 널 볼 수 있게 <br>그저 환하게 넌 나를 비춰 <br>별을 타고 날아다닐 거야 <br>다른 별을 합쳐 특별해질 거야 <br>어디를 봐도 또 어디를 가도 <br>별이 보이도록 <br>이 바닥을 갤럭시로 <br>널 향해 뻗어 손 닿을 수 없이 <br>더 멀게만 느껴진 날들에 <br>빛을 밝혀줘 대답해줄래 <br>너를 잃지 말아줘 <br>미칠 듯 벅차 황홀한 너란 <br>You're my shooting star <br>내 눈에만 띄는 별처럼 <br>나만 알 수 있는 신호인 걸 <br>눈이 부시는 tonight <br>쏟아질 듯한 tonight <br>어디서든 나를 빛나게 하는 <br>네가 나의 자신감이 돼 <br>넌 나만의 Shooting Shooting star <br>Shooting star <br>내 맘 가득 Shooting Shooting star <br>하늘 아래 점점 찬란한 <br>너란 빛을 밝혀줘 <br>그 어디서라도 널 볼 수 있게 <br>그저 환하게 넌 나를 비춰 <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="Shooting Star" label="Shooting Star"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/Desperate/</id><title>빅스 - Desperate - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:02+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/Desperate/" title="빅스 - Desperate - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 초침이 멈춰가 <br>온 초점은 너만을 향해 가 <br>그 무엇도 욕심이 안 나 <br>너 하나만 내게로 온다면 <br>약속해 no danger <br>두려움은 잊어 <br>믿어봐 날 후횐 주지 않아 <br>호기심 한 방울 <br>네 심장에 번져가 널 덮쳐와 <br>따라와줘 cuz I'm so desperate <br>넌 모른 척 <br>들어와줘 간절한 시간 속에 <br>너는 내 모든 걸 <br>흔들어 놨지 전부 <br>오래 더 머물러줘 desperate <br>desperate <br>난 너에게 물었어 <br>어떤 동화를 꿈꿨었는지 <br>불가능은 없을 테니까 <br>옮겨 놓을게 너만의 paradise <br>내 몸을 더 던져 길을 낼게 먼저 <br>너 하나면 가능할 테니까 <br>떼버린 한걸음 <br>네 운명을 바꿔가 널 덮쳐와 <br>따라와줘 cuz I'm so desperate <br>넌 모른 척 <br>들어와줘 간절한 시간 속에 <br>너는 내 모든 걸 <br>흔들어 놨지 전부 <br>오래 더 머물러줘 desperate <br>HA 갈망하고 있어 <br>네가 아닌 모든 것을 부정하며 <br>반항하고 걷어차 <br>그래 어쩜 물방울조차 <br>없는 오아시스라도 <br>I gotta crush on you <br>I'm never done paying my dues <br>난 꿈에는 늘 안 가려 물불 따위 ho <br>쭉 발악하는 자세 <br>아수라장이 돼도 난 또 desperate <br>신경 속의 모든 필요가 <br>네 이름만 깊게 새겨가 <br>말을 해줘 <br>If you're so desperate <br>난 모른 척 <br>외면할게 멈춰진 시간 속에 <br>확실한 단 하나 넌 날 잊지 못해 <br>돌아와 날 찾게 돼 <br>desperate desperate <br>나는 널 너는 날 <br>놔주지 못하게 돼 <br>완벽히 갈망하게 desperate <br>Oh desperate <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="Desperate" label="Desperate"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빅스/The_Closer/</id><title>빅스 - The Closer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:04+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%85%EC%8A%A4/The_Closer/" title="빅스 - The Closer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Thing about love <br>반쯤 가린 표정 매혹만이 남고 <br>은밀한 Mood 너머 <br>비밀만이 넘쳐 Baby <br>나른한 눈빛으로 Say somethin' <br>물론 알아채지 오직 나만 홀로 <br>oh 워워 <br>That's no no boy <br>She's so 도도 태도마저도 <br>내 맘에 쏙 들어 <br>또 발동하는 승부욕 <br>1분 1초가 아깝지 <br>여기 누구라도 탐낼 너잖니 <br>Getting closer <br>다 밀어내고 너를 독점해 <br>너의 어디에도 <br>감히 눈을 두지 않게 <br>틈 하나 없도록 다가가 <br>모두들 멍하니 바라보게 안아봐 <br>널 내게 맡겨 uh <br>난 네 감각을 열어 <br>널 내게 맡겨 uh <br>나의 눈빛만을 믿어 넌 <br>시간 속에 갇혀 Dance with me <br>턱 끝까지 가득 Breathe on me <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 uh <br>열린 입술 너머 너를 향한 통로 <br>관능은 능숙하게 <br>내 시선을 잡고 Baby <br>나른한 목소리로 Say somethin' <br>뭔가 특별하지 <br>내 귓가에 Talk low <br>하나 둘 셋 하고 넷 <br>하고 나서 거칠어지는 숨소리에 <br>우리 사랑의 채도가 <br>더 더 짙어지네 <br>째깍째깍 Rhythm 속엔 <br>날이 서 있어 <br>멈칫하는 사이 <br>차일 벌려 달아나니까 <br>Come on over <br>널 가질 승자 나를 알게 해 <br>나를 설명하는 수식 따윈 필요 없게 <br>잠시만 넌 눈을 감아봐 <br>두 팔은 내 몸의 어디쯤을 감아봐 <br>널 내게 맡겨 uh <br>난 네 감각을 열어 <br>널 내게 맡겨 uh <br>나의 눈빛만을 믿어 넌 <br>시간 속에 갇혀 Dance with me <br>턱 끝까지 가득 Breathe on me <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 uh <br>모든 건 Everything 내가 다뤄 <br>너의 낮 Everyday 너의 밤 <br>누구도 네 맘에 <br>섞이지 못하게 <br>I'm Lookin' for girl <br>내게 당겨 <br>Lookin' for love ay <br>I'm Lookin' for u and <br>널 내게 당겨 <br>Lookin' for me <br>이제 좀 느낌이 오지 <br>남다른 내가 다르다고 <br>말을 하지 않아도 <br>내게 묶어 <br>넌 이미 나를 다 느꼈잖아 <br>나를 따라와 너를 완전히 내게 다 <br>널 내게 <br>Hold you tight <br>맡겨도 돼 <br>The thing about love <br>난 네 의심을 닫고 <br>The thing about love <br>전에 없던 것을 줄게 난 <br>몰아치던 밤이 그치면 <br>나와 함께 사라질 뿐야 <br>널 내게 맡겨 널 내게 맡겨 <br>uh 내게로 <br>And It's over <br>]]></content><category term="빅스" label="빅스"/><category term="The Closer" label="The Closer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_첸백시/Cherish/</id><title>EXO-CBX (첸백시) - Cherish - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:06+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_%EC%B2%B8%EB%B0%B1%EC%8B%9C/Cherish/" title="EXO-CBX (첸백시) - Cherish - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈빛의 거리 Yeah <br>미묘한 이 줄다리기 <br>숨 쉴 틈 없이 Uh uh <br>감정선을 파고든 사이 <br>내 머릿속에 Woo <br>마법처럼 네가 와 <br>주문을 걸어 That's right <br>온통 다 너로 보여 <br>Hello 빠져 버릴듯한 깊은 눈 <br>Hello 향기로 흩날리는 머릿결 <br>Hello 맘이 먼저 알고 뛰어가 <br>속돌 줄일 수 없이 빠져가 <br>Hello 계속 너의 이름 불러봐 <br>Hello 어디를 가도 네가 생각나 <br>세상이 너로 다 물들어가 <br>기적처럼 눈부셔 <br>너무 아름다운 걸 <br>끝내 너를 만나려 <br>오래 헤맨 건가 봐 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>너의 두 눈 속을 헤엄쳐 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>빈틈없이 네게 빠진 걸 <br>말해봐 뭐든 Uh uh <br>전부 내가 하려던 참 <br>넌 작은 Bubble It's okay <br>모든 게 다 조심스러 <br>도도한 모습 Woo <br>볼수록 더 미치겠다 <br>내가 찾던 퍼즐 Yeah <br>마지막 남은 하나의 조각 <br>I know 너의 이상형은 아닌 걸 <br>I know 하지만 네 기준을 바꿔놔 <br>I know 가슴 두근대는 자신감 <br>네가 날 용기 있게 만들어 <br>I know 한 걸음 다가온 너의 맘 <br>I know 나 먼저 뛰어들면 어떨까 <br>흠뻑 또 너에게 빠지는 나 <br>기적처럼 눈부셔 <br>너무 아름다운 걸 <br>끝내 너를 만나려 <br>오래 헤맨 건가 봐 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>너의 두 눈 속을 헤엄쳐 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>세상이 오직 너로 채워져 <br>매일 꾸는 너란 꿈 <br>계속 이뤄지는 중 <br>네게 뻗은 모든 길 <br>둘 사일 잇는 빛 <br>한 번 더 I'm gonna cherish you <br>세상 모든 것이 새로워 <br>한 번 더 I'm gonna cherish you <br>빈틈없이 네게 빠진 걸 <br>You're my everything <br>전불 다 걸어 지켜내 널 <br>나에게 오는 길 <br>힘들지 않게 달려갈게 <br>다가올 너의 매일이 <br>행복한 꿈에 살게 할게 <br>온 세상 우리로 물들어가 <br>다시 감은 눈을 떠 <br>너를 확인할 때면 <br>폭죽처럼 하늘로 <br>날아가는 것 같아 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>너의 두 눈 속을 헤엄쳐 <br>이 순간 I'm gonna cherish you <br>세상이 오직 너로 채워져 <br>매일 꾸는 너란 꿈 <br>계속 이뤄지는 중 <br>네게 뻗은 모든 길 <br>둘 사일 잇는 빛 <br>한 번 더 I'm gonna cherish you <br>세상 모든 것이 새로워 <br>한 번 더 I'm gonna cherish you <br>빈틈없이 네게 빠진 걸 <br>빈틈없이 네게 빠진 걸 <br>]]></content><category term="EXO-CBX (첸백시)" label="EXO-CBX (첸백시)"/><category term="Cherish" label="Cherish"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_첸백시/Juliet/</id><title>EXO-CBX (첸백시) - Juliet - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:08+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_%EC%B2%B8%EB%B0%B1%EC%8B%9C/Juliet/" title="EXO-CBX (첸백시) - Juliet - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠든 날 깨워 네 미소는 <br>기나긴 밤조차도 잊게 해 <br>가까운 듯한 먼 거리에 <br>너의 모습이 나를 이끄네 <br>Let me love let me love let me love <br>love you girl <br>Movin' up movin' up movin' up <br>up the world <br>Baby 매일 바라봐 너 하나만 <br>더 빠르게 번지는 맘 <br>멈추지가 않아 <br>Oh Girl 두 눈 속엔 <br>너무도 아름다운 Juliet Juliet <br>Oh Girl 두 손 뻗으면 <br>닿을 것 같은 나의 Juliet Juliet <br>달콤한 그 이름 부르며 <br>깊은 꿈을 꾸는 나 <br>춤을 추듯 요동치는 <br>나의 가슴에 <br>달처럼 가득 채워버린 <br>나의 소원 Oh my Juliet Juliet <br>맑은 너의 눈동자에 <br>맺힐 한 사람 <br>내가 될 테니 Oh <br>Let me love let me love let me love <br>love you girl Love you girl <br>Movin' up movin' up movin' up <br>up the world Up the world <br>Baby 너만 향하는 내 모든 말 <br>꼭 날아가 닿길 내 맘 <br>다 전할 수 있게 <br>Oh Girl 두 눈 속엔 <br>너무도 아름다운 Juliet Juliet <br>Oh Girl 두 손 뻗으면 <br>닿을 것 같은 나의 Juliet Juliet <br>달콤한 그 이름 부르며 <br>깊은 꿈을 꾸는 나 <br>춤을 추듯 요동치는 <br>나의 가슴에 <br>달처럼 가득 채워버린 <br>나의 소원 <br>Oh my Juliet Juliet I know <br>Baby girl just come to me <br>네 곁에 있을게 Oh <br>밤새도록 널 위해 <br>난 노랠 불러 Yeah <br>끝없는 고백 끝에 <br>두 눈이 마주 볼 때 <br>둘만의 막을 열어 Tonight <br>Yeah yeah yeah <br>Oh Girl 내 맘속엔 <br>너무도 아름다운 <br>Juliet Juliet Juliet oh <br>Oh Girl 너에게로 <br>내 모든 밤을 바쳐 Juliet Juliet <br>달콤한 그 이름 부르며 <br>깊은 꿈을 꾸는 나 <br>언제나 늘 열려있는 나의 창틈에 <br>달처럼 환히 비춰오는 <br>나의 소원 Oh my Juliet Juliet <br>Juliet Juliet <br>]]></content><category term="EXO-CBX (첸백시)" label="EXO-CBX (첸백시)"/><category term="Juliet" label="Juliet"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_첸백시/Rhythm_After_Summer/</id><title>EXO-CBX (첸백시) - Rhythm After Summer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:11+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_%EC%B2%B8%EB%B0%B1%EC%8B%9C/Rhythm_After_Summer/" title="EXO-CBX (첸백시) - Rhythm After Summer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey It's gettin' chilly outside <br>You know after the summertime ends <br>and the heat goes away <br>There's nothin' better than <br>having you in my arms <br>알아 이 느낌 <br>The rhythm after summer 여기에 <br>바로 지금 내 곁의 너와 <br>나란히 누워 맞는 바람 <br>뭐가 더 필요해 <br>이건 마치 Sunday brunch <br>매일 아침 나누는 Kiss <br>Oh 다 현실인 걸 All night <br>꿈이면 또 좋아 깨어난 <br>너의 얼굴만 바라보고 있을 테니까 <br>특별해 You and me <br>Oh The rhythm in my soul <br>너에게만 반응한 걸 Babe <br>Oh You know I can't control myself <br>음악이 바뀌면 <br>노을은 널 물들였지 <br>The rhythm after the rhythm after <br>The rhythm after the summer <br>The rhythm after the sun <br>The rhythm after the summer <br>너에게로 달려 <br>다 녹아 들고선 <br>우린 하나가 됐어 <br>좋아 이 느낌 <br>The rhythm after summer's everywhere <br>새로운 공기 우릴 감싸 <br>난 편안해 네가 있어서 더 <br>네가 있어서 더 <br>달라진 바람의 향기 <br>열기가 식은 조금 <br>외로운 햇살 햇살 <br>이 모든 걸 느껴봐 <br>만약 너도 나 같다면 <br>우린 같은 영혼인 걸 <br>특별해 You and me <br>Oh The rhythm in my soul <br>너에게만 반응한 걸 Babe <br>Oh You know I can't control myself <br>음악이 바뀌면 <br>노을은 널 물들였지 <br>The rhythm after the rhythm after <br>The rhythm after the summer <br>The rhythm after the sun <br>The rhythm after the summer <br>너에게로 달려 <br>다 녹아 들고선 <br>우린 하나가 됐어 <br>들려줘 그 멜로디로 <br>다시 설렐 수 있게 <br>이 계절 다시 돌아오면 <br>다시 한번 너와 사랑에 빠지게 <br>우리만의 작은 Show <br>난 끝없이 춤을 춰 <br>넌 나의 Rhythm이고 <br>My only rhythm is you <br>넌 내 밤을 밝히고 <br>우린 서로를 원해 <br>Baby 뭐가 또 더 필요해 <br>우린 하나가 됐어 <br>특별해 You and me <br>Oh The rhythm in my soul <br>Rhythm after <br>너에게만 반응한 걸 Babe <br>You know I can't control myself <br>음악이 바뀌면 Baby maybe <br>노을은 널 물들였지 <br>Oh Baby rhythm after <br>The rhythm after the rhythm after <br>The rhythm after the summer <br>Rhythm after <br>The rhythm after the sun <br>The rhythm after the summer <br>너에게로 달려 <br>Rhythm after the summer <br>다 녹아 들고선 <br>Rhythm after the sun <br>우린 하나가 됐어 <br>]]></content><category term="EXO-CBX (첸백시)" label="EXO-CBX (첸백시)"/><category term="Rhythm After Summer" label="Rhythm After Summer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_첸백시/Hey_Mama/</id><title>EXO-CBX (첸백시) - Hey Mama! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:13+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_%EC%B2%B8%EB%B0%B1%EC%8B%9C/Hey_Mama/" title="EXO-CBX (첸백시) - Hey Mama! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온종일 몰아친 너무 바쁜 일 <br>걸음걸이까지 내 게 아닌데 <br>밤이 너무 멋진 걸 집에 가기엔 <br>아직 계획한 건 아무것도 없지만 <br>기분만큼은 High지 <br>별 약속 없는데 전화하면 좀 어때 <br>What you think about that <br>What you think about that that <br>저 달이 미치게 우릴 불러 대는데 <br>What you think about that <br>What you think about that that <br>Hey Mama 지금 바로 이 순간 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>Hey Mama 특별할 것 없는 밤 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>That's right Woo <br>모두 잊고 여기 모여 봐 <br>That's right Woo <br>지금 바로 놀라게 해 봐 날 <br>That's right Woo <br>밤을 딛고 별에 올라 봐 <br>That's right Woo <br>지금 네게 뛰어드는 날 봐 <br>Yo 때깔나게 차려 입을 필요 없어 <br>일하다 말고 온 게 뭐가 어때 <br>얼레벌레 차려 입고 꾸미다 밤새 <br>이미 넌 클라스가 다른 모태 <br>넌 뭘 입어도 사실 Hot해 <br>계획 짜고 그래 봤자 뻔해 <br>여유 부릴 틈이 없잖아 <br>해가 짧아지고 있다고 <br>난 지금 이렇게 네가 보고 싶은데 <br>What you think about that <br>What you think about that that <br>이 열기 속을 난 함께 날고 싶은데 <br>What you think about that <br>What you think about that that <br>Hey Mama 지금 바로 이 순간 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>Hey Mama 특별할 것 없는 밤 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>That's right Woo <br>모두 잊고 여기 모여 봐 <br>That's right Woo <br>지금 바로 놀라게 해 봐 날 <br>That's right Woo <br>밤을 딛고 별에 올라 봐 <br>That's right Woo <br>지금 네게 뛰어드는 날 봐 <br>Ah yeah Are you ready <br>That's right <br>Everybody put your hands up <br>Now 1 2 3 <br>일상을 모두 같이 뒤집어 <br>뒤집어 모두 뒤집어 <br>Everyday is a party day <br>It's a party day It's a party day <br>세상을 다 뒤집어 <br>다 쓰러질 때까지 All night <br>Hey Mama 지금 모두 일어나 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>Hey Mama 함께라 특별한 밤 <br>Let's make a night Woo-oh <br>Just you and I Woo-oh <br>That's right Woo <br>모두 잊고 여기 모여 봐 <br>That's right Woo <br>지금 바로 놀라게 해 봐 날 <br>Let's make a night baby <br>That's right Woo <br>밤을 딛고 별에 올라 봐 <br>That's right Woo <br>별에 올라봐 <br>지금 네게 뛰어드는 날 봐 <br>]]></content><category term="EXO-CBX (첸백시)" label="EXO-CBX (첸백시)"/><category term="Hey Mama!" label="Hey Mama!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_첸백시/The_One/</id><title>EXO-CBX (첸백시) - The One - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:15+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/EXO-CBX_%EC%B2%B8%EB%B0%B1%EC%8B%9C/The_One/" title="EXO-CBX (첸백시) - The One - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봐봐 마술같이 <br>한순간 빨려 들어 마치 <br>모두가 짠 듯이 그녈 보네 <br>머리를 쓸어 넘기니 <br>모두 놀래 The truth is <br>다 같은 맘일걸 <br>한순간 남자라는 <br>이름 아래 Rival돼 <br>치명적인 저 미소는 <br>Dangerous <br>She's so dangerous <br>Oh 온몸이 짜릿해져 <br>아이야 오네 <br>Oh Girl 두 눈을 뗄 수 없어 난 <br>멀리서도 다 느껴져 <br>도도한 그 표정 뒤에 <br>숨겨놓은 미소가 <br>나를 향한 것 같은데 <br>확실해 자꾸만 마주치는 <br>너의 예쁜 두 눈이 <br>나를 자꾸 애타게 해 <br>Come on <br>네 앞에 날 데려가 <br>Just you and me alone <br>맘 가는 대로 그냥 <br>널 내게 맡겨봐 <br>I promise I will be the one <br>달콤한 네 목소린 예쁜 Melody <br>나를 들뜨게 만드는 걸 <br>모든 걸 다 가진 듯한 기분 <br>Nobody knows <br>너에게로 점점 더 빠져들어 <br>꿈인 걸까 <br>지금 내 심장이 <br>입안에 톡톡 튀는 <br>사탕처럼 뛰네 <br>오감에 퍼진 <br>짜릿한 느낌 이 감정이 <br>모두 사라져 버리기 전에 <br>먼저 내민 내 손을 잡아주겠니 <br>코끝으로 스쳐가는 <br>너의 샴푸 향기가 <br>나를 잠시 멈추게 해 <br>그 순간 살며시 스쳐간 <br>네 부드런 손끝은 <br>나를 정말 미치게 해 <br>네 앞에 날 데려가 <br>Just you and me alone <br>맘 가는 대로 그냥 <br>널 내게 맡겨봐 <br>나 남자답게 네게 다가갈게 Baby <br>다른 건 모두 지워버려 <br>지금 이곳에 <br>단 둘이서 Just me and you <br>네 앞에 날 데려가 <br>Just you and me alone <br>You and me you and me yeah <br>맘 가는 대로 그냥 <br>널 내게 맡겨봐 <br>내게 너를 맡겨 <br>Baby let me be the one <br>Baby let me be the one <br>Baby let me be the one <br>질투 어린 시선들 속에 <br>마주 서있어 <br>꿈이 아니길 바래 <br>Baby let me <br>]]></content><category term="EXO-CBX (첸백시)" label="EXO-CBX (첸백시)"/><category term="The One" label="The One"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김유진/I_Believe_어쩌다_마주친_UFO_나_돌아갈래_오르골/</id><title>김유진 - I Believe (어쩌다 마주친 UFO, 나 돌아갈래 오르골) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:29:18+09:00</updated><published>2018-04-22T14:29:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9C%A0%EC%A7%84/I_Believe_%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%8B%A4_%EB%A7%88%EC%A3%BC%EC%B9%9C_UFO_%EB%82%98_%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%88%EB%9E%98_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EA%B3%A8/" title="김유진 - I Believe (어쩌다 마주친 UFO, 나 돌아갈래 오르골) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I Believe 그댄 곁에 없지만 <br>이대로 이별은 아니겠죠 <br>I Believe 나에게 오는 길은 <br>조금 멀리 돌아올 뿐이겠죠 <br>모두 지나간 그 기억 속에서 <br>내가 나를 아프게하며 <br>눈물을 만들죠 <br>나만큼 울지 않기를 그대만은 <br>눈물없이 날 편하게 떠나주기를 <br>언젠가 다시 돌아올 <br>그대라는 걸 알기에 <br>난 믿고 있기에 <br>기다릴께요 난 그대여야만 하죠 <br>I Believe 내가 아파할까봐 <br>그대는 울지도 못했겠죠 <br>I Believe 흐르는 내 눈물이 <br>그댈 다시 내게 돌려주겠죠 <br>자꾸 멈추는 내 눈길속에서 <br>그대 모습들이 떠올라 <br>눈물을 만들죠 <br>나만큼 울지 않기를 그대만은 <br>눈물없이 날 편하게 떠나주기를 <br>언젠가 다시 돌아올 <br>그대라는 걸 알기에 <br>난 믿고 있기에 <br>기다릴께요 난 그대여야만 하죠 <br>나 그댈 알기전 이 세상도 <br>이렇게 눈부셨는지 <br>그 하늘 아래서 이젠 이젠 <br>눈물로 남겨졌지만 <br>이 자릴 난 지킬께요 워 <br>I Believe 오 <br>사랑한 이유만으로 <br>또 하루가 지나가고 <br>오는 길 잊어도 <br>기다릴께요 난 그대여야만 하죠 <br>난 그대여야만 하죠 <br>]]></content><category term="김유진" label="김유진"/><category term="I Believe (어쩌다 마주친 UFO, 나 돌아갈래 오르골)" label="I Believe (어쩌다 마주친 UFO, 나 돌아갈래 오르골)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sam_Alves/Vejo_So_Voce_Acustico/</id><title>Sam Alves - Vejo So Voce (Acustico) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:34:47+09:00</updated><published>2018-04-22T14:34:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sam_Alves/Vejo_So_Voce_Acustico/" title="Sam Alves - Vejo So Voce (Acustico) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Um segundo fecho os meus olhos <br>Na minha frente vejo so voce, eu vejo so voce <br>Ja tentei ate gostar de outra pessoa <br><br>Mas e so voce, eu vejo so voce <br><br>Eu ja menti, dizendo ate que nao te amava <br>Porque eu fugi e nao medi minhas palavras <br>Sempre me diz que alguma coisa tem na gente <br>E ate insistiu em dizer <br><br>O meu amor e so seu <br>E o meu beijo e so seu <br>Pra sempre voce e eu <br>E o destino escolheu <br><br>O meu amor e so seu <br>E o meu beijo e so seu <br>Pra sempre voce e eu <br><br>Quanto tempo ja passei <br>Imaginando coisas com voce <br>Eu vejo so voce <br>Ja tentei ate pensar como seria <br>A vida sem voce <br>Eu vejo so voce <br><br>Sei que o nosso primeiro beijo nao foi a toa <br>Sabe aquela voz que tira o sono e nao perdoa <br>Ela me diz que alguma coisa tem na gente <br>Ela vem sempre dizer <br><br>O meu amor e so seu <br>E o meu beijo e so seu <br>Pra sempre voce e eu <br>E o destino escolheu <br><br>O meu amor e so seu <br>E o meu beijo e so seu <br>Pra sempre voce e eu <br><br>O meu amor e so seu <br>O meu amor e so seu <br><br>O meu amor e so seu <br>E o meu beijo e so seu <br>Pra sempre voce e eu <br>E o destino escolheu]]></content><category term="Sam Alves" label="Sam Alves"/><category term="Vejo So Voce (Acustico)" label="Vejo So Voce (Acustico)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/연지수/Toy_Story_Feat_지라라_류현준_고결_휴복/</id><title>연지수 - Toy Story (Feat. 지라라, 류현준, 고결, 휴복) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:34:58+09:00</updated><published>2018-04-22T14:34:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%B0%EC%A7%80%EC%88%98/Toy_Story_Feat_%EC%A7%80%EB%9D%BC%EB%9D%BC_%EB%A5%98%ED%98%84%EC%A4%80_%EA%B3%A0%EA%B2%B0_%ED%9C%B4%EB%B3%B5/" title="연지수 - Toy Story (Feat. 지라라, 류현준, 고결, 휴복) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리같이 하나 되어 <br>노래를 하자 <br>우릴 돌봐주는 아이에게 <br>꿈을 넣어주자 <br>지루하고 나른한 일상 속에서 <br>통통 튀고 발랄한 즐거움을 <br>우리같이 하나 되어 <br>노래를 하자 <br>우릴 돌봐주는 아이에게 <br>꿈을 넣어주자 <br>지루하고 나른한 일상 속에서 <br>하나하나의 역할을 모아 <br>어떻게 할지 정해볼까 <br>우울하고 외로울 때는 <br>나를 눌러요 <br>사랑한다 말해줄게요 <br>사랑해 <br>혼자 자기 무서울 때는 <br>나를 안아요 <br>내가 그댈 지켜줄게요 <br>나만 믿으라구 <br>괴롭히는 게 있다면 <br>내게 말을 해요 말해 <br>그대를 멋지게 지켜줄게요 Hoo <br>걱정 마 나는 저번에 <br>악당도 혼자서 <br>쉽게 물리쳤는데요 Ay <br>네가 잘 때도 든든히 든든히 <br>지켜줄게 완전 안전히 안전히 <br>좋은 꿈을 넣어줄게 꾹꾹 꾹꾹 <br>그럼 푹 자고 내일 봐요 <br>바이바이 잘자 <br>우리같이 하나 되어 <br>노래를 하자 <br>우릴 돌봐주는 아이에게 <br>꿈을 넣어주자 <br>지루하고 나른한 일상 속에서 <br>통통 튀고 발랄한 즐거움을 <br>비밀스런 고민이 있다면 <br>내게 털어놔요 <br>그대 얘기 들어줄게요 <br>기분이 풀리지 않는다면 <br>태엽을 돌려봐요 <br>내가 노래해줄게요 <br>따분할 때는 <br>나랑 같이 달려보아요 <br>바람을 느끼며 <br>들뜬 기분으로 <br>꽃들과 나무들과 인사하면서 <br>자연을 느끼며 <br>앞으로 나아가요 <br>우리같이 하나 되어 <br>노래를 하자 <br>우릴 돌봐주는 아이에게 <br>꿈을 넣어주자 <br>지루하고 나른한 일상 속에서 <br>통통 튀고 발랄한 즐거움을 <br>우리가 이렇게 한다고 <br>정말 좋아할까 <br>걱정하지마 좋아하실 거야 <br>정말 <br>그럼 아까 나 만지면서 <br>좋아하셨는걸 <br>아 진짜 다행이다 <br>아까는 나랑 같이 <br>악당도 물리쳤는걸 <br>그 아이가 정말로 <br>좋아해 줄까 <br>걱정하지 마 <br>정말 좋아할 거야 <br>오늘도 나와 <br>같이 노래했는걸 <br>어 나랑도 그랬는데 <br>다들 힘내자 <br>자자 다들 Let's Go <br>우리같이 하나 되어 <br>노래를 하자 <br>우릴 돌봐주는 아이에게 <br>꿈을 넣어주자 <br>지루하고 나른한 일상 속에서 <br>통통 튀고 발랄한 즐거움을 <br>]]></content><category term="연지수" label="연지수"/><category term="Toy Story (Feat. 지라라, 류현준, 고결, 휴복)" label="Toy Story (Feat. 지라라, 류현준, 고결, 휴복)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동진/혼자서도/</id><title>동진 - 혼자서도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:35:57+09:00</updated><published>2018-04-22T14:35:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%A7%84/%ED%98%BC%EC%9E%90%EC%84%9C%EB%8F%84/" title="동진 - 혼자서도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[많은사람들과 있어도 <br>혼자 있는 것처럼 <br>느껴질 때가 있어 <br>힘들었던 하루 지쳤던 하루 <br>이제는 나 혼자 견뎌야 해 <br>혼자서도 잘 지내는 <br>모습을 보여주고 싶었어 <br>내 맘은 언제나 아팠었어 <br>그래서 그게 잘 안돼 <br>내가 아직 그렇게 <br>강하진 않은가 봐 <br>오늘만 더 견디자 <br>혼자서 이겨내려고 <br>혼자서 감당하려고 <br>매일 꿈꾸곤 했어 <br>나의 모습 보며 꿈꾸곤 했어 <br>내가 너무 초라해 보이지만 <br>혼자서도 잘 지내는 <br>모습을 보여주고 싶었어 <br>내 맘은 언제나 지쳤었어 <br>그래서 그게 잘 안돼 내가 <br>아직은 약한가봐 <br>그런 나라서 그래 <br>내가 나를 제일 잘 알잖아 <br>누가 힘들면 잘 들어주는 <br>그런데 내가 자꾸 내 맘은 <br>들어주질 않아 <br>분명 난 너무 힘이 들고 <br>너무 지쳤는데 <br>혼자서는 갈 수가 없는데 <br>괜찮아 <br>혼자서도 잘 지내는 모습을 <br>보여주고 싶었어 <br>내 맘은 언제나 아팠잖아 <br>그래서 그게 안돼도 <br>내가 아직 약하더라도 <br>그런 나라도 괜찮다고 말할래 <br>]]></content><category term="동진" label="동진"/><category term="혼자서도" label="혼자서도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루스양산박/비닐하우스_철의_숲/</id><title>블루스양산박 - 비닐하우스 (철의 숲) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:08+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%8A%A4%EC%96%91%EC%82%B0%EB%B0%95/%EB%B9%84%EB%8B%90%ED%95%98%EC%9A%B0%EC%8A%A4_%EC%B2%A0%EC%9D%98_%EC%88%B2/" title="블루스양산박 - 비닐하우스 (철의 숲) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쇳빛 푸른 그림자 <br>철의 숲을 온통 물들이면 <br>대장장이의 무거운 쇠망치는 <br>오늘도 은빛으로 반짝이네 <br>걸어가는 그림자 <br>숲 모퉁이를 돌아서면 <br>서성이던 고양이 한 마리 <br>달빛 아래 숨어드네 <br>태양의 열차에 <br>오르지 못한 석양은 <br>푸른 그림자 되어 <br>오늘도 거리에 머문다 <br>돌아보면 황금빛 달빛에 <br>반짝이는 철문들 <br>철의 숲 모퉁이를 도는 <br>그림자 멀리 서성이는 달빛 <br>황금 의자를 만들던 <br>대장장이는 사라지고 <br>텅 빈 대장간을 지나면 <br>달빛 비친 철문들 <br>안락한 의자를 <br>찾아 헤매이는 눈빛들 <br>서성이는 아픈 한 숨들이 <br>하나 둘 모여드네 <br>철의 숲 속 반짝이는 <br>은빛 비닐 문을 열면 <br>사라진 대장장이의 <br>황금 의자는 <br>그곳에 놓여 있을까 <br>안락한 의자를 <br>찾아 헤매이는 눈빛들 <br>서성이는 아픈 한 숨들이 <br>하나 둘 모여드네 <br>철의 숲 속 반짝이는 <br>은빛 비닐 문을 열면 <br>대장장이의 황금 의자는 <br>그곳에 놓여 있을까 <br>그곳에 놓여 있을까 <br>철의 숲 속 반짝이는 <br>은빛 비닐 문을 열면 <br>사라진 대장장이의 <br>황금 의자는 <br>그곳에 놓여 있을까 <br>그곳에 놓여 있을까 <br>]]></content><category term="블루스양산박" label="블루스양산박"/><category term="비닐하우스 (철의 숲)" label="비닐하우스 (철의 숲)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니올/Still_Love_You_Remaster/</id><title>니올 - Still Love You (Remaster) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:19+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%EC%98%AC/Still_Love_You_Remaster/" title="니올 - Still Love You (Remaster) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I still love you <br>I still love you <br>In the night <br>I still love you <br>I still love you <br>I still love you <br>I still love you <br>I still love you <br>In the night <br>hey hey <br>누가 뭐라해도 <br>난 너를 좋아했어 <br>친구들이 싫어하고 <br>말려도 사랑했어 <br>아침부터 해 질때까지 <br>우린 서로의 알몸을 봤지 <br>LA LA LA baby fly fly fly <br>하지만 너는 지금 <br>bye bye bye <br>대답해주길 바래 <br>너가 보낸 문자에 대해 <br>그저 넌 내 몸이 그리워서 <br>연락했던걸 난 알고있어 <br>너가 원한다면 <br>그저 내 몸이라도 <br>너에게로 보낼게 <br>왜냐면 난 <br>I still love you <br>I still love you <br>I still love you <br>In the night <br>hey hey <br>I still love you <br>I still love you <br>love you <br>night <br>love you <br>im still in love with you <br>돌이킬순 없지만 <br>im still missing you <br>혼자말 뿐이지만 <br>이노래가 너의 맘에 <br>닿길 난 바래 <br>너의 빈 자린 <br>꽤 컷나봐 <br>채울게 너무 많아 <br>오랜시간이 지나도 <br>전혀 나아진것도 없어 <br>닥치는 대로 <br>내 손을 뻗어 <br>널 대신할 것들을 <br>내 안에 계속 채워도 <br>여전히 존재하는 공허감 <br>억지로 술에 취해 <br>술기운을 빌려 <br>멀리 도망쳐 <br>혼자인 현실 피해 <br>밤새 그리워해 <br>너의 흔적을 <br>토하듯 비워내도 <br>여전히 너를 원해 <br>너의 말투 <br>너의 얼굴 너의 몸 <br>이성은 널 부정해도 <br>내 감정은 <br>이미 너에게로 향해있어 <br>홀로 누운 침대위 <br>내맘은 아직 <br>너와 한 이불 아래있어 <br>i still <br>I still love you <br>I still love you <br>I still love you <br>In the night <br>hey hey <br>I still love you <br>I still love you <br>love you <br>night <br>love you <br>]]></content><category term="니올" label="니올"/><category term="Still Love You (Remaster)" label="Still Love You (Remaster)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니올/Sit_Back__Relax_Remaster/</id><title>니올 - Sit Back &amp; Relax (Remaster) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:21+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%EC%98%AC/Sit_Back__Relax_Remaster/" title="니올 - Sit Back &amp; Relax (Remaster) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[sit back &amp; relax &amp; lean back <br>취한느낌 그대로 <br>내 몸에 기대 <br>오늘은 내가 니 소파 <br>앉아봐 위에 <br>고개를 돌려 <br>속삭여줘 내 귀에 <br>네가 원하는걸 <br>tell me what you want baby <br>튕기는건 내 위에서 <br>서둘러 baby <br>우리 목적은 같아 <br>절정에 치닫는것 <br>건조한 네 몸위에 <br>내 입술이 닫는곳 <br>곳곳이 hot spot <br>널 꽃꽂이 하듯 <br>촘촘히 탐닉해 <br>목적지에 갈수록 <br>더 터지는 신음 <br>더 세워봐 너의 이마 <br>또 목에 굵은 핏줄 <br>지치기엔 아직 이르고 <br>침대위 우리의 밤은길어 <br>해가 달을 지워 갈때 <br>쯤에야 잠을이뤄 <br>우리둘의 몸이 식을때쯤 <br>난 인정없이 <br>너에게 물어 봐 <br>can i hit it in the morning <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>우리가 만날때면 <br>생겨 백야현상 <br>날 환하게 만들게 해 <br>넌 몸의 변화를 <br>즐기듯 반 풀린눈으로 <br>나를 훑어봐 <br>내가 왕인듯 무릎 꿇고 <br>날 치켜 세워놔 <br>난 오늘밤 끝까지 가길원해 <br>절정을 향해 뻗은 <br>도로 위를 달려가길 원해 <br>미련 따위는 남지않게 <br>drive me wild <br>make me high <br>전화는 멀리해둬 <br>내게로 더 가까이와 <br>땀범벅이 될때까지 <br>계속 움직여 <br>move your body <br>너의 실력을 아낌없이 <br>보여줘봐 아침까지 girl <br>show and prove <br>또 너만이 가진 groove <br>나도 느끼게 해줘 baby <br>yeah I'm feeling good girl <br>너의 모든게 so sweet <br>너의 모든게 so sweet <br>fuck all night <br>아침이 올때 까지 no sleep <br>아침이 올때 까지 no sleep <br>fuck all night <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>can i hit it in the morning <br>sit back and relax <br>]]></content><category term="니올" label="니올"/><category term="Sit Back &amp; Relax (Remaster)" label="Sit Back &amp; Relax (Remaster)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니올/Colors/</id><title>니올 - Colors - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:24+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%EC%98%AC/Colors/" title="니올 - Colors - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like your colors <br>커피우유빛 너의 피부 톤 <br>I love your colors <br>연한분홍빛 너의 입술 <br>또 face off 아닌 <br>적당한 makeup <br>black 스키니진 <br>아래 white 스니커즈 <br>발목위 부터 목선밑 <br>까지 굴곡진 몸매는 <br>A PLUS <br>yeah thats my style <br>좁히고 싶어 그대와 나의 <br>거리감 길거리의 웬만한 <br>여자와는 다른 매력이 세어나와 <br>whoo 칼을 안댄 이목구비 <br>자연스러움에 <br>묻어나는 아리따움 <br>그게 네 최고의 무기 <br>라고 네게 전해주고 싶어 <br>이밤이 깊어 지기전에 <br>너와 대화를 하고싶어 <br>너의 매력을 더 알고싶어 <br>오늘밤에 있던 <br>약속은 취소했어 <br>우주의색을 닮은 <br>너의 두 눈동자와 <br>눈마주치고 밤새도록 널 <br>탐구하고싶어 함께해줘 나와 <br>COLOR COLOR COLOR COLOR COLORs <br>너의 빨강색 입술을 <br>COLOR COLOR COLOR COLOR COLORs <br>너의 핑크색 피부를 <br>i like your colors <br>i like your colors <br>i like your colors <br>i like your colors <br>너와 눈이 마주쳤고 <br>넌 색을퍼트렸지 <br>노랑색 너의 눈빛 <br>내 눈을 Touch <br>내 옆에 있어 같이 <br>난 성공한 남자 같지 <br>황금색을 칠해주지 <br>영감이되 너는 나의 <br>beat girl <br>수줍게 안기는 너는 <br>민트색 baby girl <br>귀엽게 미소짖는 넌 <br>노란색 빛나고 <br>아기 같은 얼굴에 <br>가끔은 와인 같은 RED <br>너와난 딱 맞춘 rhyme <br>you’re mine <br>오늘은 너의 손을 잡고 싶어 <br>어디 갈 지 고민 하고싶어 <br>날 처다보는 너는 너무 예뻐 <br>오늘밤에 있던 <br>약속은 취소했어 <br>whoo 칼을 안댄 이목구비 <br>자연스러움이 <br>묻어나는 아리따움 <br>그게 네 최고의 무기 girl <br>COLOR COLOR COLOR COLOR COLORs <br>너의 빨강색 입술을 <br>COLOR COLOR COLOR COLOR COLORs <br>너의 핑크색 피부를 <br>i like your colors <br>i like your colors <br>i like your colors <br>i like your colors <br>i wanna know your style <br>i wanna know your type <br>i wanna know your life <br>i wanna know your color <br>i wanna know your style <br>i wanna know your type <br>i wanna know your life <br>i wanna know your color <br>]]></content><category term="니올" label="니올"/><category term="Colors" label="Colors"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니올/I_Think_내생각엔/</id><title>니올 - I Think! (내생각엔..) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:26+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%EC%98%AC/I_Think_%EB%82%B4%EC%83%9D%EA%B0%81%EC%97%94/" title="니올 - I Think! (내생각엔..) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내생각엔 넌 정말 너무 예뻐 <br>I think I'm bad <br>내일 널 만나러 갈거야 <br>거리를 걸어 치명적인척 <br>커피를 들고서 어른인척 <br>속은 뜨겁지만 넌 쿨한척 <br>보름달이 뜨면 내게 또 꼬리쳐 <br>가끔 귀여운 말투 사이다 말투 <br>옆에 태우고 싶어 허릴감고 싶어 <br>당겨지는 밭줄 <br>니 예쁜것만 골라네 <br>니 엉덩이는 볼만해 <br>노랠 만들고 싶어 네게 닿고 싶어 <br>하지않을거야 대충 <br>내생각엔 넌 정말 너무 예뻐 <br>I think I'm bad <br>내일 널 만나러 갈거야 <br>난 하루종일 whoooo <br>허우적대 너의 인스타그램 <br>난 하루종일 whoooo <br>허우적대 너의 <br>인스타그램 속에서 <br>매일 난 감상해 네모난 <br>정사각 박스안의 조각 <br>혹은 예술품 its you <br>니가 담긴 작품 마다 이슈 <br>하이힐 스니커즈 <br>탱크탑 티셔츠 니가 <br>뭘 신고 또 입던 <br>너와 하나인 듯 한걸 <br>난 점수를 매겨 만점 <br>걸음걸이부터 넌 후려쳐 <br>후려쳐 모델의 뺨 <br>넌 여자 버젼의 원빈 <br>오징어로 만들어 버리네 다 <br>난 사각의 틀에서 falling in love <br>헤어나지 못하고 holic <br>니 인스타 하트에 빨간 불을 켜 <br>기다려 너의 새로운timeline <br>내 하트를 받아줘 I think about you <br>I think about you <br>내 하트를 받아줘 I think about you <br>I think about you <br>내생각엔 넌 정말 너무 예뻐 <br>I think I'm bad <br>내일 널 만나러 갈거야 <br>난 하루종일 whoooo <br>허우적대 너의 인스타그램 <br>난 하루종일 whoooo <br>허우적대 너의 <br>인스타그램 속에서 <br>]]></content><category term="니올" label="니올"/><category term="I Think! (내생각엔..)" label="I Think! (내생각엔..)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/니올/Swim_Deep_Intro/</id><title>니올 - Swim Deep (Intro) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:28+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%88%EC%98%AC/Swim_Deep_Intro/" title="니올 - Swim Deep (Intro) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[swimmmmmm swimmmmmm <br>swimmmmmm swimmmmmm <br>]]></content><category term="니올" label="니올"/><category term="Swim Deep (Intro)" label="Swim Deep (Intro)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/말풍선_Speech_Bubble_Inst/</id><title>데이비드 오 - 말풍선 (Speech Bubble) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:32+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EB%A7%90%ED%92%8D%EC%84%A0_Speech_Bubble_Inst/" title="데이비드 오 - 말풍선 (Speech Bubble) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 세상 속에 만약 <br>진짜 말 풍선이 있다면 <br>현실 속에선 아마 <br>조금 다른 모습일거야 <br>만화책처럼 <br>해야 되는 말 <br>모두 담는 거 말고 <br>솜사탕처럼 <br>달콤한 말만 <br>골라 담을 것 같아 <br>그 안을 가득 채워 너에게 <br>내 맘을 내 맘을 yeah <br>선물해 주고 싶어 멋지게 <br>가장 멋지게 Yeah <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들로 <br>채워 둘 거야 <br>어떤 말을 해도 <br>부족 하겠지만 <br>이젠 솔직하고 싶어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>너의 바이브는 멜랑꼴리해 <br>영혼까지 너에게 다 홀리네 <br>이게 게임이면 <br>나에게는 너무 불리해 <br>인스타그램 업데이트 <br>해시태그 럽스타그램 할래 <br>I wanna 자랑하고파 <br>내 팔로워들에게 <br>너를 과시하고파 <br>남들 다 하는 <br>뻔한 거짓말 <br>그런 것들은 뺄게 <br>쑥스러워서 <br>표현 못한 말 <br>그래 이런 건 okay <br>시간이 흐를수록 커지는 <br>사랑이 사랑이 Yeah <br>너에게 닿았으면 좋겠어 <br>그럼 좋겠어 Yeah <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들로 채워 둘 거야 <br>어떤 말을 해도 <br>부족 하겠지만 <br>이젠 솔직하고 싶어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>아른거리는 그 사람 바로 <br>너 너 너 너 <br>중얼거리는 그 말은 바로 <br>Love love love <br>I love you <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들은 내겐 바로 너 <br>자꾸 머리 속을 <br>복잡하게 하는 <br>네게 말해줄게 있어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="말풍선 (Speech Bubble) (Inst.)" label="말풍선 (Speech Bubble) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/요즘_생각인데_These_days/</id><title>데이비드 오 - 요즘 생각인데 (These days) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:35+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EC%9A%94%EC%A6%98_%EC%83%9D%EA%B0%81%EC%9D%B8%EB%8D%B0_These_days/" title="데이비드 오 - 요즘 생각인데 (These days) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[요즘 생각인데 <br>차가운 바람 불지 않아요 <br>요즘 생각인데 <br>어디론가 걷고 싶어져요 <br>그대 가끔 그때가 생각나나요 <br>이제는 미소로 기억을 감춰요 <br>웃으며 말할 수 있어요 모든 걸 <br>아름다운 이야기 <br>또 슬픈 이야기 <br>요즘 생각인데 <br>노래를 불러 보고 싶어요 <br>요즘 생각인데 <br>모든 게 새로워 보이네요 <br>어느새 날 부르던 목소리 <br>따뜻했던 손길이 <br>느껴지질 않네요 <br>그대 가끔 그때가 생각나나요 <br>이제는 미소로 기억을 감춰요 <br>조금씩 바래져 가고 있어요 <br>우리의 추억들이 슬프지 않네요 <br>지나간 기억에 또 발을 멈춰요 <br>모든 게 좋았던 그때를 상상해요 <br>조금씩 희미해져 가고 있어요 <br>이제는 괜찮아요 <br>이해할 수 있나요 워어 <br>너를 알기 전 나를 찾아 헤매고 <br>힘들던 모습도 <br>기억이 나질 않네요 <br>요즘 생각인데 <br>요즘 생각인데 <br>요즘 생각인데 <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="요즘 생각인데 (These days)" label="요즘 생각인데 (These days)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/조금_더_가까이_Closer/</id><title>데이비드 오 - 조금 더 가까이 (Closer) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:37+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EC%A1%B0%EA%B8%88_%EB%8D%94_%EA%B0%80%EA%B9%8C%EC%9D%B4_Closer/" title="데이비드 오 - 조금 더 가까이 (Closer) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기분이 좋아 오늘 <br>그녀를 만나러 가는 <br>매일 거닐던 이 거리가 <br>새롭게만 보여요 <br>어떤 음악이 좋나요 <br>어떤 영화를 보나요 <br>가고 싶은 곳 말해 봐요 지금 <br>조금 더 가까이 <br>내가 들을 수 있게 <br>한 걸음 더 다가와 줘요 <br>조금 더 가까이 <br>그댈 안을 수 있게 <br>내게로 다가와 줘요 <br>하루 종일 많은 얘기를 나눠요 <br>마치 꿈을 꾸는 듯한 <br>시간이 흘러요 오늘이 지나도 <br>내 곁에 있어요 <br>나는 이대로 좋아요 <br>조금 더 가까이 <br>내가 들을 수 있게 <br>한걸음 더 다가와 줘요 <br>조금 더 가까이 <br>그댈 안을 수 있게 <br>내게로 다가와 줘요 워 이렇게 <br>이렇게 이렇게 이렇게 <br>조금 더 가까이 <br>내가 들을 수 있게 <br>한걸음 더 다가와 줘요 <br>조금 더 가까이 <br>그댈 안을 수 있게 <br>내게로 다가와 줘요 <br>조금 더 가까이 <br>조금 더 가까이 <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="조금 더 가까이 (Closer)" label="조금 더 가까이 (Closer)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/우리_둘이_Two_of_us/</id><title>데이비드 오 - 우리 둘이 (Two of us) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:39+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EB%91%98%EC%9D%B4_Two_of_us/" title="데이비드 오 - 우리 둘이 (Two of us) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 네가 너무 예뻐 <br>사탕보다 더한 달콤한 네 입술 <br>자꾸 생각이 나 <br>좀 더 부드럽게 좀 더 달콤하게 <br>우리 둘이 baby <br>오늘따라 왜 그렇게 예뻐 <br>무슨 말이 필요해 <br>난 왜 너와 있을 땐 <br>나도 모르게 바보처럼 웃게 돼 <br>불어온다 따스한 바람이 <br>너와 나를 안아 <br>내 손잡아 이대로 떠나가는 거야 <br>난 네가 너무 예뻐 <br>사탕보다 더 한 달콤한 네 입술 <br>자꾸 생각이 나 <br>좀 더 부드럽게 좀 더 달콤하게 <br>우리 둘이 baby <br>워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 <br>네가 웃을 땐 기분이 좋아 <br>너의 하얀 미소는 <br>항상 나를 웃게 해 매일 몇 번씩 <br>네 생각에 미쳐가 <br>내려온다 반짝이는 별빛들이 <br>내게 온다 안아본다 <br>네 향기가 날 취하게 해 <br>난 네가 너무 예뻐 <br>사탕보다 더한 달콤한 네 입술 <br>자꾸 생각이 나 <br>좀 더 부드럽게 좀 더 달콤하게 <br>우리 둘이 baby <br>아무 걱정하지 마 yeah <br>우리 둘밖에 없어 <br>어둠만이 너와 나를 <br>밤새도록 지키고 있어 <br>난 네가 너무 예뻐 <br>사탕보다 더 한 달콤한 네 입술 <br>자꾸 생각이 나 <br>좀 더 부드럽게 좀 더 달콤하게 <br>우리 둘이 baby <br>워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 워 <br>워 워 워 워 워 워 워 워 <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="우리 둘이 (Two of us)" label="우리 둘이 (Two of us)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/WDIAGW_Where_did_it_all_go_wrong/</id><title>데이비드 오 - W.D.I.A.G.W. (Where did it all go wrong) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:41+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/WDIAGW_Where_did_it_all_go_wrong/" title="데이비드 오 - W.D.I.A.G.W. (Where did it all go wrong) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그때를 다시 떠올려봐요 <br>그 아름다웠던 많은 추억들 <br>지금은 잠시 힘든 거예요 <br>그 추억들 걸고 고쳐나가요 <br>말을 해봐요 뒤돌지 말고 <br>나를 떠나지 마 <br>이젠 끝인가요 사랑은 떠났고 <br>모르는 사이로 다시 돌아가고 <br>정말 끝인가요 사랑이 떠났죠 <br>다시 원래대로 돌아갈 수 없나요 <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>시간을 되돌릴 수 없나요 <br>이렇게 끝난 게 가슴이 아파요 <br>지금은 잠시 힘든 거예요 <br>날 믿고 따라와 <br>괜찮을 거예요 말을 해봐요 <br>뒤돌지 말고 나를 떠나지 마 <br>이젠 끝인가요 사랑은 떠났고 <br>모르는 사이로 다시 돌아가고 <br>정말 끝인가요 사랑이 떠났죠 <br>다시 원래대로 돌아갈 수 없나요 <br>I know 완벽하진 않았어 <br>근데 좋은 것은 많았어 <br>Are you absolutely sure <br>you wanna walk away yeah <br>모르는 사이로 다시 돌아가고 <br>정말 끝인가요 사랑이 떠났죠 <br>다시 원래대로 돌아갈 수 없나요 <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>where did it all go wrong <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="W.D.I.A.G.W. (Where did it all go wrong)" label="W.D.I.A.G.W. (Where did it all go wrong)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/이렇게_좋은_날_Wonderful_Life/</id><title>데이비드 오 - 이렇게 좋은 날 (Wonderful Life) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:43+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EC%9D%B4%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EB%82%A0_Wonderful_Life/" title="데이비드 오 - 이렇게 좋은 날 (Wonderful Life) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기억나 <br>그 아름답던 순간들이 <br>우연히 <br>널 바라보게 만들었지 <br>모든것이 따뜻했던 날 <br>Everyday <br>늘 좋은일만 있을꺼야 <br>웃어봐 <br>네가 보여줬던 그 미소가 <br>날 웃게 만들어 yeah <br>두 눈을 감고 <br>느끼는데로 <br>내 손을잡아 <br>함께 가는거야 <br>It’s a beautiful day <br>What a wonderful life <br>한걸음 또 한걸음 <br>오늘을 걷는걸 <br>It’s a beautiful day <br>What a wonderful life <br>설레는 속삭임도 <br>내게 말 하는걸 <br>이렇게 좋은날 <br>너에게 가는걸 <br>Shiny smile <br>그 미소만이 말할꺼야 <br>믿어봐 <br>네가 그려왔던 <br>그 미래가 곧 보여질거라고 <br>매일 새로운 <br>날들이 와도 <br>그래 그렇게 <br>믿어보는거야 <br>It’s a beautiful day <br>What a wonderful life <br>한걸음 또 한걸음 <br>오늘을 걷는걸 <br>It’s a beautiful day <br>What a wonderful life <br>설레는 속삭임도 <br>내게 말 하는걸 <br>가끔 니 두눈에 <br>슬픔이 흘러도 yeah <br>괜찮아 니옆엔 <br>내가 있으니 <br>알수없는 내일이 두려워도 <br>또 새로운 날을 기대해봐 <br>부는 바람에도 <br>가는 저 새들도 <br>모든게 내 눈속엔 <br>행복이 있는걸 <br>It’s a beautiful day <br>What a wonderful life <br>저 멀리 저 하늘도 <br>내게 말 하는걸 <br>이렇게 좋은날 <br>너에게 가는걸 <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="이렇게 좋은 날 (Wonderful Life)" label="이렇게 좋은 날 (Wonderful Life)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이비드_오/말풍선_Speech_Bubble/</id><title>데이비드 오 - 말풍선 (Speech Bubble) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:46+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C_%EC%98%A4/%EB%A7%90%ED%92%8D%EC%84%A0_Speech_Bubble/" title="데이비드 오 - 말풍선 (Speech Bubble) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 세상 속에 만약 <br>진짜 말 풍선이 있다면 <br>현실 속에선 아마 <br>조금 다른 모습일거야 <br>만화책처럼 <br>해야 되는 말 <br>모두 담는 거 말고 <br>솜사탕처럼 <br>달콤한 말만 <br>골라 담을 것 같아 <br>그 안을 가득 채워 너에게 <br>내 맘을 내 맘을 yeah <br>선물해 주고 싶어 멋지게 <br>가장 멋지게 Yeah <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들로 <br>채워 둘 거야 <br>어떤 말을 해도 <br>부족 하겠지만 <br>이젠 솔직하고 싶어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>너의 바이브는 멜랑꼴리해 <br>영혼까지 너에게 다 홀리네 <br>이게 게임이면 <br>나에게는 너무 불리해 <br>인스타그램 업데이트 <br>해시태그 럽스타그램 할래 <br>I wanna 자랑하고파 <br>내 팔로워들에게 <br>너를 과시하고파 <br>남들 다 하는 <br>뻔한 거짓말 <br>그런 것들은 뺄게 <br>쑥스러워서 <br>표현 못한 말 <br>그래 이런 건 okay <br>시간이 흐를수록 커지는 <br>사랑이 사랑이 Yeah <br>너에게 닿았으면 좋겠어 <br>그럼 좋겠어 Yeah <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들로 채워 둘 거야 <br>어떤 말을 해도 <br>부족 하겠지만 <br>이젠 솔직하고 싶어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>아른거리는 그 사람 바로 <br>너 너 너 너 <br>중얼거리는 그 말은 바로 <br>Love love love <br>I love you <br>단 하나뿐인 <br>가장 아름다운 <br>그런 단어들은 내겐 바로 너 <br>자꾸 머리 속을 <br>복잡하게 하는 <br>네게 말해줄게 있어 <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>]]></content><category term="데이비드 오" label="데이비드 오"/><category term="말풍선 (Speech Bubble)" label="말풍선 (Speech Bubble)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/금잔디/세월아_Inst/</id><title>금잔디 - 세월아 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:48+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%88%EC%9E%94%EB%94%94/%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%95%84_Inst/" title="금잔디 - 세월아 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>바람에 흩어지듯이 <br>어느새 지나간 그 세월 <br>버텨내듯이 살다가 보니 <br>상처가 나름 많구나 <br>가슴속에 못처럼 박힌 <br>슬픈 사연들을 꺼내면 <br>미련이란 놓을 수 없는 <br>상처가 나를 울리네 <br>세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>잊지 못할 그리움으로 <br>남아있는 사연이 있네 <br>미련이란 놓을 수 없는 <br>상처로 남아버렸네 <br>세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>나를 두고 가거라 <br>]]></content><category term="금잔디" label="금잔디"/><category term="세월아 (Inst.)" label="세월아 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/금잔디/세월아/</id><title>금잔디 - 세월아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:50+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%88%EC%9E%94%EB%94%94/%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%95%84/" title="금잔디 - 세월아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>바람에 흩어지듯이 <br>어느새 지나간 그 세월 <br>버텨내듯이 살다가 보니 <br>상처가 나름 많구나 <br>가슴속에 못처럼 박힌 <br>슬픈 사연들을 꺼내면 <br>미련이란 놓을 수 없는 <br>상처가 나를 울리네 <br>세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>잊지 못할 그리움으로 <br>남아있는 사연이 있네 <br>미련이란 놓을 수 없는 <br>상처로 남아버렸네 <br>세월아 날 버리고 먼저 가거라 <br>가져갈 추억 내가 더 가질 수 있게 <br>아직 난 갖지 못한 추억 있으니 <br>나를 두고 가거라 <br>나를 두고 가거라 <br>]]></content><category term="금잔디" label="금잔디"/><category term="세월아" label="세월아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손호영/종이학/</id><title>손호영 - 종이학 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:52+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%ED%98%B8%EC%98%81/%EC%A2%85%EC%9D%B4%ED%95%99/" title="손호영 - 종이학 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 너를 알고 사랑을 알고 <br>종이학 슬픈 꿈을 알게 되었네 <br>어느 날 나의 손에 주었던 <br>키 작은 종이학 한 마리 <br>나 너를 알고 사랑을 알고 <br>종이학 슬픈 꿈을 알게 되었네 <br>어느 날 나의 손에 주었던 <br>키 작은 종이학 한 마리 <br>천 번을 접어야만 <br>학이 되는 사연을 <br>나에게 전해주며 울먹이던 너 <br>못다 했던 우리들의 사랑노래가 <br>외로운 이 밤도 저 하늘 별 되어 <br>아픈 내 가슴에 맺힌다 <br>나 너를 알고 사랑을 알고 <br>종이학 슬픈 꿈을 알게 되었네 <br>어느 날 나의 손에 주었던 <br>키 작은 종이학 한 마리 <br>천 번을 접어야만 <br>학이 되는 사연을 <br>나에게 전해주며 울먹이던 너 <br>못다 했던 우리들의 사랑노래가 <br>외로운 이 밤도 저 하늘 별 되어 <br>아픈 내 가슴에 맺힌다 <br>나 너를 알고 사랑을 알고 <br>종이학 슬픈 꿈을 알게 되었네 <br>어느 날 나의 손에 주었던 <br>키 작은 종이학 한 마리 <br>나 너를 알고 사랑을 알고 <br>종이학 슬픈 꿈을 알게 되었네 <br>어느 날 나의 손에 주었던 <br>키 작은 종이학 한 마리 <br>]]></content><category term="손호영" label="손호영"/><category term="종이학" label="종이학"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이지_본/공부합시다/</id><title>레이지 본 - 공부합시다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:54+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%A7%80_%EB%B3%B8/%EA%B3%B5%EB%B6%80%ED%95%A9%EC%8B%9C%EB%8B%A4/" title="레이지 본 - 공부합시다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[턱 고이고 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>빨간 티에 청바지 입고 <br>산에 갈 생각하니 <br>눈 깜빡이며 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>하얀 신발 챙 모자 쓰고 <br>바다 갈 생각하니 <br>안돼 <br>신사숙녀 여러분 <br>지금부터 모두 <br>자리에서 일어나 <br>레이지본과 함께 <br>신나게 즐겨봅시다 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>턱 고이고 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>빨간 티에 청바지 입고 <br>산에 갈 생각하니 <br>눈 깜빡이며 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>하얀 신발 챙 모자 쓰고 <br>바다 갈 생각하니 <br>그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 그러면 <br>낼모레가 시험기간이야 <br>그러면 안 돼 <br>선생님의 화난 얼굴이 <br>무섭지도 않니 <br>네 눈앞에 노트가 있잖니 <br>열심히 공부하세 <br>모두 뛰어 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>One Two Three Four <br>턱 고이고 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>빨간 티에 청바지 입고 <br>산에 갈 생각하니 <br>눈 깜빡이며 앉아 <br>무얼 생각하고 있니 <br>하얀 신발 챙 모자 쓰고 <br>바다 갈 생각하니 <br>그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 그러면 <br>낼모레가 시험기간이야 <br>그러면 안 돼 <br>선생님의 화난 얼굴이 <br>무섭지도 않니 <br>네 눈앞에 노트가 있잖니 <br>열심히 공부하세 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 <br>랄랄라 랄라 랄라 <br>One Two One Two Three Four <br>안 돼 안 돼 그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 <br>그러면 안 돼 안 돼 그러면 <br>낼모레가 시험기간이야 <br>그러면 안 돼 <br>선생님의 화난 얼굴이 <br>무섭지도 않니 <br>네 눈앞에 노트가 있잖니 <br>열심히 공부하세 <br>열심히 공부하세 <br>열심히 공부하세 <br>안 돼 안 돼 HEY <br>]]></content><category term="레이지 본" label="레이지 본"/><category term="공부합시다" label="공부합시다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/남경주/잊혀진_계절/</id><title>남경주 - 잊혀진 계절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:57+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%A8%EA%B2%BD%EC%A3%BC/%EC%9E%8A%ED%98%80%EC%A7%84_%EA%B3%84%EC%A0%88/" title="남경주 - 잊혀진 계절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금도 기억하고 있어요 <br>시월의 마지막 밤을 <br>뜻 모를 이야기만 남긴 채 <br>우리는 헤어졌지요 <br>그날의 쓸쓸했던 표정이 <br>그대의 진실인가요 <br>한마디 변명도 못하고 <br>잊혀져야 하는 건가요 <br>언제나 돌아오는 계절은 <br>나에게 꿈을 주지만 <br>이룰 수 없는 꿈은 슬퍼요 <br>나를 울려요 <br>생각해보니 <br>우린 10월에 만났고 <br>10월에 이별을 했어 <br>나는 아직도 너의 미소 <br>너의 숨결 너의 향기를 <br>내 가슴에 기억하고 있어 <br>기억나지 <br>우리가 같이 듣었던 <br>닐 세다카의 오 캐롤 <br>그날의 쓸쓸했던 표정이 <br>그대의 진실인가요 <br>한마디 변명도 못하고 <br>잊혀져야 하는 건가요 <br>언제나 돌아오는 계절은 <br>나에게 꿈을 주지만 <br>이룰 수 없는 꿈은 슬퍼요 <br>나를 울려요 <br>언제나 돌아오는 계절은 <br>나에게 꿈을 주지만 <br>이룰 수 없는 꿈은 슬퍼요 <br>나를 울려요 <br>나를 울려요 <br>나를 울려요 <br>]]></content><category term="남경주" label="남경주"/><category term="잊혀진 계절" label="잊혀진 계절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김현성/눈물의_파티/</id><title>김현성 - 눈물의 파티 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:36:59+09:00</updated><published>2018-04-22T14:36:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%84%EC%84%B1/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%98_%ED%8C%8C%ED%8B%B0/" title="김현성 - 눈물의 파티 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파티 파티가 시작될 때 <br>나는 너를 보고 말았네 <br>우린 처음 본 사람처럼 <br>그냥 서로 인사만 하네 <br>파티 파티가 시작될 때 <br>나는 너를 보고 말았네 <br>우린 처음 본 사람처럼 <br>그냥 서로 인사만 하네 <br>우리들은 이렇게 <br>외면하고 있지만 <br>서로가 괴로운 표정을 <br>말없이 보고 있겠지 <br>아무렇지 않은 듯 <br>우린 여기 있지만 <br>서로가 괴로운 표정을 <br>말없이 보고 있겠지 <br>사람들은 모두가 <br>즐거워만 하는데 <br>서로 얼굴을 돌리면서 <br>너와 나는 괴로워하네 <br>오늘 우리들의 파티는 <br>너와 나의 아픈 시간들 <br>사람들은 모두가 <br>즐거워만 하는데 <br>서로 얼굴을 돌리면서 <br>너와 나는 괴로워하네 <br>우리들은 이렇게 <br>외면하고 있지만 <br>서로가 괴로운 표정을 <br>말없이 보고 있겠지 <br>아무렇지 않은 듯 <br>우린 여기 있지만 <br>서로가 괴로운 표정을 <br>말없이 보고 있겠지 <br>아무렇지 않은 듯 <br>아무렇지 않은 듯 <br>네가 자꾸만 내 눈에 밟혀 <br>지워지지 않는 상처 <br>못 본 척하려 애써도 <br>웃으며 난 다시 쿨 한 척 <br>보란 듯이 행동해 <br>봐도 그리운 걸 어떡해 <br>날 향하는 너의 시선이 <br>멀어져 다시 나한테 꽂혀 <br>사람들은 모두가 <br>즐거워만 하는데 <br>사람들은 모두가 <br>즐거워만 하는데 <br>서로 얼굴을 돌리면서 <br>너와 나는 괴로워하네 <br>너와 나는 괴로워하네 <br>너와 나는 울어야 하네 <br>]]></content><category term="김현성" label="김현성"/><category term="눈물의 파티" label="눈물의 파티"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디셈버/어느_소녀의_사랑_이야기/</id><title>디셈버 - 어느 소녀의 사랑 이야기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:37:01+09:00</updated><published>2018-04-22T14:37:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%EC%85%88%EB%B2%84/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EC%86%8C%EB%85%80%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="디셈버 - 어느 소녀의 사랑 이야기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>그 나머지도 나의 것은 아니죠 <br>그대를 그대를 <br>그리워하며 살아야 하니까 <br>그대를 만날 때면 <br>이렇게 포근한데 <br>이룰 수 없는 사랑을 사랑을 <br>어쩌면 좋아요 <br>내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>그 나머지도 나의 것은 아니죠 <br>그대를 그대를 <br>그리워하며 살아야 하니까 <br>이 마음 다 바쳐서 <br>좋아한 사람인데 <br>이룰 수 없는 사랑을 <br>어쩌면 좋아요 <br>내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>그 나머지도 나의 것은 아니죠 <br>그대를 그대를 그대를 그대를 <br>그리워하며 살아야 하니까 <br>내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>그 나머지도 나의 것은 아니죠 <br>그대를 그대를 그대를 그대를 <br>그리워하며 살아야 <br>살아야 하니까 <br>내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>그 나머지도 나의 것은 아니죠 <br>이룰 수 없는 사랑을 사랑을 <br>이룰 수 없는 사랑을 사랑을 <br>항상 내 가슴 속에 숨 쉬는 <br>내 마지막 사랑 <br>이룰 수 없는 사랑을 사랑을 <br>어쩌면 좋아요 <br>내 인생의 반은 그대에게 있어요 <br>]]></content><category term="디셈버" label="디셈버"/><category term="어느 소녀의 사랑 이야기" label="어느 소녀의 사랑 이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박원/실수/</id><title>박원 - 실수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:37:08+09:00</updated><published>2018-04-22T14:37:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9B%90/%EC%8B%A4%EC%88%98/" title="박원 - 실수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 되게 좋은 사람인데 <br>누구의 기대도 <br>저버린 적 없었는데 <br>사람들은 내가 너무 솔직하대 <br>사실 아닌데 <br>이젠 그건 내가 아닌데 <br>너만 모르면 될 거라 생각했어 <br>내가 더 잘하면 지워질 줄 알았어 <br>헌데 지금 네 옆에 설 수조차 없어 <br>정말 미안해 <br>할 말이 없어 <br>이렇게 되도록 내가 이끌었어 <br>알면서도 여기까지 왔어 <br>그 순간을 즐기고 <br>네게 실수라고 해 <br>이렇게 되길 한번쯤 바랬나 봐 <br>안되는데 멈출 수가 없었어 <br>그 날의 실수를 네게 인정하려 해 <br>널 사랑하지 않는 건 절대 아닌데 <br>그 사람을 사랑하는 것도 아닌데 <br>내 한 번의 실수가 <br>내 모든 걸 잃게 했어 <br>정말 미안해 <br>네가 하고 싶은 대로 해 <br>이렇게 되도록 내가 이끌었어 <br>알면서도 여기까지 왔어 <br>그 순간을 즐기고 <br>네게 실수라고 해 <br>이렇게 되길 한번쯤 바랬나 봐 <br>안되는데 멈출 수가 없었어 <br>그 날의 실수를 네게 인정하려 해 <br>돌이킬 수 없는데 넌 괜찮아 <br>이젠 앞으로 우리 <br>그날의 실수를 네게 인정하려 해 <br>]]></content><category term="박원" label="박원"/><category term="실수" label="실수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/롱디_LONG_D/QA_Feat_타린/</id><title>롱디 (LONG:D) - Q&amp;A (Feat. 타린) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:37:10+09:00</updated><published>2018-04-22T14:37:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%B1%EB%94%94_LONG_D/QA_Feat_%ED%83%80%EB%A6%B0/" title="롱디 (LONG:D) - Q&amp;A (Feat. 타린) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 사랑하는 <br>이유를 물어본다면 <br>대답하기가 쉽지가 않아 <br>뜸 들이는 것처럼 <br>보이기는 싫지만 <br>대충 대답하고 <br>싶지가 않아 <br>집에 가는 길 <br>고요한 밤 아래서 <br>즐겨 듣던 사랑 노랠 <br>들으며 생각해보네 <br>네가 내 지구에 <br>들어온 이후에 <br>눈물이 많아졌어 <br>혹시 이런 마음일까 <br>넌 아무리 봐도 <br>질리지가 않아 <br>내 플랜 끝엔 <br>항상 네가 있어 <br>I wanna sing I wanna talk <br>우리 막 헤어졌지만 <br>또 네게 전활 걸어 <br>나도 집 앞이야 <br>누군가 날 보고 <br>네 안부를 묻는다면 <br>우리가 하나라는 뜻일까 <br>서로에게 궁금한 게 <br>없을 정도로 잘 알면 <br>그건 행복일까 <br>아님 비극일까 <br>집에 가는 길 <br>고요한 밤 아래서 <br>즐겨 듣던 사랑 노랠 <br>들으며 생각해보네 <br>그냥 네 얘기를 <br>듣는 게 난 좋아 <br>밤이 새도록 <br>이러고 있을 수 있어 <br>넌 아무리 봐도 <br>질리지가 않아 <br>내 플랜 끝엔 <br>항상 네가 있어 <br>I wanna sing I wanna talk <br>우리 막 헤어졌지만 <br>또 네게 전활 걸어 <br>나도 집 앞이야 <br>혹시 우리 못 <br>보게 되더라도 <br>오늘 이 밤 이 시간을 <br>나 영영 잊지 않을게 <br>혹시 우리 남이 되더라도 <br>오늘 이 밤 이 시간을 <br>나 영영 잊지 않을게 <br>넌 아무리 봐도 <br>질리지가 않아 <br>내 플랜 끝엔 <br>항상 네가 있어 <br>I wanna sing I wanna talk <br>우리 막 헤어졌지만 <br>또 네게 전활 걸어 <br>나도 집 앞이야 <br>]]></content><category term="롱디 (LONG:D)" label="롱디 (LONG:D)"/><category term="Q&amp;A (Feat. 타린)" label="Q&amp;A (Feat. 타린)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버즈/넌_살아있다_Inst/</id><title>버즈 - 넌 살아있다 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:37:12+09:00</updated><published>2018-04-22T14:37:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EC%A6%88/%EB%84%8C_%EC%82%B4%EC%95%84%EC%9E%88%EB%8B%A4_Inst/" title="버즈 - 넌 살아있다 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 다시 찾는건 널 또 원하는건 <br>마치 죄인이 된 것 같아 <br>그만큼 널 울렸지 <br>스치는 인연에 방황도 했었어 <br>끝은 다 허무했어 <br>너만 남아있었어 <br>넌 살아있다 <br>끝내 너만 남아있다 <br>숨쉴 때마다 눈뜰 때마다 <br>넌 느껴진다 <br>내 가슴에 번져 간다 <br>시계를 돌려 <br>너를 버린 날로 돌아가면 <br>다시 한번 더 니 손을 잡고 <br>꼭 말할거야 미안하다고 <br>내가 더 잘할거라고 <br>많이도 아팠고 많이도 울었던 <br>나의 소란스런 이별을 <br>다시 또 떠올린다 <br>너밖에 없다고 너 떠나버리면 <br>죽어버리겠다던 <br>나도 아직 살았다 <br>넌 살아있다 <br>끝내 너만 남아있다 <br>다시 한번 더 니 손을 잡고 <br>꼭 말할거야 미안하다고 <br>내가 더 잘할거라고 <br>근데 자꾸만 <br>불안한 생각이 든다 <br>혹시 니 맘이 닫혀있을까 <br>문득 생각들어도 <br>너에게 간다 <br>시계를 돌려 <br>너를 버린 날로 돌아가면 <br>다시 한번 더 니 손을 잡고 <br>꼭 말할거야 너뿐이라고 <br>너에게 간다 <br>다시 한번 더 너를 꽉 안고 <br>말하고 싶어 <br>사랑한다고 <br>헤어지지 말자 우리 <br>]]></content><category term="버즈" label="버즈"/><category term="넌 살아있다 (Inst.)" label="넌 살아있다 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Frenna/Check_Feat_Priceless__Rabby_Racks/</id><title>Frenna - Check (Feat. Priceless &amp; Rabby Racks) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:40:05+09:00</updated><published>2018-04-22T14:40:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Frenna/Check_Feat_Priceless__Rabby_Racks/" title="Frenna - Check (Feat. Priceless &amp; Rabby Racks) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Toen ik hoorde dat jullie die pokoe maakten voor Narcos, werd ik gek <br>Ik werd ook gek toen ik dat hoorde, weetje <br>Maar hoe hebben jullie Wibi Soerjadi hiphop gemaakt <br>Nou ik ga je uitleggen It goes down in the DM <br>Rabby Racks, yeah yeah yeah yeah, si <br><br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks, oh yeah <br>Ik pak weer de check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks, oh yeah <br><br>Ik ben op die racks racks, racks <br>Ik spaar nu die checks checks, checks <br>Ik ben niet op kechs kechs, kechs, haal die onzin van me weg weg, weg <br>Ik heb jouw chick in m'n beeld what, misschien maken wij wel een film Movieeeeeeeeeee <br>James een sessie <br>Daarna komt ze als ik wil <br><br>Ze had m'n handen bij d'r bil bil <br>Ik ben die kill die niet killt killt <br>Ze zegt, ze wil m'n Lil Kleine ah <br>Ik zeg slik die pil, ja die pil pil <br>Gooi daarna je moffo op stil <br>En daarna die asser op tril <br>Heb d'r tellie in m'n hand, hand, als zij wil snappen gaat ze gone, gone <br>Gooi die paper in de pan pan <br>Laat het stinken als het kan kan <br>Heb die magie in m'n hand hand <br>Laat het vlammen in die pan pan <br>Tegenwoordig voel ik me sterk sterk <br>En m'n naam die is een merk merk <br>Op de sabbat in de kerk <br>En daarna ga ik weer aan 't werk <br><br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks <br>Ik pak weer de check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks, oh yeah <br><br>Ik pak weer een check <br>Ik zweer ik geef die niggas les <br>Ik zweer ik had je al gezegd <br>Je kan me vinden op het net <br>Ik weet wat ik zeg <br>Ik weet wat ik wil oeh <br>Ik wil die stacks oeh <br>Ik wil die mil <br>Stiekem met de gang, fan <br>Ik ben never ever solo <br>Ik deed een show in me endz <br>Ze bleven rennen naar m'n Polo <br>Ik zweer ik wil die witte Benz <br>I'm in love with the coco <br>Ik zweer ik had je al gewekt <br>Op die funds net Kojo <br>Ik gooi wat JuJu op die beat <br>De realest niggas in je streets, de realest niggas in je scene <br>Twee rondjes op m'n fucking riem <br>Zeg m'n nigga dat ik bling bling <br>Heb m'n Infrared beam <br>Voor een nigga die skeemed <br>Op m'n fucking cheddar cheese, op m'n fucking cheddar cheese <br><br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks <br>Ik pak weer de check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Ik pak weer de check, check check <br>Zie Gucci is back, maar meestal dragen we die tech <br>Pussy nigga, to the left <br>Zie ons rennen naar die racks, oh yeah]]></content><category term="Frenna" label="Frenna"/><category term="Check (Feat. Priceless &amp; Rabby Racks)" label="Check (Feat. Priceless &amp; Rabby Racks)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Milo_Murphy/Its_My_World_And_Were_All_Living_In_It_From_Milo_Murphys_Law/</id><title>Milo Murphy - It`s My World (And We`re All Living In It) (From `Milo Murphy`s Law`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:43:14+09:00</updated><published>2018-04-22T14:43:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Milo_Murphy/Its_My_World_And_Were_All_Living_In_It_From_Milo_Murphys_Law/" title="Milo Murphy - It`s My World (And We`re All Living In It) (From `Milo Murphy`s Law`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look at that sun, look at that sky <br>Look at my sweater vest, I look so fly <br>Look at that mailbox, look at that tree <br>It's about as beautiful as it can be <br><br>Whoa <br><br>Today is gonna be exceptional <br>Never boring, even for a minute <br>It's my world and we're all livin' in it <br><br>Whoa <br>Whoa and we're all livin' in it <br><br>Never boring, even for a minute <br>It's my world and we're all livin' in it]]></content><category term="Milo Murphy" label="Milo Murphy"/><category term="It`s My World (And We`re All Living In It) (From `Milo Murphy`s Law`)" label="It`s My World (And We`re All Living In It) (From `Milo Murphy`s Law`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/아주_잔잔히/</id><title>김태영 - 아주 잔잔히 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:43:51+09:00</updated><published>2018-04-22T14:43:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%95%84%EC%A3%BC_%EC%9E%94%EC%9E%94%ED%9E%88/" title="김태영 - 아주 잔잔히 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[성난 바람 높은 파도 <br>잔잔히 잔잔히 <br>주님의 한 마디 <br>모두 잠재우시는도다 <br>성난 바람 높은 파도 <br>잔잔히 잔잔히 <br>주님의 한 마디 <br>모두 잠재우시는도다 <br>주님의 한 마디 <br>모두 잠재우시는도다 <br>거센 바람 파도 <br>날 겨냥하여도 <br>주님 나의 곁에 계심으로 <br>거센 바람 파도 <br>날 원한 하여도 <br>주님 나의 곁에 계심으로 <br>성난 바람 높은 파도 <br>잔잔히 아주 잔잔히 <br>주님의 한 마디 <br>모두 잠재우시는도다 <br>주님의 그 한 마디 <br>모두 잠재우시는도다 <br>잔잔히 잔잔히 잔잔히 <br>아주 잔잔히 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="아주 잔잔히" label="아주 잔잔히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/전도곡/</id><title>김태영 - 전도곡 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:43:53+09:00</updated><published>2018-04-22T14:43:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%A0%84%EB%8F%84%EA%B3%A1/" title="김태영 - 전도곡 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 가장 친한 친구마저도 <br>함께 예배하긴 <br>너무 어려운걸요 <br>놀러 가기 딱 좋은 주일 아침 <br>귀빈 대접으로 <br>친구 교회 데려와요 <br>늦잠자기 참 좋은 오전 11시 <br>넌 졸지만 않으면 <br>할렐루야 사랑해 <br>예수님을 믿고 사랑하며 <br>너와 매주 함께 <br>예배드리길 원해 <br>내년엔 이맘땐 이 계절에는 <br>우리 사랑하는 친구 형제 <br>함께 하기를 원하네 <br>해마다 맺히는 생명의 열매 <br>우리 사랑하는 이웃과 <br>예배드리길 원하네 <br>미운털이 박힌 친구라 해도 <br>모른 체 지낸다면 <br>주님 뜻이 아니죠 아니죠 <br>예수님의 말씀을 떠올리며 <br>지난 일은 잊고 <br>내가 먼저 연락해요 <br>내년엔 이맘땐 이 계절에는 <br>우리 사랑하는 친구 형제 <br>함께 하기를 원하네 <br>해마다 맺히는 생명의 열매 <br>우리 사랑하는 이웃과 <br>예배드리길 원하네 <br>내년엔 이맘땐 이 교회에는 <br>우리 사랑하는 친구 형제 <br>함께 웃기를 원하네 <br>해마다 맺히는 생명의 열매 <br>우리 사랑하는 이웃 모두 <br>주님 알기를 원하네 <br>우리 사랑하는 이웃 모두 <br>주님 알기를 원하네 <br>우리 사랑하는 이웃 모두 <br>주님 알기를 원하네 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="전도곡" label="전도곡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/믿음으로_일어나/</id><title>김태영 - 믿음으로 일어나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:43:55+09:00</updated><published>2018-04-22T14:43:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EB%AF%BF%EC%9D%8C%EC%9C%BC%EB%A1%9C_%EC%9D%BC%EC%96%B4%EB%82%98/" title="김태영 - 믿음으로 일어나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[감사를 품던 마음마저도 <br>먼지는 점점 쌓여가고 <br>찬양을 하던 그대 입술도 <br>월요일 아침 한숨 쉬고 <br>내가 믿고 의지하던 십자가는 <br>자기 전에 회개하며 <br>천국 갈 것 같은 변화되는 삶을 <br>주님에게 약속하고 <br>또 약속하고 약속만 하고 <br>언제까지 우리 주님을 <br>기다리시게 할 건가 <br>일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>믿음으로 일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>은혜 가득한 모습마저도 <br>예배 끝나면 작별하고 <br>기도를 하던 그대 입술도 <br>월요일 아침 한숨 쉬고 <br>내가 평생 기도하던 십자가는 <br>밥이 넘어가기 전에 말곤 <br>기억 없는 부끄러운 삶을 <br>주님에게 회개하고 <br>또 회개하고 회갠 잘하고 <br>언제까지 우리 주님을 <br>기다리시게 할 건가 <br>일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>믿음으로 일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>믿음으로 일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>믿음으로 일어나 걸어라 <br>뛰어봐 아니 날아가 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="믿음으로 일어나" label="믿음으로 일어나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/주님의_영광을_내게_나타내소서/</id><title>김태영 - 주님의 영광을 내게 나타내소서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:43:57+09:00</updated><published>2018-04-22T14:43:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%98%81%EA%B4%91%EC%9D%84_%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%82%98%ED%83%80%EB%82%B4%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="김태영 - 주님의 영광을 내게 나타내소서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 슬플 때 성령님께서 <br>친히 내게 위로 주소서 <br>시험 받을 때 성령의 능력이 <br>나를 지탱하소서 <br>주님의 곁에서 나 걷게 하시고 <br>주님의 음성을 나 듣게 하소서 <br>곤고할 때에 성령의 복으로 <br>나를 소생하소서 <br>세상 유혹에 성령의 인도로 <br>나 속지 않게 하소서 <br>주님의 은혜를 더 입게 하시고 <br>주님의 영광을 내게 나타내소서 <br>주님의 곁에서 <br>내가 슬플 때 성령님께서 <br>나 걷게 하시고 <br>주님의 음성을 <br>시험 받을 때 성령의 능력이 <br>나 듣게 하소서 <br>주님의 은혜를 <br>곤고할 때에 성령의 복으로 <br>더 입게 하시고 <br>주님의 영광에 <br>세상 유혹에 성령의 인도로 <br>내게 나타내소서 <br>내게 나타내소서 <br>내게 나타내소서 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="주님의 영광을 내게 나타내소서" label="주님의 영광을 내게 나타내소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/어찌_나_사랑_아니할_수_있겠냔_말인가/</id><title>김태영 - 어찌 나 사랑 아니할 수 있겠냔 말인가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:44:00+09:00</updated><published>2018-04-22T14:44:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%96%B4%EC%B0%8C_%EB%82%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%95%84%EB%8B%88%ED%95%A0_%EC%88%98_%EC%9E%88%EA%B2%A0%EB%83%94_%EB%A7%90%EC%9D%B8%EA%B0%80/" title="김태영 - 어찌 나 사랑 아니할 수 있겠냔 말인가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 예수님을 더욱 더 <br>사랑하게 되는 날 <br>오늘은 예수님과 더 가까이 <br>동행하게 되는 날 <br>오늘은 예수님이 <br>나를 통해 기뻐하는 날 <br>오늘은 예수님을 더욱 더 <br>찬양하게 되는 날 <br>오늘은 예수님과 더 가까이 <br>마주하게 되는 날 <br>오늘은 예수님이 <br>나를 통해 미소 짓는 날 <br>난 주 예수로 인해 새 생명 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 천국을 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 <br>이렇게 노래 부르네 <br>어찌 나 찬양 아니할 수 <br>있겠냔 말인가 <br>오늘은 예수님을 <br>더욱 더 사랑하게 되는 날 <br>오늘은 예수님과 더 가까이 <br>동행하게 되는 날 <br>오늘은 예수님이 <br>나를 통해 기뻐하는 날 <br>오늘은 예수님을 더욱 더 <br>찬양하게 되는 날 <br>오늘은 예수님과 더 가까이 <br>마주하게 되는 날 <br>오늘은 예수님이 <br>나를 통해 미소 짓는 날 <br>난 주 예수로 인해 새 생명 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 천국을 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 <br>이렇게 노래 부르네 <br>어찌 나 찬양 아니할 수 <br>있겠냔 말인가 <br>난 주 예수로 인해 새 생명 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 천국을 얻었네 <br>난 주 예수로 인해 <br>이렇게 노래 부르네 <br>어찌 나 찬양 아니할 수 <br>있겠냔 말인가 <br>어찌 나 찬양 아니할 수 <br>있겠냔 말인가 <br>어찌 나 사랑 아니할 수 <br>있겠냔 말인가 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="어찌 나 사랑 아니할 수 있겠냔 말인가" label="어찌 나 사랑 아니할 수 있겠냔 말인가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/오늘의_은혜로/</id><title>김태영 - 오늘의 은혜로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:44:02+09:00</updated><published>2018-04-22T14:44:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%98%A4%EB%8A%98%EC%9D%98_%EC%9D%80%ED%98%9C%EB%A1%9C/" title="김태영 - 오늘의 은혜로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[월화수목금토보다 <br>더 일어나기 힘든 <br>주일 아침에 <br>아침밥은 못 챙겨 먹어도 <br>머리는 단정하게 <br>신을 신고 현관문을 열면 <br>주일 아침 공기 <br>달라도 뭔가 달라 <br>오늘 허락하신 주님에게 <br>미소로 답장해요 <br>언제부턴가 무겁고 <br>귀찮게 여겼던 성경책과 <br>나는 더 친밀해져 가네 <br>핸드폰을 접어두고 <br>예배 집중해보자 <br>주님 기뻐하시게 <br>오늘의 말씀을 가슴에 <br>한 절을 새기고 <br>저 울타리 넘어 <br>세상을 맞이하자 <br>새겨진 이 말씀 <br>이전보다 의지하며 살리라 <br>오늘의 은혜로 <br>새벽기도를 한번 가볼까 <br>알람 시간을 잘 맞춰놓고 <br>잠들었다 눈 떠 깨어보니 <br>햇빛이 쨍쨍하네 <br>그래 못 일어날 수도 있지 <br>어젠 너무 피곤했었나 봐요 <br>주님 다음엔 꼭 나갈게요 <br>또 한 주가 지나가네 <br>언제부턴가 졸리고 <br>피곤케 여겼던 새벽기도를 <br>한 번씩 나가게 되네 <br>텔레비전을 끄고 <br>일찍 잠들어 보자 <br>주님 기뻐하시게 <br>오늘의 말씀을 가슴에 <br>한 절을 새기고 <br>저 울타리 넘어 <br>세상을 맞이하자 <br>새겨진 이 말씀 <br>이전보다 의지하며 살리라 <br>오늘의 은혜로 <br>난 많이 부족하지만 <br>아직은 연약한 <br>믿음 가졌지만 <br>주님 날 사랑하시네 <br>언제나 성실한 사랑으로 <br>오늘의 말씀을 <br>가슴에 또 한 절을 새기고 <br>저 울타리 넘어 <br>세상을 맞이한다 <br>새겨진 이 말씀 <br>이전보다 의지하며 살리라 <br>오늘의 은혜로 <br>오늘의 은혜로 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="오늘의 은혜로" label="오늘의 은혜로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/황혼의_고백/</id><title>김태영 - 황혼의 고백 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:44:04+09:00</updated><published>2018-04-22T14:44:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%ED%99%A9%ED%98%BC%EC%9D%98_%EA%B3%A0%EB%B0%B1/" title="김태영 - 황혼의 고백 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어머니의 뱃속에 <br>잉태로부터 <br>나의 하루를 <br>주관하신 하나님 <br>이 순간마저도 <br>함께 하시듯 <br>삶의 작별까지 <br>영원 함께 하소서 <br>나 주의 이름을 <br>세상에 널리 알리며 <br>세월이 흘러갈수록 <br>내 영혼 빛을 내리라 <br>그리스도인의 <br>발자욱에 꽃을 피워 <br>나의 황혼까지도 <br>아낌없이 주 위해 살다가 <br>언젠가 나의 숨도 <br>그치는 날에 <br>이 삶에서 주 만난 것 <br>가장 큰 축복이죠 <br>모두가 나에게 <br>연민을 표현해도 <br>나 주님과 천국에서 <br>함께하는 꿈이 <br>이뤄진 거죠 <br>나 주의 이름을 <br>세상에 널리 알리며 <br>세월이 흘러갈수록 <br>내 영혼 빛을 내리라 <br>그리스도인의 <br>발자욱에 꽃을 피워 <br>나의 황혼까지도 <br>아낌없이 주 위해 살다가 <br>언젠가 나의 숨도 <br>그치는 날에 <br>이 삶에서 주 만난 것 <br>가장 큰 축복이죠 <br>모두가 나에게 <br>연민을 표현해도 <br>나 주님과 천국에서 <br>함께하는 꿈이 <br>이뤄진 거죠 <br>이 땅에 존재하는 <br>모든 꿈 중에서 <br>내게 허락된 것 <br>하나 없어도 <br>내 평생에 하늘 <br>비전 바라만 보며 <br>나의 황혼까지도 <br>아낌없이 나 주 <br>위해 살다가 <br>언젠가 나의 숨도 <br>멈추는 날에 <br>이 삶에서 주 만난 것 <br>가장 큰 축복이죠 <br>모두가 나에게 <br>연민을 표현한대도 <br>나 주님과 천국에서 <br>함께하는 꿈이 <br>이뤄진 거죠 <br>함께하는 꿈이 <br>이뤄진 거죠 <br>함께하는 꿈이 <br>이뤄진 거죠 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="황혼의 고백" label="황혼의 고백"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김태영/주님의_보살핌/</id><title>김태영 - 주님의 보살핌 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:44:06+09:00</updated><published>2018-04-22T14:44:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%83%9C%EC%98%81/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EB%B3%B4%EC%82%B4%ED%95%8C/" title="김태영 - 주님의 보살핌 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무런 여유 없이 걷다가 <br>뛰기를 반복하는 나의 하루 <br>어느덧 석양의 붉은 빛 <br>하늘 내딛고 <br>조용히 흘러 <br>적신 땀방울도 <br>어느새 증발하면 <br>나의 집 앞에 <br>주님의 보살핌 <br>오늘 기도 처음 감사이라 <br>해가 뜬 이른 아침에 <br>눈 뜰 수 있어 감사하며 <br>현관문 밖에 나설 때도 <br>웃을 수 있어 감사했죠 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 처음 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 참 감사이라 <br>어느덧 가로등이 <br>하나둘씩 빛을 <br>내려가면 나의 하루 <br>주님의 보살핌 <br>오늘 기도 처음 감사이라 <br>달이 뜬 늦은 저녁에 <br>쉴 수 있음에 감사하며 <br>나의 가족들 위하여 <br>헌신할 수 있었음 감사했죠 <br>달이 뜬 늦은 저녁에 <br>쉴 수 있음에 감사하며 <br>나의 가족들 위하여 <br>헌신할 수 있었음 감사했죠 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 처음 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 참 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 처음 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 참 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 처음 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 참 감사이라 <br>주님의 보살핌 <br>내 기도 처음 감사이라 <br>]]></content><category term="김태영" label="김태영"/><category term="주님의 보살핌" label="주님의 보살핌"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Common/Pyramids/</id><title>Common - Pyramids - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:39+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Common/Pyramids/" title="Common - Pyramids - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A nigga told me <br>he only rhyme <br>for 19 year olds <br>Nigga you should rhyme <br>wherever the spirit goes <br>Here it goes lyrical miracles <br>These are pyramids <br>from the imperial <br>In theory though <br>low end scenario <br>It's sound boy burial drove me <br>to classic material <br>Aerial nights blew my mind <br>out of stereotypes <br>For ethereal heights <br>I write like Pritchard <br>Invisible man <br>pictured below <br>with the hieroglyphicable <br>Prolifical flow <br>on the walls <br>where the mystics <br>of Kemet would go <br>Supreme wisdom in my system <br>is the kick in the door <br>I don't rhyme <br>for the sake of riddlin' though <br>This is a ritual <br>for those depicted as low <br>Now I passed life <br>like I've been here before <br>The reincarnation of <br>It Takes A Nation <br>Of Millions To Hold <br>Us Back coldest raps <br>For me the globe is <br>like a culdesac <br>Around the world in a day <br>find forever and I stay <br>I'm from the weather <br>where they spray <br>There's gotta be a better way <br>people dying everyday <br>Wonder what would heaven say <br>Devils need to get away <br>From Chevrolet to Escalade <br>from evergreen to the everglades <br>I kneel where the rebels pray <br>Seen fifty gray <br>but they need better shades <br>Niggas rhymin' like their <br>whole style in retrograde <br>The escapade <br>I'm on is like when the sun <br>moon and stars was born <br>It's hard to explain <br>how these pyramids formed <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll be burning <br>burning hot <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll be burning <br>burning hot <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll burn I'll burn <br>and I will burn burn burn <br>I arrived on the planet <br>never took the Southside for <br>granted <br>Smoke a little <br>keep a high standard <br>The Roots are my niggas <br>so I gotta fly bandwith <br>Son of the sit-ins <br>you know who I stand with <br>Dude said I was a hero <br>I ain't nothing but a sandwich <br>A gluten-free one at that <br>close my eyes see my raps <br>My bio is feedback <br>from what we need rap <br>On some Marshawn Lynch <br>let me run it back <br>And come <br>with that new black spiritual <br>Every rap's a miracle <br>condition now critical <br>Game lack lyrical <br>we need black generals <br>Holy war tap into you like Savion <br>But I'm a orator <br>the corduroy boy <br>Came the door to door name <br>down the corridor of fame <br>I walk like an Egyptian <br>on a mission to listen to <br>conditions <br>Envision a vision of what we <br>wishing <br>I've been commissioned <br>to deprison the prism of your mind <br>Spit the wisdom of the one devine <br>Close encounter <br>of the wonder kind front a line <br>Shift the paradigm <br>with a pair of rhymes <br>Style Bonnie Caylor <br>in the sweep with Caroline <br>Getting dressed up under pressure <br>Alabama shakes on Incense rising <br>from the dresser <br>child of a fresher god <br>Influenced by the life of the <br>former <br>Joanne Tesse Martin <br>Assata Shakur I gotta do more <br>The light-skinned spook <br>who got in the door <br>I gotta hit four <br>same thing Cassius Clay <br>uses pottery for <br>I'm on a world tour <br>with Muhammad the prophet my man <br>And where we land the pyramids <br>stand <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll be burning burning hot <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll be burning burning hot <br>Talent that I got will riz ock <br>the spot <br>MCs I'll burn I'll burn <br>and I will burn burn burn <br>]]></content><category term="Common" label="Common"/><category term="Pyramids" label="Pyramids"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/The_Number_Game/</id><title>Testament - The Number Game - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:41+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/The_Number_Game/" title="Testament - The Number Game - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Enthralled by the thirst, thoughts of a deviant man <br>Intoxified, thoughts of taking life <br>No live are mourned, no cares, nothing more <br>Two worlds collide with innocence and hatred <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>13 dead unlucky strike <br>So many more <br><br>Under the pain, I hear the distant cries <br>Suffocation of my thoughts, haunted by the 14 lives <br>The dead are always taunting me, my killing spree will show <br>Your life will now depend on the number that you pull <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>12 still live, so 12 must die <br>I'm on a roll <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>11 gone, 10 crucified <br>Who's next to go <br><br>9 bodies found today, 8 was yesterday <br>And as we down the count, 7 was there for me <br>I look for 6 today and 5 tomorrow pays <br>And no one ever seems to get away <br><br>From my pain, my number game <br>From my insane, number game <br>The blood will rain in my number game <br>The numbers lost, the number game <br>The numbers lost <br><br>Solo Alex, Eric <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>The number 4 was an easy score <br>Number 3 lived next door <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>Number 2 was next in line <br>I'm on a roll <br><br>Fourteen days and fourteen lives <br>Random victims are my prey <br>Down to one there is no more <br>In 14 days are 14 dead]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="The Number Game" label="The Number Game"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Canna-Business/</id><title>Testament - Canna-Business - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:43+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Canna-Business/" title="Testament - Canna-Business - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Now that the government have woken up and cleared their eyes <br>They're getting tolerant for medicine that's growing wild <br><br>Canna business is away of life <br>Healing the sick while all the rest get high <br>Canna business is living for the dream <br>Stoned world order is bringing in the green <br><br>Now that society is smoking up what's legalized <br>America profiting 'cause cannabis is not a crime <br><br>Canna business is a sign of the times <br>Changing the law so the sick remain alive <br>Canna business, let the truth be told <br>Hybrid medicine, waiting to be rolled <br><br>Now that society is smoking up what's legalized <br>America profiting 'cause cannabis is not a crime <br><br>Grown from the earth, we plant the money tree <br>For all it's worth, let canna business set you free <br><br>Smoke 'em if you got 'em <br><br>A stoned world order]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Canna-Business" label="Canna-Business"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Neptunes_Spear/</id><title>Testament - Neptune`s Spear - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:45+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Neptunes_Spear/" title="Testament - Neptune`s Spear - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So goddamn long, we've been searching <br>Why has it taken so long <br>An open mind is a weapon <br>Loaded and keeping it strong <br><br>The answer might be a question <br>Got my sights set to kill <br>Never asking for permission <br>We always do, as we will <br><br>One shot kill <br>One shot kill <br>One shot kill <br>One shot kill <br>Kill <br><br>Undercover infiltration <br>Target has been secured <br>The destiny of a nation <br>Identity confirmed <br><br>Calling for action, we know just what to do <br>Deadly extraction, the body count, not few <br>And through the blood shed, the innocence consumed <br>There's no place to hide, our sights are set on you <br><br>One bird is wounded, how bad we can't tell <br>Secure the compound and gather intel <br>The clock is ticking, our mission is clear <br>Nothing can ever stop Neptune's spear <br><br>So goddamn long, we've been searching <br>'Cause what he did was so wrong <br>He couldn't hide behind deception <br>No longer run from us all <br><br>The final step of the mission <br>We got the green light to kill <br>The target's now in position <br>Shoot, fire at will <br><br>One shot kill <br>One shot kill <br>One shot kill <br>One shot kill]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Neptune`s Spear" label="Neptune`s Spear"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Black_Jack/</id><title>Testament - Black Jack - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:47+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Black_Jack/" title="Testament - Black Jack - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Life, dismantle your life piece by piece <br>Winning the hand while still losing the bet <br>Even with an Ace up your sleeve <br><br>Rolling, snake eyes are poison to me <br>Gamble your life with a toss of the dice <br>The rush is all that I need <br><br>Stakes are high, and so am I <br>You bet your life on the line <br>No lady luck on my side <br>It's heads you win and tails you lose <br><br>It's heads you win in the city of sin <br><br>Life, spinning your life on the wheel <br>The joker is wild with a black grin he smiles <br>The gamble is still worth the risk <br><br>Stakes are high, and so am I <br>You bet your life on the line <br>No lady luck on my side <br>It's heads you win and tails you lose <br><br>Aces high, and so am I <br>They're watching you from the eye <br>I got the Aces so I double down <br>Where's lady luck, she ain't around <br><br>Solo Eric <br><br>Life, a gambler's life haunting me <br>Seven eleven, I still cannot win <br>Snake eyes just won't me be <br><br>Stakes are high, and so am I <br>You bet your life on the line <br>No lady luck on my side <br>It's heads you win and tails you lose <br><br>Aces high, and so am I <br>They're watching you from the eye <br>I got the Aces so I double down <br>Where's lady luck, she ain't around <br><br>It's heads you win in the city of sin]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Black Jack" label="Black Jack"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Centuries_Of_Suffering/</id><title>Testament - Centuries Of Suffering - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:50+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Centuries_Of_Suffering/" title="Testament - Centuries Of Suffering - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Starting at the dawn of time, violence played its role <br>The male, the alpha, number one has controlled the tribe <br>Sticks and stones were used to kill, then moved on to blades of steel <br>Let the bodies lie, let the bloody bodies lie <br><br>Through the ages war sustained <br>Our final stand, unholy grail <br><br>Centuries, centuries of suffering <br>Centuries, centuries of blood <br><br>Weapons played a major part in the fall of those who fought <br>The evolution of the kill, more precision more refined <br><br>Desprate stages, chaos reigns <br>A worthless man, you die impaled <br><br>Centuries, centuries of suffering <br>Centuries, centuries of blood <br>Centuries, centuries of punishment <br>Centuries, centuries of suffering <br><br>What will be the final answer <br>Release the missile, drop the bombs <br>Mother earth lies devastated <br>Hallowed ground gets decimated <br><br>After all, every thing we do <br>As man evolves, so do the weapons used <br>Our world demise, centuries of suffering <br><br>Please tell me your final answer <br>Release the missile, drop the bombs <br>Mother earth lies devastated <br>Please no more]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Centuries Of Suffering" label="Centuries Of Suffering"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Born_In_A_Rut/</id><title>Testament - Born In A Rut - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:52+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Born_In_A_Rut/" title="Testament - Born In A Rut - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Born in a rut, raised to love abuse <br>No innocence, never needed an excuse <br>To lie and cheat, the word on the street <br>Is just I am just no good, right <br><br>Yeah, I know I'm not right, but I just don't care <br><br>Now I won't budge, keep your hands off me <br>Less you hear is the less that I believe <br>I still lie and cheat the word on the street <br>And yes, I'm no good, right <br><br>Hey you, don't tell me what to believe <br>Hey you, I wear my heart on my sleeve <br>Hey you, I am the way that I seem <br>Hey you, you never listen to me <br><br>I really don't give a damn <br>I was born to lose <br>I will not live forever <br>I don't need no excuse <br><br>The day I die, no tears be cried <br>'Cause this what I choose <br>This tragedy is my destiny <br>There's nothing I can do <br><br>Yeah, I know I still got problems, but I just don't care, right <br><br>I really don't give a damn <br>I was born to lose <br>I will not live forever <br>I don't need no excuse <br><br>The day I die, no tears be cried <br>'Cause this what I choose <br>This tragedy is my destiny <br>There's nothing I can do]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Born In A Rut" label="Born In A Rut"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Seven_Seals/</id><title>Testament - Seven Seals - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:54+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Seven_Seals/" title="Testament - Seven Seals - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Prophecy was written in the pages of old <br>What will these words reveal <br>Locked away and hidden until the end of time <br>The only way to open is to break all the seals <br><br>Revelation tells us, weep not behold <br>For the lion of Judah prevails <br>Christ wins the fight with Satan the devil <br>He alone can now open the book from the seals <br><br>Till the end of time as it was written <br>It's the end of the line, let it be done <br><br>This chapter will tell us of the crisis on earth <br>The beginning of the birth of a new age <br>First seal reveals false prophet will ride <br>The second seal leads us to war <br><br>Till the end of time as it was written <br>It's the end of the line, let it be done <br><br>The third seal will break let the famine begin <br>The pestilence comes from the fourth <br>As the rest of them break, you hear the sounds from the heavens <br>Cries from the trumpets sound out <br><br>Till the end of time as it was written <br>It's the end of the line, let it be done <br><br>Step by step, the horseman will ride <br>Beware as a false god deceives <br>Step by step when the white horse arrives <br>Christ wields his sword to the sky <br>Step by step by step <br>Christ comes wearing his crown <br><br>As the tales come to pass at the end of the world <br>The signs would come to be true <br>As a voice in the midst would speak of the beast <br>What was told will only bring death <br><br>As the tales come to pass at the end of the world <br>The signs would come to be true <br>As a voice in the midst would speak of the beast <br>What was told will only bring death <br><br>Till the end of time as it was written <br>It's the end of the line, let it be done <br><br>Step by step, the horseman will ride <br>Beware as a false god deceives <br>Step by step when the white horse arrives <br>Christ wields his sword to the sky <br>Step by step by step <br>Christ comes wearing his crown]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Seven Seals" label="Seven Seals"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Stronghold/</id><title>Testament - Stronghold - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:56+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Stronghold/" title="Testament - Stronghold - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Elected to the show and our freedom never knows <br>How is who and where to why we fail <br>Those who are in charge in controlling who we are <br>When there's nothing we can even fucking do, up rise stronghold <br><br>Fight for survival, fighting for your life <br>We're fighting for the reptiles <br>Freedom of speech, freedom of lies <br>They tell us what we want to hear, it happens all the time <br><br>Does it matter what the people say, hey <br>Does it matter to you, who <br>Does it matter what the people say, hey <br>What do the people want to do <br><br>Feeling no devotion, the final vote is in <br>People have elected, the incumbent to win <br>The time is for reprisal, time to incite <br>'Cause there's nothing we can even fucking do, up rise stronghold <br><br>Putting it together and forcing them to fight <br>Bringing home the reptiles who bled the world dry <br>Seeing through their speeches and reading through their lies <br>They show us what we want to see, it happens all the time <br><br>Does it matter what the people say, hey <br>Does it matter to you, who <br>Does it matter what the people say, hey <br>And there's nothing you can do <br><br>Up rise stronghold <br><br>What is the price you'll pay, no need to beg or borrow <br>Is there a better way, will our children see tomorrow <br>Don't live in yesterday, so take the lead not follow <br>Forever holiday, we have the final say <br><br>Up rise stronghold <br><br>Feeling no devotion, the final vote is in <br>People have elected, the incumbent to win <br>The time is for reprisal, time to incite <br>'Cause there's nothing we can even fucking do, up rise stronghold <br><br>Fight for survival, fighting for your life <br>We're fighting for the reptiles <br>Freedom of speech, freedom of lies <br>They show us what we want to see, it happens all the time <br><br>Does it matter what the people say, hey <br>Does it matter to you, who <br>Does it matter what the people say, hey <br>What do the people want to do]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Stronghold" label="Stronghold"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/The_Pale_King/</id><title>Testament - The Pale King - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:45:58+09:00</updated><published>2018-04-22T14:45:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/The_Pale_King/" title="Testament - The Pale King - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was awakened by the howling of the dog <br>Or perhaps a wolf <br>Summoned by the voices who are shouting in my ear <br>The pale king comes from afar <br><br>Before the time <br>Who will decide <br>I live to see one thousand moons <br>I am weak <br>I am ill <br>I am old with the taste for the kill <br><br>All that I've seen in the years that I possess <br>Faces I don't recognize <br>Summoning the ancients with the evil that awaits <br>Read from the book of the dead <br><br>Zone of the gods <br>Below the sea <br>I've traveled amongst the stars <br>I am life <br>I am death <br>I control the gates of this world <br><br>The pale king's reign condemns this world <br>They're doing time til the end of their lives <br><br>Falling <br>Travelling throughout this world <br>Falling <br>Falling from the skies <br>Taken from the prophecy <br>As they control your mind <br><br>The pale king holds your fate <br><br>One hundred thousand years and counting <br>One hundred million more to go <br>Throughout his life he keeps on searching <br>The pale king makes this world his own <br><br>And the seals of these are written herein <br>Yet others I must take with me <br>The spirit and daemon no longer known <br>Anu have mercy on my soul]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="The Pale King" label="The Pale King"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Brotherhood_Of_The_Snake/</id><title>Testament - Brotherhood Of The Snake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:46:00+09:00</updated><published>2018-04-22T14:46:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Testament/Brotherhood_Of_The_Snake/" title="Testament - Brotherhood Of The Snake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Coiled forever in the darkness below <br>They await for the right time to strike <br>Defending the truth and protecting the lies <br>Reptilian, shedding their skin <br>They gather in masses, encrypting the stars <br>To breed slaves sworn to war <br>The thrashing and bashing and blistering burns <br>Death brought forth to the world <br><br>Serpent's eyes <br>Always watching you <br>Without a trace <br>The covenant of the snake <br>Succumbing unto your fate <br>They've been watching you <br>Through shape shift eyes <br>In sumerian disguise <br>By the gods who decree our faith <br>By the gods who decree our faith <br><br>De luvium religions of monarchs and gods <br>The hideous hydra takes shape <br>The bloodline descendants of its original form <br>The dragon of Egypt awakes <br>They've taken the tablets and hidden the scrolls <br>To deceive the ones they protect <br>The truth of creation, mutation of man <br>Entombed in the Vatican walls <br><br>Serpent's eyes <br>Always watching you <br>Without a trace <br>The covenant of the snake <br>Succumbing unto your fate <br>They've been watching you <br>Through shape shift eyes <br>In sumerian disguise <br>By the gods who decree our faith <br><br>By the gods who decree our fate <br>By the gods who decree our fate <br>By the gods who decree our faith <br><br>Now <br>We are the ones who dominate who dominate <br>Five thousand years silent control silent control <br>Societies to subjugate to subjugate <br>Eternity complete control complete control <br>The brotherhood of the snake of the snake <br>And we will always assume control]]></content><category term="Testament" label="Testament"/><category term="Brotherhood Of The Snake" label="Brotherhood Of The Snake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젊은이/무지개_자리_Duet_with_모하/</id><title>젊은이 - 무지개 자리 (Duet with 모하) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:46:51+09:00</updated><published>2018-04-22T14:46:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%8A%EC%9D%80%EC%9D%B4/%EB%AC%B4%EC%A7%80%EA%B0%9C_%EC%9E%90%EB%A6%AC_Duet_with_%EB%AA%A8%ED%95%98/" title="젊은이 - 무지개 자리 (Duet with 모하) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[벽 하나에 오래된 <br>상처가 보였네 <br>기억하는 건 어쩜 <br>오래된 슬픔 <br>헌 것들이 하나 둘씩 <br>떠나 버리고 <br>난 무지개를 쫓아 걷네 <br>그댄 비웃는 것 같애 <br>예전에 살던 동네에 <br>새로 올라간 아파트 <br>욕망을 손짓하며 <br>날 기다리던 곳 <br>더 걸어야 한다고 <br>심장을 비웃고 <br>6만원어치 일을 하며 <br>오르게 하는 곳 <br>헌 것들이 하나 둘씩 <br>떠나 버리고 <br>난 무지개를 쫓아 걷네 <br>그댄 비웃는 것 같애 <br>예전에 살던 동네에 <br>새로 올라간 아파트 <br>욕망을 손짓하며 <br>날 기다리던 곳 <br>더 걸어야 한다고 <br>심장을 비웃고 <br>6만원어치 일을 하며 <br>오르게 하는 곳 <br>예전에 살던 동네에 <br>새로 올라간 아파트 <br>욕망을 손짓하며 <br>날 기다리던 곳 <br>더 걸어야 한다고 <br>심장을 비웃고 <br>6만원어치 일을 하며 <br>오르게 하는 곳 <br>벽 하나에 <br>새겨 보네 <br>벽 하나에 <br>새겨 보네 <br>]]></content><category term="젊은이" label="젊은이"/><category term="무지개 자리 (Duet with 모하)" label="무지개 자리 (Duet with 모하)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/젊은이/걸어도_걸어도/</id><title>젊은이 - 걸어도 걸어도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:46:53+09:00</updated><published>2018-04-22T14:46:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%8A%EC%9D%80%EC%9D%B4/%EA%B1%B8%EC%96%B4%EB%8F%84_%EA%B1%B8%EC%96%B4%EB%8F%84/" title="젊은이 - 걸어도 걸어도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 밤도 깊고 <br>좀 선선하네 <br>엄마는 집에 갔을까 <br>서울에 온 뒤론 <br>친구가 머네 <br>겨울이 차가웠었나 <br>떠나갈 습관처럼 <br>얽힌 사람들 <br>허탈하게 길을 가네 <br>조그맣던 기분 <br>누그러지고 <br>질문은 계속 맴도네 <br>고르지 못한 <br>내 미래가 <br>시덥지 않게만 보이고 <br>기억해 보면 <br>또 어지러운 것들 <br>한참 동안 괴롭히네 <br>쏟아지던 말 닫힌 <br>두 입술엔 <br>무슨 말 머금었었나 <br>돌이켜보면 <br>늘 걷지 않고 묶네 <br>풀린 적 없는 신발끈 <br>떠나갈 습관처럼 <br>얽힌 사람들 <br>허탈하게 길을 가네 <br>조그맣던 기분 <br>누그러지고 <br>질문은 계속 맴도네 <br>고르지 못한 <br>내 미래가 <br>시덥지 않게만 보이고 <br>기억해 보면 <br>또 어지러운 것들 <br>한참 동안 괴롭히네 <br>쏟아지던 말 <br>닫힌 두 입술엔 <br>무슨 말 머금었었나 <br>돌이켜보면 <br>늘 걷지 않고 묶네 <br>풀린 적 없는 신발끈 <br>]]></content><category term="젊은이" label="젊은이"/><category term="걸어도 걸어도" label="걸어도 걸어도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오주_OHZU/Special_Today_Feat_MANDY/</id><title>오주 (OHZU) - Special Today (Feat. MANDY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:47:46+09:00</updated><published>2018-04-22T14:47:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%A3%BC_OHZU/Special_Today_Feat_MANDY/" title="오주 (OHZU) - Special Today (Feat. MANDY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[브라운 페이스에 <br>브이넥 무지 셔츠 <br>이상하게 오늘 그대가 멋져 보여 <br>아주 심플한데 매력적인 그대 <br>차갑게만 느껴지던 <br>너의 뒤에 따뜻함이 <br>숨겨져 있는 것 같아 <br>손에든 Bible 손목엔 metal clock <br>기분 좋아지는 <br>웃음에 빠져 들어가 <br>You are so special today <br>가슴 떨리는 중저음 목소리 <br>눈에 거슬리는 네 옆에 ladies <br>너의 눈이 나만 봐줬으면 해 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>내 맘에 녹아져 버린 <br>그대의 향기에 푹 빠진 걸 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>이 모든 것이 오늘로부터 <br>특별해져 special today <br>걷기 좋은 날씨 센스 있는 말솜씨 <br>그 어느 것도 부족한 게 없는 majesty <br>멀게만 느껴지던 <br>너의 뒤에 가까움이 <br>숨겨져있는 것 같아 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>내 맘에 녹아져 버린 <br>그대의 향기에 푹 빠진 걸 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>이 모든 것이 오늘로부터 <br>특별해져 special today <br>내 맘에 들어온 널 <br>숨길 수가 없어 <br>오늘로부터 내 맘에 들어와 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>내 맘에 녹아져 버린 <br>그대의 향기에 푹 빠진 걸 <br>Special special today <br>I need you I love you <br>이 모든 것이 오늘로부터 <br>특별해져 special today <br>]]></content><category term="오주 (OHZU)" label="오주 (OHZU)"/><category term="Special Today (Feat. MANDY)" label="Special Today (Feat. MANDY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/주의_얼굴_뵈올_날만_Feat_유애서/</id><title>채수련 - 주의 얼굴 뵈올 날만 (Feat. 유애서) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:47:54+09:00</updated><published>2018-04-22T14:47:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A3%BC%EC%9D%98_%EC%96%BC%EA%B5%B4_%EB%B5%88%EC%98%AC_%EB%82%A0%EB%A7%8C_Feat_%EC%9C%A0%EC%95%A0%EC%84%9C/" title="채수련 - 주의 얼굴 뵈올 날만 (Feat. 유애서) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주의 얼굴 뵈올 날만 <br>사모하는 이 마음 <br>이 세상 무엇보다 <br>소중한 나의 예수님 <br>주님 만나는 <br>혼인 잔칫날 고대하며 <br>간절한 마음으로 <br>주님 오실 날 기다리네 <br>나의 생명 주 예수님 <br>한 분만을 사랑하며 <br>정결한 신부되어 <br>신랑 예수 맞이하리 <br>다시오마 약속하신 <br>말씀 붙잡고 <br>주 만날 그 날을 바라며 <br>사모하며 살리라 <br>주의 얼굴 뵈올 날만 <br>사모하는 이 마음 <br>이 세상 무엇보다 <br>소중한 나의 예수님 <br>주님 만나는 <br>혼인 잔칫날 고대하며 <br>간절한 마음으로 <br>주님 오실 날 기다리네 <br>나의 생명 주 예수님 <br>한 분만을 사랑하며 <br>정결한 신부되어 <br>신랑 예수 맞이하리 <br>다시오마 약속하신 <br>말씀 붙잡고 <br>주 만날 그 날을 바라며 <br>사모하며 살리라 <br>다시오마 약속하신 <br>말씀 붙잡고 <br>주 만날 그 날을 바라며 <br>사모하며 살리라 <br>사모하며 살리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="주의 얼굴 뵈올 날만 (Feat. 유애서)" label="주의 얼굴 뵈올 날만 (Feat. 유애서)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/하나님의_군대_Feat_정병기/</id><title>채수련 - 하나님의 군대 (Feat. 정병기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:47:57+09:00</updated><published>2018-04-22T14:47:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%98_%EA%B5%B0%EB%8C%80_Feat_%EC%A0%95%EB%B3%91%EA%B8%B0/" title="채수련 - 하나님의 군대 (Feat. 정병기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음과 마음이 <br>하나가 되어져서 <br>어둠을 뚫고서 <br>빛을 발하며 <br>우리가 살고 있는 <br>이 넓은 땅에 <br>진리와 평화가 <br>임할 수 있도록 <br>주 예수의 이름으로 <br>전진하며 나가자 <br>왕중의 왕이요 <br>만유의 주이신 <br>예수 그리스도 <br>권능의 주 <br>우리는 주를 따르는 <br>하나님의 군대 <br>어둠과 싸우는 <br>십자가 군병들이 <br>성령의 거울을 <br>무기를 삼고 <br>예수의 이름으로 <br>이기며 가자 <br>영광의 주님의 <br>거룩한 친구들 <br>주님 나라 위하여서 <br>주선하며 나가자 <br>핍박이 온대도 <br>두려울 것 없네 <br>주의 영광위에 <br>일어나자 <br>주위해 생명 바치는 <br>하나님의 군대 <br>주님 나라 위하여서 <br>주선하며 나가자 <br>핍박이 온대도 <br>두려울 것 없네 <br>주의 영광위에 <br>일어나자 <br>주위해 생명 바치는 <br>하나님의 군대 <br>주위해 생명 바치는 <br>하나님의 군대 <br>하나님의 군대 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="하나님의 군대 (Feat. 정병기)" label="하나님의 군대 (Feat. 정병기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/에벤에셀_하나님_Feat_박신자/</id><title>채수련 - 에벤에셀 하나님 (Feat. 박신자) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:47:59+09:00</updated><published>2018-04-22T14:47:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%97%90%EB%B2%A4%EC%97%90%EC%85%80_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_Feat_%EB%B0%95%EC%8B%A0%EC%9E%90/" title="채수련 - 에벤에셀 하나님 (Feat. 박신자) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 힘으로는 <br>살아갈 수 없는 세상 <br>시련의 아픔은 <br>한숨과 시름 뿐이네 <br>나의 도움이 어디서 오나 <br>천지 지으신 여호와께로다 <br>나의 머리털도 세신 주님 <br>나의 필요를 아시네 <br>자녀들을 돌보시는 <br>사랑의 하나님이 <br>환난을 당한 자들을 <br>크신 팔로 붙드시네 <br>주님의 날개 아래 <br>보호하여 주시네 <br>불 같은 눈동자로 <br>살피시는 하나님 <br>변찮고 도우시는 <br>에벤에셀 하나님 <br>나의 머리털도 세신 주님 <br>나의 필요를 아시네 <br>자녀들을 돌보시는 <br>사랑의 하나님이 <br>환난을 당한 자들을 <br>크신 팔로 붙드시네 <br>주님의 날개 아래 <br>보호하여 주시네 <br>불 같은 눈동자로 <br>살피시는 하나님 <br>변찮고 도우시는 <br>에벤에셀 하나님 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="에벤에셀 하나님 (Feat. 박신자)" label="에벤에셀 하나님 (Feat. 박신자)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/헛되고_헛되도다_Feat_이순화/</id><title>채수련 - 헛되고 헛되도다 (Feat. 이순화) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:01+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%ED%97%9B%EB%90%98%EA%B3%A0_%ED%97%9B%EB%90%98%EB%8F%84%EB%8B%A4_Feat_%EC%9D%B4%EC%88%9C%ED%99%94/" title="채수련 - 헛되고 헛되도다 (Feat. 이순화) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헛되고 헛되고 헛되니 <br>헛되도다 <br>이 세상 명예도 권세도 <br>헛되도다 <br>세상의 모든 것 누려도 <br>헛되도다 <br>주님이 계시지 않으면 <br>헛되도다 <br>주만 바라라 주만 바라라 <br>주만 바라라 주만 바라라 <br>주께 찬양 주께 찬양 <br>주께 찬양 주께 찬양 <br>주님 없는 모든 것은 <br>헛되도다 <br>세상의 부귀영화도 <br>헛되도다 <br>솔로몬이 누렸던 <br>모든 것들도 <br>주님이 지으신 <br>이 꽃만 못하였네 <br>빈손으로 왔다가 <br>빈손으로 가는 <br>허무한 세상길 <br>나그네 인생길 <br>주만 바라며 <br>그 안에 살 때에 <br>참된 행복이라 <br>참 만족 함이라 <br>주님 없는 모든 것은 <br>헛되도다 <br>세상의 부귀영화도 <br>헛되도다 <br>솔로몬이 누렸던 <br>모든 것들도 <br>주님이 지으신 <br>이 꽃만 못하였네 <br>빈손으로 왔다가 <br>빈손으로 가는 <br>허무한 세상길 <br>나그네 인생길 <br>주만 바라며 <br>그 안에 살 때에 <br>참된 행복이라 <br>참 만족 함이라 <br>주께 영광 주께 영광 <br>주께 영광 주께 영광 <br>주께 감사 주께 감사 <br>주께 감사 주께 감사 <br>우리 인생이 <br>살아야 할 본분은 <br>예수님을 증거하며 <br>사는 것이라 <br>우리 인생이 <br>살아야 할 본분은 <br>예수님을 증거하며 <br>사는 것 <br>사는 것이라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="헛되고 헛되도다 (Feat. 이순화)" label="헛되고 헛되도다 (Feat. 이순화)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/진정한_삶의_이유_Feat_박혜영/</id><title>채수련 - 진정한 삶의 이유 (Feat. 박혜영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:03+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%A7%84%EC%A0%95%ED%95%9C_%EC%82%B6%EC%9D%98_%EC%9D%B4%EC%9C%A0_Feat_%EB%B0%95%ED%98%9C%EC%98%81/" title="채수련 - 진정한 삶의 이유 (Feat. 박혜영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님을 생각하면 세상은 멀고 <br>세상을 바라보면 <br>주님은 멀어지네 <br>육신의 정욕대로 <br>살아보았지만 <br>공허한 내 영혼을 <br>채울 길이 없었네 <br>내 영혼에 진정한 <br>참 행복이 무엇인지 <br>이제야 알게 됐네 <br>주님 안에 있다는 걸 <br>주님만 사랑하며 <br>좁은 길을 걸어가리 <br>광야길 가는 동안 <br>지치고 고달파도 <br>십자가 달게 지고 주만 따라가며 <br>뒤돌아 보지 않고 <br>앞만 보고 가리라 <br>주님을 생각하면 세상은 멀고 <br>세상을 바라보면 <br>주님은 멀어지네 <br>육신의 정욕대로 <br>살아보았지만 <br>공허한 내 영혼을 <br>채울 길이 없었네 <br>내 영혼에 진정한 <br>참 행복이 무엇인지 <br>이제야 알게 됐네 <br>주님 안에 있다는 걸 <br>주님만 사랑하며 <br>좁은 길을 걸어가리 <br>광야길 가는 동안 <br>지치고 고달파도 <br>십자가 달게 지고 주만 따라가며 <br>뒤돌아 보지 않고 <br>앞만 보고 가리라 <br>뒤돌아 보지 않고 <br>앞만 보고 가리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="진정한 삶의 이유 (Feat. 박혜영)" label="진정한 삶의 이유 (Feat. 박혜영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/오직_여호와의_신으로_Feat_한울/</id><title>채수련 - 오직 여호와의 신으로 (Feat. 한울) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:05+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EC%98%A4%EC%A7%81_%EC%97%AC%ED%98%B8%EC%99%80%EC%9D%98_%EC%8B%A0%EC%9C%BC%EB%A1%9C_Feat_%ED%95%9C%EC%9A%B8/" title="채수련 - 오직 여호와의 신으로 (Feat. 한울) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어찌해야 주님 닮을 수 있나 <br>어찌해야 은혜 갚을 수 있나 <br>어찌해야 주의 기쁨이 될까 <br>어찌해야 주께 합한 자 될까 <br>나의 힘으로 능으로 안되고 <br>오직 여호와의 신으로 <br>주의 능력 내 영혼에 임하사 <br>주께 합한 자녀되게 하소서 <br>내 맘대로 살던 <br>어둠의 옷을 벗기고 <br>예수 생명 넘치게 하소서 <br>어찌해야 주님 닮을 수 있나 <br>어찌해야 은혜 갚을 수 있나 <br>어찌해야 주의 기쁨이 될까 <br>어찌해야 주께 합한 자 될까 <br>나의 힘으로 능으로 안되고 <br>오직 여호와의 신으로 <br>주의 능력 내 영혼에 임하사 <br>주께 합한 자녀되게 하소서 <br>내 맘대로 살던 <br>어둠의 옷을 벗기고 <br>예수 생명 넘치게 하소서 <br>어찌해야 주의 기쁨이 될까 <br>어찌해야 주께 합한 자 될까 <br>나의 힘으로 능으로 안되고 <br>오직 여호와의 신으로 <br>주의 능력 내 영혼에 임하사 <br>주께 합한 자녀되게 하소서 <br>내 맘대로 살던 <br>어둠의 옷을 벗기고 <br>예수 생명 넘치게 하소서 <br>예수 생명 넘치게 하소서 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="오직 여호와의 신으로 (Feat. 한울)" label="오직 여호와의 신으로 (Feat. 한울)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/눈물의_고백_Feat_박신자/</id><title>채수련 - 눈물의 고백 (Feat. 박신자) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:08+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%98_%EA%B3%A0%EB%B0%B1_Feat_%EB%B0%95%EC%8B%A0%EC%9E%90/" title="채수련 - 눈물의 고백 (Feat. 박신자) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상 일에 빠져서 <br>주를 멀리 하며 살던 중 <br>하나님의 그 사랑이 <br>이 죄인을 찾아오셨네 <br>십자가 밑에서 무릎 꿇고서 <br>주 예수여 이 죄인을 용서하소서 <br>고백하며 눈물로써 회개한 나를 <br>주님 품에 안으시고 <br>천국 소망 주셨네 <br>이제 주의 영광 위해 <br>나의 삶을 드리리 <br>주신 사명 감당하며 <br>주를 위해 살리라 <br>주를 위해 살리라 <br>십자가 밑에서 무릎 꿇고서 <br>주 예수여 이 죄인을 용서하소서 <br>고백하며 눈물로써 회개한 나를 <br>주님 품에 안으시고 <br>천국 소망 주셨네 <br>이제 주의 영광 위해 <br>나의 삶을 드리리 <br>주신 사명 감당하며 <br>주를 위해 살리라 <br>주를 위해 살리라 <br>주를 위해 살리라 <br>주를 위해 살리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="눈물의 고백 (Feat. 박신자)" label="눈물의 고백 (Feat. 박신자)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/나를_도우소서_Feat_이순화/</id><title>채수련 - 나를 도우소서 (Feat. 이순화) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:10+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EB%8F%84%EC%9A%B0%EC%86%8C%EC%84%9C_Feat_%EC%9D%B4%EC%88%9C%ED%99%94/" title="채수련 - 나를 도우소서 (Feat. 이순화) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 나의 아버지 <br>내가 주님을 믿습니다 <br>주의 능력의 팔로 <br>나를 보호 하시고 <br>인도하여 주옵소서 <br>나의 주님 도우소서 <br>오 나의 목자 내 아버지여 <br>주께 영광 주의 임재가 이곳에 <br>주의 은총이 이곳에 <br>넘치도록 부으소서 <br>사랑하는 나의 아버지 <br>내가 주님을 갈망하오니 <br>주의 그 크신 은혜로 <br>나를 도와주심을 <br>믿습니다 믿습니다 <br>믿음으로 주께 가오니 <br>나를 받아 주옵소서 <br>나의 영혼에 <br>주님의 생수 부어 주셔서 <br>충만하게 하옵소서 <br>주님으로 채우소서 <br>오 나의 생명 내 주 예수님 <br>주께 영광 주의 임재가 이곳에 <br>주의 은총이 이곳에 <br>넘치도록 부으소서 <br>사랑하는 나의 아버지 <br>내가 주님을 갈망하오니 <br>주의 그 크신 은혜로 <br>나를 도와주심을 믿습니다 <br>믿습니다 믿습니다 믿습니다 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="나를 도우소서 (Feat. 이순화)" label="나를 도우소서 (Feat. 이순화)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/환난날의_기도_Feat_유애서/</id><title>채수련 - 환난날의 기도 (Feat. 유애서) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:12+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%ED%99%98%EB%82%9C%EB%82%A0%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EB%8F%84_Feat_%EC%9C%A0%EC%95%A0%EC%84%9C/" title="채수련 - 환난날의 기도 (Feat. 유애서) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 환난 중에 <br>주님께 아뢰일 때에 <br>주님은 나에게 찾아오셔서 <br>나를 위로 하셨네 <br>내가 고통 중에 <br>주님께 아뢰일 때에 <br>주님은 기적의 손길로 <br>상처를 치유 하셨네 <br>환난날의 기도를 들으시사 <br>수렁에서 날 끌어올리신 주 <br>구원의 노래를 <br>주 앞에 드리리 <br>감사의 노래를 <br>주님께 드리리 <br>내가 죄의 짐에 <br>괴로워 울고 있을 때에 <br>주님은 못 박힌 <br>두 손 내밀며 <br>나를 용서하셨네 <br>내가 갈 길 몰라 <br>귀로에 서 있을 때에 <br>주님은 나의 손 붙잡고 <br>생명길 인도하셨네 <br>환난날의 기도를 들으시사 <br>수렁에서 날 끌어올리신 주 <br>구원의 노래를 <br>주 앞에 드리리 <br>감사의 노래를 <br>주님께 드리리 <br>환난날의 기도를 들으시사 <br>수렁에서 날 끌어올리신 주 <br>구원의 노래를 <br>주 앞에 드리리 <br>감사의 노래를 <br>주님께 드리리 <br>감사의 노래를 <br>주님께 드리리 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="환난날의 기도 (Feat. 유애서)" label="환난날의 기도 (Feat. 유애서)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/하나님_아버지의_마음_Feat_박혜영/</id><title>채수련 - 하나님 아버지의 마음 (Feat. 박혜영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:14+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C_Feat_%EB%B0%95%ED%98%9C%EC%98%81/" title="채수련 - 하나님 아버지의 마음 (Feat. 박혜영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리를 사랑하시는 <br>아버지의 마음 <br>주님과 하나 되기를 <br>바라시는 마음 <br>하나님 아버지께서 <br>원하시는 뜻은 <br>우리가 예수 안에서 <br>새 사람 되는 것 <br>거룩하고 아름다운 <br>신부가 될 때까지 <br>불 같은 시련으로 <br>연단하시는 주님 <br>주의 백성들이여 <br>그사랑을 아는가 <br>우리를 새롭게 하시는 <br>아버지의 마음을 <br>우리를 사랑하시는 <br>아버지의 마음 <br>주님과 하나 되기를 <br>바라시는 마음 <br>하나님 아버지께서 <br>원하시는 뜻은 <br>우리가 예수 안에서 <br>새 사람 되는 것 <br>거룩하고 아름다운 <br>신부가 될 때까지 <br>불 같은 시련으로 <br>연단하시는 주님 <br>주의 백성들이여 <br>그사랑을 아는가 <br>우리를 새롭게 하시는 <br>아버지의 마음을 <br>주의 백성들이여 <br>그사랑을 아는가 <br>우리를 새롭게 하시는 <br>아버지의 마음을 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="하나님 아버지의 마음 (Feat. 박혜영)" label="하나님 아버지의 마음 (Feat. 박혜영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/내_마음의_보좌에_Feat_김기임/</id><title>채수련 - 내 마음의 보좌에 (Feat. 김기임) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:17+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%98_%EB%B3%B4%EC%A2%8C%EC%97%90_Feat_%EA%B9%80%EA%B8%B0%EC%9E%84/" title="채수련 - 내 마음의 보좌에 (Feat. 김기임) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 앉으실 그 자리에 <br>내가 앉아있었네 <br>주 인도따라야 하는데 <br>내 맘대로 살았네 <br>나의 우상 모두 <br>던져 버리고 <br>이제 내 마음에 <br>예수님이 계시네 <br>오직 예수만 <br>나의 왕이요 <br>주인으로 모시고 <br>주님의 인도따라 <br>순종하며 살리라 <br>내 마음 중심 보좌에 <br>예수가 왕이시니 <br>나의 뜻과 생각 <br>버리고 <br>주 뜻대로 살리라 <br>나의 육신 <br>십자가에 못 박고 <br>이제 내가 사는 건 <br>주를 위한 삶이라 <br>오직 예수만 <br>나의 왕이요 <br>주인으로 모시고 <br>주님의 인도따라 <br>순종하며 살리라 <br>나의 육신 <br>십자가에 못 박고 <br>이제 내가 사는 건 <br>주를 위한 삶이라 <br>오직 예수만 <br>나의 왕이요 <br>주인으로 모시고 <br>주님의 인도따라 <br>순종하며 살리라 <br>주님의 인도따라 <br>순종하며 살리라 <br>순종하며 살리라 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="내 마음의 보좌에 (Feat. 김기임)" label="내 마음의 보좌에 (Feat. 김기임)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/채수련/나의_사랑하는_자야_Feat_한울/</id><title>채수련 - 나의 사랑하는 자야 (Feat. 한울) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:19+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%84%EC%88%98%EB%A0%A8/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9E%90%EC%95%BC_Feat_%ED%95%9C%EC%9A%B8/" title="채수련 - 나의 사랑하는 자야 (Feat. 한울) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 내게 속하였고 <br>나의 소유 내 것이라 <br>나 항상 너를 향하며 <br>너를 바라보고 있단다 <br>나의 팔로 널 안으며 <br>날개 아래 품어 보호한단다 <br>나의 사랑 안에 거하여 <br>자유 누리며 쉼 얻으라 <br>나의 사랑하는 자야 <br>내 손을 잡고 <br>나와 함께 가자 <br>너는 내게 속하였고 <br>나의 소유 내 것이라 <br>나 항상 너를 향하며 <br>너를 바라보고 있단다 <br>나의 팔로 널 안으며 <br>날개 아래 품어 보호한단다 <br>나의 사랑 안에 거하여 <br>자유 누리며 쉼 얻으라 <br>나의 사랑하는 자야 <br>내 손을 잡고 <br>나와 함께 가자 <br>나의 사랑하는 자야 <br>내 손을 잡고 <br>나와 함께 가자 <br>내 손을 잡고 <br>나와 함께 가자 <br>]]></content><category term="채수련" label="채수련"/><category term="나의 사랑하는 자야 (Feat. 한울)" label="나의 사랑하는 자야 (Feat. 한울)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/mayyo_메이요/0_데이브레이크_이원석_Ver/</id><title>mayyo (메이요) - 0 (데이브레이크 이원석 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:21+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/mayyo_%EB%A9%94%EC%9D%B4%EC%9A%94/0_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%ED%81%AC_%EC%9D%B4%EC%9B%90%EC%84%9D_Ver/" title="mayyo (메이요) - 0 (데이브레이크 이원석 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간을 잃어버린 여자 <br>시간에 쫓기는 한 남자 <br>그 둘이 만난 슬픈 이야기 <br>서로 다른 공간에 <br>살았던 거죠 <br>생각이 자꾸 흩어져 <br>상처가 점점 짙어져 <br>그녀가 다칠까봐 그래요 나 <br>서툴러서 자꾸 <br>서둘게만 되잖아 <br>사랑인 줄 난 모르고 <br>빠질 그녀를 구한거야 <br>살아야 사랑하니까 <br>어차피 이해할 수 없다고 <br>이해하지 못한다면 <br>사랑하면 되니까요 <br>Dropping my heart away <br>that hurts you <br>but I don’t know <br>Nowhere Nowhen Nowhere <br>You see me Nowhere Nowhen <br>시간이 달려가 저 멀리 <br>순간이 액자에 걸려요 <br>그땐 그래 그렇게 살았었지 <br>사랑 사람 사이가 스쳐가네요 <br>한 길로만 걸어가면 <br>여길 다시 돌아올까요 <br>그 발을 뗄 수 없죠 <br>어차피 이해할 수 없다고 <br>이해하지 못한다면 <br>사랑하면 되니까요 <br>Dropping my heart away <br>that hurts you <br>but I don’t know <br>Nowhere Nowhen Nowhere <br>You see me Nowhere Nowhen <br>Nowhere Nowhere Nowhere <br>You see me Nowhere Nowhen <br>]]></content><category term="mayyo (메이요)" label="mayyo (메이요)"/><category term="0 (데이브레이크 이원석 Ver.)" label="0 (데이브레이크 이원석 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/mayyo_메이요/0_메이요_Ver/</id><title>mayyo (메이요) - 0 (메이요 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:48:23+09:00</updated><published>2018-04-22T14:48:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/mayyo_%EB%A9%94%EC%9D%B4%EC%9A%94/0_%EB%A9%94%EC%9D%B4%EC%9A%94_Ver/" title="mayyo (메이요) - 0 (메이요 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간을 잃어버린 여자 <br>시간에 쫓기는 그 남자 <br>그 둘이 만난 슬픈 이야기 <br>서로 다른 공간에 <br>살았던 거죠 <br>난 시계를 보지 않아요 <br>지금은 지금도 바뀌어요 <br>어제 오늘 내일 그만 그만 <br>가져도 가진 게 아니란 걸 <br>너무 잘 알잖아 <br>난 사랑에 빠질 수 있죠 <br>헌데 그는 날 구해주네요 <br>너무 친절히 뒤돌아 서 <br>어차피 이해할 수 없죠 <br>이해하지 못한다면 <br>사랑하면 되는 건데도 <br>Dropping your heart away <br>that hurts me <br>but you don’t know <br>Nowhere Nowhen Nowhere <br>I see you Nowhere Nowhen <br>시간이 느슨해 지네요 <br>순간이 액자에 걸려요 <br>그땐 그래 그렇게 살았네요 <br>사랑 사람 사이가 스쳐가네요 <br>난 상처가 아프지 않은데 <br>소란한 걱정을 해주죠 <br>또 마음을 쓱 던져 버려요 <br>어차피 이해할 수 없죠 <br>이해하지 못한다면 <br>사랑하면 되는 건데도 <br>Dropping your heart away <br>that hurts me <br>but you don’t know <br>Nowhere Nowhen Nowhere <br>I see you Nowhere Nowhen <br>]]></content><category term="mayyo (메이요)" label="mayyo (메이요)"/><category term="0 (메이요 Ver.)" label="0 (메이요 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kraantje_Pappie/Best_Wel_Een_Ding/</id><title>Kraantje Pappie - Best Wel Een Ding - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:50:26+09:00</updated><published>2018-04-22T14:50:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kraantje_Pappie/Best_Wel_Een_Ding/" title="Kraantje Pappie - Best Wel Een Ding - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br>Little Crane, come again <br><br>Iedereen die nu wil zeggen <br>Dat ik niet de meest gevarieerde rapper <br>Van het Koninkrijk der Nederlanden ben, is gek geworden <br>Geloof me nou <br>Ik heb het laten zien <br>De feiten liggen voor je neus <br>Zou niet weten waarom ik zou moeten stressen over jou <br>En al de dingen die je roept <br>En al de dingen die je zegt <br>En al de dingen die je doet <br>Ik kan niet klagen, kom me checken <br>Je kan niet vinden wat je zoekt <br>En dus niet bidden voor je troep <br>Je kan niet haten op iets goeds <br>Dus pak die shit niet op <br>Nee, dit is voor die mannen die me hadden sinds de plannen voor de banken <br>Voor die vrouwen die me lieten zitten <br>En me lieten stikken <br>Me niet binnen lieten <br>En me bij m'n vrienden lieten pitten <br>Nu ben ik alleen nog op, en ikke denk aan die muziek en dingen <br>Dus pak die shit op <br>Nou iedereen bounce <br>En iedereen buig <br>En iedereen die zegt tegen een rapper dat ie zuigt <br>En dat ie niet moet komen op YouTube <br>En niet moet komen op de buis <br>En dat ie lekker met z'n vrienden moet gaan zitten in z'n huis <br>En met de gekke spitte boys <br>Dan effe Russisch moet gaan rouletten <br>En dan hopen dat de kogel der niet uit gaat <br>Als ie op z'n huid staat <br>En de bullet uit gaat <br>En de lichten uit gaan <br>En de muren vuil maakt <br>Leggen we de zeil klaar <br>Dodenkist, bestel maar <br>Nemen we een schuilnaam <br>En z'n moeder huilt maar <br>Stop <br>Ik ben net een Maserati of een Lamborghini <br>Of the horsemen in m'n eentje <br>Van de film Now You See Me <br>En ik hak op je opinie <br>En dan huren we een Mini <br>En ik rij d'r in m'n knee <br>Of misschien wel naar Santorini <br>Om je mening aan de zee te voeren <br>Of 't als een broodje aan een eendje voeren <br>En ik vraag je mee te toeren <br>Of ik zeg je, kijk over het randje van een brug <br>En wanneer je kijkt, duw ik zachtjes in je rug <br>Splash <br><br>Is best wel een ding, he <br>Nou, is best wel een ding hoor dit <br>Is best wel een ding, he <br>Nou, is best wel een ding hoor dit <br>Is best wel een ding, he <br>Jaaa, is best wel een dingetje dit <br>Eh, ik snap wel dat je zo comfortabel hier op je eiland zit <br>Is best wel een ding, I can do <br><br>Waarom heeft die motherfucker zoveel zin in, zoveel zin in <br>Kan ie niet beginnen met wat rustigere dingen <br>Want de mensen aan de overkant die willen dat we stiller zijn <br>Maar weten dat ik wiep, pas even gillen als we binnen zijn <br>En zeker als er pillen zijn <br>En zeker als je bottles poppen <br>Nee het is geen witte wijn <br>Nee het is geen slappe hap, en <br>Nee het is niet gekke Henkie van de hoek <br>Maar het is die little Kraantje Pappie met een scooter op de stoep <br>En met een nieuwe gabber ketting om m'n nekkie <br>En met nieuwe gouden tanden in z'n bekkie <br>Ff zoeken naar een plekkie <br>Waar die rustig kan gaan zitten <br>Met die dame die zo sexy <br>Aan het branden op z'n netvlies is <br>En ze hangen na die appies <br>Dus iedereen handen hoog <br>Ik ben toch geen motherfucking bouwvakker <br>Die z'n vrouw wakker schudt <br>En z'n bier kauwt zo van ga maar gauw pakken trut <br>En een beetje fout lachen, en ik hou van je kut <br>En ze kijkt stout als ze rukt <br>En de losse pols swingt <br>Dat is zeg maar ons ding <br>En die rappers zijn ruk <br>Dat is wat jij ook vindt <br>Ik ben net een groot kind <br>Die op elke flow wint <br>En hoe jij het ook spint <br>Er is niet eens een poging <br>Als ik in m'n throne zit <br>Geef me een beloning <br>Want ik ben zo Gronings <br>En ik ben een koning <br>Zet nou maar een drone in <br>Want ik ben zo high <br><br>Niemand die me kon vertellen waarom ik zo makkelijk de competitie in een <br>berg grappen kon veranderen <br>En zonder extra handelen de mensen beangstigen <br>Dus raadde ik ze aan om alle wagens te bepantseren <br>Plus ik wil een extra plaat aan de muur <br>Ben gevaarlijk als het gaat om m'n water en m'n vuur <br>Alle dagen die het duurt <br>Maakt de hater in je zuur <br>Ik heb al jaren in de gaten dat je gluurt <br>Skurt <br><br>Is best wel een ding, he <br>Nou, is best wel een ding hoor dit <br>Is best wel een ding, he <br>Nou, is best wel een ding hoor dit <br>Is best wel een ding, he <br>Jaaa, dat is best wel een dingetje dit <br>Eh, ik snap wel dat je zo comfortabel hier op je eiland zit <br>Is best wel een ding, he]]></content><category term="Kraantje Pappie" label="Kraantje Pappie"/><category term="Best Wel Een Ding" label="Best Wel Een Ding"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리치_홀리데이/세상에_빚지며_산다는_것/</id><title>리치 홀리데이 - 세상에 빚지며 산다는 것 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:50:43+09:00</updated><published>2018-04-22T14:50:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%B9%98_%ED%99%80%EB%A6%AC%EB%8D%B0%EC%9D%B4/%EC%84%B8%EC%83%81%EC%97%90_%EB%B9%9A%EC%A7%80%EB%A9%B0_%EC%82%B0%EB%8B%A4%EB%8A%94_%EA%B2%83/" title="리치 홀리데이 - 세상에 빚지며 산다는 것 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세월에 깎인 내 모습 <br>초라하기 그지없는데 <br>숨쉬기조차 힘겨운 하루 하루 <br>심장도 멎을 것 같은데 난 <br>말 나눌 사람도 없고 이제 내겐 <br>혼잣말도 지치는데 <br>방구석에 주저앉아 홀로 <br>쓸쓸한 노래만 부르네 <br>할 만큼 했는데 난 난 난 <br>무엇이 잘못됐는지 <br>유리 벽 안에서 난 난 난 <br>메아리만 부르네 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>이 세상이 무엇인지 <br>나는 알 수 없지만 <br>내가 말하고 싶은 건 오직 <br>세상에 빚지며 산다는 것 <br>할 만큼 했는데 난 난 난 <br>무엇이 잘못됐는지 <br>유리 벽 안에서 난 난 난 <br>메아리만 부르네 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>내 말 좀 들어줘 <br>세상에 빚지며 산다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>무엇도 내 것이 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 <br>잠시만 머물다 간다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>너 없이 살 수가 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 <br>세상에 빚지며 산다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>무엇도 내 것이 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 <br>잠시만 머물다 간다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>너 없이 살 수가 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 <br>세상에 빚지며 산다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>무엇도 내 것이 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 <br>잠시만 머물다 간다는 것 <br>내 말 좀 전해줘 <br>너 없이 살 수가 없다는 것 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>내 말 좀 들어줘 내 말 좀 전해줘 <br>]]></content><category term="리치 홀리데이" label="리치 홀리데이"/><category term="세상에 빚지며 산다는 것" label="세상에 빚지며 산다는 것"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빌리어코스티/보이나요_Inst/</id><title>빌리어코스티 - 보이나요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:07+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4%EC%BD%94%EC%8A%A4%ED%8B%B0/%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%82%98%EC%9A%94_Inst/" title="빌리어코스티 - 보이나요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보이나요 그댈 향한 내 맘을 <br>느끼나요 이게 사랑이란 걸 <br>모르나요 그댈 바라보는 난 <br>어떡하죠 그댄 알고 있나요 <br>내 맘이 우후후 별빛 가득한 <br>우후후 눈부신 날에 <br>둘이서 함께 같은 곳을 <br>바라볼 수 있다면 <br>I love you <br>내게 말해 줄 순 없나요 <br>커져버린 내 사랑이 <br>표현하고 싶어 <br>나 이곳에서 기다리는데 <br>그댄 알까요 <br>Say I love you 미소 짓는 <br>그대 눈빛이 <br>내게 말해줄 것 같아 <br>나 그대 곁에서 <br>항상 맴도는 내 맘을 <br>그대는 알까요 <br>언제나 말없이 기다려줘서 <br>긴 시간 함께 해줘서 <br>약속할게요 이제는 <br>내가 지켜줄게요 <br>I love you <br>내게 말해 줄 순 없나요 <br>커져버린 내 사랑이 <br>표현하고 싶어 <br>나 이곳에서 기다리는데 <br>그댄 알까요 <br>Say I love you 미소 짓는 <br>그대 눈빛이 <br>내게 말해줄 것 같아 <br>나 그대 곁에서 <br>항상 맴도는 내 맘을 <br>그대는 알까요 <br>내 하루는 <br>그대 때문에 시작되고 <br>사랑이라면 나와 같다면 <br>그대에게 하고 싶은 말 <br>I love you <br>]]></content><category term="빌리어코스티" label="빌리어코스티"/><category term="보이나요 (Inst.)" label="보이나요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빌리어코스티/보이나요/</id><title>빌리어코스티 - 보이나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:10+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4%EC%BD%94%EC%8A%A4%ED%8B%B0/%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%82%98%EC%9A%94/" title="빌리어코스티 - 보이나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보이나요 그댈 향한 내 맘을 <br>느끼나요 이게 사랑이란 걸 <br>모르나요 그댈 바라보는 난 <br>어떡하죠 그댄 알고 있나요 <br>내 맘이 우후후 별빛 가득한 <br>우후후 눈부신 날에 <br>둘이서 함께 같은 곳을 <br>바라볼 수 있다면 <br>I love you <br>내게 말해 줄 순 없나요 <br>커져버린 내 사랑이 <br>표현하고 싶어 <br>나 이곳에서 기다리는데 <br>그댄 알까요 <br>Say I love you 미소 짓는 <br>그대 눈빛이 <br>내게 말해줄 것 같아 <br>나 그대 곁에서 <br>항상 맴도는 내 맘을 <br>그대는 알까요 <br>언제나 말없이 기다려줘서 <br>긴 시간 함께 해줘서 <br>약속할게요 이제는 <br>내가 지켜줄게요 <br>I love you <br>내게 말해 줄 순 없나요 <br>커져버린 내 사랑이 <br>표현하고 싶어 <br>나 이곳에서 기다리는데 <br>그댄 알까요 <br>Say I love you 미소 짓는 <br>그대 눈빛이 <br>내게 말해줄 것 같아 <br>나 그대 곁에서 <br>항상 맴도는 내 맘을 <br>그대는 알까요 <br>내 하루는 <br>그대 때문에 시작되고 <br>사랑이라면 나와 같다면 <br>그대에게 하고 싶은 말 <br>I love you <br>]]></content><category term="빌리어코스티" label="빌리어코스티"/><category term="보이나요" label="보이나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/AFI/White_Offerings/</id><title>AFI - White Offerings - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:34+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/AFI/White_Offerings/" title="AFI - White Offerings - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If I were only, if I were only here <br>I'd die <br>I'd try to give you <br>Paper birds I made <br>Every one did fly <br>Never to return again <br><br>White offerings are all I bring <br>Welcome to white room, white room <br>White offerings are all I bring <br>I welcome you, I offer you this white room <br><br>If I were only, if I were only here <br>I'd try <br>I'd try to gift you <br>Paper birds I bring <br>And you set fire to my sky <br>All that I will offer you <br><br>White offerings are all I bring <br>Welcome to white room, white room <br>White offerings are all I bring <br>I welcome you, I offer you this white room <br><br>I can feel your color changing <br>I can feel your color changing <br>I can feel your color changing <br>I can feel it change, ah <br><br>White offerings are all I bring <br>Welcome to white room, white room <br>White offerings are all I bring <br>I welcome you, I offer you this white room <br><br>White <br>White room <br>White room <br><br>White offerings are all I bring <br>Welcome to white room, white room <br>White offerings are all I bring <br>I offer you this white room]]></content><category term="AFI" label="AFI"/><category term="White Offerings" label="White Offerings"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉼표/Maybe/</id><title>쉼표 - Maybe - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:40+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%BC%ED%91%9C/Maybe/" title="쉼표 - Maybe - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헤어져 달라는 <br>너의 그 말에 <br>난 아무런 말도 <br>할 수가 없어 <br>그래도 나는 얘기 할래 <br>좀 더 네 곁에 있게 <br>매달리려 해 <br>그래 안 된다는 걸 <br>알고 있는데 <br>어차피 난 이것 밖에는 <br>더 할 것이 없어 <br>더 이상 내게 줄 수도 <br>없는 거니 부탁할게 <br>Maybe I will never endure <br>everything if you leave me <br>Maybe you will never <br>understand everything of me <br>Baby 내게 다시 한 번만 <br>더 기회를 줄래 <br>Baby 나는 고작 <br>부탁 밖에 할 것이 없다 <br>너무 우스웠던 나의 고백을 <br>넌 웃으면서 받아줬잖아 <br>언제나 너무 부족했어 <br>받기만 했어 해준 게 없어 <br>그래 변했다는 걸 <br>알고 있는데 <br>어차피 난 이것 밖에는 <br>더 할 것이 없어 <br>더 이상 너를 볼 수도 <br>없는 거니 부탁할게 <br>Maybe I will never endure <br>everything if you leave me <br>Maybe you will never <br>understand everything of me <br>Baby 내게 다시 한 번만 <br>더 기회를 줄래 <br>Baby 나는 고작 <br>부탁 밖에 할 것이 없다 <br>]]></content><category term="쉼표" label="쉼표"/><category term="Maybe" label="Maybe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉼표/너를_그린다/</id><title>쉼표 - 너를 그린다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:43+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%BC%ED%91%9C/%EB%84%88%EB%A5%BC_%EA%B7%B8%EB%A6%B0%EB%8B%A4/" title="쉼표 - 너를 그린다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 다 지나가버린 <br>하루 끝에 서 있는 난 <br>하루 더 멀어진 <br>기억 속에 널 이렇게 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>아파했었던 지난 날들은 <br>점점 희미해지고 <br>행복했었던 기억만 남았다 <br>Still loving you <br>난 아직도 <br>이 자리에 머문 채 <br>널 보내지 못하고 <br>함께여서 행복했던 <br>기억만 간직한 채 <br>널 그려본다 <br>너를 널 널 널 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>내 맘 속 어딘가에 남은 <br>선명한 그리움이 <br>아직도 너를 <br>이렇게 찾는다 <br>Still loving you <br>난 아직도 <br>이 자리에 머문 채 <br>널 보내지 못하고 <br>함께여서 행복했던 <br>기억만 간직한 채 <br>널 그려본다 <br>너를 널 널 널 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>그린다 너를 그린다 <br>너를 그린다 <br>]]></content><category term="쉼표" label="쉼표"/><category term="너를 그린다" label="너를 그린다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/쉼표/혼자하는_이별/</id><title>쉼표 - 혼자하는 이별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:45+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%89%BC%ED%91%9C/%ED%98%BC%EC%9E%90%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9D%B4%EB%B3%84/" title="쉼표 - 혼자하는 이별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 순간이었어 <br>우리 모든 게 <br>끝이 났던 건 <br>너와의 모든 날들은 <br>이젠 없을 테니까 <br>머뭇거렸어 처음엔 <br>함께 만든 기억이 너를 <br>붙잡고 싶어서 <br>되돌리려 했어 <br>소용없단 걸 알아도 <br>혼자 하는 이별이 <br>익숙하지가 않아 <br>함께 해왔는데 <br>왜 혼자 지워 가야해 <br>미쳐버린 마음이 <br>계속 널 찾아 헤매도 <br>소용이 없잖아 <br>이제 이별은 <br>다 그런가봐 <br>방에 누워서 <br>혼자 이렇게 <br>바보같이 널 <br>또 그려보다가 <br>한숨만 내쉬고 <br>눈물을 쏟아내 <br>힘든 하루가 <br>계속 반복돼 <br>언제쯤 내가 널 <br>다 잊을 수 있니 <br>덩그러니 버려진 날 봐 <br>혼자 하는 이별이 <br>익숙하지가 않아 <br>함께 해왔는데 <br>왜 혼자 지워 가야해 <br>미쳐버린 마음이 <br>계속 널 찾아 헤매도 <br>소용이 없잖아 <br>이제 이별은 <br>다 그런가봐 <br>]]></content><category term="쉼표" label="쉼표"/><category term="혼자하는 이별" label="혼자하는 이별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Your_Sister_Cried/</id><title>Fred Eaglesmith - Your Sister Cried - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:51+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Your_Sister_Cried/" title="Fred Eaglesmith - Your Sister Cried - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well, I stared out of the windshield into the rain soaked night <br>I turned on my dims, somebody flashed me their brights <br>And I reached over and turned the radio way down low <br>Your sister cried all the way home <br><br>Lightening crashed, and the road shone like a mirror <br>A dog come out of the ditch, then he just disappeared <br>And I remembered a conversation we once had on the phone <br>Your sister cried all the way home <br><br>I'll never know how you got into such a mess <br>Why do the bridesmaids all have to wear the same dress <br>Everybody said you looked real good <br>But I think that you just looked stoned <br><br>Your sister cried all the way home <br><br>Your sister cried all the way home <br>Your sister cried all the way home]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Your Sister Cried" label="Your Sister Cried"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Cold_War/</id><title>Fred Eaglesmith - Cold War - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:53+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Cold_War/" title="Fred Eaglesmith - Cold War - 가사"/><content type="html"><![CDATA[During the Cold War <br>My daddy sat at the kitchen table <br>Smokin' cigarettes <br>Starin' out the window <br>During the Cold war <br>He had grease on his coveralls <br>And lines beneath his eyes <br>Where the bombs had fallen <br>He'd drink a couple a beer <br>We'd listen to Johnny Cash on the radio <br>During the Cold War <br>We had a one story house <br>On Mercury and Vine <br>And the blue glow of the television was on all the time <br>His head would nod as he'd fall asleep <br>Upon the kitchen table <br>My mother would clear the dishes <br>During the Cold War <br>We were ten seconds away from blowin' up the world <br>He'd fix those old machines <br>And worry 'bout his sons and my mother never drove a car <br>During the Cold War <br>And when it finally ended <br>There was no parade of heroes <br>There was just a quiet sigh <br>And life went on <br>My mother went away <br>She never came back again <br>And things were never the same as they were <br>During the Cold War]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Cold War" label="Cold War"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/I_Wanna_Buy_Your_Truck/</id><title>Fred Eaglesmith - I Wanna Buy Your Truck - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:56+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/I_Wanna_Buy_Your_Truck/" title="Fred Eaglesmith - I Wanna Buy Your Truck - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So many mornings of so many days <br>I'm just dreamin' out my window of going away <br>I dream of white lines, cigarette stops <br>Broken down shoulders, rusty old trucks <br>I wanna buy your truck <br>I don't like what I'm doing <br>I want to give it up <br>I want to do something else <br>I like the way that it shines <br>Hey, I'm really stuck <br>In this life of mine <br>I wanna buy your truck <br>And the dust devil drive shafts, the mirrored mirages <br>Broken silhouettes, falling down garages <br>Chrome grill reflections just out of the lights <br>On to the pavement, into the night <br>I wanna buy your truck <br>I don't like what I'm doing <br>I want to give it up <br>I want to do something else <br>I like the way that it shines <br>Hey, I'm really stuck <br>In this life of mine <br>I wanna buy your truck <br>When I get to the ocean <br>I'm going to drive right in <br>And when it stops <br>I'm going to get out and swim <br>I wanna buy your truck <br>I don't like what I'm doing <br>I want to give it up <br>I want to do something else <br>I like the way that it shines <br>Hey, I'm really stuck <br>In this life of mine <br>I wanna buy your truck <br>I like the way that it shines <br>Hey, I'm really stuck <br>In this life of mine <br>I wanna buy your truck]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="I Wanna Buy Your Truck" label="I Wanna Buy Your Truck"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Dancin_On_The_Bar/</id><title>Fred Eaglesmith - Dancin On The Bar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:51:58+09:00</updated><published>2018-04-22T14:51:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Dancin_On_The_Bar/" title="Fred Eaglesmith - Dancin On The Bar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well, it's hard to watch a party <br>When you're the only one who's feeling bad <br>People watch you out of the corner of their eyes when they laugh <br>Still, I wish all the best for you <br>Carry on as long as you want to <br>But if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>Hey, if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>I'm not as happy as you are <br>And I'm just trying to get through to tomorrow <br>She upped and left 'fore I could think <br>Of all the reasons that she shouldn't ought to <br>So if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>And there was a time not long ago <br>When I'd be right up there with you <br>I'd be singin' and dancin' <br>And carryin' on the whole night through <br>And there was a time not long ago <br>Though now it's so hard to believe <br>That I wouldn't be alone, you know <br>She'd be right up there with me <br>So, if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>I'm not as happy as you are <br>And I'm just tryin' to get through to tomorrow <br>She upped and left 'fore I could think <br>Of all the reasons that she shouldn't ought to <br>So if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>She upped and left 'fore I could think <br>Of all the reasons that she shouldn't ought to <br>So if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle <br>Teah, if you're dancin' on the bar <br>Try not to kick over this bottle]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Dancin On The Bar" label="Dancin On The Bar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Soft_On_My_Shoulder/</id><title>Fred Eaglesmith - Soft On My Shoulder - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:00+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Soft_On_My_Shoulder/" title="Fred Eaglesmith - Soft On My Shoulder - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Soft on my shoulder <br>Sing it to me baby just one more time <br>Let's pretend that it isn't over <br>And you're still mine <br>Let's pretend we're like we used to be <br>Let's pretend you're still in love with me <br>Soft on my shoulder <br>Sing it to me baby just one more time <br><br>I know you love another <br>And there's nothing more that I can do <br>I know you love another <br>And tomorrow he'll be here with you <br>But let's not talk about tomorrow forever <br>Let's pretend that we're still together <br>Soft on my shoulder <br>Sing it to me baby just one more time <br><br>I can see the moon slipping away <br>Into the clouds not far not used to the day <br>I can see the stars falling from the sky <br>Tipping their hats <br>Telling me goodnight <br>Soft on my shoulder <br>Sing it to me baby just one more time <br>Soft on my shoulder <br>Sing it to me baby just one more time]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Soft On My Shoulder" label="Soft On My Shoulder"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Rev_It_Up/</id><title>Fred Eaglesmith - Rev It Up - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:02+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Rev_It_Up/" title="Fred Eaglesmith - Rev It Up - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well I'm in love and I don't mean maybe <br>I took myself a brand new baby <br>I seen it by the cooler <br>By the side of the road <br>When she goes by <br>She goes by slow <br><br>Rev it up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up <br><br>She said she loved me, and that's forever <br>She's the kind that never says never <br>She's the kind that likes to drive <br>Now she's driving me out of my mind <br><br>Rev it up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up <br><br>Take it down put it in 2nd <br>I'm gonna do whatever I like <br>Take it down pedal to the metal <br>I'm gonna love you the rest of my life <br><br>Rev it up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up <br><br>Rev it up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up <br>Rev it up up up <br>Rev it up]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Rev It Up" label="Rev It Up"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Cumberland_County/</id><title>Fred Eaglesmith - Cumberland County - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:04+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Cumberland_County/" title="Fred Eaglesmith - Cumberland County - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I drive a snowplow <br>Cumberland County <br>Covered up with flashing lights and chains <br>I got a contract with a Cumberland township <br>To keep their county roads clean <br>I was born and raised up <br>Cumberland County <br>All of my good friends they live there <br>They flash their porch lights when I go by <br>Lately, I just don't care <br>And there's a curve out on the old town line <br>It always drifts in exactly the same <br>I could take it out with just one sweep <br>My plow turned a particular way <br>But it never stops snowing in Cumberland County <br>And my work don't ever get done <br>And lately I've been thinking of driving this snowplow <br>Straight into the sun <br>Raised me some kids up <br>Cumberland County <br>But I don't see 'em much anymore <br>She said she was tired of the same old stories <br>Tired of the sparks against the snow <br>And there's a curve out on the old town line <br>It always drifts in exactly the same <br>I could take it out with just one sweep <br>My plow turned a particular way <br>But it never stops snowing in Cumberland County <br>And my work don't ever get done <br>And lately I've been thinking of driving this snowplow <br>Straight into the sun <br>And you can be anything that you want to be <br>That's what they told me when I left school <br>I took the first thing they offered me <br>Now I'm just another snow blind fool <br>And it never stops snowing in Cumberland County <br>And my work don't ever get done <br>And lately I've been thinking of driving this snowplow <br>Straight into the sun <br>And lately I've been thinking of driving this snowplow <br>Straight into the sun <br>And lately I've been thinking of driving this snowplow <br>Straight into the sun]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Cumberland County" label="Cumberland County"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Ordinary_Guy/</id><title>Fred Eaglesmith - Ordinary Guy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:07+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Ordinary_Guy/" title="Fred Eaglesmith - Ordinary Guy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I could understand if he had money <br>I could understand if he had a nice car <br>I could understand if he was farming <br>I could understand if he was some sort of movie star <br><br>But he's just a plain old ordinary guy <br>With a plain old shirt <br>And a plain old tie <br>I don't know who you'd thought he'd be <br>But he won't fight or even disagree <br>And he doesn't even look a little bit like me <br><br>I could understand if he was a dancer <br>I could understand if that was where it's at <br>I could understand if this was just temporary <br>But it doesn't look anything like that <br><br>He's just a plain old ordinary guy <br>With a plain old shirt <br>And a plain old tie <br>I don't know who you'd thought he'd be <br>But he won't fight or even disagree <br>And he doesn't even look a little bit like me <br><br>If this was what you wanted <br>Why didn't you just say so <br>He's everything that I'm not <br>And you don't even know <br><br>He's just a plain old ordinary guy <br>With a plain old shirt <br>And a plain old tie <br>I don't know who you'd thought he'd be <br>But he won't fight or even disagree <br>And he doesn't even look a little bit like <br>Not a tiny bit like <br>He doesn't even look like me]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Ordinary Guy" label="Ordinary Guy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Sugarcane/</id><title>Fred Eaglesmith - Sugarcane - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:09+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Sugarcane/" title="Fred Eaglesmith - Sugarcane - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sugarcane do you still love me <br>Sugarcane do you still care <br>Sugarcane you've been out all night <br>Now it looks like you're going out again <br><br>Sugarcane you're always dancing <br>You've always got a drink in your hand <br>Sugarcane you're always laughing <br>Sugarcane you're a wild, wild thing <br><br>I never knew anybody like you <br>You look so good but you're oh, so unkind <br>Sugarcane do you still love me <br>Sugarcane do you still want to be mine <br><br>I never knew anybody like you <br>You look so good but you're oh, so unkind <br>Sugarcane do you still love me <br>Sugarcane do you still want to be mine <br>Sugarcane do you still want to be mine]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Sugarcane" label="Sugarcane"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Indian_Motorcycles/</id><title>Fred Eaglesmith - Indian Motorcycles - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:11+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Indian_Motorcycles/" title="Fred Eaglesmith - Indian Motorcycles - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Indian motorcycles <br>Saturday night citations <br>Northern boys in southern cars <br>And one pump stations <br>Starter pistols 'neath the quarter moon <br>The sound of engines revvin' <br>I was born in the spring time of the '57 Chevy <br>Oil cans in the creek bed <br>Radiators steamin' <br>Falling stars and broken hearts <br>Lookin' for the high beams <br>Busted belts and slippin' clutches <br>V 8s on the levee <br>I was born in the spring time of the '57 Chevy <br>Well I don't know why I come back here <br>Just somethin' to do with a couple of years <br>I had me a purty girl back then <br>I always thought I'd see her again <br>Moonlight over water <br>Shadows on the porches <br>Slippin' down the alley way <br>Idlin' the motors <br>Rock n Roll underneath the streetlight <br>Fire comin' off the fenders <br>I was born in the spring time on the '57 Chevy <br>Well I don't know why I come back here <br>Just somethin' to do with a couple of years <br>I had me a purty girl back then <br>I always thought I'd see her again <br>Indian motorcycles <br>Saturday night citations <br>Northern boys in southern cars <br>And one pump stations]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Indian Motorcycles" label="Indian Motorcycles"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Pretty_Girl/</id><title>Fred Eaglesmith - Pretty Girl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:13+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Pretty_Girl/" title="Fred Eaglesmith - Pretty Girl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Softer than the month of May <br>Brighter than a summer's day <br>Quieter than a whisper on the evening breeze <br>Shining like morning stars <br>I don't know who you are <br>But what's a pretty girl like you <br>Doing without me <br><br>Butterflys in June <br>Diamonds on the moon <br>Sparkling like reflections on the sea <br>I like your summer dress <br>I like your quiet breath <br>But what's a pretty girl like you <br>Doing without me <br>Without me <br>What's a pretty girl like you <br>What's a pretty girl like you <br>What's a pretty girl like you <br>Doing without me <br><br>And I've sat and stared for months <br>I climbed up a watertower <br>I put it up there for all the world to see <br>What's a pretty girl like you <br>What's a pretty girl like you <br>What's a pretty girl like you <br>Doing without me <br>Without me <br>Without me]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Pretty Girl" label="Pretty Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Betty/</id><title>Fred Eaglesmith - Betty - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T14:52:37+09:00</updated><published>2018-04-22T14:52:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fred_Eaglesmith/Betty/" title="Fred Eaglesmith - Betty - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Betty what did you do with my gun <br>You been gone for too many days <br>You come driving out of the sun <br>And you don't have anything to say <br><br>Betty what'd you do with the gun <br>The stranger's at my door <br>And there's more where they come from <br>Betty what'd you do it for <br><br>Was it the money <br>Was it the drugs <br>Was it somebody that you used to love <br>Was it a score you had to settle <br>Betty, Betty, why won't you tell me <br><br>Was it the money <br>Was it the drugs <br>Was it somebody that you used to love <br>Was it a score you had to settle <br>Betty, Betty, why won't you tell me <br><br>I don't like the feel of this tale <br>What if the bad guys come <br>And they try to take us down <br>Betty what'd you do <br>Betty what'd you do <br>Betty what'd you do]]></content><category term="Fred Eaglesmith" label="Fred Eaglesmith"/><category term="Betty" label="Betty"/></entry></feed>