<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:03:11+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/점핑스카이/우리가_만들어_갈_세상/</id><title>점핑스카이 - 우리가 만들어 갈 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:35:30+09:00</updated><published>2018-04-08T23:35:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%90%ED%95%91%EC%8A%A4%EC%B9%B4%EC%9D%B4/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80_%EB%A7%8C%EB%93%A4%EC%96%B4_%EA%B0%88_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="점핑스카이 - 우리가 만들어 갈 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너의 손만이 내게 의미 있고 <br>말 한마디 너의 한마디가 <br>내게는 필요하단 말야 <br>너의 손발이 오그라지고 쑥스러워도 <br>너는 내 손잡아 함께가 <br>혼자보단 나아 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>너의 손만이 내게 의미 있고 <br>말 한마디 너의 한 마디가 <br>내게는 필요하단 말야 <br>너의 손발이 오그라지고 쑥스러워도 <br>너는 내 손잡아 함께가 <br>혼자보단 나아 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>아 우리가 만들어 가야 하는 세상 <br>우리가 만들어 가야 할 세상 <br>]]></content><category term="점핑스카이" label="점핑스카이"/><category term="우리가 만들어 갈 세상" label="우리가 만들어 갈 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/점핑스카이/코리아/</id><title>점핑스카이 - 코리아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:35:32+09:00</updated><published>2018-04-08T23:35:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%90%ED%95%91%EC%8A%A4%EC%B9%B4%EC%9D%B4/%EC%BD%94%EB%A6%AC%EC%95%84/" title="점핑스카이 - 코리아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[맘이 아파 May Day 타타타타타 <br>HEY HEY HEY HEY <br>HEY 거기 호구씨 어딜 가나요 <br>남을 위해 살면은 행복하나요 <br>호의 계속되면 둘리 되지요 <br>배운 대로 살아도 되는 건가요 <br>되는 건가요 <br>대한민국 착한 사람 사는 건 너무 <br>어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 그래 <br>너무 어려운 삶이야 <br>대한민국 착한 사람 사는 건 너무 <br>어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 그래 <br>너무 어려운 삶이야 <br>HEY 거기 호구씨 어딜 가나요 <br>아무도 당신께 관심 없어요 <br>그래도 그렇게 살아주세요 <br>당신 같은 사람 있어 <br>살맛 나네요 살맛 나네요 <br>대한민국 착한 사람 사는 건 <br>너무 어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>대한민국 착한 사람 사는 건 <br>너무 어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>HEY HEY HEY <br>대한민국 착한 사람 사는 건 <br>너무 어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>대한민국 착한 사람 사는 건 <br>너무 어려운 거 같아 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>그래 너무 어려운 삶이야 <br>HEY HEY HEY HEY <br>]]></content><category term="점핑스카이" label="점핑스카이"/><category term="코리아" label="코리아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Musicsum_뮤직섬/사랑이_잘_멜로디_MR/</id><title>Musicsum (뮤직섬) - 사랑이 잘 (멜로디 MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:36:23+09:00</updated><published>2018-04-08T23:36:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Musicsum_%EB%AE%A4%EC%A7%81%EC%84%AC/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%9E%98_%EB%A9%9C%EB%A1%9C%EB%94%94_MR/" title="Musicsum (뮤직섬) - 사랑이 잘 (멜로디 MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미리 말할게 사과는 안 해 <br>아무 말 없이 너 후회 안 해 <br>다 관심 없잖아 친구야 뭐야 <br>Oh you know what to do <br>피곤해 그만 오늘은 놔 줘 <br>더 이상 반복하긴 싫어 <br>또 다 내가 나빠 <br>아마 그래 난 널 미워하나 봐 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 서로 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어 <br>다섯 번째 미안하단 말이 <br>이젠 너에게는 지겨운 건지 <br>마지막일 거란 예감이 들어 <br>Oh you know what to do <br>이건 내가 오늘 하루 종일 <br>그린 저녁은 분명 아니야 <br>널 보면 자꾸 네 안에 내가 보여서 <br>이젠 내가 싫어 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 계속 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어 <br>어디야 <br>넌 어디야 <br>집이야 <br>난 택시야 <br>집에 거의 다 와가니 <br>Oh 미안해 <br>뭐 어떤 게 <br>그냥 다 <br>들어가 <br>나 지갑 거기 두고 왔어 <br>Oh 있잖아 <br>아니야 <br>말해 봐 <br>이제 더 사랑하지 않는 것 같아 <br>아 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 서로 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어]]></content><category term="Musicsum (뮤직섬)" label="Musicsum (뮤직섬)"/><category term="사랑이 잘 (멜로디 MR)" label="사랑이 잘 (멜로디 MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/류승주/숨어/</id><title>류승주 - 숨어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:15+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%98%EC%8A%B9%EC%A3%BC/%EC%88%A8%EC%96%B4/" title="류승주 - 숨어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>모두 감당하는 게 두려워 <br>핑계 대며 숨었어 <br>래퍼들을 보면서 <br>존경하고 부러워 <br>하기보다 열등감 느꼈어 <br>오히려 연습보단 자책감 <br>받는 시간이 더욱더 많았지 <br>난 자신감이 많이 있는 척 <br>사실과는 거리감이 있어 <br>지금도 가면을 써 <br>솔직하지 못해 난 <br>솔직한 게 용기가 아냐 <br>그저 나약한 놈으로 <br>비추어지니 난 그런 건 싫지 <br>위로해준 다길래 내 등을 보이니 <br>내가 모를 줄 아네 빅엿을 날리지 <br>난 모른 척해 서로 지인 겹치니 <br>난 맘에 문을 닫아 <br>안전고리까지 잠가 <br>누가 두드리면 나는 <br>아무도 없는 척하며 <br>난 쿨하다 해 <br>더 슬퍼지려 하기 전에 <br>내 맘은 서로를 <br>속고 속이네 만우절 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>내가 할 수 있는 건 <br>이거 밖에 없더라고 <br>나는 말도 못해 <br>잘 생긴 것은 더욱더 <br>아니고 또 눈치도 더럽게 없잖아 <br>대부분 틀려 <br>그래 예를 들면 철자법 <br>뭐든 노력하다 보면 <br>다 닿을 것 같은데 <br>네 맘은 왜 계속해서 <br>멀어지는 거지 <br>난 애초에 못 갖는 것을 쫓은 거니 <br>알아 내게는 과분해 <br>부렸어 욕심 <br>자려고 누우면 나의 머릿속은 <br>너와 놀러 갔네 내 손은 너의 볼을 <br>잡고 있어 넌 날 보며 웃네 <br>눈을 뜨니 어두운 방에 혼자네 <br>내가 슬프다고 말해 <br>바뀌는 건 없지 <br>부정들을 자기 합리화에 <br>구겨 넣지 <br>내 일기를 가사로 써 버렸네 <br>그래 오늘은 여기까지만 ok <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>이겨내기엔 힘 하나도 없으니 <br>고통을 피해 잠시 숨어 있을래 <br>나 다시 일어날 거니까 <br>걱정하지 말아 <br>비 온 뒤 땅이 더 굳어진다잖아 <br>남들에게 힘들다고 <br>말 못 하는 타입 맞아 <br>이 가사는 답답한 현실에 <br>하소연이 맞아 <br>내일이 되면 웃고 떠들면서 <br>잊혀지겠지 <br>난 긍정적이니까 <br>뭐든 열심 하면 되겠지 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘들면 숨어도 돼 <br>너무 힘드니까 숨어 숨어 숨어 <br>]]></content><category term="류승주" label="류승주"/><category term="숨어" label="숨어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김연주/흔적/</id><title>김연주 - 흔적 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:17+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%97%B0%EC%A3%BC/%ED%9D%94%EC%A0%81/" title="김연주 - 흔적 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나 둘 흔적이 사라지고 <br>기억도 점점 흐려져 <br>누구를 위해 그토록 멀어지려 <br>안간힘 쓰고 있을까 <br>날 위해 그런 거라면 <br>내가 괜찮아야 하는데 <br>그 많은 이유들이 무색하게 <br>나는 괜찮지 못해 자꾸 맴돈다 <br>누구를 위해 너는 <br>손 닿을 이 거리에 <br>머물러 있는 거니 <br>하나 둘 흔적을 지워내려고 <br>그때의 나조차 흩어지고 없어 <br>널 위해 그런 거라면 <br>네가 괜찮아야 하는데 <br>허공에 떠오르는 추억만이 <br>서로를 잊지 못해 자꾸 맴돈다 <br>누구를 위해 너는 <br>손 닿을 이 거리에 <br>머물러 있는 거니 <br>하나 둘 흔적을 지워내려고 <br>그때의 나조차 흩어지고 없어 <br>누구를 위해 너는 <br>손 닿을 이 거리에 <br>머물러 있는 거니 <br>하나 둘 흔적을 지워내려고 <br>그때의 나조차 흩어지고 없어 <br>]]></content><category term="김연주" label="김연주"/><category term="흔적" label="흔적"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서선정/Repeat/</id><title>서선정 - Repeat - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:19+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A0%95/Repeat/" title="서선정 - Repeat - 가사"/><content type="html"><![CDATA[긴 밤이 지나고 아침이 밝아져오면 <br>또 다시 찾아온 고민들 <br>오늘은 뭘 먹지 또 어디를 갈까 <br>의미 없는 너와의 데이트 <br>통활해도 이젠 할 말이 없어 <br>의무적인 데이트가 귀찮아 <br>분명 아직 좋아하고 있는데 Oh <br>솔직히 너도 같은 마음이잖아 <br>되돌릴 수 없는 우리 사이 <br>남보다도 못한 우리 사이 <br>카페에 마주앉아서 <br>핸드폰만 보는 우린 <br>대체 무슨 사이야 <br>헤어지고 싶다는게 아니야 <br>연인이라 부르기도 민망해 <br>분명 아직 좋아하고 있는데 Oh <br>솔직히 너도 같은 마음이잖아 <br>되돌릴 수 없는 우리 사이 <br>남보다도 못한 우리 사이 <br>카페에 마주앉아서 <br>핸드폰만 보는 우린 <br>대체 무슨 사이야 <br>너도 알고 있잖아 <br>우리의 그 거리 <br>분명 아직도 빛나고 있는데 <br>Oh oh Oh oh <br>다른 곳만 보는 우리에게 <br>더 이상의 대화는 <br>무의미하잖아 Oh <br>되돌릴 수 없는 우리 사이 <br>남보다도 못한 우리 사이 <br>카페에 마주앉아서 <br>핸드폰만 보는 우린 <br>대체 무슨 사이야 <br>]]></content><category term="서선정" label="서선정"/><category term="Repeat" label="Repeat"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이가을/We_Should_Go_OUT_Feat_류승주/</id><title>이가을 - We Should Go OUT (Feat. 류승주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:22+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B0%80%EC%9D%84/We_Should_Go_OUT_Feat_%EB%A5%98%EC%8A%B9%EC%A3%BC/" title="이가을 - We Should Go OUT (Feat. 류승주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[got it 감당 못해 <br>널 향한 끈적한 시선 <br>들었다 놨다 하는 게 <br>보통 아냐 like see-saw <br>I'm not cool volcano <br>널 알아보고 싶어 <br>빈말 아니니까 집중해서 들어 <br>넌 별 것 아니라고 하겠지만 <br>난 클럽 밖 네 모습들이 궁금해 <br>So we don't have enough time <br>거절은 거절해 <br>난 오늘 백 번 찍을래 <br>나 갖고 싶어 너의 쿨함 <br>알아보고 싶어 That's all <br>나 갖고 싶어 너의 쿨함 <br>알아보고 싶어 That's all <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>순진한 척 그만해 좀 <br>알지 넌 여우네 <br>취기가 오른 척해서 <br>앵겨 다 오해하게 만들어 <br>난 그런 것에 안 속어 <br>너의 인스타 팔로워 <br>같은 건 저길 봐 널렸네 <br>실용적인 매력 있어 밤에 더 <br>클럽 밖에서 갈 곳은 바로 섬 ha <br>너도 결국 최종 목적은 <br>바로 이거잖아 <br>수학 대신 풀어줄게 너의 옷 <br>팔을 위로 더 올려 봐 <br>불편하잖아 꽉 끼는 바지 <br>입술은 떼지 마 금방 <br>벗겨줄게 넌 봉을 잡지 <br>피스해 내 손 모양 비행기 없이 <br>홍콩 가 긴 터널 공사해 볼까 <br>Wow We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>이제 난 True love <br>That's no I don't care <br>But I'm a croc 안 놓지 <br>하루하루가 술로 가득 차서 <br>이제 자는 법도 까먹었어 <br>좋은 사람 만나 <br>갱생하는 건 give up <br>cool한 남자에겐 <br>들이대는 게 기본 <br>In the club 물론 없지 윤리 <br>길이 보이지 않는데 <br>왜 가져야 하지 <br>나 갖고 싶어 너의 쿨함 <br>알아보고 싶어 That's all <br>나 갖고 싶어 너의 쿨함 <br>알아보고 싶어 That's all <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>We Should Go OUT <br>]]></content><category term="이가을" label="이가을"/><category term="We Should Go OUT (Feat. 류승주)" label="We Should Go OUT (Feat. 류승주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이유빈/남아/</id><title>이유빈 - 남아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:24+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A0%EB%B9%88/%EB%82%A8%EC%95%84/" title="이유빈 - 남아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[추운 겨울이 또 지나가고 <br>따뜻한 바람이 내게 불어오던 날 <br>오늘도 난 스치는 너의 생각에 <br>덮어뒀던 내 맘을 다시 안아주려 해 <br>생각지도 못했던 내 맘의 깊이를 <br>네가 떠난 후에야 안거야 <br>너와 함께 했었던 그 시간 속에는 <br>이젠 너의 향기만 남아 <br>나는 아무 말도 못하고서 그저 <br>멀어지는 너의 뒷모습만 <br>돌아와 달라는 그 말이 나오질 않아 <br>너무나 예뻤던 우리 둘의 시간 <br>너무 따뜻했던 너의 그날의 향기가 <br>흩어져 가고 <br>생각지도 못 했던 우리의 이별이 <br>자꾸 아프게도 날 누르고 <br>우리가 마주했던 그 시간 속에는 <br>이젠 우리 추억만 남아 <br>나는 아무 말도 못하고서 그저 <br>멀어지는 너의 뒷모습만 <br>돌아와 달라는 그 말이 나오질 않아 <br>너무나 예뻤던 우리 둘의 시간 <br>너무 따뜻했던 너의 그날의 향기가 <br>흩어져 가고 <br>어쩌면 우리가 다시 만날 수 있을까 <br>나 아직도 널 잊지 못해 울고 있어 <br>닿을 수조차 없는 내 후회들이 <br>가득 차서 이렇게 <br>나는 아무 말도 못하고서 그저 <br>멀어지는 너의 뒷모습만 <br>돌아와 달라는 그 말이 나오질 않아 <br>너무나 예뻤던 우리 둘의 시간 <br>너무 따뜻했던 너의 그날의 향기가 <br>너무나 예뻤던 우리 둘의 시간 <br>너무 따뜻했던 너의 그날의 향기가 <br>흩어져 가고 <br>]]></content><category term="이유빈" label="이유빈"/><category term="남아" label="남아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이혜원/Hey_Boy/</id><title>이혜원 - Hey Boy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:26+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%9C%EC%9B%90/Hey_Boy/" title="이혜원 - Hey Boy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey Hey Hey Boy <br>Hey Hey Hey Boy <br>Hey Hey Hey Boy <br>Hey Hey Hey Boy <br>그대를 처음 본 순간 <br>심장이 녹아버렸어 <br>사람이 맞나 싶었어 Yeah <br>꿈꾸듯 설레이는 밤 <br>온통 너로 다 채워버렸어 <br>그렇게 밤을 지새곤 했는데 <br>보기와 다르게 수줍은 듯이 <br>넌 내게 다가와 <br>살며시 말을 걸어보는데 <br>미칠 것만 같은데 <br>떨리는 손으로 내게 건네 준 <br>그 초콜릿 하나 <br>그렇게 우린 빠져 버렸어 <br>너와 나 사이 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 어깨에 기대 <br>술 취한 척을 해봐 <br>어쩜 같은 맘 일까 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 귓가에 말해 <br>널 사랑해도 될까 <br>I love you only one <br>A 수십 번 연습 했어 <br>처음 건넨 말 <br>너무 티 났을 걸 <br>뻔뻔하게 했는데 다 티났대 <br>넌 넌 아직 멀었대 <br>오기가 생기네 <br>내가 너를 지금 땅기면은 어쩔래 <br>우리 아직 썸인데 <br>뽀뽀하는 건 어때 <br>Ha 농담도 못해 <br>뭐 진심 반이지만 <br>얼어 타이밍 잡히면 빙하기지 난 <br>아찔했던 너의 그 눈빛이 <br>내게 스며들어와 <br>우연히 눈이 마주치는데 <br>미칠 것만 같은데 <br>드라마틱했던 가로등 <br>불빛의 그 거리에서 <br>그렇게 우린 빠져 버렸어 <br>너와 나 사이 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 어깨에 기대 <br>술 취한 척을 해봐 <br>어쩜 같은 맘 일까 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 귓가에 말해 <br>널 사랑해도 될까 <br>I love you only one <br>너의 그 숨결에 <br>너의 그 향기에 <br>온몸이 저려와 <br>어떡해 죽겠어 <br>내 가슴 뛰게 한 건 <br>네가 처음이야 <br>널 가지고 싶단 말야 <br>너와 나 사이 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 어깨에 기대 <br>술 취한 척을 해봐 <br>어쩜 같은 맘 일까 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 귓가에 말해 <br>널 사랑해도 될까 <br>I love you only one <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 입술에 취해 <br>잠이 든 척을 해봐 <br>어쩜 같은 맘 일까 <br>Hey Boy Baby <br>난 그대 귓가에 말해 <br>널 사랑해도 될까 <br>I love you only one <br>]]></content><category term="이혜원" label="이혜원"/><category term="Hey Boy" label="Hey Boy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/삶의_목표_with_MONOMAN/</id><title>크리틱 - 삶의 목표 (with MONOMAN) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:37+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/%EC%82%B6%EC%9D%98_%EB%AA%A9%ED%91%9C_with_MONOMAN/" title="크리틱 - 삶의 목표 (with MONOMAN) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 자유롭고 싶어 <br>또 행복하고 싶어 <br>후회가 남기 싫어 <br>다 해보고 죽고 싶어 <br>사랑하는 가족들 <br>우리 엄마의 걱정과 <br>누나의 미소 <br>오래도록 간직하고파 <br>누구보다 외로울 아빠의 마음에 <br>함께 해 줄 음악 곁에 남겨 두고파 <br>어제 기타 치는 <br>준교형이 물어봤네 <br>너는 너의 삶의 목표가 뭔 거 같애 <br>난 사랑하는 사람들이랑 <br>행복하게 즐기며 후회 없음 <br>그걸로 될 것 같애 <br>라고 대답했지만 슬픔이 남네 <br>알 수 없어 짧은 나의 생 <br>아쉬움 같애 <br>그래도 뭔가 있지 않을까 <br>주어진 삶에 <br>내가 찾아야 될 무언가 <br>누군가 내게 물었지 <br>내 삶의 목표가 뭔지 <br>지금 마음속에 <br>문득 떠오르는 단어들에게 <br>행운이 함께 하길 <br>돈 직업 학벌 사는 집 <br>입는 옷과 누가 누구랑 더 친한지 <br>알고 싶지 않아 내게 알려주지 마 <br>마음 아님 우린 스치는 게 나아 <br>하지만 내 웃음에 네가 답할 땐 <br>짧은 기억 속에 <br>잠시나마 함께 할게 <br>나에게 주어진 길어봐야 백 년 <br>찰나 속에 미움 어떤 이유가 있겠어 <br>설레던 날 깊게 고민했던 밤 <br>가슴 벅차던 날 미안하단 말 <br>숫자로 계산할 수 없는 <br>이런 감정들의 조각 <br>그 조각을 모으겠다던 <br>스무 살의 꼬마 <br>그때는 몰랐어 <br>이렇게 바뀔 줄이야 <br>그 조각들을 <br>여기 남겨두고 갈래 <br>이런 사람 있더라는 <br>웃음 하나 바래 <br>누군가 내게 물었지 <br>내 삶의 목표가 뭔지 <br>지금 마음속에 <br>문득 떠오르는 단어들에게 <br>행운이 함께 하길 <br>누군가 내게 물었지 <br>내 삶의 목표가 뭔지 <br>지금 마음속에 <br>문득 떠오르는 단어들에게 <br>행운이 함께 하길 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="삶의 목표 (with MONOMAN)" label="삶의 목표 (with MONOMAN)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Best_Drive_with_Masstige_DJ_MAD_Remastered/</id><title>크리틱 - Best Drive (with Masstige, DJ MAD) (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:39+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/Best_Drive_with_Masstige_DJ_MAD_Remastered/" title="크리틱 - Best Drive (with Masstige, DJ MAD) (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새로운 메모장 <br>시동을 걸고 다시 출발해 <br>여태껏 보다 많아진 <br>신호를 지켜내 <br>몇 개쯤 지나왔던 <br>방지턱 때문인가 <br>이제는 자연스레 <br>속도를 줄인다 <br>아무리 밟어도 <br>밟고 싶어서 발버둥 쳐도 <br>이 앞에 누군가와 <br>맞추어야 하는 법을 배웠어 <br>더 힘 빼서 봐야만 해 표지판 <br>인간이라 눈 가린 밤 <br>어리숙하니까 <br>내 옆자리엔 <br>억울했던 마음을 태워 <br>내 뒷자리엔 <br>욕을 했던 미움을 태워 <br>신호 바뀌네 <br>다시 출발해야만 해서 <br>같이 가는 거지만 <br>곧 내가 내려다 줄게 <br>저기 앞에 보이는 <br>작은 봉우리 넘은 뒤에 <br>새로 만날 친구가 있어 <br>경험이라는 데서 <br>너는 내리고 <br>난 그 친구와 다시 떠나네 <br>새로운 메모장 <br>시동을 걸고 다시 출발해 <br>I really wanna <br>once time of best drive <br>Orange neon sign &amp; my best drive <br>I really wanna <br>once time of best drive <br>Orange neon sign &amp; my best drive <br>후회로 지우고 싶은 얘기도 <br>가끔은 놓고 싶은 이 책임도 <br>And my and my best drive <br>후회로 지우고 싶은 얘기도 <br>가끔은 놓고 싶은 이 책임도 <br>And my and my best drive <br>내 시야가 좁아지네 <br>비가 많이 내린 탓이야 <br>알아 근데 멈출 수 없지 <br>어쨌든 갈 시간 <br>와이퍼를 제일 빨리 돌려도 <br>가려지네 내 시야 바로 앞 <br>내 차선도 안 보이네 <br>고작 위태하게 기어가는 <br>낡은 똥차 원하는 곳에 <br>언젠가는 도착하겠지만 <br>그 과정마저 아름답고 싶은 건 <br>오직 나뿐인 듯 <br>내 예민하게 출렁이던 <br>여러 감정들은 다이어트 <br>하나씩 내려놓으니 가벼워지니 <br>한결 편해지네 뭘 하든 간에 <br>이제 난 거식증 점점 말라가네 <br>이러다가 가령 아사하더라도 <br>아무도 탓하지 않으니 <br>걱정하지 마 책임은 <br>다 내가 질 테니까 <br>저기 오는 다른 차에 <br>아쉬움들을 태워 보낸 뒤 <br>창문을 열어 가래침을 퉤 <br>뱉고 음악을 크게 틀게 <br>주변에 소음이 안 들리게 <br>기왕이면 죽이는 거로 <br>bass 내 심장이 울리게 <br>I really wanna <br>once time of best drive <br>Orange neon sign &amp; my best drive <br>I really wanna <br>once time of best drive <br>Orange neon sign &amp; my best drive <br>후회로 지우고 싶은 얘기도 <br>가끔은 놓고 싶은 이 책임도 <br>And my and my best drive <br>후회로 지우고 싶은 얘기도 <br>가끔은 놓고 싶은 이 책임도 <br>And my and my best drive <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Best Drive (with Masstige, DJ MAD) (Remastered)" label="Best Drive (with Masstige, DJ MAD) (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/In_the_car_terlude/</id><title>크리틱 - In (the car) terlude - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:41+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/In_the_car_terlude/" title="크리틱 - In (the car) terlude - 가사"/><content type="html"><![CDATA[완전치가 않은 나의 삶에서 <br>좋은 친구가 있단 것 자체로 <br>괜찮단 말이야 <br>투정을 쏟아내고 <br>밤새 부어 마신 술에 <br>다음 날 통화를 하며 <br>기억을 더듬네 <br>다들 비슷해 <br>이 순간을 소중히 해 <br>다른 사람들 보기엔 <br>준비 없는 미래 <br>그 미래를 나눌 사람들이기에 <br>준비 없이 맞이해도 <br>좋을 거란 기대 <br>살아가게 됐고 <br>난 길을 걸어왔어 <br>많은 표지판과 날 흔들었던 밤 <br>그 사이에서 만난 <br>사람들이 참 많아 <br>지킬 수 있을까 <br>난 아직 겁이 많아 <br>삐걱대는 바퀴 <br>난 이제 걸어 다녀 <br>나중에 찾을 게 조금만 기다려 <br>4인용 식탁은 내 차로 데려갈게 <br>아주 잘 맞아떨어지는 바퀴 함께 <br>지나는 도로와 바람이 불어와 <br>시간을 앞선 다음 뒤를 돌아보자 <br>우린 들떴지만 서두른 게 아냐 <br>살짝 웃어본 다음 다시 앞을 보자 <br>지나는 도로와 바람이 불어와 <br>시간을 앞선 다음 뒤를 돌아보자 <br>우린 들떴지만 서두른 게 아냐 <br>살짝 웃어본 다음 다시 앞을 보자 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="In (the car) terlude" label="In (the car) terlude"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/괜찮아_Its_Alright/</id><title>크리틱 - 괜찮아 (It`s Alright) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:44+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%95%84_Its_Alright/" title="크리틱 - 괜찮아 (It`s Alright) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금만 더 노력해야지 <br>적어도 10년은 해야지 <br>그 후 바라본 게 제자리라도 <br>내가 즐겼으면 된 거니까 <br>매년마다 하는 이사 <br>대신 집을 갖고 싶어 나도 <br>아직 버거운 빚과 <br>맘의 여유를 뺏는 돈이 <br>란 거에 대해 <br>멀리 떨어져서 날아가고파 <br>많은 걸 바라진 않았어 하루만 <br>주어진다면 <br>노래 부르고파 나를 봐 <br>괜찮아 괜찮아 <br>아직 시간은 많아 25이잖아 <br>잘 될 거야 난 괜찮아 <br>그냥 진심을 다해 <br>계속 살아가고파 <br>괜찮아 그럼 괜찮아 <br>괜찮아 오늘 밤에도 <br>한 곡을 썼거든 <br>이 시간이 훗날 빛이 될 거야 <br>기억이 될 거야 <br>괜찮아 그거 하나면 된 거야 <br>지금 나의 곁에 <br>사랑하는 사람들이 <br>하나 둘씩 만들어 준 <br>날 기록해둔 거야 <br>이건 우리 모두 만든 <br>음악이라고 생각해 <br>눈앞에 많은 잣대 속에 <br>마치 늦은 듯할 때 <br>하지만 이끌리지 않고 싶어 <br>그 조급함에 <br>걱정은 이 노래에 담았으니 <br>걱정 마 괜찮아 <br>It's gonna be alright <br>Alright alright alright alright <br>It's gonna be alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>It's alright It's alright <br>It's alright <br>It's gonna be alright <br>Alright alright alright <br>alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>It's alright It's alright <br>It's alright <br>괜찮아 <br>아직 저 하늘을 느낄 수 있잖아 <br>괜찮아 <br>내 목소리로 노래 부르잖아 <br>괜찮아 <br>날 믿어주는 사람들 있잖아 <br>괜찮아 <br>이 노래로 약속할 수 있어 <br>괜찮아 <br>아직 저 하늘을 느낄 수 있잖아 <br>괜찮아 <br>내 목소리로 노래 부르잖아 <br>괜찮아 <br>날 믿어주는 사람들 있잖아 <br>괜찮아 <br>이 노래로 약속할 수 있어 <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>It's alright It's alright <br>It's alright <br>It's gonna be alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>Alright alright alright <br>alright alright alright <br>It's alright It's alright <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be <br>It's gonna be alright <br>It's gonna be alright <br>It's gonna be alright <br>It's gonna be alright <br>It's gonna be <br>Everythings gonna be all-right <br>괜찮아 괜찮아 <br>그러니까 걱정 마 <br>It's gonna be <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="괜찮아 (It`s Alright)" label="괜찮아 (It`s Alright)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/MERS/</id><title>크리틱 - MER`S - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:46+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/MERS/" title="크리틱 - MER`S - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤을 좋아하는 나는 밤을 닮았네 <br>지금 이 순간에 나는 가득 차 있네 <br>깜빡이는 바다 저 편의 불빛 <br>머릿속을 채워주는 음악 소리 <br>밤공기는 적당하게 차가워진 <br>그때 내 모자를 좀 더 내려썼지 <br>가만히 앉아서 노랫소리에 취해 <br>시끄러운 세상들의 소음을 피해 <br>간판들은 빛나고 차들이 지나쳐 <br>내 폰에 머릴 박고 가사거리를 찾아 <br>난 노래하고 싶어 그래야 네가 봐줘 <br>난 사랑받고 싶기에 죽음 아래 살아 <br>날 지나지 못한 불빛 그림자잖아 <br>그 어둠이 이 순간엔 더 빛이 나잖아 <br>나를 좋아하는 밤이 나를 닮았네 <br>지금 이 순간이 나를 가득 담았네 <br>또 외톨이가 된 듯이 <br>홀로 걸어 본 해변 위 <br>나의 어디가 잘못인가 <br>또 외톨이가 된 듯이 <br>홀로 걸어 본 해변 위 <br>나의 어디가 잘못인가 <br>모래사장 아래 검은 구름들의 위 <br>네모난 달빛 아래 마른 바다 속이지 <br>그곳에서 이 밤을 담아두네 <br>나를 향해 뽐내 듯이 무대 <br>난 선택을 해 오늘의 주제 <br>내면의 낮과 밤 사이 Two Face <br>잠시 둘래 억지로 <br>해야 하는 건 아니기에 <br>난 누울래 이 순간의 <br>공기를 더 마셔볼게 <br>접때 말한 비누향기와도 같은 <br>나의 동네 <br>시원한 바다 위에 던진 <br>기억들이 많네 <br>신발 속에 가득 모래알들이 춤출 때 <br>저녁이 되면 돌아올 식사들을 꿈꿨네 <br>이젠 홀로 남아 돌아갈 곳이 없네 <br>갈 곳이 많아도 내 맘이 <br>닿을 곳이 없기에 <br>모래사장 위 검은 구름들의 아래 <br>둥그런 달을 봤네 여름 바다 그 앞에 <br>또 외톨이가 된 듯이 <br>홀로 걸어 본 해변 위 <br>나의 어디가 잘못인가 <br>또 외톨이가 된 듯이 <br>홀로 걸어 본 해변 위 <br>나의 어디가 잘못인가 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="MER`S" label="MER`S"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/뮤즈_●_/</id><title>크리틱 - 뮤즈 (●*) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:50+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/%EB%AE%A4%EC%A6%88_%E2%97%8F_/" title="크리틱 - 뮤즈 (●*) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[맑은 밤 내겐 우산 없는 <br>하늘 올려 봐 <br>내게 많은 얘길 담은 별을 봐 <br>우린 존잰 너무 작은 <br>속삭임 같애 속삭임 같애 <br>내겐 너란 존재가 저런 하늘 <br>내겐 너란 존재가 바다 가득 <br>내겐 너란 존재가 어딜 가두 <br>있는 것 같애 있는 것 같애 <br>이건 나의 뮤즈 바로 너 <br>단 하나의 구름 like you <br>날 이 밤 가득하게 만드는 중 <br>넌 신과 같애 미친 거 같애 <br>영원해줘 맑은 밤공기로 말야 <br>여름밤 나의 산책처럼 말야 <br>겨울이 오는 향기처럼 말야 <br>그러면 난 내 노랠 만들게 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 내 존재 그림자 같애 <br>내가 밝을 때 다시 나왔네 <br>난 지우려 해 어둠을 찾네 <br>다시 밤 속에 홀로 남겨지네 <br>너는 내 눈에 아직 선명해 <br>난 눈이 나빠 안경을 찾네 <br>난 못생긴 거울 속을 봤네 <br>안 될 것 같애 안 될 것 같애 <br>넌 수만 가지 색깔들 같애 <br>나는 망가진 컴퓨터가 돼 <br>근데 한가지 난 노랠 하네 <br>감정을 담네 감정을 담네 <br>그대로 남아 있어줘 <br>내가 바라볼 수 있게 <br>너무 가까이 오지 마 <br>내가 달아날 수 있게 <br>낡은 밤하늘 위에 뜬 저 별들과 함께 <br>달빛을 비춰주오 나의 뮤즈여 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>너는 나의 뮤즈야 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="뮤즈 (●*)" label="뮤즈 (●*)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/saebyeokbada_interlude/</id><title>크리틱 - saebyeokbada interlude - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:53+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/saebyeokbada_interlude/" title="크리틱 - saebyeokbada interlude - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 상쾌한 공기와 <br>아무도 없는 이 바다 <br>난 그 소리와 분위기에 취해져 가 <br>포근한 모래 깔린 바다 <br>파란 하늘은 오전 6시 <br>오후 6시 나는 몰랐지 <br>그저 기다리고 있었는데 <br>오전 6시이길 바랐는데 <br>내가 바라던 태양은 <br>고개 들지 않고서 <br>어둠 내린 밤에 바람이 불지 <br>그럼 난 또 다음 날을 기다리면서 <br>스무 살에 바라보던 태양을 꿈꿔 <br>찬 바람에 오래 머물지 못해서 <br>나의 감정은 새벽 바다를 닮은 거야 <br>나의 위도 66.5도 이상 <br>밤이 긴 겨울처럼 낮 흩어진 다음 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="saebyeokbada interlude" label="saebyeokbada interlude"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Early_Morning_Sunshine/</id><title>크리틱 - Early Morning Sunshine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:55+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/Early_Morning_Sunshine/" title="크리틱 - Early Morning Sunshine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sunshine <br>Everything is real <br>I tried to stay away from you <br>But I cannot leave you <br>Woo woo woo <br>시간이 계속 불어와도 <br>너의 기억 제자리 <br>고맙다는 너의 말이 <br>얼만큼 날 괴롭힐지 <br>올라오는 많은 기억들을 <br>끝내 삼켜버리고 <br>음악에 널 실어 불렀지 <br>너에게 닿을 수 없나 봐 <br>닫혀버린 맘을 열다가 <br>시간을 되돌리고 상처를 덮어도 <br>너를 가질 순 없나 봐 <br>아침이 다가오는 바람 <br>속에 차가움이 닮나 봐 <br>외로운 발걸음도 이 밤이 저물면 <br>너를 찾을 수 없잖아 <br>수화기 속에 너는 아직 <br>그 짧은 통화에 아직 <br>넌 알고 있다고 말한 가사 속에 난 <br>조금씩 더 방황하며 <br>그저 살아가고 있어 <br>바람이 차가운 새벽 집 앞을 나서 <br>해가 뜨기 전 하루를 앞서 <br>아직 어두운 거리는 또 아른거리는 <br>너의 기억을 돌려놨어 <br>떨어지는 벚꽃 가로등 낙서 <br>늦은 밤 그 거릴 지나 봤어 <br>기억은 나를 집어삼켜도 <br>부끄럽지 않아 <br>오늘도 널 기억해 난 또 <br>점점 밝아오는 아침 <br>걸어 도착 바닷가에 닿지 <br>아무도 없는 파도 소리는 마치 <br>눈부신 햇살에 두 눈을 감지 <br>너도 알았음 해 <br>너에게 닿을 수 없나 봐 <br>닫혀버린 맘을 열다가 <br>시간을 되돌리고 상처를 덮어도 <br>너를 가질 순 없나 봐 <br>아침이 다가오는 바람 <br>속에 차가움이 닮나 봐 <br>외로운 발걸음도 이 밤이 저물면 <br>너를 찾을 수 없잖아 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Early Morning Sunshine" label="Early Morning Sunshine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Blue_Time_with_Swallowtail_Butterfly/</id><title>크리틱 - Blue Time (with Swallowtail Butterfly) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:38:57+09:00</updated><published>2018-04-08T23:38:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/Blue_Time_with_Swallowtail_Butterfly/" title="크리틱 - Blue Time (with Swallowtail Butterfly) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오후 6시가 되면 햇살은 <br>먼 산 위에 걸쳤지 <br>사람들은 퇴근 준비 서둘러 <br>집을 향해가는 발걸음은 가벼워지네 <br>피로가 없어지네 <br>책상에 엎어진 채로 보낸 고등학생도 <br>신발은 꺾어 신은 채 나온 청년에게도 <br>청바지를 엉덩이에 걸친 <br>내 자신에게도 <br>이 시간만큼은 기분이 시원해 <br>건물 사이로 마지막 햇살이 <br>비춰 올 때면 Stop 올려 손바닥 위 <br>따스해 아주 많이 곧 다가올 이 밤이 <br>좋기도 하지만 나 잠시만 <br>숨 쉬어 볼래 이 공기는 달콤해 <br>내가 좋아하는 색깔로 가득한 동네 <br>이 시간은 하루에 딱 한 번만 오는 시간 <br>세상을 온통 파란빛으로 물들이니까 <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>페달을 힘차게 밟아 나가지 난 <br>정신이 맑아져 바깥공기를 마시니까 <br>나 온통 지하에서 근무 하루 종일 보내 <br>그러다 보니 햇살이 내겐 너무 소중해 <br>아마도 내 인스타그램에 있는 사진 중 <br>제일 많은 건 이 시간에 찍은 사진일 걸 <br>음악을 플레이한 뒤에 <br>감정을 대입할 때도 <br>가장 좋은 시간이 이 시간일 걸 <br>건물 사이로 마지막 <br>햇살이 비쳐올 때면 <br>괜히 가슴 한 켠이 아려오지 <br>뭘 기억하는 건지 꽤 낯이 익은 거리 <br>우리는 추억을 새기며 <br>살아가는 거지 라며 <br>넘겨버리고 난 계속 걸어가 <br>8차선 도로 횡단보도 위를 <br>건너갈 때면 <br>옆으로 비춰오는 아주 커다란 햇살이 <br>이 시원한 맘이 <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>태양은 오렌지 색깔로 물들어가네 <br>이 밤이 찾아오면 다시 꿈을 꿔야 해 <br>희미하게 드러나는 초승달 아래 <br>나는 내 목소리로 그림을 담아내 <br>다시 오렌지 색깔로 물들어가네 <br>이 밤에 찾아오면 다시 꿈을 꿔야 해 <br>희미하게 드러나는 초승달 아래 <br>나는 내 목소리로 그림을 담아내 <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>Blue Time <br>Blue sky <br>Blue Mind <br>On sky <br>Yeah right <br>Blue Blue <br>On sky On sky <br>Blue Blue Blue <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Blue Time (with Swallowtail Butterfly)" label="Blue Time (with Swallowtail Butterfly)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Purple_Rain_Remastered/</id><title>크리틱 - Purple Rain (Remastered) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:02+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/Purple_Rain_Remastered/" title="크리틱 - Purple Rain (Remastered) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘따라 오락가락하는 비 <br>괜찮다 싶어 버스 대신 걸었지 <br>한 발짝 두 발짝 내 이마에 맺힌 <br>땀인지 빈지 모를 느낌은 찝찝해 <br>하지만 이 공기는 너무 달어 <br>여름이 지나며 <br>가을 오는 느낌 너도 알어 <br>빠르게 넘어갔던 달력 <br>벌써 8월이 지났어 <br>한 4개월 후면 <br>New year's eve <br>한 것도 없는데 2014년이 <br>지나간다니 이게 말이나 되는 일 <br>일사천리로 달려가는 <br>나의 시간을 돌려봐 <br>후회는 아주 잠깐만 하길 <br>쬐그만 하기만 했던 <br>내 나이는 벌써 스물네 개 <br>더 나아가야겠지 <br>페달을 조금 더 세게 <br>너에게 하고픈 말들은 <br>매 순간 내 랩에 <br>담을 테니 좀만 기다려줘요 <br>Wait a minute <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 걸어가 봐 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 하늘 좀 봐 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 쉬었다가 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 비에 젖어 가봐 <br>가을바람이 지나간 이 길에 <br>다시금 찾아올 겨울이 <br>품은 향기 뒤에 <br>겨울이 지나고 그 향기 뒤에 <br>어떤 이야기가 남을지 <br>모를 일이기에 <br>난 그리움을 그리움으로서 <br>일 그리는 법 <br>살다 보니까 배운 것 <br>같아서 맘이 좋아 <br>너도 어딘가 서 열심히 <br>잘 살고 있겠고 <br>가끔 생각나겠지만 <br>나도 잘 살고 잊고 <br>있어 It's alright It's OK <br>mak to ob 내 홈피 히스토리에 <br>아직 남아있지 신기하지 <br>사람이 인연이라는 게 <br>좁다란 어항 속에 갇혀있던 <br>나이 스물에서 <br>셋을 셀 때까지 <br>새겨왔던 많은 Rule's <br>아직 여서 일곱 남은 블록 <br>그 위로 햇살이 비쳐 <br>걷길 잘했나 봐 <br>좋은 기분이 남아 있어 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 걸어가 봐 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 하늘 좀 봐 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 잠시 쉬었다가 <br>Everything is alright <br>괜찮을 테니 비에 젖어 가봐 <br>Everything is alright <br>Everything is alright <br>Everything is alright <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Purple Rain (Remastered)" label="Purple Rain (Remastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/숨_쉬어_Breathe/</id><title>크리틱 - 숨 쉬어 (Breathe) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:04+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/%EC%88%A8_%EC%89%AC%EC%96%B4_Breathe/" title="크리틱 - 숨 쉬어 (Breathe) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 24시간이나 <br>돌아가는 시계 속에 살다 보니까 <br>오늘 하루가 또 지나갔구나 <br>어느새 달력 위론 <br>몇 번의 계절이 지나있네 <br>나이를 먹어 감에 <br>시간이 더 빨라진다는데 <br>그런 말에 휘둘리며 살 텐가 <br>아님 찾아볼래 나와 <br>시간을 느리게 만드는 여유 있는 삶 <br>일단 숨 좀 쉬어 <br>숨 들이쉴 틈도 없어 <br>재미를 떠나 <br>일단 살아야 꿈 꿀 수 있어 <br>꿈 없는 삶은 별 없는 하늘 밤 아래 있어 <br>그 밤 아래서 우린 우주를 꿈 꿀 수 없어 <br>새장 안에서 오는 느낌을 지울 수 없어 <br>그래서 노래할래 여유로움에 대해서 <br>그리고 우리 모두 여유를 가지고 나면 <br>좀 더 즐길 수 있지 않을까 삶이란 걸 <br>하루 24시간이나 <br>돌아가는 시계 속에 살다 보니까 <br>오늘 하루가 또 지나갔구나 <br>어느새 달력 위론 <br>몇 번의 계절이 지나있네 <br>나이를 먹어 감에 <br>시간이 더 빨라진다는데 <br>그런 말에 휘둘리며 살 텐가 <br>아님 찾아볼래 나와 <br>시간을 느리게 만드는 여유 있는 삶 <br>Ah right <br>Slow down <br>Breath in out <br>Critic now <br>여유가 필요해 No 휴가 <br>우리는 언제든 휴가야 맘을 여는 순간 <br>지는 석양에 물든 아름다운 하늘을 봐 <br>너무 많은 것을 놓치고 있진 않을까 <br>여유가 필요해 No 휴가 <br>우리는 언제든 휴가야 맘을 여는 순간 <br>지는 석양에 물든 아름다운 하늘을 봐 <br>너무 많은 것을 놓치고 있진 않을까 <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="숨 쉬어 (Breathe)" label="숨 쉬어 (Breathe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Laㅈy/</id><title>크리틱 - Laㅈy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:06+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/La%E3%85%88y/" title="크리틱 - Laㅈy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[게으르게 누워 있어줘 딱 1시간만 <br>무얼 그리 빨리빨리 <br>하려고 좀 하지 말자구 <br>게으르게 누워 있어줘 딱 1시간만 <br>무얼 그리 빨리빨리 <br>하려고 좀 하지 말자구 <br>우리 너무 바빠 여유가 하나도 없지 <br>일어나서 일 나갔다 퇴근하면 또 집 <br>도시의 공원들은 텅 텅 비어있고 <br>햇살 내리쬐는 잔디에 나만 홀로 있어 <br>It's so weird 안 즐겨 <br>너무 한쪽으로 흘러가는 삶 <br>물결 속에서 <br>또 속해 속도 별로 나눌걸 <br>난 아무 곳도 안 속해 걸어 다닐 거야 <br>스물세 살에는 뭐 네 살에는 뭐 <br>다섯 여섯 일곱 나는 아냐 스케줄 표 <br>햇살에는 눈 감고 잠시 느껴줘 <br>봄바람에는 호흡하고 나면 죽여줘 <br>잔디밭에 다 누워 하늘 구름도 <br>얼마나 신기한지 같이 느껴 좀 <br>여유가 필요해 NO 휴가 <br>우리는 언제든 휴가야 맘을 여는 순간 <br>게으르게 누워 있어줘 딱 1시간만 <br>무얼 그리 빨리빨리 <br>하려고 좀 하지 말자구 <br>게으르게 누워 있어줘 딱 1시간만 <br>무얼 그리 빨리빨리 <br>하려고 좀 하지 말자구 <br>Breath in <br>We need to breath out <br>이 긴 삶에서 작은 30분 <br>내 일상에서 너의 삶 기쁨 <br>Breath in <br>We need to breath out <br>이 긴 삶에서 작은 30분 <br>내 일상에서 너의 삶 기쁨 <br>들어 들어 들어 들어 <br>Breath in <br>Breath o-ut <br>Breath in <br>Breath o-ut <br>]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Laㅈy" label="Laㅈy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크리틱/Audience_Guide_청취_안내/</id><title>크리틱 - Audience Guide (청취 안내) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:08+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8B%B1/Audience_Guide_%EC%B2%AD%EC%B7%A8_%EC%95%88%EB%82%B4/" title="크리틱 - Audience Guide (청취 안내) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[크리틱의 첫 정규앨범 [Blue Sunset] 청취에 함께 해주시는 여러분께 진심으로 감사드립니다. <br>Welcome to Critic's first LP. We would like to say a sincere thank you to the listeners. <br><br>본 앨범 [Blue Sunset]은 크리틱이 가장 좋아하는 시간대입니다. <br>이 시간은 낮과 밤이 뒤섞인 아름다운 하늘을 볼 수 있는 시간이며, 크리틱이 가진 낮과 밤이 뒤섞여 자신을 구성하는 단어이기도 합니다. <br>This original album 'Blue Sunset' is based on Critic's favorite time of the day. This time is when day mixes to night. You can see the beautiful dark blue sky with the last sunlight of the day. Blue Sunset is describe as a time, but another meaning is that Critic has both day and night in his feeling, spirit, heart, body, mind and soul. <br><br>본 작의 청취에 앞서 <br>A guide to the listeners <br><br>첫째, 청취자 여러분들은 필히 약 1시간 동안의 시간과 여유, 게으르게 누워있는 자세를 준비해주시기를 바랍니다 <br>First, free one hour of your precious time and ready yourself in a comfortable position. <br><br>둘째, 본 앨범을 처음 들으실 때는 첫 번째 트랙부터 마지막 트랙까지 순서대로 청취에 임해주시기를 바랍니다. <br>Second, when you listen to the album for the first time, please listen from the first track to last without interruption. <br><br>마지막으로, 앨범을 다 들으신 후 앨범이 마음에 드신다면, 널리 알려주세요. 당신의 서포트는 크리틱과 더불어 다른 아티스트들이 그들의 음악을 지속적으로 세상에 전하는 데에 큰 힘이 됩니다. <br>Lastly, If you like the album after you have finished it completely, please spread the word. Your support is critical to Critic and other artists to continue delivering their music to the world. <br><br>자! 그럼 이제 크리틱의 첫 정규앨범 [Blue Sunset]을 시작해보도록 하겠습니다. <br>Now, we will begin Critic's first album 'Blue Sunset'.]]></content><category term="크리틱" label="크리틱"/><category term="Audience Guide (청취 안내)" label="Audience Guide (청취 안내)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/문명미/Love_Is_So_Good_Inst/</id><title>문명미 - Love Is So Good (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:13+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B8%EB%AA%85%EB%AF%B8/Love_Is_So_Good_Inst/" title="문명미 - Love Is So Good (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love love love is so good <br>Love love love is so good <br>말하지 않아도 알 수 있는 <br>느낌적인 느낌 <br>Love love love is so sweet <br>Love love love is so sweet <br>우유 가득 라떼 <br>잠이 오는 예쁜 담요 <br>모든 게 완벽해 사랑은 <br>mint pink <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>Love love love is so sad <br>Love love love is so sad <br>맘에 멍이 든듯 <br>내 기분은 더 blue 해져 <br>사랑은 할수록 더 알 수 없는 <br>someting <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>라라라라 라라랄라라 <br>라라라라 라라랄라 <br>난 너 좋아해 the end <br>]]></content><category term="문명미" label="문명미"/><category term="Love Is So Good (Inst.)" label="Love Is So Good (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/문명미/Love_Is_So_Good_Acoustic_Ver/</id><title>문명미 - Love Is So Good (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:15+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B8%EB%AA%85%EB%AF%B8/Love_Is_So_Good_Acoustic_Ver/" title="문명미 - Love Is So Good (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love love love is so good <br>Love love love is so good <br>말하지 않아도 알 수 있는 <br>느낌적인 느낌 <br>Love love love is so sweet <br>Love love love is so sweet <br>우유 가득 라떼 <br>잠이 오는 예쁜 담요 <br>모든 게 완벽해 사랑은 <br>mint pink <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>Love love love is so sad <br>Love love love is so sad <br>맘에 멍이 든듯 <br>내 기분은 더 blue 해져 <br>사랑은 할수록 더 알 수 없는 <br>someting <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>라라라라 라라랄라라 <br>라라라라 라라랄라 <br>난 너 좋아해 the end <br>]]></content><category term="문명미" label="문명미"/><category term="Love Is So Good (Acoustic Ver.)" label="Love Is So Good (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/문명미/Love_Is_So_Good/</id><title>문명미 - Love Is So Good - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:39:17+09:00</updated><published>2018-04-08T23:39:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B8%EB%AA%85%EB%AF%B8/Love_Is_So_Good/" title="문명미 - Love Is So Good - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love love love is so good <br>Love love love is so good <br>말하지 않아도 알 수 있는 <br>느낌적인 느낌 <br>Love love love is so sweet <br>Love love love is so sweet <br>우유 가득 라떼 <br>잠이 오는 예쁜 담요 <br>모든 게 완벽해 사랑은 <br>mint pink <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>Love love love is so sad <br>Love love love is so sad <br>맘에 멍이 든듯 <br>내 기분은 더 blue 해져 <br>사랑은 할수록 더 알 수 없는 <br>someting <br>애타는 로맨스 좀 놓아줘 <br>어젠 차갑다가도 <br>오늘은 따뜻한 그 미소로 <br>날 헷갈리게만 해 <br>애타는 로맨스 난 어떡해 <br>Everyday 보고 싶어 <br>이런 내 맘 나도 모르겠어 <br>I think i love u so good <br>라라라라 라라랄라라 <br>라라라라 라라랄라 <br>난 너 좋아해 the end <br>]]></content><category term="문명미" label="문명미"/><category term="Love Is So Good" label="Love Is So Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송봉주_자전거_탄_풍경/난_나를_사랑해_Inst/</id><title>송봉주 (자전거 탄 풍경) - 난 나를 사랑해 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:41:20+09:00</updated><published>2018-04-08T23:41:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EB%B4%89%EC%A3%BC_%EC%9E%90%EC%A0%84%EA%B1%B0_%ED%83%84_%ED%92%8D%EA%B2%BD/%EB%82%9C_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_Inst/" title="송봉주 (자전거 탄 풍경) - 난 나를 사랑해 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[때론 삶의 무게로 짓눌린데도 <br>네 뜻대로 일이 풀리지 않는데도 <br>운이란 녀석이 너를 피해 간데도 <br>이것만 기억해 <br>너는 소중한 존재인 걸 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>구름 걷히고 환하게 빛날 <br>그 날을 기대해 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>다듬어져 보석처럼 빛날 내일을 <br>기대해 <br>사랑해 <br>나는 나를 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>때론 삶의 무게로 짓눌린데도 <br>네 뜻대로 일이 풀리지 않는데도 <br>운이란 녀석이 너를 피해 간데도 <br>이것만 기억해 <br>너는 소중한 존재인 걸 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>구름 걷히고 환하게 빛날 <br>그 날을 기대해 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>다듬어져 보석처럼 빛날 내일을 <br>기대해 <br>사랑해 <br>나는 나를 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>]]></content><category term="송봉주 (자전거 탄 풍경)" label="송봉주 (자전거 탄 풍경)"/><category term="난 나를 사랑해 (Inst.)" label="난 나를 사랑해 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송봉주_자전거_탄_풍경/난_나를_사랑해/</id><title>송봉주 (자전거 탄 풍경) - 난 나를 사랑해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:41:22+09:00</updated><published>2018-04-08T23:41:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EB%B4%89%EC%A3%BC_%EC%9E%90%EC%A0%84%EA%B1%B0_%ED%83%84_%ED%92%8D%EA%B2%BD/%EB%82%9C_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4/" title="송봉주 (자전거 탄 풍경) - 난 나를 사랑해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[때론 삶의 무게로 짓눌린데도 <br>네 뜻대로 일이 풀리지 않는데도 <br>운이란 녀석이 너를 피해 간데도 <br>이것만 기억해 <br>너는 소중한 존재인 걸 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>구름 걷히고 환하게 빛날 <br>그 날을 기대해 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>다듬어져 보석처럼 빛날 내일을 <br>기대해 <br>사랑해 <br>나는 나를 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>때론 삶의 무게로 짓눌린데도 <br>네 뜻대로 일이 풀리지 않는데도 <br>운이란 녀석이 너를 피해 간데도 <br>이것만 기억해 <br>너는 소중한 존재인 걸 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>구름 걷히고 환하게 빛날 <br>그 날을 기대해 <br>구겨진 돈이라도 가치는 변하지 않아 <br>다듬어져 보석처럼 빛날 내일을 <br>기대해 <br>사랑해 <br>나는 나를 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>거울 속의 너에게 고백해 <br>사랑해 <br>나는 너를 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>사랑해 사랑해 <br>이렇게 <br>지금의 너를 사랑해 <br>]]></content><category term="송봉주 (자전거 탄 풍경)" label="송봉주 (자전거 탄 풍경)"/><category term="난 나를 사랑해" label="난 나를 사랑해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/체리베리_CherryBerry/고요하게_느껴지는_새벽_Inst/</id><title>체리베리 (CherryBerry) - 고요하게 느껴지는 새벽 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:41:24+09:00</updated><published>2018-04-08T23:41:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%B4%EB%A6%AC%EB%B2%A0%EB%A6%AC_CherryBerry/%EA%B3%A0%EC%9A%94%ED%95%98%EA%B2%8C_%EB%8A%90%EA%BB%B4%EC%A7%80%EB%8A%94_%EC%83%88%EB%B2%BD_Inst/" title="체리베리 (CherryBerry) - 고요하게 느껴지는 새벽 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 괜찮은 하루 <br>창문을 열어놓고 <br>침대 위에 누워있어 <br>이 시간 뒹굴 거리며 <br>찍어둔 사진 보며 <br>시간이 2시쯤 됐네 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>모든 게 지금 같아라 <br>마음이 쿨한 시간 <br>모든 것들 정리되네 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>내일은 어떨까 <br>기다려지는 걸 <br>요즘 들어 웃음이 <br>많아진 것만 같아 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>]]></content><category term="체리베리 (CherryBerry)" label="체리베리 (CherryBerry)"/><category term="고요하게 느껴지는 새벽 (Inst.)" label="고요하게 느껴지는 새벽 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/체리베리_CherryBerry/고요하게_느껴지는_새벽/</id><title>체리베리 (CherryBerry) - 고요하게 느껴지는 새벽 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:41:26+09:00</updated><published>2018-04-08T23:41:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%B4%EB%A6%AC%EB%B2%A0%EB%A6%AC_CherryBerry/%EA%B3%A0%EC%9A%94%ED%95%98%EA%B2%8C_%EB%8A%90%EA%BB%B4%EC%A7%80%EB%8A%94_%EC%83%88%EB%B2%BD/" title="체리베리 (CherryBerry) - 고요하게 느껴지는 새벽 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 괜찮은 하루 <br>창문을 열어놓고 <br>침대 위에 누워있어 <br>이 시간 뒹굴 거리며 <br>찍어둔 사진 보며 <br>시간이 2시쯤 됐네 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>모든 게 지금 같아라 <br>마음이 쿨한 시간 <br>모든 것들 정리되네 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>내일은 어떨까 <br>기다려지는 걸 <br>요즘 들어 웃음이 <br>많아진 것만 같아 <br>고요하게 느껴지는 새벽 <br>창문에 기대서서 <br>이런저런 생각해 <br>코끝에서 차가워진 공기 <br>기분 좋게 느껴져 <br>잠이 오지가 않는 이 새벽에 <br>]]></content><category term="체리베리 (CherryBerry)" label="체리베리 (CherryBerry)"/><category term="고요하게 느껴지는 새벽" label="고요하게 느껴지는 새벽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Oh_Wonder/My_Friends/</id><title>Oh Wonder - My Friends - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:42:18+09:00</updated><published>2018-04-08T23:42:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Oh_Wonder/My_Friends/" title="Oh Wonder - My Friends - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>Beyond the ocean size, I'm unaware <br>Locked out the other side <br>Like I was never there <br>Like I was never there <br><br>They said the boat had sailed <br>I'd left them there <br>Oh how the wind would wail <br>Like I was never there <br>Like I was never there <br><br>[Chorus: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>Oh my friends <br>I am heavy <br>Can I beat within your heart? <br>Can I bleed within your love? <br>Oh my friends <br><br>[Verse 2: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>Beyond the ocean size, I'm unaware <br>Locked out the other side <br>Like I was never there <br>Like I was never there <br><br>I lost my only space <br>Two empty stares <br>Oh how the light would change <br>Like I was never there <br>Like I was never there <br><br>[Chorus: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>Oh my friends <br>I am heavy <br>Can I beat within your heart? <br>Can I bleed within your love? <br>Oh my friends <br><br>And all my friends <br>I am ready <br>Can I beat within your heart? <br>Can I bleed within your love? <br>Oh my friends <br><br>[Bridge: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>And I can’t forget it <br>All of the love <br>All of the love <br>As we stood tall together <br>All of the love <br>All of the love <br>And I can’t forget it <br>All of the love <br>All of the love <br>As we stood tall together <br>All of the love <br>All of the love <br>And I can’t forget it <br>All of the love <br>All of the love <br>As we stood tall together <br>All of the love <br>All of the love <br>And I can’t forget it <br>All of the love <br>All of the love <br>As we stood tall together <br>All of the love <br>All of the love <br><br>[Chorus: Anthony West &amp; Josephine Vander Gucht] <br>And all my friends <br>I am heavy <br>Can I beat within your heart? <br>Can I bleed within your love? <br>Oh my friends <br><br>And all my friends <br>I am ready <br>Can I beat within your heart? <br>Can I bleed within your love? <br>Oh my friends]]></content><category term="Oh Wonder" label="Oh Wonder"/><category term="My Friends" label="My Friends"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/욱진/사월애_Song_욱진/</id><title>욱진 - 사월애 (Song 욱진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:42:25+09:00</updated><published>2018-04-08T23:42:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B1%EC%A7%84/%EC%82%AC%EC%9B%94%EC%95%A0_Song_%EC%9A%B1%EC%A7%84/" title="욱진 - 사월애 (Song 욱진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깊어가는 밤 비 내리는 밤 <br>한잔 술에 취해 걷는 밤 <br>그토록 사랑했던 님을 보내고 <br>추억에 겨워 우는 밤 <br>자목련 피어있는 돌담길 따라 <br>해맑은 미소 지며 향기로 다가와 <br>영원을 맹세하며 정을 나누던 <br>그 모습 지울 길 없어 <br>이 비를 맞으며 간다 <br>흔들리는 밤 가슴 아픈 밤 <br>두잔 술에 취해 도는 밤 <br>그렇게 사모했던 님을 보내고 <br>미련에 젖어 우는 밤 <br>라일락 피어있는 오솔길 따라 <br>싱그런 미소 지며 꽃으로 다가와 <br>행복을 약속하며 꿈을 그리던 <br>그 이름 잊을 길 없어 <br>이 비를 맞으며 간다 <br>빗속을 나 홀로 간다 <br>]]></content><category term="욱진" label="욱진"/><category term="사월애 (Song 욱진)" label="사월애 (Song 욱진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다빈_DAVIN/Good_Bye_Modern_Rock_Ver/</id><title>다빈 (DAVIN) - Good Bye (Modern Rock Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:07+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%B9%88_DAVIN/Good_Bye_Modern_Rock_Ver/" title="다빈 (DAVIN) - Good Bye (Modern Rock Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나가버린 시간처럼 니모습 <br>너무나 보고싶어 난 가끔씩 힘이 들어 <br>네게 기댈땐 넌 날 슬프게하는걸 그저 <br>난 아무말없이 <br>널 위해 웃음 지을수밖에 <br>지금 함께 할수있는 이 순간 <br>이느낌 영원토록 간직할게 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>떨린 음성 너 기억하니 <br>가끔씩 울렸던 너의 전화벨 <br>하지만 이런날 보며 <br>바보같다는 말하지는 마 <br>지금 함께할수있는 이순간 <br>이느낌 소중하게 간직할게 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>잊지마 제발 네곁에서 잠시 <br>너만을 지키려했었던 나를 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>]]></content><category term="다빈 (DAVIN)" label="다빈 (DAVIN)"/><category term="Good Bye (Modern Rock Ver.)" label="Good Bye (Modern Rock Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다빈_DAVIN/Good_Bye_Acoustic_Ver/</id><title>다빈 (DAVIN) - Good Bye (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:09+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%B9%88_DAVIN/Good_Bye_Acoustic_Ver/" title="다빈 (DAVIN) - Good Bye (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나가버린 시간처럼 니모습 <br>너무나 보고싶어 난 가끔씩 힘이 들어 <br>네게 기댈땐 넌 날 슬프게하는걸 그저 <br>난 아무말없이 <br>널 위해 웃음 지을수밖에 <br>지금 함께 할수있는 이 순간 <br>이느낌 영원토록 간직할게 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>떨린 음성 너 기억하니 <br>가끔씩 울렸던 너의 전화벨 <br>하지만 이런날 보며 <br>바보같다는 말하지는 마 <br>지금 함께할수있는 이순간 <br>이느낌 소중하게 간직할게 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>잊지마 제발 네곁에서 잠시 <br>너만을 지키려했었던 나를 <br>Good bye Good bye <br>너만을 그리워하는 나는 <br>Good bye Good bye <br>영원히 너를 사랑해 <br>Good bye <br>]]></content><category term="다빈 (DAVIN)" label="다빈 (DAVIN)"/><category term="Good Bye (Acoustic Ver.)" label="Good Bye (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Vamps/Middle_Of_The_Night/</id><title>The Vamps - Middle Of The Night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:12+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Vamps/Middle_Of_The_Night/" title="The Vamps - Middle Of The Night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I keep coming back to that moment <br>Where it all fell apart <br>So I try and drink my emotions <br>'Til I can't feel my heart <br>And I don't understand <br>How you slipped through my hands <br>And I do all I can <br>To get you out of my head <br>So when I call you <br>in the middle of the night <br>And I'm choking on the words <br>'cause I miss you <br>Baby don't tell me I'm out of time <br>I got so much of my loving to give you <br>In the middle of the night <br>In the middle of the night <br>I need you <br>In the middle of the night <br>I've got no good explanation <br>For what I put you through <br>Managing my expectations <br>Is what I never do <br>Yeah and I don't understand <br>How you slipped through my hands <br>And I'm trying all I can <br>To forget you again <br>So when I call you <br>in the middle of the night <br>And I'm choking on the words <br>'cause I miss you <br>Baby don't tell me I'm out of time <br>I got so much of my loving to give you <br>In the middle of the night <br>In the middle of the night <br>I need you <br>So when I call you <br>in the middle of the night <br>And I'm choking on the words <br>'cause I miss you <br>Baby don't tell me I'm out of time <br>I got so much of my loving to give you <br>In the middle of the night <br>In the middle of the night <br>I need you <br>In the middle of the night <br>In the middle of the night <br>I need you <br>]]></content><category term="The Vamps" label="The Vamps"/><category term="Middle Of The Night" label="Middle Of The Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트리플_H_현아_펜타곤_후이_이던/365_FRESH/</id><title>트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 365 FRESH - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:14+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A6%AC%ED%94%8C_H_%ED%98%84%EC%95%84_%ED%8E%9C%ED%83%80%EA%B3%A4_%ED%9B%84%EC%9D%B4_%EC%9D%B4%EB%8D%98/365_FRESH/" title="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던)) - 365 FRESH - 가사"/><content type="html"><![CDATA[F R E S &amp; H so fresh <br>F R E S &amp; H 'til death <br>F R E S &amp; H what's left <br>F R E S &amp; H everybody say <br>그저 그런 것들은 <br>내게 너무나도 평범해 <br>이제 새로운 것보다 <br>더 새로운 게 필요해 <br>자 바꿔 말해 <br>너가 좋아하는 것들로 여긴 가득해 <br>매일 똑같은 색을 좀 바꿔봐 <br>오늘 오마주는 카멜레온 <br>우린 서로 다른 젊은 영혼과 <br>삶을 가졌었고 태초부터 대대로 <br>함께 노는 거야 끼리끼리 <br>DJ 접시 더 휘끼휘끼 <br>여긴 허세 없는 Natural 유기농 100% <br>Let's go get'em get'em <br>딱 봐도 나는 너를 위한 A to Z <br>잠들어있던 Six sense <br>나 때문에 눈을 뜨게 <br>Player Champagne Showtime <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 우린 하늘 위까지 <br>날아오르는 이 기분 So free <br>I'm 365 So fresh 지구부터 달까지 <br>Everybody say fresh 밤새도록 끝까지 <br>Everybody say fresh 제로부터 백까지 <br>Everybody say fresh <br>I'm 365 So fresh <br>And you can take it <br>그냥 고개 끄덕거리고 <br>날 따라 하면 돼 <br>I can take it 어렵지 않아 <br>어서 날 따라 Shake your head <br>계속 Shake your head <br>이 끝이 없는 달도 취한 이 밤에 <br>잠들어있던 Six sense <br>나 때문에 눈을 뜨게 <br>Player Champagne Showtime <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 우린 하늘 위까지 <br>날아오르는 이 기분 So free <br>I'm 365 So fresh <br>F R E S &amp; H so fresh <br>F R E S &amp; H 'til death <br>F R E S &amp; H what's left <br>F R E S &amp; H <br>I'm 365 So fresh 하나부터 열까지 <br>여긴 뭘 해도 느낌 오지 <br>I'm 365 So fresh 기분 좋게 끝까지 <br>하나 빠짐없이 이 춤을 끝까지 <br>I'm 365 So fresh 지구부터 달까지 <br>Everybody say fresh 밤새도록 끝까지 <br>Everybody say fresh 제로부터 백까지 <br>Everybody say fresh <br>I'm 365 So fresh <br>]]></content><category term="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))" label="트리플 H (현아, 펜타곤 (후이, 이던))"/><category term="365 FRESH" label="365 FRESH"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제아/그댄_달라요_With_라디_Inst/</id><title>제아 - 그댄 달라요 (With 라디) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:16+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%95%84/%EA%B7%B8%EB%8C%84_%EB%8B%AC%EB%9D%BC%EC%9A%94_With_%EB%9D%BC%EB%94%94_Inst/" title="제아 - 그댄 달라요 (With 라디) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비교할 수 없는 사랑이 <br>비교할 수 없는 설렘 <br>바로 그댄 나에겐 그래요 <br>뭐라고 말하려 해도 <br>바라보다가 건넨 평범한 인사 <br>믿을 수 없이 날 바뀌게 한 <br>아직은 나만의 비밀 <br>그대라는 한 사람 <br>그대는 너무 달라요 <br>내가 본 어느 눈빛보다 <br>날 기대하게 해 <br>언젠가 날 너무나 감동시킬 것 같은 <br>고백이 있을 것 같아 <br>난 언제부턴가 기다려 <br>그대는 너무 빨라요 <br>날 빠져들게 만든 시간 <br>그댄 날 조급하게 만들었죠 <br>한 걸음만 더 내게 다가와줘 <br>그댄 비밀일 수 없기에 <br>비교할 수 없는 슬픔이 <br>비교할 수 없는 <br>비교할 수 없는 눈물 <br>그대 나를 떠나가는 상상 <br>말없이 떠나가는 걸 <br>잡으려 잡으려고 애를 써봐도 <br>멀어만 지는 그대 꿈들이 <br>깨어나도 힘에 겨운 <br>그대라는 한 사람 <br>그대는 너무 달라요 <br>내가 본 어느 눈빛보다 <br>날 기대하게 해 <br>언젠가 날 너무나 감동시킬 것 같은 <br>고백이 있을 것 같아 <br>난 언제부턴가 기다려져 <br>그대는 너무 빨라요 <br>날 빠져들게 만든 시간 <br>그댄 날 조급하게 만들었죠 <br>한 걸음만 더 내게 다가와 줘 <br>그댄 비밀일 수 없기에 <br>그댄 달라요 내겐 <br>]]></content><category term="제아" label="제아"/><category term="그댄 달라요 (With 라디) (Inst.)" label="그댄 달라요 (With 라디) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제아/그댄_달라요_With_라디/</id><title>제아 - 그댄 달라요 (With 라디) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:19+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%95%84/%EA%B7%B8%EB%8C%84_%EB%8B%AC%EB%9D%BC%EC%9A%94_With_%EB%9D%BC%EB%94%94/" title="제아 - 그댄 달라요 (With 라디) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비교할 수 없는 사랑이 <br>비교할 수 없는 설렘 <br>바로 그댄 나에겐 그래요 <br>뭐라고 말하려 해도 <br>바라보다가 건넨 평범한 인사 <br>믿을 수 없이 날 바뀌게 한 <br>아직은 나만의 비밀 <br>그대라는 한 사람 <br>그대는 너무 달라요 <br>내가 본 어느 눈빛보다 <br>날 기대하게 해 <br>언젠가 날 너무나 감동시킬 것 같은 <br>고백이 있을 것 같아 <br>난 언제부턴가 기다려 <br>그대는 너무 빨라요 <br>날 빠져들게 만든 시간 <br>그댄 날 조급하게 만들었죠 <br>한 걸음만 더 내게 다가와줘 <br>그댄 비밀일 수 없기에 <br>비교할 수 없는 슬픔이 <br>비교할 수 없는 <br>비교할 수 없는 눈물 <br>그대 나를 떠나가는 상상 <br>말없이 떠나가는 걸 <br>잡으려 잡으려고 애를 써봐도 <br>멀어만 지는 그대 꿈들이 <br>깨어나도 힘에 겨운 <br>그대라는 한 사람 <br>그대는 너무 달라요 <br>내가 본 어느 눈빛보다 <br>날 기대하게 해 <br>언젠가 날 너무나 감동시킬 것 같은 <br>고백이 있을 것 같아 <br>난 언제부턴가 기다려져 <br>그대는 너무 빨라요 <br>날 빠져들게 만든 시간 <br>그댄 날 조급하게 만들었죠 <br>한 걸음만 더 내게 다가와 줘 <br>그댄 비밀일 수 없기에 <br>그댄 달라요 내겐 <br>]]></content><category term="제아" label="제아"/><category term="그댄 달라요 (With 라디)" label="그댄 달라요 (With 라디)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엠케이/M_K_A_Y_F_E_A_T__여_왕_폐_하/</id><title>엠케이 - M K A Y (F E A T . 여 왕 폐 하) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:23+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%A0%EC%BC%80%EC%9D%B4/M_K_A_Y_F_E_A_T__%EC%97%AC_%EC%99%95_%ED%8F%90_%ED%95%98/" title="엠케이 - M K A Y (F E A T . 여 왕 폐 하) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[M K A Y <br>M K A Y 넌 나만의 BABY YOU <br>그냥 아무 걱정마 <br>그냥 나만 믿어도 돼 HEY YOU <br>삼총사의 달타냥 <br>백마탄 기사 촉의 유비 모두 <br>무미건조한 것에 따라가지 <br>말고 여기에 기대 <br>나의 FLOW에 맞춰 엄정화와 <br>DM의 PERFORMANCE처럼 당당해 <br>TOP과 효리누나처럼 뻔뻔해 <br>세상 누가 뭐라해도 그냥 나를 믿어 <br>그래 이제 곧 대세 M K A Y <br>GUCCI LUI FENDI POLO SEXY <br>LIKE THAT <br>MKAY IS GONNA MAKE IT MAKE IT <br>빨리 HOT STUFF <br>KORG MAC FOSTEX FORD MUSTANG <br>MKAY IS GONNA MAKE IT MAKE IT <br>BRAND NEW HOT STUFF <br>MICHAEL KORS ABECROMBIE <br>NIKE AIR FORCE 1 <br>M K A Y IS GONNA MAKE IT MAKE IT <br>BRAND NEW <br>MAKE IT NEW <br>MAKE IT NEW <br>MAKE IT NEW <br>MAKE IT NEW <br>NEW NEW NEW NEW <br>MAKE IT NEW <br>MAKE IT NEW <br>]]></content><category term="엠케이" label="엠케이"/><category term="M K A Y (F E A T . 여 왕 폐 하)" label="M K A Y (F E A T . 여 왕 폐 하)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엠케이/I_L_L_B_R_U_H_-_S_O_N_G_D_O_R_A_T_C_H_E_T/</id><title>엠케이 - I L L B R U H - S O N G D O R A T C H E T - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:25+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%A0%EC%BC%80%EC%9D%B4/I_L_L_B_R_U_H_-_S_O_N_G_D_O_R_A_T_C_H_E_T/" title="엠케이 - I L L B R U H - S O N G D O R A T C H E T - 가사"/><content type="html"><![CDATA[WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO WOO WOO <br>WOO <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>우리 사이를 <br>멈추기 위해 <br>난 일부러 <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>우리 사인 여기까지라 생각했어 <br>더 큰 행복이 있기에 <br>너와의 관계는 여기까지 라고 <br>그럴 때 있잖아 <br>남자들은 직장생활을 할 때 <br>가끔 느끼는 기로에 섰을 때 <br>같은 거야 그럴 거야 <br>너와 난 이성이라 <br>이성적이어야지 <br>결혼 전에 느낄 수 있는 <br>그런 것들이야 <br>난 정말 모범적인 <br>사람인 걸 깨달았고 <br>모든 상황을 정리할 <br>필요가 있었던 거야 <br>이게 내겐 힙합이야 <br>내 인생에 큰 획을 긋기 위해 <br>너와는 안녕이야 <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>우리 사이를 <br>멈추기 위해 <br>난 일부러 <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>직장생활을 하면서도 이런 <br>상황 나타나더라 <br>당신에게 나쁜 감정은 없어 <br>단지 내가 살기 위해 <br>그리고 끌어준 <br>사람들에게 고마워서 <br>난 당신과 관계를 끊었어 <br>직장에선 어쩔 수 없는 <br>일들이 있어 <br>내게 손 내밀어줘서 고마워 <br>하지만 난 보이는 <br>호의나 그런 것들에는 <br>넘어가지 않아 <br>난 의리가 있거든 내가 그런 거에 <br>넘어갈 거라 생각했다면 <br>아마 당신도 나중에 <br>그런 처지에 당할 거란 걸 <br>생각해보면 좋겠어 <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>우리 사이를 <br>멈추기 위해 <br>난 일부러 <br>일부러 그랬어 <br>일부러 그랬어 <br>]]></content><category term="엠케이" label="엠케이"/><category term="I L L B R U H - S O N G D O R A T C H E T" label="I L L B R U H - S O N G D O R A T C H E T"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍재목/여름밤_Original_Song_헤르쯔_아날로그_Inst/</id><title>홍재목 - 여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:27+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%9E%AC%EB%AA%A9/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A4_Original_Song_%ED%97%A4%EB%A5%B4%EC%AF%94_%EC%95%84%EB%82%A0%EB%A1%9C%EA%B7%B8_Inst/" title="홍재목 - 여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뜨겁던 해는 지고 <br>선선한 바람이 부는 <br>여름밤 <br>어둠으로 물든 하늘엔 <br>식은 공기만 있어 <br>풀벌레 우는 소리 <br>그네에 앉아 듣는 <br>여름밤 <br>그늘이란 없는 따가운 <br>햇살 같던 나의 일상 <br>긴 오후가 가 버리고 <br>하루의 끝자락에 있지만 <br>가로등 불빛 아래서 <br>나의 하루를 아직 <br>끝내지 못하고 <br>서성이고 있어 <br>부드러운 바람이 불면 <br>슬며시 눈을 감아 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>향기로운 바람이 불면 <br>살며시 미소를 지어 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>부드러운 바람이 불면 <br>슬며시 눈을 감아 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>향기로운 바람이 불면 <br>살며시 미소를 지어 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>]]></content><category term="홍재목" label="홍재목"/><category term="여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) (Inst.)" label="여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍재목/가족_Inst/</id><title>홍재목 - 가족 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:30+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%9E%AC%EB%AA%A9/%EA%B0%80%EC%A1%B1_Inst/" title="홍재목 - 가족 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뜬금없이 연락해서 안부를 묻고 <br>별일 없다 해도 걱정하는 내 달빛 <br>물끄러미 바라보다 힘들 땐 쉬어 <br>무심하게 한 마디 던져준 내 햇빛 <br>해와 달이 힘이 드는 어느 까만 밤 <br>마음 한편 가득 전해지는 아릿함 <br>어딜 가도 볼 수 없는 그대들을 만나 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>캄캄한 어둠 속을 헤매는 나에게 <br>빛이 되어 주어 항상 고마워 <br>그 누구보다 더 소중하고 <br>생각만 해도 눈물 나는 <br>그대들에게 못한 게 많은 <br>나는 늘 미안해 <br>앞으론 힘든 일 없이 살아가자 <br>세상에서 우리가 제일 행복하자 <br>캄캄한 어둠 속을 헤매는 나에게 <br>빛이 되어 주어 항상 고마워 <br>그 누구보다 더 소중하고 <br>생각만 해도 눈물 나는 <br>그대들에게 못한 게 많은 <br>나는 늘 미안해 <br>앞으론 힘든 일 없이 살아가자 <br>세상에서 우리가 제일 <br>해와 달에게 빛을 나눠주고 싶어 <br>하늘 가득 그대를 향한 등대 되어 <br>어딜 가도 볼 수 없는 그대들을 만나 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>]]></content><category term="홍재목" label="홍재목"/><category term="가족 (Inst.)" label="가족 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍재목/여름밤_Original_Song_헤르쯔_아날로그/</id><title>홍재목 - 여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:32+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%9E%AC%EB%AA%A9/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A4_Original_Song_%ED%97%A4%EB%A5%B4%EC%AF%94_%EC%95%84%EB%82%A0%EB%A1%9C%EA%B7%B8/" title="홍재목 - 여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뜨겁던 해는 지고 <br>선선한 바람이 부는 <br>여름밤 <br>어둠으로 물든 하늘엔 <br>식은 공기만 있어 <br>풀벌레 우는 소리 <br>그네에 앉아 듣는 <br>여름밤 <br>그늘이란 없는 따가운 <br>햇살 같던 나의 일상 <br>긴 오후가 가 버리고 <br>하루의 끝자락에 있지만 <br>가로등 불빛 아래서 <br>나의 하루를 아직 <br>끝내지 못하고 <br>서성이고 있어 <br>부드러운 바람이 불면 <br>슬며시 눈을 감아 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>향기로운 바람이 불면 <br>살며시 미소를 지어 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>부드러운 바람이 불면 <br>슬며시 눈을 감아 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>향기로운 바람이 불면 <br>살며시 미소를 지어 <br>무더웠던 나의 하루를 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>어루만져 주는 여름밤 <br>]]></content><category term="홍재목" label="홍재목"/><category term="여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그)" label="여름밤 (Original Song. 헤르쯔 아날로그)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍재목/가족/</id><title>홍재목 - 가족 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:34+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%9E%AC%EB%AA%A9/%EA%B0%80%EC%A1%B1/" title="홍재목 - 가족 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뜬금없이 연락해서 안부를 묻고 <br>별일 없다 해도 걱정하는 내 달빛 <br>물끄러미 바라보다 힘들 땐 쉬어 <br>무심하게 한 마디 던져준 내 햇빛 <br>해와 달이 힘이 드는 어느 까만 밤 <br>마음 한편 가득 전해지는 아릿함 <br>어딜 가도 볼 수 없는 그대들을 만나 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>캄캄한 어둠 속을 헤매는 나에게 <br>빛이 되어 주어 항상 고마워 <br>그 누구보다 더 소중하고 <br>생각만 해도 눈물 나는 <br>그대들에게 못한 게 많은 <br>나는 늘 미안해 <br>앞으론 힘든 일 없이 살아가자 <br>세상에서 우리가 제일 행복하자 <br>캄캄한 어둠 속을 헤매는 나에게 <br>빛이 되어 주어 항상 고마워 <br>그 누구보다 더 소중하고 <br>생각만 해도 눈물 나는 <br>그대들에게 못한 게 많은 <br>나는 늘 미안해 <br>앞으론 힘든 일 없이 살아가자 <br>세상에서 우리가 제일 <br>해와 달에게 빛을 나눠주고 싶어 <br>하늘 가득 그대를 향한 등대 되어 <br>어딜 가도 볼 수 없는 그대들을 만나 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>어쩌면 이건 나의 큰 행운이야 <br>]]></content><category term="홍재목" label="홍재목"/><category term="가족" label="가족"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엠케이/S_K_Y/</id><title>엠케이 - S K Y - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:43:36+09:00</updated><published>2018-04-08T23:43:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%A0%EC%BC%80%EC%9D%B4/S_K_Y/" title="엠케이 - S K Y - 가사"/><content type="html"><![CDATA[RAPH <br>MKAY <br>M&amp;W <br>NU TRACK <br>나는 꿈이 없었어 <br>아무런 꿈이 없어서 <br>더 방탕하게 <br>세상 끝까지 나를 놓고 살았어 <br>나는 꿈이 없었어 <br>나는 꿈이 없어서 <br>더 나락으로 <br>환락 쾌락 속에 나는 살고 있었어 <br>널 바라보면 <br>널 바라보고 꿈이 생겼어 <br>나는 꿈이 없었어 <br>널 바라보면 <br>널 바라보고 <br>나는 꿈이 생겼어 <br>너를 바라보면서 <br>너를 마음으로서 꿈이 생겨 <br>난 꿈이 생겼어 <br>나는 꿈이 생겼어 <br>너를 바라보면서 <br>없던 꿈이 있었던 것처럼 <br>나도 모르게 생겼어 <br>너를 이쁘게 옷을 입히고 싶고 <br>너가 갖고 싶은 것을 <br>다 갖게 하고 싶어 <br>너가 가고 싶은 곳을 <br>다 가고 싶어 <br>너가 원하는 것을 <br>다 네 품에 안기게 <br>하고 싶어 <br>너가 가고 싶은 곳을 <br>다 데려다 주고 싶어 <br>널 갖고 싶어 널 보고 싶어 <br>다 주고 싶어 <br>S K Y S K Y S K Y <br>널 바라다 보면서 <br>널 가까이 하면서 <br>네 눈 속에 날 치유하는 <br>무언가가 보였어 <br>S K Y S K Y <br>날 따뜻히 안아줘 <br>난 여자를 싫어해 <br>넌 그런 맘 없앴어 <br>날 상처 준 여자들 <br>넌 너무나 달랐어 <br>넌 내내내 내 여자 <br>난 마음을 굳혔어 <br>난 엠케이 ONE TIME <br>ONE TIME <br>FOR YOUR MIND <br>FOR YOUR MIND <br>내 진짜 이야기 <br>이건 진짜 이야기 <br>S K Y S K Y S K Y <br>나는 꿈이 없었어 <br>아무런 꿈이 없어서 <br>더 방탕하게 <br>세상 끝까지 나를 놓고 살았어 <br>나는 꿈이 없었어 <br>나는 꿈이 없어서 <br>더 나락으로 <br>환락 쾌락 속에 나는 살고 있었어 <br>나는 꿈이 생겼어 <br>너를 바라보면서 <br>없던 꿈이 있었던 것처럼 <br>나도 모르게 생겼어 <br>]]></content><category term="엠케이" label="엠케이"/><category term="S K Y" label="S K Y"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Bonus___소주_So-Juwoo_Ciggy_Remix_Feat_PEBBLE/</id><title>The Mind - Bonus : 소주 (So-Juwoo) (Ciggy Remix) (Feat. PEBBLE) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:03+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Bonus___%EC%86%8C%EC%A3%BC_So-Juwoo_Ciggy_Remix_Feat_PEBBLE/" title="The Mind - Bonus : 소주 (So-Juwoo) (Ciggy Remix) (Feat. PEBBLE) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[위험해 위험해 자꾸자꾸 손이 가 <br>위험해 위험해 자꾸자꾸 생각나 <br>위험해 넌 위험해 자꾸자꾸 맘이 가 <br>근데 없으면 안 돼 boy 더 위험해 <br>Feel like im rollin And Ridin <br>Feel like im rollin And Ridin <br>Feel like im rollin And Ridin <br>네가 없이는 안돼 boy 위험해 <br>외로워서 찾은 게 아니고 <br>찾은 뒤 혀 바디 쓰게 외로워 <br>한국 느낌 so good but I feel <br>like the great wall <br>신경 안 쓴다는 느낌 주려 <br>신경 쓰는 느낌이 아니고 <br>일관되게 so indifferent <br>그게 makes you so different <br>하나마나 한 얘기 하나하나에 <br>나 하나하나 의미를 찾으려 <br>하다하다 이제 <br>생업 전선에서 <br>tilt it left rap it like this and that <br>관심 병에는 약도 없고 되려 <br>애 같애져서 막 조르고 싶은데 <br>최면 red sun 생각해 27세 체면 <br>it’s over no more <br>기회 가질 기회 따위 no no <br>좋고 싫고 그런 <br>문제 제기 의미 no no <br>잔을 채워 넣고 <br>비워 내게 하는 것도 you you <br>hangover not over so on <br>말 그대로 dead line <br>니가 그 은선은 DMZ <br>to the INO 가 말했듯이 <br>다 젖고 있어 <br>뭘 가만있어 잔 비었어 <br>pour it all <br>내가 할 수 있는 말이라곤 <br>그냥 한 병 더 <br>위험해 위험해 자꾸자꾸 손이 가 <br>위험해 위험해 자꾸자꾸 생각나 <br>위험해 넌 위험해 자꾸자꾸 맘이 가 <br>근데 없으면 안 돼 boy 더 위험해 <br>Feel like im rollin And Ridin <br>Feel like im rollin And Ridin <br>Feel like im rollin And Ridin <br>네가 없이는 안돼 boy 위험해 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Bonus : 소주 (So-Juwoo) (Ciggy Remix) (Feat. PEBBLE)" label="Bonus : 소주 (So-Juwoo) (Ciggy Remix) (Feat. PEBBLE)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/27세기_소년/</id><title>The Mind - 27세기 소년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:05+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/27%EC%84%B8%EA%B8%B0_%EC%86%8C%EB%85%84/" title="The Mind - 27세기 소년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 같은 애들이 시간이 지나면 더 <br>잘생겨 질 거라는 그 말을 믿었어 <br>예쁘장했던 첫사랑이 해줬던 <br>넌 천재니까 금방 성공 할 꺼란 <br>말도 믿었어 <br>help me my fam my crew my team <br>차라리 주저 앉고 싶은데 <br>그게 잘 안되네 <br>안 그래도 좁은 내 어깨엔 <br>너무 많은 게 올라가 있진 <br>않을까 생각해 <br>I ride on the green line number 2 <br>시계는 11시 11분 빼기 <br>1시간 11분 <br>매일 타도 낯선 얼굴만 있는 <br>음소거 된 이어폰에 <br>내 생각 듣는 중 <br>내 바지 내리며 장난치던 놈 <br>제법 어른스러운 <br>목소리와 단어 선택에 <br>이젠 너무 혼란스러워 <br>제일 빨리 풀어 답지 <br>제일 먼저 냈지 늘 <br>근데 나만 또 틀린 것 <br>같은 이 기분 <br>need to get paper paper paper <br>초록색이나 황토색 color <br>which I prefer prefer prefer <br>기다림이 호와 같던 <br>아버지의 question <br>you think you doin good <br>are you really happy now son <br>모르겠어요 아버지 <br>몇 톤 짜리 부담감에 다섯을 곱한 뒤 <br>뒤 없이 시간을 가지고 <br>만들어 온 p.r.e.s.e.n.t <br>그게 선물이 될런지 어떻게든 되겠지 <br>그 모든 걸 축약해 inahle then exhale <br>너 같은 애들이 시간이 지나면 더 <br>잘생겨 질 거라는 그 말을 믿었어 <br>예쁘장했던 첫사랑이 해줬던 <br>넌 천재니까 금방 성공 할 꺼란 <br>말도 믿었어 <br>help me my fam my crew my team <br>차라리 주저 앉고 싶은데 <br>그게 잘 안되네 <br>안 그래도 좁은 내 어깨엔 <br>너무 많은 게 올라가 있진 <br>않을까 생각해 <br>Have you heard my songs <br>I know definitely not <br>때론 내가 만든 건 우주 같기도 <br>아니면 볼링 공만한 어항 같기도 <br>feel like I’m Aquaman <br>이젠 장래 희망란엔 <br>isshoman Beenzino <br>wanna get that that Illionaire way <br>내 꿈은 제법 구체적이게 <br>허무맹랑해 <br>잘하는 사람이 너무 많지 <br>이 좁은 세상에 <br>난 안될 꺼란 단념과 단맛의 <br>꿈을 탁하게 섞었네 <br>내가 부정적인지 긍정적인지는 <br>이제 대답을 못해 <br>life’s like that 진작에 좀 알았더라면 <br>그땐 덜 아팠을 꺼고 지금은 <br>좀 덜 지쳤을 것 같아 <br>가끔 쎄하고 심장이 쿵딱 해 <br>소름이 돋는 건 <br>좀 만 더 자고 인 나면 지금도 <br>후회할 장면이라는 것 <br>Rest in peace all you people <br>who said bad-bye <br>죽던지 뭘 하던지 이제는 <br>진짜 관심이 없지만 <br>정확히 연도에 6과 7만 바꿔도 <br>똑같은 내 책상 <br>이 자릴 지키는 건 다음 여름이 <br>끝나기 전이길 빌어 난 <br>그래 빌어 난 but I'm bitter now <br>인생의 대부분엔 난 지금까지 <br>살 꺼라고도 생각을 못해 <br>그래서 너무 저지르거나 퍼질러 <br>있거나 퍼줬거나 어쨌거나 <br>주워담아야 하는 것도 결국은 <br>나야 어른이란 말이 어울리는 나이 <br>9x3 27 그래 그게 나야 <br>너 같은 애들이 시간이 지나면 더 <br>잘생겨 질 거라는 그 말을 믿었어 <br>예쁘장했던 첫사랑이 해줬던 <br>넌 천재니까 금방 성공 할 꺼란 <br>말도 믿었어 <br>help me my fam my crew my team <br>차라리 주저 앉고 싶은데 <br>그게 잘 안되네 <br>안 그래도 좁은 내 어깨엔 <br>너무 많은 게 올라가 있진 <br>않을까 생각해 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="27세기 소년" label="27세기 소년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Salleri/</id><title>The Mind - Salleri - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:08+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Salleri/" title="The Mind - Salleri - 가사"/><content type="html"><![CDATA[yeah I'm good yeah I'm good <br>yeah yeah I'm more than good <br>좀 만 더 좀 만 더 <br>가랑이를 찢고 <br>이제 다리 절으면서 run <br>but 숨 돌리면 천재들 <br>fly away above my head <br>bang bang I wanna shoot them <br>all kill them all <br>game 이길 수 가 없다면 <br>여긴 보여주기 전엔 <br>never ever know what you got <br>난 피부 벗기고 내 속 껍질 <br>안에 모든 걸 다 꺼낼거야 <br>세기 하나를 집어 삼킬 <br>명작을 꺼내거나 말거나 <br>난 가운데 손가락 내밀고 <br>너네 전부 게으름벵이로 <br>만들어 놔 <br>그니까 show me more than <br>just work hard <br>I know you're blessed one <br>그림자 밑에 독버섯 티워 <br>Winner 될 생각도 없지 난 <br>survival의 survivor <br>the Bad die never <br>욕 좀 만 세게 해줘 그래봐야 <br>날 나 보다 세게 때리는 <br>놈이 없어서 <br>I fear no-one <br>but me 날 죽일 수 있겠지 <br>근데 넌 팔 다리는 줘야 해 <br>날 이길 수 있겠지 근데 <br>반 절은 여기 두고 가야 해 <br>가사가 아니라 진짜 <br>Rap for life 사는 애 <br>you can get that <br>천재 난 이 은하계 천체 전체 <br>chant that that Fear the Salieri <br>Salieri Salieri 난 난 Salieri <br>시기 질투 열등감이 <br>날 불타게 해 <br>뛰는 놈 위에 나는 놈 <br>목에 줄을 거는 놈 <br>연날리듯 날리며 천천히 걷는 놈 <br>Salier Salier 난 난 Salier <br>거짓들로 이간질 해 <br>전부 다 불타게 해 <br>Fuck that gifts <br>짓이겨 모든 talents <br>살아 남는 놈이 사는 놈 <br>그 놈이 이 놈이야 <br>요즘 애들 귀엔 썩고 썩은 <br>물이 고여서 어차피 <br>뭘 해도 거기서 거기 <br>니가 천재라고 우겨 봤자 <br>그것도 내 눈엔 뭘해도 <br>거기서 거기 <br>내 노래 어쩌구 랩 저쩌구 해도 <br>내가 벌린 판 반도 못 왔으니 <br>이 쯤되는 문제는 <br>ain't systematic <br>근데 그런 오그라드는 <br>이름은 갖기 싫지 <br>100점 짜리 하나 그리고 자기 싫어 <br>예술 안하는 걸 아니 못하는 걸 <br>예술 핑계 대기 싫어 <br>어차피 완벽은 없지 막 갈구 <br>할꺼야 비겁해지기는 더 싫어 <br>피가 모자라다면 뭘 죽여서라도 <br>가져갈꺼야 더 앞으로 가고 싶어 <br>그냥 막 나가고 싶어 <br>이걸 complex라는 식의 <br>병이라고 한다고 해도 내가 <br>신경이나 쓸 것 같애 <br>공부나 하라고 요즘 애들이 <br>쩐다고 말해도 내가 망할 것 같애 <br>내가 망할 것 같애 이미 망해서 <br>I don't care <br>I don't care I don't care <br>but nothing else worse than the death <br>race와 game go fuck yourself <br>진지함을 탓하려 하지마 <br>이건 폭탄이 쏟아지는 실전인데 <br>넌 아직도 웃고 있잖아 <br>나도 내 동네 전체를 <br>삼키며 여기까지 왔지만 <br>절대 재능같은건 믿지 마 <br>왜냐면 내가 지금 널 죽일꺼니까 <br>죽어서도 내 이름 기억해 <br>when people call my name they say <br>Salieri Salieri 난 난 Salieri <br>시기 질투 열등감이 <br>날 불타게 해 <br>뛰는 놈 위에 나는 놈 <br>목에 줄을 거는 놈 <br>연날리듯 날리며 천천히 걷는 놈 <br>Salier Salier 난 난 Salier <br>거짓들로 이간질 해 <br>전부 다 불타게 해 <br>Fuck that gifts <br>짓이겨 모든 talents <br>살아 남는 놈이 사는 놈 <br>그 놈이 이 놈이야 <br>나보다 잘하던 애 자랐던 애 <br>잘했던 애 잠이나 자랬던 애 <br>걔네 다 재미 없다 <br>핑계로 여기다 떠났던 게 <br>사실은 내가 다 죽여버렸기 때문에 <br>Salieri Salieri 난 난 Salieri <br>시기 질투 열등감이 <br>날 불타게 해 <br>뛰는 놈 위에 나는 놈 <br>목에 줄을 거는 놈 <br>연날리듯 날리며 천천히 걷는 놈 <br>Salieri Salieri 난 난 Salieri <br>거짓들로 이간질 해 <br>전부 다 불타게 해 <br>Fuck that gifts <br>짓이겨 모든 talents <br>살아 남는 놈이 사는 놈 <br>그 놈이 이 놈이야 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Salleri" label="Salleri"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Like_You_Feat_PEBBLE/</id><title>The Mind - Like You (Feat. PEBBLE) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:10+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Like_You_Feat_PEBBLE/" title="The Mind - Like You (Feat. PEBBLE) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[요즘 꿈을 너무 많이 꿔 <br>세상도 거들먹리고 거들면서 말해 <br>넌 꿈을 너무 많이 꿔 <br>세상은 시보다는 구와 절 <br>More money no problem <br>너처럼 살기 싫어 여기 까지 왔는데 <br>요즘의 난 너처럼 못살아서 <br>안달난 모양새 <br>Dress like you Act <br>like you Rap like you <br>나도 너 처럼 내 목에 <br>내 이름 걸리기를 원해 <br>한 귀서 반대로 흘리던 염려들이 <br>이제 우물처럼 고이고 <br>올챙이 시절을 잊어버린 <br>초록색 개구리 거기서 헤엄쳐 <br>용기가 없어서 똑같이 줄 서서 <br>기다린다고 욕했던 <br>걘 이제 비행기 올라탔고 <br>나 따위는 거기선 안보여 <br>기껏해야 창문밖이 다인 <br>두꺼운 커텐으로 다 가린 <br>내 시력이 떨어지는 이유는 <br>뭐 어차피 뻔하지 <br>에펠탑에서 찍은 사진 <br>그만 보고 싶어 insta 내렸지 <br>그래 나도 너처럼 오늘은 <br>그 화면 속 너처럼 살고 싶지 <br>무엇을 위해 태어난 것도 <br>누구를 위해 숨쉬는 것도 아냐 <br>내가 내 길을 버렸던 것도 <br>나를 버린 길을 가고 있는 것도 아냐 <br>그냥 좀 다른 길 그길의 <br>이름은 P E B B L E <br>왜 다른 길로 가냐 물어 보겠지 <br>그러면 나는 왜 <br>같은 데로 가냐 묻겠지 <br>내 길이라 떵떵거려도 <br>가끔은 고장난 네비처럼 <br>목적지를 잃어 그런데도 <br>이상한 나라의 토끼처럼 <br>시계를 보며 뛰어야 할 것만 같아 <br>다람쥐 통에 탈 수 없던 <br>꼬마 때처럼 <br>사람들은 어떤 자로 내 키를 재려 해 <br>왜 애써 못들은 척 해야 해 <br>왜 애써 눈감으려 해야 해 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Like You (Feat. PEBBLE)" label="Like You (Feat. PEBBLE)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Aspirin/</id><title>The Mind - Aspirin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:12+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Aspirin/" title="The Mind - Aspirin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Never do any illegal <br>밤엔 술도 안마시고 <br>채색해 내 창작지도 <br>밤낮 없이 많아 피로 <br>사람 없는 밤의 귀로 <br>적막함의 소리 귀로 <br>뻘짓할 잉여 에너지 zero <br>내 무덤의 핑계는 길어 <br>자기소개하고 끝나긴 억울해 <br>자산소개 하고 싶어 다음 겨울엔 <br>money power fame 올린 삼각 저울에 <br>무게 중심맞출꺼야 추를 올려 고르게 <br>so ache ache on my head 머리 아파 <br>불쾌한 기억들이 tease tease <br>저리 가 좀 <br>done deal done deal 내일 얘기 하자 <br>inner circle 고민은 2호선 <br>해소 될 리 없잖아 <br>집밥도 아름답기보단 다 부담이 되지 <br>one shot one life no love <br>just shit <br>꿈에서 볼 조상님이 <br>알려주실 그 6 digits <br>받아 적을 준비 해놓고 <br>자려고 해 but <br>벌써 6 figure 넘은 뒤척임 <br>I ain’t overdose <br>no no no lie <br>I take that recommended use <br>no no no lie <br>근데 생각이란 걸 할라고만 하면 <br>자세를 고쳐 잡으면 통증은 심해져 <br>멋쟁이 아니 겁쟁이 <br>하고 많은 놈 중 음악 선택이 <br>도피에서 자부심에서 도피로 도피 <br>덕분에 양성 나오겠지 내 핏 속 도핑 <br>꿈 좋아하네 그래 꿈 좋아한 애 <br>걔는 스물둘 쯤에 <br>입대하면서 뒤졌다고 전해 <br>엄마한테 보냈던 소포편에 <br>힙합사랑 one love 같이 <br>보냈다고 허대 <br>헐 대박 연봉 세전 <br>얼마 어쩌구저쩌구 <br>떡값은 얼마구 효도 <br>swag 봉투를 드렸군 <br>이젠 생일 케익 불듯 하면 <br>날아갈 거품 <br>같은 내 알량한 자존심에 <br>왼손은 거들 뿐 <br>혈액순환이 안되는 거 <br>이따금씩 몸살 처럼 욱신 거리는 것 <br>말그대로 pain killer <br>한알론 부족해서 <br>두알 넣고 쭉 들이켜 <br>약효 돌기전까진 또 지끈 지끈 거려 <br>I ain’t overdose <br>no no no lie <br>I take that recommended use <br>no no lie <br>근데 생각이란 걸 할라고만 하면 <br>자세를 고쳐 잡으면 통증은 심해져 <br>I ain’t overdose <br>no no no lie <br>I take that recommended use <br>no no lie <br>근데 생각이란 걸 할라고만 하면 <br>자세를 고쳐 잡으면 통증은 심해져 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Aspirin" label="Aspirin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/24_Of_27_On_24/</id><title>The Mind - 24 Of 27 On 24 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:14+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/24_Of_27_On_24/" title="The Mind - 24 Of 27 On 24 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 나이 5 곱하기 5 baby <br>plus two <br>액면가 5 곱하기 4 baby <br>plus what <br>내 크루 5 곱하기 1 baby <br>plus one <br>Shoutout to Sk Once again baby <br>plus more <br>Don’t hate me whatever baby <br>so what <br>Don’t judge me with my face baby <br>that’s what <br>I’m tired of being hurt <br>with you baby <br>some what <br>시흥대로 97에 I’m locked in baby <br>so what <br>So No time to F with you <br>I mean fantasize <br>돈벌이 틀안에 가두려 하지마 <br>표현의 자유 선을 멋대로 그어대니까 <br>난 자꾸 손목을 그을 수 밖에 없어 <br>지금 협박 하는 거야 <br>보이기엔 나도 똑같대 <br>뭐가 똑같애 그래서 뭐 같애 <br>뭐 뭐같애 <br>니가 생각 하는 그거 같애 <br>그래 그거 같애 <br>진짜 기분이 뭐 하아 그래 그거 같애 <br>다 때려 치고 싶어 <br>핸드폰 던지고 싶어 <br>돈 걱정 그만 좀 하고 싶어 <br>누우면 바로 잠들고 싶어 <br>음악만 음악해서 음악하고 <br>음악하고 싶어 <br>근데 현실은 3x6 18 <br>욕 없이 멋지게 <br>관념어를 떡칠 해 <br>잔이 막 넘치네 그릇으로 안치네 <br>다시 내 자리에 앉히네 <br>가사 오타나 check in 해 <br>keep it go keep it go 계속 착취해 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="24 Of 27 On 24" label="24 Of 27 On 24"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/잘_지내지/</id><title>The Mind - 잘 지내지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:17+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/%EC%9E%98_%EC%A7%80%EB%82%B4%EC%A7%80/" title="The Mind - 잘 지내지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃을 여전히 좋아하겠지 <br>Godiva salmon honey <br>bread strawberry <br>여튼 단건 안 먹어도 단것만 보면 <br>가끔 생각나서 이노래 만들어봤지 <br>좋았고 행복했는데 다시 보지는 말자 <br>길에서 마주치면 니가 <br>내 얼굴에 상처 낼 것 같아 <br>손에 무기 될만한 거 <br>들고 있지 않음 괜찮아도 <br>나는 좋은 소리는 안나올 것 같아 <br>How have you been 잘 지내지 <br>달콤했던 순간 후 증발했고 <br>쓴맛이 남은 뒷 얘기 <br>는 커피 같아서 꽤 많이 밤 샜지 <br>좋고 싫고 라는 결론 두가지로 <br>하긴 너무 많이 같이 밤샜지 <br>가루 같은 추억이 내 시간이 <br>여기 저기 들러 붙어 <br>왠만한 4호선 역이면 <br>추억이 다 다 서려 있어 <br>누굴 만나도 웬만하면 <br>약속 장소를 바꾸는 건 <br>미련은 아냐 불편한 속내를 <br>들키고 싶지 않아서 <br>누가 더 누가 덜 Stop that think <br>L O to the V E D You it matters <br>오랜만에 친구들 만나면 <br>니 욕 많이 했던 거 <br>그게 다시 내게 돌아온다는 거 <br>아쉽지만 이제야 깨달았어 <br>해가 지면 노랠 그만 하려 했는데 또 <br>문득 생각나서 가사를 썼네 wah <br>대한 민국 표현의 자유가 있다고 <br>대답은 안해도 된다고 <br>그냥 잘 지내라고 <br>이제 안 미워 한다고 <br>너가 날 미워하건 말 건 <br>그건 No Matter What <br>꽃을 여전히 좋아하겠지 <br>Godiva salmon honey <br>bread strawberry <br>여튼 단건 안 먹어도 단것만 보면 <br>가끔 생각나서 이노래 만들어봤지 <br>좋았고 행복했는데 다시 보지는 말자 <br>길에서 마주치면 니가 <br>내 얼굴에 상처 낼 것 같아 <br>손에 무기 될만한 거 <br>들고 있지 않음 괜찮아도 <br>나는 좋은 소리는 안나올 것 같아 <br>I said we could make it better <br>아니 적어도 end it better <br>니가 싫어했던 지은이는 <br>내 배경화면에 앉아있어 <br>너랑 끝나고 나서 <br>변한 게 몇개 있다면 <br>죄책감을 얻고 죄책감에서 <br>자유로워 진것 <br>소식은 몰라 알고 싶지도 않고 <br>어련히 알아서 하겠지 <br>이 노래를 썼다고 지금까지와 <br>그 모든 결심들이 달라진 <br>의미는 아냐 그냥 이제 진짜 <br>전부 벗어내고 싶어졌지 <br>예의가 어쩌구 이건 좀 아니지 <br>그런 말도 그만하고 싶어졌지 <br>그렇게 널 그만 불안하게 해 줄 <br>누군가의 손을 잡는게 <br>그리고 난 판타지를 맘편히 쫓는 게 <br>잘 된일이라고 생각해 아쉬웠어도 <br>단 한순간도 후회같은 건 안해 <br>번호를 아니까 프로필 사진이라도 <br>보는 걸 안하게 된 <br>건 니가 다른 사람과 찍은 사진을 <br>걸어 두는 건 꼴 보기 싫기에 <br>진짜 마지막 노래를 보낼게 <br>the last momentum <br>before sunset I said <br>넌 웃는게 예쁘니까 <br>많이 웃기를 바래 <br>good bye lady <br>꽃을 여전히 좋아하겠지 <br>Godiva salmon honey <br>bread strawberry <br>여튼 단건 안 먹어도 단것만 보면 <br>가끔 생각나서 이노래 만들어봤지 <br>좋았고 행복했는데 다시 보지는 말자 <br>길에서 마주치면 니가 <br>내 얼굴에 상처 낼 것 같아 <br>손에 무기 될만한 거 <br>들고 있지 않음 괜찮아도 <br>나는 좋은 소리는 안나올 것 같아 <br>꽃을 여전히 좋아하겠지 <br>Godiva salmon honey <br>bread strawberry <br>여튼 단건 안 먹어도 단것만 보면 <br>가끔 생각나서 이노래 만들어봤지 <br>좋았고 행복했는데 다시 보지는 말자 <br>길에서 마주치면 니가 <br>내 얼굴에 상처 낼 것 같아 <br>손에 무기 될만한 거 <br>들고 있지 않음 괜찮아도 <br>나는 좋은 소리는 안나올 것 같아 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="잘 지내지" label="잘 지내지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Thinking_About_You/</id><title>The Mind - Thinking, About You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:19+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Thinking_About_You/" title="The Mind - Thinking, About You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[it's all about it's all about <br>it's all about you <br>잠 못 자는 거 잘 안 웃는 거 <br>가끔 슬픈 거 <br>it's all about you <br>it's all about it's all about <br>it's all about you <br>I'm just thinking thinking <br>thinking thinking about you <br>문득 떠올리면 feel bad <br>I mean physically <br>like roller hover coaster <br>속 다 뒤집지 <br>you like the Voldemort <br>I can’t say your name <br>whatever 혼자 살기로 <br>작정하고 만든 Let me C <br>let me see babe <br>I check your profile <br>you’re still beautiful <br>of course I’m not <br>2678일 더하기 몇 개 <br>니가 좋았던 날 <br>니가 좋았던 난 <br>여전히 꿈만 쫓아가 <br>보고 싶어 참 새삼스럽지만 <br>계속 생각해 <br>점점 멀어지는 힘 <br>노래로 힘껏 밀어내 <br>애절함이 듬뿍 묻혀서 <br>밤새서 빚어낸 <br>내 한 가지 진심이 <br>언젠가는 닿기를 바래 <br>충전기를 꽂고 <br>밤을 새며 나눴던 얘기 중에서 <br>꿈 비슷한 거 중에 <br>몇 개를 이루며 살고 있어 <br>근데 흑백 사진 같은 <br>삶 속에 숨쉬어 <br>색깔 많은 웃음 내려 주던 <br>니가 없어서 <br>it's all about it's all about <br>it's all about you <br>잠 못 자는 거 잘 안 웃는 거 <br>가끔 슬픈 거 <br>it's all about you <br>it's all about it's all about <br>it's all about you <br>I'm just thinking thinking <br>thinking thinking about you <br>누구는 이게 병 누구는 이게 점 <br>외로움이 인쇄해 놓은 <br>팬픽 같은 거 <br>longing gone imagination <br>내 말과 맘이 널 힘들게 한다면 <br>나타나서 그렇다고 제발 <br>직접 말해줘 <br>이제는 꿈 같기도 해 <br>내가 지어낸 예쁜 글 같기도 해 <br>니 이름 옆에 내 것도 낯설기만 해 <br>자기 전에 세 번 하던 거 <br>다섯 번이 됐는데 <br>널 발음하는 소리는 <br>여전히 날 많이 아프게 해 <br>다음 번에 지금 바깥이랑 <br>같은 계절이 올 때쯤 <br>널 데리러 가는 상상하면서 <br>한 주의 이틀쯤 <br>돌멩이 얹힌 듯한 <br>체한 것 같은 기분 <br>it goes on and on <br>그게 내 daily mood <br>시간이 멈추면 널 찾다가 <br>결국 다시 흐르고 <br>시간을 돌리면 너무 많아서 <br>다 못 감을 것 같은데 <br>다 큰 어른이란 놈이 <br>이런 생각하는 게 <br>참 대단해 나도 난데 <br>너도 참 대단해 <br>끝날 때까지 <br>끝난 게 아니라고 <br>끝난 게 끝난 게 아니라고 했을 땐 <br>이미 끝난 때야 <br>it's all about it's all about <br>it's all about you <br>잠 못 자는 거 잘 안 웃는 거 <br>가끔 슬픈 거 <br>it's all about you <br>it's all about it's all about <br>it's all about you <br>I'm just thinking thinking <br>thinking thinking about you <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Thinking, About You" label="Thinking, About You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/WLN/</id><title>The Mind - W.L.N - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:21+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/WLN/" title="The Mind - W.L.N - 가사"/><content type="html"><![CDATA[환청이 쏟아지네 <br>외상 후 증후군은 마치 감기처럼 <br>과정의 아름다움과 <br>젊음의 bittersweet 다 지겨워 <br>안 지워져 유성매직 같은 <br>수치스러움 <br>빨간 옷장은 열지마 <br>해골더미 잔뜩 <br>쌓여있는 것 말고도 <br>거긴 공동묘지 같애 열게 되면 <br>썩은 내로 모든 걸 뒤덮을지도 <br>hey hey 빨리 성호 좀 그어줘 <br>여기 악귀들이 너무 많어 <br>근데 내일이라도 <br>돈으로 가위 눌리게 해준다면 <br>내 방 한 켠 내줘 <br>호적에 당장이라도 <br>올려 줄 수 있는 것 <br>아직 짐을 다 풀지 못했네 <br>당장이라도 떠날 것 같이 <br>잠깐 여기 들러서 사는 기분 <br>그것도 별로 나쁘진 않지 <br>새벽 두 시 몇 분인데도 <br>감은 눈에 밝음 쏟아지지 <br>정수리까지 이불 안에 숨기고도 <br>그 빛에 탈 것 같이 <br>나에게 피가 피가 모자라 <br>피가 모자라 주문을 외웠지 <br>you know 나도 이제 <br>vampire state of mind <br>Do I look okay <br>I’m not okay but it’s okay <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey doc <br>hey doc <br>hey docs <br>whoever you are I don’t care <br>just shoot me just shoot me <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey doc <br>hey doc <br>hey docs <br>whoever you are I don’t care <br>just shoot me just shoot me <br>문 닫고도 문 잠궈 <br>눈 감고도 눈 가려 <br>악몽의 달콤한 단초 되는 <br>무한반복 상상력 <br>don’t blame on that <br>three shots of coffee <br>it’s all yours 어제 <br>거울에 썼던 거 <br>머금던 술 뱉어서 다 지워 <br>날짜변경선에 적응이 안 되는 <br>내 몸과 정신 <br>씹던 거 툭 하듯이 <br>한강다리 어디든 <br>던져 버리고 싶지 <br>그런 꿈으로 흥건해진 손바닥을 <br>강박적으로 씻지 <br>그 모습 보지 않으려 <br>고개는 확실히 쳐 박지 <br>언제부터 내가 미웠니 <br>일기장에 편지를 썼고 <br>멜로디와 박자의 형식을 담아 <br>답장을 받았고 <br>그 내용 니들이 언제부터 <br>그렇게 궁금하셨다고 <br>죽지마 죽지마 <br>힘을 내 그딴 소리는 마셔 <br>yeah I like that and I like you <br>다만 언제나 그 순간부터 <br>가지지 못하게 될 뿐 <br>악마의 재능 너나 가져 <br>일평생 풀 수 없는 curses <br>it causes all this things in me <br>더러운 소리 내는 입 죽어버린 눈 <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey doc <br>hey doc <br>hey doc <br>whoever you are I don’t care <br>just shoot me just shoot me <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey nurse <br>hey doc <br>hey doc <br>hey doc <br>whoever you are I don’t care <br>just shoot me just shoot me <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="W.L.N" label="W.L.N"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Showover/</id><title>The Mind - Showover - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:23+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Mind/Showover/" title="The Mind - Showover - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잔상과 잔향으로 <br>잔뜩 찐뜩 해진 감정 <br>진득히 기다리며 <br>가라앉기까지 잠시 정적 <br>을 견디지 못하고 <br>다시 내 맥북의 전원을 켜 <br>넓던 시야는 이내 <br>21인치로 좁아지고 <br>눈을 질끈 감다 뜨면 <br>광야에 상자 채로 날 떨어뜨려 <br>이건 내가 예술을 빗댈 때 <br>주로 쓰는 표현 <br>색안경에 긴장된 눈빛 <br>숨길 필요가 없어져 <br>더부룩 얹혀 있는 상념들 <br>덜어내려 바늘로 나를 찔러 <br>then I feel red like that <br>환호성이 향하는 <br>한 점에 서 있던 순간에 느꼈던 <br>그 냉기가 온몸을 감싸네 <br>급하게 웃옷으로 <br>나를 감싼 채 계속해 <br>감상에 대한 감상을 <br>계속해 계속해 <br>낯선 느낌이 나올 때까지 <br>익숙함과 싸우는 게 익숙해진 <br>난 비트 위에선 <br>원주민도 여행자도 아닌 <br>장기 체류 중인 <br>그런 느낌적인 느낌을 느낌을 <br>이 느낌으로 느끼는데 익숙해진 <br>언제나 고개 숙이며 기도하지 <br>B.I.G Bless me and let me free <br>But it’s not free <br>한번 혀에다 갖다 대면 <br>뇌의 색이 다 <br>검게 물들 거야 <br>그럼 찾게 되지 막 <br>Hip to the Hop <br>and you don’t stop <br>그래서 목 말라서 전부 바다로 와 <br>이건 내가 show를 빗댈 때 <br>주로 쓰는 표현이야 <br>다음 운율을 고민하려하는 잠깐 <br>찰나에 공기 맛이 또 씁쓸해지네 <br>비트의 벽에 막혀 떠다니던 <br>차 소리가 막 우겨 드네 <br>환청처럼 아까 그 환호 소리랑 <br>뒤섞이면 고개를 막 휘젓게 되네 <br>No star No Light <br>No Hot Drums at all <br>그니까 다음 산소를 삼킬 라면 <br>자격을 증명해야 해 <br>증명해야 해 <br>절대 자기복제 아닌 <br>새 창작을 할 수 있고 <br>다음과 그 다음까지 <br>청각뿐만 아니고 <br>누군가의 마음까지 <br>흔드는 것뿐만 아니라 <br>진도 몇 도의 지진까지 <br>낼 수 있는지 <br>아니면 그냥 <br>혼자 툭 뱉고 끝낼 건지 <br>그 시험에 들게 하는 일 <br>시험에 드는 일 <br>바로 거울 속의 <br>그 놈 덕분이겠지 <br>오늘 정도는 좀 쉬어 <br>내일을 위해 라는 변명 뒤에 <br>딱 갖다 붙여 <br>그거 참 떼기도 힘들고 <br>그래 기운 없어 힘들어 <br>근데 이러다가 이브가 <br>뱀의 사과를 먹었다면 <br>난 절대 에덴 동산 꼭대기에서 <br>먼저 죽기는 싫어 <br>그래서 계속 쓰고 노래를 할 거야 <br>내 목소리 지키려 <br>내 다리 지느러미로 <br>바꾼다고 해도 <br>under the sea beneath that sea <br>and under that scene <br>거기까지 난 시로 채워 <br>넣을 준비가 됐다고 <br>그 각오 안 했다면 <br>난 비트에 내 얘길 <br>시작도 안 했다고 <br>이런 쓰잘데기 없는 비장미가 <br>수 조개 내 세포를 움직인 다음 <br>미침에 가까운 내 집착이 <br>누군가의 삶의 조각이 될 거야 <br>그리고 그걸 <br>내 두 눈으로 봤을 때가 <br>그 몇 발짜리 무대 위야 <br>그 계단을 오르기 위해서라면 <br>또 눈 덮인 산을 몇 번이고 올라가 <br>싸늘한 주검 whatever <br>그딴 건 이제 안중엔 없잖아 <br>하지만 날 때리고 때려 <br>다지고 다져도 <br>어차피 모래로 만든 <br>이 제국을 지키는 건 <br>그냥 기도 하고 기다릴 뿐 <br>마치 불벼락이 올 날을 <br>휘날리고 구세주 기다리듯 <br>나를 괴롭게 했던 말 <br>내 나이 값에 걸맞지 않다는 말 <br>그럼 니가 대답해봐 <br>내 나이 값이 얼마인지를 말야 <br>최저시급 이상 이하 <br>UP and Down <br>그런 유치한 싸움에 <br>대꾸하기 싫어 <br>난 시인의 삶을 살아 <br>오늘도 하루 종일 땀 흘리며 <br>담벼락을 한 층 더 올라 쌓아 <br>어쨌든 이 긴 노랫말의 <br>단어의 무게를 <br>다 가방에 넣고 난 <br>그 고통과 성과에 걸맞게 <br>또 백걸음을 갈 거야 <br>여정이 끝나는 곳에 <br>다시 무대가 있기를 바라는 마음 <br>다시 넓었던 시야를 <br>21인치 화면에 담아 <br>질끈 눈을 감아 <br>]]></content><category term="The Mind" label="The Mind"/><category term="Showover" label="Showover"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요이야기/놀자_MR/</id><title>동요이야기 - 놀자 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:26+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/%EB%86%80%EC%9E%90_MR/" title="동요이야기 - 놀자 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[신나는 술래잡기 <br>재밌는 그네타기 <br>친구들아 모여라 <br>모두모두 모여라 <br><br>놀이터로 가볼까 <br>운동장으로 갈까 <br>어디서든지 놀수있지 <br><br>이렇게 맨날 놀고 놀고 싶어 <br>그래도 공부는 열심히 해야해 <br>하지만 맨날 놀고 놀고 싶어 <br><br>친구들아 모여라 <br><br>신나는 술래잡기 <br>재밌는 그네타기 <br>친구들아 모여라 <br>모두모두 모여라 <br><br>놀이터로 가볼까 <br>운동장으로 갈까 <br>어디서든지 놀수있지]]></content><category term="동요이야기" label="동요이야기"/><category term="놀자 (MR)" label="놀자 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요이야기/놀자/</id><title>동요이야기 - 놀자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:28+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/%EB%86%80%EC%9E%90/" title="동요이야기 - 놀자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[신나는 술래잡기 <br>재밌는 그네타기 <br>친구들아 모여라 <br>모두모두 모여라 <br><br>놀이터로 가볼까 <br>운동장으로 갈까 <br>어디서든지 놀수있지 <br><br>이렇게 맨날 놀고 놀고 싶어 <br>그래도 공부는 열심히 해야해 <br>하지만 맨날 놀고 놀고 싶어 <br><br>친구들아 모여라 <br><br>신나는 술래잡기 <br>재밌는 그네타기 <br>친구들아 모여라 <br>모두모두 모여라 <br><br>놀이터로 가볼까 <br>운동장으로 갈까 <br>어디서든지 놀수있지]]></content><category term="동요이야기" label="동요이야기"/><category term="놀자" label="놀자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/똑똑_친구들/깡통토비네_가족/</id><title>똑똑 친구들 - 깡통토비네 가족 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:30+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%98%91%EB%98%91_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4/%EA%B9%A1%ED%86%B5%ED%86%A0%EB%B9%84%EB%84%A4_%EA%B0%80%EC%A1%B1/" title="똑똑 친구들 - 깡통토비네 가족 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아함~ 우리 같은 허수아비는 <br>처음 본다구? <br>우리에 대해 알려줄게 잘 들어봐 <br>허허 하하 호호호 <br>우린 멋진 허수아비가족 <br>땅보할아버지 약속 <br>그 약속 지키러 여기 왔지 <br>마루, 새미, 토비 <br>우린 멋진 허수아비 농부 <br>아침이 되면 잠에서 깨 <br>이 넓은 텃밭을 가꾸지 <br>부지런한 농사꾼 <br>난 마루! 삽만 있으면 <br>뭐든 할 수 있지 <br>맘씨 고운 농사꾼 <br>난 새미! 목마른 땅에 <br>물을 줄 거야 <br>깡통 허수아비 난 토비! <br>궁금한 게 많은 장난꾸러기 <br>마루, 새미, 토비 <br>우린 멋진 허수아비 가족 <br>해가 지면 허수아비 되어 <br>넓은 텃밭을 지키지 <br>우린 즐거운 허수아비 가족 <br>땅보할아버지의 약속을 지켜 <br>허허 하하 호호호 <br>멋진 농부가 될 거야]]></content><category term="똑똑 친구들" label="똑똑 친구들"/><category term="깡통토비네 가족" label="깡통토비네 가족"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/똑똑_친구들/새싹되어_만날거야/</id><title>똑똑 친구들 - 새싹되어 만날거야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:32+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%98%91%EB%98%91_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4/%EC%83%88%EC%8B%B9%EB%90%98%EC%96%B4_%EB%A7%8C%EB%82%A0%EA%B1%B0%EC%95%BC/" title="똑똑 친구들 - 새싹되어 만날거야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 닮은 씨앗 심을래 <br>토닥토닥 흙 덮어줄래 <br>해가 비추면 따뜻해 <br>비가 오면 시원하지 <br>포근한 흙 속에서 <br>깊은 잠에 빠지겠지 <br>넌 지금 아주 작지만 <br>꿈을 꾼만큼 자랄 거야 (자랄 거야) <br>내 키 만큼 자랄 거야 <br>너는 쑥쑥 자랄 거야 (쑥쑥쑥) <br>난 매일 널 기다려 <br>새싹 되어 만날 거야]]></content><category term="똑똑 친구들" label="똑똑 친구들"/><category term="새싹되어 만날거야" label="새싹되어 만날거야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/똑똑_친구들/맨발로_흙_위를_걸어보자/</id><title>똑똑 친구들 - 맨발로 흙 위를 걸어보자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:35+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%98%91%EB%98%91_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4/%EB%A7%A8%EB%B0%9C%EB%A1%9C_%ED%9D%99_%EC%9C%84%EB%A5%BC_%EA%B1%B8%EC%96%B4%EB%B3%B4%EC%9E%90/" title="똑똑 친구들 - 맨발로 흙 위를 걸어보자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사뿐사뿐 흙 위를 걸어보자 <br>오늘은 운동화도 벗어 던져 <br>맨 발로 흙 위를 걷는 거야 <br>폭신한 구름을 밟는 이 기분 <br>흙으로 만든 양탄자를 타자 <br>온 몸을 데굴데굴 굴려보자 <br>처음은 어렵지만 괜찮을거야 <br>폭신한 솜이불에 누운 기분 <br>신나게 흙 위를 달려 보자 <br>지치면 흙 위에 누워보자 <br>내 몸을 쏘옥 감싸 줄 거야 <br>흙은 재미있는 내 친구야]]></content><category term="똑똑 친구들" label="똑똑 친구들"/><category term="맨발로 흙 위를 걸어보자" label="맨발로 흙 위를 걸어보자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오왠_OWHEN/없네/</id><title>오왠 (O.WHEN) - 없네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:44:37+09:00</updated><published>2018-04-08T23:44:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%99%A0_OWHEN/%EC%97%86%EB%84%A4/" title="오왠 (O.WHEN) - 없네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[없네 나만 빼고 다 있네 <br>이리저리 봐도 난 없네 <br>나만 애인이 없네 나만 없네 <br>오지도 못하고 있어 내게 <br>계절은 딱 네가진데 <br>봄 그게 그리운데 <br>사실 안 나가면 그만 인데 <br>부러우면 지는 건데 <br>참 그게 쉽지 않네 <br>나는 멀리 있어도 마음이 가까운 <br>가끔 곁에 있으면 사랑을 알려줄 <br>그런 사랑이란 게 다 될 줄 알았는데 <br>나만 추운 겨울을 걷고 있네 <br>없네 봄이 왔는데 없네 <br>집을 나갈 일이 난 없네 <br>온통 달콤한 노래 만 들리네 <br>미리 봐둔 꽃말 들어줄래 제발 <br>옷깃만 스쳐도 금새 빠져 맨날 <br>봄이 왔나 봐 <br>나는 멀리 있어도 마음이 가까운 <br>가끔 곁에 있으면 사랑을 알려줄 <br>그런 사랑이란 게 다 될 줄 알았는데 <br>나만 추운 겨울을 걷고 있네 <br>그냥 내가 좋아하는 사람 <br>하루 종일 볼 수 있다면 <br>느낌이 좋아 기분이 좋아 <br>근데 너는 어디쯤에 있을까 <br>봄이 찾아왔나 봐 다 될 것 같은데 <br>나를 찾아오나 봐 봄바람 흩날리네 <br>좋은 바람이 불고 다 나를 바라보네 <br>오늘은 봄을 타고 꽃을 피울게 <br>사랑이란 게 있다 믿고 있네 <br>]]></content><category term="오왠 (O.WHEN)" label="오왠 (O.WHEN)"/><category term="없네" label="없네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장선예_키즈뮤직/걱정하지_말아요_MR/</id><title>장선예 키즈뮤직 - 걱정하지 말아요 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:51:11+09:00</updated><published>2018-04-08T23:51:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%A0%EC%98%88_%ED%82%A4%EC%A6%88%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EA%B1%B1%EC%A0%95%ED%95%98%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94_MR/" title="장선예 키즈뮤직 - 걱정하지 말아요 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[(뭐든지 할수있어요) <br>걱정하지 말아요 <br>안되는 일 없잖아요 <br>걱정하지 말아요 <br>모두 모두 잘 될거예요 <br><br>처음부터 천천히 <br>다시 한번 해봐요 <br>포기하지 말아요 <br>뭐든지 할수있어요 <br>(화이팅) <br><br>걱정하지 말아요 <br>안되는 일 없잖아요 <br>걱정하지 말아요 <br>모두 모두 잘 될거예요]]></content><category term="장선예 키즈뮤직" label="장선예 키즈뮤직"/><category term="걱정하지 말아요 (MR)" label="걱정하지 말아요 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장선예_키즈뮤직/친구야_나는_너를_사랑해_MR/</id><title>장선예 키즈뮤직 - 친구야 나는 너를 사랑해 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:51:13+09:00</updated><published>2018-04-08T23:51:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%A0%EC%98%88_%ED%82%A4%EC%A6%88%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EC%95%BC_%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_MR/" title="장선예 키즈뮤직 - 친구야 나는 너를 사랑해 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구야 나는 너를 사랑해 <br>(사랑해) <br>너와 함께 있으면 행복해 <br>(행복해) <br>언제나 항상 함께하는 친구 <br>나는 네가 너무 좋아 <br><br>때로는 다투어도 <br>때로는 토라져도 <br>우리는 친한 친구지 <br>때로는 미워하고 <br>때로는 서운해도 <br>우리는 좋은친구 랄랄라 <br><br>친구야 나는 너를 사랑해 <br>(사랑해) <br>너와 함께 있으면 행복해 <br>(행복해) <br>언제나 항상 함께하는 친구 <br>나는 네가 너무 좋아 <br>나는 네가 참 좋아]]></content><category term="장선예 키즈뮤직" label="장선예 키즈뮤직"/><category term="친구야 나는 너를 사랑해 (MR)" label="친구야 나는 너를 사랑해 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장선예_키즈뮤직/걱정하지_말아요/</id><title>장선예 키즈뮤직 - 걱정하지 말아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:51:15+09:00</updated><published>2018-04-08T23:51:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%A0%EC%98%88_%ED%82%A4%EC%A6%88%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EA%B1%B1%EC%A0%95%ED%95%98%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94/" title="장선예 키즈뮤직 - 걱정하지 말아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[(뭐든지 할수있어요) <br>걱정하지 말아요 <br>안되는 일 없잖아요 <br>걱정하지 말아요 <br>모두 모두 잘 될거예요 <br><br>처음부터 천천히 <br>다시 한번 해봐요 <br>포기하지 말아요 <br>뭐든지 할수있어요 <br>(화이팅) <br><br>걱정하지 말아요 <br>안되는 일 없잖아요 <br>걱정하지 말아요 <br>모두 모두 잘 될거예요]]></content><category term="장선예 키즈뮤직" label="장선예 키즈뮤직"/><category term="걱정하지 말아요" label="걱정하지 말아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장선예_키즈뮤직/친구야_나는_너를_사랑해/</id><title>장선예 키즈뮤직 - 친구야 나는 너를 사랑해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:51:17+09:00</updated><published>2018-04-08T23:51:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%84%A0%EC%98%88_%ED%82%A4%EC%A6%88%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EC%95%BC_%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4/" title="장선예 키즈뮤직 - 친구야 나는 너를 사랑해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구야 나는 너를 사랑해 <br>(사랑해) <br>너와 함께 있으면 행복해 <br>(행복해) <br>언제나 항상 함께하는 친구 <br>나는 네가 너무 좋아 <br><br>때로는 다투어도 <br>때로는 토라져도 <br>우리는 친한 친구지 <br>때로는 미워하고 <br>때로는 서운해도 <br>우리는 좋은친구 랄랄라 <br><br>친구야 나는 너를 사랑해 <br>(사랑해) <br>너와 함께 있으면 행복해 <br>(행복해) <br>언제나 항상 함께하는 친구 <br>나는 네가 너무 좋아 <br>나는 네가 참 좋아]]></content><category term="장선예 키즈뮤직" label="장선예 키즈뮤직"/><category term="친구야 나는 너를 사랑해" label="친구야 나는 너를 사랑해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤비_YunB/Robabank_Feat_Lil_Cherry/</id><title>윤비 (YunB) - Robabank (Feat. Lil Cherry) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:52:33+09:00</updated><published>2018-04-08T23:52:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EB%B9%84_YunB/Robabank_Feat_Lil_Cherry/" title="윤비 (YunB) - Robabank (Feat. Lil Cherry) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah I like that one <br>I ain't no killer though <br>I ain't no killer though <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank yeah <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang yeah <br>Wait wait on it <br>wait wait on it <br>Don't mind us <br>Imma bang like Gucci Mane <br>you know oh oh <br>Don't mind us <br>we gon' load one up and load it up <br>oh oh <br>Rom pom pom pom ra ta ta ta <br>Still alive still alive <br>yeah I made it back <br>Cashing in yeah <br>I'm rollin' stacks on stacks <br>Shoot you in the brains no pistol <br>Feelin' trigerred yaah <br>that's the signal <br>Wait wait on it <br>wait wait on it <br>Don't you look at me like that <br>you don't know about me <br>Wait wait on it <br>wait wait on it <br>Fuck around click click <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank yeah <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang yeah <br>My momma told me about the <br>life I can't afford yah <br>Middle finger to the sky <br>Imma live by my own accord <br>Don't act like you don't know me <br>Pull the trigger when I'm moody yah <br>Pull up real quick skrrt <br>Trigger finger itchin' <br>put it in the bag shh <br>Why the fuck you bitchin' <br>You don't wanna test nah <br>Locked and loaded <br>got a pistol in my whip brr <br>Don't act like you don't know me <br>Pull the trigger when I'm moody <br>Do you want a movie <br>I'm feelin' kind of moody <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank <br>I just robbed a bank yeah <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang <br>I just heard a bang yeah <br>]]></content><category term="윤비 (YunB)" label="윤비 (YunB)"/><category term="Robabank (Feat. Lil Cherry)" label="Robabank (Feat. Lil Cherry)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멜리플루어스/뭐라고_부를까/</id><title>멜리플루어스 - 뭐라고 부를까 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:52:36+09:00</updated><published>2018-04-08T23:52:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%9C%EB%A6%AC%ED%94%8C%EB%A3%A8%EC%96%B4%EC%8A%A4/%EB%AD%90%EB%9D%BC%EA%B3%A0_%EB%B6%80%EB%A5%BC%EA%B9%8C/" title="멜리플루어스 - 뭐라고 부를까 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 하룰 지내면서 <br>네 생각이 가끔 떠올라서 <br>나 고민해봤어 상상해봤어 <br>우리 같이 걷는 길 <br>유난히 재잘대던 입술 <br>물 흐르듯 자연스러웠었던 네 말투 <br>다 모른척한 거야 <br>서로 같은 색으로 물든 <br>이 맘이 보이니 <br>처음이라서 서툴러서 <br>자꾸 눈치만 봤잖아 <br>내일 널 만나면 말할게 <br>네가 그랬듯이 <br>금방 갈게 달려갈게 <br>이젠 널 뭐라고 부를까 <br>너를 만나러 가는 길 <br>바람마저 다른 것 같아서 <br>나 조금 설렜어 따뜻해졌어 <br>이렇게 추운 날인데 <br>다가오는 발걸음도 <br>내게 인살 건네는 목소리까지도 <br>다 좋은 걸 어떡해 <br>서로 같은 색으로 물든 <br>이 맘이 보이니 <br>처음이라서 서툴러서 <br>자꾸 눈치만 봤잖아 <br>약속했던 대로 말할게 <br>네 모든 게 좋아 <br>예전에도 앞으로도 <br>이젠 널 뭐라고 부를까 <br>무료한 일상에 스며들어 <br>예쁜 색깔을 칠해 줄 거야 <br>내 손을 잡아줘 질리도록 바라봐줘 <br>끝없이 함께한다고 해줘 여기 <br>너와 같은 색으로 물든 <br>내 맘이 보일까 <br>처음이라서 서툴러서 <br>자꾸 눈치만 봤잖아 <br>약속했던 대로 말할게 <br>네 모든 게 좋아 <br>예전에도 앞으로도 <br>이젠 널 뭐라고 부를까 <br>이젠 널 뭐라고 부를까 <br>]]></content><category term="멜리플루어스" label="멜리플루어스"/><category term="뭐라고 부를까" label="뭐라고 부를까"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/끝과_끝/</id><title>를(LEL) - 끝과 끝 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:29+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EB%81%9D%EA%B3%BC_%EB%81%9D/" title="를(LEL) - 끝과 끝 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝난걸까 생각될 때가 있지 <br>에스컬레이터는 여전히 <br>반대로 가고 있는데 <br>제자리야 <br>세상 가득했던 <br>아름다운 척 했던 모순들이 <br>오랫동안 원치 않는 <br>상처를 주었지만 이제는 <br>끝과 끝을 모두 사랑으로 <br>모든 눈물까지 사랑으로 <br>차가운 도시의 외로움과 <br>말라버린 가슴의 아픔들 <br>빛보다 더 밝은 가슴으로 <br>온 세상에 가득하게 <br>끝까지 안아주리 <br>끝과 끝을 이어주었던 <br>회색 빛의 인연들도 <br>모두 하나가 되어 우릴 감싸줄 때 <br>꼭 그렇게 될 꺼야 <br>새로운 공기가 되어서 <br>다시 숨 쉬게 될 꺼야 <br>슬픔도 결국 아름다운 <br>꽃이 될 꺼야 이제는 <br>끝과 끝을 모두 사랑으로 <br>모든 눈물까지 사랑으로 <br>차가운 도시의 외로움과 <br>말라버린 가슴의 아픔들 <br>빛보다 더 밝은 가슴으로 <br>온 세상에 가득하게 <br>안아주리 <br>끝과 끝을 모두 사랑으로 <br>모든 눈물까지 사랑으로 <br>차가운 도시의 외로움과 <br>말라버린 가슴의 아픔들 <br>빛보다 더 밝은 가슴으로 <br>온 세상에 가득하게 <br>끝까지 안아주리 <br>안아주리 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="끝과 끝" label="끝과 끝"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/서로가_서로를/</id><title>를(LEL) - 서로가 서로를 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:31+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EC%84%9C%EB%A1%9C%EA%B0%80_%EC%84%9C%EB%A1%9C%EB%A5%BC/" title="를(LEL) - 서로가 서로를 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽉찬 서울 벅찬 도로 <br>성난 듯이 달리는 차들 <br>울부짖는 네온사인 <br>각자의 목표 각자의 꿈들 <br>각자의 희망 각자의 슬픔 <br>서로가 서로를 서로가 서로를 <br>서로가 서로를 감싸 안을 때 <br>세상은 또다시 새로운 공기로 <br>굳어진 개개인의 절대성 <br>차분하게 내려놓았을 때 <br>건조했던 마음의 상처는 <br>맑은 물에 씻겨가네 <br>각자의 목표 각자의 꿈들 <br>각자의 희망 각자의 슬픔 <br>서로가 서로를 서로가 서로를 <br>서로가 서로를 감싸 안을 때 <br>세상은 또다시 새로운 공기로 <br>저녁무렵 다리옆에 강물 <br>차장 밖에 아름다운 풍경 <br>너무 빠르게 지나가버려서 <br>멈추지 않으면 담아둘 수 없는걸 <br>서로가 서로를 서로가 서로를 <br>서로가 서로를 감싸 안을 때 <br>세상은 또다시 새로운 공기로 <br>서로가 서로를 서로가 서로를 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="서로가 서로를" label="서로가 서로를"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/허리를_감아/</id><title>를(LEL) - 허리를 감아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:34+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%ED%97%88%EB%A6%AC%EB%A5%BC_%EA%B0%90%EC%95%84/" title="를(LEL) - 허리를 감아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 등 뒤에 예쁜 너를 태우고 <br>예쁜 너를 태우고 <br>가장 빠르게 달릴 거야 <br>망설이지 말고 어서 허리를 감아 <br>바람 속에 상념들이 날아가도록 <br>빠르게 지나간 풍경이 무섭다면 <br>내 등에 얼굴을 묻으면 돼 <br>새로움을 함께 하고 싶다면 <br>함께 하고 싶다면 <br>관념의 씨앗을 깨야 해 <br>망설이지 말고 어서 허리를 감아 <br>바람 속에 상념들이 날아가도록 <br>빠르게 지나간 풍경이 무섭다면 <br>내 등에 얼굴을 묻으면 돼 <br>망설이지 말고 어서 허리를 감아 <br>바람 속에 상념들이 날아가도록 <br>빠르게 지나간 풍경이 무섭다면 <br>내 등에 얼굴을 묻으면 돼 <br>망설이지 말고 어서 허리를 감아 <br>바람 속에 상념들이 날아가도록 <br>빠르게 지나간 풍경이 무섭다면 <br>내 등에 얼굴을 묻으면 돼 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="허리를 감아" label="허리를 감아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/검붉은_꽃/</id><title>를(LEL) - 검붉은 꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:36+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EA%B2%80%EB%B6%89%EC%9D%80_%EA%BD%83/" title="를(LEL) - 검붉은 꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[검붉은 꽃이 된 너는 <br>꽃가루 속에 피어나 <br>스며드는 널 녹아 내린 날 <br>아프지 않도록 끝내줄 수는 없니 <br>내 맘이 모래가 될 수 있다면 <br>편해 질 텐데 <br>여전히 태연한 표정을 짓는 <br>어지러운 널 더는 볼 수가 없어 <br>비틀거리는 입술을 <br>환상 속에서 일으켜 <br>스며드는 널 녹아 내린 날 <br>아프지 않도록 끝내줄 수는 없니 <br>내 맘이 모래가 될 수 있다면 <br>편해 질 텐데 <br>여전히 태연한 표정을 짓는 <br>어지러운 널 더는 볼 수가 없어 <br>내 맘이 모래가 될 수 있다면 <br>편해 질 텐데 <br>여전히 태연한 표정을 짓는 <br>어지러운 널 더는 볼 수가 없어 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="검붉은 꽃" label="검붉은 꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/침묵의_함성/</id><title>를(LEL) - 침묵의 함성 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:38+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EC%B9%A8%EB%AC%B5%EC%9D%98_%ED%95%A8%EC%84%B1/" title="를(LEL) - 침묵의 함성 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정처 없이 한참을 떠돌다 <br>우연히 닿은 그 곳 <br>진달래가 끝도 없이 펼쳐져 <br>한참을 이어갔지 <br>내 눈앞에 다람쥐 한 마리 <br>가까이 다가 가면 <br>나무위로 달아나 버리고 <br>쓸쓸한 혼잣말 <br>넌 아니 도심의 눈물을 <br>끝없는 슬픔의 슬픔을 <br>넌 아니 숨겨진 눈물을 <br>끝없는 아픔을 <br>아무런 아무런 <br>대답이 없어도 없어도 <br>파고들어오는 <br>파고들어오는 <br>침묵의 함성 <br>침묵의 함성 <br>아무런 아무런 <br>소리가 없어도 없어도 <br>파고들어오는 <br>파고들어오는 <br>침묵의 함성 <br>정처 없이 한참을 떠돌다 <br>우연히 닿은 그 곳 <br>진달래가 끝도 없이 펼쳐져 <br>한참을 이어갔지 <br>내 눈앞에 다람쥐 한 마리 <br>가까이 다가 가면 <br>나무위로 달아나 버리고 <br>쓸쓸한 혼잣말 <br>침묵의 함성 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="침묵의 함성" label="침묵의 함성"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/모든_색깔이_빛이_나게/</id><title>를(LEL) - 모든 색깔이 빛이 나게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:40+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EC%83%89%EA%B9%94%EC%9D%B4_%EB%B9%9B%EC%9D%B4_%EB%82%98%EA%B2%8C/" title="를(LEL) - 모든 색깔이 빛이 나게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘속에 흉터 붓으로 쓸어봐도 <br>가슴 깊게 박힌 억압들 남아있어 <br>상처투성이가 된 내 맘 <br>블러드 번져도 <br>붉은 색깔 속에 유토피아 <br>찾게 되는걸 <br>차가운 땅 위에 차가운 땅 위에 <br>차가운 땅 위에 <br>이세상에 모든 색깔이 빛이 나게 <br>하나뿐인 내 생명을 바치려고 해 <br>조각난 희망들을 하나 둘 모아 <br>다시 한번 나를 믿고 싸워보려 해 <br>혹시라도 내가 쏟은 모든 시간이 <br>허무하게 아무 소용 <br>없을 수 있단 걸 알아도 <br>마지막 남은 내 끝을 <br>남김없이 불태우려 해 <br>모든 색깔이 빛날 수 있도록 <br>눈치 없이 앞날 모른 채로 <br>살아왔던 내가 <br>충격 적인 사태 그로기 <br>상태 속에서 버티다 <br>격해진 내 맘은 모든 숨을 <br>멈추게 만들고 <br>어떻게든 살아남기 위해 <br>난 미쳐있어 <br>차가운 땅 위에 차가운 땅 위에 <br>차가운 땅 위에 <br>이세상에 모든 색깔이 빛이 나게 <br>하나뿐인 내 생명을 바치려고 해 <br>조각난 희망들을 하나 둘 모아 <br>다시 한번 나를 믿고 싸워보려 해 <br>혹시라도 내가 쏟은 모든 시간이 <br>허무하게 아무 소용 <br>없을 수 있단 걸 알아도 <br>마지막 남은 내 끝을 <br>남김없이 불태우려 해 <br>모든 색깔이 빛날 수 있도록 <br>이세상에 모든 색깔이 빛이 나게 <br>하나뿐인 내 생명을 바치려고 해 <br>조각난 희망들을 하나 둘 모아 <br>다시 한번 나를 믿고 싸워보려 해 <br>혹시라도 내가 쏟은 모든 시간이 <br>허무하게 아무 소용 <br>없을 수 있단 걸 알아도 <br>마지막 남은 내 끝을 <br>남김없이 불태우려 해 <br>이세상에 모든 색깔이 빛이 나게 <br>하나뿐인 내 생명을 바치려고 해 <br>조각난 희망들을 하나 둘 모아 <br>다시 한번 나를 믿고 싸워보려 해 <br>혹시라도 내가 쏟은 모든 시간이 <br>허무하게 아무 소용 <br>없을 수 있단 걸 알아도 <br>마지막 남은 내 끝을 <br>남김없이 불태우려 해 <br>모든 색깔이 빛날 수 있도록 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="모든 색깔이 빛이 나게" label="모든 색깔이 빛이 나게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/미친_과학자의_사랑/</id><title>를(LEL) - 미친 과학자의 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:43+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EB%AF%B8%EC%B9%9C_%EA%B3%BC%ED%95%99%EC%9E%90%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="를(LEL) - 미친 과학자의 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭐해 <br>타임머신 만들고 있어 <br>병신 지랄하고 자빠졌네 <br>무슨 얼어 죽을 타임머신이야 <br>아지랑이 모습이 점점 흩어져간다 <br>설레었던 마음이 사라져 버렸니 <br>어떻게 어떻게 그러니 <br>아직도 널 사랑하는 내 맘이 녹아서 <br>쓰러지기 전에 시간을 되돌려 <br>니 손을 꼭 잡고 있으려 해 <br>사연이 있었겠지 추리소설 써봐도 <br>알 것 같다가도 정말 모르겠어 <br>어떻게 해야 알 수 있니 <br>아직도 널 사랑하는 내 맘이 녹아서 <br>쓰러지기 전에 시간을 되돌려 <br>니 손을 꼭 잡고 있으려 해 <br>이렇게 널 사랑하는 <br>내 맘이 녹아내려 <br>쓰러지기 전에 시간을 되돌려 <br>모든 걸 되돌려 <br>니 손을 꼭 잡고 있으려 해 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="미친 과학자의 사랑" label="미친 과학자의 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/를LEL/닮은_마음/</id><title>를(LEL) - 닮은 마음 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:45+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A5%BCLEL/%EB%8B%AE%EC%9D%80_%EB%A7%88%EC%9D%8C/" title="를(LEL) - 닮은 마음 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[같은 색을 찾을 순 없었지 <br>컴퓨터 속에만 있을 뿐 <br>하지만 닮은 색깔은 있었어 <br>그게 바로 너와 나인 걸 <br>사실 조금 놀랐어 섬세한 <br>표정 속에 단어를 고르는 너 <br>하지만 난 어렴풋이 <br>알 수 있을 것 같아 <br>니 눈과 내 눈은 니 맘과 내 맘은 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 <br>아주 잠깐 우리들의 눈빛이 <br>마주칠 때 마음이 마주칠 때 <br>순간순간 느낌으로 <br>알 수 있을 것 같아 <br>니 눈과 내 눈은 니 맘과 내 맘은 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>우린 닮은 마음 나란히 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 닮은 마음 <br>우린 닮은 마음 나란히 닮은 마음 <br>닮은 마음 닮은 마음 <br>닮은 마음 <br>]]></content><category term="를(LEL)" label="를(LEL)"/><category term="닮은 마음" label="닮은 마음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Plz_Dont_Go_Feat_Jhene_Aiko/</id><title>Cashmere Cat - Plz Don`t Go (Feat. Jhene Aiko) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:54:58+09:00</updated><published>2018-04-08T23:54:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Plz_Dont_Go_Feat_Jhene_Aiko/" title="Cashmere Cat - Plz Don`t Go (Feat. Jhene Aiko) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro: Jhene Aiko] <br>Let’s stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’s stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’s stay until the last light fades, ayyyy <br>Let's stay until the last light fades <br><br>[Verse 1: Jhene Aiko] <br>We've come from so far away <br>And right now, I think we should stay <br>You know there's so much more to see <br>So don't go home without me <br><br>[Chorus: Jhene Aiko] <br>Please don't go home, please don't go <br>Please don't go home, please don't go <br>Please don't go home, please don't go <br>Please <br><br>[Drop: Jhene Aiko] <br>I'd like to ride it, ride it <br>I'd like to ride it <br><br>[Bridge: Jhene Aiko] <br>But let's stay until the last light fades <br>Let's stay until the last light fades <br>Let’ stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’ stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’ stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’ stay until the last light fades, ayyyy <br>Let’ stay until the last light fades, ayyyy <br>Let's stay until the last light fades <br><br>[Drop: Jhene Aiko] <br>I'd like to ride it, ride it <br>I'd like to ride it <br>Alright <br><br>[Outro: Jhene Aiko] <br>I just wanna go wherever you go <br>I just wanna follow]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Plz Don`t Go (Feat. Jhene Aiko)" label="Plz Don`t Go (Feat. Jhene Aiko)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Victorias_Veil/</id><title>Cashmere Cat - Victoria`s Veil - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:00+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Victorias_Veil/" title="Cashmere Cat - Victoria`s Veil - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Instrumental] <br><br>[Outro] <br>Many words are spoken when there's nothing to say <br>The fall upon the ears of those who don't know the way <br>To read between the lines <br>That lead between the lines <br>That lead me to you <br><br>All that I ask you <br>Is show me how to follow you and I'll obey <br>Teach me how to reach you <br>I can't find my own way <br>Let me see the light <br>Let me be the light]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Victoria`s Veil" label="Victoria`s Veil"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Infinite_Stripes_Feat_Ty_Dolla_ign/</id><title>Cashmere Cat - Infinite Stripes (Feat. Ty Dolla $ign) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:03+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Infinite_Stripes_Feat_Ty_Dolla_ign/" title="Cashmere Cat - Infinite Stripes (Feat. Ty Dolla $ign) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro: Terry Welles] <br>Hey, baby <br>Do me a favor <br>Won't you come back home? <br>(home, home) <br><br>[Chorus: Ty Dolla $ign] <br>Sorry things ain't working out for you and that nigga <br>Girl I'm tired of talking to you now about you and that nigga <br>They think I've been thinkin' out loud 'bout you and that nigga <br>You just need to stay with him <br>I ain't making plans with him <br>I know you still lay with him <br>Know you sick of playin', know you sick of playin, eh <br>You just need to stay with him <br>I know you still lay with him <br>And now you sick of playin', now you sick of playin, eh <br>Girl, I'm tired of talkin' to you, I know about you and that nigga <br>Sorry things ain't working out for you and I, you and I nigga <br><br>[Verse: Ty Dolla $ign] <br>Sorry things ain't working out for you and I nigga <br>Keep on asking me what you should do with that nigga <br>Thought you was in love, now I'on't wanna know it <br>Now you pullin' up (skrr skrr) <br>Telling me you goin' through it <br>Go figure should've <br>Stayed down with a real one, say you fucked up, tough love <br>How you feel now <br>Call my line late night, tryna visit <br>Ahh, baby, are you finished? <br>Make your mind up <br>Make your bed, gotta lay up in it (Ooh yeah) <br>Ain't got no time to play around and you keep playin' with it <br>I treat the script just like a brick and make a flip <br>I use the drip now baby <br>Ooh, now, it is what it is <br><br>[Bridge: Ty Dolla $ign] <br>And I'm sorry things ain't working out with you and that nigga <br>Girl I'm tired of talking about you and that nigga <br>I don't give a fuck what you gon' do with that nigga <br>You do what you do with that nigga <br><br>[Chorus: Ty Dolla $ign] <br>Sorry things ain't working out for you and that nigga <br>Girl I'm tired of talking to you about you and that nigga <br>They think I've been thinkin' out loud 'bout you and I nigga <br>You just need to stay with him <br>I am making plans with him <br>I know you still lay with him <br>Now you sick of playin', now you sick of playin, eh <br>You just need to stay with him <br>I know you still lay with him <br>And now you sick of playin', now you sick of playin, eh <br>Girl, I'm tired of talkin' to you, I know about you and that nigga <br>Sorry things ain't working out for you and I, you and I- <br><br>(Instrumental Outro)]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Infinite Stripes (Feat. Ty Dolla $ign)" label="Infinite Stripes (Feat. Ty Dolla $ign)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Quit_Feat_Ariana_Grande/</id><title>Cashmere Cat - Quit (Feat. Ariana Grande) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:05+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Quit_Feat_Ariana_Grande/" title="Cashmere Cat - Quit (Feat. Ariana Grande) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[and you say that i'm the devil <br><br>you know, and i don't disagree <br><br>no i don't see the harm <br><br><br><br>they say you crazy just leave him <br><br>he'll suffocate you <br><br>but i wanna be in your arms <br><br><br><br>they say no don't pick up the phone <br><br>let em' think there's nobody home <br><br>but i'm under your spell <br><br><br><br>cuz when you call my heart starts to roll <br><br>i always want more <br><br>it's my heaven my hell <br><br><br><br>we're heading deep inside <br><br>lives a voice, a voice so quiet <br><br><br><br>but i can't hear that voice <br><br>when your heart beats next to mine <br><br><br><br>i can't quit you i can't quit you <br><br>i can't quit you i can't quit you <br><br><br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>i know i'm gonna regret it <br><br><br><br>when you said baby <br><br>i just want you to lay me down <br><br>and we'll fuck the pain away <br><br><br><br>cuz skin on skin i feel nothing <br><br>but the burning of desire <br><br>and that's just foreplay <br><br><br><br>we're heading deep inside <br><br>lives a voice, a voice so quiet <br><br><br><br>but i can't hear that voice <br><br>when your heart beats next to mine <br><br><br><br>i can't quit you i can't quit you <br><br>i can't quit you i can't quit you <br><br><br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>i know i'm gonna regret it <br><br><br><br>i can't quit you <br><br>i can't quit you <br><br>i can't quit you <br><br>i can't quit you <br><br><br><br>gonna regret it <br><br>yeah, i'm goona regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>yeah, i'm gonna regret it <br><br>i'm gonna regret it <br><br>gonna regret it <br><br>i'm gonna regret it]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Quit (Feat. Ariana Grande)" label="Quit (Feat. Ariana Grande)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Wild_Love_Feat_The_Weeknd__Francis_And_The_Lights/</id><title>Cashmere Cat - Wild Love (Feat. The Weeknd &amp; Francis And The Lights) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:07+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Wild_Love_Feat_The_Weeknd__Francis_And_The_Lights/" title="Cashmere Cat - Wild Love (Feat. The Weeknd &amp; Francis And The Lights) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse: Francis and the Lights + The Weeknd] <br>Why love, why love <br>Try love, my love <br>My love <br>My love, my love <br>My love, my love <br>My love <br>Wild love <br>My love <br>I don't know, if it's good for you <br>But I know, that it's wild love <br><br>[Chorus: The Weeknd] <br>Love, love, love, love, wild love <br>Love, love, love, love, wild love <br>Love, love, love, love, wild love <br>Love, love, love, love, wild love <br><br>[Bridge: Francis and the Lights + The Weeknd] <br>Oh, l-l-love <br>Oh, l-l-love <br>Oh baby, oh yeah <br>Oh, l-l-love <br>It's a wild love <br><br>[Chorus: The Weeknd] <br>Love, love, love, love baby <br>Love, love, love, love baby <br>Love, love, love, love baby <br>Love, love, love, love baby <br>It's a wild love when I love you, love <br><br>[Outro: The Weeknd] <br>Wild love <br>It just keeps coming for you <br>That is wild love, love, love <br>Oh, oh, oh, oh, ah, ah, ah, woah]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Wild Love (Feat. The Weeknd &amp; Francis And The Lights)" label="Wild Love (Feat. The Weeknd &amp; Francis And The Lights)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Europa_Pools_Feat_Kacy_Hill/</id><title>Cashmere Cat - Europa Pools (Feat. Kacy Hill) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:09+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Europa_Pools_Feat_Kacy_Hill/" title="Cashmere Cat - Europa Pools (Feat. Kacy Hill) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1: Kacy Hill] <br>With you here, I am home <br>But here won't last too long <br>The hardest love is when you're gone, no <br>With you here, I am home <br>But here won't last too long <br>The hardest love is when you're gone, no <br><br>[Verse 2: Kacy Hill] <br>Tell me everything’s in you baby <br>And all your welcoming words never phase me <br>Keep running back to the last time <br>Your hazy, welcoming eyes were my safety <br>Tell me everything that you gave me <br>Till swooning blankets of stars take your way from me <br>Keep running back to the last time <br>Your hazy welcoming eyes were my safety]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Europa Pools (Feat. Kacy Hill)" label="Europa Pools (Feat. Kacy Hill)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Night_Night_Feat_Kehlani/</id><title>Cashmere Cat - Night Night (Feat. Kehlani) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:12+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cashmere_Cat/Night_Night_Feat_Kehlani/" title="Cashmere Cat - Night Night (Feat. Kehlani) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro: Kehlani] <br>We can go all day and night <br>We can go, we can go <br>We can go all day and night <br>We can go, We can go <br>We can go all day and night <br>All day and... <br>All day and.... Night]]></content><category term="Cashmere Cat" label="Cashmere Cat"/><category term="Night Night (Feat. Kehlani)" label="Night Night (Feat. Kehlani)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Hello_Father/</id><title>Mary J. Blige - Hello Father - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:14+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Hello_Father/" title="Mary J. Blige - Hello Father - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hello father, it's your daughter <br>Need your wisdom, drinking water <br>Need your wisdom, understanding <br>Can't live without your love, oh, oh <br><br>Working hard tryna make me things right (working so hard) <br>I'm so glad I'm living in your light (oh, I am) <br>And I can't make it without you (I can't) <br>No, no, no (no, no, no, no, no, no, no, no, no, no) <br><br>It's me again, it's your daughter <br>Yes, I'm knocking, need your blessing <br>Need your blessing <br>Can't be stressing over silly things, oh, oh <br><br>Working hard tryna make me things right (working so hard) <br>I'm so glad I'm living in your light (oh, I am) <br>And I can't make it without you (I can't) <br>No, no, no (no, no, no, no, no, no, no, no, no, no) <br><br>This world is a tricky place (yes, it is) <br>He would tell you you can, yes indeed (he would tell you you would dear) <br>All the mistakes are made (and he say you can't be forgiven) <br>But we gotta make our minds up, yes indeed <br><br>Working hard tryna make me things right (working so hard) <br>I'm so glad I'm living in your light (oh, I am) <br>And I can't make it without you (I can't) <br>No, no, no (no, no, no, no, no, no, no, no, no, no) <br><br>I don't know <br>Hello father, thank you so much <br>I'm so grateful, for all your love <br>I'm so grateful for your love, it's enough God <br>I need you, only you, Lord, yeah, yeah <br>I need you, I need you, I need you <br>I need you, I need you, I need you <br>Everything here, I am blessed and highly favored <br>Because of all your love <br>Jesus is the reason, yeah]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Hello Father" label="Hello Father"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Strength_Of_A_Woman/</id><title>Mary J. Blige - Strength Of A Woman - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:16+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Strength_Of_A_Woman/" title="Mary J. Blige - Strength Of A Woman - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm a woman, hear me out <br>Never claiming to be something I'm not <br>Don't want what's yours, just want what's mine <br>Not tryna take over, I just want my spots <br><br>How can life go on without me here? <br>It's impossible, oh, oh <br>All the pain endured to give life <br>And we keep giving and giving and giving and that's the <br><br>Strength of a woman <br>Is the, I'll be the rock when you needed the pill for your sleep <br>I am woman, you know <br>And I shouldn't have to prove it 'cause it's just what I do <br>I am woman <br><br>Not saying move over, I'm just here to help <br>That's what God made me for, you ain't gotta build by yourself <br>You got your pride, don't let it make you blind <br>Don't need to be walking behind, you're better with me by your side <br><br>How can life go on without me here? <br>It's impossible, oh, oh <br>All the pain endured to give life <br>And we keep giving and giving and giving and that's the <br><br>Strength of a woman <br>Is the, I'll be the rock when you needed the pill for your sleep <br>I am woman, you know <br>And I shouldn't have to prove it 'cause it's just what I do <br>I am woman <br>Strength of a woman <br>Is the, I'll be the rock when you needed the pill for your sleep <br>I am woman, you know <br>And I shouldn't have to prove it 'cause it's just what I do <br>I am woman <br><br>We're the wisdom like a guiding light <br>We're the trees left standing through the storms of life <br>We've come so high and we've come so far <br>Can't hold us back <br><br>Strength of a woman <br>Is the, I'll be the rock when you needed the pill for your sleep <br>I am woman, you know <br>And I shouldn't have to prove it 'cause it's just what I do <br>I am woman <br>Strength of a woman <br>Is the, I'll be the rock when you needed the pill for your sleep <br>I am woman, you know <br>And I shouldn't have to prove it 'cause it's just what I do <br>I am woman]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Strength Of A Woman" label="Strength Of A Woman"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Telling_The_Truth_Feat_BADBADNOTGOOD__KAYTRANADA/</id><title>Mary J. Blige - Telling The Truth (Feat. BADBADNOTGOOD &amp; KAYTRANADA) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:18+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Telling_The_Truth_Feat_BADBADNOTGOOD__KAYTRANADA/" title="Mary J. Blige - Telling The Truth (Feat. BADBADNOTGOOD &amp; KAYTRANADA) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm not gonna cry, no, not again <br>So much on my mind, you gotta understand <br>I ain't got much time for you, so I <br>Rather be alone, oh, oh <br><br>Now you miss you water <br>What you gonna do? Your well went dry <br>Was I the one you thought of? <br>I know you see that pain behind these eyes <br>Now I know you're caught up <br>Yeah, I know you're caught up, oh <br><br>Ooh, baby, you're not telling the truth <br>After all that I done for you <br>Still tryna play me for a fool <br><br>Oh, I'm not gonna die, no, not again <br>My heart won't survive this pain again <br>But I'll be alright, yes indeed <br>Don't worry 'bout me, I'm strong, oh, oh <br><br>Now you miss you water <br>What you gonna do? Your well went dry <br>Was I the one you thought of? <br>I know you see that pain behind these eyes <br>Now I know you're caught up <br>Yeah, I know you're caught up, oh <br><br>Ooh, baby, you're not telling the truth <br>After all that I done for you <br>Still tryna play me for a fool <br>Ooh, baby, you're not telling the truth <br>After all that I done for you <br>Still tryna play me for a fool <br><br>So what if you did this to me? <br>Why you set me free <br>I need a love, part of my soul <br>Someone who cares for me <br>Cares for all of my needs <br>Was blind but now I see <br>You're not the one <br><br>Ooh, baby, you're not telling the truth <br>After all that I done for you <br>Still tryna play me for a fool <br>Ooh, baby, you're not telling the truth <br>After all that I done for you <br>Still tryna play me for a fool]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Telling The Truth (Feat. BADBADNOTGOOD &amp; KAYTRANADA)" label="Telling The Truth (Feat. BADBADNOTGOOD &amp; KAYTRANADA)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Smile_Feat_Prince_Charlez/</id><title>Mary J. Blige - Smile (Feat. Prince Charlez) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:21+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Smile_Feat_Prince_Charlez/" title="Mary J. Blige - Smile (Feat. Prince Charlez) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Mary J. Blige:] <br>If I tell the truth, I would say that I've been hurt many times before <br>So it's hard for me to ever wanna give anybody, anybody else love <br>What's bitter and broken until you, shoved inside my heart <br>I guess God needs you where you are <br>'Cause the pain I felt before, don't exist anymore <br><br>You light up my dark, oh <br>I been broken for a long time <br>Now I'm standing in the sunshine <br>It's kinda crazy how you make me smile <br>'Cause the winds in my life been blowing <br>But you make me smile <br>And I wanna know how <br>'Cause I never thought I had enough <br>I been holding back a lot of love <br>But you make me smile <br>And I wanna know how <br>'Cause it's scaring me, darling <br>And I'm falling and falling <br>Just make sure you catch me <br>I'm only thinking 'bout now <br>How you make me smile, smile, smile <br><br>[Prince Charlez:] <br>I feel strong, I feel well <br>I feel confident, better about myself <br>Life was dust, yeah, turned to coal <br>And I guess it's your time, you found a diamond in the rough <br><br>So you lighten up my dark, my dark <br>I been broken for a long time <br>Now I'm standing in the sunshine <br>It's kinda crazy how you make me smile <br>'Cause the winds in my life been blowing <br>But you make me smile <br>And I wanna know how <br>'Cause I never thought I had enough <br>I been holding back a lot of love <br>But you make me smile <br>And I just wanna know how <br><br>And I been touching all around, you know <br>I been looking all around for you <br>And I finally see the light <br>Took me a long time <br>But I'm glad I finally know the truth <br>[Mary J. Blige:] <br>I forgot about the hurt I knew <br>I just wanna give my love to you <br>[Mary J. Blige &amp; Prince Charlez:] <br>'Cause a mirror don't scare me <br>Now <br><br>I feel strong, I feel well <br>I feel confident, better about myself <br>You're really making me smile <br>You make me smile <br>And I just wanna know how <br>'Cause it's scaring me, darling <br>And I'm falling and falling <br>Just make sure you catch me <br>I'm only thinking 'bout now <br>How you make me smile <br>Oh smile, smile, smile <br>How you do it]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Smile (Feat. Prince Charlez)" label="Smile (Feat. Prince Charlez)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Find_The_Love/</id><title>Mary J. Blige - Find The Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:23+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Find_The_Love/" title="Mary J. Blige - Find The Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Energy so stall in the air <br>Everybody's running scared <br>You used to be so care free, used to be so happy <br>Used to have everything we need <br><br>Now we gotta find the love, find the love <br>Find the love, find the love <br>People, we gotta find the love, find the love <br>Find the love, find the love <br><br>How beautiful are you and me? (Yeah, yeah, yeah, yeah) <br>Living out our wildest dreams <br>We can be anything, we can have everything <br>Just keep the faith in what you believe <br>Gotta live it up <br>You only get one life <br>Gotta give it all <br>Give up all the strife <br>Woah, woah, woah <br>Life is hard and you know <br>All the hate, it really is too much <br>So we got to find the love <br><br>Now we gotta find the love, find the love <br>Find the love, find the love <br>People, we gotta find the love, find the love <br>Find the love, find the love <br>We gotta find the love, we gotta <br>We gotta find the love <br>Is it over here? Is it over there? <br>We gotta find the love <br>Don't look around, find the love <br>It's deep inside, find the love <br>Find the love, find the love <br>Find the love <br><br>We don't have to look so far, we don't, no <br>Because it's right there in our heart, right there in our heart, yeah <br>Feels like it's so hard to find, looking everywhere <br>Because it's deep inside our love <br><br>Now we gotta find the love, find the love <br>Find the love, find the love <br>People, we gotta find the love, find the love, looking everywhere <br>Find the love, find the love <br>We gotta find the love, we gotta just gotta find the love <br>Find the love <br>Find the love <br>Find it, find it <br>We just gotta find the love, find the love <br>There's a better place for us <br>We just gotta find the love, find the love]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Find The Love" label="Find The Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Survivor/</id><title>Mary J. Blige - Survivor - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:25+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Survivor/" title="Mary J. Blige - Survivor - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I been laying here, waiting for something <br>Realizing I'm waiting for nothing <br>Because I gotta get it, get it <br>'Cause ain't no one doing it for me <br>I'm the only one telling my story <br>And I come such a long way <br><br>From really feeling like I'm gonna lose it <br>Now I'm helping somebody get through it <br>Yeah, I feel pain but I use it <br>To break through the confusion <br>That has nothing to do with <br>Where I'm going 'cause I'm determined to win <br>There's no losing <br><br>No, that can't be <br>Heart of a fighter, so no, you can't break me <br>Lock me out if you wanna <br>Already found the key <br>You can try but don't be surprised 'cause <br>I'm a survivor <br>No matter how low I go, I'm gonna rise up <br>And I can't take the credit or glory to my provider <br>And I'm burning so bright, you can't put out my fire <br>So there ain't nothing realer that can stop me, I'm a survivor <br><br>They keep telling me, "Mary, it's over" <br>Had your run but girl, look at the numbers <br>Maybe you should just quit it, quit it <br>But I'm nearly finished the chapter <br>And they can't keep me from what I'm after <br>'Cause I come such a long way <br><br>And now I'm finally seeing me clearly <br>And I can work with the pain 'cause you build me <br>'Cause now I know how to use it <br>To break through the confusion <br>That's got nothing to do with <br>Where I'm going 'cause I'm determined to win <br>There's no losing <br><br>No, that can't be <br>Heart of a fighter, so no, you can't break me <br>Lock me out if you wanna <br>Already found the key <br>You can try but don't be surprised 'cause <br>I'm a survivor <br>No matter how low I go, I'm gonna rise up <br>And I can't take the credit or glory to my provider <br>And I'm burning so bright, you can't put out my fire <br>So there ain't nothing realer that can stop me, I'm a survivor <br><br>Oh, I'm a survivor <br>I'm a survivor, I'm a survivor, oh <br>I'm on my way, yeah, yeah, yeah, yeah <br>Nothing's gonna stop me, no, no, no, no <br>I paved the way, woah <br>For so many to break free <br>I'm a survivor, I'm a survivor <br>No matter how hard, I'ma still keep my light up <br>I'm a survivor, I'm a survivor <br>No matter how hard, I'ma shine even brighter <br><br>No, that can't be <br>Heart of a fighter, so no, you can't break me <br>Lock me out if you wanna <br>Already found the key <br>You can try but don't be surprised 'cause <br>I'm a survivor <br>No matter how low I go, I'm gonna rise up <br>And I can't take the credit or glory to my provider <br>And I'm burning so bright, you can't put out my fire <br>So there ain't nothing realer that can stop me, I'm a survivor <br><br>Yeah, yeah, yeah]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Survivor" label="Survivor"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Thank_You/</id><title>Mary J. Blige - Thank You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:27+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Thank_You/" title="Mary J. Blige - Thank You - 가사"/><content type="html"><![CDATA["Thank You" <br><br>It's funny how you think you know someone <br>Until they pull the switch on you, ooh <br>You never, ever think they do you wrong <br>Until one day they flip on ya, hey, hey, ooh <br>That's the time you know they hurt you bad <br>Because you know you let your guard down (did it all for you, yeah) <br>Oh, Lord, you know you heard me <br>You were so unworthy <br>And you know you didn't deserve me <br>I was lost but now I'm found <br><br>So thank you for showing me who you really are <br>'Cause up 'til now, I wouldn't believe <br>You would go this far <br>See you tryna hurt me <br>What was deep inside but that wasn't you <br>Oh, but thank you, baby <br>Really thank you, thank you, baby <br>'Cause I know the truth <br><br>I must admit you caught me by surprise <br>When you showed me your true colors, yeah <br>I can't believe I ever trusted you <br>Considered you my friend and my lover, woo <br>I think of how I went so hard for you <br>Gave my heart to you <br>Went to war for you <br>I got scars for you <br>Would have did time behind bars for you, yeah <br><br>Thank you, baby, really thank you, baby <br>'Cause now I finally, now I know the truth <br>Thank you for showing me who you really are <br>Oh 'cause up 'til now, I wouldn't believe <br>You would go this far <br>See you tryna hurt me <br>What was deep inside but that wasn't you <br>Oh, but thank you, baby <br>Really thank you, thank you, baby <br>'Cause I know the truth <br><br>I know they say the truth hurts but a lie kills <br>I shouldn't known that before, you ain't for real <br>Mind yourself, oh, I'm so mad <br>But I thank you, thank you, thank you <br>When people show you who they are, we should believe them <br>How could I let it get this far? I could have seen it <br>But now I see the light and I'm alright <br>And I thank you, thank you, thank you]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Thank You" label="Thank You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Indestructible/</id><title>Mary J. Blige - Indestructible - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:30+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Indestructible/" title="Mary J. Blige - Indestructible - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I know he hurt you after swearing that he would change <br>You're not the first to take him back again and again <br>And you ain't the first to cry, ain't the first one asking why <br>So you can't give up the fight, you never know when it's your time <br><br>Think about how valuable you are, you are, you are <br>Don't let what he put you through cause you to close your heart <br><br>I know your heart is aching, but you can't let him break it, baby <br>You gotta love like you never been hurt, to find a love that you deserve <br>Indestructible, indestructible <br>Indestructible, to find love you must be indestructible <br>Oh, you must be indestructible <br><br>I know it took you to a place where there was no love and he left you so numb <br>You're protecting your heart but girl, you need it, don't let him take away your feelings <br>Oh, so much to get over, you're feeling stuck but you wanna move forward <br>If you ready then love will find you, keep moving, don't look behind you <br><br>Think about how valuable you are, think about it, think about it, girl <br>Don't let what he put you through cause you to close your heart <br><br>I know your heart is aching, but you can't let him break it, baby <br>You gotta love like you never been hurt, to find a love that you deserve <br>Indestructible, indestructible <br>Indestructible, to find love you must be indestructible <br>You must be inde-inde-indestructible, oh yeah <br><br>You never know where love's gonna come <br>So you gotta be ready <br>I'm staying open <br>To the possibility that it's coming for me <br>You don't wanna end up in the place where you're not real <br>It would be so sad if you got to a place where you can't hear <br><br>Think about how valuable you are, think about it, think about it, girl <br>Don't let what he put you through cause you to close your heart, don't let him make you feel it <br><br>I know your heart is aching, but you can't let him break it, baby <br>You gotta love like you never been hurt, to find a love that you deserve <br>Indestructible, indestructible <br>Indestructible, to find love you must be indestructible <br>Don't let him break you down <br>Oh, you must be strong <br>You must be strong <br>Hold on, hold on, hold on <br>Oh, yeah]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Indestructible" label="Indestructible"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/U__Me_Love_Lesson/</id><title>Mary J. Blige - U + Me (Love Lesson) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:32+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/U__Me_Love_Lesson/" title="Mary J. Blige - U + Me (Love Lesson) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Must've been crazy to think that you loved me <br>I saw all the signs but I just couldn't say nothing <br>I did the time across the line for you <br>'Cause I can't see myself with nobody else but you <br>Tell me what you're thinking 'cause this is what you wanted <br>Should've been the one to hold me when I got lonely <br>'Cause every time I think of the lies you told to me <br>Make it easy for me to leave <br><br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me <br>You plus me <br>You plus me <br><br>Oh, I was ridin' wherever you going <br>At times, I wanted to leave, but didn't wanna be lonely <br>Can't deny the fact you were my one and only <br>Love that I would do, only love I knew <br>And now I gotta turn my back 'cause you didn't realize that, boy <br>This was a real thing <br>And I just can't deny the fact we don't belong together <br>Guess it ain't the real thing <br><br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me <br>You plus me <br>You plus me <br><br>Gotta keep on pushing and love myself through the hard times <br>Gotta keep my patience,still a long way to go now <br>There's so much to learn <br>When we trust the love that's deep in us, then love will return <br>Boy this thing was, a love lesson <br><br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me was a love lesson <br>In too deep without imperfection <br>Not always good, but I stayed on my feet <br>You had me, should've never questioned <br>You plus me <br><br>You plus me <br>You plus me <br>You plus me <br>You plus me <br>You plus me]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="U + Me (Love Lesson)" label="U + Me (Love Lesson)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Glow_Up_Feat_Missy_Elliott_DJ_Khaled__Quavo/</id><title>Mary J. Blige - Glow Up (Feat. Missy Elliott, DJ Khaled &amp; Quavo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:34+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Glow_Up_Feat_Missy_Elliott_DJ_Khaled__Quavo/" title="Mary J. Blige - Glow Up (Feat. Missy Elliott, DJ Khaled &amp; Quavo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mary J. Blige (Blige) <br>Glow up, glow up <br>DJ Khaled <br><br>I got that, yeah, I had to get up (get up) <br>I still kill the game, nigga, dead up (dead up) <br>I come back deader <br>Fuck with me, you gon' have to get your bread up <br>Heyo, shut up <br>Chicks like me don't stay down, never, ever (woo) <br>'Cause when I roll up, see my pockets swole up <br>Ladies we gon' show up and show 'em how we glow up <br><br>You can be mine if you wanna (mine if you wanna) <br>Really I'd be mad too if I lost a real dime ass woman (dime ass woman) <br>Take a deep breath, baby 'cause I'm petty so you 'bout to see me stunting (skrrt, skrrt, skrrt) <br>You ain't care enough to keep a good thing, I'ma do it like it's nothing (do it like it's nothin') <br>Do it like it's nothin' <br>Do it like it's nothin' <br><br>I'ma glow up, glow up <br>Lord have faith like yeah <br>I'ma really have some fun with you (have fun) <br>Throw it in your face like yeah <br>You never heard this one coming <br>I had to take back my love <br>You thought that you was so clever <br>But baby, you know, I know better <br><br>How much did I warn you? <br>I keep telling your ass what I'm gon' do <br>You keep trying and trying my patience <br>Now you're lost and confused and you're pacing, you wasting your time <br>Promise I made up my mind <br>Just worry 'bout you, nigga, I'ma be fine <br>I'm good, save your I'm sorry's, just keep it <br>Nothing you say's gonna stop me from leaving 'em out <br>Oh, you can do that dumb shit so well <br>Yeah, baby, they don't call me the Queen for nothing <br>No, no, no, no, no <br><br>I'ma glow up, glow up <br>Lord have faith like yeah <br>I'ma really have some fun with you (have fun) <br>Throw it in your face like yeah <br>You never heard this one coming <br>I had to take back my love <br>You thought that you was so clever <br>But baby, you know, I know better <br><br>You know what I know (you know what I know) <br>That I got that wide load (cash, racks) <br>I can't catch no feelings though (no, no feelings) <br>They told me 'bout you before (ayy, they told me) <br>But you still tryna make your move (still) <br>Still tryna get in Bruges (still) <br>She think 'cause I bought her shoes (ayy, Gucci) <br>That's gonna make the news (that's gonna make the blogs) <br>What's that in my backwoods? Mary Jane (woo) <br>She wanna be a boss like Mary J <br>Countin' up commas in the driveway (yeah) <br>No more drama like Mary J. (no) <br>You started out mad now you goin' insane (insane) <br>You started out fine then you end up lyin' (lyin') <br>You were stuck up the first time I showed up (stuck up) <br>Now you so in love when a nigga glowed up (hey) <br><br>You make me, make me cry, ooh (you make me cry) <br>Now it's (now it's your time, is it your time?) <br>You make me, ooh (you make me cry) <br>Now it's your time, your time (now it's your time, is it your time?) <br><br>I'ma glow up, glow up <br>Lord have faith like yeah <br>I'ma really have some fun with you (have fun) <br>Throw it in your face like yeah <br>You never heard this one coming <br>I had to take back my love <br>You thought that you was so clever <br>But baby, you know, I know better <br>I'ma glow up, glow up <br>Lord have faith like yeah <br>I'ma really have some fun with you (have fun) <br>Throw it in your face like yeah <br>You never heard this one coming <br>I had to take back my love <br>You thought that you was so clever <br>But baby, you know, I know better <br><br>Mary J. Blige <br>Yeah, I'ma glow up <br>I'ma glow up <br>Glow up <br>Throw it in your face like yeah <br>The Queen <br>]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Glow Up (Feat. Missy Elliott, DJ Khaled &amp; Quavo)" label="Glow Up (Feat. Missy Elliott, DJ Khaled &amp; Quavo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Its_Me/</id><title>Mary J. Blige - It`s Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:36+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Its_Me/" title="Mary J. Blige - It`s Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You fell in love with who you lookin' at <br>Something is changed and there's no hide in that <br>Sometimes I wish that I could read your mind <br>And see what secrets you have I can't find <br><br>I don't know what you're doing <br>Or how you spend your time <br>I've been getting this feeling <br>That something just ain't right <br>And I hope that I'm wrong <br>I don't wanna be right <br>You won't do this to me <br>Not me, not me <br><br>[Chorus:] <br>Why you asking me these questions it's me <br>You know I ain't hiding nothing it's me it's me <br>You know I'll [?] <br>You already know me <br>It's me, it's me <br>Why you acting like a stranger it's me <br>I have always been the same girl it's me, it's me <br>Why is it a problem now [?] that <br>It's me, it's me, it's me <br><br>Is there something you wanna talk about? <br>Cause everything I do upsets you now <br>I'm starting to feel some type of way <br>Like it's a game and I don't wanna play <br><br>I don't know what you're doing <br>Or how you spend your time <br>I've been getting this feeling <br>That something just ain't right <br>And I hope that I'm wrong <br>I don't wanna be right <br>You won't do this to me <br>Not me, not me <br><br>[Chorus] <br><br>I don't really understand <br>Is this really happening? <br>Am I crazy? Know it ain't me <br>You're the one that's loosin' it <br>Why you lookin' at me so different <br>Thought I used to be your best friend <br>Never wanna outside looking in... <br><br>[Chorus]]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="It`s Me" label="It`s Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Set_Me_Free/</id><title>Mary J. Blige - Set Me Free - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:38+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Set_Me_Free/" title="Mary J. Blige - Set Me Free - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tell me how you figure that you made me <br>And you gave me what I had before I meet ya <br>Ain't gon' have it when you're gone <br>And how you fix your mouth to say I owe you <br>When I have another bitch and taking trips and shit <br>My money for so long <br>You must have lost it, nigga, you won't get a dime <br>But all you're gonna get, too bad, I can't get back my time <br>Wasted all this time <br>I'ma be alright, be just fine, woo <br><br>There's a special place in hell for you <br>You gon' pay for what you did to me <br>I'ma tell you 'cause the truth will see me free, oh <br><br>Yes, I cut that bitch 'cause things was running through my brain <br>And what I found out 'bout you was enough to go insane <br>All this time to think that you were just here for my name <br>I was loving you and you were only playing games <br>Oh, what a damn shame <br><br>There's a special place in hell for you <br>You gon' pay for what you did to me <br>I'ma tell you 'cause the truth will see me free, oh <br><br>Oh, I spent so many hopeless nights <br>Thinking you were really there <br>Thinking you would come home <br>Maybe that you care <br>But I'm wrong again <br>You never were my friend <br>All alone <br>Now I'm finally free to be me, yeah, yeah <br>Oh, woah, yeah, ooh <br><br>There's a special place in hell for you <br>You gon' pay for what you did to me <br>I'ma tell you 'cause the truth will see me free, oh <br><br>Gotta tell ya, gotta tell ya, gotta tell ya <br>Gotta tell ya, gotta tell ya, gotta tell ya, oh <br>If I keep it in, it'll drive me crazy <br>So thank you, thank you for listening <br>Thank you for pulling me through]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Set Me Free" label="Set Me Free"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Thick_Of_It/</id><title>Mary J. Blige - Thick Of It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:55:41+09:00</updated><published>2018-04-08T23:55:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mary_J_Blige/Thick_Of_It/" title="Mary J. Blige - Thick Of It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love ain't just black and white <br>Ain't that simple <br>It gets hard to tell whose wrong or right <br>When it's dark with us <br>I swear I barely see the light <br>Should I stick it out? <br>Are you worth this fight? <br>Are we worth this fight? <br>Cuz I ain't no quitter babe <br>And I be damned if all these years I let you diss me babe <br>I was there when no one wanted to stay with you baby <br>You know I deserve more than this <br>I do <br><br>So tell me who <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now we're in the thick of it <br>So tell me <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now were in the <br>Now we're in the thick of it <br><br>What a hell of a year <br>If I make it through hell and I come out alive I got nothing to fear <br>No more crying and trying <br>And bring back this loving when nothing is here <br>Let me be clear <br>I wasn't perfect <br>But this shit ain't worth it <br>I'm done with the mess <br>I confess on the stress <br>And I know Ima look back and call it a blessing <br>Cuz I ain't no quitter babe <br>But I be damned if all these years I let you diss me babe <br>I was there when no one wanted to stay with you baby <br>You know I deserve more than this <br>I do <br><br>So tell me who <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now we're in the thick of it <br>So tell me who <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now we're in the <br>We're in the thick of it <br><br>Boy you had someone who really loved you <br>(Boy you had someone who really loved you) <br>Should have held on held on real tight now <br>(Held on tight) <br>And she placed no other one above you <br>(And she placed no one above you) <br>But you didn't want to treat her right now <br>Should've let her go <br>Should've let her go <br>Oh no oh, oh no oh <br>Now I'm letting go <br>Now I'm letting go <br>Oh no oh, oh no oh <br><br>So tell me who <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now we're in the thick of it <br>So tell me who <br>Who's gonna love <br>You like I do <br>Who will you trust <br>I gave you too much <br>Enough is enough <br>Now we're in the <br>We're in the thick of it]]></content><category term="Mary J. Blige" label="Mary J. Blige"/><category term="Thick Of It" label="Thick Of It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/용준형/지나친_사랑은_해로워/</id><title>용준형 - 지나친 사랑은 해로워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-08T23:59:03+09:00</updated><published>2018-04-08T23:59:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%A9%EC%A4%80%ED%98%95/%EC%A7%80%EB%82%98%EC%B9%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%ED%95%B4%EB%A1%9C%EC%9B%8C/" title="용준형 - 지나친 사랑은 해로워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[재떨이엔 꽁초만 쌓여가고 <br>아무것도 없는 벽을 뚫어져라 봐 <br>빈속을 어지럽혀 위스키로 <br>정신이 더욱 흐릿해지길 바라 <br>어렴풋한 기억 선명해지려 하고 <br>난 그걸 어떻게든 눌러내려 해 <br>넌 지금 편안하게 잠들어 있겠지 <br>너가 밤새 악몽에 시달렸으면 해 <br>넌 좋은 애도 아닌데 왜 생각이나 <br>넌 내가 만난 애중에 최악중의 악 <br>넌 아끼던 옷에 얼룩 같아 <br>버리고 싶어도 버릴 수 없잖아 <br>지나친 사랑은 해로워 <br>독하디 독한 술 줄 담배보다 더 <br>결국엔 감정에 사로잡혀 <br>멀쩡했던 것도 다 망가트려 <br>해로워 지나친 사랑은 <br>괴로워 지나친 감정은 <br>해로워 아니 그냥 너가 <br>I need somebody <br>but I don't want nobody <br>외롭지만 혼자 있고 싶기도 <br>아닐지도 <br>너의 어디가 <br>정확히 어떻게 그리운지 <br>사실 잘 모르겠지만 그리워 <br>새로운 사람 알아가기엔 귀찮고 <br>솔직히 너만큼 예쁜 애도 없네 <br>인정하기 싫지만 아직 좋아하고 <br>너의 옆으로 다시 돌아갔음 해 <br>넌 좋은 애도 아닌데 왜 생각이나 <br>넌 내가 만난 애중에 최악중의 악 <br>넌 아끼던 옷에 얼룩 같아 <br>버리고 싶어도 버릴 수 없잖아 <br>지나친 사랑은 해로워 <br>독하디 독한 술 줄 담배보다 더 <br>결국엔 감정에 사로잡혀 <br>멀쩡했던 것도 다 망가트려 <br>해로워 지나친 사랑은 <br>괴로워 지나친 감정은 <br>해로워 아니 그냥 너가 <br>]]></content><category term="용준형" label="용준형"/><category term="지나친 사랑은 해로워" label="지나친 사랑은 해로워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미나/세상에_나쁜_개는_없다_테마송/</id><title>미나 - 세상에 나쁜 개는 없다 테마송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:02:53+09:00</updated><published>2018-04-09T00:02:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%EB%82%98/%EC%84%B8%EC%83%81%EC%97%90_%EB%82%98%EC%81%9C_%EA%B0%9C%EB%8A%94_%EC%97%86%EB%8B%A4_%ED%85%8C%EB%A7%88%EC%86%A1/" title="미나 - 세상에 나쁜 개는 없다 테마송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오해는 말아요 당신이 좋아요 <br>이 세상에 나쁜 개는 없어요 <br>사랑을 주세요 당신을 원해요 <br>언제나 그대 곁에 있고 싶죠 <br>오늘도 그대만 바라보고 있어 <br>이 넓은 세상에 나쁜 개는 없죠 <br>함께해요 <br>세상에 나쁜 개는 없다 <br>]]></content><category term="미나" label="미나"/><category term="세상에 나쁜 개는 없다 테마송" label="세상에 나쁜 개는 없다 테마송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한경일/너의_Memory/</id><title>한경일 - 너의 Memory - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:02:57+09:00</updated><published>2018-04-09T00:02:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B2%BD%EC%9D%BC/%EB%84%88%EC%9D%98_Memory/" title="한경일 - 너의 Memory - 가사"/><content type="html"><![CDATA[생각에 잠겨 오늘도 또 다시 <br>마치 그때로 돌아간 듯 <br>웃기도 한다 <br>그날에 멈춰 기다리고 있잖아 <br>너의 Memory <br>내 주위를 맴도는 너의 Memory <br>오랜 시간에도 <br>변하지 않는 Memory <br>그날에 멈춰 기다리고 있잖아 <br>너의 Memory <br>내 주위를 맴도는 너의 Memory <br>오랜 시간에도 <br>변하지 않는 Memory <br>손 닿을듯한데 지금도 부르면 <br>달려올 것만 같아 <br>너의 Memory <br>내 주위를 맴도는 너의 Memory <br>오랜 시간에도 <br>변하지 않는 Memory <br>]]></content><category term="한경일" label="한경일"/><category term="너의 Memory" label="너의 Memory"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지미_스트레인/Screaming/</id><title>지미 스트레인 - Screaming - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:03:06+09:00</updated><published>2018-04-09T00:03:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EB%AF%B8_%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A0%88%EC%9D%B8/Screaming/" title="지미 스트레인 - Screaming - 가사"/><content type="html"><![CDATA[In this heaven, we’ve been raised by our dreams <br>Life has been floating like a cloud we can’t grasp <br>Look at the people addicted to the shadows of desire <br>Let’s drink, we may come across the dreams we missed <br><br>The screams fade away while I sink deeper <br>The dreams come to life when I cry louder <br>Gaze at the questions sunk deep in the ocean <br>The screams, now I can hear the sound of the void <br><br>I heard the abyss, screaming <br>I heard the emptiness, screaming <br>I heard, the screaming <br><br>I heard. <br>]]></content><category term="지미 스트레인" label="지미 스트레인"/><category term="Screaming" label="Screaming"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지미_스트레인/Revolution_Anthem/</id><title>지미 스트레인 - Revolution Anthem - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:03:08+09:00</updated><published>2018-04-09T00:03:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EB%AF%B8_%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A0%88%EC%9D%B8/Revolution_Anthem/" title="지미 스트레인 - Revolution Anthem - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Another group of liars, behind the wheels <br>So more of innocents, to cry and bleed <br>Added pressure, and tighter control <br>Added entertainment, making acid pain dull <br><br>When democracy's got fooled and justice fails <br>seems nothing you can do, now your time has come <br><br>Become a solider, walk like a warrior <br>Don't you ever close your eyes to your enemies <br>Be a revolutionist, stand for evolution <br>Don't you ever turn your back <br>Don't you ever close your eyes <br><br>Welcome the pain, inhale the fear <br>They will make you even stronger <br>Take off the liars’ eye patches <br>Keep your eyes wide open always <br><br>They will try to shut you up <br>They will try to sit you down and watch <br>But remember who you are, the warrior <br>Don’t ever forget what you’ve got <br>Remember and wait for the moment of strike <br>Remember who you are, the revolutionist <br><br>I hereby declare, under oath, that I'll keep myself awake, until the moment of revolution <br>I'll never forget what to do and what to change, the enemies' faces and names and what they've done, to me and to us all. <br>For the history of mankind and for the true evolution of humanity, <br>I swear to use all my rights and power to stand against the enemies. <br>This is my war of a lifetime, I am the soldier of my own. <br>I am the army, I am the master of my life, and I choose to fight. <br>]]></content><category term="지미 스트레인" label="지미 스트레인"/><category term="Revolution Anthem" label="Revolution Anthem"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지미_스트레인/I_Failure/</id><title>지미 스트레인 - I, Failure - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T00:03:11+09:00</updated><published>2018-04-09T00:03:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EB%AF%B8_%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A0%88%EC%9D%B8/I_Failure/" title="지미 스트레인 - I, Failure - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Placed, between the failures in life <br>Fate, seems to be set from the start <br>Single narrow path to happiness <br>Follow the faded legend <br>Wide open war field of survival <br>Failure as the only weapon <br>The engine runs, through the tears, and sweat <br>Giving the afterlife up, to win this life <br><br>Born to die, but live to survive <br>I welcome you failure, but I’ll never quit <br>Born to die, but live to thrive <br>I welcome you failure, come build me again <br><br>Ashes of failures make me shine <br>Regrets and fear make me stronger <br>Where my tears and sweat fall <br>the shrine of my soul forever green <br>Struggles paint the picture of life greater <br>Deeper the cut in the ego, bigger the confidence <br>Forget the afterlife, to win this life <br><br>I welcome you failure, but I’ll never quit <br>I welcome you failure, come build me again <br>Build me again <br>]]></content><category term="지미 스트레인" label="지미 스트레인"/><category term="I, Failure" label="I, Failure"/></entry></feed>