<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:37+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JP워십/갈라진_이_땅의_아픔을_보소서/</id><title>JP워십 - 갈라진 이 땅의 아픔을 보소서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:37+09:00</updated><published>2018-04-07T14:03:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JP%EC%9B%8C%EC%8B%AD/%EA%B0%88%EB%9D%BC%EC%A7%84_%EC%9D%B4_%EB%95%85%EC%9D%98_%EC%95%84%ED%94%94%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="JP워십 - 갈라진 이 땅의 아픔을 보소서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[갈라진 이 땅의 아픔을 보소서 <br>울부짖는 소리 들으소서 <br>이 땅 다스리시는 주여 <br>이 나라 이 민족 구원하옵소서 <br>진정한 예배를 회복시키시고 <br>거룩한 부흥을 주옵소서 <br>우릴 다스리시는 주여 <br>거룩한 임재로 지금 임하소서 <br>이 나라를 회복시켜주소서 <br>이 민족이 예배하게 하소서 <br>믿음으로 기도하게 하옵소서 <br>주님 나라 이뤄지게 <br>갈라진 이 땅의 아픔을 보소서 <br>울부짖는 소리 들으소서 <br>이 땅 다스리시는 주여 <br>이 나라 이 민족 구원하옵소서 <br>진정한 예배를 회복시키시고 <br>거룩한 부흥을 주옵소서 <br>우릴 다스리시는 주여 <br>거룩한 임재로 지금 임하소서 <br>이 나라를 회복시켜주소서 <br>이 민족이 예배하게 하소서 <br>믿음으로 기도하게 하옵소서 <br>주님 나라 이뤄지게 <br>이 나라를 회복시켜주소서 <br>이 민족이 예배하게 하소서 <br>믿음으로 기도하게 하옵소서 <br>주님 나라 이뤄지게 <br>주님 나라 이뤄지게 <br>]]></content><category term="JP워십" label="JP워십"/><category term="갈라진 이 땅의 아픔을 보소서" label="갈라진 이 땅의 아픔을 보소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JP워십/주는_내_선한_목자/</id><title>JP워십 - 주는 내 선한 목자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:39+09:00</updated><published>2018-04-07T14:03:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JP%EC%9B%8C%EC%8B%AD/%EC%A3%BC%EB%8A%94_%EB%82%B4_%EC%84%A0%ED%95%9C_%EB%AA%A9%EC%9E%90/" title="JP워십 - 주는 내 선한 목자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주는 내 선한 목자 <br>내가 부족함 없네 <br>나의 구원이 되며 <br>나의 찬송이 되네 <br>주는 내 선한 목자 <br>내가 부족함 없네 <br>나의 구원이 되며 <br>나의 찬송이 되네 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>주는 내 선한 목자 <br>내가 부족함 없네 <br>나의 구원이 되며 <br>나의 찬송이 되네 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>주는 나의 선하신 목자 <br>그가 나를 인도해 <br>환난 중심에 서 있어도 <br>내 맘 항상 평안해 <br>내 맘 항상 평안해 <br>내 맘 항상 평안해 <br>]]></content><category term="JP워십" label="JP워십"/><category term="주는 내 선한 목자" label="주는 내 선한 목자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JP워십/성령이여_이곳에/</id><title>JP워십 - 성령이여 이곳에 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:41+09:00</updated><published>2018-04-07T14:03:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JP%EC%9B%8C%EC%8B%AD/%EC%84%B1%EB%A0%B9%EC%9D%B4%EC%97%AC_%EC%9D%B4%EA%B3%B3%EC%97%90/" title="JP워십 - 성령이여 이곳에 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[성령이여 이곳에 임하소서 오소서 <br>바람같이 이곳에 임하소서 <br>성령이여 이곳에 임하소서 오소서 <br>불과 같이 뜨겁게 임하소서 <br>잠자는 영혼을 깨워주시고 <br>갈급한 영혼을 채워주소서 <br>주님의 군대를 강하게 하시고 <br>믿음의 세대를 일으켜 주소서 <br>성령의 권능이 <br>예배하는 모든 자 가운데 <br>충만하게 하시고 <br>기적의 성령님 <br>이 땅 위에 진정한 부흥이 <br>일어나게 하소서 능력으로 <br>성령이여 이곳에 임하소서 오소서 <br>바람같이 이곳에 임하소서 <br>성령이여 이곳에 임하소서 오소서 <br>불과 같이 뜨겁게 임하소서 <br>잠자는 영혼을 깨워주시고 <br>갈급한 영혼을 채워주소서 <br>주님의 군대를 강하게 하시고 <br>믿음의 세대를 일으켜 주소서 <br>성령의 권능이 <br>예배하는 모든 자 가운데 <br>충만하게 하시고 <br>기적의 성령님 <br>이 땅 위에 진정한 부흥이 <br>일어나게 하소서 <br>성령의 권능이 <br>예배하는 모든 자 가운데 <br>충만하게 하시고 <br>기적의 성령님 <br>이 땅 위에 진정한 부흥이 <br>일어나게 하소서 능력으로 <br>]]></content><category term="JP워십" label="JP워십"/><category term="성령이여 이곳에" label="성령이여 이곳에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JP워십/살아도_주_위해_살고/</id><title>JP워십 - 살아도 주 위해 살고 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:43+09:00</updated><published>2018-04-07T14:03:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JP%EC%9B%8C%EC%8B%AD/%EC%82%B4%EC%95%84%EB%8F%84_%EC%A3%BC_%EC%9C%84%ED%95%B4_%EC%82%B4%EA%B3%A0/" title="JP워십 - 살아도 주 위해 살고 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 고백은 오직 그리스도 <br>살아계시는 하나님의 아들 <br>내가 주님을 위하여 <br>모든 것을 포기함은 <br>오직 주를 얻기 위함이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>내가 사나 죽으나 <br>난 주의 것이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>나의 고백은 오직 그리스도 <br>살아계시는 하나님의 아들 <br>내가 주님을 위하여 <br>모든 것을 포기함은 <br>오직 주를 얻기 위함이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>내가 사나 죽으나 <br>난 주의 것이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>내가 사나 죽으나 <br>난 주의 것이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>내가 사나 죽으나 <br>난 주의 것이라 <br>살아도 주 위해 살고 <br>죽어도 주 위해 죽네 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>사나 죽으나 나는 주의 것 <br>]]></content><category term="JP워십" label="JP워십"/><category term="살아도 주 위해 살고" label="살아도 주 위해 살고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이진주/사랑하련다/</id><title>이진주 - 사랑하련다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:03:54+09:00</updated><published>2018-04-07T14:03:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%A7%84%EC%A3%BC/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%A0%A8%EB%8B%A4/" title="이진주 - 사랑하련다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세상을 살다 보면 <br>내 잘못이 있다지만 <br>가슴도 아프고 <br>마음도 아프지만 <br>내가 내가 이겨내야 할 길은 <br>가슴 아파도요 <br>마음 아파도요 <br>기대지 말고 바라지 말자구요 <br>나는 나아요 <br>내 인생은 내 인생 <br>찡그린 내 마음을 <br>찡그린 내 얼굴을 <br>웃고 웃는 얼굴로 <br>웃고 웃는 모습으로 <br>아아아 <br>나를 나를 사랑 하련다 <br>세상을 살다 보면 <br>내 잘못이 있다지만 <br>힘들고 지치고 고달프지만 <br>내가 내가 <br>이겨내야 할 길은 <br>가슴 아파도요 <br>마음 아파도요 <br>기대지 말고 바라지 말자구요 <br>나아는 나아요 <br>내 인생은 내 인생 <br>찡그린 내 마음을 <br>찡그린 내 얼굴을 <br>웃고 웃는 얼굴로 <br>웃고 웃는 모습으로 <br>아아아 <br>나를 나를 사랑 하련다 <br>]]></content><category term="이진주" label="이진주"/><category term="사랑하련다" label="사랑하련다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RPQ/콘크리트_위에_핀_장미/</id><title>RPQ - 콘크리트 위에 핀 장미 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:02+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RPQ/%EC%BD%98%ED%81%AC%EB%A6%AC%ED%8A%B8_%EC%9C%84%EC%97%90_%ED%95%80_%EC%9E%A5%EB%AF%B8/" title="RPQ - 콘크리트 위에 핀 장미 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[The grown rose in concrete <br>Yea I'm talkin about u girl <br>넌 마치 척박한 회색 빛 <br>콘크리트 같던 내 맘에 <br>피어 난 한 송이 <br>아름다운 붉은 장미 같아 <br>넌 마치 가뭄에 메말라 <br>쩍 갈라진 내 가슴에 <br>내리기 시작한 단비 <br>촉촉히 적시는것 같아 <br>메마른 가슴에 내린 단비 <br>콘크리트 위에 피어난 장미 넌 <br>저 밤 하늘에 별처럼 넘쳐 넌 <br>내 마음 속엔 only you <br>내 사랑 뭘 해도 니 생각 뿐인걸 <br>지금 넌 내 생명 <br>하 나 완전 미쳤나 봐 <br>널 흥얼 거리기가 멈추질 않아 <br>피곤해서 잠자리에 들때도 <br>간만에 내 친구들을 볼 때도 <br>내 머리엔 온통 너를 향한 생각뿐 <br>이뤄지면 어떨까 <br>미래에 대한 상상뿐 <br>너 없는 난 별 없는 밤 <br>화려해 보이는것 같아도 <br>Flow 없는 Rhyme <br>What should I do <br>I think I love u girl <br>용기를 갖고 말할래 <br>너를 사랑해 <br>난 너만 바라봐요 I love you <br>언제 어디서나 뭘 해도 <br>난 너만 생각해요 I love you <br>무슨 말이 더 필요해요 <br>The grown Rose in concrete for me <br>oh no no no no no no <br>너 없는 난 생각 할 수 없어 <br>넌 가시 밭에 날아 온 나비 <br>콘크리트 위에 피어난 장미 넌 <br>오랫동안 기다린 아주 기나 긴 이 <br>터널 끝의 빛 <br>단지 너를 사랑하길 원해 Love u <br>너도 나만 바라보길 원해 Want u <br>뭘 해도 마음 한 켠에 <br>난 널 원해 너 없인 허전해 <br>흐린 하늘도 푸른 하늘로 <br>보이게끔 하는 너는 나의 색안경 <br>슬플 날에도 기쁜 날에도 <br>너와 함께 하고 싶어 내 품에 안겨 <br>뜨거운 사막 한 가운데라면 너는 물 <br>차갑고 삭막한 겨울이라면 너는 불 <br>oh What should I do <br>I think I want u girl <br>용기를 갖고 말할래 너를 좋아해 <br>난 너만 바라봐요 I love you <br>언제 어디서나 뭘 해도 <br>난 너만 생각해요 I love you <br>무슨 말이 더 필요해요 <br>The grown Rose in concrete for me <br>oh no no no no no no <br>너 없는 난 생각 할 수 없어 <br>넌 마치 척박한 회색 빛 <br>콘크리트 같던 내 맘에 <br>피어 난 한 송이 <br>아름다운 붉은 장미 같아 <br>넌 마치 가뭄에 메말라 <br>쩍 갈라진 내 가슴에 <br>내리기 시작한 단비 <br>촉촉히 적시는것 같아 <br>Oh I just wanna love you <br>Oh I think I want you <br>단지 나는 널 사랑해 <br>너도 나만 보길 원해 <br>oh I think I love you girl <br>난 너만 바라봐요 I love you <br>언제 어디서나 뭘 해도 <br>난 너만 생각해요 I love you <br>무슨 말이 더 필요해요 <br>The grown Rose in concrete for me <br>oh no no no no no no <br>너 없는 난 생각 할 수 없어 <br>]]></content><category term="RPQ" label="RPQ"/><category term="콘크리트 위에 핀 장미" label="콘크리트 위에 핀 장미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이해리/Love_Me_Feat_JUN_of_U-KISS/</id><title>이해리 - Love Me (Feat. JUN of U-KISS) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:08+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%B4%EB%A6%AC/Love_Me_Feat_JUN_of_U-KISS/" title="이해리 - Love Me (Feat. JUN of U-KISS) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 또 다시 나를 떠나려 해요 <br>아냐 아냐 아직 끝난게 아냐 <br>모두가 떠나가도 우리는 <br>함께라던 약속 잊었는지 <br>그대가 곁에 없는 순간을 <br>살아갈 자신이 나 없는 걸 <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>그대 있어 오늘을 살잖아요 <br>어떻게든 떠나고 싶다면 <br>내 심장을 가지고 떠나요 <br>이 밤이 지나면 아침이 오듯이 <br>그대 날 떠나가도 돌아올 거야 <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>Love me Love me You Love me <br>Did you love me <br>보내도 답이 없는 메시지 <br>Can you hear it <br>니가 없어 외로운 나의 마음이 <br>어디서부터 틀어진건지 잘 모르겠어 <br>내 말 좀 들어줘 <br>난 너 없이는 못 살어 <br>I was a liar 그대를 울렸네요 <br>I know I know 아무 말도 말아요 <br>언제나 따뜻하던 눈빛이 <br>지금 내겐 추운 겨울인데 <br>사랑을 속삭이던 입술로 <br>날 죽이고 이젠 떠나는지 <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>그대 있어 내일을 기다려요 <br>다시 내게 돌아올 거라면 <br>우리 서로 아프지 말아요 <br>겨울이 지나면 또 봄이 오듯이 <br>그대 날 떠나가도 돌아올 거야 <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>Love me Love me You Love me <br>너무 궁금해 니 맘은 어떨지 <br>내 생각을 하긴 하는 건지 <br>너도 나처럼 아파하는 건지 <br>새로운 사랑을 찾으려는 건지 <br>그동안 울었던만큼 <br>웃게 해준다는 그 약속 <br>지키지 못했어 계속 <br>너를 기다리고 있어 <br>Please come back <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>그대 있어 오늘을 살잖아요 <br>어떻게든 떠나고 싶다면 <br>내 심장을 가지고 떠나요 <br>이 밤이 지나면 아침이 오듯이 <br>그대 날 떠나가도 돌아올 거야 <br>그대 나를 떠나려 하지마요 <br>Love me Love me You Love me <br>]]></content><category term="이해리" label="이해리"/><category term="Love Me (Feat. JUN of U-KISS)" label="Love Me (Feat. JUN of U-KISS)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/INCHOO/낯선여자_Feat_XJK/</id><title>IN&CHOO - 낯선여자 (Feat. X.J.K) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:10+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/INCHOO/%EB%82%AF%EC%84%A0%EC%97%AC%EC%9E%90_Feat_XJK/" title="IN&CHOO - 낯선여자 (Feat. X.J.K) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[VERSE 1) <br>IN : 내가 찾던 여자 바로 낯선 여자 / 게다가 이렇게 매력적이면 나보고 어떡하란 말야 <br>CHOO : 대체 뭐야 이게 사랑이란 거야? / 사랑엔 시간보단 첫 느낌이 더욱 중요한 거야 <br><br>IN : 닫혀있는 그대 가슴을 열어봐요 <br>CHOO : 화이트크림치츠처럼 달콤한 너와 나 사랑을 속삭여 <br>IN : 한번 우리 망설임을 슬슬 벗어봐요 <br>CHOO : 지루했던 매일이 이젠 새로워 You're the one for me <br><br>CHORUS 1) <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>IN : 절대 서두르지 않아 I Want You (To) Take Your Time Baby <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>CHOO : 모르는 척 해도 괜찮아 내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br>COCKY BABY : (Take It To The "C") <br><br>CHORUS 2) <br>IN : 아름다운 그대 / 나의 사랑스런 고백 / <br>너의 님이 되어줄게 / You're making me earn it earn it (Ho) <br>CHOO : 아름다운 그대 / 나의 사랑스런 고백 / <br>나의 님이 되어줄래? / You're making me earn it earn it <br><br>VERSE 2) <br>X.J.K : <br>？在我的世界里出？就是一出奇迹 <br>大？需要？多的？？ 才有？？的？？ <br>所以 24？小？都想粘？ 一起 ？在沙？上 看？？ 吃？西 看？里 <br>？是我的小公？ 无限？密 我？形影不？？？聊天到半夜 ？使在？地 <br><br>IN : 촉촉해진 그대 입술을 열어봐요 <br>CHOO : 함께 하얀 구름타고 둘이서 사랑을 속 삭여 <br>IN : 한번 서로의 고민을 술술 풀어봐요 <br>CHOO : 고개숙인 내게 자신감을 준 You're the one for me <br><br><br>CHORUS 1) <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>IN : 절대 서두르지 않아 I Want You (To) Take Your Time Baby <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>CHOO : 모르는 척 해도 괜찮아 내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br><br>COP) <br>CHOO : 나 그대만의 남자가 되어줄게 <br>IN : 니 모든 걸 다 갖고 싶어 오늘은 내 곁에 있어 <br><br>X.J.K: <br>只要？在就好 整夜都不睡？ <br>？可以？管胡？我？什？都聊 <br>不管是琴棋？？？是烟酒？？ <br>无限度的肉麻 <br><br>CHORUS 1) <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>IN : 절대 서두르지 않아 I Want You (To) Take Your Time Baby <br>IN+CHOO : 첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>CHOO : 모르는 척 해도 괜찮아 내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br>COCKY BABY : (Take It To The "C") <br><br>CHORUS 2) <br>IN : 아름다운 그대 / 나의 사랑스런 고백 / <br>너의 님이 되어줄게 / You're making me earn it earn it (Ho) <br>CHOO : 아름다운 그대 / 나의 사랑스런 고백 / <br>나의 님이 되어줄래? / You're making me earn it earn it]]></content><category term="IN&CHOO" label="IN&CHOO"/><category term="낯선여자 (Feat. X.J.K)" label="낯선여자 (Feat. X.J.K)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/INCHOO/낯선여자_Feat_IK_BROTHERS/</id><title>IN&CHOO - 낯선여자 (Feat. IK BROTHERS) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:13+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/INCHOO/%EB%82%AF%EC%84%A0%EC%97%AC%EC%9E%90_Feat_IK_BROTHERS/" title="IN&CHOO - 낯선여자 (Feat. IK BROTHERS) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 찾던 여자 바로 낯선 여자 <br>게다가 이렇게 매력적이면 <br>나보고 어떡하란 말야 <br>대체 뭐야 이게 사랑이란 거야 <br>사랑엔 시간보단 <br>첫 느낌이 더욱 중요한 거야 <br>닫혀있는 그대 가슴을 열어봐요 <br>화이트크림치츠처럼 <br>달콤한 너와 나 사랑을 속삭여 <br>한번 우리 망설임을 슬슬 벗어봐요 <br>지루했던 매일이 이젠 새로워 <br>You're the one for me <br>첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>절대 서두르지 않아 <br>I Want You To Take Your Time Baby <br>첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>모르는 척 해도 괜찮아 <br>내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br>Take It To The C <br>아름다운 그대 <br>나의 사랑스런 고백 <br>너의 님이 되어줄게 <br>You're making me <br>earn it earn it Ho <br>아름다운 그대 <br>나의 사랑스런 고백 <br>나의 님이 되어줄래 <br>You're making me earn it earn it <br>You're The One For Me <br>You Ain't No Mistake <br>저기 낯선여자 말 걸어올 때 <br>평소의 날 절대 잃지마 <br>그러면 힙합 때려치우는 시간 <br>Incredible Twins 인앤추 <br>쭉쭉뻗은 여자들이 기대중 <br>내 생각대로 역시는 역시 <br>어줍짢은 계산은 다 뒤로 <br>촉촉해진 그대 입술을 열어봐요 <br>함께 하얀 구름타고 <br>둘이서 사랑을 속 삭여 <br>한번 서로의 고민을 술술 풀어봐요 <br>고개숙인 내게 자신감을 준 <br>You're the one for me <br>첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>절대 서두르지 않아 <br>I Want You To Take Your Time Baby <br>첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>모르는 척 해도 괜찮아 <br>내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br>나 그대만의 남자가 되어줄게 <br>니 모든 걸 다 갖고 싶어 <br>오늘은 내 곁에 있어 <br>다른 여자들의 품을 <br>떠날 수가 없었어 <br>하지만 다 접었어 너로 인해서 <br>I'm gonna make it right <br>we gonna keep it tight <br>let's make it last all night <br>첨 본 낯선여자 예감이 너무 좋아 <br>절대 서두르지 않아 <br>I Want You To Take Your Time Baby <br>첨 본 낯선여자 왜이리 기분 좋아 <br>모르는 척 해도 괜찮아 <br>내가 알려줄게 꽉 찬 남자 <br>Take It To The C <br>아름다운 그대 <br>나의 사랑스런 고백 <br>너의 님이 되어줄게 <br>You're making me <br>earn it earn it Ho <br>아름다운 그대 <br>나의 사랑스런 고백 <br>나의 님이 되어줄래 <br>You're making me earn it earn it <br>]]></content><category term="IN&CHOO" label="IN&CHOO"/><category term="낯선여자 (Feat. IK BROTHERS)" label="낯선여자 (Feat. IK BROTHERS)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정은/달려갈게_롤러코스터보이_노리_엔딩주제가/</id><title>최정은 - 달려갈게 (롤러코스터보이 노리 엔딩주제가) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:19+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9D%80/%EB%8B%AC%EB%A0%A4%EA%B0%88%EA%B2%8C_%EB%A1%A4%EB%9F%AC%EC%BD%94%EC%8A%A4%ED%84%B0%EB%B3%B4%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%A6%AC_%EC%97%94%EB%94%A9%EC%A3%BC%EC%A0%9C%EA%B0%80/" title="최정은 - 달려갈게 (롤러코스터보이 노리 엔딩주제가) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[소리 없이 날아가는 나의 큰 마음 <br>머리 들어 하늘 볼 거야 <br>자리 없이 반짝이는 너의 별자리 <br>우리 세상 비춰줄 거야 <br>그래 알아 크게 뛰는 너의 맘 <br>앞으로도 뒤로 가도 달려갈 거야 <br>이제야 알겠니 저 하늘 끝까지 <br>날아올라 뛰어올라 소리칠 거야 <br>힘차게 구를게 저 세상 끝까지 <br>함께하며 부르는 노래 Victory <br>거리에서 서성이던 나의 빈 가슴 <br>승리할 때 채워질 거야 <br>그래 알아 크게 뛰는 나의 맘 <br>옆으로도 돌아가도 달려갈 거야 <br>이제야 알겠니 저 하늘 끝까지 <br>날아올라 뛰어올라 소리칠 거야 <br>힘차게 구를게 저 세상 끝까지 <br>함께하며 부르는 노래 <br>설레는 너의 꿈자리 <br>나와 함께 꿈꿀 수 있게 달려갈게 <br>이젠 알겠니 저 하늘 끝까지 <br>날아올라 뛰어올라 소리칠 거야 <br>힘차게 구를게 저 세상 끝까지 <br>함께하며 부르는 노래 Victory <br>]]></content><category term="최정은" label="최정은"/><category term="달려갈게 (롤러코스터보이 노리 엔딩주제가)" label="달려갈게 (롤러코스터보이 노리 엔딩주제가)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최다인/여기는_노리파크_롤러코스터보이_노리_오프닝주제가/</id><title>최다인 - 여기는 노리파크 (롤러코스터보이 노리 오프닝주제가) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:21+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EB%8B%A4%EC%9D%B8/%EC%97%AC%EA%B8%B0%EB%8A%94_%EB%85%B8%EB%A6%AC%ED%8C%8C%ED%81%AC_%EB%A1%A4%EB%9F%AC%EC%BD%94%EC%8A%A4%ED%84%B0%EB%B3%B4%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%A6%AC_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%8B%9D%EC%A3%BC%EC%A0%9C%EA%B0%80/" title="최다인 - 여기는 노리파크 (롤러코스터보이 노리 오프닝주제가) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[롤리롤리 슝슝슝 <br>모두 나와 신나는 노리파크 <br>다 함께 모여라 <br>친구들과 즐거운 노리파크 <br>다 함께 즐겨라 <br>너와 나와 우리의 노리파크 <br>다 함께 나와라 <br>엄마 아빠 정다운 노리파크 <br>다 함께 놀아라 <br>롤리롤리 친구들 모두 모두 신나라 <br>엄마 아빠 온 가족 모두 모두 좋아라 <br>모두 나와 신나는 노리파크 <br>다 함께 모여라 <br>친구들과 즐거운 노리파크 <br>다함께 즐겨라 <br>너와 나와 노리의 노리파크 <br>다 함께 나와라 <br>엄마 아빠 드래곤 노리파크 <br>다 함께 놀아라 <br>롤리롤리 친구들 모두 모두 신나라 <br>엄마아빠 온 가족 모두 모두 좋아라 <br>모두 나와 신나는 노리파크 <br>다 함께 모여라 <br>너와 나와 우리의 노리파크 <br>다 함께 나와라 <br>엄마 아빠 친구들 여기는 노리파크 <br>롤리롤리 슝슝슝 <br>]]></content><category term="최다인" label="최다인"/><category term="여기는 노리파크 (롤러코스터보이 노리 오프닝주제가)" label="여기는 노리파크 (롤러코스터보이 노리 오프닝주제가)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/단야/깎아주세요/</id><title>단야 - 깎아주세요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:26+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A8%EC%95%BC/%EA%B9%8E%EC%95%84%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="단야 - 깎아주세요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어머니가 맘대로 깎는 <br>머리가 너무 싫었는데 <br>세월 지나 생각해 보니 <br>그때가 정말 좋은 시절 <br>깎아주세요 깎아주세요 <br>건너뛴 세월 깎아주세요 <br>많이도 아냐 그때 그 시절 <br>그만큼만 깎아주세요 <br>에누리 없는 장사는 없어 <br>딱 한 번만 깎아주세요 <br>아버지가 회초리 깎는 <br>그 소리 너무 싫었는데 <br>잘못했다 다릴 걷어도 <br>회초리 드는 어른이 없네 <br>깎아주세요 깎아주세요 <br>건너뛴 세월 깎아주세요 <br>많이도 아냐 그때 그 시절 <br>그만큼만 깎아주세요 <br>에누리 없는 장사는 없어 <br>딱 한 번만 깎아주세요 <br>깎아주세요 깎아주세요 <br>건너뛴 세월 깎아주세요 <br>많이도 아냐 그때 그 시절 <br>그만큼만 깎아주세요 <br>에누리 없는 장사는 없어 <br>딱 한 번만 깎아주세요 <br>에누리 없는 장사는 없어 <br>딱 한 번만 깎아주세요 <br>]]></content><category term="단야" label="단야"/><category term="깎아주세요" label="깎아주세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/사랑이었던_시간들/</id><title>리디아 (Lydia) - 사랑이었던 시간들 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:30+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EC%97%88%EB%8D%98_%EC%8B%9C%EA%B0%84%EB%93%A4/" title="리디아 (Lydia) - 사랑이었던 시간들 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아무런 생각 안 하려 해 <br>또다시 슬퍼질 것 같아 <br>갑자기 밀려와서 눈물 나게 해 <br>다시 아파 <br>사랑이었던 시간들 <br>너여야 했던 시간들 <br>버릴 수 없어 끝내 놓지 못하네요 <br>마음과는 달리 어긋나버린 <br>애처로운 사랑이 헤매이고 있네요 <br>조금씩 괜찮아 질까요 <br>마음을 매일 달래봐도 <br>갑자기 흔들려서 심란한걸요 <br>눈물 나요 <br>사랑이었던 시간들 <br>너여야 했던 시간들 <br>버릴 수 없어 끝내 놓지 못하네요 <br>마음과는 달리 어긋나버린 <br>애처로운 사랑이 헤매이고 있네요 <br>내가 없어도 괜찮은 가요 <br>나는 아닌걸 사는 이유 없어져 <br>미칠 듯 아파하죠 <br>사랑이었던 시간들 <br>너여야 했던 시간들 <br>버릴 수 없어 끝내 놓지 못하네요 <br>마음과는 달리 어긋나버린 <br>애처로운 사랑이 헤매이고 있네요 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="사랑이었던 시간들" label="사랑이었던 시간들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조수진/영원히/</id><title>조수진 - 영원히 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:32+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%A7%84/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%9E%88/" title="조수진 - 영원히 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 짐을 조용히 내려놓고 <br>그 발 앞에 엎드려 경배하네 <br>나의 사랑 나의 노래 되신 주 <br>그 발 앞에 엎드려 예배드리네 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>내가 사랑하는 자 <br>내 피흘려 구원한 자 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>영원히 영원히 영원히 <br>나의 짐을 조용히 내려놓고 <br>그 발 앞에 엎드려 경배하네 <br>나의 사랑 나의 노래 되신 주 <br>그 발 앞에 엎드려 예배드리네 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>내가 사랑하는 자 <br>내 피흘려 구원한 자 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>영원히 영원히 영원히 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>내가 사랑하는 자 <br>내 피흘려 구원한 자 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>내가 사랑하는 자 <br>내 피흘려 구원한 자 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>내가 사랑하는 자 <br>내 피흘려 구원한 자 <br>내가 너를 버리지 아니하리 <br>영원히 영원히 영원히 <br>]]></content><category term="조수진" label="조수진"/><category term="영원히" label="영원히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/C-Young/이대로만/</id><title>C-Young - 이대로만 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:35+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/C-Young/%EC%9D%B4%EB%8C%80%EB%A1%9C%EB%A7%8C/" title="C-Young - 이대로만 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[굳이 말하지 않아도 <br>처음 만난 그 날부터 지금까지 <br>눈 감아도 다 느껴요 <br>하루 종일 봐도 <br>보고 싶단 말을 이젠 이해해요 <br>지금 이 순간마저도 <br>이대로만 내 곁에 있어줄래요 <br>지금 이대로면 <br>난 더 바랄게 없어요 <br>지금 그대로만 <br>지금 나를 보는 그 눈빛 그대로만 <br>이게 꿈이라면 깨지 않기를 <br>하루가 다 가고 <br>눈을 감고 생각에 잠길 때면 <br>이게 꿈인 것만 같아서 <br>많은 시간 흐르고 <br>그 예쁜 눈에 세월이 녹아 들어도 <br>가슴에 멍이 늘어도 <br>그때도 이대로만 <br>그대 곁에 있어줄게요 <br>아니 지금보다 더 <br>손 놓치지 않도록 <br>지금 그대로만 <br>지금 나를 보는 그 눈빛 그대로만 <br>이젠 가슴 아픈 이별은 안녕 <br>데려다 주던 길들도 <br>이젠 정말 모두 <br>추억으로 남겠지만 <br>그대 눈을 감아 <br>언제나 여기 있어 난 <br>이대로만 내 곁에 있어줄래요 <br>지금 이대로면 <br>난 더 바랄게 없어요 <br>지금 그대로만 <br>지금 나를 보는 그 눈빛 그대로만 <br>이게 꿈이라면 깨지 않기를 <br>이제 영원토록 그대와 내가 <br>]]></content><category term="C-Young" label="C-Young"/><category term="이대로만" label="이대로만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/분홍달팽이/왜_나죠_/</id><title>분홍달팽이 - 왜 나죠? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:05:39+09:00</updated><published>2018-04-07T14:05:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B6%84%ED%99%8D%EB%8B%AC%ED%8C%BD%EC%9D%B4/%EC%99%9C_%EB%82%98%EC%A3%A0_/" title="분홍달팽이 - 왜 나죠? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[저기 멀리 그대가 보여요 <br>벌써 날 보고서 손 흔드는 그대 <br>뭐가 그리도 좋은걸까요 <br>부족한 나에겐 너무 완벽한 그대 <br>누가봐도 딱 티가나요 짠 <br>수많은 사람 속 빛나는 그대 혹시 <br>누가 널 유혹할까봐 항상 쿵 <br>심장이 떨어질까 겁나요 <br>누가봐도 딱 티가나요 짠 <br>수많은 사람 속 빛나는 그대 혹시 <br>누가 널 유혹할까봐 항상 쿵 <br>심장이 떨어질까 겁나요 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>이해가 안 가 <br>항상 그댄 날 보고 말하죠 <br>내 모습 이대로 날 사랑한다고 <br>이해할 수 없는 그대지만 <br>뭐 어쩌겠어요 나도 사랑하는 걸 <br>누가봐도 딱 티가나요 짠 <br>수많은 사람 속 빛나는 그대 혹시 <br>누가 널 유혹할까봐 항상 쿵 <br>심장이 떨어질까 겁나요 <br>누가봐도 딱 티가나요 짠 <br>수많은 사람 속 빛나는 그대 혹시 <br>누가 널 유혹할까봐 항상 쿵 <br>심장이 떨어질까 겁나요 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>이해가 안 가 <br>give love give love <br>그대를 사랑해요 <br>좀 어설프고 모자라지만 <br>give love give love <br>그래도 사랑해요 <br>그대에게 줄 게 이것뿐이죠 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>왜 나죠 왜 나죠 <br>나보다 좋은 사람 많은데 <br>이해가 안 가 <br>]]></content><category term="분홍달팽이" label="분홍달팽이"/><category term="왜 나죠?" label="왜 나죠?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Clean_Bandit/Symphony_Feat_Zara_Larsson_Cash_Cash_Remix/</id><title>Clean Bandit - Symphony (Feat. Zara Larsson) (Cash Cash Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:07:19+09:00</updated><published>2018-04-07T14:07:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Clean_Bandit/Symphony_Feat_Zara_Larsson_Cash_Cash_Remix/" title="Clean Bandit - Symphony (Feat. Zara Larsson) (Cash Cash Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I’ve been hearing symphonies <br>Before all I heard was silence <br>A rhapsody for you and me <br>And every melody is timeless <br>Life was stringing me along <br>Then you came and you cut me loose <br>Was solo singing on my own <br>Now I can’t find the key without you <br>And now your song is on repeat <br>And I’m dancin' on to your heartbeat <br>And when you’re gone I feel incomplete <br>So if you want the truth <br>I just wanna be part of your symphony <br>Will you hold me tight and not let go <br>Symphony <br>Like a love song on the radio <br><br>Will you hold me tight and not let go <br><br>I’m sorry if it’s all too much <br>Every day you’re here I’m healing <br>And I was runnin' out of luck <br>I never thought I’d find this feeling <br>'Cause I’ve been hearing symphonies <br>Before all I heard was silence <br>A rhapsody for you and me <br>A rhapsody for you and me <br>And every melody is timeless <br>And now your song is on repeat <br>And I’m dancin' on to your heartbeat <br>And when you’re gone I feel incomplete <br>So if you want the truth <br>I just wanna be part of your symphony <br>Will you hold me tight and not let go <br>Symphony <br>Like a love song on the radio]]></content><category term="Clean Bandit" label="Clean Bandit"/><category term="Symphony (Feat. Zara Larsson) (Cash Cash Remix)" label="Symphony (Feat. Zara Larsson) (Cash Cash Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이수진/쟁이쟁이/</id><title>이수진 - 쟁이쟁이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:10:07+09:00</updated><published>2018-04-07T14:10:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%A7%84/%EC%9F%81%EC%9D%B4%EC%9F%81%EC%9D%B4/" title="이수진 - 쟁이쟁이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바람처럼 떠난 사람 <br>잊었다 해놓고 <br>이제 와서 왜 그래 <br>마음 약속했잖아 <br>아직도 헷갈리나 봐 <br>사랑도 숨어서 하나 <br>보일 듯이 눈에 밟히네 <br>부는 바람 막지 못한 <br>내 마음도 쟁이쟁이 바람쟁이야 <br>어찌 어찌해 어쩌면 좋아 <br>내 마음 바람쟁이야 <br>말도 없이 떠난 사람 <br>잊었다 해 놓고 <br>이제 와서 왜 그래 <br>마음 약속했잖아 <br>다시는 생각 말자고 <br>어쩌다 생각나면 <br>왜 이렇게 가슴이 떨려 <br>잊었다고 다짐하고 <br>내 마음도 쟁이쟁이 바람쟁이야 <br>어찌 어찌해 어쩌면 좋아 <br>내 마음 바람쟁이야 <br>사랑도 숨어서 하나 <br>보일 듯이 눈에 밟히네 <br>부는 바람 막지 못한 <br>내 마음도 쟁이쟁이 바람쟁이야 <br>어찌 어찌해 어쩌면 좋아 <br>내 마음 바람쟁이야 <br>어찌 어찌해 어쩌면 좋아 <br>내 마음 바람쟁이야 <br>내 마음 바람쟁이야 <br>]]></content><category term="이수진" label="이수진"/><category term="쟁이쟁이" label="쟁이쟁이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박상훈/당신과_영원히/</id><title>박상훈 - 당신과 영원히 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:10:10+09:00</updated><published>2018-04-07T14:10:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%83%81%ED%9B%88/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EA%B3%BC_%EC%98%81%EC%9B%90%ED%9E%88/" title="박상훈 - 당신과 영원히 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑 당신만을 사랑 사랑해 <br>우린 영원히 함께 할 거야 <br>이 몸이 실이라면 <br>난 바늘이 되어 <br>영원히 영원히 함께 할 거야 <br>님이여 당신이 있어 <br>얼마나 행복한지 <br>당신은 내 인생에 있어 <br>이보다 행복은 없어 <br>처음에 만나 끝나는 순간까지 <br>영원히 영원히 <br>우리는 함께 할 거야 <br>내 마음속 깊은 그대여 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>사랑 당신만을 사랑 사랑해 <br>우린 영원히 함께 할 거야 <br>보고 또 보아도 보고 싶은 그대 <br>당신은 당신은 나의 보배야 <br>님이여 당신이 있어 <br>얼마나 행복한지 <br>당신은 내 인생에 있어 <br>이보다 행복은 없어 <br>처음에 만나 끝나는 순간까지 <br>영원히 영원히 <br>우리는 함께 할 거야 <br>내 마음속 깊은 그대여 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>사랑 당신만을 사랑 사랑해 <br>우린 영원히 함께 할 거야 <br>보고 또 보아도 보고 싶은 그대 <br>당신은 당신은 나의 보배야 <br>]]></content><category term="박상훈" label="박상훈"/><category term="당신과 영원히" label="당신과 영원히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이수진/사랑의_겁쟁이/</id><title>이수진 - 사랑의 겁쟁이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:10:12+09:00</updated><published>2018-04-07T14:10:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%A7%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EA%B2%81%EC%9F%81%EC%9D%B4/" title="이수진 - 사랑의 겁쟁이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신만 보면 설레는 내 가슴 <br>내 눈에 타투처럼 박힌 그대 <br>왜 몰라주나요 왜 모른 척 하나요 <br>진실한 나의 사랑을 <br>인생 앞엔 강하다지만 <br>사랑엔 서툰 남자야 <br>쟁이쟁이 겁쟁이 사랑의 겁쟁이 <br>내 마음도 몰라주는 당신은 바보 <br>그래도 나는 당신이 좋아요 <br>당신만 보면 설레는 내 가슴 <br>내 눈에 타투처럼 박힌 그대 <br>왜 몰라주나요 왜 모른 척 하나요 <br>진실한 나의 사랑을 <br>인생 앞엔 강하다지만 <br>사랑엔 서툰 남자야 <br>쟁이쟁이 겁쟁이 사랑의 겁쟁이 <br>내 마음도 몰라주는 당신은 바보 <br>그래도 나는 당신이 좋아요 <br>쟁이쟁이 겁쟁이 사랑의 겁쟁이 <br>내 마음도 몰라주는 당신은 바보 <br>그래도 나는 당신이 좋아요 <br>]]></content><category term="이수진" label="이수진"/><category term="사랑의 겁쟁이" label="사랑의 겁쟁이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이덕용/짐이_될까봐/</id><title>이덕용 - 짐이 될까봐 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:11:26+09:00</updated><published>2018-04-07T14:11:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8D%95%EC%9A%A9/%EC%A7%90%EC%9D%B4_%EB%90%A0%EA%B9%8C%EB%B4%90/" title="이덕용 - 짐이 될까봐 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[묻지를 않을 거야 <br>묻지 않을 거야 <br>날 정말 사랑했었냐고 <br>갑자기 눈빛 변해 <br>돌아선 그대에게 <br>난 정말 묻지 않을 거야 <br>그대여 아주 멀리 떠나가버려 <br>내 마음 조금이라도 이해 한다면 <br>이렇게 남이 되어 살아갈 동안 <br>내 그리움이 닿지 않도록 <br>그대의 이름석자 <br>기억하지 않을 거야 <br>너에게 짐이 될까 봐 <br>그대가 보고 싶어 <br>참을 수가 없을 땐 <br>그대 곁으로 달려가면 돼 <br>한숨에 달려가니 <br>그대의 빈자리에 <br>한 송이 꽃이 피어있네 <br>그대여 아주 멀리 떠나가버려 <br>내 마음 조금이라도 이해 한다면 <br>이렇게 남이 되어 살아갈 동안 <br>내 그리움이 닿지 않도록 <br>그대의 이름석자 <br>기억하지 않을 거야 <br>너에게 짐이 될까 봐 <br>그대의 이름석자 <br>기억하지 않을 거야 <br>너에게 짐이 될까 봐 <br>]]></content><category term="이덕용" label="이덕용"/><category term="짐이 될까봐" label="짐이 될까봐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이덕용/내_사랑_진짜/</id><title>이덕용 - 내 사랑 진짜 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:11:28+09:00</updated><published>2018-04-07T14:11:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8D%95%EC%9A%A9/%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%A7%84%EC%A7%9C/" title="이덕용 - 내 사랑 진짜 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보이네요 당신 얼굴에 <br>외롭다고 써 있잖아요 <br>여기서 나하고 둘이 <br>한잔 술에 취해보아요 <br>돌고 도는 게 인생이라네 <br>울고 웃는 연극인 것을 <br>바보같이 울긴 왜 울어 <br>내 품에 안겨 다시 시작해요 <br>내 사랑 진짜예요 <br>들리네요 당신 목소리 <br>외롭다고 말하잖아요 <br>여기서 나하고 둘이 <br>노래 한 곡 불러 보아요 <br>돌고 도는 게 인생이라네 <br>울고 웃는 연극인 것을 <br>바보같이 울긴 왜 울어 <br>내 품에 안겨 다시 시작해요 <br>내 사랑 진짜예요 <br>돌고 도는 게 인생이라네 <br>또 한편의 연극인 것을 <br>바보같이 울긴 왜 울어 <br>내 품에 안겨 다시 시작해요 <br>내사랑 진짜예요 <br>내 품에 안겨 다시 시작해요 <br>내사랑 진짜예요 <br>]]></content><category term="이덕용" label="이덕용"/><category term="내 사랑 진짜" label="내 사랑 진짜"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/애프터브런치/연애도_고칠_수_있나요_Feat_제이형_of_타코앤제이형/</id><title>애프터브런치 - 연애도 고칠 수 있나요 (Feat. 제이형 of 타코앤제이형) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:11:30+09:00</updated><published>2018-04-07T14:11:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A0%ED%94%84%ED%84%B0%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98/%EC%97%B0%EC%95%A0%EB%8F%84_%EA%B3%A0%EC%B9%A0_%EC%88%98_%EC%9E%88%EB%82%98%EC%9A%94_Feat_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95_of_%ED%83%80%EC%BD%94%EC%95%A4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%98%95/" title="애프터브런치 - 연애도 고칠 수 있나요 (Feat. 제이형 of 타코앤제이형) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[연애도 고칠 수 있나요 <br>가끔은 그런 생각을 해봐요 <br>스케치했던 그림을 다시 <br>그리는 것처럼 그때의 나도 <br>다시 그릴 수는 없는지 <br>때로는 그런 생각을 해봐요 <br>예쁜 그림에 <br>예쁜 색을 채우는 것처럼 <br>혹시 나도 그대를 <br>채워줄 수 있었는지 <br>연애도 고칠 수 있나요 <br>우리를 다시 그릴 수는 없나요 <br>그대가 했던 말도 <br>우리가 하던 멜로 <br>다시 돌릴 수 없나요 <br>연애도 고칠 수 있을까요 <br>우리를 다시 그릴 순 없을까요 <br>달콤했던 심장도 <br>우리 사랑 극장도 <br>이젠 돌릴 수 없나요 <br>그때 우린 지금보다 서툴러서 <br>자존심만 부렸어 <br>나 혼자 그릴 것들만 꿈꾸면서 <br>맞지 않는 물감을 풀었어 <br>서로 다른 그림이었을 뿐인데 <br>틀린 그림 찾기 하며 매일 힘 빼 <br>우리가 그때 그렇게 다퉜던 건 <br>밑에 의미 없는 배경의 <br>한 조각이었지 <br>제대로 다시 그리고 싶어 <br>너의 기억들이 <br>그리는 대로 따라가 <br>여태껏 몰랐던 <br>진짜 소중한 것들이 <br>왜 이제야 보일까 <br>이제는 내 곁에 없는 넌데 <br>다시 그리는 것처럼 <br>돌이킬 수만 있다면 <br>네 모습 전부를 그림에 담은 채 <br>손을 꼭 잡고서 <br>다신 놓치지 않을래 <br>연애도 고칠 수 있나요 <br>우리를 다시 그릴 수는 없나요 <br>그대가 했던 말도 <br>우리가 하던 멜로 <br>다시 돌릴 수 없나요 <br>연애도 고칠 수 있을까요 <br>우리를 다시 그릴 순 없을까요 <br>달콤했던 심장도 <br>우리 사랑 극장도 <br>이젠 돌릴 수 없나요 <br>그대가 떠난 빈자리에는 <br>후회로 가득 차 <br>마음에 여유가 없어 <br>그대가 있는 사진 속에는 <br>지켜주지 못했던 <br>그대 행복한 얼굴 <br>연애도 고칠 수 있나요 <br>우리를 다시 그릴 수는 없나요 <br>그대가 했던 말도 <br>우리가 하던 멜로 <br>다시 돌릴 수 없나요 <br>연애도 고칠 수 있을까요 <br>우리를 다시 그릴 순 없을까요 <br>달콤했던 심장도 <br>우리 사랑 극장도 <br>이젠 돌릴 수 없나요 <br>연애도 고칠 수 있나요 <br>]]></content><category term="애프터브런치" label="애프터브런치"/><category term="연애도 고칠 수 있나요 (Feat. 제이형 of 타코앤제이형)" label="연애도 고칠 수 있나요 (Feat. 제이형 of 타코앤제이형)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lucy_Rose/No_Good_At_All/</id><title>Lucy Rose - No Good At All - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:11:33+09:00</updated><published>2018-04-07T14:11:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lucy_Rose/No_Good_At_All/" title="Lucy Rose - No Good At All - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm not the oil painting you once bought <br>Further down the line there could be hope <br>A girl whose greatness will prove something more <br>A beauty no one will know <br><br>But in the present you have me <br>A flower of fallen seed <br>Me, I'm the first but not the last <br>'Cause I know what's coming <br><br>Hey baby, won't you let me come <br>And kiss you all night long, all night long <br>But don't worry, I won't tell nobody <br>That you are the one until dawn <br><br>I'm nothing like the vision you once formed <br>So far from perfect, this you can't ignore <br>My wisdom's flown, my sense is gone <br>So take my voice <br><br>What's left of me? <br>A flower of fallen seed <br>Me, I'm the first but not the last <br>Cause I know what's coming <br><br>Hey baby, won't you let me come <br>And kiss you all night long, all night long <br>But don't worry, I won't tell nobody <br>That you are the one until dawn <br><br>Wasn't looking for a safe haven <br>I wanted fire within <br>Oh how we fought, never gave in <br>Now when you're looking at me <br>I swore I'd never fall <br>It does no good, no good at all <br><br>Hey baby, won't you let me come <br>And kiss you all night long, all night long <br>But don't worry, I won't tell nobody <br>That you are the one until dawn <br>Hey baby, won't you let me come <br>And kiss you all night long, all night long <br>But don't worry, I won't tell nobody <br>That you are the one until dawn]]></content><category term="Lucy Rose" label="Lucy Rose"/><category term="No Good At All" label="No Good At All"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브런치_스마일/빨래가_마르는_오후의_잔상/</id><title>브런치 스마일 - 빨래가 마르는 오후의 잔상 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:14:53+09:00</updated><published>2018-04-07T14:14:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98_%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%9D%BC/%EB%B9%A8%EB%9E%98%EA%B0%80_%EB%A7%88%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%98%A4%ED%9B%84%EC%9D%98_%EC%9E%94%EC%83%81/" title="브런치 스마일 - 빨래가 마르는 오후의 잔상 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[온 종일 앉아 나풀거리고 <br>두근두근 두둥실 올라 <br>오후 햇살은 사각거리며 <br>나른하게 속삭여주네 <br>하얀 셔츠에 남겨진 향기 <br>베갯잇 속을 수놓은 눈물 <br>그 마음을 바람에 실어 <br>아로새겨진 그대 흔적 <br>지워질 듯 말 듯 <br>작은 구름 위로 하늘거리네 <br>아련하게 속삭여 주네 <br>하얀 셔츠에 남겨진 향기 <br>베갯잇 속을 수놓은 눈물 <br>그 마음을 바람은 알까 <br>아로새겨진 고운 얼굴 <br>지워질 듯 말듯 <br>작은 구름 위로 하늘거리네 <br>생각날 듯 말듯 <br>작은 미소 지며 멀어져 가네 <br>]]></content><category term="브런치 스마일" label="브런치 스마일"/><category term="빨래가 마르는 오후의 잔상" label="빨래가 마르는 오후의 잔상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KANU_하태양/밥_먹었니_/</id><title>KANU (하태양) - 밥 먹었니? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:14:59+09:00</updated><published>2018-04-07T14:14:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KANU_%ED%95%98%ED%83%9C%EC%96%91/%EB%B0%A5_%EB%A8%B9%EC%97%88%EB%8B%88_/" title="KANU (하태양) - 밥 먹었니? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br>밥 먹었니? 라고 말하고 싶지만 그럴 수가 없어 이젠. <br>어떻게 할지 생각해 봤는데 전혀 생각이 안 돼 이젠 <br>난 매일 항상 너만 더 생각해 <br>이런 내 맘을 넌 알고 있는지 for you 뭘 먹어도 너만 생각나 <br>love 너만 바라보고 싶은데……. my Destiny <br>2절 <br>좋아한다고 말 하고 싶지만 그럴 용기가 없어 이젠 <br>어떻게 할까! 생각해봤는데 편지 한 장 쓰려해 정말 <br>어떤 여자를 봐도 널 생각해 이런 내 맘을 넌 알고 있는지 <br>for you 너를 위해 적은 편지가 <br>love you 이런 맘이 네게 닿기를……. <br><br>브리지 <br>정말 고마워 이런 감정 알려줘서, <br>용기 내보려 다짐해 봤지만……. <br>I am loving you 너를 사. 랑하고 있어 <br>이젠 너에게 내 마음 전할게……. <br>제발 한번만 한번만이라도 연락한번 해줘.,.,. <br>커피 한잔만... 하자,. 해볼까... <br>]]></content><category term="KANU (하태양)" label="KANU (하태양)"/><category term="밥 먹었니?" label="밥 먹었니?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/오늘아침/</id><title>시우 (XIU) - 오늘아침 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:15:08+09:00</updated><published>2018-04-07T14:15:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/%EC%98%A4%EB%8A%98%EC%95%84%EC%B9%A8/" title="시우 (XIU) - 오늘아침 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너의 숨소리에 웃음 짓게 돼 나 <br>작은 속삭임도 기분이 좋아 <br>창 넘어 햇살은 날 간지럽게 해 <br>매일 아침 너는 늘 새로워 <br>oh 오늘 아침 내 오늘 아침 <br>이 눈빛을 다 기억할래 <br>오늘 아침 너와 함께한 아침 <br>이 시간이 꿈만 같아 나 <br>It's beautiful day oh love <br>My beautiful day 좋아 <br>너와 함께 있으면 <br>시간이 멈춘듯해 <br>이런 beautiful day oh 너 <br>너와 나의 오늘처럼 늘 <br>더 달콤하게 오래 <br>영원히 내 곁에 있어줘 <br>너의 따스한 온기에 웃게 돼 나 <br>내손 꼭 잡은 네 손이 난 좋아 <br>창 넘어 햇살은 날 간지럽게 해 <br>매일 아침 너는 늘 새로워 <br>oh 오늘 아침 내 오늘 아침 <br>네 마음을 다 가질래 나 <br>오늘 아침 너와 함께한 아침 <br>이 시간이 꿈만 같아 나 <br>It's beautiful day oh love <br>My beautiful day 좋아 <br>너와 함께 있으면 <br>시간이 멈춘듯해 <br>이런 beautiful day oh 너 <br>너와 나의 오늘처럼 늘 <br>더 달콤하게 오래 <br>영원히 내 곁에 있어줘 <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="오늘아침" label="오늘아침"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전현진/NEW_DAY_Feat_Bonehead/</id><title>전현진 - NEW DAY (Feat. Bonehead) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:15:12+09:00</updated><published>2018-04-07T14:15:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%ED%98%84%EC%A7%84/NEW_DAY_Feat_Bonehead/" title="전현진 - NEW DAY (Feat. Bonehead) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 떠났다 난 다시 돌아온다 <br>언제나 내 앞에서 넌 외쳤었지만 <br>공기처럼 볼 수 없고 손잡을 수 없어 <br>늘 불안했던 난 <br>그 자리를 맴돌았던 걸까 <br>같은 시간 속에 살던 <br>네 모습이 그리워져 <br>시계 바늘을 뒤로 <br>다시 돌릴 수만 있다면 <br>이젠 네 사랑에 숨쉬며 <br>네 사랑에 꿈꾸기를 원해 <br>하룻밤 꿈이 아닌 <br>네사랑 안에서 새 날들을 그려 <br>It's a New Day New Day New Day <br>It's a New Day New Day <br>다시 그날이 오길 바래 <br>네가 잠깐 각자의 시간을 <br>갖자고 말할 때마다 내 기분은 <br>잡히지도 보이지도 않는 공기마저 <br>무거워지는 느낌 uh <br>이것저것 복잡하고 쓸데없는 <br>생각 땜에 생기는 둘만의 미로는 <br>꽤 많은 세월이 흘렀지만 아직도 <br>갇혀 있는 게 난 너무 싫어 <br>근데 참 웃긴 게 너란 <br>존재에 내 전부를 다 바치면서 까지 <br>너만을 원하지 그래 맞아 우린 아직 <br>운명이라는 단어를 <br>손에 움켜잡고 있어 <br>둘은 절대로 끊어낼 수가 없는 <br>연애인 만들자 New day <br>이젠 네 사랑에 숨쉬며 <br>네 사랑에 꿈꾸기를 원해 <br>하룻밤 꿈이 아닌 <br>네사랑 안에서 새 날들을 그려 <br>It's a New Day New Day New Day <br>It's a New Day New Day <br>다시 그날이 오길 바래 <br>]]></content><category term="전현진" label="전현진"/><category term="NEW DAY (Feat. Bonehead)" label="NEW DAY (Feat. Bonehead)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/일기예보_rain/</id><title>HeMeets - 일기예보 (rain) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:16:13+09:00</updated><published>2018-04-07T14:16:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EC%9D%BC%EA%B8%B0%EC%98%88%EB%B3%B4_rain/" title="HeMeets - 일기예보 (rain) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[비가 올 거란 일기예보 <br>구름 낀 하늘 우산을 펼치며 <br>현관문을 나설 때 <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 <br>정말 맘에 없는 그리움 <br>혼자라는 걸 알면서도 <br>어제 같은 오늘 다시 지나면 <br>같은 내일이 오네 <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 <br>정말 맘에 없는 그리움 <br>스뚜 뚜뚜뚜 뚜 뚜 <br>Um So Rains coming down <br>스뚜 뚜뚜뚜 뚜 뚜 <br>Um So Rains coming down <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 정말 <br>맘에 없는 그리움 <br>맘에 없는 그리움 <br>맘에 없는 그리움 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="일기예보 (rain)" label="일기예보 (rain)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/일기예보_clean/</id><title>HeMeets - 일기예보 (clean) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:16:15+09:00</updated><published>2018-04-07T14:16:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EC%9D%BC%EA%B8%B0%EC%98%88%EB%B3%B4_clean/" title="HeMeets - 일기예보 (clean) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[비가 올 거란 일기예보 <br>구름 낀 하늘 우산을 펼치며 <br>현관문을 나설 때 <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 <br>정말 맘에 없는 그리움 <br>혼자라는 걸 알면서도 <br>어제 같은 오늘 다시 지나면 <br>같은 내일이 오네 <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 <br>정말 맘에 없는 그리움 <br>스뚜 뚜뚜뚜 뚜 뚜 <br>Um So Rains coming down <br>스뚜 뚜뚜뚜 뚜 뚜 <br>Um So Rains coming down <br>널 떠올려도 맘에 없는 그리움 <br>보석 같은 추억 들여다봐도 정말 <br>맘에 없는 그리움 <br>맘에 없는 그리움 <br>맘에 없는 그리움 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="일기예보 (clean)" label="일기예보 (clean)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/짙은/NO_RUSH/</id><title>짙은 - NO RUSH - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:16:24+09:00</updated><published>2018-04-07T14:16:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%99%EC%9D%80/NO_RUSH/" title="짙은 - NO RUSH - lyric"/><content type="html"><![CDATA[We go from night to day <br>We walk through night toward day <br>Leave empty dreams <br>hopes and wishes behind <br>We go from night to day <br>We walk through night toward day <br>Leave empty dreams <br>hopes and wishes behind <br>We swim at the confines <br>of night to day and night <br>We swim at the confines <br>of night to day and night <br>Cross night to day <br>Cross night to day <br>Rush no <br>]]></content><category term="짙은" label="짙은"/><category term="NO RUSH" label="NO RUSH"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로이도/FACE_Feat_pH-1/</id><title>로이도 - FACE (Feat. pH-1) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:16:33+09:00</updated><published>2018-04-07T14:16:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%9D%B4%EB%8F%84/FACE_Feat_pH-1/" title="로이도 - FACE (Feat. pH-1) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 온몸이 부딪힐 때 <br>니 표정은 아름답게 <br>미솔 띠는 걸 나는 봤어 <br>더 새로운 느낌이야 bae <br>그래 너도 잘 알잖아 <br>이게 바로 진짜 너답잖아 <br>감춰왔던 너의 속 그 얼굴 <br>빨간색 입술은 <br>내게 blessing blessing <br>너의 눈 너의 코 <br>미쳐 crazy crazy <br>너무 아름다워 넌 <br>중독될 위험이 <br>너무 가득해서 멀리하고 싶어 <br>물론 잘 안 되는 걸 <br>난 널 보면 느껴 <br>니 얼굴 위로 흘러 <br>그 속엔 끼가 보여 <br>다시 말할게 <br>I'm in love with your face ya <br>gimme that gimme that girl <br>baby gimme that gimme that love <br>baby gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>i really like it <br>when you smile at me <br>a feeling i ain’t used to <br>우린 하지 숨바꼭질 <br>넌 숨고 난 찾아 blues clues <br>네게 몰두한 내 동공은 포커스 <br>매혹적인 몸짓 <br>날 약하게 하고 <br>목이 타게 했지 <br>난 필요해 potion <br>두 눈은 ocean <br>단숨에 swimming like 태환 <br>끈적해 너와 대화 <br>너에게 많은 걸 배워 <br>널 가질 동물적 계획을 난 세워 <br>i keep on planning <br>and you out this planet <br>gimme that gimme that love <br>가끔 보면 많이 치밀해 넌 <br>make me sing <br>난 널 보면 느껴 <br>니 얼굴 위로 흘러 <br>그 속엔 끼가 보여 <br>다시 말할게 <br>I'm in love with your face ya <br>gimme that gimme that girl <br>baby gimme that gimme that love <br>baby gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>i think you've got <br>something special <br>내 맘은 더 커져만 갔어 <br>하얀 너의 얼굴 <br>그 위에 나를 덮어 <br>니가 만족할 수 있도록 <br>땀을 흘릴게 babe <br>baby i'll do for you <br>날 알잖아 do for you <br>no no no <br>오늘 밤 짧잖아 <br>날 남기고 싶어 난 <br>No no no <br>오늘의 시간이 기억이 될 수가 <br>있기를 간절히 기도해 <br>난 내 맘을 네게 쏠게 babe <br>난 널 보면 느껴 <br>니 얼굴 위로 흘러 <br>그 속엔 끼가 보여 <br>다시 말할게 <br>I'm in love with your face ya <br>gimme that gimme that girl <br>baby gimme that gimme that love <br>baby gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>gimme that gimme that love <br>love with your face ya <br>]]></content><category term="로이도" label="로이도"/><category term="FACE (Feat. pH-1)" label="FACE (Feat. pH-1)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/사람이_없어_Piano__Cello_Ver/</id><title>소보 - 사람이 없어 (Piano & Cello Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:14+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EC%97%86%EC%96%B4_Piano__Cello_Ver/" title="소보 - 사람이 없어 (Piano & Cello Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사람이 없어 <br>고요한 이 춘천엔 뭐가 없어 <br>퇴근길 차조차도 <br>그저 무심하게 흘러가는 <br>소양강 물줄기뿐이야 <br>그냥 걸었어 <br>정처 없이 걷다가 그려봤어 <br>웃고 있는 네 얼굴 <br>이리 적은 사람들 중 한번 <br>만날 법도 한데 <br>그런 상상을 하고 있었어 <br>아무도 모르게 <br>붐비는 곳에 갔어 <br>이를테면 강원대 후문 <br>혹은 명동이나 영화관에 <br>아무리 불러봐도 <br>응답 없는 메아리 <br>익숙했던 너의 뒷모습 <br>사람도 없지만 가장 소중한 <br>네가 없어 <br>그냥 걸었어 <br>정처 없이 걷다가 그려봤어 <br>웃고 있는 네 얼굴 <br>이리 적은 사람들 중 한번 <br>만날 법도 한데 <br>그런 상상을 하고 있었어 <br>아무도 모르게 <br>붐비는 곳에 갔어 <br>이를테면 강원대 후문 <br>혹은 명동이나 영화관에 <br>아무리 불러봐도 <br>응답 없는 메아리 <br>익숙했던 너의 뒷모습 <br>사람도 없지만 <br>가장 소중한 네가 없어 <br>나도 없어 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="사람이 없어 (Piano & Cello Ver.)" label="사람이 없어 (Piano & Cello Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/춘천에_Bossa_Nova_Ver/</id><title>소보 - 춘천에 (Bossa Nova Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:16+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%B6%98%EC%B2%9C%EC%97%90_Bossa_Nova_Ver/" title="소보 - 춘천에 (Bossa Nova Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이리저리 부대끼면서 <br>쓰러질 듯 버팅 기다가 <br>막연한 그리움 이유 없이 흐른 눈물 <br>또 반복 되겠지 <br>누구보다 소중했던 꿈 <br>그 꿈을 지키고 싶었어 <br>잊혀지는 꿈들 쌓여만 가는 업무들 <br>내려놓고 싶어질 때 <br>푸근한 바람이 불어와 <br>내 마음 꽃피게 하고 <br>따스한 강물이 흘러서 <br>메마른 날 적시는 곳 <br>돌아와요 여기 춘천에 <br>별일 없이 사는 친구들 <br>목소리가 듣고 싶을 때 <br>태어날 때부터 매일 먹어온 엄마 밥 <br>그 밥이 먹고 싶을 때 <br>조그만 가방을 메고서 <br>가벼운 발걸음으로 <br>상처로 가득한 내 마음 <br>힐링 받길 원한다면 <br>돌아와요 여기 춘천에 <br>푸근한 바람이 불어와 <br>내 마음 꽃피게 하고 <br>따스한 강물이 흘러서 <br>메마른 날 적시는 곳 <br>돌아와요 여기 춘천에 <br>막국수가 있는 이곳에 <br>닭갈비가 있는 이곳에 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="춘천에 (Bossa Nova Ver.)" label="춘천에 (Bossa Nova Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/52병동_3호실/</id><title>소보 - 52병동 3호실 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:18+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/52%EB%B3%91%EB%8F%99_3%ED%98%B8%EC%8B%A4/" title="소보 - 52병동 3호실 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나는 춘천에 한 병원에서 <br>기계를 고치는 일을 하지 <br>그 날도 여전히 바쁜 일과 중에 <br>병동 일인 실에 들어갔어 <br>넓은 침대 위에 백발 어르신은 <br>제법 좋아진 몸을 이끌고 <br>창가에 세워둔 작은 화분들에 <br>물을 줄 테니 일 보라 하셨어 <br>인자한 미소로 노인은 물었네 <br>사랑하며 살아가고 있냐고 <br>나는 고장 난 스피커처럼 <br>아무 말 못했네 <br>뜸을 들이다가 노인은 말했지 <br>매일 아침 눈을 뜨게 된다면 <br>내가 사랑하는 나의 사람들을 <br>더 사랑하고 아끼겠노라 <br>며칠 뒤 우연히 그 병실 앞을 <br>지나가다 발 걸음을 멈췄지 <br>퇴원 하셨는지 문 앞 이름표엔 <br>노인의 이름이 사라졌구나 <br>나는 깨달았네 내가 무심하게 <br>보내고 있는 시간들 속에서 <br>다른 누군가는 지금도 열심히 <br>사랑 나누며 살고 있다는 걸 <br>이젠 사랑하며 살아 가야지 <br>이젠 사랑하며 살아 가야지 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="52병동 3호실" label="52병동 3호실"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/but_벗/</id><title>소보 - but, 벗 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:21+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/but_%EB%B2%97/" title="소보 - but, 벗 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[친구들아 어떻게 살고 있니 <br>그런대로 별일은 없는 거니 <br>오늘처럼 <br>고단한 하루의 끝에 서면 <br>생각 나누나 <br>닭장 같은 교실에 모여 앉아 <br>뭐가 그리 즐거운지 <br>웃음이 나오고 <br>별거 아닌 일에도 티격태격 <br>잘 싸우던 녀석들의 <br>얼굴 하나하나 그립다 <br>그 사랑 그 추억 <br>그 눈물 그 웃음 <br>다 말 할 수 없어도 <br>우리들은 인연이라 <br>거칠고 험난한 세상의 파도가 <br>우릴 갈라놓아도 <br>그러나 우리는 벗이라 <br>자주 보자 말하는 녀석들은 <br>말 못할 걱정이 많은지 <br>도통 연락 없고 <br>정신 없이 살아온 시간만큼 <br>조금씩 더 멀어지는 <br>나의 친구들아 그립다 <br>그 사랑 그 추억 <br>그 눈물 그 웃음 <br>다 말 할 수 없어도 <br>우리들은 인연이라 <br>거칠고 험난한 세상의 파도가 <br>우릴 갈라놓아도 <br>그러나 우리는 벗이라 <br>나를 구석으로 내몰아 놓고 <br>자책할 때 슬퍼할 때 <br>괜찮다며 위로를 건네준 <br>그 퉁명스러운 말 한마디가 <br>그리워서 이 노랠 부른다 <br>그 사랑 그 추억 <br>그 눈물 그 웃음 <br>다 말 할 수 없어도 <br>우리들은 인연이라 <br>거칠고 험난한 세상의 파도가 <br>우릴 갈라놓아도 <br>그러나 우리는 벗이라 <br>그러나 우리는 벗이라 <br>친구들아 어떻게 살고 있니 <br>그런대로 별일은 없는 거니 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="but, 벗" label="but, 벗"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/사람이_없어/</id><title>소보 - 사람이 없어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:23+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EC%97%86%EC%96%B4/" title="소보 - 사람이 없어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사람이 없어 <br>고요한 이 춘천엔 뭐가 없어 <br>퇴근길 차조차도 <br>그저 무심하게 흘러가는 <br>소양강 물줄기뿐이야 <br>그냥 걸었어 <br>정처 없이 걷다가 그려봤어 <br>웃고 있는 네 얼굴 <br>이리 적은 사람들 중 한번 <br>만날 법도 한데 <br>그런 상상을 하고 있었어 <br>아무도 모르게 <br>붐비는 곳에 갔어 <br>이를테면 강원대 후문 <br>혹은 명동이나 영화관에 <br>아무리 불러봐도 <br>응답 없는 메아리 <br>익숙했던 너의 뒷모습 <br>사람도 없지만 가장 소중한 <br>네가 없어 <br>그냥 걸었어 <br>정처 없이 걷다가 그려봤어 <br>웃고 있는 네 얼굴 <br>이리 적은 사람들 중 한번 <br>만날 법도 한데 <br>그런 상상을 하고 있었어 <br>아무도 모르게 <br>붐비는 곳에 갔어 <br>이를테면 강원대 후문 <br>혹은 명동이나 영화관에 <br>아무리 불러봐도 <br>응답 없는 메아리 <br>익숙했던 너의 뒷모습 <br>사람도 없지만 가장 소중한 <br>네가 없어 <br>나도 없어 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="사람이 없어" label="사람이 없어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/명곡사/</id><title>소보 - 명곡사 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:25+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EB%AA%85%EA%B3%A1%EC%82%AC/" title="소보 - 명곡사 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아저씨 어제 나온 <br>메탈리카 있나요 <br>그린데이 앨범도 물론 있겠죠 <br>중2병 시달리던 그 시절 나에겐 <br>아마도 마치 병원 같은 곳 <br>아저씨 김광석의 <br>베스트앨범 있나요 <br>김민기 선생님의 앨범 있겠죠 <br>춘천의 최대규모 <br>유일한 음반가게 <br>시청 앞 네 평짜리 명곡사 <br>마음 한 구석이 답답해질 때 <br>고된 하루 끝에 웃고 싶을 때 <br>음악이 우릴 위로한다 말 하시고 <br>지루한 월요일 출근길에도 <br>추억이 스며든 거리에서도 <br>음악이 있어 아름답다 말 하시네 <br>첫 앨범 나왔을 때 <br>아저씨께 드렸죠 <br>기뻐하시던 얼굴 선명하네요 <br>춘천의 최대규모 <br>유일한 음반가게 <br>시청 앞 네 평짜리 명곡사 <br>예전에는 말야 춘천사람도 <br>앨범사서 듣던 시절 있었지 <br>라고 하시며 너털웃음 지으시네 <br>한 사람이라도 앨범을 사서 <br>음악가와 깊게 소통 하는 한 <br>힘이 들어도 놓지 않겠다 하시네 <br>명곡사 지날 때면 <br>내 노래가 들려요 <br>내가 아저씨에겐 자랑이래요 <br>춘천의 최대규모 <br>유일한 음반가게 <br>시청 앞 네 평짜리 명곡사 <br>아저씨 건강하길 바래요 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="명곡사" label="명곡사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/춘천의_아들들_Feat_전범선_of_전범선과_양반들_김경회_of_상상마당/</id><title>소보 - 춘천의 아들들 (Feat. 전범선 of 전범선과 양반들, 김경회 of 상상마당) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:27+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%B6%98%EC%B2%9C%EC%9D%98_%EC%95%84%EB%93%A4%EB%93%A4_Feat_%EC%A0%84%EB%B2%94%EC%84%A0_of_%EC%A0%84%EB%B2%94%EC%84%A0%EA%B3%BC_%EC%96%91%EB%B0%98%EB%93%A4_%EA%B9%80%EA%B2%BD%ED%9A%8C_of_%EC%83%81%EC%83%81%EB%A7%88%EB%8B%B9/" title="소보 - 춘천의 아들들 (Feat. 전범선 of 전범선과 양반들, 김경회 of 상상마당) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사람들은 모두 말해 <br>춘천은 음악 하기가 <br>어려운 도시라고 모두 말하지 <br>아쉽게도 우리 둘은 <br>춘천 아닌 서울에서 <br>아둥바둥 음악 하는 고향 친구 <br>하지만 이제는 쫌 달라졌지 <br>상상 마당도 생겼어 <br>상상 마당도 <br>새롭게 떠오르는 공연의 메카 <br>홍대를 향한 뜨거운 춘천의 반격 <br>어디 한번 엎어보자 <br>자 노래하자 춤을 추자 <br>모든 것 내려놓고 <br>사랑하는 나의 동네 <br>호반의 도시에서 <br>가끔은 홍대에서 노래하지만 <br>내 고향 춘천을 <br>부끄러워 한적은 결코 없어 <br>앉아있던 자리만큼 <br>따스히 데워진 마음 <br>고향 향한 이 마음을 접어두고 <br>그저 노래하고 싶어 <br>서울 땅을 밟았지만 <br>서울도 노래하기는 쉽지 않네 <br>꿈을 찾아 떠났던 나의 모습 <br>점점 잊어 가고 있어 <br>그럴 때마다 여기 춘천에 와서 <br>고향사람들 앉혀놓고 놀아보자 <br>자 노래하자 춤을 추자 <br>모든 것 내려놓고 <br>사랑하는 나의 동네 <br>호반의 도시에서 <br>가끔은 홍대에서 노래하지만 <br>내 고향 춘천을 <br>부끄러워 한적은 결코 없어 <br>자 노래하자 춤을 추자 <br>모든 것 내려놓고 <br>사랑하는 나의 동네 <br>호반의 도시에서 <br>가끔은 홍대에서 노래하지만 <br>내 고향 춘천을 <br>부끄러워 한적은 결코 없어 <br>자 노래해 춤을 춰 춘천에서 <br>자 노래해 춤을 춰 <br>자 노래해 춤을 춰 춘천에서 <br>자 노래해 춤을 춰 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="춘천의 아들들 (Feat. 전범선 of 전범선과 양반들, 김경회 of 상상마당)" label="춘천의 아들들 (Feat. 전범선 of 전범선과 양반들, 김경회 of 상상마당)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/씨앗_Album_Ver/</id><title>소보 - 씨앗 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:29+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%94%A8%EC%95%97_Album_Ver/" title="소보 - 씨앗 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오랜 가뭄 끝에 <br>갈라진 내 마음 <br>어떤 것도 품을 수 없고 <br>바람에 날아간 <br>수많은 눈물들 <br>그리고 그대의 미소 <br>언제나 그 자리에 서서 <br>변함없이 멈춰선 날 일으키려고 <br>위로와 응원을 보내준 <br>그대들의 진심이 씨앗 되어 <br>날 쓰러지지 않게 <br>전보다 더 강하게 <br>포기하고 싶어도 <br>그럴 수 없었던 건 <br>내가 받은 참 <br>사랑들 때문이야 <br>비좁은 마음 밭에 <br>뿌려진 씨앗만큼 <br>그대들의 사랑이 <br>열매를 맺게 된다면 <br>그때는 워어어 <br>나도 세상에 나누리라 <br>멈추는 법을 <br>잊어 버린 시계처럼 <br>두 눈과 마음을 닫은 채 <br>혼자 걷고 또 걷다가 <br>길을 잃고 울고 싶어 질 때면 <br>날 쓰러지지 않게 <br>전보다 더 강하게 <br>포기하고 싶어도 <br>그럴 수 없었던 건 <br>내가 받은 참 <br>사랑들 때문이야 <br>비좁은 마음 밭에 <br>뿌려진 씨앗만큼 <br>그대들의 사랑이 <br>열매를 맺게 된다면 <br>그때는 워어어 <br>나도 세상에 나누리라 <br>바람 불어와도 <br>모진 시련이 와도 <br>덤덤하게 때론 웃으면서 <br>더 풍성하게 자랄 <br>씨앗을 기대하리 <br>날 쓰러지지 않게 <br>전 보다 더 강하게 <br>포기하고 싶어도 <br>그럴 수 없었던 건 <br>내가 받은 참 <br>사랑들 때문이야 <br>비좁은 마음 밭에 <br>뿌려진 씨앗만큼 <br>그대들의 사랑이 <br>열매를 맺게 된다면 <br>그때는 워어어 <br>나도 세상에 나누리라 <br>오랜 가뭄 끝에 <br>피어난 새싹들 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="씨앗 (Album Ver.)" label="씨앗 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/닭갈비_골목/</id><title>소보 - 닭갈비 골목 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:32+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EB%8B%AD%EA%B0%88%EB%B9%84_%EA%B3%A8%EB%AA%A9/" title="소보 - 닭갈비 골목 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[닭갈비 골목에 들어가면 <br>그 시절에 꿈꾸던 내가 보이지 <br>짧은 머리 불만 섞인 그 얼굴 <br>몇 푼 안 되는 시급에 <br>열심히 판을 긁는다 <br>정말 필요한 물건이 있어서 <br>춘천 닭갈비 집 사장님들 <br>그분들은 여자 알바를 선호해 <br>남자들은 꼼꼼하지 못하다 해 <br>그런데 유일하게도 <br>남자를 쓰는 가게는 <br>제일 장사 잘 되는 나의 일터 <br>이제 추억이 되어버린 <br>그 가게 앞에 왔어 <br>어느새 몸만 커진 채 <br>간절했었던 소망들은 <br>이루지 못했지만 <br>나만 뭉클 해지는 <br>추억의 닭갈비 골목 <br>그저 음악가가 되겠다는 꿈 <br>그 꿈을 나 이루기 위해서 <br>조금은 피곤해도 참아야지 <br>값싼 모니터 스피커 두 개와 <br>유행이지난 오디오 카드 <br>정말 너무나도 갖고 싶었어 <br>이제 추억이 되어버린 <br>그 가게 앞에 왔어 <br>어느새 몸만 커진 채 <br>간절했었던 소망들은 <br>이루지 못했지만 <br>나만 뭉클 해지는 <br>추억의 닭갈비 골목 <br>배가 고픈 건 아니지만 <br>위로가 고파 질 때 <br>그럴 땐 이곳에 와서 <br>그때 그 시절 나의 모습 <br>선명히 그려 본다 <br>나만 뭉클 해지는 <br>추억의 닭갈비 골목 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="닭갈비 골목" label="닭갈비 골목"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/소양강_Album_Ver/</id><title>소보 - 소양강 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:34+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%86%8C%EC%96%91%EA%B0%95_Album_Ver/" title="소보 - 소양강 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어제와 같은 오늘 하루 <br>별다를 것 없는 일상 속에 <br>아무도 모르게 가슴이 <br>먹먹해지는 순간이 있지 <br>발버둥 친 흔적이 <br>의미 없는 거라 믿었기 때문에 <br>멈추지 않는 나이처럼 <br>멈출 생각 없는 실패들이 <br>당신 마음속에 자라서 <br>첫발을 내딜 수 없게 한다 <br>오늘처럼 우울할 땐 <br>햇살보다 선명한 위로가 필요해 <br>나뭇잎이 춤추고 <br>청초한 소녀가 반겨주는 <br>먼지 쌓인 자전거 페달 밟고 <br>내 곁으로 와 <br>강물에 흘려 보낸다 <br>그 많던 슬픔과 눈물 <br>모두 다 잊을 수 있게 음 <br>그렇게 힘에 겨울 때 주저 말고 <br>그대여 내게 오라 <br>소양강 <br>그댈 둘러싼 기대들과 <br>나아질 리 없는 미래들이 <br>나를 둘러싼 안개처럼 <br>한 치 앞도 보이질 않는다 <br>달콤했던 꿈에서 <br>영원히 깨어나지 않기를 기도해 <br>조금 늦게 일어나 <br>아무 생각 없고 싶을 땐 <br>가장 편한 옷 입고 <br>터벅터벅 내 곁으로 와 <br>강물에 흘려 보낸다 <br>그 많던 슬픔과 눈물 <br>모두 다 잊을 수 있게 음 <br>그렇게 힘에 겨울 때 주저 말고 <br>그대여 내게 오라 <br>소양강 소양강 <br>강물에 흘려 보낸다 <br>그 많던 슬픔과 눈물 <br>모두 다 잊을 수 있게 음 <br>그렇게 힘에 겨울 때 주저 말고 <br>그대여 내게 오라 <br>소양강 <br>내 이름은 소양강 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="소양강 (Album Ver.)" label="소양강 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소보/소양보리밥/</id><title>소보 - 소양보리밥 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:17:36+09:00</updated><published>2018-04-07T14:17:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%B3%B4/%EC%86%8C%EC%96%91%EB%B3%B4%EB%A6%AC%EB%B0%A5/" title="소보 - 소양보리밥 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[근화동 팔백 다시 삼십 번지 <br>밥 짓는 냄새가 흘러 나오면 <br>그건 바로 우리 가게 일 거야 <br>십사 년 동안 묵묵하게 일한 <br>할머니와 우리 엄마 두 손은 <br>굳은 살로 채워져 있구나 <br>다른 보리밥집 가격이 <br>나이를 먹듯이 올라갈 때 <br>동네 어르신 걱정하며 <br>가격을 안올리는 집 <br>반찬은 세 번까지는 드려요 <br>밥은 드시고 싶은 량만큼은 <br>드릴 테니 자 어서 오세요 <br>두 아들 학교도 보내고 <br>남 부럽지 않게 살게 해준 <br>이 고마운 마음을 담아 <br>노래로 하고 싶어요 <br>내 이름 소보라는 내 이름은 <br>우리가게의 줄임 말 이에요 <br>소양 보리밥 그런 뜻 이랍니다 <br>소양 보리밥 그런 뜻 이랍니다 <br>]]></content><category term="소보" label="소보"/><category term="소양보리밥" label="소양보리밥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Call_Me_Feat_MIMI/</id><title>Neiked - Call Me (Feat. MIMI) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:05+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Call_Me_Feat_MIMI/" title="Neiked - Call Me (Feat. MIMI) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You can call me <br>4 in the morning <br>I can be what you need <br>Yeah 4 in the morning <br>everyone's 'bout to leave <br>I usually don't give in <br>so damn easily <br>But you hit bottoms <br>hit them like no other <br>You give me feels <br>you give me feels yeah <br>Something that's real <br>I wanna let you know that <br>You can call me <br>Oh if you're lonely <br>and need somebody <br>You can call me <br>Middle of the night <br>when you need my body <br>You can call me <br>you can call me <br>You know that <br>you can tell everyone <br>If you want me <br>the way I want you <br>Got my number <br>you know what to do yeah <br>Dreamin' 'bout you <br>4 in the morning <br>you put me in the mood <br>Yeah 4 in the morning <br>I'm smoking on the roof <br>We are young baby <br>so it's the night <br>we can rendezvous <br>'Cause you hit bottoms <br>hit them like no other <br>You give me feels <br>you give me feels yeah <br>Something that's real <br>I wanna let you know that <br>You can call me <br>Oh if you're lonely <br>and need somebody <br>You can call me <br>Middle of the night <br>when you need my body <br>You can call me <br>you can call me <br>You know that <br>you can tell everyone <br>If you want me <br>the way I want you <br>Got my number <br>you know what to do yeah <br>It's a beautiful night <br>got a view tellin' me for two <br>If you don't hit me up soon <br>it's likely that I'll call you <br>We are young baby <br>so it's the night <br>we can rendezvous <br>'Cause you hit bottoms <br>hit them like no other <br>You can call me <br>Oh if you're lonely <br>and need somebody <br>You can call me <br>Middle of the night <br>when you need my body <br>You can call me <br>you can call me <br>You know that <br>you can tell everyone <br>If you want me <br>the way I want you <br>Got my number <br>you know what to do yeah <br>]]></content><category term="Neiked" label="Neiked"/><category term="Call Me (Feat. MIMI)" label="Call Me (Feat. MIMI)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마이온/널_알_수가_있어/</id><title>마이온 - 널 알 수가 있어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:08+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%98%A8/%EB%84%90_%EC%95%8C_%EC%88%98%EA%B0%80_%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="마이온 - 널 알 수가 있어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[많은 사람 중 네가 보였어 <br>많은 의문들로 시작된 이 순간이 <br>변하지 않았으면 해 <br>아니 그럴 것 같아 <br>두 손 마주 잡고 걸을 때면 <br>괜스레 난 기분이 간지러워져 <br>차가운 계절 틈에 <br>봄이 되어준 사람 <br>널 내 품에 안고 <br>매일을 상상하는 내 모습이 <br>익숙하지 않지만 <br>숨기고 싶지 않아 <br>내 곁을 지켜줘 <br>말을 안 해도 널 알 수가 있어 <br>나를 보는 너의 눈이 <br>내게 말하잖아 <br>날 변하게 하고 나를 꿈꾸게 해 <br>널 보면 웃음이 끊이질 않아 <br>전화 한 통으로 시작하는 하루 <br>수화기 넘어 나른한 너의 목소리 <br>너의 아침이 되고 싶어 <br>매일 밤은 너무 길어 <br>널 내 품에 안고 <br>매일을 상상하는 내 모습이 <br>익숙하지 않지만 <br>숨기고 싶지 않아 <br>내 곁을 지켜줘 <br>말을 안 해도 널 알 수가 있어 <br>나를 보는 너의 눈이 <br>내게 말하잖아 <br>날 변하게 하고 나를 꿈꾸게 해 <br>널 보면 웃음이 끊이질 않아 <br>말을 안 해도 난 알 수가 있어 <br>나를 향한 그 모습이 <br>내게 말하잖아 <br>날 변하게 하고 나를 꿈꾸게 해 <br>곁에 있겠다고 내게 말해줘 <br>말을 안 해도 널 알 수가 있어 <br>나를 향한 그 모습이 <br>내게 말하잖아 <br>날 변하게 하고 나를 꿈꾸게 해 <br>]]></content><category term="마이온" label="마이온"/><category term="널 알 수가 있어" label="널 알 수가 있어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파니니_브런치_Panini_Brunch/너무_예쁘게_하고_다니지마/</id><title>파니니 브런치 (Panini Brunch) - 너무 예쁘게 하고 다니지마 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:12+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8B%88%EB%8B%88_%EB%B8%8C%EB%9F%B0%EC%B9%98_Panini_Brunch/%EB%84%88%EB%AC%B4_%EC%98%88%EC%81%98%EA%B2%8C_%ED%95%98%EA%B3%A0_%EB%8B%A4%EB%8B%88%EC%A7%80%EB%A7%88/" title="파니니 브런치 (Panini Brunch) - 너무 예쁘게 하고 다니지마 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너무 예쁘게 하고 다니지마 <br>짧은 치마는 Never please my girl <br>나만 보면 안절부절 <br>그런 모습이 I love my boy <br>Listen to me whisper I love you <br>다른 남자 1도 관심 없는 Girl <br>그게 바로 나야 <br>길 걸을땐 항상 안쪽 <br>음료수도 니가 open <br>필요할땐 항상 Show me <br>appear in my sight everyday <br>stand up for love <br>나만 알고 싶은데 <br>stand up for love <br>너의 마음 보고싶어 <br>날보며 웃어주면 그거면 난 좋아 <br>너무 예쁘게 하고 다니지마 <br>짧은 치마는 Never please my girl <br>나만 보면 안절부절 <br>그런 모습이 I love my boy <br>Listen to me whisper I love you <br>다른 남자 1도 관심 없는 Girl <br>그게 바로 나야 <br>내가 화장하는 이유 <br>자꾸 거울보는 이유 <br>모든 이유 항상 you <br>appear in my sight everyday <br>stand up for love <br>나만 알고 싶은데 <br>stand up for love <br>너의 마음 보고싶어 <br>날보며 웃어주면 그거면 난 좋아 <br>너무 예쁘게 하고 다니지마 <br>짧은 치마는 Never please my girl <br>나만 보면 안절부절 <br>그런 모습이 I love my boy <br>Listen to me whisper I love you <br>다른 남자 1도 관심 없는 Girl <br>그게 바로 나야 <br>주머니속에 넣고서 <br>다니고 싶다는 그 말 <br>oh love <br>듣기 좋은걸 어떻게 <br>나 심장이 두근두근해 <br>너무 예쁘게 하고 다니지마 <br>짧은 치마는 Never please my girl <br>나만 보면 안절부절 <br>그런 모습이 I love my boy <br>Listen to me whisper I love you <br>다른 남자 1도 관심 없는 Girl <br>그게 바로 나야 <br>]]></content><category term="파니니 브런치 (Panini Brunch)" label="파니니 브런치 (Panini Brunch)"/><category term="너무 예쁘게 하고 다니지마" label="너무 예쁘게 하고 다니지마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민교/사랑은_의리_MR/</id><title>김민교 - 사랑은 의리 (MR) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:19+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EA%B5%90/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%9D%98%EB%A6%AC_MR/" title="김민교 - 사랑은 의리 (MR) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세월가도 당신을 버리지 않았다 <br>힘들 때도 당신과 딱 붙어 살았다 <br>사랑이 무얼까 사랑은 무얼까 <br>그것은 바로 의리였구나 <br>당신이 없으면 허전한 마음 <br>당신만 있으면 편안한 마음 <br>주름살 늘어가도 의리는 변치 않는다 <br>친구처럼 애인처럼 <br>손잡고 살아가보자 <br>죽는 날까지 당신만 사랑해 <br>사랑은 결국 의리였구나 <br>나만 믿고 살아온 당신이 최고야 <br>미안하고 고맙고 죄송하고 사랑하고 <br>사랑이 무얼까 사랑은 무얼까 <br>그것은 바로 의리였구나 <br>당신이 없으면 어떻게 살까 <br>당신만 있으면 나는 행복해 <br>주름살 늘어가도 의리는 변치 않는다 <br>친구처럼 애인처럼 <br>손잡고 살아가보자 <br>죽는 날까지 당신만 사랑해 <br>사랑은 결국 의리였구나 <br>사랑의 의리 의리를 지키자]]></content><category term="김민교" label="김민교"/><category term="사랑은 의리 (MR)" label="사랑은 의리 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민교/사랑은_의리/</id><title>김민교 - 사랑은 의리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:21+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EA%B5%90/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%9D%98%EB%A6%AC/" title="김민교 - 사랑은 의리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세월가도 당신을 버리지 않았다 <br>힘들 때도 당신과 딱 붙어 살았다 <br>사랑이 무얼까 사랑은 무얼까 <br>그것은 바로 의리였구나 <br>당신이 없으면 허전한 마음 <br>당신만 있으면 편안한 마음 <br>주름살 늘어가도 의리는 변치 않는다 <br>친구처럼 애인처럼 <br>손잡고 살아가보자 <br>죽는 날까지 당신만 사랑해 <br>사랑은 결국 의리였구나 <br>나만 믿고 살아온 당신이 최고야 <br>미안하고 고맙고 죄송하고 사랑하고 <br>사랑이 무얼까 사랑은 무얼까 <br>그것은 바로 의리였구나 <br>당신이 없으면 어떻게 살까 <br>당신만 있으면 나는 행복해 <br>주름살 늘어가도 의리는 변치 않는다 <br>친구처럼 애인처럼 <br>손잡고 살아가보자 <br>죽는 날까지 당신만 사랑해 <br>사랑은 결국 의리였구나 <br>사랑의 의리 의리를 지키자 <br>]]></content><category term="김민교" label="김민교"/><category term="사랑은 의리" label="사랑은 의리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/406호_프로젝트/웃어주세요/</id><title>406호 프로젝트 - 웃어주세요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:19:23+09:00</updated><published>2018-04-07T14:19:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/406%ED%98%B8_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%9B%83%EC%96%B4%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="406호 프로젝트 - 웃어주세요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[자꾸 그대를 쳐다보는 게 <br>나도 부끄럽고 민망하고 <br>빨개지긴 해도 <br>자꾸 이렇게 쳐다보게 돼요 <br>아직도 믿어지지가 않아서 <br>그냥 그대로 가만히 있어도 <br>내겐 천사 같고 꿈만 같고 <br>봄날 같은데 <br>나를 보면서 미소 지을 땐 <br>그대로 숨이 멎을 것 같아요 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>혹시 내 두근거리는 소리가 <br>너무 크진 않죠 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>귓가에 그대 목소리만 <br>남아있을 수 있도록 <br>아직 그대를 다 알진 못해도 <br>내게 다시 올 수 없는 <br>기적인 건 알아요 <br>이대로만 쭉 있어준다면 <br>나는 무서울 게 없을 거에요 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>혹시 내 두근거리는 소리가 <br>너무 크진 않죠 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>귓가에 그대 목소리만 <br>남아있을 수 있도록 <br>나도 매일 웃어줄게요 <br>조금 서툴겠지만 <br>내 마음을 전부 써볼게요 <br>그댄 그냥 받아주세요 <br>우리가 지금보다 더 <br>가까워질 수 있도록 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>혹시 내 두근거리는 소리가 <br>너무 크진 않죠 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>귓가에 그대 목소리만 <br>남아있을 수 있도록 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>혹시 내 두근거리는 소리가 <br>너무 크진 않죠 <br>나를 보며 웃어주세요 <br>귓가에 그대 목소리만 <br>남아있을 수 있도록 <br>]]></content><category term="406호 프로젝트" label="406호 프로젝트"/><category term="웃어주세요" label="웃어주세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/옐로우_벤치_Yellow_Bench/Big_Trouble/</id><title>옐로우 벤치 (Yellow Bench) - Big Trouble - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:20:07+09:00</updated><published>2018-04-07T14:20:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%90%EB%A1%9C%EC%9A%B0_%EB%B2%A4%EC%B9%98_Yellow_Bench/Big_Trouble/" title="옐로우 벤치 (Yellow Bench) - Big Trouble - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그땐 몰랐어 이럴지 <br>눈을 뜨면 그대가 <br>제일 먼저 떠오른 사람이야 <br>어떡해 <br>그땐 몰랐어 이럴 줄 <br>하루 종일 그대의 <br>전화를 기다리는 내 모습 <br>외로웠던 지난날들도 <br>모두 뒤로 할래 누구도 <br>대신할 순 없어 니가 아니면 <br>외로웠어 혼자 있으면 <br>모든 게 그저 그래 <br>넌 별보다 더 환하게 밝아 <br>It’s Big Trouble <br>매일 너만 생각하면 어떡하라고 <br>It’s Big Trouble <br>고장 난 이 마음을 <br>해결할지 <br>니 빛으로 물들어 <br>난 사랑에 빠졌어 <br>나 어떡할까 이런 내 마음 <br>외로웠던 지난날들도 <br>모두 뒤로 할래 누구도 <br>대신할 순 없어 니가 아니면 <br>시들었던 내 맘이 <br>다시 설레어 오네 <br>넌 별보다 더 환하게 밝아 <br>It’s Big Trouble <br>매일 너만 생각하면 어떡하라고 <br>It’s Big Trouble <br>고장 난 이 마음을 <br>해결할지 <br>니 빛으로 물들어 <br>난 사랑에 빠졌어 <br>나 어떡할까 이런 내 마음 <br>눈에 담고 싶어 작은 표정 하나 <br>놓치긴 싫어 <br>꿈을 꾸는 듯해 눈부신 오늘 이 밤 <br>이렇게 우리 조금씩 <br>서로 알아가면 돼 <br>지금 우리 사이 <br>세상에서 가장 특별해 <br>It’s Big Trouble <br>매일 너만 생각하면 어떡하라고 <br>It’s Big Trouble <br>고장 난 이 마음을 <br>해결할지 <br>니 빛으로 물들어 <br>난 사랑에 빠졌어 <br>나 어떡할까 이런 내 마음 <br>어떡할까 이런 내 마음 <br>]]></content><category term="옐로우 벤치 (Yellow Bench)" label="옐로우 벤치 (Yellow Bench)"/><category term="Big Trouble" label="Big Trouble"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_Antebellum/This_City/</id><title>Lady Antebellum - This City - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:20:09+09:00</updated><published>2018-04-07T14:20:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_Antebellum/This_City/" title="Lady Antebellum - This City - lyric"/><content type="html"><![CDATA[[Intro] <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br><br>[Verse 1] <br>White noise playing on the boulevard <br>Same cover band in the same old bar <br>Ohh, singin', ohh <br>Midnight smoke floatin' in the air <br>A million faces everywhere <br>Ohh, singin', ohh <br>But tonight (tonight) <br>It feels like just you and me <br>'Cause all I see, are <br><br>[Chorus] <br>Street lights on fire <br>Couldn't get much higher <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Your hands in my jacket <br>Caught up in this magic <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Yeah <br><br>[Verse 2] <br>Counting cards, baby, 1, 2, 3 <br>I don't care if we get no sleep <br>Ohh, singin', ohh <br>Pull me close, put your lips on mine <br>Baby I don't even recognize <br>This town spinnin' around <br>Everything's upside down <br><br>[Chorus] <br>Street lights on fire <br>Couldn't get much higher <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Your hands in my jacket <br>Caught up in this magic <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Yeah <br><br>[Bridge] <br>Tonight (tonight) <br>Feels like, just you and me <br>Cause all I see, are <br><br>[Chorus] <br>Street lights on fire <br>Couldn't get much higher <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Yeah <br>Street lights on fire <br>Couldn't get much higher <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Your hands in my jacket <br>Caught up in this magic <br>This city never looked so good the way it's lookin' so good on you <br>Yeah <br><br>[Outro] <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>So good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good <br>This city never looked so good]]></content><category term="Lady Antebellum" label="Lady Antebellum"/><category term="This City" label="This City"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Red_Cassette/</id><title>Mamas Gun - Red Cassette - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:24:53+09:00</updated><published>2018-04-07T14:24:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Red_Cassette/" title="Mamas Gun - Red Cassette - lyric"/><content type="html"><![CDATA[To when it all began <br><br>From the golden days of long ago <br>[the ones] you'll never forget <br>In a shoebox filled with memories <br>I found a red cassette <br><br>And the friends thought that it was dreams that I was stolen away <br>Out of the sunshine <br>Making one man radio shows <br>Long into the night <br>Whooaa <br><br>(Chorus) <br>Red cassette <br>Take me back, take me back <br>To when it all began <br>(x2) <br><br>I asked my teacher at school what she wanted to be <br>She said it's too late for that <br>I could see it in her eyes that dreams are just a fantasy <br>They only lead to regret <br><br>teenage kids learn the first kiss <br>Somewhere under the moonlight <br>I put my headphones on and let the good times roll tonight <br>Whooaa <br><br>(Repeat Chorus x2) <br><br>Turning the reels back to yesterday <br>When the promise of you was an empty page <br>Now I'd leave my band <br>I'm busy living for tomorrow <br><br>(intermission) <br>Whooaa <br>(Repeat Chorus) <br><br>The time won't stop slipping away <br>Gotta live in the moment every day <br>Gotta keep on moving, but I can't forget <br>Now I'm putting all down on a little, cheap, red casette <br><br>(Repeat Chorus) <br><br>To when it all began (x4) <br><br>To when it all began (Repeat till fade out)]]></content><category term="Mamas Gun" label="Mamas Gun"/><category term="Red Cassette" label="Red Cassette"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Sending_You_A_Message/</id><title>Mamas Gun - Sending You A Message - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:24:55+09:00</updated><published>2018-04-07T14:24:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Sending_You_A_Message/" title="Mamas Gun - Sending You A Message - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I am sending you a message <br>'cause it's all that I can do <br>to be near you and with you constantly <br>So I'm writing you a letter while <br>the world is fast asleep, thinking of you <br>and longing for you endlessly <br>Under the snow my hopes are melting <br>filling my eyes with days gone by <br>So go it alone, will I make it alone <br>till I see you again? <br><br>So I'm sending you a message <br>'cause it's all that I can do <br>to be near you and with you constantly <br>So I'm writing you a letter while <br>the world is fast asleep, thinking of you <br>and longing for you endlessly <br><br>Far from the city you can see starlight <br>Shining like diamonds aloft in the sky <br>Here at the top of the earth <br>you're never far away from me <br>Follow the sun to where it leads you <br>I'll carry you home with every step <br>So go it alone, will I make it alone <br>till I see you again]]></content><category term="Mamas Gun" label="Mamas Gun"/><category term="Sending You A Message" label="Sending You A Message"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Finger_On_It/</id><title>Mamas Gun - Finger On It - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:24:57+09:00</updated><published>2018-04-07T14:24:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mamas_Gun/Finger_On_It/" title="Mamas Gun - Finger On It - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oh, I don't know what it is I like about you girl <br>It's something strange and I can't put my finger on it <br>It could be one of a hundred different little things <br><br>So very strange (yeah), I just can't put my finger on it <br><br>Hotter than a hot potato <br>Hotter than sex in an elevator <br>Shake. your funky junk <br>Shake your fun ky junk with me <br>'Cause the more I get to know ya <br>The more I get a little closer <br>To the lepress in your eyes <br>No I just can't put my finger on it <br><br>Come on now, come on now <br>Duh, duh, duh <br>A little duh, yeeeaaahhhhhhhhhh, yeah, yeah, yeah, yeah woohoohoo <br>I just can't put my finger on it <br><br>That babbarella <br>She can stun you with a laser gun <br>But cinderella <br>Yeah, her sister's got her on the run <br>So pussycat, come here and scratch my back <br>Untill we watch your little secret <br>'Cause I just can't put my finger on it <br><br>Hotter than a hot potato <br>Hotter than love in an elevator <br>Shake. your funky junk <br>Shake your fun ky junk with me <br>'Cause the more I get to know ya <br>The more I get a little closer <br>To the lepress in your eyes <br>No I just can't put my finger on it, ooh <br><br>Come on now (2 times) <br>Woowoeeeh yeah <br>Come on now <br>No, I just can't put my finger on it (2 times) <br>Wooh <br>Yeah, yeah, yeah <br>Let her put my finger on it (3 times) <br>'Cause I can't put my finger on it <br>Let her put my finger on it (3 times) <br><br>(to the drum) <br><br>Awww <br>Hotter than a hot potato <br>Hotter than sex in an elevator <br>Shake. your funky junk <br>Shake your fun ky junk with me <br>'Cause the more I get to know ya <br>The more I get a little closer <br>To the lepress in your eyes <br>No I just can't put my finger on it <br>Yeah, no, no <br><br>Let me put my finger on it (3 times) <br>'Cause I can't put my finger on it <br><br>Let me put my finger on it (2 times) <br>Never put my finger on, cause I... can't put my finger on it <br><br>Come on now <br>Yeaaah <br><br>I gotta know <br>'Cause I gotta know, yeah <br><br>Let me put my finger on it (3 times) <br>'Cause I can't put my finger on it <br>Let me put my finger on it (3 times) <br>'Cause I can't put my finger on it <br><br>Come on, na na (2 times) <br>Ey, yeah <br>Ahhhhhh, wooow <br><br>Yeah]]></content><category term="Mamas Gun" label="Mamas Gun"/><category term="Finger On It" label="Finger On It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rita_Ora/Your_Song/</id><title>Rita Ora - Your Song - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:45+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rita_Ora/Your_Song/" title="Rita Ora - Your Song - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I woke up with a fear this morning <br>But I can taste you on the tip <br>of my tongue <br>Alarm without no warning <br>You're by my side and <br>we've got smoke in our lungs <br>Last night we were way up <br>kissing in the back of the cab <br>And then you say <br>love baby let's go back to my flat <br>And when we wake up <br>never had a feeling like that <br>I got a reason so man <br>put that record on again <br>I don't want to hear sad songs anymore <br>I only want to hear love songs <br>I found my heart up <br>in this place tonight <br>Don't want to sing mad songs anymore <br>Only want to sing your song <br>Cause your song's <br>got me feeling like I'm <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>Yeah you know your song's <br>got me feeling like I'm <br>No fear but I think I'm falling <br>I'm not proud <br>But I'm usually the type of girl <br>that would hit and run <br>No risk so I think I'm all in <br>When I kiss your lips <br>feel my heartbeat thump <br>And now we're way up <br>dancing on the roof of the house <br>And then we make love <br>right there on your <br>best friend's couch <br>And then you say <br>love this is what it's all about <br>So keep on kissing my mouth <br>and put that record on again <br>I don't want to hear sad songs anymore <br>I only want to hear love songs <br>I found my heart up <br>in this place tonight <br>Don't want to sing mad songs anymore <br>Only want to sing your song <br>Cause your song's <br>got me feeling like I'm <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>Yeah you know your song's <br>got me feeling like I'm <br>I don't want to hear sad songs anymore <br>I only want to hear love songs <br>I found my heart up <br>in this place tonight <br>Don't want to sing mad songs anymore <br>Only want to sing your song <br>Cause your song's <br>got me feeling like I'm <br>I don't want to hear sad songs anymore <br>I only want to hear love songs <br>I found my heart up <br>in this place tonight <br>Don't want to sing mad songs anymore <br>Only want to sing your song <br>Cause your song's <br>got me feeling like I'm <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love I'm in love <br>Yeah you know your song's <br>got me feeling like I'm <br>]]></content><category term="Rita Ora" label="Rita Ora"/><category term="Your Song" label="Your Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Garrix/There_For_You/</id><title>Martin Garrix - There For You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:47+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Garrix/There_For_You/" title="Martin Garrix - There For You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I woke up pissed off today <br>And lately everyone feels fake <br>Somewhere I lost a piece of me <br>Smoking cigarettes on balconies <br>But I can't do this alone <br>Sometimes I just need a light <br>If I call you on the phone <br>Need you on the other side <br>So when your tears roll down <br>your pillow like a river <br>I'll be there for you <br>I'll be there for you <br>When you're screaming <br>but they only hear you whisper <br>I'll be loud for you <br>But you gotta be there for me too <br>But you gotta be there for me too <br>Last year took a toll on me <br>But I made it with you next to me <br>Around the world and back again <br>I hope you're waiting at the end <br>But I can't do this alone <br>Sometimes I just need a light <br>If I call you on the phone <br>Need you on the other side <br>So when your tears roll down <br>your pillow like a river <br>I'll be there for you <br>I'll be there for you <br>When you're screaming <br>but they only hear you whisper <br>I'll be loud for you <br>I'll be loud for you <br>I got you I promise <br>Let me be honest <br>Love is a road that goes both ways <br>When your tears roll down <br>your pillow like a river <br>I'll be there for you <br>But you gotta be there for me too <br>But you gotta be there for me too <br>But I'm holding on to something <br>Won't let go of you feel nothing <br>I'm running running <br>just to keep my hands on you <br>There was a time that I was so blue <br>What I got to do to show you <br>I'm running running <br>just to keep my hands on you <br>Running running <br>just to keep my hands on you <br>Running running <br>just to keep my hands on you <br>So I'm running running <br>just to keep my hands on you <br>But you gotta be there for me too <br>But you gotta be there for me too <br>]]></content><category term="Martin Garrix" label="Martin Garrix"/><category term="There For You" label="There For You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cupids_Bullets/Friday_Feat_Gibba/</id><title>Cupid`s Bullets - Friday (Feat. Gibba) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:52+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cupids_Bullets/Friday_Feat_Gibba/" title="Cupid`s Bullets - Friday (Feat. Gibba) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You know it’s friday <br>Baby come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>You know it’s friday <br>baby girl come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I told her come by on a friday <br>Stop by and come my way <br>Shake some for me alone <br>I’ll make you feel at home <br>I told her come by on a friday <br>Stop by and come my way <br>Shake some for me alone <br>I’ll make you feel at home <br>You know it’s friday <br>Baby come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>You know it’s friday <br>baby girl come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You know it’s friday <br>Baby come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>You know it’s friday <br>baby girl come my way <br>You know what I wanna do with u <br>Hop inside my boat <br>take you on a cruise <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>I got the drug the drugs <br>I got the Bo the booz <br>You are my drug my drugs <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>You are my boo boo boo <br>]]></content><category term="Cupid`s Bullets" label="Cupid`s Bullets"/><category term="Friday (Feat. Gibba)" label="Friday (Feat. Gibba)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좐_Juan/Where_u_from__Feat_ALT/</id><title>좐 (Juan) - Where u from? (Feat. ALT) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:54+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%90_Juan/Where_u_from__Feat_ALT/" title="좐 (Juan) - Where u from? (Feat. ALT) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm not from LA <br>But I'm shine 내 미래 <br>어제보다 더 멋지게 <br>살잔 다짐을 해 <br>매일 아침에 햇살마저 따듯해 <br>나를 닮아 그런 건지 <br>저 녀석도 엄청 화끈해 <br>더럽혀진 내 방을 치워대며 <br>연습하는 내 랩 발음 <br>내가 나의 role model <br>그리고 Started from the bottom <br>하게끔 만드는 사람이지 <br>어제의 나는 <br>Rest in peace <br>잘못된 사고방식 <br>나는 고쳐 보려 하곤 했었지 <br>Use to piece <br>내 경험 나눠 쓰려 했었지 몰랐지 <br>내 생각 나만 하는 건지 <br>나는 무교지만 난 나를 믿었어 <br>나도 몰랐지만 다 나만 믿었어 <br>올바른 결과를 얻기 위한 <br>절반의 시간들은 전부 나를 위한 <br>영환가 싶었어 <br>내 폰 단축 번호 일 번은 바로 나 <br>무슨 일 있으면 내가 바로 달려와 <br>Where u from I live in ma thang <br>Where u go why you live my way <br>This is my way this is high way <br>Why walk with me u leave my way <br>쥐 좆 만한 내 키에 비해 <br>좀 비싼 텍 <br>학교 선생도 몰랐던 건 <br>그래 내 존재 <br>난 이 재능을 믿어 <br>이게 돈이 되겠지 <br>텅 빈 내 지갑은 <br>추억이 될 것만 같애 <br>난 낮과 밤이 없어 <br>새벽에 드는 단잠 <br>맘대로 그려 내 기분을 <br>이게 다야 멋나는 걸 타 <br>물론 아니야 차 <br>난 것보다 훨씬 <br>더 빡 센 박자를 타 <br>my dream is 1 <br>ma dream is rapper <br>헛된 꿈이라고 치기엔 <br>내 행보가 너무 멋져 <br>이건 게임이고 <br>주머니의 동전 넣고 부숴 <br>안되면 될 때까지 <br>다시 하면 되는 거지 <br>step 1 to the 3 <br>no 2 찍고 다시 3 <br>속도 보다는 <br>과정이 더 득이 되겠지 <br>step 1 to the 3 <br>no 2 찍고 다시 3 <br>속도 보다는 <br>과정이 더 멋이 나겠지 <br>Where u from I live in ma thang <br>Where u go why you live my way <br>This is my way this is high way <br>Why walk with me u leave my way <br>Where u from I live in ma thang <br>Where u go why you live my way <br>This is my way this is high way <br>Why walk with me u leave my way <br>]]></content><category term="좐 (Juan)" label="좐 (Juan)"/><category term="Where u from? (Feat. ALT)" label="Where u from? (Feat. ALT)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드레인_Drain/오늘_같은_날엔/</id><title>드레인 (Drain) - 오늘 같은 날엔 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:56+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A0%88%EC%9D%B8_Drain/%EC%98%A4%EB%8A%98_%EA%B0%99%EC%9D%80_%EB%82%A0%EC%97%94/" title="드레인 (Drain) - 오늘 같은 날엔 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘 같은 날엔 <br>너와 함께 있을래 <br>푸르른 저 하늘 아래 <br>너와 함께 있을래 <br>오늘 같은 날엔 <br>아무 걱정 않을래 <br>흐르는 시냇물 아래 <br>반짝이는 마음 가질래 <br>흔들리는 풍경은 그저 <br>우리들의 이야기 되고 <br>다가오는 폭풍은 그저 <br>또 하나의 노래가 되네 <br>오늘 같은 날엔 <br>나와 함께 있어줄래 <br>희미한 저 달빛 아래 <br>숨겨놨던 마음 비춰줄래 <br>흔들리는 풍경은 그저 <br>우리들의 이야기 되고 <br>다가오는 폭풍은 그저 <br>또 하나의 노래가 되네 <br>흔들리는 풍경은 그저 <br>우리들의 이야기 되고 <br>다가오는 폭풍은 그저 <br>또 하나의 노래가 되네 <br>]]></content><category term="드레인 (Drain)" label="드레인 (Drain)"/><category term="오늘 같은 날엔" label="오늘 같은 날엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드레인_Drain/그대는_예쁜_사람/</id><title>드레인 (Drain) - 그대는 예쁜 사람 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:25:58+09:00</updated><published>2018-04-07T14:25:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A0%88%EC%9D%B8_Drain/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94_%EC%98%88%EC%81%9C_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="드레인 (Drain) - 그대는 예쁜 사람 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하늘이 예쁜 얼굴이듯이 <br>당신도 예쁜 얼굴이네요 <br>풀 내음 고운 향기이듯이 <br>당신 마음도 정말 아름다워요 <br>그대는 정말 예쁜 사람 <br>그대는 정말 멋진 사람 <br>그대는 정말 예쁜 사람 <br>그대는 정말 멋진 사람 <br>귀여운 고양이를 만나듯 <br>당신을 보면 미소 짓게 되지요 <br>그대는 정말 예쁜 사람 <br>그대는 정말 멋진 사람 <br>그대는 정말 예쁜 사람 <br>그대는 정말 멋진 사람 <br>]]></content><category term="드레인 (Drain)" label="드레인 (Drain)"/><category term="그대는 예쁜 사람" label="그대는 예쁜 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드레인_Drain/머리에_꽃/</id><title>드레인 (Drain) - 머리에 꽃 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:00+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A0%88%EC%9D%B8_Drain/%EB%A8%B8%EB%A6%AC%EC%97%90_%EA%BD%83/" title="드레인 (Drain) - 머리에 꽃 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날 뭐라 해도 괜찮아 <br>날 뭐라 해도 괜찮아 <br>난 사방팔방 쏘다녀도 <br>늘 노래하며 춤추네 <br>머리에는 꽃 <br>내 마음의 꽃 <br>머리에는 꽃 <br>내 마음의 꽃 <br>머리에는 꽃 <br>내 마음의 꽃 <br>머리에는 꽃 <br>내 마음의 꽃 <br>날 뭐라 해도 괜찮아 <br>날 뭐라 해도 괜찮아 <br>난 사방팔방 쏘다녀도 <br>늘 노래하며 춤추네 <br>]]></content><category term="드레인 (Drain)" label="드레인 (Drain)"/><category term="머리에 꽃" label="머리에 꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드레인_Drain/회귀_回歸/</id><title>드레인 (Drain) - 회귀 (回歸) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:03+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A0%88%EC%9D%B8_Drain/%ED%9A%8C%EA%B7%80_%E5%9B%9E%E6%AD%B8/" title="드레인 (Drain) - 회귀 (回歸) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리 뛰어노는 동안 해 저물고 <br>우린 마지막을 함께해 <br>네가 날아가는 동안 나는 걷고 <br>우린 마지막을 함께해 <br>우리 뛰어노는 동안 해 저물고 <br>우린 마지막을 함께해 <br>]]></content><category term="드레인 (Drain)" label="드레인 (Drain)"/><category term="회귀 (回歸)" label="회귀 (回歸)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nogizaka46/今話したい誰かがいる___Ima_Hanasitai_Darekagairu_지금_말하고_싶은_누군가가_있어/</id><title>Nogizaka46 - 今,話したい誰かがいる / Ima, Hanasitai Darekagairu (지금, 말하고 싶은 누군가가 있어) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:11+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nogizaka46/%E4%BB%8A%E8%A9%B1%E3%81%97%E3%81%9F%E3%81%84%E8%AA%B0%E3%81%8B%E3%81%8C%E3%81%84%E3%82%8B___Ima_Hanasitai_Darekagairu_%EC%A7%80%EA%B8%88_%EB%A7%90%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80_%EB%88%84%EA%B5%B0%EA%B0%80%EA%B0%80_%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="Nogizaka46 - 今,話したい誰かがいる / Ima, Hanasitai Darekagairu (지금, 말하고 싶은 누군가가 있어) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[히토리데 이루노가 이치방라쿠닷다 <br>다레카토 잇-쇼니 이루토 보쿠와 보쿠쟈나이 <br>치이사이 코로카라 부란코가 스키데 <br>시-소-니 놋테이루 토키와 <br>타다 아이테니 아와세타 <br><br>키즈츠케바 키미와 이츠노마니카 <br>보쿠노 스쿠 치카쿠니 이루노니 <br>보쿠와 보쿠라시쿠 소우 후츠데 <br>이라레루노와 나제다로 <br><br>소레가 코이토 싯테 시맛타나라 <br>콘나 시젠니 하나세 나쿠나루요 <br>다카라 보쿠타치와 니타모노 도오시 <br>키노아우 토모다치다토 오못테루 <br><br>메노마에니와 이츠모 힌토가아리 <br>마기레모나이 카고노 코타에가 아루 <br>아키라메루나라 히토리데 이이케도 <br>유메오 미루나라 키미토 잇쇼가이이 <br>하나시타이 다레카가 이룻테 시아와세다 <br><br>링고오 무쿠토키 하하오야노 유비사키가 <br>스벳테 키이테 시마이소오데 <br>키라이토 우소츠이타 <br><br>나니모 호시이토 이와나케레바 <br>에이엔니 키즈츠카즈니 스무 <br>보쿠와 난 카이카 소노 카사부타오 <br>미테마난다 노조 마나이 <br><br>코레가 코이토 싯테시맛탄다 <br>잇폰노 코-라 후타리 논데카라 <br>큐니 보쿠타치와 도키도키토시테 <br>오타가이니 이세이다토 오모이다스 <br><br>이마마데나라 킷토 니게테타 다로우 <br>키미노 코토오 우시나우노가 코와이 <br>카타오모이나라 다맛테 이레바 이이 <br>료오오모이나라 키즈카나케레바 이이 <br>하나시타이 다레카가 이룻테 이이몬다 <br><br>보쿠노헤야 카타스미데 망가 욘데루 <br>키미토 닷타라 시-소-놋테미요오 <br><br>소레가 코이토 싯테시맛타나라 <br>콘나 시젠니 하나세나쿠나루요 <br>다카라 보쿠타치와 니타모노도오시 <br>키노아우 토모다치다토 오못테루 <br><br>메노 마에니와 이츠모 힌토가아리 <br>마기레모나이 카고노 코타에가 아루 <br>아키라메루나라 히토리데 이이케도 <br>유메오 미루나라 키미토 잇쇼가이이 <br>하나시타이 다레카가 이룻테 시아와세다]]></content><category term="Nogizaka46" label="Nogizaka46"/><category term="今,話したい誰かがいる / Ima, Hanasitai Darekagairu (지금, 말하고 싶은 누군가가 있어)" label="今,話したい誰かがいる / Ima, Hanasitai Darekagairu (지금, 말하고 싶은 누군가가 있어)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shimizu_Shota/My_Boo/</id><title>Shimizu Shota - My Boo - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:27+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shimizu_Shota/My_Boo/" title="Shimizu Shota - My Boo - lyric"/><content type="html"><![CDATA[二人で出かけるとき（후타리데 데카케루토키） <br>俺のGIVENCHY　それとGALAXY君が持って（오레노GIVENCHY 소레토GALAXY 키미가못떼） <br>同じ？幅　ポケットの中（오나지호하바 포켓토노나카） <br>手つないだら　Perfect（테츠나이다라 Perfect） <br><br>まだわかんないとこもあって（마다 와칸나이 코토모 앗떼） <br>俺も全然子供だしね（오레모 젠젠 코도모다시네） <br>喧？して嫌んなって（켕카시테 이얀낫테） <br>だけどBye-byeする？はないぜ（다케도 Bye-bye스루키와 나이제） <br><br>二人でいられるならBaby（후타리데 이라레루나라Baby） <br>世界中どこだって平？（세카이쥬 도코닷떼 헤이키） <br>俺がいいとき君が笑って（오레가 이이토키 키미가 와랏떼） <br>君がいいとき俺が笑って（키미가 이이토키 오레가 와랏떼） <br><br>今まで色んな人と？って（이마마데 이론나 히토토 앗떼） <br>自分がどういう男かって（지분가 도-유- 오토코캇떼） <br>本？の意味で理解させてくれた子はいない（혼토노 이미데 리카이사세테쿠레타 코와이나이） <br>君以外（키미 이가이） <br><br>My Boo　どこへも行かないで（My Boo 도코에모 이카나이데） <br>誰にも？れないで（다레니모 후레나이데） <br>俺がいるから　隣いるから（오레가이루카라 토나리이루카라） <br><br>なぁ、Boo（나, Boo） <br>I'm so happy（I'm so happy） <br>俺がアラジンなら君はジャスミン（오레가 아라진나라 키미와 쟈스민） <br>照れくさくて　いつも言えないけどさ（테레쿠사쿠테 이츠모 이에나이케도사） <br>愛してる（아이시떼루） <br><br>-간주- <br><br>？愛は算？じゃない（렝아이와 산수쟈나이） <br>大事なのはバランスじゃない？（다이지나노와 바란스쟈나이?） <br>俺が君を守ってるようで（오레가 키미오 마못테루요-데） <br>時に君が俺を守ってる（토키니 키미가 오레오 마못테루） <br><br>It's easy（It's easy） <br>君と過ごす日？（키미토 스고스 히비） <br>意味もなく塞いでた俺にとって（이미모 나쿠 후사이데타 오레니 톳테） <br>君の笑顔が全てを開くKeyに（키미노 에가오가 스베테오 히라쿠 Key니） <br><br>常識や本能、お金も欲も（죠시키야 혼노, 오카네모 요쿠모） <br>やんなきゃいけない事や仕事も（얀나캬이케나이코토야 시고토모） <br>全部全部、？週へ（젠부젠부, 라이슈에） <br>この週末は、君が最優先（코노 슈-마츠와 키미가 사이유센） <br><br>勿論、いいことだけじゃない（모치롱, 이이코토 다케쟈나이） <br>俺たち、誰かが描いた？じゃない（오레타치, 다레카가 카이타 에쟈나이） <br>トラブったって冷？に？？（토라붓탓떼 레이세-니 타이오） <br>One for da honey, two for my all（One for da honey, two for my all） <br><br>My Boo　どこへも行かないで（My Boo 도코에모 이카나이데） <br>誰にも？れないで（다레니모 후레나이데） <br>俺がいるから　隣いるから（오레가 이루카라 토나리 이루카라） <br><br>なぁ、Boo（나, Boo） <br>I'm so happy（I'm so happy） <br>俺がアラジンなら君はジャスミン（오레가 아라진나라 키미와 쟈스민） <br>照れくさくて　いつも言えないけどさ（테레쿠사쿠테 이츠모 이에나이케도） <br>愛してる（아이시떼루） <br><br>君を愛しすぎて（키미오 아이시스기떼） <br>たまに超不安で（타마니 쵸-후안데） <br>病んでテンパって（얀데 텐팟테） <br>君もそんな俺見て苦しんでる（키미모 손나 오레 미떼 쿠루신데루） <br>それでも好きなんだ（소레데모 스키난다） <br>不器用なだけなんだ（부키요나 다케난다） <br>どんなに辛くても側にいたいよ（돈나니 츠라쿠테모 소바니 이타이요） <br><br>My Boo　何にも言わないで（My Boo 난니모 이와나이데） <br>？ったらハグして（카엣타라 하구시테） <br>君がいるなら　俺、頑張るから（키미가 이루나라 오레, 간바루카라） <br><br>なぁ、Boo（나, Boo） <br>I'm so happy（I'm so happy） <br>俺と出逢ってくれてありがとう（오레토 데앗테쿠레테 아리가토） <br>眠ってる時、スネてる時、笑ってる時（네뭇떼루토키, 스네테루토키, 와랏테루토키） <br>全部、愛してるよ（젠부, 아이시테루요） <br><br>My Boo　どこへも行かないで（My Boo 도코에모 이카나이데） <br>誰にも？れないで（다레니모 후레나이데） <br>俺がいるから　隣いるから（오레가 이루카라 토나리 이루카라） <br><br>なぁ、Boo（나, Boo） <br>I'm so happy（I'm so happy） <br>俺がアラジンなら君はジャスミン（오레가 아라진나라 키미와 쟈스민） <br>照れくさくて　いつも言えないけどさ（테레쿠사쿠테 이츠모 이에나이케도사） <br>愛してる（아이시테루）]]></content><category term="Shimizu Shota" label="Shimizu Shota"/><category term="My Boo" label="My Boo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/僕が死のうと思ったのは___Bokuga_Shinouto_Omottanoha_내가_죽으려고_생각한_것은/</id><title>amazarashi - 僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:44+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/amazarashi/%E5%83%95%E3%81%8C%E6%AD%BB%E3%81%AE%E3%81%86%E3%81%A8%E6%80%9D%E3%81%A3%E3%81%9F%E3%81%AE%E3%81%AF___Bokuga_Shinouto_Omottanoha_%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%A3%BD%EC%9C%BC%EB%A0%A4%EA%B3%A0_%EC%83%9D%EA%B0%81%ED%95%9C_%EA%B2%83%EC%9D%80/" title="amazarashi - 僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보쿠가시노오토오모옷타노와우미네코가산바시데나이타카라 <br>나미노마니마니우카은데키에루카코모츠이반데토은데유케 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와탄죠-비니안즈노하나가사이타카라 <br>소노코모레비데우타타네시타라무시노시가이토츠치니나레루카나 <br>핫카아메 교코-노토-다이 사비타아-치쿄- 스테타지테은샤 <br>모쿠조오노에키노스토-브노마에데 <br>도코니모타비다테나이코코로 <br>쿄우와마루데키노오미타이다아스오카에루나라쿄우오카에나캬 <br>와캇테루 와캇테루 케레도 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와코코로가카랏뽀니낫타카라 <br>미타사레나이토나이테이루노와킷토미타사레타이토네가우카라 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와쿠츠히모가호도케타카라 <br>무스비나오스노와니가테나은다요히토토노츠나가리모마타시카리 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와쇼-넨가보쿠오미츠메테이타카라 <br>베엣도노우에데도게자시테루요아노히노보쿠니고멘나사이토 <br>파소콘노우스아카리 죠-카이노헤야노세이카츠온 <br>인타-혼노챠이무노오토미미오후사구토리카고노쇼오네은 <br>미에나이테키토타타카앗테루 <br>로쿠죠오히토마노돈키호-테 <br>고-루와도-세미니쿠이모노사 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>츠메타이히토토이와레타카라 <br>아이사레타이토나이테이루노와 <br>히토노누쿠모리오싯테시맛타카라 <br>보쿠가시노오토오못타노와 <br>아나타가키레이니와라우카라 <br>시누코토바카리캉가에테시마우노와 <br>킷토이키루코토니마지메스기루카라 <br>보쿠가시노오토오모옷타노와 <br>마다아나타니데앗테나캇타카라 <br>아나타노요우나히토가우마레타 <br>세카이오스코시스키니나앗타요 <br>아나타노요우나히토가이키테루 <br>세카이니스코시키타이스루요]]></content><category term="amazarashi" label="amazarashi"/><category term="僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은)" label="僕が死のうと思ったのは / Bokuga Shinouto Omottanoha (내가 죽으려고 생각한 것은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김분홍/금요일은_칼퇴가_답이야_Feat_WoongE웅이/</id><title>김분홍 - 금요일은 칼퇴가 답이야 (Feat. WoongE(웅이)) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:49+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%B6%84%ED%99%8D/%EA%B8%88%EC%9A%94%EC%9D%BC%EC%9D%80_%EC%B9%BC%ED%87%B4%EA%B0%80_%EB%8B%B5%EC%9D%B4%EC%95%BC_Feat_WoongE%EC%9B%85%EC%9D%B4/" title="김분홍 - 금요일은 칼퇴가 답이야 (Feat. WoongE(웅이)) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>금요일은 칼퇴가 답 <br>자리 잡은 사람은 갑 <br>나와 사장님은 을과 갑 <br>자리 싸움도 취직만큼 경쟁률 높아 <br>금요일엔 스트레스에 배가 너무 고파 <br>미스 김대리가 말하기를 부탁해요 <br>내가 말하기엔 남정내라 좀 칙칙해 <br>술자리 잡는 것도 선착순이라 <br>취직만큼 어려워 <br>난이도는 상이야 <br>Warning Warning <br>퇴근시간이 다가올수록 내 심장은 <br>Burning Burning <br>하이에나처럼 나오는 덧니 <br>오늘 내 말빨은 좀 비싸 <br>18K 어금니에 금니 <br>Ring Ring 전화기가 울리니 <br>배고픈 길고양이처럼 <br>내 마음도 burning <br>Bling Bling 멋있게 꾸미고 나왔잖아 <br>이쁜 너를 보면 흔들리는 동공에 <br>물어뜯는 손톱에 <br>피사사탑처럼 어떻게 어깨에 <br>기대게 할지에 대해 <br>단지 오늘은 내 반쪽을 찾아야지 <br>라는 생각이 머리속에 박혀있지 <br>금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>Yeah 폭죽대신에 사람들 미어터져 <br>화려하고 예쁘게 꾸민 사람들의 밤 <br>난 이밤을 기대해 <br>물론 내옆에 친구도 <br>평소완 다르게 꾸미자 즐겨보자 <br>나와 같은 사람들이 거리엔 대다수 <br>시작부터 꽐라된 사람 <br>도로 차 조심하구 <br>임창정이 가게 낸 술집은 <br>벌써 꽉 찼어 <br>시선들이 위로가 됐는데 <br>아 됐고 미련버리고 얼른가게 잡자 <br>돌아다니면서 담배냄새만 <br>마셔 씨박꺼 <br>아끼는 옷들로만 입고 나왔는데 <br>저번주랑 똑같애 <br>야 야 거리에 가게 거의 다가 만석 <br>주말알바 가는 녀석도 있으니 <br>우리 술은 됐고 <br>자주가는 동네 맛집가자 <br>야 찬성 너도 찬성 ㅇㅋㅂㄹ <br>신나게 먹고 분위기가 헤어질 시간 <br>다들 잘가고 잊어버린거 뭐 없지 <br>집에 걸어가는 길에 걱정이 좀 된다 <br>손안에 꽉잡히는 뱃살에 쌓인 세월 <br>금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>금요일은 칼퇴가 답이야 <br>자리 잡은 사람은 갑이야 <br>늦으면 다시 집에 갈 뿐이야 <br>]]></content><category term="김분홍" label="김분홍"/><category term="금요일은 칼퇴가 답이야 (Feat. WoongE(웅이))" label="금요일은 칼퇴가 답이야 (Feat. WoongE(웅이))"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김분홍/워아이니_我愛爾/</id><title>김분홍 - 워아이니 (我愛爾) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:51+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%B6%84%ED%99%8D/%EC%9B%8C%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%8B%88_%E6%88%91%E6%84%9B%E7%88%BE/" title="김분홍 - 워아이니 (我愛爾) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[워아이니 너의 목소리에 <br>난 아침을 맞이 <br>내 옆에 없는 넌 HD아닌 아쉬운 화질 <br>이젠 같이 일어나고 싶어 <br>침대에서 아침 <br>너에게 약속할께 새끼손보다는 약지 <br>워아이니 워아이니 <br>넌 항상 내눈엔 Spotlight <br>아몰라 내 눈엔 콩깍지 씌인거같아 <br>널 평일 퇴근시간에 만나도 Holiday <br>내일이 주말이면 입술을 <br>더 뜨겁게 난 뎁히지 <br>너의 집앞에서 기어코 <br>엉키고 엉킨 이어폰 <br>처럼 마주잡은 두 손 <br>풀기 힘들었음해 <br>헤어질땐 워아이니 <br>아쉬워서 한번 더 껴안지 <br>한마디 더 못한게 아쉬워 <br>난 내일을 기약해 <br>워아이니 너의 목소리에 <br>난 아침을 맞이 <br>내 옆에 없는 넌 HD아닌 아쉬운 화질 <br>이젠 같이 일어나고 싶어 <br>침대에서 아침 <br>너에게 약속할께 새끼손보다는 약지 <br>워아이니 너의 목소리에 <br>난 아침을 맞이 <br>내 옆에 없는 넌 HD아닌 아쉬운 화질 <br>이젠 같이 일어나고 싶어 <br>침대에서 아침 <br>너에게 약속할께 새끼손보다는 약지 <br>I love it when you talk to me <br>so tell me love u 워아이니 <br>주변은 신경쓰지마 <br>이건 티비쇼가 아니야 <br>오늘만큼은 너가 주도권을 잡어 <br>리모컨을 쥐어줄테니 <br>빨래줄만 알고 있는 어제밤에 행보 <br>Wake up <br>삐소리가 난 후엔 통화료가 부과돼 <br>우리 지각할꺼 같은데 얼른 준비해 <br>Make up <br>이건 우리가 찍는 리얼리티 쇼 <br>오늘밤엔 릭오웬스처럼 <br>너의 허리를 감고싶어 <br>너의 집앞에서 기어코 <br>엉키고 엉킨 이어폰 <br>처럼 마주잡은 두 손 <br>풀기 힘들었음해 <br>헤어질땐 워아이니 <br>아쉬워서 한번 더 껴안지 <br>한마디 더 못한게 아쉬워 <br>난 내일을 기약해 <br>워아이니 너의 목소리에 <br>난 아침을 맞이 <br>내 옆에 없는 넌 HD아닌 아쉬운 화질 <br>이젠 같이 일어나고 싶어 <br>침대에서 아침 <br>너에게 약속할께 새끼손보다는 약지 <br>워아이니 너의 목소리에 <br>난 아침을 맞이 <br>내 옆에 없는 넌 HD아닌 아쉬운 화질 <br>이젠 같이 일어나고 싶어 <br>침대에서 아침 <br>너에게 약속할께 새끼손보다는 약지 <br>]]></content><category term="김분홍" label="김분홍"/><category term="워아이니 (我愛爾)" label="워아이니 (我愛爾)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Heteropolitan_헤테로폴리탄/땡글이/</id><title>Heteropolitan (헤테로폴리탄) - 땡글이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:53+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Heteropolitan_%ED%97%A4%ED%85%8C%EB%A1%9C%ED%8F%B4%EB%A6%AC%ED%83%84/%EB%95%A1%EA%B8%80%EC%9D%B4/" title="Heteropolitan (헤테로폴리탄) - 땡글이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[중학교 때 한 친구가 있었어 <br>별명은 땡글이 웃음이 너무 많아서 <br>장난기가 많고 친절한 아이였고 <br>어쩔 땐 바보 같을 정도로 착해 <br>손해도 많이 보고 답답할 때도 많았지 <br>고등학교 올라가고 서로 갈라졌고 <br>2학기 기말고사 끝나기 전 <br>그 친구 소식을 들어 자살했다고 <br>고등학교 올라가서 <br>일진 한 명이 <br>땡글이를 찍어 <br>웃는 게 기분 나빠 <br>말도 안 되는 이유 <br>그를 괴롭혀 <br>심부름을 시켜 <br>거절을 못해 <br>그들의 명령을 행해 <br>장난감이 되고 <br>쉬는 시간이 되면 <br>차렷 자세를 하고 <br>겁먹은 땡글이를 놀리면서 <br>명치를 주먹으로 때려 <br>기절하면 뺨을 때려 <br>다시 깨워 그걸 반복 <br>또 반복 그리고 또 반복 <br>이 짓거리를 쉬는 시간 내내 반복 <br>그들은 게임이라 했어 어 <br>이걸 기절 게임이라 불렀어 어 <br>교실에 있는 아이들은 모두 모른척해 <br>아마도 땡글이가 가장 괴로웠던 건 <br>주먹보다 방관하는 친구들의 눈 <br>교실에 있는 그 수많은 눈 <br>나도 인간이야 <br>감정이 있는 인간이야 <br>나도 인간이야 <br>아픔을 느끼는 인간이야 <br>나도 살고 싶어 <br>남들같이 평범하게 <br>나도 인간이야 <br>눈물이 있는 인간이야 <br>나도 인간이야 <br>나는 장난감이 아니야 <br>나는 살 수 없어 <br>더 이상 살기 싫어 <br>늦은 밤 폰이 울려 발신자는 땡글이 <br>울먹이는 소리 나도 났지 눈물이 <br>새벽까지 한 통화 내가 할 수 있는 말 <br>선생님께 모든 걸 알리라는 말뿐 <br>다음날 교무실 내가 말한 대로 행해 <br>선생님은 땡글이 말을 듣고 바로 <br>일진들을 교무실로 불렀고 <br>어이없게 땡글이랑 삼자대면을 시켜 <br>팔과 볼과 턱과 목에 파란 멍이 <br>아직 아물지도 않았는데 <br>그들은 계속 다른 말을 하고 있어 <br>계속해서 거짓말을 또 하고 있어 <br>학교에서 내린 결론 친구끼리 장난 <br>땡글이 눈에는 눈물이 <br>고통을 품고 푸념 <br>어두운 아파트 옥상 위로 올라가 <br>눈물을 닦고 펜과 종이를 꺼내 <br>나도 인간이야 <br>감정이 있는 인간이야 <br>나도 인간이야 <br>아픔을 느끼는 인간이야 <br>나도 살고 싶어 <br>남들같이 평범하게 <br>나도 인간이야 <br>눈물이 있는 인간이야 <br>나도 인간이야 <br>나는 장난감이 아니야 <br>나는 살 수 없어 <br>더 이상 살기 싫어 <br>땡글이는 그렇게 사라졌어 <br>이슬처럼 그렇게 사라졌어 <br>떡볶이같이 매운 건 못 먹었고 <br>2ne1과 빅뱅 노래를 좋아했고 <br>숙맥이라 연예 한 번 못해봤고 <br>요리사가 되고 싶다 말했었던 <br>부모님께 효도한다고 말했었던 <br>그 친구는 그렇게 사라졌어 <br>그런데 그 새끼들은 말이야 <br>땡글이 죽인 새끼들은 <br>대학 가고 결혼하고 <br>취직하고 애도 낳고 <br>행복하게 살겠지 다 잊고 <br>난 이게 너무 억울해 <br>가사를 쓰고 랩을 뱉어 <br>땡글이의 웃는 모습을 <br>보고 싶지만 보고 싶지만 <br>그 친구의 웃는 모습이 <br>그립지만 너무 그립지만 <br>이제 그는 여기 없어 <br>]]></content><category term="Heteropolitan (헤테로폴리탄)" label="Heteropolitan (헤테로폴리탄)"/><category term="땡글이" label="땡글이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김아라/사랑둥이/</id><title>김아라 - 사랑둥이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:26:57+09:00</updated><published>2018-04-07T14:26:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%95%84%EB%9D%BC/%EC%82%AC%EB%9E%91%EB%91%A5%EC%9D%B4/" title="김아라 - 사랑둥이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어서어서 오세요 사랑둥이 내 사랑 <br>나비처럼 훨훨 날아오세요 <br>살랑이는 꽃 바람 설레이는 이 마음 <br>바라만 봐도 그저 행복합니다 <br>아리아리 아리요 쓰리쓰리 쓰리요 <br>정말로 좋아 사랑합니다 <br>아리아리 아리요 쓰리쓰리 쓰리요 <br>영원히 내 꺼 최고랍니다 <br>두리둥실 둥근 달 반짝이는 별처럼 <br>환히 빛나는 사람 <br>어화둥둥 내 사랑이야 <br>넓고 넓은 이 세상 많고 많은 사람 중 <br>나의 반쪽인 사람 <br>당신은 나의 운명 내 사랑이야 <br>나를 안아주세요 사랑둥이 내 사랑 <br>나만 사랑한다 말해주세요 <br>일편단심 민들레 변치 않는 이 마음 <br>바람이 분다 해도 영원합니다 <br>아리아리 아리요 쓰리쓰리 쓰리요 <br>정말로 좋아 사랑합니다 <br>아리아리 아리요 쓰리쓰리 쓰리요 <br>영원히 내 꺼 최고랍니다 <br>두리둥실 둥근 달 반짝이는 별처럼 <br>환히 빛나는 사람 <br>어화둥둥 내 사랑이야 <br>넓고 넓은 이 세상 많고 많은 사람 중 <br>나의 반쪽인 사람 <br>당신은 나의 운명 내 사랑이야 <br>당신은 나의 운명 내 사랑이야 <br>]]></content><category term="김아라" label="김아라"/><category term="사랑둥이" label="사랑둥이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍남화/집_밥/</id><title>홍남화 - 집 밥 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:02+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EB%82%A8%ED%99%94/%EC%A7%91_%EB%B0%A5/" title="홍남화 - 집 밥 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기다려지지 않는 퇴근길 <br>길거리엔 온통 어색한 멜로디 <br>시간을 빠르게 걸어가 내린 비 뒤에 <br>맑은 날을 기다리고 있네 Let it be <br>전화 통화가 뜸한 구식 폰을 잡은 <br>아버지는 아무것도 모르고 <br>믿고 계셔 어린 아들놈을 <br>유난히 무겁게 흐르는 <br>도시를 걷는 나의 청춘 <br>바닥 위에 떨어진 옷들 <br>흐트러진 이불 그대로 쓰러져 <br>적막하게 옅어진 공기 <br>내방 어디도 아무 말 없어 <br>사랑이 날 부서지게 해 <br>꼭 물거품처럼 <br>산산조각이 났어 <br>욕심이 날 흐려지게 해 <br>꼭 물안개처럼 <br>멀리 흩어져 <br>집 밥 너무 그리워 <br>가족의 마법 <br>본가 따뜻한 집으로 <br>내가 쉴 수 있는 곳 <br>내 모습을 보았네 <br>귀찮아하며 잘 지내 I’m on my thing <br>어머니 아버지께 할 일이 많다며 <br>찾아가지도 못해 A <br>잠시만 멈춰 돌아보면 <br>놓친 것들이 너무 넘쳐 <br>버린 우린 서성거릴 뿐 절대로 <br>나가지 않아 주위를 봐 너의 집 <br>여긴 어디에도 없어 <br>내 집 내가 고른 침대 <br>친구들과 페인트 칠할 때 <br>여긴 뭘 놓지 그땐 기뻤지 <br>여자친구를 집에 초대해 <br>함께 밥을 먹을 때 그때 느꼈지 <br>이게 바로 내 꿈이었다는 걸 Oh <br>어쩌다가 모든 게 끝나 사랑의 법칙 <br>실수가 날 넘어지게 해 <br>눈 가린 것처럼 <br>걸을 수 없어 <br>집 밥 너무 그리워 <br>가족의 마법 <br>본가 따뜻한 집으로 <br>내가 쉴 수 있는 곳 <br>Yeah 가족의 마법 <br>엄마를 보는 그 순간 <br>바닥 위에 떨어진 옷들 주워 담으며 <br>내 조각을 채워 <br>적막하게 옅어진 공기 쓸어 담으며 <br>내 욕심을 게워 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>지친 나를 안아주는 건 <br>가족의 손길 다정한 눈빛 <br>]]></content><category term="홍남화" label="홍남화"/><category term="집 밥" label="집 밥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손수현/그_날에_Feat_김성환_김훈희_진보라/</id><title>손수현 - 그 날에 (Feat. 김성환, 김훈희, 진보라) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:04+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%88%98%ED%98%84/%EA%B7%B8_%EB%82%A0%EC%97%90_Feat_%EA%B9%80%EC%84%B1%ED%99%98_%EA%B9%80%ED%9B%88%ED%9D%AC_%EC%A7%84%EB%B3%B4%EB%9D%BC/" title="손수현 - 그 날에 (Feat. 김성환, 김훈희, 진보라) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리 지금 가는 이 길이 <br>주님 원하시는 길인지 <br>우리 지금 가는 이 길이 <br>우리 원해 가는 길인지 <br>우리 지금 꾸는 이 꿈이 <br>주님 기뻐하는 꿈인지 <br>우리 지금 꾸는 이 꿈이 <br>세상이 가르쳐 준 꿈인지 <br>이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 하여 <br>주님이 기뻐하시고 <br>온전하다 하는 그 길 <br>분별하며 따라 가길 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>우리의 지금이 미안하지 않게 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>지금의 내 꿈이 아름다운 것임을 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>지금의 모습이 부끄럽지 않게 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>주님을 향한 나의 사랑이 <br>진짜였음을 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>우리의 말 우리의 노래 <br>우리의 삶 우리의 생각 <br>우리의 모든 것이 그날엔 그날엔 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>우리의 지금이 미안하지 않게 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>지금의 내 꿈이 아름다운 것임을 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>지금의 모습이 부끄럽지 않게 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>주님을 향한 나의 사랑이 <br>진짜였음을 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>그 날에 모두 알게 되리 <br>]]></content><category term="손수현" label="손수현"/><category term="그 날에 (Feat. 김성환, 김훈희, 진보라)" label="그 날에 (Feat. 김성환, 김훈희, 진보라)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손수현/내게_다가와_Piano_송영주/</id><title>손수현 - 내게 다가와 (Piano. 송영주) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:06+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%88%98%ED%98%84/%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%8B%A4%EA%B0%80%EC%99%80_Piano_%EC%86%A1%EC%98%81%EC%A3%BC/" title="손수현 - 내게 다가와 (Piano. 송영주) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어두운 그림자 하나 <br>내게로 다가와 오네 <br>피할 길 없어 울기만 <br>누구도 없어 울기만 할 뿐 <br>상처입은 내 몸과 맘 <br>누구도 고칠 수 없어 <br>숨길 수 밖에 없던 나 <br>두려워 울기만 할 때 <br>내게 다가와 내 머리를 <br>쓰다듬어 주시며 <br>괜찮다고 말하는 그 한사람 <br>두려워 말라 내가 <br>너와 항상 함께 하리니 <br>두려워 말고 <br>오직 나를 바라보라 <br>상처입은 내 몸과 맘 <br>누구도 고칠 수 없어 <br>숨길 수 밖에 없던 나 <br>두려워 울기만 할 때 <br>내게 다가와 내 머리를 <br>쓰다듬어 주시며 <br>괜찮다고 말하는 그 한사람 <br>두려워 말라 내가 <br>너와 항상 함께 하리니 <br>두려워 말고 <br>오직 나를 바라보라 <br>나 이제 말하리라 <br>주 예수 날 사랑하심을 <br>세상이 주지 못하는 사랑 <br>나 이제 말하리라 <br>나의 사슬을 끊어 주신 분 <br>세상이 알지 못하는 자유 <br>내게 다가와 내 머리를 <br>쓰다듬어 주시며 <br>괜찮다고 말하는 그 한사람 <br>두려워 말라 <br>내가 너와 항상 함께 하리니 <br>두려워 말고 <br>오직 나를 바라보라 <br>두려워 말고 <br>오직 나를 바라보라 <br>]]></content><category term="손수현" label="손수현"/><category term="내게 다가와 (Piano. 송영주)" label="내게 다가와 (Piano. 송영주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손수현/Youre_Everything/</id><title>손수현 - You`re Everything - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:08+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%88%98%ED%98%84/Youre_Everything/" title="손수현 - You`re Everything - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 삶 속에 <br>내가 어찌할 수 없는 <br>힘겨운 일들 <br>다가 갈수록 <br>점점 더 버거워지는 <br>삶의 문제들 <br>아무리 애쓰고 발버둥 쳐봐도 <br>여전히 그자리 그대로 나 <br>지쳐있을 때에 <br>아무것 염려하지 말라 하시며 <br>내게 다가오신 그의 음성 <br>오직 예수 <br>You're Everything Everything <br>내 삶의 주인 날 이끄시는 분 <br>He does Everything Everything <br>날 위한 사랑 그 이름 예수 예수 <br>나의 삶 속에 <br>내가 어찌할 수 없는 <br>힘겨운 일들 <br>다가 갈수록 <br>점점 더 버거워지는 <br>삶의 문제들 <br>아무리 애쓰고 발버둥 쳐봐도 <br>여전히 그자리 그대로 나 <br>지쳐있을 때에 <br>아무것 염려하지 말라 하시며 <br>내게 다가오신 그의 음성 <br>오직 예수 <br>You're Everything Everything <br>내 삶의 주인 날 이끄시는 분 <br>He does Everything Everything <br>날 위한 사랑 그 이름 예수 예수 <br>내가 할 수 없는 그 때에 <br>주님 평안 내게 주시네 Yeah <br>You're Everything Everything <br>내 삶의 주인 날 이끄시는 분 <br>He does Everything Everything <br>날 위한 사랑 그 이름 예수 <br>You're Everything Everything <br>내 삶의 주인 날 이끄시는 분 <br>He does Everything Everything <br>날 위한 사랑 그 이름 예수 예수 <br>]]></content><category term="손수현" label="손수현"/><category term="You`re Everything" label="You`re Everything"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손수현/비밀/</id><title>손수현 - 비밀 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:11+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%88%98%ED%98%84/%EB%B9%84%EB%B0%80/" title="손수현 - 비밀 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오랫동안 감춰져 있던 <br>그 놀라운 비밀 <br>이제 주가 택한 <br>모든 백성들에게 나타내셨네 <br>어둠 권세 죽음과 고통 <br>그 아래 얽매인 우리 <br>주가 건져내사 <br>우리게 영원한 생명을 주셨네 <br>이 비밀이 크시도다 <br>모든 사람을 살리는 비밀 <br>하나님께서 이 땅에 찾아 오셨네 <br>그분은 예수 영광의 소망이라 <br>어둠 권세 죽음과 고통 <br>그 아래 얽매인 우리 <br>주가 건져내사 <br>우리게 영원한 생명을 주셨네 <br>이 비밀이 크시도다 <br>모든 사람을 살리는 비밀 <br>이 비밀은 우리 안에 있네 <br>그 이름 예수 영광의 소망이라 <br>십자가 사랑 보혈의 능력으로 <br>우리를 살리시네 <br>이 비밀이 크시도다 <br>모든 사람을 살리는 비밀 <br>이 비밀은 우리 안에 있네 <br>우릴 살리신 놀라운 비밀 <br>그 이름 예수 영광의 소망이라 <br>]]></content><category term="손수현" label="손수현"/><category term="비밀" label="비밀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Young_Vinyls_영바이닐스/Tastyyy_Feat_DJ_Noah/</id><title>Young Vinyls (영바이닐스) - Tastyyy (Feat. DJ Noah) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:35+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Young_Vinyls_%EC%98%81%EB%B0%94%EC%9D%B4%EB%8B%90%EC%8A%A4/Tastyyy_Feat_DJ_Noah/" title="Young Vinyls (영바이닐스) - Tastyyy (Feat. DJ Noah) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Young and Vinyl yeah <br>we got a good taste <br>판과 바늘은 늘 fresh <br>like a toothpaste <br>도넛샵에서 방금 구워낸 souffle <br>처럼 유일무이한 <br>우리만의 New flavor <br>가끔은 물맛 water for chocolate <br>니 입맛에 안 맞아도 나는 안 바꿀래 <br>Fuck fame i will always <br>be the same <br>And ya'll other copycats <br>are pretty lame <br>you know i mean it <br>uh 한번 맛 볼래 이거 <br>babe come and eat my rhythm <br>funk shit little bit <br>jazz향 little bit <br>yeah 즐기는 거야 지금 <br>뭔 말하는지 신경 안써도 돼 <br>surfing하듯 힘 쭉 빼고 wave <br>one time for the real taste rhythm <br>yeah two time for the what <br>u know <br>Hey baby baby <br>Little bit of sugar <br>Little bit of salt <br>Hey baby baby <br>Little bit of hot hot <br>Little bit of cold <br>Hey baby baby <br>Little bit of rhymes <br>Little bit of drums <br>Hey baby baby <br>If you don't know now you know <br>아무거나 주워 듣지마 <br>상한 음악이 많어 <br>k-pop 가요 말고도 맛은 많어 <br>힙합이라 하면 무섭기 만한 <br>음악 아냐 babe let me show you <br>another good color <br>맛집탐방 하듯 멋진음악 찾아봐 <br>모르겠음 이어폰을 들고 다가와 <br>이어폰을 내게 부탁해 <br>15분 아닌 2분만에 <br>너의 입맛을 바꿔놔 <br>Little bit of this <br>and a little bit of that uh <br>심심하면 brown sugar 로 채워 <br>Badu의 honey로 살짝 곁들여진 <br>레시피의 장식 Wu-tang cream <br>Jaylib 의 Raw Shit처럼 <br>약한 덜 익힌 <br>Spicy함을 더해 Joey의 <br>cu curry chicken <br>우리의 일용한 양식 <br>Mmm Food for thought <br>Hey bae Vinyl이 입가에 묻었어 <br>Hey baby baby <br>Little bit of sugar <br>Little bit of salt <br>Hey baby baby <br>Little bit of hot hot <br>Little bit of cold <br>Hey baby baby <br>Little bit of rhymes <br>Little bit of drums <br>Hey baby baby <br>If you don't know now you know <br>필요없어 뭐가 우린 조미료 <br>Raw한 맛을 더해 있는 그대로 <br>싱거울땐 넣어 내 목소리를 <br>시켜줄게 호강 너의 두 귀를 <br>필요없어 뭐가 우린 조미료 <br>Raw한 맛을 더해 있는 그대로 <br>싱거울땐 넣어 내 목소리를 <br>시켜줄게 호강 너의 두 귀를 <br>]]></content><category term="Young Vinyls (영바이닐스)" label="Young Vinyls (영바이닐스)"/><category term="Tastyyy (Feat. DJ Noah)" label="Tastyyy (Feat. DJ Noah)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아무사이/잊은_건_아닐까/</id><title>아무사이 - 잊은 건 아닐까 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:37+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%AC%B4%EC%82%AC%EC%9D%B4/%EC%9E%8A%EC%9D%80_%EA%B1%B4_%EC%95%84%EB%8B%90%EA%B9%8C/" title="아무사이 - 잊은 건 아닐까 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[낡은 옷을 꺼내 입고 <br>아침을 나서 <br>묵어버린 마음 역시 <br>그대로인 걸까 <br>큰 맘먹고 <br>내게 다짐하고 <br>밝은 햇살 담아 보아도 <br>결국엔 해결되지 않는 것들로 <br>마음을 졸여 <br>우 흐려진 내 마음에 <br>우 중요한 걸 잊은 건 아닐까 <br>가려뒀던 진실들을 내가 마주했을 때 <br>겁이 나서 무너졌던 내 마음이 보여 <br>살다 보니 잊었나 봐 <br>사람들이 뭐라 한대도 <br>정답은 없는 걸 결국에 남는 건 <br>그런 말이 아냐 <br>그 언제나 답은 있는 걸 <br>두려워하지 말고 말해봐 <br>가려뒀던 진실들을 내가 마주했을 때 <br>겁이 나서 무너졌던 내 마음이 보여 <br>살다 보니 잊었나 봐 <br>사람들이 뭐라 한대도 <br>정답은 없는 걸 결국에 남는 건 <br>그런 말이 아냐 <br>]]></content><category term="아무사이" label="아무사이"/><category term="잊은 건 아닐까" label="잊은 건 아닐까"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Hope/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Hope - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:39+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Hope/" title="iamnot (아이엠낫) - Hope - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언젠가 가질 수 있을 거라 <br>믿었던 것들 <br>이젠 더 이상 보이지 <br>않을 만큼 멀어져 갔네 <br>선명했던 나의 꿈들이 시간이 흘러 <br>흐려져만 가네 <br>I can't make it real <br>이대로여도 괜찮은 걸까 <br>흘러가는 대로 떠내려가 볼까 <br>I want to know what should I do <br>모두 잠든 밤 집으로 돌아오는 길 <br>불안해진 마음에 <br>다 잘될 거야 아무 의미 없는 <br>위로가 더욱 지치게만 해 <br>선명했던 나의 꿈들이 시간이 흘러 <br>흐려져만 가네 <br>I can't make it real <br>이대로여도 괜찮은 걸까 <br>흘러가는 대로 떠내려가 볼까 <br>I want to know what should I do <br>나를 믿어준 네게 힘이 돼줄 수 있게 <br>오늘도 난 달려보지만 <br>이대로여도 괜찮은 걸까 <br>흘러가는 대로 떠내려가 볼까 <br>있는 그대로 멈춰서 볼까 <br>바람 부는 대로 더 날아가 볼까 <br>I want to make it real <br>지금 처럼만 딱 그만큼만 있는 <br>그대로 날 볼 수 있다면 <br>답을 알 수만 있다면 <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Hope" label="Hope"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Lost/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Lost - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:41+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Lost/" title="iamnot (아이엠낫) - Lost - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 길을 잃은 것 같아 <br>첨 보는 낯선 풍경에 <br>잠시 주윌 둘러 보다가 <br>또 다시 길을 걸어가 <br>저 끝에 다다를 때쯤 <br>마주치는 누군가에게 <br>물 한잔을 나눠주곤 <br>내 전부를 버리고 왔어 <br>돌아갈 방법을 모르니 <br>그저 잠시 <br>여기서 멈추고 싶어 <br>모두 잊어버린 채 <br>그렇지만 아직도 난 <br>내 마음을 모르겠어 <br>내가 찾는 게 뭔지 <br>헤매고 헤매이고 있어 <br>모든 게 꿈인 것 같아 <br>이렇게 눈을 감고 보니 <br>그저 난 잠들고 싶어 <br>외로움은 잊은 채 <br>그렇지만 이렇게 난 <br>두려움을 떨칠 수가 없어 <br>귀를 막아버린 채 <br>걸어가고 <br>걸어가고 있어 <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Lost" label="Lost"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Eyes_open_Feat_선우정아/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Eyes open (Feat. 선우정아) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:43+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Eyes_open_Feat_%EC%84%A0%EC%9A%B0%EC%A0%95%EC%95%84/" title="iamnot (아이엠낫) - Eyes open (Feat. 선우정아) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아직 꿈을 꾸고 있네 <br>두 눈을 감은 채 <br>넌 꽤나 만족한 듯 <br>미소 짓고 있어 <br>여기 내 삶을 봐 <br>내가 만들어낸 것 <br>조금의 주저함 없이 <br>내 것이 분명한 것들 <br>그 속에서 춤을 추네 <br>정신을 잃은 채 <br>메스껍고 어지러워 <br>쓰러질 것만 같아 <br>또 생각해 <br>내 탓이 아니라고 <br>두려움에 <br>끝없이 도망칠 때 <br>이제 그만 눈을 떠 <br>이제 그만 눈을 떠 <br>Make it real <br>이제 그만 눈을 떠 <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Eyes open (Feat. 선우정아)" label="Eyes open (Feat. 선우정아)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/iamnot_Blues/</id><title>iamnot (아이엠낫) - iamnot Blues - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:46+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/iamnot_Blues/" title="iamnot (아이엠낫) - iamnot Blues - lyric"/><content type="html"><![CDATA[옷은 그냥 편하게 <br>기분은 꼭대기에 <br>걸치고서 느낌 있게 <br>움직여 리듬이 눈에 보일 것처럼 <br>그게 너라는 것처럼 <br>하나 둘 1234 <br>볼륨에 끝이 없어 <br>거봐 내가 뭐랬어 <br>이 밤은 길고 난 이미 엉망이 됐어 <br>어때 좀 괜찮아 보여 <br>Oh where are we going <br>그딴 건 모르겠지만 <br>자 지금부터 시작 <br>한번 더 <br>조금은 삐딱하게 <br>오히려 괘씸하게 <br>목소리는 가볍게 <br>아무 말이나 뱉어내도 괜찮아 <br>그건 노래가 될 거야 <br>Oh what are you doing <br>그딴 것 좀 묻지 말고 <br>자 다시 한번 시작 <br>한번 더 <br>흔들리고 <br>휘청이다가 <br>매달리고 <br>손뼉치고 <br>소리지르고 <br>웃다 울고 <br>그 다음 순간 <br>No doubt <br>I got you <br>때마침 그때 <br>아 그냥 좀 놀자고 <br>뭐라고 <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="iamnot Blues" label="iamnot Blues"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Fireworks/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Fireworks - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:48+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Fireworks/" title="iamnot (아이엠낫) - Fireworks - lyric"/><content type="html"><![CDATA[부서지네 찰나의 별빛처럼 <br>잠시 뜨겁게 어둠을 <br>비춰내고 피어나네 <br>춤을 추네 꽃이 피는 봄처럼 <br>하늘에 올라 한 순간에 <br>흩어지고 사라지네 <br>We live just like a firework <br>쏟아지네 <br>사람들 머리위로 <br>모든 게 낯선 아이들의 눈빛 속에 <br>더 강렬하게 <br>반복되고 있어 살아 숨쉬고 있네 <br>몇 번이고 다시 폭발하는 <br>불꽃처럼 피어나네 <br>We live just like a firework <br>We go ignite the fire <br>We live just like a firework <br>We go ignite the fire <br>Believe we are a firework <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Fireworks" label="Fireworks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Just_Believe_What_I_Say/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Just Believe What I Say - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:50+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Just_Believe_What_I_Say/" title="iamnot (아이엠낫) - Just Believe What I Say - lyric"/><content type="html"><![CDATA[고갤 들어봐 <br>왜 시무룩한 거니 <br>무슨 일이 있었니 <br>네 마음대로 <br>되는 게 하나 없지 <br>모든 게 다 어려워 <br>너만 그런 게 아니라고 <br>위로를 해도 <br>그 맘이 풀리진 않겠지 <br>어쩌면 조금 바보 같은 <br>얘긴지 몰라 <br>하지만 사실인 걸 <br>Oh please <br>지금 니 모습 그대로 <br>넌 충분히 아름다워 <br>누가 뭐라고 해도 <br>웃어 넘길 수 있다면 <br>넌 뭐든지 할 수 있어 <br>Just believe what I say <br>너무 뻔해서 <br>쉽게 잊혀진 것들 <br>하지만 생각해봐 <br>결과 따윈 어차피 <br>우리 맘대로 안돼 <br>그저 지금 이 순간을 봐 <br>하늘은 넓고 <br>오늘은 두 번 다시 없어 <br>그 안에 니가 있어 <br>Oh please <br>지금 네 모습 그대로 <br>넌 충분히 아름다워 <br>누가 뭐라고 해도 <br>웃어 넘길 수 있다면 <br>넌 뭐든지 할 수 있어 <br>Just believe what I say <br>It's not about a story book <br>But It's actually <br>about your real life <br>It's hard to believe <br>cause you don't know <br>what you can do <br>Now you know <br>Oh please <br>지금 네 모습 그대로 <br>넌 충분히 아름다워 <br>누가 뭐라고 해도 <br>웃어 넘길 수 있다면 <br>넌 뭐든지 할 수 있어 <br>가끔씩은 모든 걸 <br>놓아 버리고 싶겠지만 <br>다시 일어설 용기까지는 놓지마 <br>제발 그렇게 쉽진 않겠지만 <br>Just believe what I say <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Just Believe What I Say" label="Just Believe What I Say"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Wake_up/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Wake up - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:52+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Wake_up/" title="iamnot (아이엠낫) - Wake up - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그렇게 많은 날들이 지나가도록 <br>한참을 멍하니 보냈어 <br>어느 날 문득 정신을 차려보니 <br>이제는 너무 늦은 것 같아 <br>다시 일어나 보려 애를 써봐도 <br>일어나는 방법을 잊어버린 다리 <br>난 아무래도 끝까지 달려갈 <br>자신이 없어 다시 제자리에 <br>이제 일어나 자신을 향해 <br>더 크게 외쳐봐 넘어져도 괜찮아 <br>자신을 믿어 끝까지 싸워 <br>네가 멈추면 세상도 등을 돌려 <br>마음을 추스리고 어느덧 꽤 많이 <br>걸어왔다고 생각 했는데 <br>뒤돌아 보니 내가 서있던 곳에서 <br>떠나온 길은 겨우 몇 발자국 <br>왜 그리 다른 사람들에겐 <br>쉬워 보이는 건지 눈물이 나지만 <br>나도 언젠가 그들처럼 <br>자릴 박차고 달려갈 수 있어 <br>이제 일어나 자신을 향해 <br>더 크게 외쳐봐 넘어져도 괜찮아 <br>자신을 믿어 끝까지 싸워 <br>네가 멈추면 세상도 등을 돌려 <br>세상은 널 기다려 <br>얼마나 더 나와 싸워야 하는지 <br>끝을 볼 수는 없는 건지 <br>어차피 끝이란 없어 <br>지금의 한발을 <br>온 힘을 다해 내딛어 <br>다시 일어나 자신을 향해 <br>더 크게 외쳐봐 넘어져도 괜찮아 <br>자신을 믿어 끝까지 싸워 <br>니가 춤추면 세상도 함께 웃어 <br>세상은 널 기다려 <br>이제 일어나 자신을 믿어 <br>다시 일어나 끝까지 싸워 <br>계속 일어나 또 넘어져도 <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Wake up" label="Wake up"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_아이엠낫/Fly_Feat_이승열/</id><title>iamnot (아이엠낫) - Fly (Feat. 이승열) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:54+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iamnot_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0%EB%82%AB/Fly_Feat_%EC%9D%B4%EC%8A%B9%EC%97%B4/" title="iamnot (아이엠낫) - Fly (Feat. 이승열) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈을 떠봐 <br>그 앞에 펼쳐진 세상을 담아봐 <br>숨을 쉬어봐 <br>온몸 가득 살아있음을 느껴봐 <br>두근대는 소릴 들어봐 <br>Spread your wings and fly <br>아름답게 날아오르는 <br>너를 느껴봐 <br>붉은 하늘 높이 <br>온 세상을 비춰내는 <br>아침의 태양처럼 <br>오늘을 살아가 <br>두려워 마 <br>네 앞에 펼쳐진 새로운 시작을 <br>잊지는 마 <br>누구에게나 낯선 오늘이란 걸 <br>다시 어깨를 펴고 <br>Spread your wings and fly <br>아름답게 날아오르는 <br>너를 느껴봐 <br>붉은 하늘 높이 <br>온 세상을 비춰내는 <br>아침의 태양처럼 <br>오늘을 살아가 <br>어제의 아픈 기억들 <br>눈물 속에 다 흘려버리길 <br>Spread your wings and fly <br>하늘 높이 날아가 <br>그 누구도 막을 수 없는 <br>네 꿈을 향해 <br>붉은 하늘 높이 <br>온 세상을 비춰내는 <br>아침의 태양처럼 <br>오늘을 살아가 <br>Spread your wings and fly <br>]]></content><category term="iamnot (아이엠낫)" label="iamnot (아이엠낫)"/><category term="Fly (Feat. 이승열)" label="Fly (Feat. 이승열)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fresh_19Real/COTS_Feat_Malla/</id><title>Fresh 19Real - C.O.T.S (Feat. Malla) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:27:57+09:00</updated><published>2018-04-07T14:27:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fresh_19Real/COTS_Feat_Malla/" title="Fresh 19Real - C.O.T.S (Feat. Malla) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Cream on the Street <br>우린 제대로 서 있지 <br>South Cream 그래 제대로 선 위치 <br>우린 악당이야 Like 킹핀 <br>매운 맛을 보여주지 먹여버려 김치 <br>병신 뱅 헤어스타일엔 <br>스냅백 쓰지말고 들어 <br>Drill On the Cloud <br>그걸 듣고도 너 모른다면 <br>제발 저리가 <br>병신같은 새끼 이제 넌덜머리나 <br>나는 과거와 현재를 왔다갔다 하는 <br>Mother fxxkin time machine <br>전부다 박살내지 병신 랩퍼들의 <br>Profile &amp; fxxkin privacy <br>수많은 랩퍼들을 씹어삼킬 팩맨 <br>우린 부리지 미친 난동과 행패 <br>여기 거릴 지배하러 왔다고 <br>조용히 물러나길 니네들은 파파독 <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>i told u bitch <br>i got some fuckin cream <br>we don’t play wit mofuckin lean <br>형이 말했지 south fuckin cream <br>on the street 일구 on da beat <br>its lit <br>ice cold like coke <br>ur bitch skin soft <br>날 미친 놈이라 부르지 난 해적 <br>너넬 첩 으로 만들지 않아 애써 <br>노력 안해도 갖게돼 개네들 fat butt <br>yeah 원래부터 난 골목대장 <br>내 노래 나오면 경배해라 like 애잔 <br>너네가 뭉쳐봤자 깨져 계란 <br>괜히 까불지 말고 임마 sit down <br>pussy rules evertthing <br>around me pream <br>i gonna break <br>ur fucking dream bitch <br>I’m the captain <br>on the street double b <br>seoul city nyc 까지 <br>나의 집이지 kimchis <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Everything <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Everything <br>Around Me <br>Cash Rules Mother Fxxkin <br>Around Me C.R.E.A.M <br>Cash Cash Rules Mother Fxxkin <br>Around Me <br>]]></content><category term="Fresh 19Real" label="Fresh 19Real"/><category term="C.O.T.S (Feat. Malla)" label="C.O.T.S (Feat. Malla)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Breathe_Carolina/Rhythm_Is_A_Dancer_Feat_Kaleena_Zanders/</id><title>Breathe Carolina - Rhythm Is A Dancer (Feat. Kaleena Zanders) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:28:01+09:00</updated><published>2018-04-07T14:28:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Breathe_Carolina/Rhythm_Is_A_Dancer_Feat_Kaleena_Zanders/" title="Breathe Carolina - Rhythm Is A Dancer (Feat. Kaleena Zanders) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Rhythm is a dancer <br>It's a soul's companion <br>You can feel it everywhere, mmm <br>Lift your hands and voices <br>Free your mind and join us <br>You can feel it in the air <br><br>Oh, it's a passion <br>Oh, you can feel it in the air <br>Oh, it's a passion <br>Oh <br>Yeah, yeah <br>Oh <br>Yeah <br>Rhythm is a dancer <br><br>Rhythm is a dancer <br>You can feel it the air <br><br>You can feel it, yeah <br>Oh, oh <br>You can feel it, yeah <br>Oh, oh <br><br>Rhythm is a dancer <br>It's a soul's companion <br>You can feel it everywhere, oh <br>Lift your hands and voices <br>Free your mind and join us <br><br>Oh, it's a passion <br>Oh, you can feel it in the air <br>Oh, it's a passion <br>Oh <br>Yeah, yeah <br>Oh <br>Yeah <br>Rhythm is a dancer <br><br>Rhythm is a dancer <br>You can feel it the air <br>Rhythm is a dancer]]></content><category term="Breathe Carolina" label="Breathe Carolina"/><category term="Rhythm Is A Dancer (Feat. Kaleena Zanders)" label="Rhythm Is A Dancer (Feat. Kaleena Zanders)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기정_GiJung/혼썸중_Acoustic/</id><title>기정 (GiJung) - 혼썸중 (Acoustic) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:28:03+09:00</updated><published>2018-04-07T14:28:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%EC%A0%95_GiJung/%ED%98%BC%EC%8D%B8%EC%A4%91_Acoustic/" title="기정 (GiJung) - 혼썸중 (Acoustic) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너와 썸타고 싶어 이런 짝사랑 말고 <br>이제 내 손을 잡아 생각보다 따스해 <br>내 진심이 보이니 너를 많이 좋아해 <br>이제 내게 안겨서 웃어줘 <br>널 처음 본 순간 사랑을 찾았어 <br>너란 여자에게 진짜로 반한걸 <br>두근거리는 내 심장 소리 Wow <br>들킬까 봐 겁이 나 I am shy <br>치명적인 매력에 내 몸도 녹아 <br>흠칫 하나 없이 완벽한 여자 <br>너의 얼굴에 띠는 미소에 <br>나도 모르게 나의 미소가 피어나 <br>처음이라 부끄러워서 그래 <br>우리 사이 어색할지라도 몰라 <br>허나 넌 누가 봐도 Wow 하는 Lady <br>볼이 통통해서 꼬집고 싶은 Bady <br>긴 생머리에 몸매도 좋은 것보단 <br>귀엽고 깜찍한 Girl 이렇게 <br>아름다운 여자를 만난걸 <br>하느님께 감사를 표해 Hallelujah <br>너와 썸타고 싶어 이런 짝사랑 말고 <br>이제 내 손을 잡아 생각보다 따스해 <br>내 진심이 보이니 너를 많이 좋아해 <br>이제 내게 안겨서 웃어줘 <br>벌써부터 너와 함께 할 생각에 <br>머리부터 발끝까지 막 떨려와 <br>머리 속에 온통 난 너뿐이야 <br>자다가도 깨다가도 네 생각뿐이야 <br>밤늦게 들어간다고 걱정은 No <br>난 너의 그림자가 될 거야 <br>I'm Ready <br>이 노랜 너에게 바칠 <br>Your Melody <br>사랑 노래 함께하자 <br>Love Song <br>영화도 보고 카페도 가고 <br>놀이동산도 가서 사진도 찍고 <br>다른 연인들 남부럽지 않게 <br>평범하게 연애 하고 싶어 Yo <br>지금부터 시작해볼까 <br>하는데 너는 어때 <br>우리 사이 관계 정말 <br>괜찮은 건가 고민도 했어 <br>이 영화는 Sad ending 이 <br>아니길 바래 <br>너와 썸타고 싶어 이런 짝사랑 말고 <br>이제 내 손을 잡아 생각보다 따스해 <br>내 진심이 보이니 너를 많이 좋아해 <br>이제 내게 안겨서 웃어줘 <br>너와 썸타고 싶어 이런 짝사랑 말고 <br>이제 내 손을 잡아 생각보다 따스해 <br>내 진심이 보이니 너를 많이 좋아해 <br>이제 내게 말해줘 말해줘 <br>]]></content><category term="기정 (GiJung)" label="기정 (GiJung)"/><category term="혼썸중 (Acoustic)" label="혼썸중 (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기정_GiJung/혼썸중_Feat_윤지/</id><title>기정 (GiJung) - 혼썸중 (Feat. 윤지) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:28:05+09:00</updated><published>2018-04-07T14:28:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%EC%A0%95_GiJung/%ED%98%BC%EC%8D%B8%EC%A4%91_Feat_%EC%9C%A4%EC%A7%80/" title="기정 (GiJung) - 혼썸중 (Feat. 윤지) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 처음 본 순간 <br>난 이게 운명이라 느꼈지 <br>넌 내 맘 아는지 자꾸 내 맘을 흔들어 <br>두근거리는 내 맘 <br>들릴까 봐 겁이나 baby <br>난 혼썸하기 싫은데 <br>널 처음 본 순간 사랑을 찾았어 <br>너란 여자에게 진짜로 반한걸 <br>두근거리는 내 심장 소리 Wow <br>들킬까 봐 겁이 나 I am shy <br>치명적인 매력에 내 몸도 녹아 <br>흠칫 하나 없이 완벽한 여자 <br>너의 얼굴에 띠는 미소에 <br>나도 모르게 나의 미소가 피어나 <br>처음이라 부끄러워서 그래 <br>우리 사이 어색할지라도 몰라 <br>허나 넌 누가 봐도 Wow 하는 Lady <br>볼이 통통해서 꼬집고 싶은 Bady <br>긴 생머리에 몸매도 좋은 것보단 <br>귀엽고 깜찍한 Girl 이렇게 <br>아름다운 여자를 만난걸 <br>하느님께 감사를 표해 Hallelujah <br>널 처음 본 순간 <br>난 이게 운명이라 느꼈지 <br>넌 내 맘 아는지 자꾸 내 맘을 흔들어 <br>두근거리는 내 맘 <br>들릴까 봐 겁이 나 baby <br>난 혼썸하기 싫은데 <br>벌써부터 너와 함께 할 생각에 <br>머리부터 발끝까지 막 떨려와 <br>머리 속에 온통 난 너뿐이야 <br>자다가도 깨다가도 네 생각뿐이야 <br>밤늦게 들어간다고 걱정은 No <br>난 너의 그림자가 될 거야 <br>I'm Ready <br>이 노랜 너에게 바칠 <br>Your Melody <br>사랑 노래 함께하자 <br>Love Song <br>영화도 보고 카페도 가고 <br>놀이동산도 가서 사진도 찍고 <br>다른 연인들 남부럽지 않게 <br>평범하게 연애 하고 싶어 Yo <br>지금부터 시작해볼까 <br>하는데 너는 어때 <br>우리 사이 관계 정말 <br>괜찮은 건가 고민도 했어 <br>이 영화는 Sad ending이 아니길 바래 <br>널 처음 본 순간 <br>난 이게 운명이라 느꼈지 <br>넌 내 맘 아는지 자꾸 내 맘을 흔들어 <br>두근거리는 내 맘 <br>들릴까 봐 겁이 나 baby <br>난 혼썸하기 싫은데 <br>너와 썸타고 싶어 이런 짝사랑 말고 <br>이제 내 손을 잡아 생각보다 따스해 <br>내 진심이 보이니 너를 많이 좋아해 <br>이제 내게 말해줘 말해줘 <br>]]></content><category term="기정 (GiJung)" label="기정 (GiJung)"/><category term="혼썸중 (Feat. 윤지)" label="혼썸중 (Feat. 윤지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Future/Mask_Off_Feat_Kendrick_Lamar_Remix/</id><title>Future - Mask Off (Feat. Kendrick Lamar) (Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:30:18+09:00</updated><published>2018-04-07T14:30:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Future/Mask_Off_Feat_Kendrick_Lamar_Remix/" title="Future - Mask Off (Feat. Kendrick Lamar) (Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Call it how it is <br>Hendrix <br>I promise, I swear, I swear <br>If Young Metro don't trust you, I’m gon' shoot you <br>You heard, spit it, yo <br><br>Percocets, molly, Percocets <br>Percocets, molly, Percocets <br>Rep the set, gotta rep the set <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Percocets, molly, Percocets <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Don't chase no bitches <br><br>Two cups, toast up with the gang <br>From food stamps to a whole 'nother domain <br>Out the bottom, I'm the livin' proof (super) <br>Ain't compromising, half a million on a coupe <br>Drug houses, lookin' like Peru <br>Graduated, I was overdue <br>Pink molly, I can barely move <br>Ask about me, I'm gon' bust a move <br>Rick James, thirty-three chains <br>Ocean air, cruisin' Biscayne <br>Top off, that’s a liability <br>Hit the gas, boostin' my adrenaline <br><br>Percocets, molly, Percocets <br>Percocets, molly, Percocets <br>Rep the set, gotta rep the set <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Percocets, Molly, Percocets <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Don't chase no bitches <br><br>Four-door Maybach, I drive anything <br>Buy my Range, make 'em go insane <br>(Oh my Lord, praise him be) <br>DJ EscoMoe City <br><br>Uh, I got a halo <br>I level up every time God say so <br>Shooter on payroll <br>Lookin' like Pancho, lookin' like Pedro <br>Money tree from Tarzan <br>Ten dividends gon' grow when I say "grow" <br>Kung Fu Kenny with the Midas touch <br>Ain't no penny that I don't touch <br>All my enemy bite on dust <br>Ain't no talkin' when it's fatal <br>Havin' heart, I can't tell <br>Half of y'all might need help <br>I might fall in Rodeo (bitch) <br>I might ball in Australia (say no more) <br>I might call her for real (say no more) <br>All the ass gon' unveil <br>Wind blows in the windows <br>And I snuck in when the vent close <br>She copy like 10-4 <br>Know who we sent for <br>Platinum, platinum, platinum <br>Gotta look at self and ask what happened <br>How y'all let a conscious nigga go commercial <br>While only makin' conscious albums? <br>How y'all let the braids on TV? <br>How y'all let the hood at the table? <br>Now y'all don't even know how to rate him <br>Niggas lookin' like I'm a created player <br>Everybody who didn't pay respect <br>Gotta 'fess up now and pay ya debts <br>Gotta lay somethin' down if makin' threats <br>Gotta say somethin' now, don't hold ya breath <br>I mean, I'm floatin', I got the sauce, got the potion <br>I got 'em all in convulsions and emotions <br>I put careers in negotions <br>And put the body in the ocean <br>I made an oath when my nigga told me to go in <br>Then he died on a cold bench <br>All my old friends livin' life on a slow end <br>Gotta keep shit rollin', it's deep (it's deep) <br>I done fucked so much, I can't sleep <br>I done fucked so much, I'm retired (swear to God) <br>I'm 'bout to live my life through Dave Free (swear to God) <br>She said she broke down when Prince died (it's alright) <br>Bitch, my hair down, Prince live through me (I am Prince) <br>Get your ass up and be inspired (get inspired) <br>You know how many bodies in the street? (how many?) <br>Take the mask off so you can see <br><br>Percocets, molly, Percocets <br>Percocets, molly, Percocets <br>Rep the set, gotta rep the set <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Percocets, molly, Percocets <br>Chase a check, never chase a bitch <br>Don't chase no bitches <br><br>Mask on, fuck it, mask off <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Mask on, fuck it, mask off <br>Gas gone, never nod off <br>Vengeance is mine, said the Lord]]></content><category term="Future" label="Future"/><category term="Mask Off (Feat. Kendrick Lamar) (Remix)" label="Mask Off (Feat. Kendrick Lamar) (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JY/君にキスを君にハグを君に愛を___Kimini_Kiss_Wo_Kimini_Hug_Wo_Kimini_Aiwo_너에게_키스를_너에게_허그를_너에게_사랑을/</id><title>JY - 君にキスを君にハグを君に愛を / Kimini Kiss Wo Kimini Hug Wo Kimini Aiwo (너에게 키스를 너에게 허그를 너에게 사랑을) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:30:51+09:00</updated><published>2018-04-07T14:30:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JY/%E5%90%9B%E3%81%AB%E3%82%AD%E3%82%B9%E3%82%92%E5%90%9B%E3%81%AB%E3%83%8F%E3%82%B0%E3%82%92%E5%90%9B%E3%81%AB%E6%84%9B%E3%82%92___Kimini_Kiss_Wo_Kimini_Hug_Wo_Kimini_Aiwo_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%82%A4%EC%8A%A4%EB%A5%BC_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%97%88%EA%B7%B8%EB%A5%BC_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%84/" title="JY - 君にキスを君にハグを君に愛を / Kimini Kiss Wo Kimini Hug Wo Kimini Aiwo (너에게 키스를 너에게 허그를 너에게 사랑을) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[1日が終わる 夕闇が <br>이치니치가 오와루 유우야미가 <br>하루가 끝나는 땅거미가 <br><br>切ないのは 心に君がいるから <br>세츠나이노와 코코로니 키미가 이루카라 <br>안타까운 것은 마음 속에 당신이 있으니까 <br><br>闇の向こう 明日がまた？ること <br>야미노 무코- 아시타가 마타 쿠루코토 <br>어둠의 저편 내일이 다시 오는 것 <br><br>わかってるのに ？をといて願う <br>와캇테루노니 카미오 토이테 네가우 <br>알고 있지만 머리를 풀고 기도해 <br><br>長い？は 君を想う 時の長さ <br>나가이 카미와 키미오 오모우 토키노 나가사 <br>긴 머리는 당신을 생각한 시간의 길이 <br><br>君が幸せでありますように <br>키미가 시아와세데 아리마스요-니 <br>당신이 행복하게 있을 수 있도록 <br><br>君にキスを君にハグを君に愛を <br>키미니 키스오 키미니 하구와 키미니 아이오 <br>너에게 키스를 너에게 포옹을 너에게 사랑을 <br><br>誰かを愛す？持ちが世界を包み？むように <br>다레카오 아이스 키모치가 세카이오 츠츠미코무 요-니 <br>누군가를 사랑하는 마음이 세상을 감싸도록 <br><br>長い？に願いをかけて今夜も梳かすの <br>나가이 카니미 네가이오 카케테 이마 야미모 토카스노 <br>긴 머리에 소원을 담아 지금 어둠까지 빗어내려 <br><br>愛してる 愛してる 君を <br>아이시테루 아이시테루 키미오 <br>사랑해, 사랑해 당신을 <br><br>1日が始まる 朝？けが <br>이치니치가 하지마루 아사야케가 <br>하루를 시작하는 아침햇살이 <br><br>嬉しいのは 心が？ちてゆくから <br>우레시이노와 코코로가 미치테유쿠카라 <br>기쁜 것은 마음이 차오르고 있으니까 <br><br>闇を包む 光が優しいこと <br>야미오 츠츠무 히카리가 야사시이코토 <br>어둠을 감싸는 빛이 상냥한 것 <br><br>感じてるから 窓を開けて願う <br>칸지테루카라 마도오 아케테 네가우 <br>느끼고 있으니까 창문을 열어 기도해 <br><br>梳かす櫛に 想い？せて 今日も君が <br>토카스 쿠시니 오모이오 노세테 쿄-모 키미가 <br>빗에 마음을 담아 오늘도 당신이 <br><br>幸せに笑っていますように <br>시아와세니 와랏테 이마스요-니 <br>행복하게 웃고 있기를 <br><br>君にキスを君にハグを君に愛を <br>키미니 키스오 키미니 하구오 키미니 아이오 <br>너에게 키스를 너에게 포옹을 너에게 사랑을 <br><br>誰か想えば想うほど世界は愛しくなる <br>다레카 오모에바 오모우호도 세카이와 아이시쿠나루 <br>누군가를 생각하면 생각할수록 세상은 사랑스러워져 <br><br>長い？に願いをかけて 君を包むように <br>나가이 카미니 네가이오 카케테 키미오 츠츠무 요-니 <br>긴 머리에 소원을 담아, 당신을 감싸안아 주도록 <br><br>愛だけが 愛だけが ずっと <br>아이다케가 아이다케가 즛토 <br>사랑만이 사랑만이 계속 <br><br>見つめ合うだけでもう <br>미츠메아우 다케데 모- <br>바라보는 것 만으로도 이미 <br><br>心から 溢れる思いが 止まらなくって <br>코코로카라 아후레루 오모이가 토마라나쿳테 <br>가슴에 넘쳐흐르는 마음이 멈추지 않아서 <br><br>生まれた意味とか 世界の意味とか <br>우마레타 이미토카 세카이노 이미토카 <br>태어난 의미라던지 세상의 의미같은 것에 <br><br>答えはない <br>코타에와 나이 <br>답은 없어 <br><br>探さないで <br>사가사나이데 <br>찾지 않아도 돼 <br><br>？を撫でて <br>카미오 나데테 <br>머리를 쓰다듬어줘 <br><br>君にキスを君にハグを君に愛を <br>키미니 키스오 키미니 하구와 키미니 아이오 <br>너에게 키스를 너에게 포옹을 너에게 사랑을 <br><br>誰かを愛す？持ちが世界を包み？むように <br>다레카오 아이스 키모치가 세카이오 츠츠미코무 요-니 <br>누군가를 사랑하는 마음이 세상을 감싸도록 <br><br>長い？に願いをかけて今夜も梳かすの <br>나가이 카미니 네가이오 카케테 이마 요루모 토카스요 <br>긴 머리에 소원을 담아 지금 밤까지 빗어내릴게 <br><br>愛してる 愛してる <br>아이시테루 아이시테루 <br>사랑해 사랑해요 <br><br>君にキスを君にハグを君に愛を <br>키미니 키스오 키니미 하구오 키미니 아이오 <br>너에게 키스를 너에게 포옹을 너에게 사랑을 <br><br>誰か想えば想うほど世界は愛しくなる <br>다레카 오모바에 오모우호도 세카이와 아이시쿠나루 <br>누군가를 생각하면 생각할수록 세상은 사랑스러워져 <br><br>長い？に願いをかけて 君を包むように <br>나가이 카미니 네가이오 카케테 키미오 츠츠무 요-니 <br>긴 머리에 소원을 담아, 당신을 감싸안아 주도록 <br><br>愛だけが 愛だけが ずっと <br>아이다케가 아이다케가 즛토 <br>사랑만이 사랑만이 계속]]></content><category term="JY" label="JY"/><category term="君にキスを君にハグを君に愛を / Kimini Kiss Wo Kimini Hug Wo Kimini Aiwo (너에게 키스를 너에게 허그를 너에게 사랑을)" label="君にキスを君にハグを君に愛を / Kimini Kiss Wo Kimini Hug Wo Kimini Aiwo (너에게 키스를 너에게 허그를 너에게 사랑을)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정우진/새벽_너에게/</id><title>정우진 - 새벽, 너에게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:33:37+09:00</updated><published>2018-04-07T14:33:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%9A%B0%EC%A7%84/%EC%83%88%EB%B2%BD_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="정우진 - 새벽, 너에게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[차가운 새벽 공기를 지나 문득 <br>그대 생각에 잠길 때면 <br>아득하게 멀어져 버린 우리 <br>그 사이가 너무도 아파요 <br>사랑한단 그대의 말은 언제나 <br>힘겨운 하루 그늘이 되어 <br>조용하게 움직이던 하늘 위 <br>구름처럼 편안했던 걸요 <br>하루 또 하루가 지나면 <br>익숙해 질 수 있을까요 <br>왜 나를 떠나가야 했나요 <br>지친 날 혼자 뒀나요 <br>가끔은 모든 게 궁금해요 <br>말하지 못했던 그대의 걱정들을 <br>모른 척 외면 했었네요 <br>이렇게 될 걸 우리 <br>조금 일찍 알았더라면 <br>행복했을까요 <br>수줍게 손을 맞잡던 <br>추운 겨울 날에 우리 <br>품 안에 온기를 기억해요 <br>그대 돌아오는 꿈속에 <br>한참을 서성이고 있죠 <br>가야 했나요 <br>지친 날 혼자 뒀나요 <br>가끔은 모든 게 궁금해요 <br>말하지 못했던 그대의 걱정들을 <br>모른 척 외면 했었네요 <br>하고 싶었던 말이 많아요 <br>어떻게 지내는 가요 <br>가끔은 나처럼 힘든가요 <br>지키지 못했던 수 많은 약속들도 <br>이젠 아무 상관 없겠지만 <br>이렇게 될 걸 우리 <br>조금 일찍 알았더라면 <br>덜 아팠을까요 <br>사랑만 가득했던 시절 <br>그 찬란한 순간들을 <br>우리의 모습을 잊지 마요 <br>]]></content><category term="정우진" label="정우진"/><category term="새벽, 너에게" label="새벽, 너에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/플라워/시절연인/</id><title>플라워 - 시절연인 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:33:48+09:00</updated><published>2018-04-07T14:33:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9B%8C/%EC%8B%9C%EC%A0%88%EC%97%B0%EC%9D%B8/" title="플라워 - 시절연인 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어김없이 오늘은 찾아와 <br>너에게로 가는 이 길이 <br>왠지 힘겹지만 <br>웃으며 널 보내주는 게 <br>나의 마지막 선물인 걸 알기에 <br>많은 축복 속에서 <br>나를 찾지는 마 <br>여전히 아름다운 너를 <br>계속 바라볼 수 있게 <br>그걸로 난 충분하니까 <br>함께 한 그 추억만으로 <br>어떻게든 살아가겠지 <br>그 시절 유난히 <br>눈부시던 너와 나 <br>그 기억으로 살겠지 <br>내 생각은 하지마 <br>행여 울지도 마 <br>니 옆에 그 사람에게로 <br>그렇게 행복해야 돼 <br>그걸로 난 충분하니까 <br>함께 한 그 추억만으로 <br>어떻게든 살아가겠지 <br>그 시절 유난히 <br>눈부시던 너와 나 <br>그 기억으로 살겠지 <br>널 울게 했던 많은 날들도 <br>너의 손을 놓아버린 오늘도 <br>나쁜 꿈을 꾸다가 <br>깨어난 것처럼 <br>그렇게 넌 잊어가면 돼 <br>함께 한 그 시간마저도 <br>하루하루 사라지겠지 <br>그 시절 유난히 <br>가슴 아픈 상처도 <br>아물어가며 살겠지 <br>]]></content><category term="플라워" label="플라워"/><category term="시절연인" label="시절연인"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/금잔디/보약같은_친구/</id><title>금잔디 - 보약같은 친구 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:38:18+09:00</updated><published>2018-04-07T14:38:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%88%EC%9E%94%EB%94%94/%EB%B3%B4%EC%95%BD%EA%B0%99%EC%9D%80_%EC%B9%9C%EA%B5%AC/" title="금잔디 - 보약같은 친구 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[같이 가세 같이 가세 <br>보약같은 친구 <br>같이 가세 <br>같이 가세 <br>보약같은 친구야 <br>같이 가세 <br>아침에 눈을 뜨면 <br>제일 먼저 생각나는 <br>자네는 좋은 친구야 <br>보약같은 친구 <br>피한방울 섞이지 않은 <br>우리 두사람 <br>전생에 인연일거야 <br>자식보다 자네가 좋고 <br>돈보다 자네가 좋아 <br>자네와 난 보약같은 친구야 <br>아아아 사는날까지 <br>같이 가세 보약같은 친구야 <br>같이 가세 같이 가세 <br>보약같은 친구 <br>같이 가세 <br>같이 가세 <br>보약같은 친구야 <br>같이 가세 <br>사랑도 해봤고 <br>이별도 해봤지 <br>사는거 별거 없더라 <br>보약같은 친구 <br>언제갈지 모르는 인생 <br>우리 둘이서 <br>웃으며 살아가보자 <br>자식보다 자네가 좋고 <br>돈보다 자네가 좋아 <br>자네와 난 보약같은 친구야 <br>아아아 사는날까지 <br>같이 가세 보약같은 친구야 <br>]]></content><category term="금잔디" label="금잔디"/><category term="보약같은 친구" label="보약같은 친구"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이유성/뽀뽀_Feat_준호_송히/</id><title>이유성 - 뽀뽀 (Feat. 준호, 송히) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:39:54+09:00</updated><published>2018-04-07T14:39:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A0%EC%84%B1/%EB%BD%80%EB%BD%80_Feat_%EC%A4%80%ED%98%B8_%EC%86%A1%ED%9E%88/" title="이유성 - 뽀뽀 (Feat. 준호, 송히) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 밥 사고 커피도 샀는데 <br>뽀뽀 한번만 해줘 <br>아침부터 너 따라다녔는데 <br>뽀뽀로 날 보내줘 <br>나는 많은 거 바라지 않아 <br>크고 비싼 건 필요도 없어 <br>깊고 진한 건 기대도 안 해 <br>살짝 뽀뽀 한번만 해줘 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>이게 성급하다면 미안해 <br>근데 하고 싶은 걸 어떡해 <br>이젠 내게로 다가와 배이베 <br>살짝 뽀뽀 한번만 해줘 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>아빠가 출근할 때도 뽀뽀 <br>엄마가 안아줄 때도 뽀뽀 <br>지금 내가 하고 싶은 건 <br>뽀뽀 뽀뽀 <br>아빠가 출근할 때도 뽀뽀 <br>엄마가 안아줄 때도 뽀뽀 <br>지금 내가 하고 싶은 건 <br>뽀뽀 뽀뽀 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>내게 뽀뽀해줘 내게 <br>뽀뽀뽀뽀 해줘 내게 <br>뽀뽀해줘 내게 <br>아빠가 출근할 때도 뽀뽀 <br>엄마가 안아줄 때도 뽀뽀 <br>지금 내가 하고 싶은 건 <br>뽀뽀 뽀뽀 <br>]]></content><category term="이유성" label="이유성"/><category term="뽀뽀 (Feat. 준호, 송히)" label="뽀뽀 (Feat. 준호, 송히)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장경훈/여름_아이/</id><title>장경훈 - 여름 아이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:44:03+09:00</updated><published>2018-04-07T14:44:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EA%B2%BD%ED%9B%88/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EC%95%84%EC%9D%B4/" title="장경훈 - 여름 아이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 참 착한 아이야 <br>내가 좋아하는건 다 해주려 해 <br>넌 참 예쁜 아이야 <br>네가 싫어하는것도 같이 먹어줘 <br>귀찮은 것도 같이 해주고 <br>나와 함께 고민해주는 너에게 <br>소나기처럼 흠뻑 젖어서 <br>보고싶은 마음 안고 뛰어갈게 <br>혹시나 멀어질까봐 <br>우는거라면 우린 두 손 꼭 잡고 <br>넌 참 특별한 아이야 <br>너와 함께 나눈건 다 처음이야 <br>넌 참 보고픈 아이야 <br>이불 속에서 건낸 너의 뽀뽀처럼 <br>우리 함께 영활보던 순간 <br>나도 모르게 잠에 빠져 <br>그게 정말 미안해 하지만 <br>난 꿈 속 에서도 <br>널 만나러 가고 있어 <br>소나기처럼 흠뻑 젖어서 <br>보고싶은 마음 안고 뛰어갈게 <br>혹시나 멀어질까봐 <br>우는거라면 우린 두 손 꼭 잡고 <br>]]></content><category term="장경훈" label="장경훈"/><category term="여름 아이" label="여름 아이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Pictures_Live_at_The_Narrabeen_Sands_Hotel_1996/</id><title>Midnight Oil - Pictures (Live at The Narrabeen Sands Hotel 1996) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:46:44+09:00</updated><published>2018-04-07T14:46:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Pictures_Live_at_The_Narrabeen_Sands_Hotel_1996/" title="Midnight Oil - Pictures (Live at The Narrabeen Sands Hotel 1996) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I just want to see that clear clear ight <br>Don't want to be a member of a species that's deceasing <br>Keep on making those promises that they aren't keeping <br><br>Oh I was a talking to the people next door <br>Said they don't want to die in a nuclear war <br>Now we went walking down the old north road <br>We got a common cause we got a heavy heavy load <br><br>Watching pictures of the world <br>Watching pictures as they pass me by <br>Don't stop at that light <br>Don't go out at night <br>My artificial heart <br>Expensive spare parts <br><br>I've been a sailor on the sea I've been a flyer in the air <br>I've seen a whole lot of bleeding hearts out there <br>They don't talk so much I tell you they still care <br><br>They can't go on living like this they can't go on <br><br>Don't sit around in silence you don't need a licence <br>It's moving in a hurrythere's no need to worry <br>We're really going to change it the critical mass approaches <br>I can almost hear it]]></content><category term="Midnight Oil" label="Midnight Oil"/><category term="Pictures (Live at The Narrabeen Sands Hotel 1996)" label="Pictures (Live at The Narrabeen Sands Hotel 1996)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Powderworks_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/</id><title>Midnight Oil - Powderworks (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:46:48+09:00</updated><published>2018-04-07T14:46:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Powderworks_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/" title="Midnight Oil - Powderworks (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[There's a shit storm a'coming <br>I feel it coming soon <br>There's a time and a place <br>And a moment in space <br>When the fat boys call the tune <br>There's a bubble a bouncing <br>And it's bouncing my way <br>There's two sticks in the powderworks <br>I think it's gonna blow today <br><br>There's a shit storm a'coming <br>Somebody's claiming some i.o.u.'s <br>Because the animal's back <br>With the man intact <br>They had a gun at my head <br>And a knife at my back <br>Don't wind me up too tight <br>I've been had by the balls all my life <br>I'm in no mood now <br>To stop dead and talk it over <br><br>I don't need no fire and brimstone warning <br>I've been a long time punching bag <br>I won't run no race where there ain't no prize <br>Take a look at my face <br>Can't you see this ain't no lies <br><br>There's a hit storm a coming <br>They're getting in for one free bite <br>I was taken by surprise <br>By the glint in the eyes of a sweet campaign <br>Smelling strongly of lies <br>You're the original Mr. Clean <br>But the closeups make you look awful mean <br>You're just a con man raving saying nothing new]]></content><category term="Midnight Oil" label="Midnight Oil"/><category term="Powderworks (Live at Tanelorn Music Festival 1981)" label="Powderworks (Live at Tanelorn Music Festival 1981)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Dont_Wanna_Be_the_One_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/</id><title>Midnight Oil - Don`t Wanna Be the One (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:46:51+09:00</updated><published>2018-04-07T14:46:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Dont_Wanna_Be_the_One_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/" title="Midnight Oil - Don`t Wanna Be the One (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm an innocent victim, I'm just like you <br>We end up in home units with a brick wall view <br>I can't believe the perfect families on my colour TV <br>If I don't make it to the top it'll never bother me <br><br>And I don't wanna be the one <br>And I don't wanna be the one <br><br>I'm an innocent bystander caught in the path <br>Waiting out the back while the corporate attack <br>Assaults the senses with relentless scenes of passion and delight <br>I cut up all the options and went running for my life]]></content><category term="Midnight Oil" label="Midnight Oil"/><category term="Don`t Wanna Be the One (Live at Tanelorn Music Festival 1981)" label="Don`t Wanna Be the One (Live at Tanelorn Music Festival 1981)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Section_5_Bus_to_Bondi_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/</id><title>Midnight Oil - Section 5 Bus to Bondi (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:46:53+09:00</updated><published>2018-04-07T14:46:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Section_5_Bus_to_Bondi_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/" title="Midnight Oil - Section 5 Bus to Bondi (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Push start that car tomorrow <br>I'll take it to the tip yard <br>Well I'll leave it as a metal wreck <br>For cats to sleep <br><br>Then I'll catch the bus to Bondi <br>Swim the beach and wonder <br>Who can wear the fashion when <br>The place is oh so hot <br><br>I'm just part of this play <br>I'm making an inroad on the one and only <br>I'm just part of this play <br>I've finally decided I'm here to stay <br><br>Then I'll stop the small talk <br>Then I'll stop the games <br>I'll show them that the plans <br>I've made aren't wrong, what's wrong? <br>Then I'll shop at New World <br>Fill it up with real toys <br>Initiate a face lift for the captains to corrupt]]></content><category term="Midnight Oil" label="Midnight Oil"/><category term="Section 5 Bus to Bondi (Live at Tanelorn Music Festival 1981)" label="Section 5 Bus to Bondi (Live at Tanelorn Music Festival 1981)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Koala_Sprint_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/</id><title>Midnight Oil - Koala Sprint (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T14:46:55+09:00</updated><published>2018-04-07T14:46:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Midnight_Oil/Koala_Sprint_Live_at_Tanelorn_Music_Festival_1981/" title="Midnight Oil - Koala Sprint (Live at Tanelorn Music Festival 1981) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[And out from the echoes of the night <br>Concrete caverns catch the sky and hold the stars to ransom <br>A thousand dreams it's getting late <br>Thousand runners standing still <br>I can smell the sand and sea again <br>I've had enough away <br>City times down down <br>I've got to go <br>Lord don't let me wait <br>Stay low <br>'Cause I'm going up north again <br><br>It's a long way from Chatswood to the top of the gulf <br>I'll be hitching pacific when the morning sun's up <br>It's mile after mile on the long coast road <br>Smell of frangipani ocean sky blue <br><br>But I'm sick of seeing those beer can caravans <br>I'm getting even sicker of the thong drive in <br>I'm feeling worse and worse at the chiko locallo <br>And the pubs all close at ten <br><br>Summer sun's got me stopping <br>Summer sun's got me trying <br>I'm waiting round for those waves and days <br>I hope it never ends <br><br>Well there's a new world bricking in the Old World charm <br>Suburbs highway pass cicada coloured farms <br>Buy a car, sell a car, lead a car away <br>20 hours to Brisbane on night prowl play <br>20 hours to Brisbane...where's Brisbane...]]></content><category term="Midnight Oil" label="Midnight Oil"/><category term="Koala Sprint (Live at Tanelorn Music Festival 1981)" label="Koala Sprint (Live at Tanelorn Music Festival 1981)"/></entry></feed>