<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:12+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보인/TITOS/</id><title>보인 - TITO`S - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:17:39+09:00</updated><published>2018-03-19T17:17:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%9D%B8/TITOS/" title="보인 - TITO`S - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i love titos <br>잔들어 피 토할 때까지 마셔 tito's <br>팬티가 다 젖을 때까지 <br>i love 티토 <br>내 벤티 컵안에 <br>내 사랑 I love tito's <br>yeah <br>tito's <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>차가운 tito's <br>꽉 따라줘 굵고 긴 샷 잔 안에 <br>내 벽들에 넌 이리저리 부딪혀 <br>녹기를 바래 <br>40 degrees 다음 날 일 짤리지 않게 <br>1750ml 12시까지 원샷 bebe <br>뜨겁게 목이 타니까 <br>나 제대로 흔들꺼니까 <br>잔 채워줘 또 목이 타 <br>todo esta bonito <br>hear me 네가 살며 <br>필히 필요없는 두 가지 <br>차와 남녀 <br>내가 연 이 파티면 끝이 없어 <br>힐끔 뻐끔 꼬릴 쳐대 <br>끌시간 없어 넌 뛰든 먹든 <br>네 머리 끝이 바짝 스도록 <br>날 보며 말해 천사 <br>해뜨기 전 모두 따라 <br>엉덩일 멈추질 않아 두 볼이 <br>박수쳐 찬사 <br>ok bottle i'm feeling dizzy <br>rhah fucking guzzle <br>i'm freaking nippy <br>ok hotter hotter <br>you know i'm dizzy <br>i'mprettygood drink up shorty <br>ok bottle bottle <br>i'm feeling dizzy <br>rhah fucking guzzle <br>i'm freaking nippy <br>ok hotter hotter <br>you know i'm dizzy <br>i'mprettygood drink up shorty <br>뻘쭘하게 주둥일 빨기만 해 떨거지 <br>뻔뻔하게 마셔들 딸기코 네 쌍둥이 <br>둘이서 뚫린 입 닫고서 <br>그냥 즐겨 헤픈이 <br>내 예쁜이 태워줘 <br>비행기와 질 좋은 기내식 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>참 뭘 모르네 셀롤 가득한 힙이 섹시 <br>뜨거운 도시 언니들의 <br>빵살이 요즘 인기 <br>삐쩍 마른 나무보다 <br>물 많은 바다 fancy <br>바짝 익힌 베이컨 no <br>즙 많은 고기가 땡기니 <br>핫해 핫해 다 눈깔이 돌아가네 하하 <br>타네 타네 이 분위기 타들어가네 <br>빼꼼 쳐다보지 말고 와서 마셔 <br>콸콸콸 마셔마셔 꽐라들 이리와 마셔 <br>tito's <br>i love titos <br>i love titos <br>i love titos <br>잔들어 피 토할 때까지 마셔 tito's <br>잔들어 피 토할 때까지 마셔 tito's <br>팬티가 다 젖을 때까지 <br>i love 티토 <br>내 벤티 컵안에 <br>내 사랑 I love tito's <br>yeah <br>tito's <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>놀아 비비고 지지고 <br>여기선 아무도 아무도 상관 안 해 <br>]]></content><category term="보인" label="보인"/><category term="TITO`S" label="TITO`S"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서찬우/첫_데이트/</id><title>서찬우 - 첫 데이트 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:17:44+09:00</updated><published>2018-03-19T17:17:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%B0%AC%EC%9A%B0/%EC%B2%AB_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%ED%8A%B8/" title="서찬우 - 첫 데이트 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침 햇살에 눈을 떠 <br>나도 모르게 미소를 지어 <br>오늘은 너와 첫 데이트 하는 날 <br>머리부터 발 끝까지 <br>모든 게 완벽해야 해 <br>설레어 너와 첫 데이트 하는 날 <br>혹시 실수할까 밤새 외워둔 <br>데이트 코스를 확인하고 <br>기분 좋은 콧노랠 라랄라 <br>지금 나 널 만나러 간다 <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>내 품 속에 영원히 두고 싶은걸요 <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>조금만 기다려 <br>너와 둘이 손을 잡고 <br>거릴 걷는 상상을 해 <br>기대 돼 너와 첫 데이트 하는 날 <br>수줍어하는 너의 표정을 떠올리곤 해 <br>웃어줘 너와 첫 데이트 하는 날 <br>오늘은 얼마나 더 예쁠까 <br>두근두근 상상도 하고 <br>기분 좋은 콧노랠 라랄라 <br>지금 나 널 만나러 간다 <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>내 품 속에 영원히 두고 싶은걸요 <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>내 품 속에 영원히 두고 싶은걸요 <br>널 사랑해 <br>I Love U I Need U <br>오늘은 너무나도 행복한 날 <br>라 라랄라 랄라라 라랄라 <br>이 순간을 너무나도 기다려왔어 <br>라 라랄라 랄라라 라랄라 <br>오 나의 그대여 <br>]]></content><category term="서찬우" label="서찬우"/><category term="첫 데이트" label="첫 데이트"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dayless/Scientists_Daughter/</id><title>Dayless - Scientist`s Daughter - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:25:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:25:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dayless/Scientists_Daughter/" title="Dayless - Scientist`s Daughter - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've got a garden in my head <br>The wildflowers are overgrown <br>No one told me how to tend it <br>Or how it could turn dangerous <br>The flowers grow down my throat <br>Make it hard to speak my mind <br>There's so much I want to say to you <br>But petals leave a metallic taste <br>I'm overwhelmed how to contain it <br>Seeds in my veins pollen on my tongue <br>Strange perfume poisons <br>Whoever comes close enough to touch <br>I wanted more than you could give me <br>You wanted to live a life free <br>Of terrible blossoms promising <br>Fatality in a kiss <br>I'm overwhelmed how to contain it <br>Seeds in my veins pollen on my tongue <br>Strange perfume poisons <br>Whoever comes close enough to touch]]></content><category term="Dayless" label="Dayless"/><category term="Scientist`s Daughter" label="Scientist`s Daughter"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/바보들의_왕/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 바보들의 왕 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:25:56+09:00</updated><published>2018-03-19T17:25:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EB%B0%94%EB%B3%B4%EB%93%A4%EC%9D%98_%EC%99%95/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 바보들의 왕 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길을 비켜라 <br>세상의 왕이 납셔 <br>예 저기 저 높은 곳에 사는 왕 <br>그 왕 <br>Hello Smart world <br>I'm the queen of the fools <br>Hello Smart world <br>I'm the queen of the fools <br>어 두 번 말했었나 <br>그럴 수도 있지 <br>Anyway <br>지쳐 쓰러진 널 데리러 왔어 <br>환한 미소 예쁘게 짓고 <br>우습게 볼까 외로워했지 <br>사랑스러운 실수들에 <br>괴로워하며 우울해했지 <br>나의 세상에선 그 짐을 내려놓아 <br>완벽을 향한 환상 <br>이리와 그 거짓을 보여줄게 <br>길을 비켜라 <br>세상의 왕이 납셔 <br>예 저기 저 낮은 곳에 사는 왕 <br>그 왕 <br>Hello Smart world <br>I'm the queen of the fools <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="바보들의 왕" label="바보들의 왕"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/비로소별/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 비로소,별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:25:59+09:00</updated><published>2018-03-19T17:25:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EB%B9%84%EB%A1%9C%EC%86%8C%EB%B3%84/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 비로소,별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흐린 창 밖으로 <br>별 하나가 반짝인다 <br>비로소 널 보낸다 <br>말로 담을 줄 모르던 마음들 <br>담아 부른다 <br>나는 여기 머무르고 <br>노래는 멀리 흐르네 <br>아무것도 모르고 <br>그렇게 좋아했을까 <br>떠나보내고 이제서야 생각하네 <br>흐린 창 밖으로 <br>별 하나가 반짝인다 <br>비로소 널 보낸다 <br>말로 담을 줄 모르던 마음들 <br>담아 부른다 <br>이젠 너를 이해하지만 <br>고맙단 말 아직 어려워 <br>아무것도 모르고 <br>그렇게 좋아했을까 <br>떠나보내고 이제서야 생각하네 <br>멈출 수 없었던 말들 <br>상처로 얼룩진 마음 <br>별과 나 사이만큼 <br>멀어진 우리 사이 <br>조금 별날 뿐이잖아 <br>가슴에 두지 말자 <br>좋은 일이 생기면 <br>다 괜찮아지겠지 <br>진심 아닐꺼라 <br>별거 아닐꺼라 미뤘던 상처 <br>비로소 나를 본다 <br>흐린 창 밖으로 <br>별 하나가 반짝인다 <br>말로 담을 줄 모르던 마음들 <br>담아 부른다 <br>흐린 눈 앞 별 하나가 <br>반짝인다 흘러내린다 <br>흐린 눈 앞 별 하나가 <br>반짝인다 흘러내린다 <br>아무것도 몰랐었지만 <br>이젠 조금 나 알 것 같네 <br>너무 많이 좋아했네 <br>너무 많이 좋아했네 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="비로소,별" label="비로소,별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/Psychedelic_Love/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - Psychedelic Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:01+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/Psychedelic_Love/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - Psychedelic Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[커피 깡통에 꽃을 한 다발씩 넣고 <br>창가 곁에 쪼르르 아침인사 하자 <br>츄퍄츄퍄 멋쟁이 호랑이 나비 안녕 <br>향기로운 맛에 둘러쌓인 기분이야 <br>시트콤에 나올 법한 이야기들이 <br>유쾌 상쾌 통쾌 난 매일 일어나지 <br>어마무시하지 음 설명할 수 없어 <br>비비디 바비디부 초대 하겠어요 <br>Raspberry I have it <br>Rocker's village I'm gonna get it <br>호리병 속에 꽃가루 <br>까만 눈동자 반짝인다 <br>콰지지직 전기들이 <br>하얀 꽃망울 터트린다 <br>낭떠러지 아래를 보지마 <br>난폭한 코알라가 <br>버드나무 숲 속에 으르렁거리는 <br>망원경 렌즈 안에 불려진 내 꼬리 <br>적절한 바람이 스치고 지나면 <br>불려진 나도 제법 튼튼해질꺼야 <br>세상의 모든 꽃은 결국 떨어지지 <br>어차피 꽃가루는 날아갔을거야 <br>답답한 기분에 숨을 들이 마셔 <br>혈관 속에 스며든 아름다운 그 때여 <br>Raspberry I have it <br>Rocker's village I'm gonna get it <br>호리병 속에 꽃가루 <br>까만 눈동자 반짝인다 <br>콰지지직 전기들이 <br>하얀 꽃망울 터트린다 <br>낭떠러지 아래를 보지마 <br>난폭한 코알라가 <br>Raspberry I have it <br>Rocker's village I'm gonna get it <br>호리병 속에 꽃가루 <br>까만 눈동자 반짝인다 <br>콰지지직 전기들이 <br>하얀 꽃망울 터트린다 <br>낭떠러지 아래를 보지마 <br>난폭한 코알라가 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="Psychedelic Love" label="Psychedelic Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/참다랑어/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 참다랑어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EC%B0%B8%EB%8B%A4%EB%9E%91%EC%96%B4/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 참다랑어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>참다랑어 삐죽삐죽 참다랑어 <br>두비두비두와 매끈한 <br>너 참 니가 좋아 <br>쿠루슈류슈와 반짝반짝 <br>너 너무 멋져 <br>참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>참다랑어 삐죽삐죽 참다랑어 <br>참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>참다랑어 삐죽삐죽 참다랑어 <br>두비두비두와 매끈한 너 <br>참 니가 좋아 <br>쿠루슈류슈와 반짝반짝 <br>너 너무 멋져 <br>참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>참다랑어 삐죽삐죽 참다랑어 <br>두비두비두와 매끈한 너 참치가 좋아 <br>쿠루슈류슈와 반짝반짝 <br>넌 너무 멋져 <br>참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>참다랑어 삐죽삐죽 참다랑어 <br>참다랑어 동글동글 참다랑어 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="참다랑어" label="참다랑어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/난_모른다오/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 난 모른다오 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:06+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EB%82%9C_%EB%AA%A8%EB%A5%B8%EB%8B%A4%EC%98%A4/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 난 모른다오 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[상관없다오 나는 상관없다오 <br>꺄르륵 꺄르륵 꺄르 꺄르 꺄르륵 <br>난 모른다오 나는 잘 모른다오 <br>꺄르륵 꺄르륵 꺄르 꺄르 꺄르륵 <br>랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄 <br>이게 맞다오 모두 이게 맞다오 <br>꺄르륵 꺄르륵 꺄르 꺄르 꺄르륵 <br>알고 있다오 난 다 알고 있다오 <br>샬랄라 샬랄라 샬랄 샬랄 샬랄라 <br>랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄 <br>일 하기 싫은데 일 하고 싶고 <br>연애하기 싫은데 연애하고 싶어 <br>신경 쓰기 싫은데 신경이 쓰여 <br>이게 무슨 맘인지 알지 <br>생각 말고 그런 맘 있잖아 <br>너도 알지 1 2 3 4 <br>여기 붙어라 모두 여기 붙어라 <br>너도 척 나도 척 너도 나도 엄지 척 <br>꼭꼭 숨어라 간다 꼭꼭 숨어라 <br>보일락 말락 보일락 말락 보인다 <br>랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄 <br>도망가세요 모두 도망가세요 <br>떼구르 떼구르 떼굴 떼굴 떼구르 <br>비켜가세요 모두 비켜가세요 <br>따르릉 따르릉 따릉 따릉 따르릉 <br>랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄랄 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="난 모른다오" label="난 모른다오"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/말괄량이_가시나/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 말괄량이 가시나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:09+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EB%A7%90%EA%B4%84%EB%9F%89%EC%9D%B4_%EA%B0%80%EC%8B%9C%EB%82%98/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 말괄량이 가시나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상 모르고 해맑던 <br>어린 내가 떠올라 <br>장래희망 물으면 <br>열 개를 답했던 아이 <br>대통령 선생님 때론 문방구 주인 <br>때론 아름다운 할머니된대 <br>어른이 되어버린지도 한참이 지났네 <br>나는 무엇인가 질문에 뭐라고 답할까 <br>회사원 뮤지션 때론 맥주집 주인 <br>때론 말괄량이 가시나라네 <br>내세울 것 없는 <br>이 삶을 사는데도 그리 <br>마냥 쉽게 온 것은 아니라네 <br>이불 발차기 할 때 많았지만 <br>힘들기만 했던 것은 아니야 <br>지나온 시간들 눈 앞을 스쳐 <br>같이 울고 웃었던 너희들 <br>괴로웠던 날들 행복했던 날들 <br>너무 너무 많지만 <br>별일 없이 서로를 반기며 <br>잔을 부딪혀 <br>세상 모르고 해맑던 <br>어린 내가 떠올라 <br>장래희망 물으면 <br>열 개를 답했던 아이 <br>대통령 선생님 때론 문방구 주인 <br>때론 아름다운 할부지된대 <br>어른이 되어버린지도 한참이 지났네 <br>나는 무엇인가 질문에 뭐라고 답할까 <br>회사원 뮤지션 때론 맥주집 주인 <br>때론 개구쟁이 머스마라네 <br>I'm gonna smile <br>I'm gonna cry <br>I'm gonna be alive <br>So I still run <br>이불 발차기 할 때 많았지만 <br>힘들기만 했던 것은 아니야 <br>지나온 시간들 눈 앞을 스쳐 <br>같이 울고 웃었던 너희들 <br>괴로웠던 날들 행복했던 날들 <br>너무 너무 많지만 <br>별일 없이 서로를 반기며 <br>잔을 부딪혀 <br>괴로웠던 날들 행복했던 날들 <br>너무 너무 많지만 <br>별일 없이 서로를 반기며 <br>잔을 부딪혀 <br>세상 모르고 해맑던 <br>어린 내가 떠올라 <br>장래희망 물으면 <br>열 개를 답했던 아이 <br>대통령 선생님 때론 문방구 주인 <br>때론 아름다운 할머니된대 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="말괄량이 가시나" label="말괄량이 가시나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/기분/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 기분 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:11+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EA%B8%B0%EB%B6%84/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 기분 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[얌전해야만 사랑 받나요 <br>뛰어다니면 안 되나요 <br>칠칠치 못하다 화내는 거죠 <br>이런 식은 싫어 <br>이건 사랑 아니잖아 <br>왜 이제와 비위를 맞춰라 <br>가르치는 건가요 <br>똑똑하고 밝은 내가 좋다 했죠 <br>칭찬하고 신나 했죠 <br>난 어이가 없죠 <br>달라진 게 누군지 말해 봐요 <br>바보 같아야만 날 사랑할건가요 <br>됐어 그건 내가 아냐 <br>알고 있겠죠 모순이란 걸 <br>옳은 말 하니 화내는 거죠 <br>바보 같아야만 사랑 받나요 <br>이런 식은 싫어 <br>이건 사랑 아니잖아 <br>왜 이제와 비위를 맞춰라 <br>가르치는 건가요 <br>똑똑하고 밝은 내가 좋다 했죠 <br>칭찬하고 신나했죠 <br>난 어이가 없죠 <br>달라진 게 누군지 말해 봐요 <br>바보 같아야만 사랑할건가요 <br>됐어 그건 내가 아냐 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="기분" label="기분"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/단속사회/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 단속사회 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:13+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EB%8B%A8%EC%86%8D%EC%82%AC%ED%9A%8C/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 단속사회 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈 뜨자마자 듣는 소리 <br>겨울잠 자는 곰인 줄 알겠다 <br>그러면 나는 굼뜨게 걷지 <br>말한 사람 더 약오르라구 <br>밥 먹자마자 듣는 소리 <br>풀만 뜯니 소인 줄 알겠다 <br>그러면 나는 음메 <br>얼빠진 표정 난 종이를 씹지 <br>일찍 다녀라 옷이 짧구나 <br>밤길 조심해 살은 좀 빼야지 <br>눈 뜨자마자 듣는 소리 <br>밥 먹자마자 듣는 소리 <br>사랑을 깎고 날 비트는 말 <br>수치스러워 움츠러들게 해 <br>온갖 잣대로 단속하는 말 <br>숨이 막혀 악을 지르네 <br>안타까운 듯 걱정하는 척 <br>뒷짐 지고 한 발 물러서 <br>좋은 게 좋은 거라고 말하네 <br>범죄자나 단속하세요 <br>내 자유를 지킬거야 <br>낡아빠진 시선의 빗장을 차버려 <br>눈 뜨자마자 듣는 소리 <br>겨울잠 자는 곰인 줄 알겠다 <br>그러면 나는 돼지코 하지 <br>말한 사람 더 약오르라구 <br>밥 먹자마자 듣는 소리 <br>모이 쪼으니 닭인 줄 알겠다 <br>그러면 나는 머릴 올리지 <br>말한 사람 더 약오르라구 <br>사랑을 깎고 날 비트는 말 <br>수치스러워 움츠러들게 해 <br>온갖 잣대로 단속하는 말 <br>숨이 막혀 악을 지르네 <br>물가에 여우들이 몸을 털 듯 <br>파르르 젖은 몸을 말려 <br>천천히 숨을 고르고 후 <br>주위를 한 번 둘러 봐봐 <br>당당한 자세를 잊지마 <br>가야할 길이 앞에 있어 <br>단속사회 부셔라 <br>단속사회 부셔라 <br>단속사회 부셔라 <br>단속사회 부셔라 <br>단속사회 부셔라 <br>단속사회 부셔라 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="단속사회" label="단속사회"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/잔다리보행기/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 잔다리보행기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:16+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EC%9E%94%EB%8B%A4%EB%A6%AC%EB%B3%B4%ED%96%89%EA%B8%B0/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 잔다리보행기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[서교동 사거리 골목길 들어가면 <br>왁자지껄 시끌벅적 <br>신세계가 펼쳐지지 <br>도깨비 코알라 <br>너구리 고양이 좋아 <br>그림쟁이 악사들이 <br>주름 잡는 잔다리 걷자 <br>돈 얘기는 이제 그만 <br>돈 돈 돈 돌아버리겠어 <br>나는 그냥 그저 <br>이 길을 걷는게 좋아 <br>저 마다의 섬을 <br>이어주는 잔다리 타고 <br>오늘도 안녕 <br>인사 하는게 더 특별한 걸 <br>잔다리 웃자 뛰어야지 <br>오노요코 아니지만 <br>신디로퍼 아니지만 <br>나도 몰라 그냥 <br>이렇게 태어난 사람인 걸 <br>까만 밤 밝혀주는 <br>저기 저 별 따라서 <br>샤랄라 빛나는 <br>내 슈퍼 히어로 만나러 갈래 <br>잔다리 놀자 날아야지 <br>서교동 사거리 골목길 들어가면 <br>왁자지껄 시끌벅적 <br>신세계가 펼쳐지지 <br>도깨비 코알라 <br>너구리 고양이 좋아 <br>그림쟁이 악사들이 주름 잡는 <br>잔다리 걷자 웃자 놀자 뛰어야지 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="잔다리보행기" label="잔다리보행기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/Lazy_Cat/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - Lazy Cat - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:18+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/Lazy_Cat/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - Lazy Cat - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직 실패한 묘생은 아닌데 <br>어쩐지 마음은 이미 실패 했어요 <br>열심히 쥐돌이 잡고 싶은데 <br>푹신한 마약 방석이 날 붙잡아요 <br>배는 몹시 굶주리고 고픈데 <br>그루밍도 좀 귀찮아 <br>떠먹여줄 집사도 있는데 <br>꾹꾹이를 할 힘도 없죠 <br>오늘 가진 용기를 다 써버렸어 <br>아직 실패한 인생은 아닌데 <br>어쩐지 마음은 이미 실패 했어요 <br>열심히 일할 생각은 있는데 <br>푹신한 마약 쇼파가 날 붙잡아요 <br>배는 몹시 굶주리고 고픈데 <br>숟가락 들 힘이 없죠 <br>떠먹여줄 사람도 있는데 <br>핸드폰을 들 힘도 없죠 <br>오늘 가진 용기를 다 써버렸어 <br>필요 없는 조바심 <br>멀미 나는 일들은 <br>이젠 날려 버릴래 <br>바보 같은 일들은 안녕 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="Lazy Cat" label="Lazy Cat"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에고펑션에러_Ego_Function_Error/에고펑쇼/</id><title>에고펑션에러 (Ego Function Error) - 에고펑쇼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:26:21+09:00</updated><published>2018-03-19T17:26:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%85%98%EC%97%90%EB%9F%AC_Ego_Function_Error/%EC%97%90%EA%B3%A0%ED%8E%91%EC%87%BC/" title="에고펑션에러 (Ego Function Error) - 에고펑쇼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[소중했던 추억들 저물어 가고 <br>먼 여행을 떠났다 또 왔습니다 <br>긴 바람이 지나고 또 일어나고 <br>아침 해가 떠오르니 즐겨봅시다 또 <br>소중했던 추억들 저물어 가고 <br>먼 여행을 떠났다 또 왔습니다 <br>긴 바람이 지나고 또 일어나고 <br>아침 해가 떠오르니 즐겨봅시다 또 <br>소중했던 추억들 저물어 가고 <br>먼 여행을 떠났다 또 왔습니다 <br>긴 바람이 지나고 또 일어나고 <br>아침 해가 떠오르니 즐겨봅시다 또 <br>]]></content><category term="에고펑션에러 (Ego Function Error)" label="에고펑션에러 (Ego Function Error)"/><category term="에고펑쇼" label="에고펑쇼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/종원이/이따시만큼/</id><title>종원이 - 이따시만큼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:02+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%85%EC%9B%90%EC%9D%B4/%EC%9D%B4%EB%94%B0%EC%8B%9C%EB%A7%8C%ED%81%BC/" title="종원이 - 이따시만큼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>롤스로이스 부릉부릉 탈 급 <br>루부탱 꽁초 밟어 <br>mansion mansion mansion <br>아파트 내려다봐요 아버지 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>주마다 백화점 갈 급 <br>달마다 해외로 날 급 <br>대리석 바닥에 싹 깔 급 <br>엄마 여기 용돈은 사은품 <br>아버지 그랜저는 반품 <br>누나 여기 <br>gucci on your right shoulder <br>누나 red green line <br>on my foot <br>저사양 맥북 pro는 <br>full 사양이 되어 <br>logic pro를 <br>풀 가동해도 no 끄떡 <br>it's like 전성기의 노홍철 <br>끼니 거르던 시기는 no more <br>이제 금가루라도 뿌려 우리 퐁퐁 <br>라면에 송이버섯 썰어 송송 <br>my lady 우리 시간은 길어 slo mo <br>언제든지 내게 콜해 <br>나보다 화끈하게 놀 애는 <br>눈 씻고 찾아봐도 nowhere <br>눈 씻고 찾아봐도 nobody <br>nobody can be my 선생 <br>upstairs 선배 정재 <br>you only can be my fuck bitch <br>말했잖아 돈돈돈 <br>아니면 오지 않아 봄봄봄 <br>근데 우린 겨울에도 <br>견디는 법을 know know know <br>말했잖아 bro bro bro <br>뱀피는 나랑 쓸어 담을일 만 <br>남았어 이건 skill <br>이전에 design life story <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>롤스로이스 부릉부릉 탈 급 <br>루부탱 꽁초 밟어 <br>mansion mansion mansion <br>아파트 내려다봐요 아버지 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시 만큼 <br>이따시만큼이 억만 치거든 <br>돈 벌어 입었지 깔끔 <br>집안이 갸우뚱 장군이 컸군 <br>돈 벌어 빚 갚을 날들 <br>돈 벌어 시간이 없군 <br>돈 벌어 돈 벌어 돈 벌어 <br>말레는 보루로 <br>한가득을 다 채워 <br>귀뚜라미 한겨울 땀나도록 <br>burn it up <br>뱀피형 뱀 가죽 <br>통째로 다 씌워 <br>뭐든지 계산은 <br>현금을 뭉치로 <br>famous <br>재벌 할 일 없는 비서 <br>롤스로이스 <br>눈부신 수식어들 내 꺼 <br>개천에서 용이 났네 <br>여의주는 입안에서 <br>왠종일 삐까뻔쩍해 <br>more yella more money <br>할머니 주위 <br>최상급 쥬얼리 품위 유지 <br>연세는 90대지 <br>두말하면 입 아프지 <br>호랑이 말코 <br>쭉 늘어졌대도 계좌는 바쁨 <br>돈을 벌어 허벌라게 <br>아따 진짜 이따시만큼 <br>아따 지폐지폐지폐 쌓아놓고 <br>한우 스테이크 구워 <br>위에 검은 캐비어 <br>너거 앞길이나 걱정해 <br>내 신발코가 닿는 곳은 <br>프리미엄 또 그 위 프리미엄 <br>Put up the cups <br>건배 또 권종원 형 <br>우리는 벌어 벌어 <br>두 손에 주렁주렁 <br>연애 중 사임당 luv luv <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>롤스로이스 부릉부릉 탈 급 <br>루부탱 꽁초 밟어 <br>mansion mansion mansion <br>아파트 내려다봐요 아버지 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>돈 벌어 이따시만큼 <br>]]></content><category term="종원이" label="종원이"/><category term="이따시만큼" label="이따시만큼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CHANOO/숨어/</id><title>CHANOO - 숨어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:05+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CHANOO/%EC%88%A8%EC%96%B4/" title="CHANOO - 숨어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[간단하게 생각해줘 <br>오늘 밤엔 it's mine <br>없는 말로 널 헤매게 <br>할걸 아마 in mind <br>두 눈을 감고 왜 넌 답답해 <br>we're busy knowing <br>each other tonight <br>도도한 척해 근데 왜 <br>내 눈은 어깰 걸어가고 <br>진해진 손목과 하얀 <br>neck line <br>아무것도 몰랐지만 <br>내 눈만 감고 널 원한다면 <br>you're right in front of me <br>let's walking slowly and slowly <br>you'll be my picture <br>next to me yeah <br>get everything out of <br>it you're welcome <br>to come to me babe <br>your red body is sweet to me <br>무뎌진 눈매에 뭘 더 채워 <br>집에 가야겠어 낮이 오지 않게 <br>돌아가는 건 물어봐야겠어 <br>빨간 lip <br>will that be enough <br>붉어진 네 눈망울 그게 날 <br>알게 했어 내 모든걸 <br>한참 망설여 널 찾는데도 <br>we are playing hide and seek now <br>진해진 손목과 하얀 <br>neck line <br>아무것도 몰랐지만 <br>내 눈만 감고 널 원한다면 <br>you're right in front of me <br>]]></content><category term="CHANOO" label="CHANOO"/><category term="숨어" label="숨어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CHANOO/새벽/</id><title>CHANOO - 새벽 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:07+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CHANOO/%EC%83%88%EB%B2%BD/" title="CHANOO - 새벽 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽반을 뒹굴다 <br>잠을 고민했던 밤이 그리워 <br>그땐 그 피곤함이 아름다운 줄 <br>전혀 몰랐었는데 <br>요즘 들어 생각 나는걸 보면 <br>나도 몰래 많이 힘들었나 봐 <br>또 그렇게 너도 힘들까 <br>그게 걱정이였는데 <br>난 이미 다 생각해뒀단 말이야 <br>꽃이 피는 날 각자 이쁜 옷을 입고 <br>거울 앞에 서있는 걸 <br>네 눈빛이 너무 아름다워서 <br>이별까지 사랑할 수 있나 봐 <br>그래서 가끔은 어지러워 <br>난 니가 계속 생각날 것 같아 <br>널 미워하고 있어 <br>너가 계속 힘들길 바랬나 봐 <br>딱 나만큼만 내 생각 하길 바래 <br>난 진심은 아니지만 <br>넌 이미 준비하고 있었잖아 <br>어두운 방안에 앉아 <br>이불 속에 숨어 새벽을 붙잡고 울 걸 <br>네 눈빛이 너무 아름다워서 <br>이별까지 사랑할 수 있나 봐 <br>그래서 가끔은 어지러워 <br>난 니가 계속 생각날 것 같아 <br>네 눈빛이 너무 아름다워서 <br>이별까지 사랑할 수 있나 봐 <br>나 혼자 만들던 그 때 그 아침들이 <br>한걸음 한걸음 내게 다가오는데 <br>at dawn i cried <br>at dawn i cried <br>]]></content><category term="CHANOO" label="CHANOO"/><category term="새벽" label="새벽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NEON/Better_Feat_Dreamlike/</id><title>NEON - Better (Feat. Dreamlike) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NEON/Better_Feat_Dreamlike/" title="NEON - Better (Feat. Dreamlike) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그냥 전화를 걸었어 <br>넌 뭐 해 난 잘 지내 <br>너는 어떻게 지내냐고 <br>물어봤더니 <br>왜 울어 다른 얘기는 못하고 <br>괜찮아 울지 말어 라고 했어 <br>친구처럼 친구처럼 <br>난 너한테 뭐야 친구야 아니면 <br>다른 거야 슬퍼할 수 없어 <br>우리 둘 사이란 건 <br>What you need <br>Must be no <br>내가 타임머신을 갖고 있다면 <br>그냥 널 지켜보며 시간 보낼 거야 <br>그냥 우연으로 가끔 너의 눈에 띄면 돼 <br>I want more better <br>More better better better better <br>I want more better <br>More better better better better <br>네가 늘 원했던 대로 <br>네가 매일 말했던 대로 <br>내 앞에서 자랑을 늘어뜨리던 <br>별로였던 그놈들보다 훨씬 <br>난 멋진 남자가 됐어 <br>난 더 멋진 남자가 됐어 <br>근데 너는 지금 어디 있어 <br>나는 매일 머물러있어 <br>다시 돌아가도 난 같을 거야 <br>너의 주변을 맴돌 거야 <br>암만 생각해도 난 너야 <br>I'm a creep <br>I'm a creep <br>이 노래처럼 <br>될 거라 생각 못 했지 난 <br>네 기준이 도대체 뭔지 알 수 없지 난 <br>What you need <br>Must be no <br>내가 타임머신을 갖고 있다면 <br>그냥 널 지켜보며 시간 보낼 거야 <br>그냥 우연으로 가끔 너의 눈에 띄면 돼 <br>I want more better <br>More better better better better <br>I want more better <br>More better better better better <br>I want more better <br>More better better better better <br>I want more better <br>More better better better better <br>]]></content><category term="NEON" label="NEON"/><category term="Better (Feat. Dreamlike)" label="Better (Feat. Dreamlike)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/J5/오늘의_고백_Feat_임민수/</id><title>J.5 - 오늘의 고백 (Feat. 임민수) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/J5/%EC%98%A4%EB%8A%98%EC%9D%98_%EA%B3%A0%EB%B0%B1_Feat_%EC%9E%84%EB%AF%BC%EC%88%98/" title="J.5 - 오늘의 고백 (Feat. 임민수) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 처음 만난 날 설레던 그날 밤 <br>그곳에 들리던 노래를 들으며 <br>너와 보낸 지난 날을 되새겨 난 <br>항상 같은 자리에서 기다린 너는 <br>이제는 내가 널 기다리면서 <br>너와 꿈꾸던 오늘의 고백을 <br>3년 전 같은 공간에서서 <br>떨리는 맘에 널 기다리는데 <br>멀리서 보이는 니 모습 설레어 <br>널 처음 만났던 수줍던 미소로 <br>널 바라보면서 따뜻한 미소로 <br>한참을 멍하니 그 자리에 서서 <br>나 감출 수 없는 떨리는 맘으로 <br>널 사랑한다는 고백을 하면서 <br>너의 왼손에 작은 반지를 껴주며 <br>니 손을 붙잡고 <br>흘리는 눈물을 닦아주면 <br>너를 한참을 껴안고 <br>말없이 나를 받아주는 너를 <br>이제는 내가 널 기다리면서 <br>너와 꿈꾸던 오늘의 고백을 <br>3년 전 같은 공간에 서서 <br>떨리는 맘에 널 기다리는데 <br>널 바라보면서 따뜻한 미소로 <br>한참을 멍하니 그 자리에 서서 <br>나 감출 수 없는 떨리는 맘으로 <br>널 사랑한다는 고백을 하면서 <br>]]></content><category term="J.5" label="J.5"/><category term="오늘의 고백 (Feat. 임민수)" label="오늘의 고백 (Feat. 임민수)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_백스_The_Veaxs/거닐다/</id><title>더 백스 (The Veax`s) - 거닐다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:27:22+09:00</updated><published>2018-03-19T17:27:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B0%B1%EC%8A%A4_The_Veaxs/%EA%B1%B0%EB%8B%90%EB%8B%A4/" title="더 백스 (The Veax`s) - 거닐다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[드리운 나무 그늘 아래 <br>새어 든 한 줄 햇살과 <br>귓가엔 설레이는 너의 목소리 <br>닿은 손 살며시 잡아보던 <br>동화 같던 날 <br>여전히 아프게도 선명해 <br>그날을 거닌다 <br>우리의 그날 꿈같던 기억 모두 <br>내 안에 예쁘게 그려 넣어 <br>그 위로 편질 써 놓을게 <br>난 널 잊지 못하고 있는 게 아니라 <br>아름다웠던 날 다시 못 올 그날을 <br>간직하고 싶을 뿐야 <br>여전한 나무 그늘 아래 <br>남은 건 한줌 그리움 <br>눈가엔 서글프게 너의 모습이 <br>닿지도 못할걸 알면서도 <br>손을 내밀어 <br>이제는 아련히 새겨진 <br>그날을 거닌다 <br>우리의 그날 꿈같던 기억 모두 <br>내 안에 펼쳐놓은 책처럼 <br>이제 한 장씩 접어갈게 <br>난 널 잊지 못하고 있는 게 아니라 <br>아름다웠던 날 다시 못 올 그날을 <br>천천히 잊고 싶을 뿐야 <br>헤어짐이 아파도 <br>좋은 이별은 없다 해도 <br>난 그렇게 아프지 않게 <br>기억할 거라고 <br>널 잊지 못해 아직도 그리워해 <br>아무리 지우려 애써봐도 <br>저기 너와 내가 있는데 <br>어차피 난 너를 잊지 못해 <br>아파할 테니까 <br>그날을 다시 홀로 거닌다 <br>그 길을 너와 함께 거닌다 <br>]]></content><category term="더 백스 (The Veax`s)" label="더 백스 (The Veax`s)"/><category term="거닐다" label="거닐다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Everybody_Knows_Album_Ver/</id><title>John Legend - Everybody Knows (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:02+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Everybody_Knows_Album_Ver/" title="John Legend - Everybody Knows (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It gets harder everyday, but I can't seem to shake the pain <br>I'm trying to find the words to say, please stay <br>It's written all over my face <br>That I can't function the same when you're not here <br>Calling your name and no one's there <br>And I hope one day you'll see nobody has it easy <br>I still can't believe you've found somebody new <br>But I wish you the best, I guess <br><br>[Hook: John Legend] <br>Cause everybody knows, that nobody really knows <br>How to make it work, or how to ease the hurt <br>We've heard it all before <br>That everybody knows just how to make it right <br>I wish we gave it one more try <br>One more try, One more try, One more try <br>Cause everybody knows, but nobody really knows <br><br>[Verse 2: John Legend] <br>I don't care what people say, They're probably lonely anyway <br>Baby don't fill up your head with he-said, she-said <br>It seems like you just don't know. (don't know) <br>The radio's on, you're tuning me out <br>I'm trying to speak, you're turning me down <br>And I know one day you'll see nobody has it easy <br>I still can't believe you've found somebody new <br>But I wish you the best, I guess <br><br>[Hook: John Legend] <br><br>[Bridge: John Legend] <br>Oh I wish you would understand <br>Just an ordinaryman <br>I wish that we have known <br>That everybody knows, that nobody really knows <br><br>And I know one day you'll see nobody has it easy <br>I still can't believe you've found somebody new <br>But I wish you the best, I guess <br><br>[Hook: John Legend]]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Everybody Knows (Album Ver.)" label="Everybody Knows (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Wake_up_Everybody/</id><title>John Legend - Wake up Everybody - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Wake_up_Everybody/" title="John Legend - Wake up Everybody - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up everybody, no more sleeping in bed <br>No more backward thinking, time for thinking ahead <br>The world has changed so very much from what it used to be <br>There is so much hatred, war, and poverty <br><br>[Verse 2: Melanie Fiona] <br>Wake up all the teachers, time to teach a new way <br>Maybe then they'll listen to what you have to say <br>Cause they're the ones who's coming up, and the world is in their hands <br>When you teach the children, teach them the very best you can <br><br>[Hook: John Legend &amp; Melanie Fiona] <br>The world won't get no better <br>If we just let it be <br>The world won't get no better <br>We gotta change it, yeah, just you and me <br><br>[Verse 3: John Legend] <br>Wake up all the doctors, make the old people well <br>They're the ones who suffer and who catch all the hell <br>But they don't have so very long before their Judgment Day <br>So won't you make them happy before they pass away <br><br>[Verse 4: Melanie Fiona] <br>Wake up, all the builders time to build a new land <br>I know we can do it if we all lend a hand <br>The only thing we have to do is put it in our mind <br>Surely things will work out, cause they do every time <br><br>[Hook: John Legend &amp; Melanie Fiona] <br>The world won't get no better <br>If we just let it be <br>The world won't get no better <br>We gotta change it, yeah, just you and me <br><br>[Bridge Rap: Common] <br>It's the God hour, the morning I wake up <br>Just for the breath of life I thank my maker <br>My mom say I come from hustlers and shakers <br>My mind build-ed on skyscrapers and acres <br>He said take us back to where we belong <br>I try to write a song as sweet as the Psalms <br>Though I'm the type to bear arms and wear my heart on my sleeve <br>Even when I fell, in God I believe <br>Breathe the days in <br>Weave through the maze and the season so amazing <br>Feed them and raise them <br>Seasons are aging: earthquakes, wars, and rumors <br>I want us to get by but we're more then consumers <br>We're more than shooters, more than looters <br>Created in his image, so God live through us <br>And even in this generation living through computers <br>Only love, love, love can reboot us <br><br>[Outro] <br>Wake up, everybody <br>Wake up, everybody <br>Need a little help, y'all <br>Yes I do, need a little help <br><br>Need a little help, y'all ay <br>Wake up everybody <br>Wake up everybody <br>Wake up everybody]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Wake up Everybody" label="Wake up Everybody"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Green_Light/</id><title>John Legend - Green Light - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:06+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Green_Light/" title="John Legend - Green Light - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Hook: John Legend] <br>Give me the green light <br>Give me just one night <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now (Let's go!) <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now <br><br>[Verse 1: John Legend] <br>I see you move, I'm checking your smile <br>Workin your back like, it's going out of style <br>Shake just a little bit faster <br>Shake just a little now girl <br>Dying to meet you, so let's mess around <br>Got an obsession, of us getting down <br>Come just a little bit closer <br>I just need permission soooo <br><br>[Hook: John Legend] <br>Give me the green light <br>Give me just one night <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now (Let's go!) <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now <br><br>[Interlude: Andre 3000 and John Legend] <br>One, two, three - green light <br>Well, if it's what it seems like <br>They way you're movin' baby let's me know that's it's gon' be right <br>I'm - (I'm ready to go right now) Ah, ah <br>I'm - (I'm ready to go right now) <br>A-one, two, three - red light <br>I wanna see what your bed's like <br>But if I be your buddy, get you studied, is yo' head right? <br>I'm - (I'm ready to go right now) Ah, ah <br>I'm - (I'm ready to go right now) <br><br>[Verse 2: John Legend] <br>Do I have a girlfriend? Well, technically no (NO!) <br>If you be my girlfriend, then I'll make it so <br>You'll be my only true lover <br>No competition, no other (no other) <br>Baby, it's just, the thrill of the chase <br>I've got a feeling, I'm winning this race <br>Baby, I'm in much closer <br>I just need permission so <br><br>[Hook: John Legend] <br>Give me the green light <br>Give me just one night <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now (Let's go!) <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now <br><br>[Interlude: Andre 3000 and John Legend] <br>One, two, three - green light <br>Well, if it's what it seems like <br>They way you're movin' baby let's me know that's it's gon' be right <br>I'm - (I'm ready to go right now) Ah, ah <br>I'm - (I'm ready to go right now) <br>A-one, two, three - red light <br>I wanna see what your bed's like <br>But if I be your buddy, get you studied, is yo' head right? <br>I'm - (I'm ready to go right now) Ah, ah <br>I'm - (I'm ready to go right now) <br><br>[Verse 3: Andre 3000] <br>So I went hard like Medusa starin at me <br>I told her, "Let's go, let's blow this lame nigga factory" <br>She said, "What kind of girl do you think that I are? <br>The kind that you meet in a bar? <br>You think you can get whatever you want cause you some kind of star" <br>No, I'm a comet; I just want you woman <br>Hey, if I were you then it would be me that I'd go home with <br>Three, the one and only, one thing you ain't considered <br>I heard you when you told your girl, "Ooh, he can get it" - admit it <br>You did it! Let's hop a cab, and split it <br>I'm kiddin! We both goin' to where you livin'! <br>Eh-HAH!! I got you giggling like a piglet - oh, that's the ticket? <br>I hope you more like, Anita Baker, than Robin Givens <br>No, I don't know that lady, so let me quit it <br>I'm just stylefreein', freestylin' which I seldom do <br>This is what I'm tellin' you, to the bed I'm nailin' you <br>Like I've been in jail for two, years and then they let me loose <br><br>[Hook: John Legend] <br>Give me the green light <br>Give me just one night <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now (Let's go!) <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now <br><br>[Overlap: Andre 3000] <br>You got you one, Legend! <br>Sometimes you gotta step from behind that piano! <br>And let 'em know what's going on <br>Even Stevie Wonder got down sometimes..Hahaha! <br>I'm ready to go! My mandate can't wait <br>Participate <br><br>[Hook: John Legend] <br>Give me the green light <br>Give me just one night <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now (Let's go!) <br>I'm ready to go right now <br>I'm ready to go right now]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Green Light" label="Green Light"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Save_Room/</id><title>John Legend - Save Room - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:09+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Save_Room/" title="John Legend - Save Room - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Say that you'll stay a little <br>Dont say bye-bye tonight <br>Say you'll be mine <br>Just a little bit of love <br>Is worth a moment of your time <br>Knockin' on your door just a little <br>It's so cold outside tonight <br>Let's get a fire burning <br>Oh I know I'll keep it burning bright <br>If you stay, won't you save, save <br><br>[Hook] <br>Save room for my love <br>Save room for a moment to be with me <br>Save room for my love <br>Save a little, save a little for me <br>Won't you save a little <br>Save a little for me? <br><br>[Verse 2] <br>This just might hurt a little <br>Love hurts sometimes when you do it right <br>Dont be afraid of a little bit of pain <br>Pleasure is on the other side <br>Let down your guard just a little <br>I'll keep you safe in these arms of mine <br>Hold on to me, pretty baby <br>You will see, I can be all you need <br>If you stay, won't you save, save <br><br>[Hook] <br>Save room for my love <br>Save room for a moment to be with me <br>Save room for my love <br>Save a little, save a little for me <br>Won't you save a little <br>Save a little for me? <br><br>[Verse 3] <br>Oh c'mon <br>Make time to live a little <br>Don't let this moment slip by tonight <br>You'll never know what you're missing <br>'till you try, I'll keep you satisfied if you stay <br>Won't you save, save <br><br>[Hook] <br>Save room for my love <br>Save room for a moment to be with me <br>Save room for my love <br>Save a little, save a little for me <br>Won't you save a little <br>Save a little for me]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Save Room" label="Save Room"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Meghan_Trainor/Like_Im_Gonna_Lose_You_Feat_John_Legend/</id><title>Meghan Trainor - Like I`m Gonna Lose You (Feat. John Legend) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Meghan_Trainor/Like_Im_Gonna_Lose_You_Feat_John_Legend/" title="Meghan Trainor - Like I`m Gonna Lose You (Feat. John Legend) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I found myself dreaming in silver and gold <br>Like a scene from a movie that every broken heart knows <br>We were walking on moonlight, and you pulled me close <br>Split second and you disappeared and then I was all alone <br>I woke up in tears, with you by my side <br>A breath of relief, and I realized <br>No, we're not promised tomorrow <br><br>[Hook: Meghan Trainor] <br>So I'm gonna love you like I'm gonna lose you <br>I'm gonna hold you, like I'm saying goodbye <br>Wherever we're standing, I won't take you for granted <br>Cause we'll never know when <br>When we'll run out of time <br>So I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br>I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br><br>[Verse 2: John Legend] <br>In the blink of an eye, just a whisper of smoke <br>You could lose everything, the truth is you never know <br>So I'll kiss you longer baby, any chance that I get <br>I'll make the most of the minutes and love with no regret <br>So let's take our time to say what we want <br>Use what we got before it's all gone <br>No, we're not promised tomorrow <br><br>[Chorus: Meghan Trainor and John Legend] <br>So I'm gonna love you like I'm gonna lose you <br>I'm gonna hold you, like I'm saying goodbye <br>Wherever we're standing, I won't take you for granted <br>Cause we'll never know when <br>When we'll run out of time <br>So I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br>I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br><br>[Bridge: Meghan Trainor and John Legend] <br>So I'm gonna love you <br>Like I'm gonna lose you <br>I'm gonna love you <br>Like I'm gonna lose you <br><br>[Chorus: Meghan Trainor and John Legend] <br>So I'm gonna love you like I'm gonna lose you <br>I'm gonna hold you, like I'm saying goodbye <br>Wherever we're standing, I won't take you for granted <br>Cause we'll never know when <br>When we'll run out of time <br>So I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br>I'm gonna love you, like I'm gonna lose you <br><br>[Outro: Meghan Trainor and John Legend] <br>So I'm gonna love you <br>Like I'm gonna lose you <br>I'm gonna love you <br>Like I'm gonna lose you]]></content><category term="Meghan Trainor" label="Meghan Trainor"/><category term="Like I`m Gonna Lose You (Feat. John Legend)" label="Like I`m Gonna Lose You (Feat. John Legend)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Used_to_Love_U/</id><title>John Legend - Used to Love U - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:14+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Used_to_Love_U/" title="John Legend - Used to Love U - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Holla, holla, hollaaaaa <br>Holla, holla, hollaaaaa <br><br>[Verse 1] <br>Maybe It's me, maybe I bore you <br>No, no it's my fault cause I can't afford you <br>Maybe Baby, Puffy, or Jay Z <br>Would all be better for you <br>Cause all I could do was love you <br><br>[Chorus] <br>Baby when I used to love you <br>There's nuttin that I wouldn't do <br>I went through the fire for you <br>Anything you asked me to <br>But I'm tired of living this lie <br>It's getting harder to justify <br>I realize that I just don't love you <br>Not like I used to <br>Holla, holla, hollaaaaa (yeaaahh) <br>Holla, holla, hollaaaaa (yeah, yeah, uh, uh) <br><br>[Verse 2] <br>Maybe I should rob somebody <br>So we could live like <br>Whitney and Bobby <br>It's probably my fault <br>My bad, My loss <br>You are above cost <br>All I could do was love you <br><br>[Chorus] <br>Baby when I used to love you <br>There's nuttin that I wouldn't do <br>I went through the fire for you <br>Anything you asked me to <br>But I'm tired of living this lie <br>It's getting harder to justify <br>I realize that I just don't love you <br>Not like I used to <br>Holla, holla, hollaaaaa (yeaaahh) <br>Holla, holla, hollaaaaa (yeah, yeah, uh, uh) <br>[Bridge] <br>Oh! I used to (Do you remember when I used to) <br>Love you (used to... Love you) <br>Oh! But I don't - not you (baby no not any more... I don't love you) <br>Love you (ooooh, used to ... love you) <br>Oh! I used to love you <br>(Ohhh used to love you) <br>You're gonna miss me now... ohhh <br><br>[Chorus] <br>Baby when I used to love you <br>There's nuttin that I wouldn't do <br>I went through the fire for you <br>But I am not gonna play the fool <br>No i can't live this life <br>And i can't justify <br>And i can't make up my life <br>I don't love you <br>Not like i used to do <br><br>Holla, holla, hollaaaaa (yeaaahh) <br>Not like I used to <br>Holla, holla, hollaaaaa (yeah, yeah, uh, uh) <br>Not like I used to <br><br>Oh! I used to (Do you remember when I used to) <br>Love you <br>(used to... Love you) <br>Oh! But I don't - not you <br>(baby no not any more... I don't love you) <br>Oh! I used to love you <br>Love you (ooooh, used to ... love you) <br>Oh! But I don't - not you <br>(baby no not any more... I don't love you) <br>Oh! I used to love you <br>You're gonna miss me now...cause I (Ohhh used to love you) <br>Oh! But I don't - not you <br>(baby no not any more... I don't love you) <br>You're gonna miss me now...cause I <br>Oh! But I don't - not you <br>(baby no not any more... I don't love you)]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Used to Love U" label="Used to Love U"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Ordinary_People/</id><title>John Legend - Ordinary People - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Ordinary_People/" title="John Legend - Ordinary People - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, oh, oh, oh <br><br>[Verse 1] <br>Girl, I'm in love with you <br>But this ain't the honeymoon <br>We've passed the infatuation phase <br>We're right in the thick of love <br>At times we get sick of love <br>It seems like we argue every day <br>I know I misbehaved <br>And you made your mistakes <br>And we've both still got room left to grow <br>And though love sometimes hurts <br>I still put you first <br>And we'll make this thing work <br>But I think we should take it slow <br><br>[Hook] <br>We're just ordinary people <br>We don't know which way to go <br>Cause we're ordinary people <br>Maybe we should take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow <br><br>[Verse 2] <br>This ain't a movie, no <br>No fairytale conclusion y'all <br>It gets more confusing every day <br>Sometimes it's Heaven sent <br>Then we head back to Hell again <br>We kiss, then we make up on the way <br>I hang up, you call <br>We rise and we fall <br>And we feel like just walking away <br>As our love advances <br>We take second chances <br>Though it's not a fantasy <br>I still want you to stay <br><br>[Hook] <br>We're just ordinary people <br>We don't know which way to go <br>Cause we're ordinary people <br>Maybe we should take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow <br><br>[Verse 3] <br>Maybe we'll live and learn <br>Maybe we'll crash and burn <br>Maybe you'll stay <br>Maybe you''ll leave <br>Maybe you'll return <br>Maybe another fight <br>Maybe we won't survive <br>Maybe we'll grow <br>We'll never know <br>Baby, you and I <br><br>[Hook] <br>We're just ordinary people <br>We don't know which way to go <br>Cause we're ordinary people <br>Maybe we should take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow <br>Take it slow, oh oh, this time we'll take it slow]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Ordinary People" label="Ordinary People"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/All_of_Me/</id><title>John Legend - All of Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:19+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/All_of_Me/" title="John Legend - All of Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What would I do without your smart mouth? <br>Drawing me in and you kicking me out <br>You got my head spinning, no kidding, I can't pin you down <br>What's going on in that beautiful mind? <br>I'm on your magical mystery ride <br>And I'm so dizzy, don't know what hit me, but I'll be all right <br><br>[Pre-Hook] <br>My head's under water but I'm breathing fine <br>You're crazy and I'm out of my mind <br><br>[Hook] <br>Cause all of me loves all of you <br>Love your curves and all your edges <br>All your perfect imperfections <br>Give your all to me, I'll give my all to you <br>You're my end and my beginning <br>Even when I lose, I'm winning <br>Cause I give you all of me <br>And you give me all of you <br><br>[Verse 2] <br>How many times do I have to tell you? <br>Even when you're crying, you're beautiful too <br>The world is beating you down, I'm around <br>Through every mood <br>You're my downfall, you're my muse <br>My worst distraction, my rhythm and blues <br>I can't stop singing, it's ringing in my head for you <br><br>[Pre-Hook] <br>My head's under water but I'm breathing fine <br>You're crazy and I'm out of my mind <br><br>[Hook] <br>Cause all of me loves all of you <br>Love your curves and all your edges <br>All your perfect imperfections <br>Give your all to me, I'll give my all to you <br>You're my end and my beginning <br>Even when I lose, I'm winning <br>Cause I give you all of me <br>And you give me all of you <br><br>[Bridge] <br>Cards on the table, we're both showing hearts <br>Risking it all, though it's hard <br><br>[Hook] <br>Cause all of me loves all of you <br>Love your curves and all your edges <br>All your perfect imperfections <br>Give your all to me, I'll give my all to you <br>You're my end and my beginning <br>Even when I lose, I'm winning <br>Cause I give you all of me <br>And you give me all of you <br><br>[Outro] <br>I give you all of me <br>And you give me all of you]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="All of Me" label="All of Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Marching_Into_the_Dark/</id><title>John Legend - Marching Into the Dark - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:21+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Marching_Into_the_Dark/" title="John Legend - Marching Into the Dark - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What can you buy with the ultimate sacrifice <br>If you don't believe in the afterlife? <br>Oh I still grieve rememberin' what you were like <br>Now what good is a dream when the dreamer dies? <br><br>[Pre-Chorus] <br>Some are better than good <br>Greater than great <br>Some are misunderstood <br>And they get told to wait by <br><br>[Chorus] <br>All of the greatest <br>The greatest of all <br>We're chasing their fading star <br>Who'll be the latest <br>The latest to fall? <br>We're marching into the dark <br><br>[Verse 2] <br>What if your life was just in the day to day <br>And after you're gone the world stays the same? <br>Why should you love what you're gonna lose anyway? <br>Oh I've imagined one hundred ways <br><br>[Pre-Chorus] <br>Some are just no good <br>Some will let it just fade <br>Some are misunderstood <br>We'll just have to wait, 'cause <br><br>[Chorus] <br>All of the greatest <br>The greatest of all <br>We're chasing their fading star <br>Who'll be the latest <br>The latest to fall? <br>We're marching into the dark <br><br>[Bridge] <br>Oh Heaven knows where we are <br>Chasing the fading stars <br>Heaven knows where we are <br>Motioning to the dark <br><br>[Pre-Chorus] <br>Some are better than good <br>And greater than great <br>Some are misunderstood <br>They get told to wait <br>Some are just no good <br>Some will let it just fade <br>Some are misunderstood <br>We'll just have to wait, 'cause <br><br>[Chorus] <br>All of the greatest <br>The greatest of all <br>Were chasing their fading star <br>Wanna know who <br>Who'll be the latest <br>The latest to fall? <br>We're marching into the dark <br>I wanna go marching into the dark <br>All of the greatest <br>The greatest of all <br>Were chasing their fading star <br>Were chasing their fading star <br>Who'll be the latest <br>Latest to fall? <br>Marching into the dark]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Marching Into the Dark" label="Marching Into the Dark"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Same_Old_Story/</id><title>John Legend - Same Old Story - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:24+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Same_Old_Story/" title="John Legend - Same Old Story - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nobody's buying <br>There ain't any truth to it <br>The fact is you're lying <br>But I'm getting used to it <br>Promising we'll stay together <br>Down in your heart, you know better <br>I know what I lost before it's gone <br><br>[Chorus] <br>Tell me slowly <br>Over and over again <br>Same old story <br>Over and over again <br>Tell me slowly <br>Over and over again <br>Over and over again <br><br>[Verse 2] <br>Oh, say I'm overreacting <br>As if you believe in that <br>But you answer questions <br>That nobody even asked <br>Although we may stay together <br>Down in your heart, you know better <br>You pictured all the ways that you'll move on <br><br>[Chorus] <br>But you just tell me slowly <br>Over and over again <br>Same old story <br>Over and over again <br>Tell me slowly <br>Over and over again <br>Over and over again <br><br>[Bridge] <br>I will try to pull the wool over my eyes <br>You thought it would keep me warm <br>You said it was cold outside <br><br>[Chorus] <br>Tell me slowly <br>Over and over again <br>Same old stories <br>Over and over again <br>Tell me slowly <br>Over and over again <br>Over and over again <br>Over and over again <br>Over and over again <br>Oh, over and over again <br><br>[Outro] <br>Oh, say it again, yeah <br>Keep on, yeah <br>Over and over]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Same Old Story" label="Same Old Story"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/How_Can_I_Blame_You/</id><title>John Legend - How Can I Blame You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:26+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/How_Can_I_Blame_You/" title="John Legend - How Can I Blame You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Should've known when the cop told me I'm goin' too fast <br>He told me <br>Speed like that and it's bound to be a hell of a crash <br>He told me <br>Better late than you don't get there, do the math <br>Oh you oughta be grateful <br>For what you have <br><br>[Pre-Chorus] <br>Well what if I refuse to learn? <br>I see a flame, I wanna get burned <br><br>[Chorus] <br>How can I blame you <br>For showin' up at the party? <br>Lookin' through me in that way <br>Saw somethin' inside of me break <br>Saw me wanna make a mistake <br>How can I blame you <br>For takin' over my daydreams? <br>I wanna scream it, I'm sorry <br>But I can't 'cause I'm long overdue <br>Oh I wanna blame it on you <br><br>[Verse 2] <br>Why's it hard for a man to be satisfied? <br>Oh, I got one glimpse of the green grass on the other side <br>'Cause it's all been comin' to this and goddamn I won't be denied <br>Oh I'm gonna take one more chance tonight <br><br>[Pre-Chorus] <br>Oh, what if I refuse to learn? <br>I see the flame grow, I gotta get burned <br><br>[Chorus] <br>How can I blame you <br>For showin' up at the party? <br>Lookin' through me in that way <br>Saw somethin' inside of me break <br>Saw me wanna make a mistake <br>How can I blame you <br>For takin' over my daydreams? <br>I wanna scream it, I'm sorry <br>But I can't 'cause I'm long overdue <br>Oh I wanna blame it on you <br><br>[Bridge] <br>Did I know my weakness? <br>Did I mount all my defenses? <br>Did I tell you to leave me alone? <br>How can I blame you? <br>You saw somethin' inside of me break <br>You saw me wanna make a mistake <br><br>[Chorus] <br>How can I blame you? <br>You saw somethin' inside of me break <br>You saw me wanna make a mistake <br>How can I blame you <br>For takin' over my daydreams? <br>I wanna scream it, I'm sorry <br>But I can't 'cause I'm long overdue <br>Oh I wanna blame it on you <br>I wanna blame it on you <br>I wanna blame it on you, yeah]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="How Can I Blame You" label="How Can I Blame You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Temporarily_Painless/</id><title>John Legend - Temporarily Painless - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:29+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Temporarily_Painless/" title="John Legend - Temporarily Painless - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We don't have to explain it <br>The beat is way too loud <br>Even though the lights faded <br>I still saw you in the crowd <br>When I put you in my arm <br>Feel it all through me <br>When you promise me nothing <br>You give me everything I need <br><br>[Pre-Chorus] <br>She comes over <br>We're both not sober <br>It's like we're losing our minds <br>We kiss like lovers <br>And Cupid hovers <br>Like he's just learning to fly <br>And even though it's dangerous <br>It's temporarily painless <br>I'm falling for a stranger, stranger <br><br>[Chorus] <br>No need to justify <br>Looking for a little bit of love tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>No need to justify <br>All I wanna be is your drug tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>I need somebody <br><br>[Verse 2] <br>Don't even know what your name is <br>When I taste your skin <br>I don't wanna sound shameless <br>I just wanna bring your body in <br>Wanna put you in my place <br>Pay to hear you scream <br>You don't even have to stay <br>Oh but I don't think you wanna leave <br><br>[Pre-Chorus] <br>She comes over <br>We're both not sober <br>It's like we're losing our minds <br>We kiss like lovers <br>And Cupid hovers <br>Like he's just learning to fly <br>And even though it's dangerous <br>It's temporarily painless <br>I'm falling for a stranger, stranger <br><br>[Chorus] <br>No need to justify <br>Looking for a little bit of love tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>No need to justify <br>All I wanna be is your drug tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>I need somebody <br><br>[Bridge] <br>And even though it's dangerous <br>It's temporarily painless <br>I'm falling for a stranger, stranger <br>Even though it's dangerous <br>It's temporarily painless <br>I'm falling for a stranger, stranger <br><br>[Chorus] <br>No need to justify <br>Looking for a little bit of love tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>No need to justify <br>All I wanna be is your drug tonight <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>I need somebody <br>You need somebody too <br>I need somebody <br>You need somebody too]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Temporarily Painless" label="Temporarily Painless"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Right_By_You_for_Luna/</id><title>John Legend - Right By You (for Luna) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:32+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Right_By_You_for_Luna/" title="John Legend - Right By You (for Luna) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Will you live like me, in a world run by desire? <br>Will you wake from worldly dreams and not be tired? <br>Will you work like me to lift the conversation higher? <br>Will you be cool like water putting out the fire? <br>How can you be free from all this sorrow? <br>Will the ones you love today be gone tomorrow? <br><br>[Chorus 1] <br>And if angels don't have answers to your prayers <br>Oh, I will be there, oh I will be there <br><br>[Verse 2] <br>And if who you love don't want your love, well then... <br>Do you cut a deal with love and run again? <br>You see, love contains the meaning of despair <br>Will you think like me? Will you have your mother's fire? <br>Maybe the way we are will not be how you're wired <br>Will we do right by you? Will you have what you require? <br>To make your days on this Earth be not so dire? <br><br>[Chorus 2] <br>Can you choose to lead if no one follows? <br>And if we fell today, must you tomorrow? <br>Sanctify your answer not your prayer <br>Oh, I will be there, yeah, I will be there <br>Yeah, I will be there <br><br>[Outro] <br>And even when it all becomes too much <br>When you're growing old and feeling out of touch <br>Listen to this song and just take care <br>And know that I will be there, yeah, I will be there <br>No, I swear that I will, yeah, I promise I will <br>Little girl, I'm cryin']]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Right By You (for Luna)" label="Right By You (for Luna)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Surefire/</id><title>John Legend - Surefire - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:34+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Surefire/" title="John Legend - Surefire - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Can you just stay through the night? <br>Turn down the bed and the blinds <br>Before you turn around <br>Can you just stay through the night? <br>Let me breathe you in 'til gravity bends <br>And we fall through the hole in the light <br>Make this our kingdom <br>Somewhere where good love conquers and not divides <br><br>[Chorus] <br>Cause I may not know a lot of things but <br>I feel it in my chest <br>Know I won't let the blue flame die <br>We can't lose hope just yet <br>'Cause it's once, just once in a lifetime <br>And we're scared to love but it's alright <br>I may not know a lot of things but <br>I know that we're surefire, yeah <br>Know that we're surefire, yeah <br><br>[Verse 2] <br>Can't keep this bed warm on the left side <br>When something is cold as a goodbye <br>Why don't you turn around? <br>Ignore all that shit from the outside <br>The world is a nightmare <br>Wake up and stay here <br>Let me be on your side <br>We'll make this our kingdom <br>Somewhere where good love conquers and not divides <br><br>[Pre-Chorus] <br>And oh my, oh my, oh my, oh my God <br>I'm so, I'm so, I'm so tired of fighting <br>Let go, give in, let go and give up, oh <br><br>[Chorus] <br>I may not know a lot of things but <br>I feel it in my chest <br>Know I won't let the blue flame die <br>We can't lose hope just yet <br>'Cause it's once, just once in a lifetime <br>And we're scared to love but it's alright <br>I may not know a lot of things but <br>I know that we're surefire <br>Know that we're surefire <br><br>[Pre-Chorus] <br>And oh my, oh my, oh my, oh my God <br>I'm so, I'm so, I'm so tired of fighting <br>Let go, give in, let go and give up, oh <br><br>[Chorus] <br>I may not know a lot of things but <br>I feel it in my chest <br>If we just let the blue flame die <br>The devil wins this bet <br>Oh it's once, just once in a lifetime <br>And you're scared to love but it's alright <br>I may not know a lot of things but <br>I know that we're surefire <br>Know that we're surefire]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Surefire" label="Surefire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/What_You_Do_to_Me/</id><title>John Legend - What You Do to Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:36+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/What_You_Do_to_Me/" title="John Legend - What You Do to Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Go from zero to a hundred and up it crazy <br>Don't believe it when you say that you fuckin' hate me, no <br>Use your tongue to crucify me, you motivate me, oh I <br>Throwing down when it ends up with your legs around me <br>Your legs around me, oh <br>I rise, you fall, we wreck it all <br>My pride is at your beck and call <br><br>[Chorus] <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do, you always do me right <br>Screaming through the night <br>Make me love and hate you at the same time <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me, yeah <br>That's what you do, you watch me lose my mind <br>Make me feel like I... <br>I would die if you were out of my life <br>That's what you do to me <br><br>[Verse 2] <br>I could stop, I could leave, but no, I don't wanna <br>It's a mess I'm obsessed with your kind of torture <br>It's my kind of torture <br>Oh, I rise, you fall, we wreck it all <br>You kill me with every kiss and don't you know... <br><br>[Chorus] <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do, you always do me right <br>Screaming through the night <br>Make me love and hate you at the same time <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me, yeah <br>That's what you do, you watch me lose my mind <br>Make me feel like I... <br>I would die if you were out of my life <br>That's what you do to me <br><br>[Bridge] <br>I don't know how you take control of me baby <br>I don't know how you got a hold <br><br>[Chorus] <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do, you always do me right <br>Screaming through the night <br>Make me love and hate you at the same time <br>That's what you do to me <br>That's what you do, you always do me right <br>Screaming through the night <br>(Yeah, that's what you do to me) <br>Make me love and hate you at.... <br>That's what you do to me, yeah <br>That's what you do, you watch me lose my mind <br>Make me feel like I... <br>I would die if you were out of my life <br>That's what you do to me <br>What you do to me <br>That's what you do to me <br>What you do to me <br>Oh, that's what you do, you always do me right <br>Screaming through the night <br>Make me love and hate you at the same time, at the same time, at the same time <br>That's what you do to me <br>What you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do to me <br>That's what you do, you watch me lose my mind <br>Make me feel like I... <br>I would die if you were out of my life <br>That's what you do to me]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="What You Do to Me" label="What You Do to Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Love_Me_Now/</id><title>John Legend - Love Me Now - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:39+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Love_Me_Now/" title="John Legend - Love Me Now - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pulling me further, further than I've been before <br>Making me stronger, shaking me right to the core <br>Oh, I don't know what's in the stars <br>Never heard it from above, the world isn't ours <br>But I know what's in my heart, if you ain't mine I'll be torn apart <br><br>[Chorus] <br>I don't know who's gonna kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now, like it's all I have <br>I know it'll kill me when it's over <br>I don't wanna think about it, I want you to love me now <br>I don't know who's gonna kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now, like it's all I have <br>I know it'll kill me when it's over <br>I don't wanna think about it, I want you to love me now <br><br>[Post-Chorus] <br>Love me now, love me now <br>Oh, oh, love me now, oh, oh, oh, yeah <br>Love me now, love me now <br>Oh, I want you to love me now <br><br>[Verse 2] <br>Something inside us knows there's nothing guaranteed <br>Yeah, girl, I don't need you to tell me that you'll never leave, no <br>When we've done all that we could to turn darkness into light, turn evil to good <br>Even when we try so hard for that perfect kind of love, it could all fall apart <br><br>[Chorus] <br>And who's gonna kiss you when I'm gone? <br>Oh I'm gonna love you now, like it's all I have <br>And I know it'll kill me when it's over <br>I don't wanna think about it, I want you to love me now <br><br>[Post-Chorus] <br>Love me now, love me now <br>Oh, love me now, oh, oh, oh <br>Love me now <br>Love me now, love me now <br>Love me now <br><br>[Bridge] <br>Oh I don't know how the years will go down, it's alright <br>Let's make the most of every moment tonight <br><br>[Chorus] <br>I don't know who's gonna kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now, like it's all I have <br>I know it'll kill me when it's over <br>I don't wanna think about it, I want you to love me now <br>I don't know who's gonna kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now, like it's all I have <br>I know it'll kill me when it's over <br>I don't wanna think about it, I just wanna love you now <br><br>[Post-Chorus] <br>Love me now, love me now <br>Oh, oh, love you now, oh, oh, oh <br>Love me now, love me now <br>Love you now <br>Oh, love you now, oh, oh, oh, oh]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Love Me Now" label="Love Me Now"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Overload_Feat_Miguel/</id><title>John Legend - Overload (Feat. Miguel) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:42+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Overload_Feat_Miguel/" title="John Legend - Overload (Feat. Miguel) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah we used to flirt with freedom <br>'Fore everybody knew our name <br>We became their favorite secret <br>Love for love and not for fame <br>Oh when I was your user <br>your FaceTime abuser <br>Dose after dose 'til we crashed <br>Now they bet on our game <br>say well go down in flames <br>It's too good <br>but we never could last <br>But oh we was undercover <br>'til it overflowed over exposed <br>oh chained our love together <br>never took it slow <br>And now we know <br>life on overload love love <br>Don't we always make a show <br>love <br>of love love love yeah <br>Let that cellphone ring <br>let that bluebird sing <br>let that message say unread <br>Let them talk about us <br>let them talk too much <br>While we rule the whole world <br>from our bed <br>'Cause oh <br>we was undercover <br>'til it overflowed over exposed <br>Oh chained our life together <br>never took it slow <br>And now we know <br>life on overload <br>Don't we always <br>make a show of love <br>Life on overload <br>must we make a spectacle of love <br>Oh yeah yeah <br>'Cause oh <br>we was undercover <br>'til it overflowed over exposed <br>Oh chained our love together <br>never took it slow <br>And now we know <br>life on overload <br>Don't we always make a show of love <br>Life on overload <br>must we make a spectacle of love <br>]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Overload (Feat. Miguel)" label="Overload (Feat. Miguel)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Darkness_and_Light_Feat_Brittany_Howard/</id><title>John Legend - Darkness and Light (Feat. Brittany Howard) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:44+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Darkness_and_Light_Feat_Brittany_Howard/" title="John Legend - Darkness and Light (Feat. Brittany Howard) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Fire and the ice colliding, I wanna go deep and dive in <br>It's heaven on Earth but hell of a night to melt into one <br>She's never been afraid of sirens, head down but keep drivin' <br>Damn we might crash moving so fast but baby <br><br>Don't stop, I need it <br>Release me, it's too hard for me to hold <br>My heart bleeding, your touch, it thrills me to the bone <br>Oh Lord, forgive us, honest, we've lost control baby <br>Nothing can stop this love, nothing can stop this love <br>Never gon' get enough, nothing can stop it, oh <br><br>Darkness and light, streaming, the end of our life beginning <br>No longer alone, my will become gone, we melt into one <br>Both hands on the floor, you go low <br>Who was I before? I don't know <br>And who am I now? Your body shows how <br>The past just has no meaning <br><br>Don't stop, I need it <br>Release me, it's too hard for me to hold <br>My heart bleeding, your touch, it thrills me to the bone <br>Oh Lord, forgive us, honest, we've lost control baby <br>Nothing can stop this love, nothing can stop this love <br>Never gon' get enough, nothing can stop it, oh <br><br>Oh, don't stop, I need it <br>Release me, it's too hard for me to hold <br>My heart bleeding, your touch, it thrills me to the bone <br>Oh Lord, forgive us, honest, we've lost control baby <br>Nothing can stop this love, nothing can stop this love <br>Never gon' get enough, nothing can stop it, oh]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Darkness and Light (Feat. Brittany Howard)" label="Darkness and Light (Feat. Brittany Howard)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Penthouse_Floor_Feat_Chance_the_Rapper/</id><title>John Legend - Penthouse Floor (Feat. Chance the Rapper) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:47+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Penthouse_Floor_Feat_Chance_the_Rapper/" title="John Legend - Penthouse Floor (Feat. Chance the Rapper) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All this trouble in this here town <br>All this shit going down <br>When will they focus, on this? <br>Streets ride up with the TV crews <br>Look ma, we on the news <br>But they didn't notice, before this <br>They float above the city lights <br>Forget the truth, inhale the lies <br>Just enjoy the show <br>They see us reaching for the sky <br>Just ignore that you survive <br><br>[Chorus: John Legend] <br>Maybe we should go <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Let's ride the elevator, they can't keep us out no more <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Penthouse floor <br><br>[Verse 2: John Legend] <br>All that bubbly, all that wine <br>Oh man, look at the times <br>Didn't they notice, notice? <br>Only future I can see, ain't what it used to be <br>And I didn't know this, I didn't know this <br>Once you're above the city lights <br>Won't want to spend another night, down there on your own <br>The whole world on display for us <br>The altitude is dangerous, but we ain't going home <br><br>[Chorus: John Legend] <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Let's ride the elevator, it's what we've been waiting for <br>Can't keep us out no more (let's go, let's go, let's go) <br>Penthouse floor <br><br>[Verse 3: Chance The Rapper] <br>I heard this old joke once, it was like, uh <br>Knock knock, who there, it's us, us who? <br>Just us, who dis? Just playin' <br>Just me, new phone, new hair, new era <br>I'm in the penthouse, baby <br>Handpicked from bad apples and bad eggs <br>Held back, I had to grab crab legs <br>And then there were only but a few <br>Conversations held with patience, what a party, what a view <br>What a dress, what a song <br>What a beautiful time <br>My folks downstairs still waitin' in line <br>They never been in these rooms <br>Never stayed with these folks <br>Never laughed at the news, never hated these jokes <br>So as I fly in my suit, in a group, undercover <br>Forcin' a new smile, he tells me another <br>He said "What happened to the boy that climbed up the trunk?" <br>Then he pushed me off the top and said "Jump, nigga, jump!" <br><br>[Bridge: John Legend] <br>Oh don’t bring me down I need a room up in the clouds <br>I wanna get there babe, I wanna elevate <br>Oh my favorite mix, a little ignorance and bliss <br>In the penthouse babe, go to the penthouse <br><br>[Chorus: John Legend] <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Go to the penthouse floor (let's go, let's go, let's go) <br>Let's ride the elevator, it's what we've been waiting for <br>We'll tear down those penthouse doors (let's go, let's go, let's go) <br>Those penthouse doors <br>We'll tear down the penthouse doors (let's go, let's go, let's go) <br>Baby, I'm in the penthouse floor <br>Baby, let's ride the elevator <br>Til we can rise some more <br>Go to the penthouse floor, penthouse floor (let's go, let's go, let's go)]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Penthouse Floor (Feat. Chance the Rapper)" label="Penthouse Floor (Feat. Chance the Rapper)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/I_Know_Better/</id><title>John Legend - I Know Better - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:49+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/I_Know_Better/" title="John Legend - I Know Better - 가사"/><content type="html"><![CDATA[They say sing what you know <br>But I've sung what they want <br>Some folks do what they're told <br>But baby this time I won't <br>When I look through that door <br>I know the truth from lie <br>Some things I've done before I can't justify <br><br>[Pre-Chorus] <br>There are kings in my past <br>Things no one can be proud of <br>But I stand in the light I've cast <br>And turn away from any lack of love <br>Oh, when I walked through that door <br>I say here I go <br>You see me and nothing more <br>I'm singing what I know <br><br>[Chorus] <br>I know better <br>I know better <br><br>[Verse 2] <br>Legend is just a name <br>I know better than to be so proud <br>I won't drink in all this fame <br>I'll take more love than I'm allowed <br><br>[Pre-Chorus] <br>I won't hide or cut it off from where it came <br>My history has brought me to this place <br>This power and the color of my face <br><br>[Chorus] <br>And I know better <br>Oh, I know better <br><br>[Bridge] <br>Oh, I'll rise from the floor if I don't win <br>I'll bust open that door so let me in <br>And if music chooses me to sing I let her <br>I'll sing what I know, yes <br><br>[Chorus] <br>I know better, oh <br>I know better, yes <br>I know better <br>I know better]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="I Know Better" label="I Know Better"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/카운트다운_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:52+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B9%B4%EC%9A%B4%ED%8A%B8%EB%8B%A4%EC%9A%B4_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Get up now <br>time to worship <br>세상과 구별된 거룩한 어린이 <br>홀리키즈 <br>다함께 카운트다운을 외치며 <br>예배 스타트 <br>10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 <br>큐맨 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="카운트다운 (Inst.)" label="카운트다운 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/예수님_내_맘에_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 예수님 내 맘에 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:54+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98_%EB%82%B4_%EB%A7%98%EC%97%90_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 예수님 내 맘에 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수님 내 맘에 들어와 주세요 <br>예수님 말씀으로 변화시켜 주세요 <br>내 마음 가득 채운 나쁜 옛 습관들 <br>예수님 사랑으로 버릴 수 있어요 <br>새로운 마음으로 매일 매일 살아요 <br>깨끗한 마음으로 하루 하루 살아요 <br>새로운 마음으로 매일 매일 살아요 <br>깨끗한 마음으로 하루 하루 살아요 <br>예수님 내 맘에 들어와 주세요 <br>예수님 말씀으로 변화시켜 주세요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="예수님 내 맘에 (Inst.)" label="예수님 내 맘에 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/약속의_땅으로_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 약속의 땅으로 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:57+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%95%BD%EC%86%8D%EC%9D%98_%EB%95%85%EC%9C%BC%EB%A1%9C_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 약속의 땅으로 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[약속의 땅으로 하나 둘 셋 넷 <br>그 땅을 차지할 자 누구 누군가 <br>여호수아 여호수아 <br>너는 강하고 담대하라 <br>내가 너와 함께 하리라 <br>이스라엘 백성 이끌어 <br>여리고성 무너뜨렸네 <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>약속의 땅으로 하나 둘 셋 넷 <br>그 땅을 차지할 자 누구 누군가 <br>갈렙 갈렙 <br>이 산지를 내게 주소서 <br>눈으로 본 땅 네게 주리라 <br>할아버지가 되었지만 <br>약속하신 그 땅 받았네 <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="약속의 땅으로 (Inst.)" label="약속의 땅으로 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/한_걸음씩_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 한 걸음씩 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:33:59+09:00</updated><published>2018-03-19T17:33:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%9C_%EA%B1%B8%EC%9D%8C%EC%94%A9_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 한 걸음씩 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 예수님만 따르는 제자 <br>오늘도 주의 말씀 따르죠 <br>어떤 어려운 일 있어도 나는 <br>예수님 한분만을 따라 가는 제자 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>나는 예수님만 따르는 제자 <br>오늘도 주의 말씀 따르죠 <br>어떤 어려운 일 있어도 나는 <br>예수님 한분만을 따라 가는 제자 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>우리는 주님의 제자 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="한 걸음씩 (Inst.)" label="한 걸음씩 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/New_Creation_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - New Creation (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:01+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/New_Creation_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - New Creation (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Therefore if anyone is in Christ <br>he is a new creation <br>the old has gone <br>the old has gone <br>the new has come <br>the new has come <br>어딜 가든지 언제든지 <br>나와 함께 하시는 내 친구 예수님 <br>나의 인도자 보호하시네 <br>나의 창조자 날 사랑하시네 <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>어딜 가든지 언제든지 <br>나와 함께 하시는 내 친구 예수님 <br>나의 인도자 보호하시네 <br>나의 창조자 날 사랑하시네 <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="New Creation (Inst.)" label="New Creation (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/난_궁금한_게_너무_많아_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 난 궁금한 게 너무 많아 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%82%9C_%EA%B6%81%EA%B8%88%ED%95%9C_%EA%B2%8C_%EB%84%88%EB%AC%B4_%EB%A7%8E%EC%95%84_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 난 궁금한 게 너무 많아 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 궁금한 게 너무 많아 <br>이것이 좋은지 저것이 나쁜지 <br>흠 어떻게 해야 할지 <br>주님 나에게 가르쳐줘요 <br>이것이 옳은지 저것이 옳은지 <br>난 정말로 모르겠어요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>난 궁금한 게 너무 많아 <br>이것이 좋은지 저것이 나쁜지 <br>흠 어떻게 해야 할지 <br>주님 나에게 가르쳐줘요 <br>이것이 옳은지 저것이 옳은지 <br>난 정말로 모르겠어요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>주세요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="난 궁금한 게 너무 많아 (Inst.)" label="난 궁금한 게 너무 많아 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/하나님을_바라보는_이_시간_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 하나님을 바라보는 이 시간 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:06+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%84_%EB%B0%94%EB%9D%BC%EB%B3%B4%EB%8A%94_%EC%9D%B4_%EC%8B%9C%EA%B0%84_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 하나님을 바라보는 이 시간 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님을 바라보는 이 시간 <br>하나님을 경배하는 이 시간 <br>내 몸과 마음 정성 다해 <br>하나님을 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 정성 다해 <br>하나님께 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 기쁨 다해 <br>하나님을 경배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 정성 다해 <br>하나님께 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 기쁨 다해 <br>하나님을 경배합니다 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="하나님을 바라보는 이 시간 (Inst.)" label="하나님을 바라보는 이 시간 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/우리들의_무기는_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 우리들의 무기는 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:09+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%93%A4%EC%9D%98_%EB%AC%B4%EA%B8%B0%EB%8A%94_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 우리들의 무기는 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 참으로 강하오 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 참으로 강하오 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="우리들의 무기는 (Inst.)" label="우리들의 무기는 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/온몸_온맘_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 온몸 온맘 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:11+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%98%A8%EB%AA%B8_%EC%98%A8%EB%A7%98_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 온몸 온맘 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 생각 예수님으로 가득 가득 <br>나의 눈은 주님 말씀 보고 <br>내 귀는 주의 말씀 듣네 <br>온 몸과 맘으로 주 말씀 따르네 <br>할렐루야 온 몸을 다하여 <br>주님을 사랑합니다 <br>할렐루야 온 맘을 다하여 <br>주님을 예배합니다 <br>나의 입은 생명 말씀 전하고 <br>내 손 들어 예수 이름 높이며 <br>기뻐 뛰는 발 되게 하소서 <br>온 몸과 맘으로 주 말씀 따르네 <br>할렐루야 온 몸을 다하여 <br>주님을 사랑합니다 <br>할렐루야 온 맘을 다하여 <br>주님을 예배합니다 <br>주님을 사랑합니다 <br>주님을 예배합니다 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="온몸 온맘 (Inst.)" label="온몸 온맘 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/흔들리지마_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 흔들리지마 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:14+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%9D%94%EB%93%A4%EB%A6%AC%EC%A7%80%EB%A7%88_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 흔들리지마 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일요일에 교회 가려 했더니 <br>학원 시험이 있어요 <br>예배 드리러 가는 발걸음 <br>친구가 게임 하재요 <br>조용히 성경책 보려 했더니 <br>TV 소리 오락 소리 맘이 오락가락 <br>나만의 특별한 재능 뽐내려니 <br>공부 잘 하는 게 최고래요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀 따라 순종해요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀으로 승리할래요 <br>Show 보여줘 <br>흔들리지 않는 네 모습 <br>Tell me 말해줘 <br>세상을 이기는 비밀을 <br>Look at me 날 봐 <br>하나님 사랑 받는 자녀 <br>Listen 들어봐 <br>승리의 하나님 말씀을 Victory <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀 따라 순종해요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀으로 승리할래요 <br>말씀으로 승리할래요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="흔들리지마 (Inst.)" label="흔들리지마 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/승리를_약속하신_하나님_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 승리를 약속하신 하나님 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:16+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%8A%B9%EB%A6%AC%EB%A5%BC_%EC%95%BD%EC%86%8D%ED%95%98%EC%8B%A0_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 승리를 약속하신 하나님 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>악한 자가 날 넘어뜨리려 해도 <br>하나님 계시니 난 두렵지 않네 <br>승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>하나님의 말씀만 따르겠어요 <br>고백했던 내게 말씀하시네 <br>힘을 내고 용기를 가져라 <br>내가 들려준 말씀 기억하라 <br>두려워마라 가는 곳마다 <br>내가 늘 너와 함께 하리라 <br>승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>하나님의 말씀만 따르겠어요 <br>고백했던 내게 말씀하시네 <br>힘을 내고 용기를 가져라 <br>내가 들려준 말씀 기억하라 <br>두려워마라 가는 곳마다 <br>내가 늘 너와 함께 하리라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="승리를 약속하신 하나님 (Inst.)" label="승리를 약속하신 하나님 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/말씀으로_V_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 말씀으로 V (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:19+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%A7%90%EC%94%80%EC%9C%BC%EB%A1%9C_V_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 말씀으로 V (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[믿음으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님보다 더 사랑하도록 <br>우리를 유혹하는 많은 것들 <br>말씀으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님을 따라가는 것보다 <br>세상은 즐거운 것들이 많이 있죠 <br>믿음과 말씀으로 달려가 <br>믿음과 말씀으로 승리해 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상을 보고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상에 맞서고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 승리해 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리해 <br>말씀으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님을 따라가는 것보다 <br>세상은 즐거운 것들이 많이 있죠 <br>믿음과 말씀으로 달려가 <br>믿음과 말씀으로 승리해 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상을 보고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상에 맞서고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 승리해 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리해 <br>승리해 V]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="말씀으로 V (Inst.)" label="말씀으로 V (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/송챈트_-_로마서_12장_2절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 송챈트 - 로마서 12장 2절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:26+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%86%A1%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_12%EC%9E%A5_2%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 송챈트 - 로마서 12장 2절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[로마서 12장 2절 말씀 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 <br>온전하신 뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 <br>온전하신 뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 <br>온전하신 뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 <br>온전하신 뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="송챈트 - 로마서 12장 2절" label="송챈트 - 로마서 12장 2절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_8장_37절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 8장 37절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:28+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_8%EC%9E%A5_37%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 8장 37절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 모든 일에 우리를 <br>사랑하시는 이로 말미암아 <br>우리가 넉넉히 우리가 넉넉히 <br>이기이기이기이기 이기느니라 <br>이 모든 일에 우리를 <br>사랑하시는 이로 말미암아 <br>우리가 넉넉히 우리가 넉넉히 <br>이기이기이기이기 이기느니라 <br>로마서 8장 37절 <br>이 모든 일에 우리를 <br>사랑하시는 이로 말미암아 <br>우리가 넉넉히 우리가 넉넉히 <br>이기이기이기이기 이기느니라 <br>이 모든 일에 우리를 <br>사랑하시는 이로 말미암아 <br>우리가 넉넉히 우리가 넉넉히 <br>이기이기이기이기 이기느니라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 8장 37절" label="챈트 - 로마서 8장 37절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_고린도후서_10장_4절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 고린도후서 10장 4절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:31+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EA%B3%A0%EB%A6%B0%EB%8F%84%ED%9B%84%EC%84%9C_10%EC%9E%A5_4%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 고린도후서 10장 4절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리의 싸우는 무기는 <br>육신에 속한 것이 아니요 <br>오직 어떤 견고한 진도 무너뜨리는 <br>하나님의 능력이라 <br>우리의 싸우는 무기는 <br>육신에 속한 것이 아니요 <br>오직 어떤 견고한 진도 무너뜨리는 <br>하나님의 능력이라 <br>고린도후서 10장 4절 말씀 <br>우리의 싸우는 무기는 <br>육신에 속한 것이 아니요 <br>오직 어떤 견고한 진도 무너뜨리는 <br>하나님의 능력이라 <br>우리의 싸우는 무기는 <br>육신에 속한 것이 아니요 <br>오직 어떤 견고한 진도 무너뜨리는 <br>하나님의 능력이라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 고린도후서 10장 4절" label="챈트 - 고린도후서 10장 4절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_12장_2절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 12장 2절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:33+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_12%EC%9E%A5_2%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 12장 2절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 온전하신 <br>뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 온전하신 <br>뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>로마서 12장 2절 말씀 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 온전하신 <br>뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>너희는 이 세대를 본받지 말고 <br>오직 마음을 새롭게 함으로 변화를 받아 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시고 온전하신 <br>뜻이 무엇인지 분별하도록 하라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 12장 2절" label="챈트 - 로마서 12장 2절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_골로새서_1장_13절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 골로새서 1장 13절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:36+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EA%B3%A8%EB%A1%9C%EC%83%88%EC%84%9C_1%EC%9E%A5_13%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 골로새서 1장 13절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그가 우리를 흑암의 권세에서 건져내사 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그가 우리를 흑암의 권세에서 건져내사 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>골로새서 1장 13절 <br>그가 우리를 흑암의 권세에서 건져내사 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그가 우리를 흑암의 권세에서 건져내사 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>그의 사랑의 아들의 나라로 옮기셨으니 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 골로새서 1장 13절" label="챈트 - 골로새서 1장 13절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_Slow/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (Slow) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:38+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_Slow/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (Slow) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지여 <br>이름이 거룩히 여김을 받으시오며 <br>나라 임하옵시며 <br>뜻이 하늘에서 이룬 것 같이 <br>땅에서도 이루어지이다 <br>오늘날 우리에게 <br>일용할 양식을 주옵시고 <br>우리가 우리에게 <br>죄 지은 자를 사하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 사하여 주옵시고 <br>우리를 시험에 들게 하지 마옵시고 <br>다만 악에서 구하옵소서 <br>대개 나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (Slow)" label="주기도문송 (Slow)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_새주기도/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (새주기도) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:41+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_%EC%83%88%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (새주기도) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지 <br>아버지의 이름을 거룩하게 하시며 <br>아버지의 나라가 오게 하시며 <br>아버지의 뜻이 하늘에서 같이 <br>땅에서도 이루어지게 하소서 <br>오늘 우리에게 <br>일용할 양식을 주시고 <br>우리가 우리에게 <br>잘못한 사람을 용서하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 용서하여 주시고 <br>우리를 시험에 빠지지 않게 하시고 <br>악에서 구하소서 <br>나라와 권능과 영광이 <br>영원히 아버지의 것입니다 <br>우리를 시험에 빠지지 않게 하시고 <br>악에서 구하소서 <br>나라와 권능과 영광이 <br>영원히 아버지의 것입니다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (새주기도)" label="주기도문송 (새주기도)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_개역개정/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (개역개정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:43+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_%EA%B0%9C%EC%97%AD%EA%B0%9C%EC%A0%95/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (개역개정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지여 <br>이름이 거룩히 여김을 받으시오며 <br>나라가 임하시오며 <br>뜻이 하늘에서 이루어진 것 같이 <br>땅에서도 이루어지이다 <br>오늘날 우리에게 <br>일용할 양식을 주시옵고 <br>우리가 우리에게 <br>죄 지은 자를 사하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 사하여 주시옵고 <br>우리를 시험에 들게 하지 마시옵고 <br>다만 악에서 구하시옵소서 <br>나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>우리를 시험에 들게 하지 마시옵고 <br>다만 악에서 구하시옵소서 <br>나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (개역개정)" label="주기도문송 (개역개정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/카운트다운/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:46+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B9%B4%EC%9A%B4%ED%8A%B8%EB%8B%A4%EC%9A%B4/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Get up now <br>time to worship <br>세상과 구별된 거룩한 어린이 <br>홀리키즈 <br>다함께 카운트다운을 외치며 <br>예배 스타트 <br>10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 <br>큐맨 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="카운트다운" label="카운트다운"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/예수님_내_맘에/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 예수님 내 맘에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:48+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98_%EB%82%B4_%EB%A7%98%EC%97%90/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 예수님 내 맘에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수님 내 맘에 들어와 주세요 <br>예수님 말씀으로 변화시켜 주세요 <br>내 마음 가득 채운 나쁜 옛 습관들 <br>예수님 사랑으로 버릴 수 있어요 <br>새로운 마음으로 매일 매일 살아요 <br>깨끗한 마음으로 하루 하루 살아요 <br>새로운 마음으로 매일 매일 살아요 <br>깨끗한 마음으로 하루 하루 살아요 <br>예수님 내 맘에 들어와 주세요 <br>예수님 말씀으로 변화시켜 주세요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="예수님 내 맘에" label="예수님 내 맘에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/약속의_땅으로/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 약속의 땅으로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:51+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%95%BD%EC%86%8D%EC%9D%98_%EB%95%85%EC%9C%BC%EB%A1%9C/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 약속의 땅으로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[약속의 땅으로 하나 둘 셋 넷 <br>그 땅을 차지할 자 누구 누군가 <br>여호수아 여호수아 <br>너는 강하고 담대하라 <br>내가 너와 함께 하리라 <br>이스라엘 백성 이끌어 <br>여리고성 무너뜨렸네 <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>약속의 땅으로 하나 둘 셋 넷 <br>그 땅을 차지할 자 누구 누군가 <br>갈렙 갈렙 <br>이 산지를 내게 주소서 <br>눈으로 본 땅 네게 주리라 <br>할아버지가 되었지만 <br>약속하신 그 땅 받았네 <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>말씀만 듣고 Go Go <br>약속만 믿고 Go Go <br>약속의 땅으로 Let's Go <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="약속의 땅으로" label="약속의 땅으로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/한_걸음씩/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 한 걸음씩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:53+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%9C_%EA%B1%B8%EC%9D%8C%EC%94%A9/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 한 걸음씩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 예수님만 따르는 제자 <br>오늘도 주의 말씀 따르죠 <br>어떤 어려운 일 있어도 나는 <br>예수님 한분만을 따라 가는 제자 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>나는 예수님만 따르는 제자 <br>오늘도 주의 말씀 따르죠 <br>어떤 어려운 일 있어도 나는 <br>예수님 한분만을 따라 가는 제자 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>매일 매일 한 걸음씩 예수님과 걸어가죠 <br>뒤뚱 뒤뚱 좀 늦어도 예수님만 따라가죠 <br>우리는 주님의 제자 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="한 걸음씩" label="한 걸음씩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/New_Creation/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - New Creation - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:56+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/New_Creation/" title="홀리키즈 (Holykidz) - New Creation - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Therefore if anyone is in Christ <br>he is a new creation <br>the old has gone <br>the old has gone <br>the new has come <br>the new has come <br>어딜 가든지 언제든지 <br>나와 함께 하시는 내 친구 예수님 <br>나의 인도자 보호하시네 <br>나의 창조자 날 사랑하시네 <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>어딜 가든지 언제든지 <br>나와 함께 하시는 내 친구 예수님 <br>나의 인도자 보호하시네 <br>나의 창조자 날 사랑하시네 <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>I am a new creation <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="New Creation" label="New Creation"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/난_궁금한_게_너무_많아/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 난 궁금한 게 너무 많아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:34:58+09:00</updated><published>2018-03-19T17:34:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%82%9C_%EA%B6%81%EA%B8%88%ED%95%9C_%EA%B2%8C_%EB%84%88%EB%AC%B4_%EB%A7%8E%EC%95%84/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 난 궁금한 게 너무 많아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 궁금한 게 너무 많아 <br>이것이 좋은지 저것이 나쁜지 <br>흠 어떻게 해야 할지 <br>주님 나에게 가르쳐줘요 <br>이것이 옳은지 저것이 옳은지 <br>난 정말로 모르겠어요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>난 궁금한 게 너무 많아 <br>이것이 좋은지 저것이 나쁜지 <br>흠 어떻게 해야 할지 <br>주님 나에게 가르쳐줘요 <br>이것이 옳은지 저것이 옳은지 <br>난 정말로 모르겠어요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>나에게 주신 주님의 창문 <br>세상을 볼 수 있는 나의 눈 <br>언제나 인도하시는 주님 <br>지혜 주세요 <br>주세요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="난 궁금한 게 너무 많아" label="난 궁금한 게 너무 많아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/하나님을_바라보는_이_시간/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 하나님을 바라보는 이 시간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:01+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%84_%EB%B0%94%EB%9D%BC%EB%B3%B4%EB%8A%94_%EC%9D%B4_%EC%8B%9C%EA%B0%84/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 하나님을 바라보는 이 시간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님을 바라보는 이 시간 <br>하나님을 경배하는 이 시간 <br>내 몸과 마음 정성 다해 <br>하나님을 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 정성 다해 <br>하나님께 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 기쁨 다해 <br>하나님을 경배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 정성 다해 <br>하나님께 예배합니다 <br>마음 다하여 예배합니다 <br>온 맘 다해 기쁨 다해 <br>하나님을 경배합니다 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="하나님을 바라보는 이 시간" label="하나님을 바라보는 이 시간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/우리들의_무기는/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 우리들의 무기는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:03+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%93%A4%EC%9D%98_%EB%AC%B4%EA%B8%B0%EB%8A%94/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 우리들의 무기는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 참으로 강하오 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 참으로 강하오 <br>우리들의 무기는 육체가 아니요 <br>그러나 강하오 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 참으로 강하오 <br>견고한 진을 파하는 강력이요 <br>강한 힘이요 성령 안에서 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="우리들의 무기는" label="우리들의 무기는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/온몸_온맘/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 온몸 온맘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:06+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%98%A8%EB%AA%B8_%EC%98%A8%EB%A7%98/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 온몸 온맘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 생각 예수님으로 가득 가득 <br>나의 눈은 주님 말씀 보고 <br>내 귀는 주의 말씀 듣네 <br>온 몸과 맘으로 주 말씀 따르네 <br>할렐루야 온 몸을 다하여 <br>주님을 사랑합니다 <br>할렐루야 온 맘을 다하여 <br>주님을 예배합니다 <br>나의 입은 생명 말씀 전하고 <br>내 손 들어 예수 이름 높이며 <br>기뻐 뛰는 발 되게 하소서 <br>온 몸과 맘으로 주 말씀 따르네 <br>할렐루야 온 몸을 다하여 <br>주님을 사랑합니다 <br>할렐루야 온 맘을 다하여 <br>주님을 예배합니다 <br>주님을 사랑합니다 <br>주님을 예배합니다 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="온몸 온맘" label="온몸 온맘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/흔들리지마/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 흔들리지마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:08+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%9D%94%EB%93%A4%EB%A6%AC%EC%A7%80%EB%A7%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 흔들리지마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일요일에 교회 가려 했더니 <br>학원 시험이 있어요 <br>예배 드리러 가는 발걸음 <br>친구가 게임 하재요 <br>조용히 성경책 보려 했더니 <br>TV 소리 오락 소리 맘이 오락가락 <br>나만의 특별한 재능 뽐내려니 <br>공부 잘 하는 게 최고래요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀 따라 순종해요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀으로 승리할래요 <br>Show 보여줘 <br>흔들리지 않는 네 모습 <br>Tell me 말해줘 <br>세상을 이기는 비밀을 <br>Look at me 날 봐 <br>하나님 사랑 받는 자녀 <br>Listen 들어봐 <br>승리의 하나님 말씀을 Victory <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀 따라 순종해요 <br>흔들흔들 내 마음 <br>어떤 선택해야 하나요 <br>세상을 이기는 특별한 힘 <br>말씀으로 승리할래요 <br>말씀으로 승리할래요 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="흔들리지마" label="흔들리지마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/승리를_약속하신_하나님/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 승리를 약속하신 하나님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%8A%B9%EB%A6%AC%EB%A5%BC_%EC%95%BD%EC%86%8D%ED%95%98%EC%8B%A0_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 승리를 약속하신 하나님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>악한 자가 날 넘어뜨리려 해도 <br>하나님 계시니 난 두렵지 않네 <br>승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>하나님의 말씀만 따르겠어요 <br>고백했던 내게 말씀하시네 <br>힘을 내고 용기를 가져라 <br>내가 들려준 말씀 기억하라 <br>두려워마라 가는 곳마다 <br>내가 늘 너와 함께 하리라 <br>승리를 약속하신 하나님 <br>그 약속 믿고 살아가요 <br>하나님의 말씀만 따르겠어요 <br>고백했던 내게 말씀하시네 <br>힘을 내고 용기를 가져라 <br>내가 들려준 말씀 기억하라 <br>두려워마라 가는 곳마다 <br>내가 늘 너와 함께 하리라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="승리를 약속하신 하나님" label="승리를 약속하신 하나님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/말씀으로_V/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 말씀으로 V - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:15+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%A7%90%EC%94%80%EC%9C%BC%EB%A1%9C_V/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 말씀으로 V - 가사"/><content type="html"><![CDATA[믿음으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님보다 더 사랑하도록 <br>우리를 유혹하는 많은 것들 <br>말씀으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님을 따라가는 것보다 <br>세상은 즐거운 것들이 많이 있죠 <br>믿음과 말씀으로 달려가 <br>믿음과 말씀으로 승리해 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상을 보고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상에 맞서고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 승리해 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리해 <br>말씀으로 살아가는 홀리키즈 <br>하나님을 따라가는 것보다 <br>세상은 즐거운 것들이 많이 있죠 <br>믿음과 말씀으로 달려가 <br>믿음과 말씀으로 승리해 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상을 보고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 세상에 맞서고 <br>말씀으로 V <br>말씀으로 승리해 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리 <br>믿음과 말씀의 능력으로 승리해 <br>승리해 V]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="말씀으로 V" label="말씀으로 V"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DOPE_DAYS_돕데이즈/Music_Makes_Fashion/</id><title>DOPE DAYS (돕데이즈) - Music Makes Fashion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DOPE_DAYS_%EB%8F%95%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A6%88/Music_Makes_Fashion/" title="DOPE DAYS (돕데이즈) - Music Makes Fashion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look this innovation <br>Follow me babe <br>This aint swagging track <br>It’s just lit you play <br>what things you do <br>where the place you move <br>what you gonna do <br>way you wanna move <br>its so huge than you think <br>can’t you feel its new hit <br>already know its real <br>when you get this newbies <br>i motivate <br>what you wanna do <br>I’m gonna make you find <br>way you move <br>difference that’s what <br>I’ll let you impressed <br>outstand that’s when <br>i make express <br>what things you do <br>where the place you move <br>what you gonna do <br>way you wanna move <br>If you can see no more <br>bright lights to get inspiration <br>didn’t refer D’s Music not once <br>that’s only the reason <br>i motivate <br>what you wanna do <br>I’m gonna make you find <br>way you move <br>difference that’s what <br>I’ll let you impressed <br>outstand that’s when <br>i make express <br>face it and get this <br>you’re already with the best <br>i define <br>follow right now <br>new refined <br>And you find now <br>i design <br>you realize <br>Only after then <br>i define <br>follow right now <br>new refined <br>And you find now <br>i design <br>you realize <br>Only after then <br>i define <br>follow right now <br>new refined <br>And you find now <br>i design <br>you realize <br>Only after then <br>i define <br>follow right now <br>new refined <br>And you find now <br>i design <br>you realize <br>Only after then <br>Only after then <br>Only after then <br>]]></content><category term="DOPE DAYS (돕데이즈)" label="DOPE DAYS (돕데이즈)"/><category term="Music Makes Fashion" label="Music Makes Fashion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이프로/고마운_사람아/</id><title>이프로 - 고마운 사람아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:42+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%94%84%EB%A1%9C/%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9A%B4_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%95%84/" title="이프로 - 고마운 사람아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑인가요 그대 진한 <br>그 눈빛은 <br>바라보면 설레요 <br>왜 그런가요 그대 붉은 입술 보면 <br>내 가슴이 자꾸 떨려요 <br>이른 아침에 눈을 뜨면 살포시 <br>그대가 잠을 깨워요 <br>이 어지러운 세상 답답한 또 하루를 <br>그대 때문에 웃고 삽니다 <br>고마운 사람아 소중한 나의 사랑아 <br>그대는 나의 힐링인가 봐 <br>고마운 나의 사람아 <br>사랑하는 나의 사람아 <br>이른 아침에 눈을 뜨면 살포시 <br>그대가 잠을 깨워요 <br>이 어지러운 세상 답답한 또 하루를 <br>그대 때문에 웃고 삽니다 <br>고마운 사람아 소중한 나의 사랑아 <br>그대는 나의 힐링인가 봐 <br>고마운 나의 사람아 <br>사랑하는 나의 사람아 <br>]]></content><category term="이프로" label="이프로"/><category term="고마운 사람아" label="고마운 사람아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라떼_한_잔/이렇게_살아_부제___어쩌다_우리/</id><title>라떼 한 잔 - 이렇게 살아 (부제 : 어쩌다 우리) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:35:47+09:00</updated><published>2018-03-19T17:35:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EB%96%BC_%ED%95%9C_%EC%9E%94/%EC%9D%B4%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%82%B4%EC%95%84_%EB%B6%80%EC%A0%9C___%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%8B%A4_%EC%9A%B0%EB%A6%AC/" title="라떼 한 잔 - 이렇게 살아 (부제 : 어쩌다 우리) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌다 우리 남보다 <br>못한 사이로 남아야 했는지 <br>난 널 몰랐어 사랑이란 <br>이유로 좀 더 아끼지 못했었나봐 <br>긴긴밤을 지새우다가 <br>너의 후회를 기다리다가 <br>또 하루를 이렇게 살아 <br>미련 하나만으로 난 살아가 <br>우리 둘이 나눈 희망들 <br>너의 길에는 내가 없었니 <br>너 없는 난 이렇게 살아 <br>아직도 난 그때 그 곳에 살아 <br>어쩌다 우리 남보다 <br>못한 사이로 남아야 했는지 <br>난 널 몰랐어 사랑이란 <br>이유로 좀 더 아끼지 못했었나봐 <br>좀 더 아끼지 못했었나봐 <br>]]></content><category term="라떼 한 잔" label="라떼 한 잔"/><category term="이렇게 살아 (부제 : 어쩌다 우리)" label="이렇게 살아 (부제 : 어쩌다 우리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/난_책들이_좋아/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - 난 책들이 좋아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/%EB%82%9C_%EC%B1%85%EB%93%A4%EC%9D%B4_%EC%A2%8B%EC%95%84/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - 난 책들이 좋아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 학교에 갔네 <br>가기 싫어 망설였지만 <br>갔다 오니 잘했네 <br>잘했어 <br>학교 도서관에 갔네 <br>온갖 종류 책들 많네 <br>행복하게 보였네 <br>보였어 <br>학교에 갔네 <br>난 도서관이 좋아 <br>도서관에 갔네 <br>난 책들이 좋아 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="난 책들이 좋아" label="난 책들이 좋아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/내게_말할래/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - 내게 말할래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:09+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EB%A7%90%ED%95%A0%EB%9E%98/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - 내게 말할래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋아 잊고싶은 기억들 <br>그래 울고싶던 기억들 <br>내게 말할래 <br>그냥 말해봐 <br>한잔 마실까 <br>그냥 울어봐 <br>정말 힘든 기억들 <br>그래 창피한 순간들 <br>내게 말할래 <br>그냥 말해봐 <br>한잔 마실까 <br>그냥 울어봐 <br>내게 말할래 <br>그냥 말해봐 <br>한잔 마실까 <br>그냥 울어봐 <br>내게 말해봐 <br>내게 말할래 <br>내게 말할래 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="내게 말할래" label="내게 말할래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/승리_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 승리 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:11+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%8A%B9%EB%A6%AC_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 승리 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이겼네 이겼네 <br>마귀와의 싸움에서 <br>여호와 닛시 <br>이겼네 이겼네 <br>모든 유혹 물리치고 <br>승리 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>나가세 나가세 <br>선한 주님 힘을 믿고 <br>여호와 닛시 <br>담대히 나가네 <br>두 팔 벌려 도우시니 <br>주께 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="승리 (Inst.)" label="승리 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/소금_이야기_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 소금 이야기 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:15+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%86%8C%EA%B8%88_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 소금 이야기 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 세상에 빛으로 오신 <br>예수님 그분이 나를 새롭게 해 <br>우리를 소금으로 변화시키는 <br>예수님 그분이 나를 새롭게 해 <br>누구든지 그리스도 안에 있으면 <br>새로운 피조물 <br>이전 것은 지나 갔으니 <br>보라 새 것이 되었도다 <br>예수님 그분이 빛으로 오셔서 <br>새로운 피조물 소금이 되게 해 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="소금 이야기 (Inst.)" label="소금 이야기 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/매일_감사해_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 매일 감사해 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%A7%A4%EC%9D%BC_%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%B4_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 매일 감사해 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 늘 하나님께 <br>감사하며 살아갈래요 <br>아주 작은 것부터 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>난 늘 하나님께 <br>찬송하며 살아갈래요 <br>어떤 상황 속에도 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>감사로 제사를 드리는 자가 <br>주를 영화롭게 하나니 <br>그 행위를 옳게 하는 자에게 <br>하나님의 구원을 보이리라 <br>난 늘 하나님께 <br>찬송하며 살아갈래요 <br>어떤 상황 속에도 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>감사로 제사를 드리는 자가 <br>주를 영화롭게 하나니 <br>그 행위를 옳게 하는 자에게 <br>하나님의 구원을 보이리라 <br>난 늘 하나님께 <br>감사하며 살아갈래요 <br>아주 작은 것부터 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="매일 감사해 (Inst.)" label="매일 감사해 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/Wonderful_Jesus_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - Wonderful Jesus (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:20+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/Wonderful_Jesus_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - Wonderful Jesus (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[높고 높은 하늘 보좌 버리고 <br>나를 위해 십자가를 지셨네 <br>가장 귀한 자신의 생명을 <br>날 위해 버리신 분 날 위해 죽으신 분 <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>아름답고 놀라우신 예수님 <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>예수님은 Wonderful Jesus <br>높고 높은 하늘 보좌 버리고 <br>나를 위해 십자가를 지셨네 <br>죽으시고 부활한 예수님 <br>나 주님 사랑해요 나 주님 찬양해요 <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>아름답고 놀라우신 예수님 <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>예수님은 Wonderful Jesus <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>Wonderful Jesus Wonderful Jesus <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="Wonderful Jesus (Inst.)" label="Wonderful Jesus (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/하나님은_나를_사랑하셔_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 하나님은 나를 사랑하셔 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:22+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%80_%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EC%85%94_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 하나님은 나를 사랑하셔 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님은 나를 사랑하셔 하셔 <br>하지만 나 죄를 지었다네 다네 <br>예수님 내 죄 위해 죽으셨으니 <br>나 이제 주님 위해 살길 결심하네 결심하네 <br>주께서 나의 슬픔을 변하여 <br>춤이 되게 하시며 <br>나의 어둠을 벗기고 <br>기쁨으로 입히셨네 <br>우리 함께 춤을 춰 <br>몸을 흔들흔들 흔들며 <br>우리 함께 노래해 <br>할렐루야 <br>우리 함께 기뻐해 <br>자유 주신 주님께 <br>우리 함께 감사해 <br>forever forevermore <br>forever forevermore <br>여호와의 말씀은 천지창조 하셨고 <br>여호와의 이름은 높이 영광 받으며 <br>여호와의 사랑은 우리를 구원하셨고 <br>여호와의 능력은 우리를 자유케 하셨네 <br>주께서 나의 슬픔을 변하여 <br>춤이 되게 하시며 <br>나의 어둠을 벗기고 <br>기쁨으로 입히셨네 <br>우리 함께 춤을 춰 <br>몸을 흔들흔들 흔들며 <br>우리 함께 노래해 <br>할렐루야 <br>우리 함께 기뻐해 <br>자유 주신 주님께 <br>우리 함께 감사해 <br>forever forevermore <br>forever forevermore <br>forever forever forevermore <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="하나님은 나를 사랑하셔 (Inst.)" label="하나님은 나를 사랑하셔 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/하나님_나라_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 하나님 나라 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:25+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EB%82%98%EB%9D%BC_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 하나님 나라 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[같이 같이 펼쳐 보자 세계 지도 <br>함께 함께 놀러 가자 좋은 나라 <br>하루 종일 재미있는 게임 나라 <br>매일 매일 방학하는 신나는 나라 <br>아차 지도에 없는 정말 좋은 나라 <br>예수님과 함께 사는 하나님 나라 <br>내일부터 믿을게요 <br>방심하다 아차 지옥 가요 <br>믿음으로 가는 나라 <br>거듭나야 가는 나라 <br>하나님 하나님 나라 <br>같이 같이 알아 보자 가는 방법 <br>함께 함께 찾아 보자 천국 주소 <br>공부해서 똑똑해도 갈 수 없죠 <br>돈 벌어서 부자 돼도 갈 수 없죠 <br>아차 내 힘으로는 갈 수 없는 나라 <br>예수님을 믿음으로 가는 나라 <br>내일부터 믿을게요 <br>방심하다 아차 지옥 가요 <br>믿음으로 가는 나라 <br>거듭나야 가는 나라 <br>하나님 하나님 나라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="하나님 나라 (Inst.)" label="하나님 나라 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/나를_향한_사랑_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 나를 향한 사랑 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:27+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%82%98%EB%A5%BC_%ED%96%A5%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 나를 향한 사랑 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 향한 사랑 <br>내 죄 대신 죽은 사랑 <br>우리를 향한 사랑 <br>자기 아들을 주신 사랑 <br>나를 향한 사랑 <br>내 죄 대신 죽은 사랑 <br>우리를 향한 사랑 <br>자기 아들 주셨네 <br>그 사랑 때문에 나 기도합니다 <br>그 사랑 인하여 우리 예배합니다 <br>그 사랑 때문에 나 찬양합니다 <br>그 사랑 인하여 예배합니다 <br>나를 향한 사랑 <br>내 죄 대신 죽은 사랑 <br>우리를 향한 사랑 <br>자기 아들을 주신 사랑 <br>나를 향한 사랑 <br>내 죄 대신 죽은 사랑 <br>우리를 향한 사랑 <br>자기 아들 주셨네 <br>그 사랑 때문에 나 기도합니다 <br>그 사랑 인하여 우리 예배합니다 <br>그 사랑 때문에 나 찬양합니다 <br>그 사랑 인하여 예배합니다 <br>그 사랑 때문에 나 기도합니다 <br>그 사랑 인하여 우리 예배합니다 <br>그 사랑 때문에 나 찬양합니다 <br>그 사랑 인하여 예배합니다 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="나를 향한 사랑 (Inst.)" label="나를 향한 사랑 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주님을_알아가기_원해요_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주님을 알아가기 원해요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:30+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%84_%EC%95%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0_%EC%9B%90%ED%95%B4%EC%9A%94_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주님을 알아가기 원해요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님을 알아가기 원해요 <br>더 깊이 알아가기 원해요 <br>주님을 사랑하기 원해요 <br>더 깊이 사랑하기 원해요 <br>멋지고 좋은 것들 너무나 많지만 <br>가장 사랑하기 원해요 나의 예수님 <br>찬양해 생명 주신 사랑을 <br>찬양해 아들 주신 은혜를 <br>놀라운 은혜 하나님 은혜 <br>나 찬양해 <br>주님을 알아가기 원해요 <br>더 깊이 알아가기 원해요 <br>주님을 사랑하기 원해요 <br>더 깊이 사랑하기 원해요 <br>멋지고 좋은 것들 너무나 많지만 <br>가장 사랑하기 원해요 나의 예수님 <br>찬양해 생명 주신 사랑을 <br>찬양해 아들 주신 은혜를 <br>놀라운 은혜 하나님 은혜 <br>나 찬양해 <br>찬양해 생명 주신 사랑을 <br>찬양해 아들 주신 은혜를 <br>놀라운 은혜 하나님 은혜 <br>나 찬양해 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주님을 알아가기 원해요 (Inst.)" label="주님을 알아가기 원해요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/We_Are_Racers_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - We Are Racers (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:32+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/We_Are_Racers_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - We Are Racers (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We are racers <br>We are racers <br>복음 들고 달리는 우리는 레이서 <br>복음 들고 달리는 우리는 레이서 <br>예수 그리스도 다시 오실 때까지 <br>우리는 달리리 우리는 레이서 <br>우리는 달리리 우리는 레이서 <br>We are racers <br>We are racers <br>복음 들고 달리는 우리는 레이서 <br>복음 들고 달리는 우리는 레이서 <br>예수 그리스도 다시 오실 때까지 <br>우리는 달리리 우리는 레이서 <br>우리는 달리리 우리는 레이서 <br>너의 지체를 불의의 무기로 <br>죄에게 내주지 말고 <br>너의 지체를 의의 무기로 <br>하나님께 드리라 <br>너의 지체를 불의의 무기로 <br>죄에게 내주지 말고 <br>너의 지체를 의의 무기로 <br>하나님께 드리라 Yeah <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="We Are Racers (Inst.)" label="We Are Racers (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/Amazing_Grace_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - Amazing Grace (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:35+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/Amazing_Grace_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - Amazing Grace (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온 세상을 만드신 위대하신 왕 <br>작고 약한 내게 찾아오셨네 <br>예수님 십자가 오 놀라운 사랑 <br>나를 구원하신 주 그 은혜 놀라와 <br>Amazing Grace <br>십자가의 사랑 나를 구원하셨네 <br>Amazing Grace <br>십자가의 은혜 나를 새롭게 하셨네 <br>Amazing Grace <br>매일 매일 반복되는 죄의 유혹 <br>내 힘으로 절대 이길 수 없어 <br>나를 구원하신 십자가의 사랑 <br>예수님의 보혈이 나를 승리하게 해 <br>Amazing Grace <br>십자가의 사랑 나를 구원하셨네 <br>Amazing Grace <br>십자가의 은혜 나를 새롭게 하셨네 <br>Amazing Grace <br>십자가의 사랑 나를 구원하셨네 <br>Amazing Grace <br>십자가의 은혜 나를 새롭게 하셨네 <br>Amazing Grace <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="Amazing Grace (Inst.)" label="Amazing Grace (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/놀라운_은혜_Inst/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 놀라운 은혜 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:37+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%86%80%EB%9D%BC%EC%9A%B4_%EC%9D%80%ED%98%9C_Inst/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 놀라운 은혜 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에겐 선한 것이 아무 것도 없어요 <br>선하신 예수님 날 대신해 죽으셨죠 <br>Amazing Grace 나 같은 죄인 살리신 <br>Amazing Grace 주님의 은혜 놀라와 <br>Amazing Grace 나 같은 죄인 살리신 <br>Amazing Grace 주님의 은혜 놀라와 <br>주님의 못 박힌 손 나를 안아주시고 <br>주님의 상처입은 발 나를 인도하시네 <br>Amazing Grace 나 같은 죄인 살리신 <br>Amazing Grace 주님의 은혜 놀라와 <br>Amazing Grace 나 같은 죄인 살리신 <br>Amazing Grace 주님의 은혜 놀라와 <br>잃었던 생명 찾았고 <br>광명을 얻었네 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="놀라운 은혜 (Inst.)" label="놀라운 은혜 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/송챈트_-_로마서_3장_23-24절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 송챈트 - 로마서 3장 23-24절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:44+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%86%A1%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_3%EC%9E%A5_23-24%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 송챈트 - 로마서 3장 23-24절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 <br>속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 값 없이 <br>의롭다 하심을 얻은 자 되었느니라 <br>모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 <br>속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 값 없이 <br>의롭다 하심을 얻은 자 되었느니라 <br>모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 <br>속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 값 없이 <br>의롭다 하심을 얻은 자 되었느니라 <br>모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 <br>속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 값 없이 <br>의롭다 하심을 얻은 자 되었느니라 <br>로마서 3장 23-24절 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="송챈트 - 로마서 3장 23-24절" label="송챈트 - 로마서 3장 23-24절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_8장_39절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 8장 39절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:47+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_8%EC%9E%A5_39%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 8장 39절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[높음이나 깊음이나 <br>다른 어떤 피조물이라도 우리를 <br>우리 주 그리스도 예수 안에 있는 <br>하나님의 사랑에서 끊을 수 없으리라 <br>높음이나 깊음이나 <br>다른 어떤 피조물이라도 우리를 <br>우리 주 그리스도 예수 안에 있는 <br>하나님의 사랑에서 끊을 수 없으리라 <br>로마서 8장 39절 <br>높음이나 깊음이나 <br>다른 어떤 피조물이라도 우리를 <br>우리 주 그리스도 예수 안에 있는 <br>하나님의 사랑에서 끊을 수 없으리라 <br>높음이나 깊음이나 <br>다른 어떤 피조물이라도 우리를 <br>우리 주 그리스도 예수 안에 있는 <br>하나님의 사랑에서 끊을 수 없으리라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 8장 39절" label="챈트 - 로마서 8장 39절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_6장_14절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 6장 14절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:49+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_6%EC%9E%A5_14%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 6장 14절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죄가 너희를 주장하지 못하리니 <br>이는 너희가 법 아래 있지 아니하고 <br>은혜 아래 있음이라 <br>로마서 6장 14절 말씀 <br>죄가 너희를 주장하지 못하리니 <br>이는 너희가 법 아래 있지 아니하고 <br>은혜 아래 있음이라 <br>로마서 6장 14절 말씀 <br>죄가 너희를 주장하지 못하리니 <br>이는 너희가 법 아래 있지 아니하고 <br>은혜 아래 있음이라 <br>로마서 6장 14절 말씀 <br>죄가 너희를 주장하지 못하리니 <br>이는 너희가 법 아래 있지 아니하고 <br>은혜 아래 있음이라 <br>로마서 6장 14절 말씀 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 6장 14절" label="챈트 - 로마서 6장 14절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_3장_23-24절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 3장 23-24절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:52+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_3%EC%9E%A5_23-24%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 3장 23-24절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 <br>값 없이 의롭다 하심을 얻은 자 <br>되었느니라 되었느니라 <br>로마서 3장 23-24절 <br>모든 사람이 죄를 범하였으매 <br>하나님의 영광에 이르지 못하더니 <br>그리스도 예수 안에 있는 속량으로 말미암아 <br>하나님의 은혜로 <br>값 없이 의롭다 하심을 얻은 자 <br>되었느니라 되었느니라 <br>로마서 3장 23-24절 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 3장 23-24절" label="챈트 - 로마서 3장 23-24절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/챈트_-_로마서_5장_12절/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 5장 12절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:54+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B1%88%ED%8A%B8_-_%EB%A1%9C%EB%A7%88%EC%84%9C_5%EC%9E%A5_12%EC%A0%88/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 챈트 - 로마서 5장 12절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 사람 한 사람으로 말미암아 <br>죄가 세상 세상에 들어오고 <br>죄로 죄로 말미암아 <br>사망이 사망이 들어왔나니 <br>이와 같이 모든 사람이 <br>죄를 지었으므로 사망이 <br>모든 사람에게 이르렀느니라 <br>로마서 5장 12절 말씀 <br>한 사람 한 사람으로 말미암아 <br>죄가 세상 세상에 들어오고 <br>죄로 죄로 말미암아 <br>사망이 사망이 들어왔나니 <br>이와 같이 모든 사람이 <br>죄를 지었으므로 사망이 <br>모든 사람에게 이르렀느니라 <br>로마서 5장 12절 말씀 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="챈트 - 로마서 5장 12절" label="챈트 - 로마서 5장 12절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_Slow/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (Slow) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:57+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_Slow/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (Slow) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지여 <br>이름이 거룩히 여김을 받으시오며 <br>나라 임하옵시며 <br>뜻이 하늘에서 이룬 것 같이 <br>땅에서도 이루어지이다 <br>오늘날 우리에게 <br>일용할 양식을 주옵시고 <br>우리가 우리에게 <br>죄 지은 자를 사하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 사하여 주옵시고 <br>우리를 시험에 들게 하지 마옵시고 <br>다만 악에서 구하옵소서 <br>대개 나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (Slow)" label="주기도문송 (Slow)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_새주기도/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (새주기도) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:37:59+09:00</updated><published>2018-03-19T17:37:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_%EC%83%88%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (새주기도) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지 <br>아버지의 이름을 거룩하게 하시며 <br>아버지의 나라가 오게 하시며 <br>아버지의 뜻이 하늘에서 같이 <br>땅에서도 이루어지게 하소서 <br>오늘 우리에게 <br>일용할 양식을 주시고 <br>우리가 우리에게 <br>잘못한 사람을 용서하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 용서하여 주시고 <br>우리를 시험에 빠지지 않게 하시고 <br>악에서 구하소서 <br>나라와 권능과 영광이 <br>영원히 아버지의 것입니다 <br>우리를 시험에 빠지지 않게 하시고 <br>악에서 구하소서 <br>나라와 권능과 영광이 <br>영원히 아버지의 것입니다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (새주기도)" label="주기도문송 (새주기도)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/주기도문송_개역개정/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (개역개정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:02+09:00</updated><published>2018-03-19T17:38:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%A3%BC%EA%B8%B0%EB%8F%84%EB%AC%B8%EC%86%A1_%EA%B0%9C%EC%97%AD%EA%B0%9C%EC%A0%95/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 주기도문송 (개역개정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에 계신 우리 아버지여 <br>이름이 거룩히 여김을 받으시오며 <br>나라가 임하시오며 <br>뜻이 하늘에서 이루어진 것 같이 <br>땅에서도 이루어지이다 <br>오늘날 우리에게 <br>일용할 양식을 주시옵고 <br>우리가 우리에게 <br>죄 지은 자를 사하여 준 것 같이 <br>우리 죄를 사하여 주시옵고 <br>우리를 시험에 들게 하지 마시옵고 <br>다만 악에서 구하시옵소서 <br>나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>우리를 시험에 들게 하지 마시옵고 <br>다만 악에서 구하시옵소서 <br>나라와 권세와 영광이 <br>아버지께 영원히 있사옵나이다 <br>아멘 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="주기도문송 (개역개정)" label="주기도문송 (개역개정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/카운트다운/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:38:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%B9%B4%EC%9A%B4%ED%8A%B8%EB%8B%A4%EC%9A%B4/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 카운트다운 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Get up now <br>time to worship <br>세상과 구별된 거룩한 어린이 <br>홀리키즈 <br>다함께 카운트다운을 외치며 <br>예배 스타트 <br>10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 <br>큐맨 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="카운트다운" label="카운트다운"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/승리/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 승리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:07+09:00</updated><published>2018-03-19T17:38:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%8A%B9%EB%A6%AC/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 승리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이겼네 이겼네 <br>마귀와의 싸움에서 <br>여호와 닛시 <br>이겼네 이겼네 <br>모든 유혹 물리치고 <br>승리 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>나가세 나가세 <br>선한 주님 힘을 믿고 <br>여호와 닛시 <br>담대히 나가네 <br>두 팔 벌려 도우시니 <br>주께 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>영광 영광 할렐루야 <br>곧 승리하리라 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="승리" label="승리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/소금_이야기/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 소금 이야기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:09+09:00</updated><published>2018-03-19T17:38:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EC%86%8C%EA%B8%88_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 소금 이야기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 세상에 빛으로 오신 <br>예수님 그분이 나를 새롭게 해 <br>우리를 소금으로 변화시키는 <br>예수님 그분이 나를 새롭게 해 <br>누구든지 그리스도 안에 있으면 <br>새로운 피조물 <br>이전 것은 지나 갔으니 <br>보라 새 것이 되었도다 <br>예수님 그분이 빛으로 오셔서 <br>새로운 피조물 소금이 되게 해 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="소금 이야기" label="소금 이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홀리키즈_Holykidz/매일_감사해/</id><title>홀리키즈 (Holykidz) - 매일 감사해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:38:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:38:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%80%EB%A6%AC%ED%82%A4%EC%A6%88_Holykidz/%EB%A7%A4%EC%9D%BC_%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%B4/" title="홀리키즈 (Holykidz) - 매일 감사해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 늘 하나님께 <br>감사하며 살아갈래요 <br>아주 작은 것부터 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>난 늘 하나님께 <br>찬송하며 살아갈래요 <br>어떤 상황 속에도 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>감사로 제사를 드리는 자가 <br>주를 영화롭게 하나니 <br>그 행위를 옳게 하는 자에게 <br>하나님의 구원을 보이리라 <br>난 늘 하나님께 <br>찬송하며 살아갈래요 <br>어떤 상황 속에도 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>감사로 제사를 드리는 자가 <br>주를 영화롭게 하나니 <br>그 행위를 옳게 하는 자에게 <br>하나님의 구원을 보이리라 <br>난 늘 하나님께 <br>감사하며 살아갈래요 <br>아주 작은 것부터 <br>매일 주님께 드릴 말 감사해 <br>]]></content><category term="홀리키즈 (Holykidz)" label="홀리키즈 (Holykidz)"/><category term="매일 감사해" label="매일 감사해"/></entry></feed>