<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:23+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sentimental/Remind/</id><title>Sentimental - Remind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:15+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sentimental/Remind/" title="Sentimental - Remind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When the moonlight face <br>to the window <br>We might be think about <br>what we have done <br>It's time to remember <br>our determind past <br>How worthless but gracefull past <br>I just wanted to be <br>a child forever <br>Cuz old man foolish <br>and make child sad <br>All of them so pure old men <br>so fool <br>Dreaming night With moonlight <br>Empty time In vain life <br>Dreaming night With moonlight <br>Empty time In vain life <br>It's just my delusion <br>need not to mind <br>Imaginary brought me <br>emotional sense <br>And dreamer was my true nature <br>as you see <br>I don't care what they called me <br>I don't wanted to be a man forever <br>Cuz old men all <br>they have narrow mind sight <br>All of them so fool full <br>of the pain <br>Dreaming night With moonlight <br>Empty time In vain life <br>Dreaming night With moonlight <br>Empty time In vain life <br>]]></content><category term="Sentimental" label="Sentimental"/><category term="Remind" label="Remind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/화이트_로즈마리티/그때쯤에/</id><title>화이트_로즈마리티 - 그때쯤에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:17+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%94%EC%9D%B4%ED%8A%B8_%EB%A1%9C%EC%A6%88%EB%A7%88%EB%A6%AC%ED%8B%B0/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EC%AF%A4%EC%97%90/" title="화이트_로즈마리티 - 그때쯤에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>live your life and i go on <br>would be nice <br>내 마음에 없는 이야길 뱉어 <br>되새겨 난 <br>우리가 될 수 없는 <br>너와 날 하나에 묶어 <br>이야기 해봤자 남은건 버려진 주인공 <br>딱 그 정도 일걸 <br>너에게 젖어 조금씩 감정이 번져 <br>흐릿해지면서 사라져갈때쯤 <br>나 정신차렸어 <br>im not gonna make it <br>딱 이정도겠지 <br>널 향한 내 진심이 <br>우습게 무너졌네 <br>날 대신해 넌 잘지내 <br>니가 내게 다시 기댈 <br>그때쯤에 날 생각해 <br>널 탓하게 <br>지금에 내 모습이 <br>비참하게 느껴지는 <br>이유에 대해 너라는 <br>변명이나 지꺼리게 <br>혼자가 되기 싫어 <br>구차하게 뱉어냈던 말들 <br>현실을 외면한 채 쏟아냈던 <br>변명과 위안들 <br>정답은 없고 버려진 기분 <br>하지만 여전히 넌 내가 살아갈 이유 <br>날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>ain't nobody better 너완 다르지 <br>커져가는 빈틈 그 사이 사무침 <br>홀로 밤을 채워 drinking alcohol <br>너도 보일꺼야 내가 미쳐 가는꼴 <br>그래 가는 꼴 내가 지쳐 가는꼴 <br>걷고 걸어 내 다리가 그저 가는곳 <br>필요하다면 주저 말고 내게 기대 <br>니가 어디서 무얼하든 <br>I WILL BE THERE <br>작은 너의 손 같이걷던 거리도 <br>모두 한순간에 무너져 버린 도미노 <br>니가 다시기댈 순간 나의 품에 <br>아마 그때쯤에 나난 그때 쯤에 <br>i don't really care 아픈 기억이 내 <br>곁을 버리고 only that real shit ye <br>니가 언젠가 다시 올꺼라는 믿음 <br>너와 나 사이에 점점 커져가는 빈틈 <br>날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>날 대신해 넌 잘 지내 <br>니가 나에게 다시 기댈 <br>그때쯤에 그때쯤에 <br>]]></content><category term="화이트 로즈마리티" label="화이트 로즈마리티"/><category term="그때쯤에" label="그때쯤에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Blank/상실/</id><title>Blank - 상실 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:19+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Blank/%EC%83%81%EC%8B%A4/" title="Blank - 상실 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두 눈 감았다 떠보면 네가 <br>내 옆에 있을 것만 같은데 <br>멈춰진 시간 속 무뎌진 마음속 <br>나 혼자 서있고 <br>유난히 빛났던 <br>진심이 담겼던 <br>사랑한단 말이 <br>지금은 어느새 <br>빛바래버린 <br>같이 걷던 그 길도 추억도 <br>빛바래진 듯 흐려져만 가고 <br>문뜩 네 이름 세글자 생각날 때면 <br>어느새 나도 모르게 눈물이 흘러 <br>마주잡았던 두 손 빛났던 그 미소 <br>한밤의 꿈인 듯 흐려져만 가고 <br>어두운 방안에 남겨진 맘속에도 <br>지워지지 않아 <br>같이 걷던 그 길도 추억도 <br>빛바래진 듯 흐려져만 가고 <br>문뜩 네 이름 세글자 생각날 때면 <br>어느새 나도 모르게 눈물이 흘러 <br>흩어져만 가 <br>같이 걷던 그 길도 추억도 <br>흐려져만 가고 <br>문뜩 네 이름 세글자 생각날 때면 <br>눈물이 흘러 <br>]]></content><category term="Blank" label="Blank"/><category term="상실" label="상실"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Underbards/겨울에_머무른_소녀/</id><title>Underbards - 겨울에 머무른 소녀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:21+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Underbards/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%97%90_%EB%A8%B8%EB%AC%B4%EB%A5%B8_%EC%86%8C%EB%85%80/" title="Underbards - 겨울에 머무른 소녀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[싸늘하게 움츠리고 <br>난 그저 기대를 위한 참회 <br>메아리 없는 잔인한 현실에 <br>그저 갇혀버렸던 내게 <br>따뜻함과 믿음직한 용기가 <br>온전함과 완전한 사랑이 필요했고 <br>내 것일 수가 없었던 <br>그저 아름다운 기적들 <br>바래왔었던 자그만 희망들 <br>그저 무너져버렸던 내게 <br>따뜻함과 믿음직한 용기가 <br>온전함과 완전한 사랑이 필요했고 <br>내 불안한 영혼과 숨결마저도 <br>아마 이제는 끝인 거 같아서 <br>내 불안한 영혼과 숨결마저도 <br>아마 이제는 끝인 거 같아서 <br>사랑이란 건 대체 어디에 있나요 <br>대체 어디에 있나요 <br>아마 언젠간 내 옆에 <br>사랑이 있을거라고 <br>그렇게 믿고 <br>아마 언젠간 사랑과 함께 난 <br>날 수 있을 거라고 <br>Don't ever let go <br>Don't ever let go <br>Don't ever let go <br>Don't ever let go <br>]]></content><category term="Underbards" label="Underbards"/><category term="겨울에 머무른 소녀" label="겨울에 머무른 소녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소수정예/너와_그녀_그리고_나/</id><title>소수정예 - 너와 그녀, 그리고 나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:23+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%88%98%EC%A0%95%EC%98%88/%EB%84%88%EC%99%80_%EA%B7%B8%EB%85%80_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EA%B3%A0_%EB%82%98/" title="소수정예 - 너와 그녀, 그리고 나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈속에 나온 너의 모습이 흐릿해 예 <br>내손을 잡고 눈을 맞추던 <br>너는 아름다워 <br>네 눈속에 담긴 별 하나 <br>너에게서 눈을 뗄 수 없었어 <br>겁이 나지만 묻어두기엔 <br>나는 숨길 수 없어 <br>어느새 내 안에 커진 <br>욕심이 나를 또 삼켜 <br>걷잡을 수 없는 너와 그녀 그리고 나 <br>다른 사람을 사랑하는 너를 보며 <br>나는 사랑에 빠져 네게 <br>공허한 사이 아래 혼잣말로 물어 <br>왜 하필 나는 너인지 <br>I need you I love you <br>난 늘 위태로워 <br>천국의 의밀 알게 해줄 사랑 <br>너야 너야 꼭 널 끌어안고 싶어 <br>꿈에서 깨니 보이지 않아 너는 예 <br>차가운 공기 흐르는 눈물 <br>너를 지울 수 없어 <br>내 맘속에 담긴 너 하나 <br>내 우주는 너란 별만 존재해 <br>네가 행복한 모습을 보고 <br>내가 웃고있잖아 <br>이제는 너없는 나를 <br>상상 할 수 없게 만들어 <br>현실을 잊어가 너와 그녀 그리고 나 <br>다른 사람을 사랑하는 <br>너를 보며 나는 사랑에 빠져 네게 <br>공허한 사이 아래 혼잣말로 물어 <br>왜 하필 나는 너인지 <br>I need you I love you <br>난 늘 위태로워 <br>천국의 의밀 알게 해줄 사랑 <br>너야 너야 꼭 널 끌어안고 싶어 <br>oh 너는 여전히 향기나는 꽃 같아 <br>oh 나는 나를 지우고 네게 취해 <br>죽어가 <br>oh 우린 이 시간속에 멈춰있겠지 <br>oh 이젠 두 번 다시 놓지않아 <br>혼자서 아픈 사랑하는 <br>나를 보며 너는 점점 지쳐가 내게 <br>지금이라도 달려가 말하고 싶어 <br>난 너 아님 안되겠어 <br>알아줘 받아줘 난 늘 바래왔어 <br>천국의 의밀 알게 해줄 사랑 <br>나야 나야 날 원하게 될 거야 <br>]]></content><category term="소수정예" label="소수정예"/><category term="너와 그녀, 그리고 나" label="너와 그녀, 그리고 나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여은/Swimming_Feat_수영_강종열/</id><title>여은 - Swimming (Feat. 수영, 강종열) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:28+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9D%80/Swimming_Feat_%EC%88%98%EC%98%81_%EA%B0%95%EC%A2%85%EC%97%B4/" title="여은 - Swimming (Feat. 수영, 강종열) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>너가 얼마나 달콤한지 <br>알기나 알까 it`s so nice <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>얼마든지 헤엄쳐서 갈께 <br>자신있어 I`m all right <br>나는 좋아해라는 바다를 <br>헤엄치고 있는 것만 같아 <br>언제쯤 너라는 섬으로 <br>건널 수 있을까 기대를 하곤해 <br>너는 그냥 가만히 있어 <br>내가 널 향해 달려갈께 <br>넌 그냥 그대로 있어 It`s all right <br>뭘 하고 있을까 전화를 해보지만 <br>But 언제나 돌아오는 건 <br>끝없는 수신음 뿐 <br>괜찮아 더 놀아 더 놀아도 돼 <br>지금은 옳아 넌 옳아 <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>너가 얼마나 달콤한지 <br>알기나 알까 it`s so nice <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>얼마든지 헤엄쳐서 갈께 <br>자신있어 I`m all right <br>세상을 다 준다거나 별을 따준다거나 <br>온갖 거짓말을 해도 난 그대가 좋아 <br>너를 바라보거나 네게 다가갈때면 <br>내 마음이 파도치니까 <br>너에게 빠져 젖어버린 내 감정 <br>숨길 수가 없어 너무나도 번져 <br>한순간 내게 큰 궁금증을 안겨줘 <br>너에게 닿는 다면 손 내밀어 잡아줘 <br>너무 빛이나 니 옆은 나 spotlight <br>너와 함께 하는 시간의 흐름이 빨라 <br>사실 잘 모르겠어 네가 뭘 원하는 지 <br>너의 옆에 있을 때면 <br>내 사고가 둔해지지 <br>평범하지 않아 다가가기 어려워 <br>노력을 한다해도 하나같이 버거워 <br>너라는 사람은 전세계 유일무이해 <br>딱 한명 있는 갖지 못한 한정판이네 <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>너가 얼마나 달콤한지 <br>알기나 알까 it`s so nice <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>얼마든지 헤엄쳐서 갈께 <br>자신있어 I`m all right <br>I`m all right I`m all right <br>I`m all right I`m all right <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>너가 얼마나 달콤한지 <br>알기나 알까 it`s so nice <br>너는 내 삶의 Sweety Sweety <br>너와 내 사이를 Swimming Swimming <br>얼마든지 헤엄쳐서 갈께 <br>자신있어 I`m all right <br>]]></content><category term="여은" label="여은"/><category term="Swimming (Feat. 수영, 강종열)" label="Swimming (Feat. 수영, 강종열)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권순범/흔적_Feat_윤환_The_HELIX/</id><title>권순범 - 흔적 (Feat. 윤환, The HELIX) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:30+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EC%88%9C%EB%B2%94/%ED%9D%94%EC%A0%81_Feat_%EC%9C%A4%ED%99%98_The_HELIX/" title="권순범 - 흔적 (Feat. 윤환, The HELIX) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽤 참아왔어 내 오랜 기억들 <br>이제와서 말해 소용없지만 <br>아파와서 더 아파와서 <br>걸었어 너와 걷던 이 거리를 <br>너와의 시간에 갇혀 있는 난 <br>웃는 니 모습이 <br>내 눈에 밟혀 날 괴롭혀 힘들어 <br>아직 네 맘 같지 않는 내 맘이 <br>너를 못 보내고 <br>아직 내 맘 안에 사는 네 흔적이 <br>내 마음 한 구석에 <br>니가 있어 계속 있어 지워지지 않아 <br>오늘도 그 흔적들을 나 홀로 참아 <br>날 바라봤던 네 모습 기억해 <br>이제와서 다시 볼 수 없지만 <br>보고싶고 더 보고싶어서 <br>들었어 함께 듣던 이 노래를 <br>너와의 시간에 갇혀 있는 난 <br>웃는 니 모습이 <br>내 눈에 밟혀 날 괴롭혀 힘들어 <br>아직 네 맘 같지 않는 내 맘이 <br>너를 못 보내고 <br>아직 내 맘 안에 사는 네 흔적이 <br>내 마음 한 구석에 <br>니가 있어 계속 있어 지워지지 않아 <br>오늘도 그 흔적들을 나 홀로 참아 <br>]]></content><category term="권순범" label="권순범"/><category term="흔적 (Feat. 윤환, The HELIX)" label="흔적 (Feat. 윤환, The HELIX)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/코감기와_목감기/Alien/</id><title>코감기와_목감기 - Alien - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:32+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BD%94%EA%B0%90%EA%B8%B0%EC%99%80_%EB%AA%A9%EA%B0%90%EA%B8%B0/Alien/" title="코감기와_목감기 - Alien - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The strange night <br>I was in the forest <br>I saw the light blue <br>Something weird <br>That was an Alien <br>She is an Alien <br>She Laughing <br>She dancing like crazy <br>And she knows my name <br>She said Welcome to my Party Wow <br>Welcome to my Party Wow <br>Welcome to my Party Wow <br>The strange night <br>I was in the forest <br>I saw the light blue <br>Something weird <br>That was an Alien <br>She is an Alien <br>She Laughing <br>She dancing like crazy <br>And she knows my name <br>She said Welcome to my Party Wow <br>Welcome to my Party <br>Welcome to my Party <br>Welcome to my Party <br>the forest <br>]]></content><category term="코감기와 목감기" label="코감기와 목감기"/><category term="Alien" label="Alien"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이수진/강진애/</id><title>이수진 - 강진애 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:41+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%A7%84/%EA%B0%95%EC%A7%84%EC%95%A0/" title="이수진 - 강진애 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[백년사 동백꽃이 <br>흐드러지게 피었네 <br>길 위에 떨어진 동백꽃 잎은 <br>외로움의 눈물이었나 <br>사랑을 맹세하며 <br>함께 걷던 이 길에 <br>무심한 산새소리만 <br>아아아 님은 떠나고 <br>동백꽃만 붉게 피었네 <br>둘이서 함께 걷던 <br>가우도 출렁다리 <br>저 멀리 고금대교 불빛들은 <br>그리움의 눈물이었나 <br>영원을 다짐했던 <br>까막 섬의 숲길에 <br>애달픈 파도소리만 <br>아아아 돌아와주오 <br>내사랑 강진 강진애 <br>사랑을 맹세하며 <br>함께 걷던 이 길에 <br>무심한 산새 소리만 <br>아아아 돌아와주오 <br>내사랑 강진 강진애 <br>]]></content><category term="이수진" label="이수진"/><category term="강진애" label="강진애"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이수진/한방에_훅_결정적_한방/</id><title>이수진 - 한방에 훅 (결정적 한방) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:43+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%A7%84/%ED%95%9C%EB%B0%A9%EC%97%90_%ED%9B%85_%EA%B2%B0%EC%A0%95%EC%A0%81_%ED%95%9C%EB%B0%A9/" title="이수진 - 한방에 훅 (결정적 한방) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[청춘이 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 청춘이더라 <br>사랑이 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 사랑이더라 <br>청춘 청춘 언제나 <br>내 곁에 머물지 않아 <br>사랑 사랑 있을 때 잘해라 <br>청춘도 사랑도 한방에 훅 간다 <br>한방에 훅 간다 <br>돈이 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 돈이더라 <br>명예가 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 명예더라 <br>돈돈 돈돈 언제나 <br>내 곁에 머물지 않아 <br>명예 명예 잘 나갈 때 잘해라 <br>돈도 명예도 한방에 훅 간다 <br>청춘이 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 청춘이더라 <br>사랑이 무어냐고 물으신다면 <br>한방에 훅 가는 게 사랑이더라 <br>청춘 청춘 언제나 <br>내 곁에 머물지 않아 <br>사랑 사랑 있을 때 잘해라 <br>청춘도 사랑도 한방에 훅 간다 <br>훅 훅 훅 훅 훅훅훅 <br>한방에 훅 간다 한방에 훅 간다 <br>]]></content><category term="이수진" label="이수진"/><category term="한방에 훅 (결정적 한방)" label="한방에 훅 (결정적 한방)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/다시_사랑할_수_있다면/</id><title>Manz_B - 다시 사랑할 수 있다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:51+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A0_%EC%88%98_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="Manz_B - 다시 사랑할 수 있다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[참 오랜만이야 <br>벌써 3년이란 시간이 흘러 <br>어떻게 지내 왔던 거야 <br>아픈 곳은 없는 거야 <br>마음은 아직 너를 못 보냈나 봐 <br>우리 사랑했었던 지난 날들은 <br>누구보다 아름다웠었잖아 <br>행복했었던 그 때 그날들 <br>오늘따라 더욱 그리워진다 <br>떠나가던 너의 뒷모습을 보면서 <br>하염없이 눈물만 흘리고 있었지 <br>바보같이 널 <br>붙잡지도 못한 나였어 <br>내가 가장 후회하는 일 <br>참 오랜만이야 <br>우리 함께 거닐었던 그 거리에 <br>우리 흔적들이 남아서 <br>한참을 서 있었어 <br>혹시 네가 다시 돌아올까 봐 <br>우리 함께 했었던 그 추억들은 <br>너무나도 아름다웠었잖아 <br>눈부셨었던 그 시절들이 <br>오늘따라 더욱 그리워진다 <br>떠나가던 너의 뒷모습을 보면서 <br>하염없이 눈물만 흘리고 있었지 <br>바보같이 널 <br>붙잡지도 못한 나였어 <br>내가 가장 후회하는 일 <br>네가 떠난 그 길 위에서 널 기다려 <br>네가 다시 돌아올까 봐 <br>난 오늘도 너를 기다린다고 <br>내가 아직도 너를 기다린다고 <br>다시 너와 함께 <br>사랑할 수만 있다면 <br>내가 그댈 기다릴게요 <br>그 자리에서 <br>]]></content><category term="Manz B" label="Manz B"/><category term="다시 사랑할 수 있다면" label="다시 사랑할 수 있다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/이젠_나만/</id><title>Manz_B - 이젠 나만 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:53+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/%EC%9D%B4%EC%A0%A0_%EB%82%98%EB%A7%8C/" title="Manz_B - 이젠 나만 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 나만 혼자 남겨졌네요 <br>그댄 너무 좋아 보이네요 <br>아직도 모르나요 같은 곳만 <br>바라보는 나의 눈빛을 <br>지금도 함께 할 수 있는데 <br>흐르는 시간이 너무 아쉬워 <br>뒤늦게 깨달아요 나의 마음을 <br>하지만 이미 그댄 <br>다른 사람 품속에 <br>함께 거닐던 그 거리에서 <br>함께 했었던 사진 속에서 <br>멍하니 그 곳에 서서 <br>추억을 되새겨봐요 <br>얼마나 사랑하는지 <br>알고 있나요 <br>그댈 웃게 하는 게 <br>나에겐 행복이었죠 <br>제발 돌아와줘요 <br>언제든 기다릴게요 <br>그대가 내게 해줬던 말 <br>가슴속에 남아 <br>추억은 향기처럼 <br>그대를 생각나게 해 <br>아픔은 아픔만큼 <br>그대를 사랑하게 해 <br>내가 더 잘해줄게요 <br>지금이라도 <br>널 더 많이 웃게 하고 <br>더 많이 사랑할게요 <br>부디 행복하세요 <br>뒤돌아 걷지 말아요 <br>그대 행복을 <br>어디서나 빌어드릴게요 <br>텅 빈 내 마음을 보기 힘들어 <br>그대가 부족한 나의 마음을 <br>채워 주세요 <br>]]></content><category term="Manz B" label="Manz B"/><category term="이젠 나만" label="이젠 나만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/추억은_잊지_못해/</id><title>Manz_B - 추억은 잊지 못해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:56+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Manz_B/%EC%B6%94%EC%96%B5%EC%9D%80_%EC%9E%8A%EC%A7%80_%EB%AA%BB%ED%95%B4/" title="Manz_B - 추억은 잊지 못해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그댈 많이 사랑한 시간 <br>그댈 정말 사랑한 시간 <br>그대 생각이 나면 눈물이 나서 <br>아무것도 할 수가 없어요 <br>이렇게 그댈 보내야 한대요 <br>이렇게 그댈 보낼 수 없는데 <br>그댈 잊을 수 없을 거라 생각했어 <br>힘들고 아파서 견딜 수가 없어서 <br>하지만 이젠 괜찮아진 것 같아 <br>잊을 수 있을 것 같아 <br>그렇게 소중했었던 너를 <br>이제는 그댈 보내 주려고 해 <br>내 가슴 속에서 저 멀리 <br>그댈 잊을 수 없을 거라 생각했어 <br>힘들고 아파서 견딜 수가 없어서 <br>하지만 이젠 괜찮아진 것 같아 <br>잊을 수 있을 것 같아 <br>내 전부였었던 너를 <br>그대 생각에 나 눈물이 흘러 <br>내가 왜 이런지 모르겠어 <br>시간이 흐른 뒤에 깨달은 게 있어 <br>추억은 잊지 못해 <br>추억을 떠올리면 난 행복해 <br>이것마저 잊으면 <br>웃을 수가 없잖아 <br>그렇게 따스했던 너의 그 품이 <br>너무나 그립지만 워 <br>추억은 잊지 못해 <br>]]></content><category term="Manz B" label="Manz B"/><category term="추억은 잊지 못해" label="추억은 잊지 못해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/The_One/</id><title>The_Chainsmokers - The One - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:02:58+09:00</updated><published>2018-04-11T18:02:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/The_One/" title="The_Chainsmokers - The One - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You know I'm sorry <br>I won't make it to your party <br>Got caught up <br>in my own selfishness <br>It won't let me be a part of this <br>And I know I've started <br>Drifting off every second <br>I can't wait to leave <br>as soon as I arrive <br>I count the seconds <br>Down and down we go <br>We'll torch this place we know <br>Before one of us takes a chance <br>And breaks this <br>I won't be the one <br>No I won't be the one <br>I know it's pathetic <br>Fuck it yeah I said it <br>Tried to tell it like it is <br>There's a chance <br>that I'll regret it so <br>Let's go let's end this <br>I delete before I send it <br>And we can play pretend <br>Like we haven't reached <br>the end yet <br>Down and down we go <br>And we'll torch this place we know <br>Before one of us takes a chance <br>And breaks this <br>I won't be the one <br>No I won't be the one <br>You know I'm sorry <br>I'm sorry <br>No I won't be the one <br>No I won't be the one <br>]]></content><category term="The Chainsmokers" label="The Chainsmokers"/><category term="The One" label="The One"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기선/희망의_아리랑/</id><title>기선 - 희망의 아리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:06:36+09:00</updated><published>2018-04-11T18:06:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%EC%84%A0/%ED%9D%AC%EB%A7%9D%EC%9D%98_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="기선 - 희망의 아리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[신나게 부르고 <br>신나게 추워라 <br>아리랑은 희망의 노래다 <br>살다 살다 보면 <br>기쁘고 슬픈 일 <br>그게 어디 내 뜻대로 <br>할 수가 있던가 <br>바람이 불고 <br>눈보라치고 <br>그게 바로 <br>인생인 거야 <br>포기는 하지마 <br>돌아 돌아 가지마 <br>내 꿈을 위해 <br>내 청춘 위해 <br>부딪혀 보는 거야 <br>신나게 노래 부르고 <br>신나게 춤을 추워라 <br>아리랑은 희망의 노래다 <br>가다가다 보면 <br>힘들고 험한 길 <br>때로는 바보처럼 <br>울기도 했지만 <br>내가 가야 할 <br>나의 길이기에 <br>이제 다시 멈출 순 없어 <br>포기는 하지마 <br>돌아 돌아 가지마 <br>내 꿈을 위해 <br>내 청춘 위해 <br>부딪혀 보는 거야 <br>신나게 노래 부르고 <br>신나게 춤을 추워라 <br>아리랑은 희망의 노래다 <br>포기는 하지마 <br>돌아 돌아 가지마 <br>내 꿈을 위해 <br>내 청춘 위해 <br>부딪혀 보는 거야 <br>신나게 노래 부르고 <br>신나게 춤을 추워라 <br>아리랑은 희망의 노래다 <br>아리랑은 희망의 노래다 <br>]]></content><category term="기선" label="기선"/><category term="희망의 아리랑" label="희망의 아리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이혜진/지나가는_사람/</id><title>이혜진 - 지나가는 사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:06:41+09:00</updated><published>2018-04-11T18:06:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%9C%EC%A7%84/%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%80%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="이혜진 - 지나가는 사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[남들과 다르다고 난 생각했는데 <br>내게 있어 너란 애 참 소중했는데 <br>더 이상은 누구도 난 믿을 수 없어 <br>이젠 믿음도 환상도 <br>사랑도 사라져버려 <br>나는 지나가는 사람이었나봐 <br>너를 원망해봐도 <br>아무리 욕해봐도 <br>조각난 내 가슴이 <br>붙여지지가 않아 <br>계속 스며드는 그 기억들이 <br>나의 맘을 자꾸만 <br>헤치고 산산이 무너뜨려 <br>너를 항상 끝이라 난 생각했는데 <br>너란 사람 말고는 상상 못했는데 <br>모든 게 혼자만의 바램이었나봐 <br>이젠 버려진 찢겨진 <br>둘 사이 어떡해야 해 <br>내겐 완벽했던 사랑이었는데 <br>너를 원망해봐도 <br>아무리 욕해봐도 <br>조각난 내 가슴이 <br>붙여지지가 않아 <br>계속 스며드는 그 기억들이 <br>나의 맘을 자꾸만 <br>헤치고 산산이 무너뜨려 <br>내가 했던 말 돌릴 수 있다면 <br>다시 넌 내게 돌아올 수 있을까 <br>누구보다 널 원하고 있잖아 <br>너 없는 난 죽어버린 거 같아 <br>너를 원망해봐도 우우 <br>아무리 욕해봐도 <br>너를 원망해봐도 <br>아무리 욕해봐도 <br>조각난 내 가슴이 <br>붙여지지가 않아 <br>계속 스며드는 그 기억들이 <br>나의 맘을 자꾸만 <br>헤치고 산산이 무너뜨려 <br>]]></content><category term="이혜진" label="이혜진"/><category term="지나가는 사람" label="지나가는 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/BT/혹시라도_그대/</id><title>BT - 혹시라도 그대 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:06:45+09:00</updated><published>2018-04-11T18:06:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/BT/%ED%98%B9%EC%8B%9C%EB%9D%BC%EB%8F%84_%EA%B7%B8%EB%8C%80/" title="BT - 혹시라도 그대 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따뜻했던 너의 맘 돌아선 날 <br>계절도 차가웠던 이맘때쯤 <br>함께해서 좋았고 <br>행복해서 아름답던 <br>이젠 멈춰진 슬픈 날들 <br>따뜻했던 그때가 생각나요 <br>날 만져주던 손길 하나하나 <br>너무도 그립네요 <br>이 계절이 다가오니 <br>그대 사랑 참 따뜻했었는데 <br>혹시라도 그대 나를 잊지 말아요 <br>하루를 일년처럼 <br>우리 추억에 기대 살아 <br>혹시라도 그대 다른 사랑한대도 <br>가끔은 기억해요 <br>나라는 사람 곁에 있었단 걸 <br>사랑했던 그때의 기억들은 <br>이상하게도 아직 애틋해요 <br>어떻게 지울까요 <br>시간은 도와줄까요 <br>그대 사랑 참 따뜻했었는데 <br>혹시라도 그대 나를 잊지 말아요 <br>하루를 일년처럼 <br>우리 추억에 기대 살아 <br>혹시라도 그대 다른 사랑한대도 <br>가끔은 기억해요 <br>나라는 사람 곁에 있었단 걸 <br>가끔은 기억해요 <br>내가 그대를 사랑했었단 걸 <br>]]></content><category term="BT" label="BT"/><category term="혹시라도 그대" label="혹시라도 그대"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이정한/잃어버린_꿈/</id><title>이정한 - 잃어버린 꿈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:30+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%A0%95%ED%95%9C/%EC%9E%83%EC%96%B4%EB%B2%84%EB%A6%B0_%EA%BF%88/" title="이정한 - 잃어버린 꿈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 지친 하루는 깊은 어둠 속에서 <br>산다는 것도 무엇인지 모르고 <br>매일 똑같은 하루 떨어지는 한숨뿐 <br>저문 시간 속에 몸을 맡기고 <br>생각 없이 지나지 <br>어둠이 오면 흔들리는 눈빛들 <br>채우지도 못할 욕심 앞에서 <br>숨이 막히고 <br>내 텅 빈 가슴엔 아무 흔적도 없는 <br>바람처럼 쓸쓸한 <br>내 꿈만이 남았네 <br>어둠이 오면 흔들리는 눈빛들 <br>채우지도 못할 욕심 앞에서 <br>숨이 막히고 <br>내 텅 빈 가슴엔 아무 흔적도 없는 <br>바람처럼 쓸쓸한 <br>내 꿈만이 남았네 <br>]]></content><category term="이정한" label="이정한"/><category term="잃어버린 꿈" label="잃어버린 꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이강/너는_어때_Inst/</id><title>이강 - 너는 어때 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:32+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B0%95/%EB%84%88%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%95%8C_Inst/" title="이강 - 너는 어때 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I Think about you sometimes <br>요즘의 너는 어떻게 지내고 있을까 <br>난 너를 잊겠다고 그렇게 생각하고 <br>헤어진 뒤로 다른 여잘 <br>만나보려 했었지만 <br>가끔 네가 생각나고 그때가 떠오르면 <br>가슴 먹먹해 우울에 빠졌다 또 <br>너에게 벌 벌 기었던 내가 웃기다 또 <br>괜히 나 외로워져 <br>베개를 꽉 끌어안어 <br>솔직히 다시 만날 <br>마음도 자신도 없지만 <br>다시 죽을 듯 너와 더 <br>싸울 힘도 없지만 <br>그냥 한번 보고 싶어 <br>그냥 널 보고 싶어 <br>왜 불렀냐고 투덜댈 거 같은 <br>네가 그냥 보고 싶어 <br>너의 전화번호 눌러 그러다 내려놔 <br>이런 병신 같은 성격 땜에 널 <br>놓쳤던 걸까 <br>다시 전화번호 눌러 <br>한숨 쉬며 내려놔 <br>나는 왜 헤어진 뒤에도 <br>네가 또 먼저 와주길 바랄까 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 많이 <br>아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I Think about you sometimes <br>솔직히 네가 잘 지내지 않길 바랐어 <br>많은 시간이 지나서 <br>이러는 게 웃기겠지만 <br>미련하게 미련이 남는 걸 <br>내가 어쩌겠어 <br>다른 여자들은 1도 너 같을 수 없어 <br>괜히 눈만 높아져서 그래 널 만난 걸 <br>후회하기도 해 우리 늦게 알았다면 <br>친구에서 여자로 보이지 않았다면 <br>여전히 다시 만날 <br>마음도 자신도 없지만 <br>너와 다시 부딪히며 <br>싸울 힘도 없지만 <br>다시 너를 안고 싶어 <br>다시 만나고 싶어 <br>왜 불렀냐고 투덜댈 거 같은 <br>너를 그냥 안고 싶어 <br>이제 전화해야겠어 전화번호 눌러 <br>통화 버튼 눌러 감정을 한번 눌러 <br>네가 내 이름 불러 <br>감정을 한번 눌러 <br>네 이름을 불러 요즘 어떠냐 물어 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 <br>많이 아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I I Think about you sometimes <br>아 아직도 나는 네가 <br>잘 지내고 있는 게 사실은 <br>이해가 되질 않아서 그래 난 <br>널 만나고 싶지만 <br>이 말을 하고 싶지만 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 많이 <br>아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>아직도 나는 네가 <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I Think about you sometimes <br>]]></content><category term="이강" label="이강"/><category term="너는 어때 (Inst.)" label="너는 어때 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이강/너는_어때/</id><title>이강 - 너는 어때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:34+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B0%95/%EB%84%88%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%95%8C/" title="이강 - 너는 어때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I Think about you sometimes <br>요즘의 너는 어떻게 지내고 있을까 <br>난 너를 잊겠다고 그렇게 생각하고 <br>헤어진 뒤로 다른 여잘 <br>만나보려 했었지만 <br>가끔 네가 생각나고 그때가 떠오르면 <br>가슴 먹먹해 우울에 빠졌다 또 <br>너에게 벌 벌 기었던 내가 웃기다 또 <br>괜히 나 외로워져 <br>베개를 꽉 끌어안어 <br>솔직히 다시 만날 <br>마음도 자신도 없지만 <br>다시 죽을 듯 너와 더 <br>싸울 힘도 없지만 <br>그냥 한번 보고 싶어 <br>그냥 널 보고 싶어 <br>왜 불렀냐고 투덜댈 거 같은 <br>네가 그냥 보고 싶어 <br>너의 전화번호 눌러 그러다 내려놔 <br>이런 병신 같은 성격 땜에 널 <br>놓쳤던 걸까 <br>다시 전화번호 눌러 <br>한숨 쉬며 내려놔 <br>나는 왜 헤어진 뒤에도 <br>네가 또 먼저 와주길 바랄까 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 많이 <br>아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I Think about you sometimes <br>솔직히 네가 잘 지내지 않길 바랐어 <br>많은 시간이 지나서 <br>이러는 게 웃기겠지만 <br>미련하게 미련이 남는 걸 <br>내가 어쩌겠어 <br>다른 여자들은 1도 너 같을 수 없어 <br>괜히 눈만 높아져서 그래 널 만난 걸 <br>후회하기도 해 우리 늦게 알았다면 <br>친구에서 여자로 보이지 않았다면 <br>여전히 다시 만날 <br>마음도 자신도 없지만 <br>너와 다시 부딪히며 <br>싸울 힘도 없지만 <br>다시 너를 안고 싶어 <br>다시 만나고 싶어 <br>왜 불렀냐고 투덜댈 거 같은 <br>너를 그냥 안고 싶어 <br>이제 전화해야겠어 전화번호 눌러 <br>통화 버튼 눌러 감정을 한번 눌러 <br>네가 내 이름 불러 <br>감정을 한번 눌러 <br>네 이름을 불러 요즘 어떠냐 물어 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 <br>많이 아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I I Think about you sometimes <br>아 아직도 나는 네가 <br>잘 지내고 있는 게 사실은 <br>이해가 되질 않아서 그래 난 <br>널 만나고 싶지만 <br>이 말을 하고 싶지만 <br>너는 어때 이별은 꽤 지났는데 <br>남겨진 게 아직 꽤 많이 <br>아플 것 같은데 <br>왜 애써 괜찮아하는 것 같은데 <br>왜 너는 어때 <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>아직도 나는 네가 <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I I Think about you sometimes <br>I Think about you sometimes <br>]]></content><category term="이강" label="이강"/><category term="너는 어때" label="너는 어때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손준호와조화/아무것도아닌/</id><title>손준호와조화 - 아무것도아닌 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:41+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%A4%80%ED%98%B8%EC%99%80%EC%A1%B0%ED%99%94/%EC%95%84%EB%AC%B4%EA%B2%83%EB%8F%84%EC%95%84%EB%8B%8C/" title="손준호와조화 - 아무것도아닌 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리는 온 맘으로 <br>서로를 읽고 있었고 <br>그 안에 나는 없다는 <br>사실을 보려 하지 않았네 <br>순간 우리는 뜨거웠지만 <br>가득 찼지만 <br>그때의 우린 아무것도 아닌 것으로 <br>마음을 채웠던 것 <br>우리는 온몸으로 <br>서로를 담고 있었고 <br>각자의 다른 마음을 <br>완전한 사랑이라 믿었네 <br>순간 우리는 행복했지만 <br>아름답다 믿었지만 <br>그때의 우린 아무것도 아닌 것으로 <br>필요를 채웠던 것 <br>사랑이 무엇인지 <br>잘 알지 못했기에 <br>미래는 자연스레 <br>우리의 것이 아니었네 <br>]]></content><category term="손준호와조화" label="손준호와조화"/><category term="아무것도아닌" label="아무것도아닌"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우쿨렐레_친구들_Ukulele_Friends/인사해요_알로하_ALOHA_Feat_Crissie_of_Crystal_Rain/</id><title>우쿨렐레_친구들_Ukulele_Friends - 인사해요! 알로하 (ALOHA) (Feat. Crissie of Crystal Rain) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:47+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%BF%A8%EB%A0%90%EB%A0%88_%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EB%93%A4_Ukulele_Friends/%EC%9D%B8%EC%82%AC%ED%95%B4%EC%9A%94_%EC%95%8C%EB%A1%9C%ED%95%98_ALOHA_Feat_Crissie_of_Crystal_Rain/" title="우쿨렐레_친구들_Ukulele_Friends - 인사해요! 알로하 (ALOHA) (Feat. Crissie of Crystal Rain) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[ALOHA ALOHA ALOHA <br>웃으면서 알로하 <br>손 흔들며 알로하 <br>알로하는 하와이의 인사랍니다 <br>반갑다고 알로하 <br>헤어질 때 알로하 <br>알로하는 사랑이 넘쳐 흘러요 <br>우쿨렐레 반주에 맞춰 <br>훌라 춤을 흔들 때에는 <br>우리 모두 웃음꽃 피어나요 <br>우쿨렐레 반주에 맞춰 <br>오카리나를 불어도 <br>우리 모두 행복해져요 <br>A L O H A ALOHA <br>A L O H A ALOHA <br>ALOHA ALOHA ALOHA <br>ALOHA ALOHA ALOHA <br>내가 먼저 알로하 <br>소리 높여 알로하 <br>알로하는 서로를 배려합니다 <br>기분 좋아 알로하 <br>반갑다고 알로하 <br>알로하는 기쁨의 노래가 되요 <br>우쿨렐레 반주에 맞춰 <br>훌라 춤을 흔들 때에는 <br>우리 모두 웃음꽃 피어나요 <br>우쿨렐레 반주에 맞춰 <br>오카리나를 불어도 <br>우리 모두 행복해져요 <br>A L O H A ALOHA <br>A L O H A ALOHA <br>A L O H A ALOHA <br>A L O H A ALOHA <br>ALOHA <br>]]></content><category term="우쿨렐레 친구들 (Ukulele Friends)" label="우쿨렐레 친구들 (Ukulele Friends)"/><category term="인사해요! 알로하 (ALOHA) (Feat. Crissie of Crystal Rain)" label="인사해요! 알로하 (ALOHA) (Feat. Crissie of Crystal Rain)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/M020/1_ill_Vocal_박영현/</id><title>M020 - 1 (ill) (Vocal 박영현) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:07:49+09:00</updated><published>2018-04-11T18:07:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/M020/1_ill_Vocal_%EB%B0%95%EC%98%81%ED%98%84/" title="M020 - 1 (ill) (Vocal 박영현) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길을 걷다 <br>이별과 만나다 <br>문득 나도 모르게 <br>눈물이 흐른다 <br>사랑했던 <br>날들이 지난다 <br>따스히 부는 바람이 <br>내 두 손을 잡는다 <br>이별은 말없이 <br>다가 오고 <br>상처는 덤덤히 <br>아문다 <br>기억의 조각은 <br>날 찌른 채 <br>흐르는 눈물은 <br>그댈 지워낸다 <br>흘러간다 <br>이별이 말하듯 <br>그저 아무일 없이 <br>하루가 지난다 <br>괜찮다던 <br>어제의 위로는 <br>내게 힘없이 다가와 <br>오늘을 묻는다 <br>이별은 말없이 <br>다가 오고 <br>상처는 덤덤히 <br>아문다 <br>기억의 조각은 <br>날 찌른 채 <br>흐르는 눈물은 <br>그댈 지워낸다 <br>오늘이 무너진다 <br>]]></content><category term="M020" label="M020"/><category term="1 (ill) (Vocal 박영현)" label="1 (ill) (Vocal 박영현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Machel_Montano/One_Wine_Feat_Major_Lazer__Mokobe/</id><title>Machel_Montano - One Wine (Feat. Major Lazer &amp; Mokobe) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:08:40+09:00</updated><published>2018-04-11T18:08:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Machel_Montano/One_Wine_Feat_Major_Lazer__Mokobe/" title="Machel_Montano - One Wine (Feat. Major Lazer &amp; Mokobe) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tell Dem , Tell Dem, Major Lazer <br>Machel And Sean Paul a Shell Dem <br>What Mi Tell 'im Say Mi Haffi Tell Dem <br>Gyal Ya Fat And Mi Wann' Some Of Dat <br><br>Just A Tuesday Night Mi Deh Around De Chill Spot <br>When She Walk In The Whole Place Get Quiet <br>To How The Gyal Look, Trust Me Her Ting Shot <br>But It Nuh The First Time Me See Gyal And She Hot <br>Over Loud Woman Soon As Mi Hear Dem Make Phone <br>Mi Say Mi Fi Carry On Upon Mi Tone <br>A Much Gyal Mi Say Hundred and More <br>But This Never Resist Will Before <br>Mi Na Know Wah <br><br>I Love The Way She Looks <br>Her Pretty Face And Smile Got A Hold On Me <br>And The Way She Move <br>In a Di Dance When I Whinin' On Her Body <br>Get Away She's Mine <br>This Gyal I Don't Wanna Share With Nobody <br>It Didn't Take No Time <br><br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br>Sean Paul <br>Alright Then <br><br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br><br>Yo I Holding On to She Waistline <br>While Her Body Bounce To The Base Line <br>Tell Ya Dis Girl Have The Best Wine <br>And I'm Single So Now Is The Best Time <br>Wuk She Up As She Whining Down <br>Big she ma Queen I'll Give Her The Crown <br>Haffi Deal Wid Woman A Long Time <br>But I Never Feel So From, One Wine <br><br>I Love The Way She Looks <br>Her Pretty Face And Smile Got A Hold On Me <br>And The Way She Move <br>In a Di Dance When I Whinin' On Her Body <br>Get Away She's Mine <br>This Gyal I Don't Wanna Share With Nobody <br>It Didn't Take No Time <br><br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br><br>Sean Paul <br>Alright Then <br><br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Wine And Bruk Out, Bruk Out Girl <br>Gyal Ya Body Hot I Want You Twist It And Turn It <br><br>I Love The Way She Looks <br>Her Pretty Face And Smile Got A Hold On Me <br>And The Way She Move <br>In a Di Dance When I Whinin' On Her Body <br>Get Away She's Mine <br>This Gyal I Don't Wanna Share With Nobody <br>It Didn't Take No Time <br><br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br>I'm 'Bout To Fall In Love From, One Wine <br>Just One, Wine <br>Only One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One, Wine <br>Just One, Wine <br>All Little One, Wine <br>Feel The One <br><br>Alright Then]]></content><category term="Machel Montano" label="Machel Montano"/><category term="One Wine (Feat. Major Lazer &amp; Mokobe)" label="One Wine (Feat. Major Lazer &amp; Mokobe)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Horrorscope/</id><title>Carter_Tanton - Horrorscope - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:09:57+09:00</updated><published>2018-04-11T18:09:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Horrorscope/" title="Carter_Tanton - Horrorscope - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All I need is a horoscope <br>To tell me candy lies <br>I walk around with a bar of soap <br>And a futuristic mind <br><br>I've been shot by a neon sun <br>You know this could be true <br>Just turn around, baby <br><br>When my skull is full <br>I don't think about <br>My heart, it's true <br>Could I be for you <br>'Cause my skull is full <br><br>But I get lonely on the weekends <br>So <br><br>Knock knock on the neon sign <br>You know this to be true <br>Won't you turn around, baby <br><br>When my skull is full <br>I don't think about <br>My heart, it's true <br>It won't be for you <br>'Cause my skull is full <br><br>But I get lonely on the weekends <br>So <br><br>Night, fields and the neon stars <br>All just wash away <br>I pay crusts and the silent heels <br>Just to own the day <br>I hear you come and I hear you go <br>Running out of breath <br>Will you turn around, baby <br>Make sense <br><br>'Cause I get lonely on the weekends <br>The truth's in I'm sick of seeing <br>And the Coo Coo questions <br>Oh Oh <br><br>I'll go the moonlight show <br>I'll go the moonlight show <br>I'll go the moonlight show <br>I'll go the moonlight show <br>I'll go the moonlight show <br>I'll go]]></content><category term="Carter Tanton" label="Carter Tanton"/><category term="Horrorscope" label="Horrorscope"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Saturday/</id><title>Carter_Tanton - Saturday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:09:59+09:00</updated><published>2018-04-11T18:09:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Saturday/" title="Carter_Tanton - Saturday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You are a car <br>You are a hospital <br>I walked to hell and back <br>To see you smile <br>On Saturday <br><br>You are a star <br>You are a sea of air <br>I play great keyboards <br>Of horses' teeth <br>On Saturday <br>On Saturday <br><br>I'd like to tell you how I feel <br>I'll probably keep it <br>'Til Saturday <br><br>Oh Saturday, Saturday <br>Oh Saturday, Saturday <br>Oh Saturday, Saturday <br>Oh Saturday <br>Oh]]></content><category term="Carter Tanton" label="Carter Tanton"/><category term="Saturday" label="Saturday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Fake_Pretend_Feat_Marissa_Nadler/</id><title>Carter_Tanton - Fake Pretend (Feat. Marissa Nadler) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:10:06+09:00</updated><published>2018-04-11T18:10:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Fake_Pretend_Feat_Marissa_Nadler/" title="Carter_Tanton - Fake Pretend (Feat. Marissa Nadler) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[what you, you're on your best <br>When you go off, good time <br>Gonna, what you know <br>You're on, mind <br>When you go off, good time <br><br>That I'm nobody's fool <br>And I got nothing else <br>Well I'm nobody's fool <br>I got nothing else <br>Yeah I'm nobody's fool <br>I got nothing else <br>What you, your best friend <br><br>Fake pretend <br>That I'm nobody's fool <br>And I got nothing else <br>Well I'm nobody's fool <br>I got nothing else <br>Yeah I'm nobody's fool <br>I got nothing else <br><br>Meeting you <br>Our love was in mad hell <br>You're feeling, memories of <br>I'm gone <br>You're feeling, memories of <br>I'm gone <br>You're feeling, memories of <br>I'm gone <br>You're feeling, memories of <br>I'm gone <br><br>Thanks to nakrul]]></content><category term="Carter Tanton" label="Carter Tanton"/><category term="Fake Pretend (Feat. Marissa Nadler)" label="Fake Pretend (Feat. Marissa Nadler)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Murderous_Joy/</id><title>Carter_Tanton - Murderous Joy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:10:08+09:00</updated><published>2018-04-11T18:10:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Carter_Tanton/Murderous_Joy/" title="Carter_Tanton - Murderous Joy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Standing in the wake of a sleeping pill now <br>Staying up for days in the poppy fields now <br>So if I see you on the streets and I don't call <br>Know my mind see saws <br><br>In back beat time I understand now <br>The joker and the ace and how to play my hand now <br>So when the lion doth roar I creep on by <br>And make another copy of the key to the sky <br><br>I need just a little time <br>To sing you a line <br>You won't soon forget <br>About a wide eyed boy <br>And the murderous joy <br>When words to a song he sets <br>Give me just a little time <br><br>So blush baby blush when the sun goes down now <br>I feel half dead in my murder ballad crown now <br>I'll come alive in the final hour <br>Though my mind see saws <br><br>Standing in the wake of a sleeping pill now <br>Staying up for days in the poppy fields now <br>So if I see you on the streets and I don't call <br>I made another copy of the key to the sky <br>Know my mind see saws <br><br>I need just a little time <br>To sing you a line <br>You won't soon forget <br>About the wide eyed boy <br>And the murderous joy <br>When words to a song he sets <br><br>I need just a little time <br>To sing you a line <br>You won't soon forget <br>About the wide eyed boy <br>And the murderous joy <br>When words to a song he sets <br><br>Give me just a little time <br>I need just a little time]]></content><category term="Carter Tanton" label="Carter Tanton"/><category term="Murderous Joy" label="Murderous Joy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유다애/나의_사람아/</id><title>유다애 - 나의 사람아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:36+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%8B%A4%EC%95%A0/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%95%84/" title="유다애 - 나의 사람아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 사람아 함께하고 싶어요 <br>눈물많은 여자지만 순정도 있어요 <br>그대품에 안겨서 사랑하고 싶어요 <br>아름다운 인생길을 나누고 싶어요 <br>사랑은 사랑으로 감싸주고 <br>행복은 행복으로 나눠주는 사람아 <br>천년만년 함께 할 나의 사람아 <br>내 모든 걸 다 주어도 <br>아깝지 않을 사람 <br>사랑해요 미치도록 <br>이렇게 함께하니 너무 좋은 걸 <br>그댈 위해서라면 두려울게 없어요 <br>나를 꼭 안아줘요 내 품으로 들어와 <br>이 가슴에 심어줘요 나의 사람아 <br>사랑하는 사람아 함께하고 싶어요 <br>눈물많은 여자지만 순정도 있어요 <br>그대품에 안겨서 사랑하고 싶어요 <br>아름다운 인생길을 나누고 싶어요 <br>사랑은 사랑으로 감싸주고 <br>행복은 행복으로 나눠주는 사람아 <br>천년만년 함께 할 나의 사람아 <br>내 모든 걸 다 주어도 <br>아깝지 않을 사람 <br>사랑해요 미치도록 <br>이렇게 함께하니 너무 좋은 걸 <br>그댈 위해서라면 두려울게 없어요 <br>나를 꼭 안아줘요 내 품으로 들어와 <br>이 가슴에 심어줘요 나의 사람아 <br>]]></content><category term="유다애" label="유다애"/><category term="나의 사람아" label="나의 사람아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유다애/오십하고_셋/</id><title>유다애 - 오십하고 셋 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:38+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%8B%A4%EC%95%A0/%EC%98%A4%EC%8B%AD%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%85%8B/" title="유다애 - 오십하고 셋 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 나이가 지금 몇인가 <br>오십하고 셋이라 하네 <br>거울속에 비친 <br>내 눈가에도 <br>어느새 주름이 지고 <br>이 세상에 어느 누구를 <br>누구를 원망하나요 <br>지지않은 꽃잎 <br>그 꽃잎처럼 <br>그렇게 살고 싶을 뿐 <br>이제 다시 다시 또 한번 <br>일어나 일어나야해 <br>두 주먹을 불끈 쥐고 <br>저 넓은 세상을 향해 <br>달려라 달려가보자 <br>뛰어라 뛰어가보자 <br>날아라 날아가보자 <br>저 높이 날아보자 <br>내 나이가 지금 몇인가 <br>오십하고 셋이라 하네 <br>지지않은 꽃잎 <br>그 꽃잎처럼 <br>그렇게 살고 싶을 뿐 <br>이제 다시 다시 또 한번 <br>일어나 일어나야해 <br>두 주먹을 불끈 쥐고 <br>저 넓은 세상을 향해 <br>달려라 달려가보자 <br>뛰어라 뛰어가보자 <br>날아라 날아가보자 <br>저 높이 날아보자 <br>저 높이 날아보자 <br>]]></content><category term="유다애" label="유다애"/><category term="오십하고 셋" label="오십하고 셋"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유다애/또순이_2017_Ver/</id><title>유다애 - 또순이 (2017 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:40+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%8B%A4%EC%95%A0/%EB%98%90%EC%88%9C%EC%9D%B4_2017_Ver/" title="유다애 - 또순이 (2017 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또또또또 또순이다 <br>내 이름 또순이다 <br>아주까리 등불처럼 <br>끈질기게 살아간다 <br>이세상 어느 누구라도 <br>내 앞을 가로막지 마라 <br>내 인생 모든 것을 걸고 <br>이렇게 여자이고 싶다 <br>만약에 내 앞을 가로막는다면 <br>누구라도 용서하지 않아 <br>어차피 내 인생 한 번뿐인 걸 <br>아무것도 두렵지 않아 <br>이 몸이 여자라고 무시 마라 <br>무시 마라 야 야 <br>일어나라 내가 간다 <br>나는 또순이다 <br>또또또또 또순이다 <br>내 이름 또순이다 <br>아주까리 등불처럼 <br>끈질기게 살아간다 <br>이세상 어느 누구라도 <br>내 앞을 가로막지 마라 <br>내 인생 모든 것을 걸고 <br>이렇게 여자이고 싶다 <br>만약에 내 앞을 가로막는다면 <br>누구라도 용서하지 않아 <br>어차피 내 인생 한 번뿐인 걸 <br>아무것도 두렵지 않아 <br>이 몸이 여자라고 무시 마라 <br>무시 마라 야 야 <br>일어나라 내가 간다 <br>나는 또순이다 <br>이 몸이 여자라고 무시 마라 <br>무시 마라 야 야 <br>일어나라 내가 간다 <br>나는 또순이다 <br>나는 또순이다 <br>]]></content><category term="유다애" label="유다애"/><category term="또순이 (2017 Ver.)" label="또순이 (2017 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유영준/잡지마세요/</id><title>유영준 - 잡지마세요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:49+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%98%81%EC%A4%80/%EC%9E%A1%EC%A7%80%EB%A7%88%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="유영준 - 잡지마세요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑했던 지난 날들이 <br>당신은 행복했나요 <br>지난 날을 돌아보면은 <br>가슴속엔 아픈 상처뿐인데 <br>당신의 행복을 위해 떠나는 나를 <br>나를 잡지마 제발 잡지마세요 <br>또 한번의 포옹으로 <br>지난 날이 돌아온다 해도 <br>이제는 잡지마 잡지마 <br>단 하루라도 행복할래요 행복할래요 <br>그러니까 잡지마세요 <br>당신의 행복을 위해 떠나는 나를 <br>나를 잡지마 제발 잡지마세요 <br>또 한번의 포옹으로 <br>지난 날이 돌아온다 해도 <br>이제는 잡지마 잡지마 <br>단 하루라도 행복할래요 행복할래요 <br>그러니까 잡지마세요 <br>당신의 행복을 위해 떠나는 나를 <br>나를 잡지마 제발 잡지마세요 <br>또 한번의 포옹으로 <br>지난 날이 돌아온다 해도 <br>이제는 잡지마 잡지마 <br>단 하루라도 행복할래요 행복할래요 <br>그러니까 잡지마세요 <br>잡지마세요 잡지마세요 <br>그러니까 잡지마세요 <br>]]></content><category term="유영준" label="유영준"/><category term="잡지마세요" label="잡지마세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유영준/애정/</id><title>유영준 - 애정 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:51+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%98%81%EC%A4%80/%EC%95%A0%EC%A0%95/" title="유영준 - 애정 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무나 사랑했었다 <br>사랑에 매여 힘들었던 <br>그날이 그날이 <br>무슨 미련이 미련이 남아서 <br>왜 이렇게 잊혀지지 않는걸까 <br>아 아 그대를 그대를 보낸건 <br>나였지만은 <br>잊혀질 줄 알았던 내 마음이 <br>아직도 그대곁에 머물고 <br>아 아 잊을날 잊혀질 그날이 <br>있으련만은 <br>사랑의 정 그정이 무엇인지 <br>아직도 아직도 난 그대를 <br>사랑하나봐 <br>아 아 그대를 그대를 보낸건 <br>나였지만은 <br>잊혀질 줄 알았던 내 마음이 <br>아직도 그대곁에 머물고 <br>아 아 잊을날 잊혀질 그날이 <br>있으련만은 <br>사랑의 정 그정이 무엇인지 <br>아직도 아직도 난 그대를 <br>사랑하나봐 <br>사랑하나봐 <br>]]></content><category term="유영준" label="유영준"/><category term="애정" label="애정"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유영준/사랑을_주는_남자/</id><title>유영준 - 사랑을 주는 남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:11:53+09:00</updated><published>2018-04-11T18:11:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%98%81%EC%A4%80/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%84_%EC%A3%BC%EB%8A%94_%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="유영준 - 사랑을 주는 남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑을 주는 남자 <br>누구나 다 드려요 <br>외롭거나 쓸쓸할 때 <br>사랑을 주는 남자 <br>그래도 내마음 알아주는 <br>당신과 함께 할래요 <br>나에겐 오직 하나 <br>넘치는 사랑뿐 <br>받아주세요 당신꺼예요 <br>이 마음 당신이 받아주세요 <br>이 마음 웃음꽃이 피어나게 <br>사랑을 주는 남자 <br>사랑을 주는 남자 <br>누구나 다 드려요 <br>외롭거나 쓸쓸할 때 <br>사랑을 주는 남자 <br>그래도 내마음 알아주는 <br>당신과 함께 할래요 <br>나에겐 오직 하나 <br>넘치는 사랑뿐 <br>받아주세요 당신꺼예요 <br>이 마음 당신이 받아주세요 <br>이 마음 웃음꽃이 피어나게 <br>사랑을 주는 남자 <br>웃음꽃이 피어나게 <br>사랑을 주는 남자 <br>사랑을 주는 남자 <br>]]></content><category term="유영준" label="유영준"/><category term="사랑을 주는 남자" label="사랑을 주는 남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/금상욱/달팽이는_느리지만_뒤로는_가지_않는다_New_Ver/</id><title>금상욱 - 달팽이는 느리지만 뒤로는 가지 않는다 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:12:02+09:00</updated><published>2018-04-11T18:12:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%88%EC%83%81%EC%9A%B1/%EB%8B%AC%ED%8C%BD%EC%9D%B4%EB%8A%94_%EB%8A%90%EB%A6%AC%EC%A7%80%EB%A7%8C_%EB%92%A4%EB%A1%9C%EB%8A%94_%EA%B0%80%EC%A7%80_%EC%95%8A%EB%8A%94%EB%8B%A4_New_Ver/" title="금상욱 - 달팽이는 느리지만 뒤로는 가지 않는다 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[달팽이처럼 느릿느릿 <br>꿈을 향해 가는 나를 보고 <br>많은 사람들 답답하다면서 <br>떠나가네 <br>둥글 둥글게 감겨있는 <br>내 마음 깊은 그 속에 <br>꿈의 씨앗이 있다는 걸 <br>그 누가 알아줄까 <br>지름길로 가려 하는 <br>많은 사람들은 <br>느리게 가는 날 답답하다 하네 <br>아직 끝 지점까지 <br>도달한 것도 아닌 것을 <br>벌써부터 아옹다옹 <br>시시비비 가리려고 하네 <br>달팽이는 느린 박자로 <br>생을 살아가지만 <br>잠시도 쉬지 않고 <br>앞으로 앞으로 나아간다 <br>지름길로 가려 하는 <br>많은 사람들은 <br>느리게 가는 날 답답하다 하네 <br>아직 끝 지점까지 <br>도달한 것도 아닌 것을 <br>벌써부터 아옹다옹 <br>시시비비 가리려고 하네 <br>달팽이는 느린 박자로 <br>생을 살아가지만 <br>잠시도 쉬지 않고 <br>앞으로 앞으로 나아간다 <br>달팽이는 느리지만 <br>뒤로는 가지 않는다 <br>달팽이는 느리지만 <br>뒤로는 가지 않는다 <br>달팽이는 느리지만 <br>뒤로는 가지 않는다 <br>달팽이는 달팽이는 느리지만 <br>뒤로는 가지 않아 예 <br>달팽이는 느리지만 <br>뒤로는 가지 않아 <br>]]></content><category term="금상욱" label="금상욱"/><category term="달팽이는 느리지만 뒤로는 가지 않는다 (New Ver.)" label="달팽이는 느리지만 뒤로는 가지 않는다 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MKS/빙점_Feat_화나/</id><title>MKS - 빙점 (Feat. 화나) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:12:38+09:00</updated><published>2018-04-11T18:12:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MKS/%EB%B9%99%EC%A0%90_Feat_%ED%99%94%EB%82%98/" title="MKS - 빙점 (Feat. 화나) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간은 멈추지 않는 <br>저 강물 처럼 흐른다는 <br>뻔하고 상투적인 한 구절이 <br>문득 사무쳐 맘을 적셔 <br>짧은 여정에도 많은 것들이 <br>마구 변해가 <br>그저 세찬 물결 따라 쓸려가는 <br>동안 수 없이 마주쳤던 <br>다른 무엇들에 파묻혀 나를 놓쳐 <br>바둥거렸던 날들도 <br>한 Plot의 막을 정리하듯 <br>처량한 단풍처럼 나부껴 <br>가끔 현실을 살기가 두려워 <br>밀물 같이 또 다른 변화가 밀려와 <br>난 늘 초보 신출나기 <br>잡을 수 없던 지푸라기 <br>달음쳐가는 저 미꾸라지 <br>같은 정답을 좇아 줄곧 질문하지 <br>지난 날 부터 지금까지 <br>잔뜩 얻고 잃은 가치 <br>앞으로 놔두거나 지울 답지 <br>허나 그런 감추어진 순간이 <br>탐스러운 빛을 다시 찾을거야 분명 <br>자수정이나 진주같이 <br>난 아직도 시간 사이로 남아있고 <br>다만 이렇게 마땅히 <br>걸어가야 할 길로 향하지 <br>복잡한 미로 같아 실로 <br>게다가 지도 한장 쥐고 있지 않아 <br>심지어 방향치고 <br>항상 위 보다 바닥이 훨씬 가깝지 <br>꼭 단 한 발 딛고 <br>나가기도 막막한 이곳 <br>빨간신호만 앞 뒤로 깜빡이고 <br>한 마디로 악화일로 <br>와닿지도 않아 위로 <br>수만 가지 걱정과 불안감 따위로 <br>꽉 차 뒷 머릴 감싸 쥐고 <br>망가진 오늘을 사망 신고 <br>날마다 비보 <br>값싼 이별과 만남 뒤로 <br>한 가지 더 늘어나 <br>날 미워하고 탓할 필요 <br>다행히도 시간은 산화시켜 <br>산산이 조각난 기억 <br>사라진 것들에 관한 <br>미련의 마음 까지도 <br>대단한 기적을 바라기도 하지만 <br>다시 또 막상 이렇게 살아있어 <br>감사기도 바쳐야 할지도 <br>흐르던 미래가 끊임 없이 <br>과거로 얼어붙는 <br>지금 현재라는 빙점 <br>절대 바꾸지 못하는 걸 <br>깨달은 시점에서 새삼 느낀 건 <br>선택과 그 실천의 무게감 <br>늘 필연적인 후회와 부딛혀야만 해 <br>가는 실선 만큼 씩 <br>계산을 빗겨나가는 세상을 <br>힘껏 내닫는 비법 <br>언제나 즐길 것 <br>그리고 굳센 마음이 <br>곧 내 작은 길벗 <br>미랠 향해 <br>이 계단에 다시 내닫네 <br>그저 이게 다네 <br>미랠 향해 <br>미랠 향해 <br>이게 다네 <br>다시 내닫네 <br>그저 이게 다네 <br>]]></content><category term="MKS" label="MKS"/><category term="빙점 (Feat. 화나)" label="빙점 (Feat. 화나)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시나_Sina/스물다섯_봄_With_장채빈/</id><title>시나_Sina - 스물다섯 봄 (With 장채빈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:12:55+09:00</updated><published>2018-04-11T18:12:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EB%82%98_Sina/%EC%8A%A4%EB%AC%BC%EB%8B%A4%EC%84%AF_%EB%B4%84_With_%EC%9E%A5%EC%B1%84%EB%B9%88/" title="시나_Sina - 스물다섯 봄 (With 장채빈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느새 벌써 스물하고 반 <br>언제 이렇게 시간이 갔나 <br>더 이상 이젠 어리지 않아 <br>이제 난 뭘로 어필해야 돼 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>풋풋하단 말 귀엽다는 말 <br>이제 더 이상 들을 수 없네 <br>어차피 나도 지겹긴 했어 <br>진짜 매력은 지금부터야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>원숙한 노련한 세련된 시크한 <br>여유를 겸비한 나이가 된 거야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>원숙한 노련한 세련된 시크한 <br>여유를 겸비한 나이가 된 거야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>나이야 나이야 나이야 나이야 <br>스물다섯 봄 새로운 시작 <br>서둘지는 마 지금부터야 <br>스물다섯 봄 오늘은 왠지 <br>좋은 일들만 생길 것 같아 <br>스물다섯 봄 <br>]]></content><category term="시나 (Sina)" label="시나 (Sina)"/><category term="스물다섯 봄 (With 장채빈)" label="스물다섯 봄 (With 장채빈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딸기주스가_너무_달아/벌써_봄/</id><title>딸기주스가_너무_달아 - 벌써 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:12:57+09:00</updated><published>2018-04-11T18:12:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%B8%EA%B8%B0%EC%A3%BC%EC%8A%A4%EA%B0%80_%EB%84%88%EB%AC%B4_%EB%8B%AC%EC%95%84/%EB%B2%8C%EC%8D%A8_%EB%B4%84/" title="딸기주스가_너무_달아 - 벌써 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두꺼운 겨울 옷들 <br>차곡차곡 접어 정리하고 <br>오랜만에 꺼내본 봄 옷들은 <br>새삼스레 반가워 <br><br>여름에 바다에서 <br>비키니 입자고 다짐했던 <br>겨울은 잠만 쿨쿨 자다 <br>깨어보니 벌써 봄이네 <br>등록한 헬스장은 <br>가는 길도 다 까먹었어 <br>내일부터 해야지 하고 <br>미루다보니 벌써 봄이네 <br><br>한번도 입지못한 <br>살 빼고 입으려던 원피스 <br>제작년에 산 것 까지 다 <br>벌써 열 두벌이네 <br>새로 산 자전거는 <br> 비싼 옷걸이가 되버렸어 <br>내일부터 해야지 하고 <br>미루다보니 벌써 봄이네 <br><br>벌써 봄이네]]></content><category term="딸기주스가 너무 달아" label="딸기주스가 너무 달아"/><category term="벌써 봄" label="벌써 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나현/바보같은_남자_Remix/</id><title>김나현 - 바보같은 남자 (Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:14:12+09:00</updated><published>2018-04-11T18:14:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%ED%98%84/%EB%B0%94%EB%B3%B4%EA%B0%99%EC%9D%80_%EB%82%A8%EC%9E%90_Remix/" title="김나현 - 바보같은 남자 (Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한눈 팔아도 모른척하며 <br>눈감아 주었다 <br>언젠가는 돌아오길 기다리면서 <br>사랑했기에 믿어왔기에 <br>속는 척 해줬다 <br>바람 잘 날 없는 남자야 <br>나만한 여자 눈 씻고 봐라 <br>찾을 수 있는지 <br>바보같은 남자야 <br>이제는 안 해 다시는 못 해 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살거야 <br>뻔한 거짓말 모른척하며 <br>웃으며 넘겼다 <br>뜨거웠던 지난 추억 떠올리면서 <br>사랑했기에 믿어왔기에 <br>속는 척 해줬다 <br>바람 잘 날 없는 남자야 <br>너만한 남자 없는 줄 아냐 <br>널리고 널렸지 <br>바보같은 남자야 <br>저리 비켜라 붙잡지 마라 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살 거야 <br>이제는 안 해 다시는 못 해 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살거야 <br>]]></content><category term="김나현" label="김나현"/><category term="바보같은 남자 (Remix)" label="바보같은 남자 (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나현/꽃사랑_Remix/</id><title>김나현 - 꽃사랑 (Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:14:14+09:00</updated><published>2018-04-11T18:14:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%ED%98%84/%EA%BD%83%EC%82%AC%EB%9E%91_Remix/" title="김나현 - 꽃사랑 (Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 고독처럼 내리고 <br>바람이 노을처럼 번지면 <br>외로움 벗은 갈대가 되어 <br>한없이 흔들리고 싶어 <br>잔잔한 당신 눈빛이라면 <br>진실한 당신 마음이라면 <br>호수에 몸을 던진 별처럼 <br>한 번쯤 빠지고 싶어 <br>첫 눈에 눈이 머는 사랑을 <br>꿈꾸지 않은 것은 아니지만 <br>달콤한 짧은 만남보다는 <br>영원한 사랑을 원해 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>어둠이 고독처럼 내리고 <br>바람이 노을처럼 번지면 <br>외로움 벗은 갈대가 되어 <br>한없이 흔들리고 싶어 <br>잔잔한 당신 눈빛이라면 <br>진실한 당신 마음이라면 <br>호수에 몸을 던진 별처럼 <br>한 번쯤 빠지고 싶어 <br>첫 눈에 눈이 머는 사랑을 <br>꿈꾸지 않은 것은 아니지만 <br>달콤한 짧은 만남보다는 <br>영원한 사랑을 원해 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>]]></content><category term="김나현" label="김나현"/><category term="꽃사랑 (Remix)" label="꽃사랑 (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나현/바보같은_남자/</id><title>김나현 - 바보같은 남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:14:16+09:00</updated><published>2018-04-11T18:14:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%ED%98%84/%EB%B0%94%EB%B3%B4%EA%B0%99%EC%9D%80_%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="김나현 - 바보같은 남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한눈 팔아도 모른척하며 <br>눈감아 주었다 <br>언젠가는 돌아오길 기다리면서 <br>사랑했기에 믿어왔기에 <br>속는 척 해줬다 <br>바람 잘 날 없는 남자야 <br>나만한 여자 눈 씻고 봐라 <br>찾을 수 있는지 <br>바보같은 남자야 <br>이제는 안 해 다시는 못 해 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살거야 <br>뻔한 거짓말 모른척하며 <br>웃으며 넘겼다 <br>뜨거웠던 지난 추억 떠올리면서 <br>사랑했기에 믿어왔기에 <br>속는 척 해줬다 <br>바람 잘 날 없는 남자야 <br>너만한 남자 없는 줄 아냐 <br>널리고 널렸지 <br>바보같은 남자야 <br>저리 비켜라 붙잡지 마라 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살 거야 <br>이제는 안 해 다시는 못 해 <br>미련 따윈 싹 털어내고 <br>너 보란듯이 멋지게 살거야 <br>]]></content><category term="김나현" label="김나현"/><category term="바보같은 남자" label="바보같은 남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나현/꽃이별/</id><title>김나현 - 꽃이별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:14:18+09:00</updated><published>2018-04-11T18:14:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%ED%98%84/%EA%BD%83%EC%9D%B4%EB%B3%84/" title="김나현 - 꽃이별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 온몸의 피와 같은 <br>너 그렇게 떠나가던 날 <br>내 온몸이 비워지는 걸 <br>너 느낄 수 있었을까 <br>다시 널 볼 수 없는 이유가 <br>사는 의미를 잃게 해 <br>그토록 아름다웠던 세상이 <br>까맣게 물이 들었어 <br>죽어서도 널 기다릴께 <br>이 세상 인연이 아니라면 <br>다음 세상에서 만나 <br>그 때까지 행복해 <br>다시 널 볼 수 없는 이유가 <br>사는 의미를 잃게 해 <br>그토록 아름다웠던 세상이 <br>까맣게 물이 들었어 <br>죽어서도 널 기다릴께 <br>이 세상 인연이 아니라면 <br>다음 세상에서 만나 <br>그 때까지 행복해 <br>죽어서도 널 기다릴께 <br>이 세상 인연이 아니라면 <br>다음 세상에서 만나 <br>그 때까지 행복해 <br>그 때까지 행복해 <br>]]></content><category term="김나현" label="김나현"/><category term="꽃이별" label="꽃이별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김나현/꽃사랑/</id><title>김나현 - 꽃사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:14:21+09:00</updated><published>2018-04-11T18:14:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%98%ED%98%84/%EA%BD%83%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="김나현 - 꽃사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 고독처럼 내리고 <br>바람이 노을처럼 번지면 <br>외로움 벗은 갈대가 되어 <br>한없이 흔들리고 싶어 <br>잔잔한 당신 눈빛이라면 <br>진실한 당신 마음이라면 <br>호수에 몸을 던진 별처럼 <br>한 번쯤 빠지고 싶어 <br>첫 눈에 눈이 머는 사랑을 <br>꿈꾸지 않은 것은 아니지만 <br>달콤한 짧은 만남보다는 <br>영원한 사랑을 원해 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>어둠이 고독처럼 내리고 <br>바람이 노을처럼 번지면 <br>외로움 벗은 갈대가 되어 <br>한없이 흔들리고 싶어 <br>잔잔한 당신 눈빛이라면 <br>진실한 당신 마음이라면 <br>호수에 몸을 던진 별처럼 <br>한 번쯤 빠지고 싶어 <br>첫 눈에 눈이 머는 사랑을 <br>꿈꾸지 않은 것은 아니지만 <br>달콤한 짧은 만남보다는 <br>영원한 사랑을 원해 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>당신은 느낌이 좋아요 <br>변함이 없어서 좋아요 <br>당신께 맡겨도 될까요 <br>마지막 내 사랑 <br>]]></content><category term="김나현" label="김나현"/><category term="꽃사랑" label="꽃사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고빈치/사계절이_봄_Acoustic_Ver/</id><title>고빈치 - 사계절이 봄 (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:07+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EB%B9%88%EC%B9%98/%EC%82%AC%EA%B3%84%EC%A0%88%EC%9D%B4_%EB%B4%84_Acoustic_Ver/" title="고빈치 - 사계절이 봄 (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스치는 봄 내음에 <br>내 맘은 꽃을 피우고 <br>What a beautiful day <br>따스한 봄 햇살에 <br>얼어붙은 내 마음 <br>모두 녹아 내리고 <br>차가운 나의 손을 <br>살며시 잡아주고 <br>따스한 그 온기에 <br>내 손에 꽃이 피고 <br>메말랐던 내 맘에 <br>봄비가 내리네요 <br>그대와 함께라면 <br>사계절이 다 봄이죠 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑 얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃 피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설렘이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>떨어지는 꽃잎 사이 너와 나 <br>우리 시간이 흐르면 Maybe <br>뻔한 그런 이야기처럼 <br>결국엔 한때가 된다고 <br>지금 이 순간은 봄이 된 듯 <br>쏟아지는 꽃잎 핀 땅에 닿을 때쯤 <br>우리 둘 사이 미소는 피어나 <br>있잖아 네가 웃으면 봄이 와 <br>사랑의 봄바람에 <br>새하얀 꽃이 피고 <br>서로를 마주보면 <br>웃음 꽃 피어나고 <br>두 손을 마주잡고 <br>부르는 봄의 노래 <br>그대와 함께라면 <br>사계절이 다 봄이죠 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설렘이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>사계절이 다 봄이야 <br>wanna be your love <br>I wanna be be your love <br>wanna be your love <br>사계절이 다 봄이야 <br>따스한 봄 햇살을 <br>두 손에 가득 담아 <br>한 아름 꽃을 피우고 <br>외로운 겨울 속에 <br>숨겨둔 아픔들이 모두 아물죠 <br>동화 속의 마법처럼 <br>고통은 먼지가 되었고 <br>사랑은 꽃잎 되어 쏟아 내리네 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설레임이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>사계절이 다 봄이야 <br>wanna be your love <br>I wanna be be your love <br>wanna be your love <br>사계절이 다 봄이야 <br>]]></content><category term="고빈치" label="고빈치"/><category term="사계절이 봄 (Acoustic Ver.)" label="사계절이 봄 (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고빈치/사계절이_봄_Feat_완두콩/</id><title>고빈치 - 사계절이 봄 (Feat. 완두콩) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:10+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EB%B9%88%EC%B9%98/%EC%82%AC%EA%B3%84%EC%A0%88%EC%9D%B4_%EB%B4%84_Feat_%EC%99%84%EB%91%90%EC%BD%A9/" title="고빈치 - 사계절이 봄 (Feat. 완두콩) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스치는 봄 내음에 <br>내 맘은 꽃을 피우고 <br>What a beautiful day <br>따스한 봄 햇살에 <br>얼어붙은 내 마음 <br>모두 녹아 내리고 <br>차가운 나의 손을 <br>살며시 잡아주고 <br>따스한 그 온기에 <br>내 손에 꽃이 피고 <br>메말랐던 내 맘에 <br>봄비가 내리네요 <br>그대와 함께라면 <br>사계절이 다 봄이죠 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑 얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃 피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설렘이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>떨어지는 꽃잎 사이 너와 나 <br>우리 시간이 흐르면 Maybe <br>뻔한 그런 이야기처럼 <br>결국엔 한때가 된다고 <br>지금 이 순간은 봄이 된 듯 <br>쏟아지는 꽃잎 핀 땅에 닿을 때쯤 <br>우리 둘 사이 미소는 피어나 <br>있잖아 네가 웃으면 봄이 와 <br>사랑의 봄바람에 <br>새하얀 꽃이 피고 <br>서로를 마주보면 <br>웃음 꽃 피어나고 <br>두 손을 마주잡고 <br>부르는 봄의 노래 <br>그대와 함께라면 <br>사계절이 다 봄이죠 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설렘이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>사계절이 다 봄이야 <br>wanna be your love <br>I wanna be be your love <br>wanna be your love <br>사계절이 다 봄이야 <br>따스한 봄 햇살을 <br>두 손에 가득 담아 <br>한 아름 꽃을 피우고 <br>외로운 겨울 속에 <br>숨겨둔 아픔들이 모두 아물죠 <br>동화 속의 마법처럼 <br>고통은 먼지가 되었고 <br>사랑은 꽃잎 되어 쏟아 내리네 <br>봄바람을 맞으며 <br>날아가는 나비야 <br>우리들 사랑얘기 <br>멀리멀리 전해주렴 <br>꽃피는 이 봄날에 <br>우리는 시작이야 <br>설레임이 가득한 <br>이 봄날에 우리 둘이 <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>I'm falling for you <br>사계절이 다 봄이야 <br>wanna be your love <br>I wanna be be your love <br>wanna be your love <br>사계절이 다 봄이야 <br>]]></content><category term="고빈치" label="고빈치"/><category term="사계절이 봄 (Feat. 완두콩)" label="사계절이 봄 (Feat. 완두콩)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/변유정/Sky_Diving/</id><title>변유정 - Sky Diving - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:12+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%80%EC%9C%A0%EC%A0%95/Sky_Diving/" title="변유정 - Sky Diving - 가사"/><content type="html"><![CDATA[더 이상 망설이지마 용기를 내 <br>감았던 두 눈을 뜨고 <br>내 손을 마주잡아 <br>두려움은 던져버리고 더 가까이 <br>새로운 내일을 향해 뛰어보자 <br>하늘 높이 날아갈 수 있다면 <br>구름 위를 달려갈 수 있다면 <br>마음의 날개를 펴고 <br>모든 상처는 잊고 <br>어디든 갈 수 있어 <br>Jumping high <br>두 손을 맞잡고 Sky Diving <br>내 맘과 내 눈에 담아 잊지 못할 <br>추억을 만들어 Sky Diving <br>두려움은 날려버리고 <br>더 이상 간섭하지마 내버려둬 <br>내 삶의 주인은 나야 <br>제발 좀 비켜줄래 <br>미련 따윈 던져 버리고 한 걸음 더 <br>또 다른 내일을 향해 걸어보자 <br>어딘가로 떠나가고 싶을 때 <br>반복되는 삶이 너무 싫을 때 <br>상상의 날개를 펴고 <br>모든 아픔은 잊고 <br>어디든 갈 수 있어 <br>Jumping high <br>두 손을 맞잡고 Sky Diving <br>내 맘과 내 눈에 담아 잊지 못할 <br>추억을 만들어 Sky Diving <br>지루함은 던져버리고 <br>태양과 바다가 가까이 만나고 <br>빨간 노을이 날 반겨주면 <br>그 곳에 서 있어 <br>데려다 줄게 이 곳으로 <br>이제는 <br>자유를 느껴봐 Sky Diving <br>가슴에 새겨질 추억 만들어봐 <br>오늘을 기억해 Sky Diving <br>모두 함께 소리 질러 <br>두 손을 맞잡고 Sky Diving <br>내 맘과 내 눈에 담아 잊지 못할 <br>추억을 만들어 Sky Diving <br>두려움은 날려버리고 <br>]]></content><category term="변유정" label="변유정"/><category term="Sky Diving" label="Sky Diving"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/담온/사랑이라는_품_안에서/</id><title>담온 - 사랑이라는 품 안에서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:20+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%B4%EC%98%A8/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EB%8A%94_%ED%92%88_%EC%95%88%EC%97%90%EC%84%9C/" title="담온 - 사랑이라는 품 안에서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[발가벗겨져 가는 <br>내 마음을 발견하는 것 <br>얼마나 얼마나 <br>오묘한 일인지 <br>증발되어 사라진 <br>자존심을 깨닫는 것 <br>얼마나 얼마나 <br>황홀한 일인지 <br>사랑이라는 품 안에서 <br>사랑이라는 그 품 안에서 <br>사랑이라는 사랑이라는 <br>사랑이라는 그 품 안에서 <br>이곳에 많은 이들 있지만 <br>마치 우리 둘만 있는 듯한 꿈은 <br>또 얼마나 얼마나 <br>꿔 볼만한 일인지 <br>사랑이라는 품 안에서 <br>사랑이라는 그 품 안에서 <br>사랑이라는 사랑이라는 <br>사랑이라는 그 품 안에서 <br>사랑이라는 <br>사랑이라는 <br>사랑이라는 <br>사랑이라는 <br>사랑이라는 사랑이라는 <br>사랑이라는 품 안에서 <br>]]></content><category term="담온" label="담온"/><category term="사랑이라는 품 안에서" label="사랑이라는 품 안에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/담온/거기_너/</id><title>담온 - 거기 너 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:23+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%B4%EC%98%A8/%EA%B1%B0%EA%B8%B0_%EB%84%88/" title="담온 - 거기 너 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거기 너 화내지 말아라 <br>거기 너 한심해 말아라 <br>그저 그대 지칠만하여 <br>지친 것뿐이니 <br>거기 너 다그치지 말아라 <br>거기 너 화내지 말아라 <br>거기 너 한심해 말아라 <br>그저 그대 지칠만하여 <br>지친 것뿐이니 <br>거기 너 다그치지 말아라 <br>거기 너 화내지 말아라 <br>거기 너 한심해 말아라 <br>그저 그대 아플 만하여 <br>아픈 것뿐이니 <br>거기 너 다그치지 말아라 <br>그저 그대 지칠만하여 <br>지친 것뿐이니 <br>거기 너 다그치지 말아라 <br>]]></content><category term="담온" label="담온"/><category term="거기 너" label="거기 너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오춘석/Dat_Dere/</id><title>오춘석 - Dat Dere - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:25+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%B6%98%EC%84%9D/Dat_Dere/" title="오춘석 - Dat Dere - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey Daddy what's dat dere <br>And what's dat under dere <br>Oh Daddy oh hey Daddy <br>hey look at over dere <br>And what dey doing dere <br>And where dey go in dere <br>And Daddy can I have dat <br>big elephant over dere <br>Hey who's dat in my chair <br>And what she doing dere <br>And Daddy hey Daddy <br>can I go over dere <br>Hey Daddy what is a square <br>And where do we get air <br>And Daddy can I have dat <br>big elephant over dere <br>My quizzical kid <br>Man he doesn't want anything hid <br>He's forever demanding to know <br>Who what and why and where <br>Inquisitive child <br>And sometimes <br>the questions get wild <br>Like Daddy can I have dat <br>big elehpant over dere <br>Don't wanna comb my hair <br>And where's my teddy bear <br>Daddy oh hey <br>Look at the cowboy coming dere <br>Hey can I have a pair of boots <br>like dat to wear <br>And Daddy can I have dat <br>big elephant over dere <br>The time will march <br>the years will go <br>The little fellow's gonna grow <br>I gotta tell him <br>what he needs to know <br>Help him along <br>so he'll know right from wrong <br>Gotta make him strong <br>As life's parade goes marching by <br>He'll need to know <br>some reasons why <br>I don't have all the answers <br>but I'll try <br>The best I can gonna <br>make him a plan <br>So he'll be a man <br>You give a kid your best <br>And hope he'll passes the test <br>When you finally send him out <br>into the world somewhere <br>But though he's grown <br>I'm betting I never will forget <br>Daddy can I have dat <br>big elephant over dere <br>Hey why dey're doing dere <br>And how you work dat dere <br>Oh Daddy hey Daddy <br>what dey say up dere <br>Hey Daddy what is fair <br>How come I gotta share <br>And Daddy can I have dat <br>big elephant over dere <br>Hey Daddy <br>what's dat dere Daddy <br>]]></content><category term="오춘석" label="오춘석"/><category term="Dat Dere" label="Dat Dere"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오춘석/Que_Reste-T-Il_De_Nos_Amours_I_Wish_You_Love/</id><title>오춘석 - Que Reste-T-Il De Nos Amours (I Wish You Love) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:27+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%B6%98%EC%84%9D/Que_Reste-T-Il_De_Nos_Amours_I_Wish_You_Love/" title="오춘석 - Que Reste-T-Il De Nos Amours (I Wish You Love) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Goodbye <br>No use leading with our chins <br>This is where our story ends <br>Never lovers ever friends <br>Goodbye <br>Let our hearts call it a day <br>But before you walk away <br>I sincerely want to say <br>Que reste-t-il de nos amours <br>Que reste-t-il de ces beaux jours <br>Une photo vieille photo <br>De ma jeunesse <br>Que reste-t-il des billets doux <br>Des mois d'avril des rendez-vous <br>Un souvenir qui me poursuit <br>Sans cesse <br>Bonheur fane cheveux au vent <br>Baisers voles reves mouvants <br>Que reste-t-il de tout cela <br>Dites-le-moi <br>Un petit village un vieux clocher <br>Un paysage si bien cache <br>Et dans un nuage le cher visage <br>De mon passe <br>I wish you bluebirds in the spring <br>To give your heart a song to sing <br>And then a kiss but more than <br>this <br>I wish you love <br>And in July a lemonade <br>To cool you in some leafy glade <br>I wish you health and more than <br>wealth <br>I wish you love <br>My breaking heart and I agree <br>That you and I could never be <br>So with my best my very best <br>I set you free <br>I wish you shelter from the storm <br>A cozy fire to keep you warm <br>But most of all when showflakes <br>fall <br>I wish you love <br>]]></content><category term="오춘석" label="오춘석"/><category term="Que Reste-T-Il De Nos Amours (I Wish You Love)" label="Que Reste-T-Il De Nos Amours (I Wish You Love)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정정란/Forever_With_You_Duet_신성훈/</id><title>정정란 - Forever With You (Duet. 신성훈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:17:29+09:00</updated><published>2018-04-11T18:17:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%A0%95%EB%9E%80/Forever_With_You_Duet_%EC%8B%A0%EC%84%B1%ED%9B%88/" title="정정란 - Forever With You (Duet. 신성훈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래요 그대가 어디에서 <br>온지 몰라요 <br>그대가 숨쉬던 그 공간도 <br>본적이 없죠 <br>어쩌면 나와는 다른게 <br>더 많았을 텐데 <br>자꾸만 욕심부려 그대도 힘들었겠죠 <br>그래요 모든게 낯설고 또 어려웠겠죠 <br>서로가 조금씩 닮아갈 동안 <br>내 멋대로 바라고 나만 옳다고 했죠 <br>단 하루도 없어선 안될 <br>그런 그댈 울게한거죠 <br>우리 기억 못할 전생에 <br>만난 적이 있나요 <br>혹시 천번만에 이뤄진 <br>우리 사랑인가요 <br>어쩜 아픈 우리 기도로 맺어지려고 <br>여기 보내졌겠죠 그랬었나봐요 <br>나의 소중한 사람 나의 하나뿐인 <br>그대 내 사랑 forever with you <br>아나요 아마 난 <br>부족한 게 많을꺼예요 <br>그런 날 사랑할 그대인가요 <br>oh 난 있는 그대로 그댈 사랑할께요 <br>곁에 있는 그것만으로 <br>행복인 걸 이제 알아요 <br>우리 기억 못할 전생에 <br>만난 적이 있나요 <br>혹시 천번만에 이뤄진 <br>우리 사랑인가요 <br>어쩜 아픈 우리 기도로 맺어지려고 <br>여기 보내졌겠죠 그랬었나봐요 <br>나의 소중한 사람 <br>어쩜 전생에 그댄 <br>많이 사랑한 날 위해서 <br>자신을 버린지 모르죠 <br>어쩌면 그대는 내 약속 기다리다 <br>꽃이 되었던 슬픈 그녀인지 <br>모르죠 그대여 <br>우리 사랑할 시간들도 <br>너무 모자란걸요 <br>서로 다른 곳만 보다가 <br>이제 나란히 섰죠 <br>내겐 바로 그대라는 게 <br>내가 사랑할 바로 <br>그 이유겠죠 그댈 사랑해요 <br>나의 고마운 사람 나의 하나뿐인 <br>그대 내사랑 forever with you <br>영원한 나만의 그대 <br>]]></content><category term="정정란" label="정정란"/><category term="Forever With You (Duet. 신성훈)" label="Forever With You (Duet. 신성훈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라지스몰/BMX/</id><title>라지스몰 - BMX - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:18:57+09:00</updated><published>2018-04-11T18:18:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EC%A7%80%EC%8A%A4%EB%AA%B0/BMX/" title="라지스몰 - BMX - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나면 제일 먼저 <br>두 컵의 물을 마셨어 <br>나는 <br>이제 습관처럼 한다고 <br>랩을 하고 또 마이크 앞에서 잔다고 <br>이제 놓칠 수 없는 마라톤 <br>포기 못해 Run 42.195 <br>끝까지 남아야지 기억한다고 <br>난 정상수 보다 멋지지 솔까말 <br>솔까말 여기가 내 Boulevard <br>다른 곳 보다 자유롭게 날 거야 <br>매일이 Highlight 역전 9회 말 <br>롤러코스터 Life 화려한 내 인생사 <br>인생살이 뭐 있다고 Man <br>이제는 놓칠 수가 없네 <br>남들 다 타고 간 KTX <br>난 반대로 올라타 BMX ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>좀 더 깨져야 배우는 타입 <br>언젠가 깨줄게 똑같은 Paradigm <br>프랜차이즈에 켜져 있는 <br>똑같은 네온사인 <br>과는 구별되는 나의 스타일 <br>BoiB 형처럼 무모하게 I’m movin <br>내 손에 공 있어 준비해 다들 수비 <br>위험한 만큼 열매는 달아 매번 <br>리모컨을 들고 기다려줘 나의 채널 <br>Coachella 무대 위에 <br>나는 상상하며 춤을 추는 나의 Camo <br>DMX shit 가슴팍에 힘 빡 주고 <br>Ma BMX shit 못 따라 해 아무도 <br>재미를 느끼며 밝아지는 두 눈빛 <br>그녀의 머리처럼 부드럽게 Wavy <br>지금 이 순간에 넘치는 도파민 <br>절대로 멈출 수가 없다는 걸 <br>페달을 밟은 순간에 느꼈다고 <br>세상의 더러움들 다 내려놓고 <br>잊고 싶어 Timeline SNS 다 꺼두고 <br>새벽 두 시에 나와봐 이 동네로 <br>술 안 마셔도 재밌는 게 두 배로 <br>맨 정신에 부딪히며 꿈을 다 깨고 <br>이뤄가고 있어 나의 시행착오 <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>다시 돌아올 수는 없어 <br>이뤄 낼 거야 Don’t fade away <br>점점 멀어져도 <br>이뤄 낼 거야 Don’t fade away <br>Don’t fade away <br>Don’t fade away <br>Don’t fade away <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>BMX yo ride ride <br>내가 가진 모든 걸 다 걸고서 <br>]]></content><category term="라지스몰" label="라지스몰"/><category term="BMX" label="BMX"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ventunes/So_Moon_EMC/</id><title>Ventunes - So Moon (E.M.C) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:25+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ventunes/So_Moon_EMC/" title="Ventunes - So Moon (E.M.C) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세간의 화제 <br>그 중심은 항상 나뿐이었어 <br>새롭게 쓰여질 첫 장을 <br>가득 나로 체워 <br>새롭지도 않아 늘 겪어왔던 <br>변종 바이러스 <br>그 거대한 떡대를 뻑내는 <br>방법 중 이건 <br>Just keep my vibe Right <br>잘 알지도 못 하면서 <br>지껄이는 건 쉽지 <br>모든 이들의 혓바닥은 <br>흡사 총 같으니 <br>한 차례 난사가 시작된 뒤 <br>전부 책임회피 <br>피해자뿐인 바닥에 소문만 <br>무성하더니 <br>어느세 전체에게 견재받는 <br>첫번째 대상이 돼 <br>이 모든걸 전제로 한 체 <br>천재란 수식어를 따내 <br>금메달을 내 목에 다시 걸어 <br>왕관은 필요 없어 <br>올림픽이 시작되기도 전에 <br>내 머리 위로 횃불을 지펴 <br>몇 년 전과 똑같아 <br>썩어버린 문화 <br>되물림 되는 악순환은 <br>끊질 못 했잖아 <br>자기주관이 뚜렷한 <br>상황이 뭔질 몰라 <br>다들 끼워 맞추고 <br>따라하기 바쁘잖아 <br>투탕카멘 아마 그 새끼도 <br>가면을 벗기면 추악한 <br>낯짝이 나올걸 <br>삐딱한 시선은 피카소의 <br>영감과 비례 <br>한다 말하며 좆도 모르고 <br>예술을 들먹여 <br>첫 번째로 난쟁이가 <br>쏘아 올린 공 <br>이건 신호탄이자 새로운 <br>시발점이야 <br>그 다음에도 난쟁이가 <br>쏘아 올린 공 <br>아마 폭격이 될 테니까 <br>쑥대밭이 되겠군 <br>This is An Emergency <br>Ain't No Cure <br>Come Come Rescue Me <br>난 적당히 하는 법까진 <br>터득하지 못 했어 <br>딱히 가치관도 없어 의밀 <br>부여하진 않어 <br>This is An Emergency <br>Ain't No Cure <br>Come Come Rescue Me <br>난 적당히 하는 법까진 <br>터득하지 못 했어 <br>딱히 가치관도 없어 의밀 <br>부여하진 않어 <br>Hold up 난 욕심이 많아 <br>그래 언더 와 오버 <br>다 챙겨갈 테니까 잘 <br>봐두기나 해둬 <br>정치적 성향을 배제한 <br>나머지 전부 <br>신념과 철학 그 바탕엔 <br>팀원뿐이야 <br>어릴 때부터 버릇없이 <br>자란 외동이라 <br>누구를 향한 존경을 <br>배웠던 적 없지 난 <br>단어가 갖고 있는 무게에 <br>대해서 생각 <br>하지 않기에 결국 또 <br>무시 받는 거야 <br>Fake 그들이 가짜라고 <br>불리는 이유엔 <br>불면 날아갈 것 같은 <br>가벼움이 한 몫 해 <br>스물 네 개 이빨과 혀가 <br>만들어낸 탄창 <br>방벽이라면 손도 쓰지 <br>않았겠지만 뭐 <br>싹을 자르는 거지 풀을 <br>죽이는 거야 <br>격의 차이가 뭔지 증명할 <br>뿐이라지만 <br>내겐 그저 단순한 단어 <br>나열일 뿐 <br>현대판 Classic 남는 <br>것은 이것뿐 <br>첫 번째로 난쟁이가 <br>쏘아 올린 공 <br>이건 신호탄이자 새로운 <br>시발점이야 <br>그 다음에도 난쟁이가 <br>쏘아 올린 공 <br>아마 폭격이 될 테니까 <br>쑥대밭이 되겠군 <br>This is An Emergency <br>Ain't No Cure <br>Come Come Rescue Me <br>난 적당히 하는 법까진 <br>터득하지 못 했어 <br>딱히 가치관도 없어 의밀 <br>부여하진 않어 <br>This is An Emergency <br>Ain't No Cure <br>Come Come Rescue Me <br>난 적당히 하는 법까진 <br>터득하지 못 했어 <br>딱히 가치관도 없어 의밀 <br>부여하진 않어 <br>세간의 화제 <br>그 중심은 항상 나뿐이었어 <br>새로 써낸 마지막을 <br>가득 나로 체워 <br>새롭지도 않아 늘 겪어왔던 <br>변종 바이러스 <br>난 내가 여태 걸어왔던 <br>길에 독을 뿌려 <br>]]></content><category term="Ventunes" label="Ventunes"/><category term="So Moon (E.M.C)" label="So Moon (E.M.C)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보이스_메모리/좋은남자_좋은여자_Feat_해리안_설미_Erato_Black/</id><title>보이스_메모리 - 좋은남자 좋은여자 (Feat. 해리안, 설미, Erato Black) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:29+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EC%8A%A4_%EB%A9%94%EB%AA%A8%EB%A6%AC/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%82%A8%EC%9E%90_%EC%A2%8B%EC%9D%80%EC%97%AC%EC%9E%90_Feat_%ED%95%B4%EB%A6%AC%EC%95%88_%EC%84%A4%EB%AF%B8_Erato_Black/" title="보이스_메모리 - 좋은남자 좋은여자 (Feat. 해리안, 설미, Erato Black) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 남자야 <br>넌 좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 놈이지 뭐 <br>그래 내가 나쁜 놈인가봐 <br>이런 저런 언쟁 멀리해 버리니까 <br>너와의 헤어짐은 일종의 벌인가 봐 <br>이유는 그냥 내가 나쁜 놈이니까 <br>내가 한 걸음 물러나면 <br>두 걸음 물러나주기를 바라던 너 <br>에게 발걸음 맞추며 달콤할 줄 알았던 <br>나의 화창한 봄날은 멀리 가버렸어 <br>오해에요 왜 그대 <br>내 마음 아프게 하나요 <br>못 믿겠죠 나 그대만 사랑했었는데 <br>나는 그대를 나 그대를 <br>잊을 수 없을 것만 같네요 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 남자야 <br>넌 좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 놈이지 뭐 <br>오늘도 연락이 늦어가 <br>요즘도 바빠서 그런가 <br>물어보고 싶지만 <br>자존심 땜에 굳게 닫은 입 <br>끝없는 기다림을 반복해 <br>금방 연락 오겠지 but <br>기다리고 기다려도 <br>좋은 일은 없네 긴 기나긴 <br>기다림만이 남았네 <br>내가 사랑을 말할 때 <br>둘이 설레이는 일은 <br>우리 관계에는 없어 난 <br>애타는 기다림으로 다 끝내가느니 <br>난 물어보고 싶어 아무렇지 않은지 <br>전엔 너를 만나는 게 소원이었는데 <br>이젠 누구 탓 인지 소원 해져가네 <br>결국 우리도 끝나가나 봐 <br>널 바꾸지 못한 내가 더 미워져 <br>많이 그리울 것 같애 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 남자야 <br>넌 좋은 여잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니 아니야 내가 나쁜 놈이지 뭐 <br>진작에 말해주지 그랬어 <br>내가 다른 친굴 만나는 게 싫다고 <br>다 이해하는 척 아무렇지 않은 척 <br>해놓고 이러면 어쩌란 말야 <br>좋은 남잔 아녔나봐 <br>좋은 여잔 아녔나봐 <br>아니아니야 내가 나쁜 여자야 <br>넌 좋은 남잔 아녔나봐 <br>좋은 남잔 아녔나봐 <br>아니아니야 내가 나쁜 여자지 뭐 <br>]]></content><category term="보이스 메모리" label="보이스 메모리"/><category term="좋은남자 좋은여자 (Feat. 해리안, 설미, Erato Black)" label="좋은남자 좋은여자 (Feat. 해리안, 설미, Erato Black)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/슬릭_SLEEQ/MA_GIRLS/</id><title>슬릭_SLEEQ - MA GIRLS - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:31+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%AC%EB%A6%AD_SLEEQ/MA_GIRLS/" title="슬릭_SLEEQ - MA GIRLS - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 너의 용기야 <br>I got yo back <br>너는 더는 두려워 않아도 돼 <br>니가 느끼는 슬픔과 불안함은 <br>모조리 다 내가 들이마셔 <br>버릴 테니까 넌 마음 놔도 돼 <br>I got yo back <br>이 세상 앞에 평생 <br>I'm not okay <br>내가 받아야만 하는 손가락질 <br>구분 할 수 없는 선과 악에 <br>도망가듯 걸음하고만 <br>누가 막아둔 그만큼만의 <br>감옥 같은 타협 안 해 <br>나는 아무것도 그만 못해 <br>I don't care <br>그 앞에 뭐가 막든 간에 <br>난 상관 안 해 <br>나는 나와 같은 얼굴을 <br>가진 몇만 명의 나의 방패 <br>입술에 상처 나고 아물지 <br>않는 누군가가 반사된 <br>그 거울 앞에 내 숨을 막는 <br>말을 다 집어 삼켜 담아내 <br>새까맣게 끄덕여지는 만큼 <br>맨 앞을 걸어가는 <br>맨 앞을 걸어가는 <br>아니 나는 너의 독이야 <br>일단 온몸을 감고 나면 <br>돌이킬 수 없어 다시는 <br>너의 온몸에 관통하면 <br>아니 나는 너의 용기야 <br>너를 쓰러지지 않게 하는 <br>서툰 걸음을 하는 <br>것뿐이지만 나는 <br>아니 나는 아무것도 아니야 <br>그런 나의 걸음 <br>멈추지 않게 하는 당연함은 <br>당연하게 오지 않아 <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma femme <br>Do it for ma sisters <br>Do it for me <br>I do it for ma girls <br>I do it for ma <br>I do it for myself <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma love <br>Do it for ma business <br>Do it for it <br>I do it for yall <br>Do it for it <br>I do it for it <br>나는 너의 용기야 <br>I got yo back <br>너는 더는 두려워 않아도 돼 <br>니가 느끼는 슬픔과 불안함은 <br>모조리 다 내가 들이마셔 <br>버릴 테니까 넌 마음 놔도 돼 <br>나는 너의 용기야 <br>I got yo back <br>너는 더는 두려워 않아도 돼 <br>니가 느끼는 슬픔과 불안함은 <br>모조리 다 내가 들이마셔 <br>버릴 테니까 넌 마음 놔도 돼 <br>내 몸에 남은 상처가 의미하는 <br>변하지 않는 <br>내 몸에 칠한 색깔이 의미하는 <br>가려지지 않는 <br>무뎌진 현실 <br>어쩔 수 없이 길들여진 <br>시간의 살갗 위에 새로 <br>새겨 고집스럽게 <br>너는 나의 용기야 <br>you got ma back <br>내 목소리는 퍼져 무한하게 <br>매일 밤 눈을 감고 나면 <br>아득한 낭떠러지 같았던 <br>나쁜 꿈은 끝날 거야 난 알 거 같애 <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma femme <br>Do it for ma sisters <br>Do it for me <br>I do it for ma girls <br>I do it for ma <br>I do it for myself <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma love <br>Do it for ma business <br>Do it for it <br>I do it for yall <br>Do it for it <br>I do it for yall <br>Do it for it <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma femme <br>Do it for ma sisters <br>Do it for me <br>I do it for ma girls <br>I do it for ma <br>I do it for myself <br>I do it for ma girls <br>Do it for ma women <br>Do it for ma love <br>Do it for ma business <br>Do it for it <br>I do it for yall <br>Do it for it <br>I do it for it <br>나는 너의 용기야 <br>I got yo back <br>너는 나의 용기야 <br>you got ma back <br>내 목소리는 퍼져 무한하게 <br>내 목소리는 퍼져 무한하게 <br>]]></content><category term="슬릭 (SLEEQ)" label="슬릭 (SLEEQ)"/><category term="MA GIRLS" label="MA GIRLS"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/클래이하트_Clayheart/같이걷자_Feat_서연_Vesper/</id><title>클래이하트_Clayheart - 같이걷자 (Feat. 서연, Vesper) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:33+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%B4%EB%9E%98%EC%9D%B4%ED%95%98%ED%8A%B8_Clayheart/%EA%B0%99%EC%9D%B4%EA%B1%B7%EC%9E%90_Feat_%EC%84%9C%EC%97%B0_Vesper/" title="클래이하트_Clayheart - 같이걷자 (Feat. 서연, Vesper) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보도 블록에 맞춰 <br>외로이 걸어가던 <br>나의 발 옆에 <br>너의 발이 생겼으니 <br>I feel good <br>기분 좋은 바람에 <br>햇살 어루만지던 <br>나의 손 옆에 <br>너의 손이 함께 있어 <br>I feel you <br>우리 발을 맞추면 되고 <br>둘이 입을 맞추면 최고 <br>어느새 겨울을 지나 우리 <br>봄이 왔으니 <br>내게 마음만 주면 되고 <br>서로 손을 잡으며 hello <br>Can you feel the 봄 inside me <br>같이 걷자 이 꽃길을 <br>너 없이는 <br>조금 시릴 것 같은 이 거리 <br>같이 걷자 이 봄길을 <br>너만 있으면 <br>이 봄이 어디든 난 좋아 <br>Can I walk with you <br>Could you walk with me <br>Can I walk with you <br>Could you walk with me Yeah <br>Can I walk with you <br>Could you walk with me <br>Can I walk with you <br>Could you walk with me Yeah <br>벚꽃 길을 걸어도 되고 <br>봄 바다를 지나도 좋아 <br>손 깍지 끼고 벤치에 앉아 <br>바라만 봐도 <br>Wherever with you I can feel love <br>우리 서있는 이 날씨엔 oh <br>이 봄이 어디든 난 좋아 oh <br>같이 걷자 이 꽃길을 <br>너 없이는 <br>조금 시릴 것 같은 이 거리 <br>같이 걷자 이 봄길을 <br>너만 있으면 <br>이 봄이 어디든 난 좋아 <br>어디든 좋아 <br>네 손을 잡고 걷는다면 <br>내 볼이 빨개지는게 <br>티나기 싫어 <br>한걸음 앞서나가게 돼 <br>이 바람에게 내 진심을 <br>전해달라 부탁하네 Yeah <br>이 봄길 너를 위해 <br>꽃잎 깔아놨으니 <br>넌 그저 나를 보며 걷길 <br>Can I walk with you <br>Could you walk with me <br>우린 서로에게 벚꽃이자 봄이길 <br>같이 걷자 이 꽃길을 <br>너 없이는 <br>조금 시릴 것 같은 이 거리 <br>같이 걷자 이 봄길을 <br>너만 있으면 <br>이 봄이 어디든 난 좋아 <br>]]></content><category term="클래이하트 (Clayheart)" label="클래이하트 (Clayheart)"/><category term="같이걷자 (Feat. 서연, Vesper)" label="같이걷자 (Feat. 서연, Vesper)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/넌_빛나는_별_Acoustic_Ver/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - 넌 빛나는 별 (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:35+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/%EB%84%8C_%EB%B9%9B%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%B3%84_Acoustic_Ver/" title="리노_쿠_Rino_Ku - 넌 빛나는 별 (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>저 넓은 우주 <br>너와 함께 지난 일들 <br>기억 나던 어느 날 <br>뚜렷하게 생각나는 <br>네 모습에 난 놀랬네 <br>내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>저 넓은 우주 <br>우리 함께 걸었던 밤에 <br>도시 속의 빛 풍경들 <br>꿈만 같고 영화 같았던 <br>아름답던 첫사랑 <br>내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>빛나는 우주 <br>언젠가는 이 기억들도 <br>저 모래처럼 흩어지고 <br>저 파도처럼 이 순간들도 <br>이 추억들도 눈물 짓겠지 <br>내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>빛나는 우주 <br>내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>저 넓은 우주 <br>내 마음 속에 남아 있는 <br>넌 빛나는 별 <br>저 넓은 우주 <br>빛나는 별 <br>저 넓은 우주 <br>빛나는 별 <br>저 넓은 너 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="넌 빛나는 별 (Acoustic Ver.)" label="넌 빛나는 별 (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/Sound_Edit_Ver/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - Sound (Edit Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:40+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/Sound_Edit_Ver/" title="리노_쿠_Rino_Ku - Sound (Edit Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 지금 걷는 이 길은 <br>오래 전에 내가 꿈꾸던 길 <br>잊고 있었어 내 맘속에 <br>노래하던 몽상가 <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내 맘에서 풀려나는 Sound <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내 맘에서 풀려나는 Sound <br>Sound Sound <br>Sound a ha ha <br>Sound a ha ha <br>Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="Sound (Edit Ver.)" label="Sound (Edit Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/찾다/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - 찾다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:42+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/%EC%B0%BE%EB%8B%A4/" title="리노_쿠_Rino_Ku - 찾다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오래전 우리는 만났지 <br>우연히 우릴 축복하는 눈꽃 속에서 <br>사람들 속에서 너를 찾아 내는건 <br>얼마나 기다려 왔는지 모를 거야 <br>사랑해 <br>서로가 서로를 알아가면서 <br>세상이 우리를 축복하는 인생 속에서 <br>사람들 속에서 너를 찾아 내는건 <br>얼마나 기다려 왔는지 모를 거야 <br>사랑해 <br>라라라 라라라 라라라라라 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="찾다" label="찾다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/넌_악마야/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - 넌 악마야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:46+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/%EB%84%8C_%EC%95%85%EB%A7%88%EC%95%BC/" title="리노_쿠_Rino_Ku - 넌 악마야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 니 마음 잘알아 <br>검고 검은 뒤틀린 니 마음속 <br>넌 항상 약속했네 <br>넌 매일 유혹했네 <br>넌 넌 꼬리가 있어 <br>이젠 너의 그림자 보여 <br>넌 넌 악마야 <br>난 니 생각을 잘알아 <br>썩고 썩은 부패된 니 머리속 <br>넌 항상 약속했네 <br>넌 매일 유혹했네 <br>넌 넌 꼬리가 있어 <br>이젠 너의 그림자 보여 <br>넌 넌 악마야 <br>넌 넌 악마야 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="넌 악마야" label="넌 악마야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/스무살/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - 스무살 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:48+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/%EC%8A%A4%EB%AC%B4%EC%82%B4/" title="리노_쿠_Rino_Ku - 스무살 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다들 그 길로 갔었지 <br>나는 다른 길로 갔네 <br>그 길에 혼자 남겨진 나는 <br>한참을 멍하니 있었지 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>한참 열심히 걸었네 <br>그리고 뒤를 돌아 보았지 <br>그 길에 혼자 남겨진 나는 <br>한참을 멍하니 있었지 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>텅 빈 공간에 노래를 하네 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="스무살" label="스무살"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/어느봄날/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - 어느봄날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:50+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/%EC%96%B4%EB%8A%90%EB%B4%84%EB%82%A0/" title="리노_쿠_Rino_Ku - 어느봄날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 늦은 봄날 햇살에 <br>마주 앉은 <br>우리들의 꿈속에 <br>지난밤을 노래하던 그 <br>지금 가곤 없지만 <br>우리들의 깊은 꿈속에 <br>때론 문득 일찍 일어나 <br>마주 걷던 <br>새벽 숲 속 길을 떠나네 <br>지난여름 애기하던 그 <br>이젠 가곤 없지만 <br>우리들의 깊고 깊은 밤 <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="어느봄날" label="어느봄날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리노_쿠_Rino_Ku/Sound/</id><title>리노_쿠_Rino_Ku - Sound - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:53+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%85%B8_%EC%BF%A0_Rino_Ku/Sound/" title="리노_쿠_Rino_Ku - Sound - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 지금 걷는 이길은 <br>오래전에 내가 꿈꾸던 길 <br>잊고 있었어 내 맘속에 <br>노래하던 몽상가 <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내맘에서 풀려나는 Sound <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내맘에서 풀려나는 Sound <br>걸어 걸어 가다 보면은 <br>언젠가는 니가 꿈꾸던 길 <br>두려 웠었어 내 미래가 <br>기타치던 몽상가 <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내맘에서 풀려나는 Sound <br>저편에서 들려오는 Sound <br>내맘에서 풀려나는 Sound <br>Sound Sound <br>Sound a ha ha <br>Sound a ha ha <br>Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>Sound Sound a ha ha <br>]]></content><category term="리노 쿠 (Rino Ku)" label="리노 쿠 (Rino Ku)"/><category term="Sound" label="Sound"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Okho_오코/Paranoid/</id><title>Okho_오코 - Paranoid - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:19:59+09:00</updated><published>2018-04-11T18:19:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Okho_%EC%98%A4%EC%BD%94/Paranoid/" title="Okho_오코 - Paranoid - 가사"/><content type="html"><![CDATA[소리가 들려 집중된 이곳 <br>얼어버릴 것 같아 모든 게 <br>이미 내 손을 벗어났어 <br>계속되는 모자란 상상 <br>소리가 들려 집중된 이곳 <br>얼어버릴 것 같아 모든 게 <br>기억을 바꿔 여기 있을래 <br>시간에 갇혀도 좋아 좀 더 좀 더 <br>이미 내 손을 벗어났어 <br>계속되는 모자란 상상 <br>]]></content><category term="Okho (오코)" label="Okho (오코)"/><category term="Paranoid" label="Paranoid"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권영구/봄이_곧_온다/</id><title>권영구 - 봄이 곧 온다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:20:05+09:00</updated><published>2018-04-11T18:20:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EC%98%81%EA%B5%AC/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EA%B3%A7_%EC%98%A8%EB%8B%A4/" title="권영구 - 봄이 곧 온다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[추운 겨울이 이제 지나간다 <br>다행이야 <br>얼마나 기다렸는지 몰라 <br>손발이 꽁꽁 얼어붙었었어 <br>너무 추워서 <br>이제 조금씩 녹아가고 있어 <br>많이 기다렸지 <br>이 순간이 오기를 <br>많이 방황했지 <br>이 시간이 지나길 <br>후회 없이 깨끗이 지워지기를 <br>난 새 출발점에 서있다 <br>봄이 곧 온다 내 맘을 녹여줄 <br>봄이 곧 온다 벚꽃과 함께 <br>수선화와 개나리와 <br>민들레와 찔레꽃을 <br>내 품에 가득 안고서 <br>따뜻한 봄날을 너와 함께 할 거야 <br>많이 헤맸었지 <br>이 순간이 올 때까지 <br>많이 고민했지 <br>이 시간이 지나길 <br>남김없이 깨끗이 지워지기를 <br>난 새 희망을 꿈꾼다 <br>봄이 곧 온다 내 맘을 녹여줄 <br>봄이 곧 온다 벚꽃과 함께 <br>수선화와 개나리와 <br>민들레와 찔레꽃을 <br>내 품에 가득 안고서 <br>따뜻한 봄날을 너와 함께 할 거야 <br>봄이 곧 온다 내 맘을 녹여줄 <br>봄이 곧 온다 벚꽃과 함께 <br>수선화와 개나리와 <br>민들레와 찔레꽃을 <br>내 품에 가득 안고서 <br>따뜻한 봄날을 너와 함께 할 거야 <br>]]></content><category term="권영구" label="권영구"/><category term="봄이 곧 온다" label="봄이 곧 온다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Saturn/</id><title>Sufjan_Stevens - Saturn - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:22:22+09:00</updated><published>2018-04-11T18:22:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Saturn/" title="Sufjan_Stevens - Saturn - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Meloncholy creature <br>Paranoid secret <br>Hypothetic victim of prediction <br>I'll consume the child that trails me <br><br>The youngest of children <br>A cannibal addiction <br>Innocent victim <br>Bite mark, body part <br>Wed in secret <br> them <br><br>Tell me I'm evil <br>A capricorn creature <br>A chemical addiction <br>First incision <br>Take this body <br>Bloodshed for you <br><br>Tell me I'm evil <br>Invisible people <br>Continual affection for my action <br>Vampire creature <br>First born seeker <br><br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not the name of love <br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not the face of god <br><br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not love <br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not love <br><br>Where there's joy <br>I bring you trespass <br>Where there's light <br>I bring you darkness <br>Where there's help <br>I bring affliction <br>Where there's hope <br>I bring misfortune <br><br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not love <br>Tell me I'm evil <br>Tell me I'm not love]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Saturn" label="Saturn"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리즘_Lizm/사랑_상처위에_쓰는/</id><title>리즘_Lizm - 사랑, 상처위에 쓰는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:28:48+09:00</updated><published>2018-04-11T18:28:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%A6%98_Lizm/%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%83%81%EC%B2%98%EC%9C%84%EC%97%90_%EC%93%B0%EB%8A%94/" title="리즘_Lizm - 사랑, 상처위에 쓰는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑 상처 위에 쓰는 <br>작은 위로 같은 것 <br>문득 혼자였음을 외로웠음을 <br>깨닫게 되는 것 <br>더 이상 혼자 있기 싫은 것 <br>나의 시선에 가두고 싶은 것 <br>아무도 없네 <br>누구 시선도 없는 우리 공간 <br>둘만의 시간 <br>그대 눈 속에 내가 있을 공간 <br>깨지 못하게 <br>난 여전히 그댈 이렇게 본다 <br>더 흐릿해 질 수 없도록 <br>사랑 상처 위에 흘린 <br>작은 눈물 같은 것 <br>아파할 줄 알면서 견디며 사는 것 <br>아무도 없네 <br>누구 시선도 없는 우리 공간 <br>흔적도 없이 <br>한 순간 물거품처럼 사라져 <br>없어진대도 굳이 멈춰 서 있어 <br>기억 하나만은 <br>계속해서 붙잡지 못해도 <br>눈을 감으면 다시 뚜렷해 <br>여기 가까이 있을 것 같아 <br>사랑 찾아 떠나는 <br>우리 인생 여행길 <br>때론 행복한 시간 <br>때론 눈물도 짓고 살고 있네 <br>다만 홀로 걷는 길 외롭지 않아 <br>우리 여정 속엔 <br>사랑만큼은 끝나지 않기에 <br>영원히 계속돼 <br>사랑 찾아 떠나는 <br>우리 인생 여행길 <br>때론 행복한 시간 <br>때론 눈물도 짓고 살고 있네 <br>다만 홀로 걷는 길 외롭지 않아 <br>우리 여정 속엔 <br>사랑만큼은 끝나지 않기에 <br>영원히 계속돼 <br>]]></content><category term="리즘 (Lizm)" label="리즘 (Lizm)"/><category term="사랑, 상처위에 쓰는" label="사랑, 상처위에 쓰는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리즘_Lizm/각성_覺醒/</id><title>리즘_Lizm - 각성 (覺醒) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:28:50+09:00</updated><published>2018-04-11T18:28:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%A6%98_Lizm/%EA%B0%81%EC%84%B1_%E8%A6%BA%E9%86%92/" title="리즘_Lizm - 각성 (覺醒) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길고 긴 여행 <br>얼마나 헤맸는지 <br>여기서 잠시만 <br>목 좀 축이고 쉬었다 갈래요 <br>언제나 항상 <br>비어있는 그 자리 <br>오늘도 여기서 <br>또 다른 꿈을 깨기 위해 잠드네 <br>기다리고 또 기다려요 <br>천년 같은 하루를 견뎌내며 <br>그 언젠간 그댈 만날 거란 <br>믿음 하나로 난 계속 서있죠 <br>난 괜찮아 아직까진요 <br>여기서 쉴게요 <br>그대 도착할 때까지 <br>언제나 항상 <br>비어있는 그 자리 <br>오늘도 여기서 <br>또 다른 꿈을 깨기 위해 잠드네 <br>기다리고 또 기다려요 <br>천년 같은 하루를 견뎌내며 <br>그 언젠간 그댈 만날 거란 <br>믿음 하나로 난 계속 서있죠 <br>난 괜찮아 아직까진요 <br>여기서 쉴게요 <br>그대 도착할 때까지 <br>]]></content><category term="리즘 (Lizm)" label="리즘 (Lizm)"/><category term="각성 (覺醒)" label="각성 (覺醒)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/따돌림사회연구모임/말의_힘/</id><title>따돌림사회연구모임 - 말의 힘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:36:05+09:00</updated><published>2018-04-11T18:36:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%B0%EB%8F%8C%EB%A6%BC%EC%82%AC%ED%9A%8C%EC%97%B0%EA%B5%AC%EB%AA%A8%EC%9E%84/%EB%A7%90%EC%9D%98_%ED%9E%98/" title="따돌림사회연구모임 - 말의 힘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가는 말 거칠어야 <br>오는 말이 곱다 해도 <br>고운 말 서로 쓰고 먼저 사과해봐요 <br>주고받는 말 떠도는 말이 <br>어느새 우리 얼굴 만드니까요 <br>뒷담화를 안하면 외톨이가 된다 해도 <br>놀리고 따돌리는 <br>슬픈 일 하지 않아요 <br>주고받는 말 떠도는 말이 <br>어느새 우리 마음 만드니까요 <br>목소리 큰 사람이 <br>이기는 세상이라해도 <br>우기고 속이는 건 <br>이긴 게 아닌 걸 알아요 <br>주고받는 말 떠도는 말이 <br>우리 사는 세상 만드니까요 <br>우리 사는 세상 만드니까요 <br>]]></content><category term="따돌림사회연구모임" label="따돌림사회연구모임"/><category term="말의 힘" label="말의 힘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/따돌림사회연구모임/내가_나를/</id><title>따돌림사회연구모임 - 내가 나를 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:36:07+09:00</updated><published>2018-04-11T18:36:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%B0%EB%8F%8C%EB%A6%BC%EC%82%AC%ED%9A%8C%EC%97%B0%EA%B5%AC%EB%AA%A8%EC%9E%84/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%82%98%EB%A5%BC/" title="따돌림사회연구모임 - 내가 나를 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 나를 내가 나를 <br>내가 나를 내가 나를 <br>위로해줘요 격려해줘요 <br>내가 일으켜줘요 <br>남모르게 아파오면 <br>내가 감싸줘요 <br>혼자 있어 외로우면 <br>내가 가까이가요 <br>짓밟히고 억울하면 <br>내가 위로해줘요 <br>눈물 맺히면 때로는 <br>내가 흐르게 해요 <br>남의 눈물 씻어주려 <br>나의 눈물 그쳐요 <br>내가 나를 내가 나를 <br>내가 나를 내가 나를 <br>위로해줘요 격려해줘요 <br>내가 일으켜줘요 <br>남을 이기기 위한 <br>자존감을 싫어해요 <br>나를 이겨서 얻는 <br>자부심을 좋아하죠 <br>쓸데 없는 자기자랑 <br>부끄러워해요 <br>나와 싸워 이기라고 <br>내가 일으켜줘요 <br>옳은 일에 망설이면 <br>내가 격려해줘요 <br>내가 나를 내가 나를 <br>내가 나를 내가 나를 <br>위로해줘요 격려해줘요 <br>내가 일으켜줘요 <br>]]></content><category term="따돌림사회연구모임" label="따돌림사회연구모임"/><category term="내가 나를" label="내가 나를"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/따돌림사회연구모임/평화의_세상/</id><title>따돌림사회연구모임 - 평화의 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:36:09+09:00</updated><published>2018-04-11T18:36:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%B0%EB%8F%8C%EB%A6%BC%EC%82%AC%ED%9A%8C%EC%97%B0%EA%B5%AC%EB%AA%A8%EC%9E%84/%ED%8F%89%ED%99%94%EC%9D%98_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="따돌림사회연구모임 - 평화의 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 어제 밤 꿈속에서 <br>꽃이 만발한 세상 보았죠 <br>너의 권리 나의 권리 <br>우리 권리 꽃 핀 세상을 <br>나는 어제 밤 꿈속에서 <br>꽃이 만발한 세상 보았죠 <br>센 척도 사라지고 갑질도 사라져 <br>평화가 꽃핀 세상을 <br>외롭게 혼자 꾸는 꿈은 <br>흩어져 사라지지만 <br>손잡고 함께 꾸는 꿈은 <br>세상을 바꿉니다 <br>나는 어제 밤 꿈속에서 <br>꽃이 만발한 세상 보았죠 <br>끼리끼리 어울려도 모두가 <br>사이 좋아 화목이 꽃 핀 세상을 <br>나는 어제 밤 꿈속에서 <br>꽃이 만발한 세상 보았죠 <br>서로가 아낌없이 믿어주고 <br>격려하는 우정이 꽃 핀 세상을 <br>외롭게 혼자 꾸는 꿈은 <br>흩어져 사라지지만 <br>손잡고 함께 꾸는 꿈은 <br>세상을 바꿉니다 <br>손잡고 함께 꾸는 꿈은 <br>세상을 바꿉니다 <br>우리가 바꿉시다 <br>]]></content><category term="따돌림사회연구모임" label="따돌림사회연구모임"/><category term="평화의 세상" label="평화의 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/같이/따스한_바람/</id><title>같이 - 따스한 바람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:36:35+09:00</updated><published>2018-04-11T18:36:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%99%EC%9D%B4/%EB%94%B0%EC%8A%A4%ED%95%9C_%EB%B0%94%EB%9E%8C/" title="같이 - 따스한 바람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[혼자 걷던 길들을 <br>함께 같이 걷는 것 <br>난 그렇게 너를 보며 <br>당연스레 느껴졌던 <br>너의 느낌 모든 것 <br>그냥 그저 그냥 그저 바라봤네 <br>살랑이는 바람의 계절을 지나서 <br>칼날 같은 공기 얼굴을 스칠 때도 <br>넌 계속 내 옆에서 내 손을 잡아줘 <br>느껴져 너의 <br>따스한 바람 내 맘에 닿아 <br>기분 좋게 감싸 포근하게 <br>oh 난 너를 느끼고 <br>따스한 공기 너에게 다시 <br>내 마음을 얹어 당연하게 <br>우린 서로를 느끼네 <br>시간은 흘러 흘러 많은 게 변하지만 <br>우리는 계속 서로를 보며 <br>지난 추억들 꺼내 볼 때면 <br>매번 신기해 <br>너는 어떻게 우린 어떻게 <br>함께 하게 됐는지 <br>어느 하나 익숙하지 않은 너에게 <br>어느 하나 낯설게 느껴진 게 없는 <br>이런게 운명일까 <br>널 처음 봤을 때 느낌 <br>지금까지도 <br>따스한 바람 내 맘에 닿아 <br>기분 좋게 감싸 포근하게 <br>oh 난 너를 느끼고 <br>따스한 공기 너에게 다시 <br>내 마음을 얹어 당연하게 <br>우린 서로를 느끼네 <br>따스한 바람 내 맘에 닿아 <br>기분 좋게 감싸 포근하게 <br>oh 난 너를 느끼고 <br>따스한 공기 너에게 다시 <br>내 마음을 얹어 당연하게 <br>우린 서로를 느끼네 <br>]]></content><category term="같이" label="같이"/><category term="따스한 바람" label="따스한 바람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sam_Feldt/Open_Your_Eyes/</id><title>Sam_Feldt - Open Your Eyes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:36:39+09:00</updated><published>2018-04-11T18:36:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sam_Feldt/Open_Your_Eyes/" title="Sam_Feldt - Open Your Eyes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hard to house, let them go <br>Two turntables and a microphone <br>It's the only way that I know, baby <br>Could be dug down, but let it out <br>Don't be scared to hit the crown <br>Remember, you are never alone <br><br>And oh, you look so beautiful <br>I won't let love pass me by <br>And I believe in miracles <br>Won't you let me open your eyes <br><br>Won't you let open your eyes <br><br>Hard to house, let them go <br>Two turntables and a microphone <br>It's the only way that I know, baby <br>Could be dug down, but let it out <br>Don't be scared to hit the crown <br>Remember, you are never alone <br><br>And oh, you look so beautiful <br>I won't let love pass me by <br>And I believe in miracles <br>Won't you let me open your eyes <br><br>Won't you let open your eyes <br>Won't you let open your eyes <br>Open your eyes, your eyes <br>Won't you let open your eyes <br><br>And oh, you look so beautiful <br>I won't let love pass me by <br>And I believe in miracles <br>Won't you let me open your eyes]]></content><category term="Sam Feldt" label="Sam Feldt"/><category term="Open Your Eyes" label="Open Your Eyes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TGER_티거/잊고_싶은데/</id><title>TGER_티거 - 잊고 싶은데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:37:44+09:00</updated><published>2018-04-11T18:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TGER_%ED%8B%B0%EA%B1%B0/%EC%9E%8A%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80%EB%8D%B0/" title="TGER_티거 - 잊고 싶은데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤은 깊어져 가고 잠은 오지를 않고 <br>생각하게 돼 너를 <br>예뻤던 너의 미소 꽃같았던 향기도 <br>왜 지금껏 선명한건지 <br>잊고 싶은데 잊고 싶은데 <br>잊고 싶은데 널 <br>오늘 하루만큼은 편하게 잠들길 <br>잊어 보려 노력해봐도 <br>눈감으면 네 생각이 날까 두려워 <br>하루라도 잊고싶은데 <br>가끔씩은 길을걷다 <br>널 똑같이 닮은 모습에 <br>뒤를 돌아보고 있어 <br>나 익숙해질까 다 잊은것처럼 <br>잊고 싶은데 잊고 싶은데 <br>잊고 싶은데 널 <br>오늘 하루만큼은 편하게 잠들길 <br>잊어 보려 노력해봐도 <br>눈감으면 네 생각이 날까 두려워 <br>하루라도 잊고싶은데 <br>아무렇지도 않은듯 혼자 웃어보려해 <br>넌 힘들길 바랄게 <br>이런 날 기억할 수 있게 <br>오늘 하루만큼은 편하게 잠들길 <br>잊어 보려 노력해봐도 <br>눈감으면 네 생각이 날까 두려워 <br>하루라도 잊고싶은데 <br>밤은 깊어져가고 <br>잠은 오지를 않고 <br>]]></content><category term="TGER (티거)" label="TGER (티거)"/><category term="잊고 싶은데" label="잊고 싶은데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TGER_티거/Slowly/</id><title>TGER_티거 - Slowly - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:37:46+09:00</updated><published>2018-04-11T18:37:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TGER_%ED%8B%B0%EA%B1%B0/Slowly/" title="TGER_티거 - Slowly - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤 하늘을 보며 <br>차가운 한숨 속에 나 <br>오늘도 불안해져 <br>나 괜찮은 걸까 <br>어른이 되어 가는 게 <br>쉽지만은 않을 텐데 <br>한없이 영원할 줄 알았던 <br>잊을 수 없을 것만 같았던 <br>사랑도 어느새 멀어져 가고 <br>철없이 해맑게 웃음짓던 <br>어린 시절 그렸던 꿈들은 <br>사라져가 <br>잊혀지는 지난 모든 것들이 <br>지금보다 더 아름답게 <br>내게서 남아 주길 <br>어제보다 나은 오늘이 되게 <br>한걸음 또 한걸음만큼 <br>천천히 날 기다려주길 <br>또 아침이 오면 <br>길었던 밤이 내 마음이 더 <br>하루만큼 익숙해져 <br>나 잊었던 걸까 <br>아픔이 사라지는 게 <br>쉽지만은 않을 텐데 <br>잊혀지는 지난 모든 것들이 <br>지금보다 더 아름답게 <br>내게서 남아 주길 <br>어제보다 나은 오늘이 되게 <br>한걸음 또 한걸음만큼 <br>천천히 날 기다려주길 <br>내 안에 있어 <br>지금처럼 걸어갈게 <br>후회하지 않게 <br>오늘도 난 <br>잊혀지는 지난 모든 것들이 <br>지금보다 더 아름답게 <br>내게서 남아 주길 <br>어제보다 나은 오늘이 되게 <br>한걸음 또 한걸음만큼 <br>천천히 날 기다려주길 <br>천천히 날 기다려주길 <br>내게 기대어 주길 <br>]]></content><category term="TGER (티거)" label="TGER (티거)"/><category term="Slowly" label="Slowly"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/djfriz/resist_Feat_mrshll/</id><title>djfriz - resist (Feat. mrshll) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:42:38+09:00</updated><published>2018-04-11T18:42:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/djfriz/resist_Feat_mrshll/" title="djfriz - resist (Feat. mrshll) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Every day i wander a way <br>To your heart yeah <br>to your heart when <br>Every night wonderin' why <br>Sighing out loud <br>Thinkin' bout them days of <br>You and i <br>Used to be my one and only <br>Can't erase <br>Won't go through this shit anymore <br>and i cannot resist your lovin' <br>i admit you won you won you won <br>And i cannot resist your lovin' <br>i admit you won you won you won <br>Every day i wander a way <br>To your heart yeah <br>to your heart when <br>Every night wonderin' why <br>Sighing out loud <br>Thinkin' bout them days of <br>You and i <br>Used to be my one and only <br>Can't erase <br>Won't go through this shit anymore <br>and i cannot resist your lovin' <br>i admit you won you won you won <br>And i cannot resist your lovin' <br>i admit you won you won you won <br>Someone save me <br>From this mess <br>Why can't i ever let you go <br>Oh no <br>]]></content><category term="djfriz" label="djfriz"/><category term="resist (Feat. mrshll)" label="resist (Feat. mrshll)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/djfriz/release_Feat_mrshll/</id><title>djfriz - release (Feat. mrshll) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:42:40+09:00</updated><published>2018-04-11T18:42:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/djfriz/release_Feat_mrshll/" title="djfriz - release (Feat. mrshll) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I cannot waste anytime anymore <br>You sure toyed with my love <br>I'm gonna move on <br>there's no stopping me <br>People do what they do <br>Thought we were making <br>forever someday <br>I was fighting for you <br>But I'm gonna move on <br>there's no stopping me <br>People do what they do <br>All my love gave it to you <br>All my love i'm letting go <br>Release your hold on me oh <br>Can't get you outta my mind <br>And I know you won't let me go <br>How do I shut it down <br>Well I got me and you got you <br>it's so much better <br>I'm gonna do me <br>you should just do you so <br>what its off <br>Words don't describe <br>all the pain you did me <br>Guess it's a lesson I've learned <br>I'm gonna move on <br>there's no stopping me <br>People do what they do <br>Unafraid Here i stand ready to <br>soar <br>Why did you mess with my love <br>I'm gonna move on <br>there's no stopping me <br>People do what they do <br>All my love gave it to you <br>All my love i'm letting go <br>Release your hold on me oh <br>Can't get you outta my mind <br>And I know you won't let me go <br>How do I shut it down <br>Well I got me and you got you <br>it's so much better <br>I'm gonna do me <br>you should just do you so <br>what its off <br>]]></content><category term="djfriz" label="djfriz"/><category term="release (Feat. mrshll)" label="release (Feat. mrshll)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/체리베리_CherryBerry/오늘도_괜찮았어/</id><title>체리베리_CherryBerry - 오늘도 괜찮았어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:42:44+09:00</updated><published>2018-04-11T18:42:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%B4%EB%A6%AC%EB%B2%A0%EB%A6%AC_CherryBerry/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84_%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%95%98%EC%96%B4/" title="체리베리_CherryBerry - 오늘도 괜찮았어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 괜찮았어 한걸음 나아갔어 <br>어제완 다른 나의 모습 <br>펼쳐질 미래 속에 내 모습 그려보면 <br>웃으면서 하루를 보내 <br>한숨에 갇힌 1년전 모습 <br>답답한 현실 속에서 <br>바라 본 하늘 내 꿈이 보여 <br>다시 굳은 다짐을 해 <br>오늘도 괜찮았어 한걸음 나아갔어 <br>어제완 다른 나의 모습 <br>펼쳐질 미래 속에 내 모습 그려보면 <br>웃으면서 하루를 보내 <br>한숨에 갇힌 1년전 모습 <br>답답한 현실 속에서 <br>바라 본 하늘 내 꿈이 보여 <br>다시 굳은 다짐을 해 <br>오늘도 괜찮았어 한걸음 나아갔어 <br>어제완 다른 나의 모습 <br>펼쳐질 미래 속에 내 모습 그려보면 <br>웃으면서 하루를 보내 <br>한없이 봐왔던 무대 위 내 모습 <br>그리워 힘들 때 등돌려버린 꿈 <br>텅 빈 내 맘속처럼 공허한 공기 <br>주위엔 온통 어둠만이 <br>헤매던 나에게 내린 한줄기 빛 <br>그 길을 따라 걸어가네 <br>끝이 끝일까 아님 내가 놔버린 걸까 <br>누구든지 같을 거야 <br>누구라도 쉽지 않아 <br>울지마 힘을 내 너의 꿈을 위해 <br>오늘도 괜찮았어 한걸음 나아갔어 <br>어제완 다른 나의 모습 <br>펼쳐질 미래 속에 내 모습 그려보면 <br>웃으면서 하루를 보내 <br>]]></content><category term="체리베리 (CherryBerry)" label="체리베리 (CherryBerry)"/><category term="오늘도 괜찮았어" label="오늘도 괜찮았어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원더_뮤직_Wonder_Music/마음에게_행복을_묻다_2_Piano_Ver/</id><title>원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #2 (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:16+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EB%8D%94_%EB%AE%A4%EC%A7%81_Wonder_Music/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%9D%84_%EB%AC%BB%EB%8B%A4_2_Piano_Ver/" title="원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #2 (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑의 씨앗을 마음 밭에 뿌리십시오, <br>사랑이라는 이름의 아름답고 <br>귀한 열매를 거둘 것이며 <br>행복이 무엇인지 알게 될 것 입니다 . <br><br>감사의 말을 입술에 담으십시오. <br>감사의 말을 두 귀로 <br>똑똑히 듣게 될 것입니다. <br><br>만족의 표정을 얼굴에 나타내십시오. <br>풍요로운 세상이 어떤 것인지를 <br>알게 될 것입니다. <br><br>이해의 눈빛을 띄우십시오. <br>신뢰의 손길이 따뜻하게 <br>전해져 올 것입니다. <br><br>용서의 손을 내미십시오. <br>존경과 명예의 관이 어느 날 <br>머리 위에 씌워질 것입니다. <br><br>정직을 두 어깨에 메고 다니십시오. <br>짐은 언제나 가볍고 마음은 <br>언제나 자유로울 것입니다. <br><br>수고가 손끝에 머물게 하십시오. <br>삶을 사랑하면서 인생 길을 <br>자랑스럽게 걷게 될 것입니다. <br><br>우정을 가슴에 품으십시오. <br>동행의 손길이 언제나 <br>맘에 머물게 될 것입니다 <br><br>좋은 소식을 두 발로 전하십시오. <br>찾아간 그곳에서 좋은 소식을 <br>전해 받게 될 것입니다. <br><br>좋은 생각을 하십시오. <br>좋은 사람이 될 것입니다. <br><br>가슴에 남는 좋은 느낌 하나 중에서 <br>]]></content><category term="원더 뮤직 (Wonder Music)" label="원더 뮤직 (Wonder Music)"/><category term="마음에게 행복을 묻다 #2 (Piano Ver.)" label="마음에게 행복을 묻다 #2 (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원더_뮤직_Wonder_Music/마음에게_행복을_묻다_2/</id><title>원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #2 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:18+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EB%8D%94_%EB%AE%A4%EC%A7%81_Wonder_Music/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%9D%84_%EB%AC%BB%EB%8B%A4_2/" title="원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #2 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리의 인생에는 <br>모범 답안이 하나 있습니다 <br>인생에 있어 모범 답안을 <br>가르쳐 주는 중요한 열쇠는 <br>무슨 일을 시도할 때마다 <br>성공하는 것이 아닙니다 <br>실패할 때에도 포기하지 않고 <br>다시 한 번 시도하는 것입니다 <br>실패는 늘 가슴 아픕니다 <br>노력했음에도 불구하고 <br>실패할 때에는 모든 것을 포기해 <br>버리고 싶어집니다 <br>하지만 실패는 당신의 노력이 <br>조금 부족했다는 <br>알림판일 뿐입니다 <br>인생이라는 것은 <br>참 매력 있는 일입니다 <br>힘들고 괴로워 포기하고 <br>싶어질 때 그것을 견뎌 내고 <br>다시 시작하다 보면 <br>실패는 아름다운 <br>결과로 바뀌기 때문입니다 <br>어렵고 힘겨운 시간일 지라도 <br>결코 포기하지 마십시오 <br>한 가지 일이나 <br>사건에 대한 포기는 <br>자신의 인생 전체에 대한 <br>포기가 되기 십상입니다 <br>박성철의 행복 비타민 중에서 <br>]]></content><category term="원더 뮤직 (Wonder Music)" label="원더 뮤직 (Wonder Music)"/><category term="마음에게 행복을 묻다 #2" label="마음에게 행복을 묻다 #2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원더_뮤직_Wonder_Music/마음에게_행복을_묻다_1_Piano_Ver/</id><title>원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #1 (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:21+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EB%8D%94_%EB%AE%A4%EC%A7%81_Wonder_Music/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%9D%84_%EB%AC%BB%EB%8B%A4_1_Piano_Ver/" title="원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #1 (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리의 인생에는 <br>모범 답안이 하나 있습니다.인생에 있어 모범 답안을 가르쳐 주는 <br>중요한 열쇠는, 무슨 일을 시도할 때마다 <br>성공하는 것이 아닙니다.실패할 때에도 포기하지 않고 <br>다시 한 번 시도하는 것입니다. <br><br>실패는 늘 가슴 아픕니다. <br>노력했음에도 불구하고 실패할 때에는 <br>모든 것을 포기해 버리고 싶어집니다 <br><br>하지만 실패는 당신의 노력이 <br>조금 부족했다는 알림판일 뿐입니다. <br><br>인생이라는 것은 참 매력 있는 일입니다. <br>힘들고 괴로워 포기하고 싶어질 때, <br>그것을 견뎌 내고 다시 시작하다 보면 <br>실패는 아름다운 결과로 바뀌기 때문입니다. <br><br>어렵고 힘겨운 시간일 지라도 <br>결코 포기하지 마십시오. <br><br>한 가지 일이나 사건에 대한 포기는 <br>자신의 인생 전체에 대한 포기가 되기 십상입니다. <br>？ 박성철의 행복 비타민 중에서.. ？ <br>]]></content><category term="원더 뮤직 (Wonder Music)" label="원더 뮤직 (Wonder Music)"/><category term="마음에게 행복을 묻다 #1 (Piano Ver.)" label="마음에게 행복을 묻다 #1 (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원더_뮤직_Wonder_Music/마음에게_행복을_묻다_1/</id><title>원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #1 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:23+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EB%8D%94_%EB%AE%A4%EC%A7%81_Wonder_Music/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%9D%84_%EB%AC%BB%EB%8B%A4_1/" title="원더_뮤직_Wonder_Music - 마음에게 행복을 묻다 #1 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나 버리는 일부터 시작하라 <br>둘 자투리 시간을 이용하라 <br>셋 자신에게 가장 소중한 것부터 하라 <br>넷 계획보다 50% 여유 시간을 잡아라 <br>다섯 단순하게 생각하라 <br>여섯 쉽게 그리고 즐겁게 일하라 <br>일곱 나만의 능력을 찾아라 <br>여덟 목표는 구체적으로 숫자화 시켜라 <br>아홉 일을 인생의 수단으로 삼아라 <br>열 한가지 일에만 집착하지 말아라 <br>]]></content><category term="원더 뮤직 (Wonder Music)" label="원더 뮤직 (Wonder Music)"/><category term="마음에게 행복을 묻다 #1" label="마음에게 행복을 묻다 #1"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투앤비_2NB/핑크핑크해_Inst/</id><title>투앤비_2NB - 핑크핑크해 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:25+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%95%A4%EB%B9%84_2NB/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%95%91%ED%81%AC%ED%95%B4_Inst/" title="투앤비_2NB - 핑크핑크해 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 종일 훔쳐봐도 <br>빈틈이 없네요 <br>도대체 baby <br>그대는 누군가요 <br>하나부터 열까지 다 <br>맞는 게 하나도 없는데 <br>우리 정말 잘 될 수 있을까요 <br>All I want is you <br>내겐 없을 것만 같았던 <br>이 설레임이 너무 소중한 건 <br>나뿐인가요 <br>내게 말해줘요 <br>나와 같은 마음이라면 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>그댈 보는 내 눈빛이 <br>핑크핑크해 oh baby <br>요즘 들어 그댄 <br>왜 자꾸 예뻐지나요 <br>아무 일도 없이 <br>괜히 전화길 들었다 놨다 해 <br>그대 어서 내 맘 받아줄래요 <br>All I want is you <br>내겐 없을 것만 같았던 <br>이 설레임이 너무 소중한 건 <br>나뿐인가요 <br>내게 말해줘요 <br>나와 같은 마음이라면 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>안 되겠어 <br>이 사람 정말 안 되겠어 <br>이럴 거면 내 맘 다시 돌려줘요 <br>baby I think I’m in love with you <br>All I want is you <br>처음부터 알고 있었죠 <br>운명처럼 날 이끌어준 건 <br>그대인 거죠 <br>내 곁에 있어요 <br>많이 부족하지만 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>You baby baby <br>]]></content><category term="투앤비 (2NB)" label="투앤비 (2NB)"/><category term="핑크핑크해 (Inst.)" label="핑크핑크해 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투앤비_2NB/핑크핑크해/</id><title>투앤비_2NB - 핑크핑크해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:27+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%95%A4%EB%B9%84_2NB/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%95%91%ED%81%AC%ED%95%B4/" title="투앤비_2NB - 핑크핑크해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 종일 훔쳐봐도 <br>빈틈이 없네요 <br>도대체 baby <br>그대는 누군가요 <br>하나부터 열까지 다 <br>맞는 게 하나도 없는데 <br>우리 정말 잘 될 수 있을까요 <br>All I want is you <br>내겐 없을 것만 같았던 <br>이 설레임이 너무 소중한 건 <br>나뿐인가요 <br>내게 말해줘요 <br>나와 같은 마음이라면 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>그댈 보는 내 눈빛이 <br>핑크핑크해 oh baby <br>요즘 들어 그댄 <br>왜 자꾸 예뻐지나요 <br>아무 일도 없이 <br>괜히 전화길 들었다 놨다 해 <br>그대 어서 내 맘 받아줄래요 <br>All I want is you <br>내겐 없을 것만 같았던 <br>이 설레임이 너무 소중한 건 <br>나뿐인가요 <br>내게 말해줘요 <br>나와 같은 마음이라면 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>안 되겠어 <br>이 사람 정말 안 되겠어 <br>이럴 거면 내 맘 다시 돌려줘요 <br>baby I think I’m in love with you <br>All I want is you <br>처음부터 알고 있었죠 <br>운명처럼 날 이끌어준 건 <br>그대인 거죠 <br>내 곁에 있어요 <br>많이 부족하지만 <br>이 모든 게 꿈일까 봐 두려운 <br>날 안아줘요 <br>You baby baby <br>]]></content><category term="투앤비 (2NB)" label="투앤비 (2NB)"/><category term="핑크핑크해" label="핑크핑크해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장한별/봄이_왔어요_Its_spring_Inst/</id><title>장한별 - 봄이 왔어요 (It`s spring) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:29+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%95%9C%EB%B3%84/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%99%94%EC%96%B4%EC%9A%94_Its_spring_Inst/" title="장한별 - 봄이 왔어요 (It`s spring) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 내 사이로 바람이 불어요 <br>예전과 다른 바람이에요 <br>그대와 내 사이로 사랑이 오네요 <br>그저 그런 사랑이 아니에요 <br>사랑에 아파 울었던 어제는 버리고 <br>나와 다른 길을 걸어봐요 <br>걷다가 지쳐 힘들어 버리면 <br>그대를 업어서 <br>집에 꼭 데려다 줄게요 <br>봄이야 봄이야 <br>사랑하기 딱 좋은 날이 오늘이에요 <br>봄이야 봄이야 <br>봄이 와서 난 좋아요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대를 울게 했던 그 자식 버리고 <br>나와 좀 다른 곳으로 가요 <br>예쁜 구두에 발 아파 버리면 <br>그대를 업어서 <br>집에 꼭 데려다 줄게요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>예쁘게 차려 입고 나와주세요 <br>그대 혹시 모르니 나를 약간 경계해요 <br>정신 못 차리게 아름다워 <br>나도 모르게 입 맞출지 몰라요 <br>봄이야 봄이야 <br>사랑하기 딱 좋은 날이 오늘이에요 <br>봄이야 봄이야 <br>봄이 와서 난 좋아요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>]]></content><category term="장한별" label="장한별"/><category term="봄이 왔어요 (It`s spring) (Inst.)" label="봄이 왔어요 (It`s spring) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장한별/봄이_왔어요_Its_spring/</id><title>장한별 - 봄이 왔어요 (It`s spring) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:31+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%95%9C%EB%B3%84/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%99%94%EC%96%B4%EC%9A%94_Its_spring/" title="장한별 - 봄이 왔어요 (It`s spring) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 내 사이로 바람이 불어요 <br>예전과 다른 바람이에요 <br>그대와 내 사이로 사랑이 오네요 <br>그저 그런 사랑이 아니에요 <br>사랑에 아파 울었던 어제는 버리고 <br>나와 다른 길을 걸어봐요 <br>걷다가 지쳐 힘들어 버리면 <br>그대를 업어서 <br>집에 꼭 데려다 줄게요 <br>봄이야 봄이야 <br>사랑하기 딱 좋은 날이 오늘이에요 <br>봄이야 봄이야 <br>봄이 와서 난 좋아요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대를 울게 했던 그 자식 버리고 <br>나와 좀 다른 곳으로 가요 <br>예쁜 구두에 발 아파 버리면 <br>그대를 업어서 <br>집에 꼭 데려다 줄게요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>예쁘게 차려 입고 나와주세요 <br>그대 혹시 모르니 나를 약간 경계해요 <br>정신 못 차리게 아름다워 <br>나도 모르게 입 맞출지 몰라요 <br>봄이야 봄이야 <br>사랑하기 딱 좋은 날이 오늘이에요 <br>봄이야 봄이야 <br>봄이 와서 난 좋아요 <br>봄이야 봄이야 <br>로맨틱 하게 나와 데이트 할래요 <br>봄이야 봄이야 <br>이상 하게 그대가 좋아 <br>봄봄봄 봄이 왔어요 좋아요 <br>그대와 나만의 봄이 왔어요 좋아요 <br>]]></content><category term="장한별" label="장한별"/><category term="봄이 왔어요 (It`s spring)" label="봄이 왔어요 (It`s spring)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윌콕스/Have_A_Good_Time/</id><title>윌콕스 - Have A Good Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:34+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%8C%EC%BD%95%EC%8A%A4/Have_A_Good_Time/" title="윌콕스 - Have A Good Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아메리카노 날씨 좋은 날 <br>까페 한가로움 <br>저기 창 밖에 거린 아마도 <br>약 몇 분 뒤엔 가로등 활활 화로 <br>I'm good 기분 좋은 원두 향기 <br>퇴근 시간에 맞춰 자릴 잡아 둬 <br>Have a good tea time 해 <br>시간은 딱 여섯시 반에 <br>해도 걸터 앉았다가는 lounge <br>이리 와 여기 네 잘난 남친 <br>lalala lalala <br>I'm good 기분 좋은 원두 향기 <br>퇴근 시간에 맞춰 자릴 잡아 둬 <br>Have a good tea time 해 <br>시간은 딱 여섯시 반에 <br>해도 걸터 앉았다가는 lounge <br>이리 와 여기 네 잘난 남친 <br>잘난 남친 얌전하게 여기 sit back <br>네 열혈팬 빙의 대기 중 <br>네 스케줄러에 밑줄 check <br>퇴근시간 조금 레이백 되도 <br>I don't care about the time <br>상관 안 해 상관 안 해 <br>알바생 summer night <br>디퓨져를 엎었나 <br>카페 안은 원두 말구 <br>야릇한 내가 나지 <br>나 오늘 돈 시간 많어 <br>자기 빈 지갑 닫어 <br>나에게 폼 내준 값은 일시불이니까요 <br>Have a good time with me <br>Have a good tea time <br>그대 사회 초년 얘긴 몰라도 <br>넋두리 목소리 <br>듣고파요 ba baby 매력 틱틱탕 <br>걸어 들어올 땐 <br>오피스 룩은 아찔 주의 <br>Just like 틱틱탕 틱틱탕 <br>이 음악은 펜대 <br>우릴 네컷 만화 속에 드로잉하지 <br>Coffee or tea 빨리 Take that <br>얼어붙은 몸 좀 녹이면 해가 <br>떨어져도 빛이 나니 <br>아메리카노 날씨 좋은 날 <br>까페 한가로움 <br>저기 창 밖에 거린 아마도 <br>약 몇 분 뒤엔 가로등 활활 화로 <br>I'm good 기분 좋은 원두 향기 <br>퇴근 시간에 맞춰 자릴 잡아 둬 <br>Have a good tea time 해 <br>시간은 딱 여섯시 반에 <br>해도 걸터 앉았다가는 lounge <br>이리 와 여기 네 잘난 남친 <br>lalala lalala <br>내 어깨에 기대 <br>난 그대의 vacation spot <br>or paris night baby <br>Don't hold you back <br>예쁜 입술 나쁜 단어 몇개 뱉기로 해 <br>내 어깨에 기대 <br>난 그대의 vacation spot <br>or paris night baby <br>Don't hold you back <br>예쁜 입술 나쁜 단어 몇개 뱉기로 해 <br>I'm good 기분 좋은 원두 향기 <br>퇴근 시간에 맞춰 자릴 잡아 둬 <br>Have a good tea time 해 <br>시간은 딱 여섯시 반에 <br>해도 걸터 앉았다가는 lounge <br>이리 와 여기 네 잘난 남친 <br>]]></content><category term="윌콕스" label="윌콕스"/><category term="Have A Good Time" label="Have A Good Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일루와_밴드/티격태격/</id><title>일루와_밴드 - 티격태격 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:38+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EB%A3%A8%EC%99%80_%EB%B0%B4%EB%93%9C/%ED%8B%B0%EA%B2%A9%ED%83%9C%EA%B2%A9/" title="일루와_밴드 - 티격태격 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침엔 뭐 했길래 <br>연락을 안 줘 <br>라는 메시지로 <br>우리 하루는 시작을 하고 <br>하나부터 열까지 <br>맞지 않는 우리의 성격은 <br>고장 난 이어폰 잭을 <br>억지로 잡고 있는 그런 느낌이야 <br>성격이 급한 너 때문에 <br>정신이 없고 <br>너와 같이 있으면 <br>한시도 조용한 적이 없어 <br>내가 앞머리를 자른 것과 <br>옷장에 있던 봄옷을 <br>꺼내 입은 것도 <br>넌 하나도 모르겠지 <br>우리 사이는 티격태격대 <br>매일 매일이 시끌시끌해 <br>나도 모르게 널 닮아 가는 일들이 <br>부쩍 많아져 <br>너와 내 사인 티격태격해 <br>그러다 우린 피식 웃게 돼 <br>나도 모르게 니 앞에서 <br>솔직해 지는 게 <br>나쁘지 않은 것 같애 <br>나도 알아 싸우는 건 <br>항상 지긋지긋하지 <br>별의별 이유를 다 갖다 붙이며 <br>유치하고 오글거리는 <br>선 긋기에 우리 사인 <br>아슬아슬한 줄타기를 <br>하는 중이야 <br>잠깐 잠잠해지면 <br>난 네 카톡 방을 위로 올려 <br>내가 뭘 잘못 한지 <br>찾아야 니 화가 풀려 <br>그래도 여전히 <br>나 혼자 밥 먹을 때면 <br>넌 저녁을 먹었는지 <br>궁금해지긴 해 <br>괜시리 마음에도 없는 말을 하고 <br>내 생각대로 네가 행동해 <br>주기만 바래 또 <br>투덜대는 내 자신이 싫어서 <br>괜히 너랑 좀 떨어져 걸으며 <br>나보다 빠른 네 발걸음을 탓하지 <br>우리 사이는 티격태격대 <br>매일 매일이 시끌시끌해 <br>나도 모르게 널 닮아 가는 일들이 <br>부쩍 많아져 <br>너와 내 사인 티격태격해 <br>그러다 우린 피식 웃게 돼 <br>나도 모르게 니 앞에서 <br>솔직해 지는 게 <br>나쁘지 않은 것 같애 <br>짜증 좀 내지 마 <br>집착 좀 하지 마 <br>한눈 좀 팔지 마 <br>어쩜 우린 맞는 게 하나도 없니 <br>다른 커플들도 <br>이렇게 싸우는 걸까 <br>어쩌면 너라서 <br>내가 더 그러는 걸지도 모르겠어 <br>아니 그러니까 내 말은 <br>너도 아니 내 맘이 떠나지 못한 <br>니가 아닌 딴 여자들은 아니란 <br>우리의 드라마 <br>장면 속에 담긴 의미 <br>니 옆에 남아 <br>널 잡아야 하는 이유 세 가지 <br>first 싸워도 내 맘은 <br>변함 없다는 점 <br>second 다른 여자들보다 <br>훨씬 더 귀엽단 점 <br>third 나도 모르게 <br>모든 걸 두 개씩 준비한 점 <br>이유는 충분한 것 같은데 <br>우리 사이는 티격태격대 <br>매일 매일이 시끌시끌해 <br>나도 모르게 널 닮아 가는 일들이 <br>부쩍 많아져 <br>너와 내 사인 티격태격해 <br>그러다 우린 피식 웃게 돼 <br>나도 모르게 니 앞에서 <br>솔직해 지는 게 <br>나쁘지 않은 것 같애 <br>짜증 좀 내지 마 <br>집착 좀 하지 마 <br>한눈 좀 팔지 마 <br>빨리 좀 걷지 마 <br>지각 좀 하지 마 <br>나도 모르게 널 닮아 가는 일들이 <br>부쩍 나쁘지 않은 것 같애 <br>]]></content><category term="일루와 밴드" label="일루와 밴드"/><category term="티격태격" label="티격태격"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박서진/만날_수_없는_사람/</id><title>박서진 - 만날 수 없는 사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:42+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%84%9C%EC%A7%84/%EB%A7%8C%EB%82%A0_%EC%88%98_%EC%97%86%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="박서진 - 만날 수 없는 사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈을 감고 잊으려 해도 <br>떠오르는 당신의 모습 <br>왜 이렇게 날이 갈수록 <br>자꾸 자꾸 생각이 날까 <br>서로가 미워져서 <br>떠난 것도 아니건만 <br>만날 수 없는 당신이기에 <br>흐르는 이 눈물 <br>사랑해요 마음 속 깊이 <br>당신을 사랑해요 <br>긴긴 날에 맺어진 사랑 <br>진실한 마음의 정인데 <br>서로가 냉정하게 <br>돌아선 것도 아니건만 <br>만날 수 없는 당신이기에 <br>흐르는 이 눈물 <br>서로가 냉정하게 <br>돌아선 것도 아니건만 <br>만날 수 없는 당신이기에 <br>흐르는 이 눈물 <br>]]></content><category term="박서진" label="박서진"/><category term="만날 수 없는 사람" label="만날 수 없는 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1_Amvrka/American_Muscle/</id><title>1_Amvrka - American Muscle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:44+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1_Amvrka/American_Muscle/" title="1_Amvrka - American Muscle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Riding with the 5% tint on my windows <br>Shades on I can barely see the road <br>All for the ends gotta get it when the wind blow <br>Through the rain, sleet, and snow <br>Chased a pot of gold through a rainbow <br>Can't even change clothes <br>Don't got the time I gotta get that payola <br>If you need a ride to work, why don't ya say so <br>I'm steady ready with the Chevy this Hemi came with a helmet <br>I got tools in the back fa show <br>Tied down they ready to go <br>Yeah this work this all we know <br>My crew can hold they own <br>Got grip, got grit, got soul <br>Can't talk me outta this workin habit <br>Couldn't walk a mile in my hard toes them tanks <br>Yeah we bout it, bout it, g*d damn <br><br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>A hundred spokes on the road I roll, I know <br>See my daddy was a rolling stone <br>So I had to get it out here on my own <br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>Out here chasing all this money I owe, I know <br>Sometimes you gotta let it go, just let it roll <br>Sometimes you got to hustle, hustle <br>American muscle <br>Got that muscle <br><br>Yeah, yeah I got that muscle here <br>Mud drip while I'm switching gears <br>Crank up when I whip this whip <br>Wood grain on the steering wheels <br>Jack of all trades, yeah, yeah <br>Till I needa a nap sac or my back crack <br>Gotta stack that scratch to the roof rack <br>Working these tracks all day <br>Cause I got these bills here <br>Plus I owe my mamma, I owe my daddy, I'm still diggin <br>Shit I owe Uncle Sam and I ain't never met'em, it's real here <br>A lot of my homies build cribs or they work on drill rigs <br>Where you might just lose a limb or get killed here <br>And it's hard, but it's ours <br>And not everybody got a job <br>That's why my <br><br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>A hundred spokes on the road I roll, I know <br>See my daddy was a rolling stone <br>So I had to get it out here on my own <br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>Out here chasing all this money I owe, I know <br>Sometimes you gotta let it go, just let it roll <br>Sometimes you got to hustle, hustle <br>American muscle <br>Got that muscle <br><br>You know a lot of people aren't so fortunate <br>Just like the mindset of most my generation <br>I'd like to see prosperity in this world <br>For poverty around the globe to come to an end <br>But first we must better ourselves as a country <br>We have our own kids without parents, neglected elders <br>We have our own hatred <br>Homeless on the streets, poor communities and schools <br>Don't be afraid to admit the struggle <br>That's the first step <br>I hope that one day we all see the good in us as human beings and what we mean to this place <br>Keep your heads high <br>And remember, we're right there beside you <br><br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>A hundred spokes on the road I roll, I know <br>See my daddy was a rolling stone <br>So I had to get it out here on my own <br>Chevy riding high, Chevy riding low <br>Out here chasing all this money I owe, I know <br>Sometimes you gotta let it go, just let it roll <br>Sometimes you got to hustle, hustle <br>American muscle <br>Got that muscle]]></content><category term="1 Amvrka" label="1 Amvrka"/><category term="American Muscle" label="American Muscle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mileo/Worry_Feat_Adelen/</id><title>Mileo - Worry (Feat. Adelen) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:43:49+09:00</updated><published>2018-04-11T18:43:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mileo/Worry_Feat_Adelen/" title="Mileo - Worry (Feat. Adelen) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't wanna be crazy <br>but sane sounds boring <br>i'm always trying something new <br>oh oh <br>and that may scare you <br>it may confuse you <br>but i don't need to <br>explain it to you all <br><br>I'll just cut you off cold <br>without being told <br>that my mind never agreed to my heart being sold but <br>now that i found another one <br>you'll end up like the other one <br>i swear i'll stay in touch <br>but i won't and i won't and i won't and i <br>and i know and i know and i know that you know <br>but <br><br>I ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br><br>You may be perfect <br>you may be right but i <br>won't have time to <br>keep you on my mind <br>cause i don't stay in <br>one place too long <br>your a crush i <br>hope that you don't mind <br><br>I'll just cut you off cold <br>without being told <br>that my mind never agreed to my heart being sold but <br>now that i found another one <br>you'll end up like the other one <br>i swear i'll stay in touch <br>but i won't and i won't and i won't and i <br>and i know and i know and i know that you know <br>but <br><br>I ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br><br>I'm far too curious <br>i live like i should <br>and when i'm nervous <br>i always feel alive <br><br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>oh <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though <br>i ain't ever worry though <br>don't ever worry though]]></content><category term="Mileo" label="Mileo"/><category term="Worry (Feat. Adelen)" label="Worry (Feat. Adelen)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Alonzo/Feu_Dartifice_Feat_MHD/</id><title>Alonzo - Feu D`artifice (Feat. MHD) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:45:59+09:00</updated><published>2018-04-11T18:45:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Alonzo/Feu_Dartifice_Feat_MHD/" title="Alonzo - Feu D`artifice (Feat. MHD) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'parie qu'ce soir tu vas finir seul dans un Uber alors qu't'auras claque toute ta paye <br><br>Oh Ne fais pas l'fou <br>Tu t'es pris une gifle, tu tends l'autre joue <br>J'suis avec mes beaux, deux trois sous sous <br>Dis moi c'est quoi ton prix, qu'on fasse l'amour <br>Ok ok ok, j'crois pas qu'on s'connait <br>Tu as fait disque d'or mais tu n'as pas d'sous <br>T'y es pas michtonnable, tu n'as pas d'sous <br>Personne ne va rien faire car nous on casse tout <br><br>Ok ok ok, elle pousse a consommer <br>Mais vont ils assumer Mais vont ils assumer <br>Tu veux une ristourne Va te faire enculer <br>Ton mec te paye tout parce qu'il est laid <br>C'est quand qu'on casse tout Maintenant <br><br>Billets purple, tout s'entasse dans le portefeuille <br>Negro, j'suis pas tout seul <br>Tout l'tiekson est au fond du club <br>Previens le physio', on va tout casser <br>Ramene tes copines, ca va consommer <br>Feu d'artifice, j'vais les allumer, ce soir c'est zbeul <br><br>Oh oh oh Laisse, laisse les parler <br>ca dit que j'vends la coke a c', a c'qu'il parait <br>J'te demande pas ton avis donc viens pas m'les casser <br>Tu fais la belle sur Snap' mais sans filtres tu es khenez <br>Ok ok ok, t'y es hlelisee <br>Nous on casse tout meme ton coeur blinde <br>Tu parles japonais, je cause franco <br>Et on Rolex pas nous On t'laisse la Casio <br><br>Ok ok ok, elle pousse a consommer <br>Mais vont ils assumer Mais vont ils assumer <br>Tu veux une ristourne Va te faire enculer <br>Ton mec te paye tout parce qu'il est laid <br>C'est quand qu'on casse tout Maintenant <br><br>Billets purple, tout s'entasse dans le portefeuille <br>Negro, j'suis pas tout seul <br>Tout l'tiekson est au fond du club <br>Previens le physio', on va tout casser <br>Ramene tes copines, ca va consommer <br>Feu d'artifice, j'vais les allumer, ce soir c'est zbeul]]></content><category term="Alonzo" label="Alonzo"/><category term="Feu D`artifice (Feat. MHD)" label="Feu D`artifice (Feat. MHD)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Think_Of_The_Time_I_Save_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - Think Of The Time I Save (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:01+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Think_Of_The_Time_I_Save_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - Think Of The Time I Save (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm a time study man, and a time study man can't waste time <br>For a time study man to waste time,is a crime <br>So i'm ruled by the tick tick tock <br>And i live my life by the clock <br>I live my life by the tick tick tock of the clock <br><br>Ihen i go to sleep, I don't undress <br>That's right, I sleep in all my clothes <br>I must confess <br>Sure it's a strange way to behave <br>And I will admit that the suit gets mussed <br>and it gathers lint and it picks up dust <br>but think of the time I save <br><br>Think of the time he saves <br><br>The alarm clock rings, it's 6 AM <br>And then right there in bed I shave <br>That's what I said while I am still in bed, I shave <br>And the lather drips and the bed gets wet <br>and oh what a lousy shave I get <br>But think of the time I save <br><br>Think of the time he saves <br><br>At breakfast time, I grab a bowl <br>And in the bowl I drop an egg, and add some juice <br>A poor excuse for what I crave <br>And then I add some oatmeal too <br>and it comes out tasting just like glue <br>But think of the time I save <br><br>Think of the time he saves <br>Tick tock, tick tock, tempus fugit <br>Tick tock, tick tock time goes by <br><br>I'll be sitting counting seconds til the day I die <br>And when I do, I have a plan <br>Before I'm dead, I'll dig my grave <br>That's what I said Before I'm dead I'll dig my grave <br>'Cuz when St Peter calls my name <br>I know I'll get there just the same but think of the time I'll save <br><br>Think of the time he'll save]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="Think Of The Time I Save (OST `The Pajama Game`)" label="Think Of The Time I Save (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/There_Once_Was_A_Man_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - There Once Was A Man (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:03+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/There_Once_Was_A_Man_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - There Once Was A Man (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There once was a man who loved a woman <br>She was the one he slew a dragon for <br>They say that nobody ever loved as much as he ee <br>But me ee <br>I love you more <br><br>Tell me <br><br>And there once was a man who loved a woman <br>She was the one he gave his kingdom for <br>They say that nobody ever loved as much as he ee <br>But me ee <br>I love you more <br><br>My love is a giant, fierce and defiant <br>But how can I prove it to you <br>Ain't got no kingdom or dragon <br>To back up my braggin' <br>How can I show what I would do <br><br>I only know there once was a man <br>Who loved a woman <br>She was the one he ate the apple for <br>They say that nobody ever loved as much as he ee <br>But me ee, I love you more <br><br>There once was a woman who loved a man <br>He was the one that she took poison for <br>They say that nobody ever loved as much as she ee <br>But me ee, I love you more <br><br>And there once was a woman who loved a man <br>He was the one she swam the channel for <br>They say that nobody ever loved as much as she ee <br>But me ee, I love you more <br><br>My love's meteoric, it's merely historic <br>A whirlwind, a cyclone on wheels <br>It rocks my whole solar plexus <br>It's bigger than Texas <br>I just can't tell you how it feels <br>I only know there once was a woman <br>Who loved a man <br>Loved him enough to cause the Trojan War <br>They say that nobody ever loved as much as she ee <br>But me ee <br>I love you more more more more <br><br>More than a hangman loves his rope <br>More than a dopefiend loves his dope <br>More than an Injun loves his scalps <br>More than a yodeler loves his alps <br>More More More more more <br><br>There once was a man who loved a woman <br>there once was a woman who loved a man <br>She was the one he slew the dragon for <br>He was the one that she took poison for <br>They say that nobody ever loved as much as he ee she ee <br>But me ee, I love you more <br>But me ee ee ee ee I love you more]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="There Once Was A Man (OST `The Pajama Game`)" label="There Once Was A Man (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Steam_Heat_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - Steam Heat (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:08+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Steam_Heat_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - Steam Heat (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeahh <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>But i need your love to keep away the cold <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>But i can't get warm without your hand to hold <br>The radiators hissin still I need your kissin <br>to keep me from freezing each nite <br>I've got a hot water bottle, but nothing <br>i've got'll take the place of you holdin me tight <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>I've got cling cling fsssss steam heat <br>But i need your love to keep away the cold <br><br>They told me to throw some more coal in the boiler <br>They told me to throw some more coal in the boiler <br>They told me to throw some more coal in the boiler <br>But that don't do no good <br>They told me to pour some more oil in the burner <br>They told me to pour some more oil in the burner <br>They told me to pour some more oil in the burner <br>But that don't do no good <br>Coal in the boiler No good Oil in the burner <br>No good Cold NO Hot <br>YES sssssss yes yes yes come on union get hot <br><br>BOINK BOINK BOINK BOINK BOINK BOINK <br><br>I need your love to keep away the cold <br>i need you looove to keep awayyyy the colddd fsss YEA]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="Steam Heat (OST `The Pajama Game`)" label="Steam Heat (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Small_Talk_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - Small Talk (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:10+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Small_Talk_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - Small Talk (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't want to talk small talk <br>Now that I'm alone with you <br>I don't want to talk small talk <br>We've got bigger things to do <br>Let's not talk of the weather <br>Or the fashions for the fall <br>Why don't you stop all this small talk <br>I've got something better for your lips to do <br>And that takes no talk at all <br><br>I've got to buy me a dressy dress, the one that I have is such a mess <br><br>Small Talk <br><br>Who will you vote for next election <br>How do you like the stamp collection <br><br>Small Talk <br><br>Read in a book the other day that halibut spawn in early may <br>and horses whinney and donkeys bray and furthermore, the pigmy <br>tribes in Africa may have a war <br><br>No <br><br>Yes <br>I don't want to talk small talk <br><br>What do you think they charge for ham now <br><br>Now that I'm alone with you <br><br>Got so a buck ain't worth a damn now <br><br>I don't want to talk small talk <br><br>Read where the winters are getting milder <br><br>We've got better things to do <br><br>And that the teenage kids are wilder <br><br>Let's not talk of the weather <br><br>One of these days I'm gonna paint the kitchen <br><br>Or the fashions for the fall <br><br>Get pop to put a new light switch in <br><br>Why don't you stop all that small talk <br><br>Like I was saying <br><br>I've got something better <br><br>What I mean is <br><br>For your lips <br><br>I was only <br><br>to do]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="Small Talk (OST `The Pajama Game`)" label="Small Talk (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Seven-And-A-Half_Cents_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - Seven-And-A-Half Cents (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:12+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Seven-And-A-Half_Cents_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - Seven-And-A-Half Cents (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I figured it out <br>I figured it out <br>With a pencil and a pad I figured it out <br>Seven and a half cents doesn't buy a hell of a lot <br>Seven and a half cents doesn't mean a thing <br>But give it to me every hour <br>Forty hours every week <br>And that's enough for me to be living like a king <br>I figured it out <br><br>He figured it out <br><br>I figured it out <br><br>He figured it out <br><br>With a pencil and a pad I figured it out <br>Only five years from today <br>Only five years from today <br>I can see it all before me <br>Only five years from today <br>Five years Let's see thats 260 weeks, times forty hours every week <br>and roughly two and a quarter hours overtime at time <br>and a half for overtime Comes to exactly $85274 <br>That's enough for me to get <br>An automatic washing machine <br>A years supply of gasoline <br>Carpeting for the living room <br>A vacuum instead of a blasted broom <br>Not to mention a forty inch television set <br><br>So Although <br>Seven and a half cents doesn't buy a hell of a lot <br>Seven and a half cents doesn't mean a thing <br>But give it to me every hour <br>Forty hours every week <br>And that's enough for me to be living like a king <br><br>I figured it out <br><br>She figured it out <br><br>I figured it out <br><br>She figured it out <br><br>Only ten years from today <br>Only ten years from today <br>I can see it, clear as daylight <br>Only ten years from today <br>Ten years Let's see thats 520 weeks, times forty hours every week <br>and roughly two and a quarter hours overtime at time <br>and a half for overtime Comes to exactly $170548 <br>That's enough for me to buy <br>A trip to France across the seas <br>A motorboat and water skis <br>Maybe even a foregian car <br>A charge account at the corner bar <br>Not to mention a scrabble board with letters made of gold <br><br>So Although <br>Seven and a half cents doesn't buy a hell of a lot <br>Seven and a half cents doesn't mean a thing <br>But give it to me every hour <br>Forty hours every week <br>And that's enough for me to be living like a king <br><br>We figured it out <br><br>They figured it out <br>They figured it out <br><br>We figured it out <br><br>With a pencil and a pad they figured it out <br><br>Only twenty years from today <br><br>Only twenty years from today <br><br>I can see it like a vision <br><br>Only twenty years from today <br><br>Twenty years Let's see thats 1040 weeks, times forty hours every week <br>and roughly two and a quarter hours overtime at <br>time and a half for overtime Comes to exactly $341196 <br>Wow <br><br>That's enough for me to be <br>A sultan in a taj mahal <br>In every room a different doll <br><br>I'll have myself a buying spree <br>I'll buy a pajama factory <br>Then I could end up having old man Hasler work for me <br><br>So Although <br>Seven and a half cents doesn't buy a hell of a lot <br>Seven and a half cents doesn't mean a thing <br>But give it to me every hour <br>Forty hours every week <br>And that's enough for me to be living like a king]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="Seven-And-A-Half Cents (OST `The Pajama Game`)" label="Seven-And-A-Half Cents (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Once-A-Year_Day_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - Once-A-Year Day (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:16+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Once-A-Year_Day_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - Once-A-Year Day (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This is my once a year day <br>Once a year day <br>Felt the morning sun and knew that <br>This was my once a year day <br>once a year day <br>Even got a kiss from you <br>I feel like hoppin' up and down <br>Like a kangaroo <br>Jumpin' fences, climbin' trees <br>What pleases me is what I'll do, 'cause <br><br>This is our once a year day <br>once a year day <br>Everyone's entitle to be wild <br>be a child, be a goof, raise the roof <br>Once a year <br>This is our once a year day <br>once a year day <br>once a year we're jumping fences <br>This is our once a year day <br>once a year day <br>Once a year we lose our senses <br><br>Look at Charlie up a tree <br>Kissin' Katie's ear <br>Charlie's wife is mad as hell <br><br>Oh well it happens once a year <br>And this is that once a year day <br>once a year day <br>Everyone's entitle to be wild <br>be a child, be a goof, raise the roof <br>Once a year <br><br>Look at Papa Halterbush <br>92 today <br>Running off with Sadie Lee <br><br>He's heading for that pile of hay <br>Coz this is his once a year day <br>once a year day <br>Everyone's entitle to be wild <br>be a child, be a goof, raise the roof <br>Once a year]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="Once-A-Year Day (OST `The Pajama Game`)" label="Once-A-Year Day (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Im_Not_At_All_In_Love_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - I`m Not At All In Love (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:21+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Im_Not_At_All_In_Love_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - I`m Not At All In Love (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love, are you nuts <br>Some people can't tell when it hits 'em <br><br>All you gotta do is say hello to a man <br>And they've got you whispering in his ear <br><br>All you gotta is be Polite with him <br>And they've got you spending the night with HIM <br><br>If there's a guy you merely have a bicker with <br>They've got you setting the wedding date <br><br>It seems they've just gotta have some dirt <br>To bend your ear with <br><br>So before you start <br>I hear with state <br><br>I'm not, at all in love, not at all in love, not I <br>Not a bit <br>Not a might <br>Though I'll admit he's quite a hunk a guy <br><br>But he's not, my cup of tea, not my cup of tea, not he <br>Not an ounce <br>Not a pinch <br>He's just an inch, too sure of himself for me <br><br>Well of course you've noticed his manly physique and that look in his eye <br>Well I'm sure he can cut almost any man out of size <br>He must he as fierce as a tiger when he's mad <br>And I'll bet he cries like a little boy when he's sad <br><br>But I'm not at all in love, not at all in love not I <br>Not a straw <br>Not a hair <br>I don't care if he's as strong as a lion <br>Or if he has the rest of you sighing <br>You may be sold but this girl aint buying <br>I'm not at all in love <br><br>She's not at all in love, not at all in love, oh no <br><br>Not a pin, not a crumb <br><br>Must be the summer heat that gives her that glow <br>Cuz she's not at all in love, not at all in love, she cries <br><br>Not a snip, not a bite <br>Must be the light from the ceiling shining there in her eyes <br>He's young and handsome, and smart, and we can't get over it <br><br>but this ladies heart he doesn't effect a bit <br><br>It's easy to see that her daffy grin is a grin she always wears <br>And she's breathless because she ran up a flight of stairs <br><br>obviously <br>naturally <br>Certainly <br>naturally <br>Certainly <br>Ha <br>She's not at all in love, not at all in love, not she <br><br>No I'm not <br><br>Not a dot <br><br>Not a touch <br><br>No not much <br><br>When I fall in love, there will be no doubt about it <br>Cuz you will know by the way that I shout it <br><br>Your shouting <br><br>I haven't fallen <br><br>she hasn't fallen <br><br>I'm not at all in love <br><br>She's not at all in love]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="I`m Not At All In Love (OST `The Pajama Game`)" label="I`m Not At All In Love (OST `The Pajama Game`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Ill_Never_Be_Jealous_Again_OST_The_Pajama_Game/</id><title>Harold_Hastings - I`ll Never Be Jealous Again (OST `The Pajama Game`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-11T18:46:23+09:00</updated><published>2018-04-11T18:46:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harold_Hastings/Ill_Never_Be_Jealous_Again_OST_The_Pajama_Game/" title="Harold_Hastings - I`ll Never Be Jealous Again (OST `The Pajama Game`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'll never be jealous <br>Hinesy, Hinesy <br>I've learned my lesson Mabel, I'll never be jealous again <br>You stick to that now <br>Absolutely <br><br>Now that's easier said than done <br>I can do it <br>I knew it <br>but lets take an example, just for fun <br>Picture this, you sitting here waiting for her to come back from a date <br><br>there I am, sitting and waiting for her to come back from a date <br>Here she comes, her blouse is unbutton her stockings are not very straight <br>Here she comes, her blouse is unbuttoned her stockings are not very straight <br>Later on, she gets a bouque with a card in it saying Baby, you were great <br>Well, Hinesy, what would you do then <br><br>I would trust her, I would trust her, by George, I swear I would trust her <br>No I'll never be jealous again <br><br>Nice work, Hinesy <br>I knew I could do it Mablel <br>Now lets take another example <br>Picture this, you've got nothing to do so you drop in to chat for awhile <br>There I am, I've got nothing to do so I drop in to chat for awhile <br>Somethings up, the windows are open and Gladys is forcing a smile <br>Somethings up, the window is open and Gladys is forcing a smile <br>There you see, a shirt and a tie and pair of pants in a nice neat little pile <br>Well, Hinesy <br><br>I woud trust her, I would trust her, by George I swear I would trust her <br>Oh I'll never be jealous, I'll never never never never be jealous again <br>That's it Hinesy you're practically cured <br><br>There'll be no more nightmares to sleep through <br>No more key holes to peep through <br><br>No more bushes to creep through <br>That's my plan <br>Well now that you're a new man <br>Picture this, you go to your sweeties apartment you borrow the key <br>There I am, I go to my sweeties apartment, I borrow the key <br>There she is, she's giving a sailor a very affectionate squeeze <br>There she is, she's giving a sailor a very affectionate squeeze <br>Then, to boot, she tells you she was in the arms of a cousin who was back from over seas <br>A COUSIN BACK FROM OVER SEAS DO YOU EXPECT ME TO BEL <br>Hinesy <br><br>I would trust her, I would trust her, by George I swear, I would trust her <br>No I'll never be jealous I'll never never never never never never be jealous again]]></content><category term="Harold Hastings" label="Harold Hastings"/><category term="I`ll Never Be Jealous Again (OST `The Pajama Game`)" label="I`ll Never Be Jealous Again (OST `The Pajama Game`)"/></entry></feed>