<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:53:59+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리트_Rit/라이카의_밤_Thanks_to_Slowboat/</id><title>리트 (Rit) - 라이카의 밤 (Thanks to Slowboat) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:53:59+09:00</updated><published>2018-04-03T07:53:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%B8_Rit/%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EC%B9%B4%EC%9D%98_%EB%B0%A4_Thanks_to_Slowboat/" title="리트 (Rit) - 라이카의 밤 (Thanks to Slowboat) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤이 끝나지 않아요 <br>형제들은 잘 있을까 <br>기억나는 따뜻한 <br>얼굴이 있는데 <br>잘은 모르겠지만 <br>너무 먼 길을 온 것 같아요 <br>]]></content><category term="리트 (Rit)" label="리트 (Rit)"/><category term="라이카의 밤 (Thanks to Slowboat)" label="라이카의 밤 (Thanks to Slowboat)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리트_Rit/당신에게_with_이준섭_of_Bluebugg/</id><title>리트 (Rit) - 당신에게 (with 이준섭 of Bluebugg) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:01+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%B8_Rit/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%97%90%EA%B2%8C_with_%EC%9D%B4%EC%A4%80%EC%84%AD_of_Bluebugg/" title="리트 (Rit) - 당신에게 (with 이준섭 of Bluebugg) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[산다는게 <br>이리도 쉽지 않은데 <br>어찌 그리 태연했소 <br>바라보면 <br>당신도 아름다운데 <br>어찌 나만 바라봤소 <br>가시 돋친 나의 말들이 <br>밉지는 않았소 <br>얼마나 아파했소 <br>거칠어진 그대 손길에 <br>나 할 말이 없어 <br>그저 바라보오 <br>이제서야 <br>당신의 깊은 눈빛이 <br>사랑인걸 알게 됐소 <br>철 없었던 나의 말들이 <br>밉지는 않았소 <br>얼마나 아파했소 <br>지친듯한 그대 눈빛에 <br>나 할 말이 없어 <br>그저 바라보오 <br>]]></content><category term="리트 (Rit)" label="리트 (Rit)"/><category term="당신에게 (with 이준섭 of Bluebugg)" label="당신에게 (with 이준섭 of Bluebugg)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소하_Soha/초록_Summer/</id><title>소하 (Soha) - 초록 (Summer) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:03+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%ED%95%98_Soha/%EC%B4%88%EB%A1%9D_Summer/" title="소하 (Soha) - 초록 (Summer) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 켠에 모아 두었던 <br>여름날의 일기 펴보았네 <br>사각거리는 소리 <br>연필 끝으로 그렸었던 <br>그 장면은 아지랑이 피어나듯 <br>내 눈앞에 아른거리네 <br>나무 사이사이로 <br>손가락 사이사이로 <br>비추어지는 햇살 어루만지며 <br>푸르른 느낌이 좋아 <br>짙은 풀 내음을 맡아 <br>좋아하는 계절이 오는 걸 느껴 <br>좋아하는 영화 속 안에 <br>내가 있는 기분이야 <br>해바라기 가득했던 <br>그 영화 말이지 <br>그 장면은 아지랑이 피어나듯 <br>내 눈앞에 아른거리네 <br>나무 사이사이로 <br>손가락 사이사이로 <br>비추어지는 햇살 어루만지며 <br>푸르른 느낌이 좋아 <br>짙은 풀 내음을 맡아 <br>좋아하는 계절이 오는 걸 느껴 <br>좋아하는 계절이 오는 걸 느껴 <br>]]></content><category term="소하 (Soha)" label="소하 (Soha)"/><category term="초록 (Summer)" label="초록 (Summer)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리트_Rit/촛불/</id><title>리트 (Rit) - 촛불 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:05+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8A%B8_Rit/%EC%B4%9B%EB%B6%88/" title="리트 (Rit) - 촛불 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 밤이 지나면 <br>더는 볼 수 없을지도 몰라요 <br>점점 사라져가도 <br>그대를 비춰주고 싶어요 <br>그대 떨지 말아요 <br>세찬 바람에 기죽지 말아요 <br>뜨겁게 타올라도 <br>그대를 따뜻하게 감싸줄게요 <br>시간이 지나 <br>어엿해진 그대 <br>식어버린 나를 마주하면 <br>부디 슬퍼 말아요 <br>시간이 지나 <br>어엿해진 그대 <br>식어버린 나를 마주하면 <br>부디 슬퍼 말아요 <br>]]></content><category term="리트 (Rit)" label="리트 (Rit)"/><category term="촛불" label="촛불"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Avenged_Sevenfold/Runaway_Feat_Warren_Fitzgerald/</id><title>Avenged Sevenfold - Runaway (Feat. Warren Fitzgerald) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:12+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Avenged_Sevenfold/Runaway_Feat_Warren_Fitzgerald/" title="Avenged Sevenfold - Runaway (Feat. Warren Fitzgerald) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[As I walk along <br>I wonder what went wrong <br>With our love, a love that was so strong <br>And as I still walk on <br>I think of the things we've done <br>Together, a while our hearts were young <br><br>I'm a walkin' in the rain <br>Tears are fallin' and I feel the pain <br>Wishin' you were here by me <br>To end this misery <br>And I wonder <br>I wah wah wah wah wonder <br>Why <br>Why, why, why, why, why she ran away <br>And I wonder <br>A where she will stay ay <br>My little runaway <br>Run, run, run, run, runaway <br><br>I'm a walkin' in the rain <br>Tears are fallin' and I feel the pain <br>Wishin' you were here by me <br>To end this misery <br>I wonder <br>I wah wah wah wah wonder <br>Why <br>Why, why, why, why, why she ran away <br>And I wonder <br>A where she will stay ay <br>My little runaway <br>Run, run, run, run, runaway <br>Run, run, run, run, runaway <br>Run, run, run, run, runaway <br>Run, run, run, run, runaway]]></content><category term="Avenged Sevenfold" label="Avenged Sevenfold"/><category term="Runaway (Feat. Warren Fitzgerald)" label="Runaway (Feat. Warren Fitzgerald)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/Hey/</id><title>Sanctus Chorus - Hey! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:51+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/Hey/" title="Sanctus Chorus - Hey! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바다를 건너 저 멀리 들리도록 Hey <br>종을 크게 울려 맘을 움직여라 Hey <br>리듬을 타면서 손을 높이 들어 Hey <br>그 무게를 실어 땅을 흔들어라 Hey <br>시간이 흘러도 <br>가끔은 잊어버려 살아갈 때에도 <br>이 곳의 노래는 <br>끝나지 않아 매일 새로움을 더해 <br>간절히 바란 <br>모든 게 이뤄질 수는 없는 거지만 <br>우리는 매일 <br>꿈꾸며 살아가고 인생을 배워가네 <br>비웃는다고 숨어 있지 마 <br>두려우면 더 박차고 나와 <br>우리 가는 길에 정답은 없어 <br>같은 시간에 머무르지 마 <br>새로운 순간들을 찾아가 <br>흘려 보내지도 말고 달려가 <br>시간이 흘러도 <br>가끔은 주저앉아 포기할 때에도 <br>우리의 노래는 <br>멈추지 않아 매일 위로가 되어주네 <br>간절히 바란 <br>모든 게 이뤄질 수는 없는 거지만 <br>우리는 매일 <br>꿈꾸며 살아가고 인생을 배워가네 <br>비웃는다고 숨어 있지 마 <br>두려우면 더 박차고 나와 <br>우리 가는 길에 정답은 없어 <br>같은 시간에 머무르지 마 <br>새로운 순간들을 찾아가 <br>흘려 보내지도 말고 달려가 <br>바다를 건너 저 멀리 들리도록 Hey <br>종을 크게 울려 맘을 움직여라 Hey <br>Sing with me <br>리듬을 타면서 손을 높이 들어 Hey <br>그 무게를 실어 땅을 흔들어라 Hey <br>]]></content><category term="Sanctus Chorus" label="Sanctus Chorus"/><category term="Hey!" label="Hey!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/끝없는_거리에서/</id><title>Sanctus Chorus - 끝없는 거리에서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:53+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/%EB%81%9D%EC%97%86%EB%8A%94_%EA%B1%B0%EB%A6%AC%EC%97%90%EC%84%9C/" title="Sanctus Chorus - 끝없는 거리에서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어릴 때 매던 가방 <br>이젠 작게만 보이고 <br>그 때 보았던 세상 <br>이젠 모두 달라졌어 <br>어디서부터 시작된 건지 몰라 <br>누굴 보고 달려왔을까 <br>넓은 파도에 몸을 맡기고 <br>두 눈을 질끈 감아보는 거야 <br>아직 이곳에 내가 남아서 <br>해야 할 일이 많이 남아있어 <br>그 누구라도 라디오에서 <br>이 노래를 듣고 받아 적을까봐 <br>멈출 수 없어 <br>우연히 길을 지나는 이가 <br>흥얼거리는 멜로디를 듣고 <br>같은 노래를 흥얼거리는 <br>나의 모습에 놀라는 것처럼 <br>누군가에겐 이 목소리가 <br>마음에 남아 생각나지 않을까 어쩌면 <br>어둠이 흘러내려 <br>앞이 보이지 않을 때 <br>아무리 밀쳐내도 <br>아무 소용 없을 때면 <br>기억해 내게 건넨 <br>어느 작은 두 손을 <br>먼 곳에서 들려온 <br>선명했던 목소리를 <br>이곳은 끝이 아냐 <br>내게 말해줬어 <br>가야할 길이 아직 많아 <br>그 손을 잡고 목소릴 듣고 <br>여기까지 올 수 있었던 거야 <br>나의 세상이 바뀐 것처럼 <br>누군가의 세상도 변할 거야 <br>여기 남아서 해야 할 일이 <br>아직 남아있어서 떠나지 못해 <br>아직은 난 못가 <br>내가 부르는 마지막 소절 <br>누군가에겐 첫 소절이 되고 <br>만들지 못한 화음들은 또 <br>누군가의 노래로 태어나서 <br>함께 부르는 그날까지 난 <br>해야 할 일이 아직 많이 있기에 <br>노래하네 노래하네 <br>우리 모두의 노래가 모여 <br>세상을 만들어가야 하니까 <br>손을 잡고서 같은 맘으로 <br>함께 노래할 그날을 그리며 <br>나의 왼손을 내밀어주고 <br>오른손으로 다른 손을 잡고서 <br>노래하네 노래해 <br>어울리지도 않을 것 같던 <br>노래들이 섞이기 시작하네 <br>그 소릴 듣고 이 세상 속에 <br>살아가는 이유를 찾아가네 <br>거리에 나와 눈을 마주쳐 <br>다를 것이 없다는 걸 깨달았네 <br>우리들 모두 <br>지금 보이는 세상 시간이 흐르면 <br>작게만 보일 거야 더 커갈테니까 <br>]]></content><category term="Sanctus Chorus" label="Sanctus Chorus"/><category term="끝없는 거리에서" label="끝없는 거리에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/Hear_The_Art/</id><title>Sanctus Chorus - Hear The Art - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:56+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/Hear_The_Art/" title="Sanctus Chorus - Hear The Art - 가사"/><content type="html"><![CDATA[익숙한 듯 낯선 멜로디 <br>모두의 가슴을 뛰게 하네 <br>자유로운 선율과 리듬 <br>거리의 눈빛들 반짝이지 <br>우리 노래를 소음이라고 하며 <br>그만하라고 하지만 <br>그럴 순 없지 우리들은 <br>이 거리에 꿈을 새기네 <br>우리들의 노래가 모여 <br>당신의 마음 가득 채우네 <br>그리 멀지 않은 이곳에 <br>당신을 부르는 소리가 들리네 <br>즐거운 이 순간 다함께 펼쳐보자 <br>자유의 날개를 <br>밤하늘 별이 비추는 <br>이 거리에 꿈을 새기네 <br>Hey Hear the art <br>우리의 노래를 들어봐 <br>지금 여기 거리의 소리들 울리네 <br>당신의 마음에 <br>크게 울려퍼질 이 노래 <br>가던 길도 멈추게 할거야 <br>귀 기울여봐 <br>우리들의 노래가 모여 <br>당신의 마음 가득 채우네 <br>어둡고도 좁은 골목에 <br>당신을 부르는 소리가 들리네 <br>즐거운 이 순간 다함께 <br>타는거야 나만의 리듬을 <br>언제나 우릴 기다리는 <br>거리에 꿈을 새기네 <br>Hey Hear the art <br>우리의 노래를 들어봐 <br>지금 여기 거리의 소리들 울리네 <br>당신의 마음에 크게 <br>울려퍼질 이 노래 <br>가던 길도 멈추게 할거야 <br>귀 기울여봐 <br>잊고 있던 꿈들을 찾아 <br>잊고 있던 웃음을 찾아 <br>이젠 날 깨우고 싶어 <br>아직은 잘 모르지만 <br>어디서부턴진 몰라도 <br>무엇부턴진 몰라도 <br>확실한 것은 나의 꿈이 <br>바로 여기에 있다는 걸 <br>Hey 우리의 노래를 들어봐 <br>지금 여기 거리의 소리들 울리네 <br>당신의 마음에 크게 <br>울려 퍼질 이 노래 <br>We are the art <br>넌 찾게 될거야 <br>함께 흘렸던 눈물과 함께 <br>나누던 사랑이 <br>우리들의 행복이란걸 <br>We are the art <br>]]></content><category term="Sanctus Chorus" label="Sanctus Chorus"/><category term="Hear The Art" label="Hear The Art"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/견우와_직녀/</id><title>Sanctus Chorus - 견우와 직녀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:54:58+09:00</updated><published>2018-04-03T07:54:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/%EA%B2%AC%EC%9A%B0%EC%99%80_%EC%A7%81%EB%85%80/" title="Sanctus Chorus - 견우와 직녀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리의 사랑은 <br>그 어떤 무엇도 <br>갈라놓을 수 없는 것을 <br>당신과 나 이 곳에서 처음 만났고 <br>자석처럼 이끌리며 사랑을 했죠 <br>밤하늘의 달과 별도 해와 구름도 <br>우릴 부러워했었죠 <br>사랑하는 그대여 기억하나요 <br>같이 먹던 요구르트 얼려먹었죠 <br>마치 당신의 눈처럼 아름다웠던 <br>새벽하늘도 보여요 <br>볼 수 없는 그대 꿈에도 아른거려요 <br>당신도 나와 같나요 <br>하늘도 우릴 불쌍히 보네요 <br>우리의 사랑 안타까워 <br>보고싶은 그대여 기다려줘요 <br>다시 만날 그 날까지 <br>이것이 우리의 사랑을 가로막지만 <br>나는 견딜 수 있어요 <br>사랑하는 맘 그거 하나라면 <br>우리는 항상 함께하죠 <br>그 무엇도 어떤것도 막을 수 없죠 <br>사랑해요 난 영원히 <br>사랑해요 난 영원히 <br>사랑해요 난 영원히 <br>]]></content><category term="Sanctus Chorus" label="Sanctus Chorus"/><category term="견우와 직녀" label="견우와 직녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/모두를_위한_음악/</id><title>Sanctus Chorus - 모두를 위한 음악 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:55:00+09:00</updated><published>2018-04-03T07:55:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sanctus_Chorus/%EB%AA%A8%EB%91%90%EB%A5%BC_%EC%9C%84%ED%95%9C_%EC%9D%8C%EC%95%85/" title="Sanctus Chorus - 모두를 위한 음악 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 심장을 뛰게 하는 리듬이 <br>당신의 마음도 숨 쉬게 한다면 <br>우릴 이어주는 부드러운 선율이 <br>서로의 세상에 다리가 된다면 <br>나의 서툴고도 어린 마음이지만 <br>진심을 담아서 전할 수 있다면 <br>무엇으로도 지우지 못했던 상처들 <br>이 노래가 감싸줄 수 있다면 <br>우린 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 음악을 향해서 <br>크게 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 멜로디를 찾아 걸어가네 <br>정류장에 버스를 기다릴 때 <br>약속 시간이 조금 남았을 때 <br>잠이 안 오는 새벽에 혼자 있을 때 <br>이 많은 시간들을 채워 줄 음악 <br>달과 별이 뜨는 시골에서도 <br>네온사인 가득한 도시에서도 <br>햇살이 비추는 여름 해변에서도 <br>눈송이 흩날리는 겨울에도 <br>우린 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 음악을 향해서 <br>크게 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 멜로디를 찾아 걸어가네 <br>이런 저런 말이 너무 많아 <br>이래저래 다른 편을 갈라 <br>왜 그리 피곤하게 만들어 <br>결국 우리들의 음악은 하나가 돼 <br>마음이 가는 그대로 <br>나만이 가진 목소리로 <br>노랠 불러 복잡하게 생각 말고 <br>이젠 앞으로 나가는 거야 <br>내 손을 잡고 <br>우린 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 음악을 향해서 <br>크게 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 멜로디를 찾아 걸어가네 <br>우린 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 음악을 향해서 <br>크게 한 걸음 다시 한 걸음 <br>모두를 위한 하모니를 찾아 걸어가네 <br>]]></content><category term="Sanctus Chorus" label="Sanctus Chorus"/><category term="모두를 위한 음악" label="모두를 위한 음악"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/BIRD_Feat_NeedleGem/</id><title>SOWALL - BIRD (Feat. Needle&amp;Gem) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:55:02+09:00</updated><published>2018-04-03T07:55:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/BIRD_Feat_NeedleGem/" title="SOWALL - BIRD (Feat. Needle&amp;Gem) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Bird fly high <br>Bird look around <br>Bird fly higher <br>Bird close your eyes <br>Bird hear the wind <br>and crash slowly back to earth <br>Foolish beating heart in a tiny cage <br>Endless sky is a restless sea <br>Nothing in the world <br>more comfortable than death <br>]]></content><category term="SOWALL" label="SOWALL"/><category term="BIRD (Feat. Needle&amp;Gem)" label="BIRD (Feat. Needle&amp;Gem)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/BIRD_Inst/</id><title>SOWALL - BIRD (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:55:04+09:00</updated><published>2018-04-03T07:55:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/BIRD_Inst/" title="SOWALL - BIRD (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Bird fly high <br>Bird look around <br>Bird fly higher <br>Bird close your eyes <br>Bird hear the wind <br>and crash slowly back to earth <br>Foolish beating heart in a tiny cage <br>Endless sky is a restless sea <br>Nothing in the world <br>more comfortable than death <br>]]></content><category term="SOWALL" label="SOWALL"/><category term="BIRD (Inst.)" label="BIRD (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/통감/Remember/</id><title>통감 - Remember - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:56:58+09:00</updated><published>2018-04-03T07:56:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%B5%EA%B0%90/Remember/" title="통감 - Remember - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 노래들이 모여 <br>어둔 마음들 속에 <br>불을 밝힐 수 있다면 <br>작은 새의 노랫소리 <br>전해주는 바람처럼 <br>네게 닿을 수 있다면 <br>깊고 어두운 숲속을 <br>밝혀주는 달빛 되어 <br>웅크린 작은 어깨를 <br>안아주는 온기 되어 <br>우리가 기억할게 잊지 않을게 <br>우리가 손 잡아줄게 <br>높은 나무들 사이로 비추는 <br>저 햇살처럼 네게 닿을 수 있다면 <br>우릴 듣는 이 없어도 <br>다시 메아리가 되고 <br>저기 아득한 곳에도 <br>한 줄기 바람이 되어 <br>우리가 기억할게 잊지 않을게 <br>우리가 손 잡아줄게 <br>우리 노래들이 모여 <br>어둔 마음들 속에 <br>불을 밝힐 수 있다면 <br>그럴 수만 있다면 <br>]]></content><category term="통감" label="통감"/><category term="Remember" label="Remember"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/통감/종이학/</id><title>통감 - 종이학 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:03+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%B5%EA%B0%90/%EC%A2%85%EC%9D%B4%ED%95%99/" title="통감 - 종이학 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노을 지나간 언덕 위로 <br>바람이 불어오네 <br>밤하늘 건너 달빛이 들려주는 <br>이야길 전하려고 <br>물망초의 잎사귀를 부드럽게 <br>감싸던 그 바람은 <br>당신을 잊지 않겠다 약속하며 <br>귓가에 머무르네 <br>다 함께 노래해 땅을 녹이는 봄비 되어 <br>두 손을 잡고서 우리 하나된 마음으로 <br>새로운 하루를 밝게 비추는 햇살 되어 <br>언제나 빛나는 그댈 위해 <br>날아올라 저 하늘위로 <br>두 날개 활짝 펴고 <br>소망을 담아 어린 시절 하나 둘씩 <br>접었던 종이 학처럼 <br>아름다운 화음들이 <br>온 마음에 닿아 빛날 때까지 <br>우리의 노래 세상 가득 물들이네 <br>맑은 시냇물 구름 따라 <br>바람이 불어오네 <br>숲 속의 작은 새들이 들려주는 <br>이야길 전하려고 <br>일기장 위의 소중한 꿈이 깃든 <br>아이의 눈동자엔 <br>눈부신 미랠 그리는 희망들이 <br>한아름 담겨있네 <br>다 함께 노래해 땅을 녹이는 봄비 되어 <br>두 손을 잡고서 우리 하나된 마음으로 <br>새로운 하루를 밝게 비추는 햇살 되어 <br>언제나 빛나는 그댈 위해 <br>날아올라 저 하늘위로 <br>두 날개 활짝 펴고 <br>소망을 담아 어린 시절 하나 둘씩 <br>접었던 종이 학처럼 <br>아름다운 화음들이 <br>온 마음에 닿아 빛날 때까지 <br>우리의 노래 세상 가득 물들이네 <br>날아올라 저 하늘위로 <br>두 날개 활짝 펴고 <br>소망을 담아 어린 시절 <br>하나 둘씩 접었던 종이 학처럼 <br>아름다운 화음들이 <br>온 마음에 닿아 빛날 때까지 <br>함께 부르는 노래와 <br>뜨겁게 하나 된 마음들이 <br>희망찬 내일을 반기는 <br>나팔 소리가 되어 <br>세상 가득 물들이네 <br>하나 된 마음 <br>희망찬 내일 <br>우리의 노래 <br>세상 가득 물들이네 <br>하나 된 마음 <br>희망찬 내일 <br>우리의 노래 <br>세상 가득 물들이네 <br>]]></content><category term="통감" label="통감"/><category term="종이학" label="종이학"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lozik/RoundRound/</id><title>Lozik - Round&amp;Round - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:05+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lozik/RoundRound/" title="Lozik - Round&amp;Round - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah I need a drink <br>I can't fall asleep <br>매일 밤을 니 <br>생각에 젖지 <br>약 기운에 맡겨 <br>꺼내고 싶어 뇌를 <br>내 눈과 반대로 묶고파 <br>너와 나의 매듭 <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>I think of you all the time <br>그래 요즘 all time high <br>다른 것에 힘을 빌려 <br>맨 정신엔 못 참아 <br>클럽 안은 회전목마 <br>빙글빙글 돌아가 <br>여우들의 향기 땜에 <br>내 정신은 고장 나 <br>Bad bitches 예기치 못하게 <br>또 내 스위치 <br>눌러 놓고 배시시 웃고 <br>날 봐 damn sweetie <br>모두 너로 보여 먹던 <br>long tea 내려 놓고 <br>음악으로 divin해 baby <br>I'm ok with it <br>Ok ok girl yeah I still am <br>너를 여전히 기다리고 있네 <br>Ok ok 난 여기 멈춰 <br>서있어 그러니 제발 데려가줘 어서 <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>Baby 넌 딴 애들과 달라 좀 <br>차원이 다르단 걸 알아둬 <br>you're the most <br>beautiful girl in the world <br>그러니 세상은 전부 너꺼 <br>매력이 흘러 넘쳐서 세상을 덮어 <br>Feel이 안와 진짜 다른 애들은 <br>But 너는 날 진짜로 만들어 aye <br>미래를 얘기하거나 취해서 놀 때도 <br>예술 작품 만들어네 <br>꿈에서 맬 널 그려 like nail <br>Remover로도 잘 안들어 이건 <br>꿈을 잡기 전에 다시 한번 <br>우릴 위해 말리부 잔들어줘 bae <br>Ok ok 난 진짜 여전해 <br>하지만 꿈이 훨씬 더 커졌네 <br>Money pussy alcohol <br>is a momentary bitch <br>I can't stop thinkin about <br>너의 Cherry lips <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>너가 자꾸 머리에서 <br>round and round aye <br>여자들은 많지만 난 널 원해 <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>Round &amp; Round <br>]]></content><category term="Lozik" label="Lozik"/><category term="Round&amp;Round" label="Round&amp;Round"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lozik/Long-Tea/</id><title>Lozik - Long-Tea - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:07+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lozik/Long-Tea/" title="Lozik - Long-Tea - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>How do you feel shawty <br>Let's sip on some Long-tea <br>What do you wanna drink <br>Let's have another Long-tea <br>우릴 더 높이 <br>데려다 줘 Long-tea <br>We drink like O.G <br>한잔 더해 Long-tea <br>Yeah I'm in the club <br>I was sippin' it <br>그때 널 첨 봤어 <br>술기운을 빌리지 <br>열기가 뜨거워 girl <br>hot like the Philippines <br>넌 딴 애들과 달러 <br>You're not Billie Jean <br>Yeah We gotta move <br>We don't need a conversation <br>Baby I feel like ouu <br>하나 둘씩 벗어 제껴 <br>If you fuckin drink <br>baby you will feel better aye <br>이미 난 젖었어 쏟아지는 <br>너의 매력에 <br>위로 올라가 내 손을 더 꽉 잡아 <br>여기 여기 올라타 딴 애들은 몰라 다 <br>Long-tae가 우릴 <br>아무도 없는 섬에 보내 <br>Honey 우린 반씩 먹어 <br>더 쎈게 필요해 <br>We know how to party <br>더 움직여 니 body <br>You're my fuckin' Hobby <br>Nothing's gonna stop me <br>We know how to party <br>더 움직여 니 body <br>You're my fuckin' Hobby <br>Nothing's gonna stop me <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>How do you feel shawty <br>Let's sip on some Long-tea <br>What do you wanna drink <br>Let's have another Long-tea <br>우릴 더 높이 <br>데려다 줘 Long-tea <br>We drink like O.G <br>한잔 더해 Long-tea <br>Ouu honey <br>절벽 끝으로 날 더 <br>밀어 넣고 춤을 춰 <br>옆에 있어 주는 너 <br>오고 있어 feel <br>Got that fuckin lit <br>우린 함께 즐겨 thrill <br>그래 너는 진짜 real <br>I'm 1991 <br>my flow like a Lamb <br>한번만 날 믿어 <br>여기엔 둘 밖에 <br>없어 또 내 손엔 <br>Long-tea and cigarettes <br>주변은 초록색 <br>내 꿈은 십억대 <br>깊게 baby 깊이 더 <br>들어와줘 keep it up <br>계속 shimmy shimmy ya <br>Bae 우리를 위해서 잔들어 난 <br>Aye 한잔 더 마시고 go to the top <br>We know how to party <br>더 움직여 니 body <br>You're my fuckin' Hobby <br>Nothing's gonna stop me <br>We know how to party <br>더 움직여 니 body <br>You're my fuckin' Hobby <br>Nothing's gonna stop me <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>How do you feel shawty <br>Let's sip on some Long-tea <br>What do you wanna drink <br>Let's have another Long-tea <br>우릴 더 높이 <br>데려다 줘 Long-tea <br>We drink like O.G <br>한잔 더해 Long-tea <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>We in the club <br>Yeah We're sippin' on Long-tea <br>The world is yours <br>girl you're my one and only <br>How do you feel shawty <br>Let's sip on some Long-tea <br>What do you wanna drink <br>Let's have another Long-tea <br>우릴 더 높이 <br>데려다 줘 Long-tea <br>We drink like O.G <br>한잔 더해 Long-tea <br>sippin' on Long-tea <br>sippin' on Long <br>you're my one and only <br>]]></content><category term="Lozik" label="Lozik"/><category term="Long-Tea" label="Long-Tea"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이효진/아가서_2장_Feat_손혜영＆정승원/</id><title>이효진 - 아가서 2장 (Feat. 손혜영＆정승원) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:49+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9A%A8%EC%A7%84/%EC%95%84%EA%B0%80%EC%84%9C_2%EC%9E%A5_Feat_%EC%86%90%ED%98%9C%EC%98%81%EF%BC%86%EC%A0%95%EC%8A%B9%EC%9B%90/" title="이효진 - 아가서 2장 (Feat. 손혜영＆정승원) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 내 신부야 <br>내가 너를 축복하노라 <br>사랑하는 내 신부야 <br>내가 너를 사랑하노라 <br>지면에는 꽃이 피고 <br>새들 노래할 때 이르니 <br>포도나무에 핀 꽃향기가 너처럼 <br>아름답게 만발하구나 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께가자 <br>내게 속한 내 사랑아 <br>너로 인해 행복하구나 <br>내게 속한 내 사랑아 <br>더욱 가까이 나아오라 <br>어떤 말도 너를 향한 사랑 <br>표현할 수 없구나 <br>무엇과도 바꿀 수 없는 너는 <br>내 전부 나의 보석이란다 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>나의 사랑 나의 어여쁜 자야 <br>일어나 나와 함께 가자 <br>]]></content><category term="이효진" label="이효진"/><category term="아가서 2장 (Feat. 손혜영＆정승원)" label="아가서 2장 (Feat. 손혜영＆정승원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이효진/성령_Feat_오중균/</id><title>이효진 - 성령 (Feat. 오중균) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:51+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9A%A8%EC%A7%84/%EC%84%B1%EB%A0%B9_Feat_%EC%98%A4%EC%A4%91%EA%B7%A0/" title="이효진 - 성령 (Feat. 오중균) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[성령 내게 오셔서 내 맘 만지실 때에 <br>성령 내 안에 계시니 나 찬양합니다 <br>성령 내게 오셔서 내 맘 만지실 때에 <br>성령 내 안에 계시니 나 찬양합니다 <br>성령 내게 오셔서 말씀할 때에 <br>내 맘 감동하는 것 <br>성령 귓가에 속삭이시는 <br>따스한 그분의 음성 <br>아무것도 염려하지 말고 <br>내게 아뢰어라 <br>내가 항상 너와 함께하며 <br>모든 것 책임지리 <br>성령 내게 오셔서 말씀할 때에 <br>내 맘 감동하는 것 <br>성령 귓가에 속삭이시는 <br>따스한 그 분의 음성 <br>아무것도 염려하지 말고 <br>내게 아뢰어라 <br>내가 항상 너와 함께 하며 <br>모든 것 책임지리 <br>아무것도 염려하지 말고 <br>내게 아뢰어라 <br>내가 항상 너와 함께 하며 <br>모든 것 책임지리 <br>아무것도 염려하지 말고 <br>내게 아뢰어라 <br>내가 항상 너와 함께 하며 <br>모든 것 책임지리 <br>]]></content><category term="이효진" label="이효진"/><category term="성령 (Feat. 오중균)" label="성령 (Feat. 오중균)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이효진/치료자_Feat_손혜영/</id><title>이효진 - 치료자 (Feat. 손혜영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:53+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9A%A8%EC%A7%84/%EC%B9%98%EB%A3%8C%EC%9E%90_Feat_%EC%86%90%ED%98%9C%EC%98%81/" title="이효진 - 치료자 (Feat. 손혜영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수 치료자 사망을 이긴 주 <br>보혈 넘치게 주어진 치유의 능력 <br>예수 치료자 사망을 이긴 주 <br>보혈 넘치게 주어진 치유의 능력 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>왕 되신 능력의 예수 그리스도 <br>예수 치료자 사망을 이긴 주 <br>보혈 넘치게 주어진 치유의 능력 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>왕 되신 능력의 예수 그리스도 <br>모든 능력의 그리스도 <br>치유와 생명의 주 <br>보혈의 능력 날 살렸네 <br>그 피로 이미 치유되었네 <br>모든 능력의 그리스도 <br>치유와 생명의 주 <br>보혈의 능력 날 살렸네 <br>그 피로 이미 치유되었네 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>왕 되신 능력의 예수 그리스도 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>예수 나의 치료자 <br>왕 되신 능력의 예수 그리스도 <br>]]></content><category term="이효진" label="이효진"/><category term="치료자 (Feat. 손혜영)" label="치료자 (Feat. 손혜영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이효진/새날_Feat_김소라/</id><title>이효진 - 새날 (Feat. 김소라) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:56+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9A%A8%EC%A7%84/%EC%83%88%EB%82%A0_Feat_%EA%B9%80%EC%86%8C%EB%9D%BC/" title="이효진 - 새날 (Feat. 김소라) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 땅의 어둠이 아무리 짙어도 <br>주님의 사랑은 <br>어둠을 뚫고 들어오시네 <br>하나님의 빛이 우리에게 임하네 <br>하나님의 영광 우리에게 임하네 <br>이 땅의 청년 모두 함께 일어나 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>이 땅의 어둠이 아무리 짙어도 <br>주님의 사랑은 <br>어둠을 뚫고 들어오시네 <br>하나님의 빛이 우리에게 임하네 <br>하나님의 영광 우리에게 임하네 <br>이 땅의 청년 모두 함께 일어나 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>하나님의 빛이 우리에게 임하네 <br>하나님의 영광 우리에게 임하네 <br>이 땅의 청년 모두 함께 일어나 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>너 주님의 귀한 사람아 <br>일어나서 빛을 발하라 <br>어둠 짙어도 <br>하나님의 영광 임하리라 <br>슬픔과 고통 사라지네 <br>어둠 물러가고 새날이 임하리 <br>하나님의 빛이 임하시리라 <br>결코 포기 말라 <br>새날에 소망 생기리 <br>이 땅에 회복 일어나리라 <br>하나님의 빛이 우리에게 임하네 <br>하나님의 영광 우리에게 임하네 <br>이 땅의 청년 모두 함께 일어나 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>하나님의 빛이 우리에게 임하네 <br>하나님의 영광 우리에게 임하네 <br>이 땅의 청년 모두 함께 일어나 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>하나님의 나라 세워가리라 <br>]]></content><category term="이효진" label="이효진"/><category term="새날 (Feat. 김소라)" label="새날 (Feat. 김소라)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이효진/예배_Feat_조재은/</id><title>이효진 - 예배 (Feat. 조재은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:57:58+09:00</updated><published>2018-04-03T07:57:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9A%A8%EC%A7%84/%EC%98%88%EB%B0%B0_Feat_%EC%A1%B0%EC%9E%AC%EC%9D%80/" title="이효진 - 예배 (Feat. 조재은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 내게 말씀하소서 <br>내가 주를 기다려 <br>그의 언약궤 앞 나가니 <br>주가 계심이라 <br>내게 주신 모든 사랑에 <br>내 삶을 드리네 <br>주 계신 곳에 나아가네 <br>주님 앞에 서네 <br>예배하네 왕의 왕 되신 주 <br>내 삶의 주인은 오직 주님이라 <br>경배합니다 우리 예배 위에 <br>하나님의 나라가 임하리라 <br>성령이여 내게 오소서 <br>내가 기다립니다 <br>내 안에 계신 성령이여 <br>예배 받으소서 <br>전심으로 주께 나가며 <br>주 얼굴 구하네 <br>기쁨의 찬양을 드리며 <br>나 경배합니다 <br>예배하네 왕의 왕 되신 주 <br>내 삶의 주인은 오직 주님이라 <br>경배합니다 우리 예배 위에 <br>하나님의 나라가 임하리라 <br>내가 주님 앞에 나가 <br>담대하게 고함은 <br>하나님이 내게 말씀함이라 <br>지금 내게 나아오라 <br>너희를 위하여 <br>네게 명할 일 모두 이르리라 <br>예배하네 왕의 왕 되신 주 <br>내 삶의 주인은 오직 주님이라 <br>경배합니다 우리 예배 위에 <br>하나님의 나라가 임하리라 <br>예배하네 왕의 왕 되신 주 <br>내 삶의 주인은 오직 주님이라 <br>경배합니다 우리 예배 위에 <br>하나님의 나라가 임하리라 <br>하나님의 나라가 임하리라 <br>]]></content><category term="이효진" label="이효진"/><category term="예배 (Feat. 조재은)" label="예배 (Feat. 조재은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우쿨렐레_피크닉/이별부자_Feat_조준호/</id><title>우쿨렐레 피크닉 - 이별부자 (Feat. 조준호) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:20+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%BF%A8%EB%A0%90%EB%A0%88_%ED%94%BC%ED%81%AC%EB%8B%89/%EC%9D%B4%EB%B3%84%EB%B6%80%EC%9E%90_Feat_%EC%A1%B0%EC%A4%80%ED%98%B8/" title="우쿨렐레 피크닉 - 이별부자 (Feat. 조준호) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[웃어줄 수 없겠지 안녕이란 말도 못해 <br>워 워 <br>행복 하라는 그 말 더는 하고 싶지 않아 <br>워 워 <br>왜 잘해주는데 질려버렸다고 <br>날 밀어내 <br>오 오 오 <br>다신 사랑 같은 거 정말 하고 싶지 않아 <br>누굴 만나더라도 결국 혼자 될 걸 알아 <br>난 아픈 사랑의 추억이 너무 많아 <br>이별부자 오오오 <br>안 해 그 사랑 따위 <br>안 해 절대 <br>결국 언제나 나는 혼자야 <br>아픈 사랑이 많아 <br>이별부자 <br>버림 받은 난 다시 혼자야 <br>사랑하고 싶은데 내게 남은 것이 없어 <br>워 워 <br>맘을 다해 주어도 고마움이라곤 없어 <br>워 워 <br>내 아물지 못하는 사랑의 상처들 <br>사랑거지 오오오 <br>안 해 그 사랑 따위 <br>안 해 절대 <br>결국 언제나 나는 혼자야 <br>아픈 사랑이 많아 <br>이별부자 <br>버림 받은 난 다시 혼자야 <br>내 아물지 못하는 사랑의 상처들 <br>이별부자 <br>안 해 그 사랑 따위 <br>안 해 절대 <br>결국 언제나 나는 혼자야 <br>아픈 사랑이 많아 <br>이별부자 <br>버림 받은 난 다시 혼자야 <br>]]></content><category term="우쿨렐레 피크닉" label="우쿨렐레 피크닉"/><category term="이별부자 (Feat. 조준호)" label="이별부자 (Feat. 조준호)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우쿨렐레_피크닉/4차원_소년/</id><title>우쿨렐레 피크닉 - 4차원 소년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:22+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%BF%A8%EB%A0%90%EB%A0%88_%ED%94%BC%ED%81%AC%EB%8B%89/4%EC%B0%A8%EC%9B%90_%EC%86%8C%EB%85%84/" title="우쿨렐레 피크닉 - 4차원 소년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모르는 척 안보는 척 <br>내 맘을 다 알고 있다는 표정 <br>어색하게 앉아있죠 <br>그대는 나를 웃게 하는 4차원 소년 <br>그 사람을 웃게 하고 싶지만 <br>잘 웃지도 않아요 <br>어쩌다가 농담말을 건네면 <br>그냥 울어버리죠 <br>갈색 머리 검은 눈에 <br>내가 널 사랑하지 <br>못할 이유가 뭐 있어 물으면 <br>모르는 척 안보는 척 <br>내 맘을 다 알고 있다는 표정 <br>어색하게 앉아있죠 <br>그대는 나를 웃게 하는 4차원 소년 <br>언제쯤 철이 들 거냐고 물으면 <br>그냥 내일이라고 <br>좋아하는 게 있는지 물으면 <br>그냥 몰라 신경질 <br>지구환경 세계평화 <br>그대가 다 지키고 <br>호기어린 정의로움 어디서 <br>모르는 척 안보는 척 <br>모든 걸 다 알고 있다는 표정 <br>어색하게 앉아있죠 <br>그대는 나를 웃게 하는 4차원 소년 <br>혹시 너와 함께 드라이브 한다면 <br>늦은 밤 한적한 곳 <br>별과 달이 쏟아지는 세상의 <br>끝을 달리고 싶어 <br>모르는 척 안보는 척 <br>내 맘을 다 알고 있다는 표정 <br>어색하게 앉아있죠 <br>그대는 나를 웃게 하는 4차원 소년 <br>모르는 척 안보는 척 <br>모든 걸 다 알고 있다는 표정 <br>어색하게 앉아있죠 <br>그대는 나를 웃게 하는 4차원 소년 <br>]]></content><category term="우쿨렐레 피크닉" label="우쿨렐레 피크닉"/><category term="4차원 소년" label="4차원 소년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우쿨렐레_피크닉/그_시절_여름/</id><title>우쿨렐레 피크닉 - 그 시절, 여름 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:24+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%BF%A8%EB%A0%90%EB%A0%88_%ED%94%BC%ED%81%AC%EB%8B%89/%EA%B7%B8_%EC%8B%9C%EC%A0%88_%EC%97%AC%EB%A6%84/" title="우쿨렐레 피크닉 - 그 시절, 여름 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기쁨의 잔을 나누던 우리 <br>영원할 것만 같았던 우리 <br>깊고 깊은 저 바다같은 마음으로 <br>이젠 차분히 정리해야할 시간들 <br>다시 또 돌아온 계절 그 여름 바닷가 <br>변한 건 없어 나를 반기네 하지만 <br>부서져가는 하얀 파도에 사라졌나 <br>너의 이름 불러봐도 대답이 없네 <br>그 시절 우린 아름다웠어 <br>바라만 봐도 웃음이 나왔었지 <br>밤하늘 위로 반짝이던 그건 <br>네가 부르고 내가 부르던 그 노래들 <br>우 우우우우우 우우우우 우우우우 <br>우 우우우우우 우우우우 우우우우 <br>다시 또 돌아온 계절 그 여름 바닷가 <br>변한 건 없어 나를 반기네 하지만 <br>부서져가는 하얀 파도에 사라졌나 <br>너의 이름 불러봐도 대답이 없네 <br>붉게 물드는 석양을 보며 <br>우린 말없이 앉아만 있고 <br>하루가 가는 이 순간만큼은 <br>모두 조용히 내려놓고 쉬고 싶다고 <br>이젠 차분히 정리해야할 시간들 <br>]]></content><category term="우쿨렐레 피크닉" label="우쿨렐레 피크닉"/><category term="그 시절, 여름" label="그 시절, 여름"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Trouble/직진_Go_straight/</id><title>Spicy Trouble - 직진 (Go straight) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:26+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Trouble/%EC%A7%81%EC%A7%84_Go_straight/" title="Spicy Trouble - 직진 (Go straight) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pass pass me the mic <br>내 말 들리면 좀 이따 봐 <br>Party tonight <br>아 기다리고 기다리던 우리 <br>진지 빨지 말고 Bring it <br>What what what u waiting for huh <br>남 눈치나 보던 너 <br>남 탓하지 말고 Ready get set <br>yeah It's time to go <br>We are hit this track <br>You just clap your hand <br>And now throw your hand <br>You know what I'm sayin' <br>돌아보지 마 깨버려 Back mirror <br>그냥 달려 주인 없는 Stage로 <br>Alright we gonna rock this place <br>Everybody step by step ya <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>다같이 손가락질하기 <br>바쁜 난 날라리 <br>You &amp; Me 유일무이한 차이 <br>난 남 따라 살지 않지 <br>직진뿐이었어 Whole my life <br>즐기는 내게 고민 따위는 도망가 <br>걱정 없이 사는 내가 바로 딴따라 <br>Just give your hand now <br>We are hit this track <br>You just clap your hand <br>And now throw your hand <br>You know what I'm sayin' <br>We are hit this track <br>You just clap your hand <br>And now throw your hand <br>You know you know what I'm sayin' <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>My boys throw your hands <br>My girls give your hands <br>My boys throw your hands <br>My girls give your hands <br>Just clap clap your hands <br>Keep clap clap your hands <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>My boys where you at <br>My girls where you at <br>Everybody where you at <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>yeah We party rock <br>Get crazy now <br>Just start it now <br>Go get 'em <br>Up your bottom <br>]]></content><category term="Spicy Trouble" label="Spicy Trouble"/><category term="직진 (Go straight)" label="직진 (Go straight)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Trouble/Spicy_Trouble/</id><title>Spicy Trouble - Spicy Trouble - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:28+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Trouble/Spicy_Trouble/" title="Spicy Trouble - Spicy Trouble - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Go round go round <br>Round n round n round Whoa <br>Go round go round <br>Round n round n round <br>Mic check 1 2 1 2 <br>지금까지 잠시 가둔 <br>닫힌 눈과 귀를 열어 모두 Ya ya ya <br>We gotta trouble man <br>Like a Rodman <br>나비처럼 날아 벌처럼 쏘네 <br>Now We gonna up to the top top top <br>What the hell is goin' on <br>듣기 싫은 건 듣지마 억지로 <br>네 Tackle을 피한 내게로 <br>너희가 할 수 있는 건 <br>딱 하나 엄지척 <br>숨죽여 <br>저기 저기 숨으려 <br>도망치는 것들을 저격 <br>니편 내편 가르고 <br>흐름을 방해하는 것들은 <br>저 쪽에서 해 불평 <br>우린 거꾸로 거슬러 가 연어처럼 <br>제대로 미쳐 돌아 연아처럼 <br>그리곤 능청스럽게 <br>너희 혼을 뽑아가 연가시처럼 <br>Rock rock rock this place now <br>어느새 음악이 사라진 거리가 <br>큰 문젯거리가 된 여기에 필요한 건 <br>Boom Boombox <br>Ah yeah keep runnin' <br>필요한 건 멈춤 없는 전진 <br>Ah yeah keep movin' <br>절대 금지 열정의 정지 <br>Ah yeah keep runnin' <br>필요한 건 멈춤 없는 전진 <br>Ah yeah keep movin' <br>Keep goin' <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>Go round go round <br>Round n round n round Whoa <br>Go round go round <br>DJ HUNTEr on a cut <br>S P to the I to the C Y <br>Trouble get on the mic <br>What's next <br>Feel this sound <br>What's next <br>Just get bounce <br>S P to the I to the C Y <br>Trouble get on the mic <br>What's next <br>Feel this sound <br>What's next <br>Just get bounce <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>S P I C Y Trouble <br>Get on it <br>Keep on it <br>S P I C Y Trouble <br>Get on <br>Keep on <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>Woo Hah I got a trouble <br>Woo Hah You got a trouble <br>Woo Hah We got a trouble <br>Bounce with a Spicy Trouble <br>Go round go round <br>Round n round n round Whoa <br>Go round go round <br>Round n round n round Whoa <br>]]></content><category term="Spicy Trouble" label="Spicy Trouble"/><category term="Spicy Trouble" label="Spicy Trouble"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/폴_에스카_PAUL_ESKHA/ROUGH_TOUGH_TUP/</id><title>폴 에스카 (PAUL ESKHA) - ROUGH TOUGH TUP - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:50+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8F%B4_%EC%97%90%EC%8A%A4%EC%B9%B4_PAUL_ESKHA/ROUGH_TOUGH_TUP/" title="폴 에스카 (PAUL ESKHA) - ROUGH TOUGH TUP - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 visual top인 girl <br>난 너와 있기도 <br>불편해질 것 같아 <br>because I’m cheer up uh <br>내 말은 skinny fit을 <br>입은 이 it's me <br>텅 빈 주머니에 손을 비스듬히 <br>내 다린 길고 사이는 vibrato <br>네 표정은 날 땀으로 적시는 비법 <br>난 너를 shout out해 <br>작고 낮게 말이야 네 귓불 앞에 <br>내 전부는 다 네 손에 <br>그대 입가 위에선 자유 swim <br>어깨 밑 파인 dress inside <br>비친 네 bast teach the exciment <br>네 등이 포물선이 될 때 <br>overdose해 like jenkem <br>but 자연스럽게 <br>리듬은 시작돼 relax해 <br>아늑한 방에서 널 <br>woah 입 맞추고 <br>따뜻한 날 채워 넣어 <br>woah 널 잡고 <br>kiss mark로 집에 가지 말라는 <br>말을 대신해 말해 <br>같은 달 아래서 널 <br>널 맞춘 다음 down은 달에게 가게 <br>leg 사이는 더 deep 하게 갈게 <br>mood 가득 조급 하지 않게 <br>무릎 아랜 더 짙은 seat <br>oh oh 네 눈의 리듬 <br>oh oh 네 풀린 middle <br>Jump up or rough tough <br>내 breathing 아랜 rough tough tup <br>널 가린 옷을 지우고 <br>이기적인 몸 photoshop <br>거치지 않은 모습에도 <br>감탄 하는 부분 <br>Don’t worry boo <br>shy한 듯 가린 얼굴도 <br>풀린 눈에 붉히며 <br>날 쳐다봐 줘 <br>내 턱을 감싸고 미리 펼쳐 놓은 <br>밑 입술 그 자리 NIVEA 대신 <br>덮은 입 속 파도를 칠 때 <br>네 body는 아니 <br>그것을 원하지 그것을 uh 떨리는 몸 <br>최종 목표는 <br>우리 밤이 끝나면 <br>기쁜 맘으로 꼭 끌어 안고 <br>사랑 한다 말하는 것 woah <br>아늑한 방에서 널 <br>woah 입 맞추고 <br>따뜻한 날 채워 넣어 <br>woah 널 잡고 <br>kiss mark로 집에 가지 말라는 <br>말을 대신해 말해 <br>같은 달 아래서 널 <br>널 맞춘 다음 down은 달에게 가게 <br>leg 사이는 더 deep 하게 갈게 <br>mood 가득 조급 하지 않게 <br>무릎 아랜 더 짙은 seat <br>oh oh 네 눈의 리듬 <br>oh oh 네 풀린 middle <br>Jump up or rough tough <br>내 breathing 아랜 rough tough tup <br>Tup volume up <br>숨겨 왔던 본능도 <br>부수러 우주로 <br>가듯 닿는 깊은 곳 <br>비슷해 너 와 비슷해 난 <br>지금 느끼는 기분 비슷해 난 <br>모든 부분을 꽉 채운 듯 <br>들려 방안에 울리는 mix sound <br>아늑한 방에서 널 <br>woah 입 맞추고 <br>따뜻한 날 채워 넣어 <br>woah 널 잡고 <br>kiss mark로 집에 가지 말라는 <br>말을 대신해 말해 <br>같은 달 아래서 널 <br>널 맞춘 다음 down은 달에게 가게 <br>leg 사이는 더 deep 하게 갈게 <br>mood 가득 조급 하지 않게 <br>무릎 아랜 더 짙은 seat <br>oh oh 네 눈의 리듬 <br>oh oh 네 풀린 middle <br>Jump up or rough tough <br>내 breathing 아랜 rough tough tup <br>]]></content><category term="폴 에스카 (PAUL ESKHA)" label="폴 에스카 (PAUL ESKHA)"/><category term="ROUGH TOUGH TUP" label="ROUGH TOUGH TUP"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/폴_에스카_PAUL_ESKHA/다시_태어나_Feat_Gem_I_East_Q/</id><title>폴 에스카 (PAUL ESKHA) - 다시 태어나 (Feat. Gem I, East Q) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T07:58:52+09:00</updated><published>2018-04-03T07:58:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8F%B4_%EC%97%90%EC%8A%A4%EC%B9%B4_PAUL_ESKHA/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%ED%83%9C%EC%96%B4%EB%82%98_Feat_Gem_I_East_Q/" title="폴 에스카 (PAUL ESKHA) - 다시 태어나 (Feat. Gem I, East Q) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시 태어나 다다다 다시 태어나 <br>넌 이번 생에는 글렀으니까 <br>다시 태어나 <br>모두다 같이 배워놔 <br>처음부터 다시 배워 넌 <br>이미 한계에 다다른 넌 다시 태어나 <br>다시 태어나 다다다 다시 태어나 <br>넌 이번 생에는 글렀으니까 <br>다시 태어나 <br>모두다 같이 배워놔 <br>처음부터 다시 배워 넌 <br>이미 한계에 다다른 넌 다시 태어나 <br>내려 받기는 직접 다 찍은 Beat <br>this song by 곽키 capture해 <br>이 picture you 보고 있냐고 <br>내 첫 mixtape으로는 <br>루키가 된 줄 알았다고 <br>Break time은 없어 Track keep해 <br>Cubase 안에선 날뛰는 chimpanzee <br>What 그래 이건 재탕 100% <br>똑 같은 건 아냐 talent is level up <br>value up 디자인해 track and thema <br>난 이 scene에 그려진 <br>new male과 함께 Gem I <br>Wussup newbie 난 너의 <br>new role model <br>내 mixtape에 성지순례 추천 걸어 <br>네가 봤던 애들을 봐 <br>아직도 정신 못 차려 <br>저 새끼는 저번처럼 또 욕먹어 <br>몇 년째 꾸준함 유지 <br>pen촉이 여전히 beat위 twist <br>몇몇 학살하고 보니 걔네는 <br>태어나지도 못하더라 man I'm sorry <br>다시 태어나 그래 난 다시 태어남 <br>내 안에 잠들어 있던 <br>많은 것이 깨어남 <br>조금 더 멋있게 변한 <br>래핑과 훨씬 뛰어난 <br>스킬들의 향연 <br>하지만 난 아직 배고파 <br>이 랩을 듣고도 <br>너가 느끼는 게 없다면 <br>정말로 한탄스럽지만 <br>한편으론 너무 열 받아 <br>확실히 말해줄게 <br>이제 그만 랩 해줄래 <br>니가 바라던 힙합 castle은 <br>내가 친히 세울게 <br>현재 all round self-made <br>지불할 pay를 <br>아끼는 것으로 자기 개발을 <br>시작 때이른 <br>가난은 본인의 삶을 <br>다시 태어나게 했어 <br>high quality profit brain로 차있어 <br>but 나보다 5 6년 먼저 한 애들 <br>니가 무슨 랩 좆밥이라 한 애들 <br>what 10년째 래퍼 지망생인 애들 <br>데뷔하기도 전에 <br>퇴물 소리 듣는 애들 <br>다시 태어나 다다다 다시 태어나 <br>넌 이번 생에는 글렀으니까 <br>다시 태어나 <br>모두다 같이 배워놔 <br>처음부터 다시 배워 넌 <br>이미 한계에 다다른 넌 다시 태어나 <br>다시 태어나 다다다 다시 태어나 <br>넌 이번 생에는 글렀으니까 <br>다시 태어나 <br>모두다 같이 배워놔 <br>처음부터 다시 배워 넌 <br>이미 한계에 다다른 넌 다시 태어나 <br>]]></content><category term="폴 에스카 (PAUL ESKHA)" label="폴 에스카 (PAUL ESKHA)"/><category term="다시 태어나 (Feat. Gem I, East Q)" label="다시 태어나 (Feat. Gem I, East Q)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Colored_Paper/zzZ/</id><title>The Colored Paper - zzZ - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:34+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Colored_Paper/zzZ/" title="The Colored Paper - zzZ - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루의 마지막 plan <br>수면을 위한 내 pray 개운한 기분 <br>이불안의 그 푹신함 덕에 <br>잠에 들기전의 상태 <br>나른한 기분에 I Phone 전원 켜네 <br>시간이 지나 눈 감어 잠 청해 <br>첨의 나른한 기분 어디있어 <br>is like oh my god 잠이 다 깼나봐 <br>발악해봐도 꿈속으로 <br>갈 수 없는 상황 <br>애써 눈 감고서 양을 세봤지만 <br>잠 오기는 개뿔 괴롭기만 <br>잠깐 그래서 what time is it now <br>눕고 난 후로 한시간 지났지 <br>두 눈은 멀뚱 멀뚱 여긴 어디고 <br>내가 누군지도 몰라 <br>수면은 멀직멀직이 떠났지 <br>돌아와 I wanna sleep all night <br>really hate the morning <br>두 눈이 밤을 지배하는 중 <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>불 꺼진 방 휴대폰 화면이 <br>유일한 빛이 돼 마치 이 장면이 <br>한편으로 모노드라마 같지 살며시 <br>손가락은 무대 위로 올랐지 <br>가만히 지인들 카톡 프로필을 봐 <br>평소에는 전혀 <br>내 안중밖인 twitter와 <br>멍하니 보다 보니까 어느덧 시계가 <br>빠르게 흘러갔어 어두워져 내일의 난 <br>다크써클이 내 얼굴을 덮었네 <br>얘는 말해 <br>그래서 나더러 어쩔래 내 눈 아래 <br>짙게 그려진 검정 색깔은 밤의 <br>모습을 담아낸 작품 하나 같네 <br>생각해봐도 문제를 찾으려 해봐도 <br>답이 안나와 제발 재워줘 누가 와서 <br>이런 생각에 아까보다 시간이 갔어 <br>really hate the morning <br>두 눈이 밤을 지배하는 중 <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>finger check one two <br>DJ check one two <br>keys check one two <br>bass check one two <br>tick &amp; tok tick &amp; tok <br>tick &amp; tok tick &amp; tok <br>tick &amp; tok tick &amp; tok <br>tick &amp; tok tick &amp; tok <br>잠에 들 수 있는 타이밍은 die <br>내 방안에 온 햇빛이 눈에 닿아 <br>몸을 일으켜 세워 이건 마치 <br>마구 맞고도 사는 좀비같지 <br>매일 아침에 하는 샤워 <br>오늘따라 느낌이 달러 <br>어제 조금만 더 빨리 누웠었다면 <br>시간이 만약 48시간 이였다면 <br>하루의 마무리와 오늘에 시작의 사이 <br>거기서서 도대체 나는 뭘 했을까 <br>그냥 작업이나 뭔가라도 생산적인 <br>활동을 했더라면 지금 어땠을까 <br>두 눈은 멀뚱 멀뚱 여긴 어디고 <br>내가 누군지도 몰라 <br>수면은 멀직멀직이 떠났지 <br>돌아와 I wanna sleep all night <br>really hate the morning <br>두 눈이 밤을 지배하는 중 <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>zzzzz <br>really hate the morning <br>시간이 나를 밀어내는 중 <br>finger check one two <br>DJ check one two <br>keys check one two <br>bass check one two <br>]]></content><category term="The Colored Paper" label="The Colored Paper"/><category term="zzZ" label="zzZ"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/같은장르/기다렸어_너/</id><title>같은장르 - 기다렸어 너 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:39+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%99%EC%9D%80%EC%9E%A5%EB%A5%B4/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A0%B8%EC%96%B4_%EB%84%88/" title="같은장르 - 기다렸어 너 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기다렸어 너 이 시간 <br>너가 오기 만을 <br>몰랐었어 그 마음 <br>그 아픔들을 <br>너의 자유 <br>우리만 바라봤어 <br>앞만 보고 <br>달려왔어 <br>니 마음을 <br>난 몰랐었어 <br>사랑 받아야 하는 너 <br>사랑해 <br>기다렸어 너 이 시간 <br>너가 오기 만을 <br>몰랐었어 그 마음 <br>그 아픔들을 <br>너의 자유 <br>우리만 바라봤어 <br>앞만 보고 <br>달려왔어 <br>니 마음을 <br>난 몰랐었어 <br>사랑 받아야 하는 너 <br>우리만 바라봤어 <br>앞만 보고 <br>달려왔어 <br>니 마음을 <br>난 몰랐었어 <br>사랑 받아야 하는 너 <br>니 마음 속에 <br>그 바다 같은 <br>눈물 <br>사랑해 <br>]]></content><category term="같은장르" label="같은장르"/><category term="기다렸어 너" label="기다렸어 너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라라/Quorum_Sensing_쿼럼센싱/</id><title>라라 - Quorum Sensing (쿼럼센싱) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:41+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EB%9D%BC/Quorum_Sensing_%EC%BF%BC%EB%9F%BC%EC%84%BC%EC%8B%B1/" title="라라 - Quorum Sensing (쿼럼센싱) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가끔 너는 나를 설레게 해 <br>왜 그런지 아직 모르겠지만 <br>그냥 니가 좋아진 것 같아 <br>왜 그런지 아직 모르겠어 <br>우 우우우 우 우우우 아아 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>가끔 나는 너를 설레게 해 <br>왜 그런지 아직 모르겠지만 <br>너도 내가 좋아진 것 같아 <br>왜 그런지 아직 모르겠어 <br>우 우우우 우 우우우 아아 <br>좀 어색하더라도 <br>Baby i know that you are mine <br>내게로 와 더 가까이 <br>지금이야 더 가까이 <br>좀 어색하긴 해도 <br>이미 넌 알고 있잖아 <br>내게로 와 더 가까이 <br>날 안아줘 더 가까이 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>가끔 너는 나를 미치게 해 <br>왜 그런지 아직 모르겠지만 <br>그냥 니가 좋아 미치겠어 <br>왜 그런지 아직 모르겠어 <br>우 우우우 우 우우우 아아 <br>좀 어색하더라도 <br>Baby i know that you are mine <br>내게로 와 더 가까이 <br>지금이야 더 가까이 <br>좀 어색하긴 해도 <br>이미 넌 알고 있잖아 <br>내게로 와 더 가까이 <br>날 안아줘 더 가까이 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>뚜루뚜루 뚜 <br>뚜루뚜루 <br>]]></content><category term="라라" label="라라"/><category term="Quorum Sensing (쿼럼센싱)" label="Quorum Sensing (쿼럼센싱)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Danny_Boy__The_Carriages/Alien/</id><title>Danny Boy &amp; The Carriages - Alien - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:43+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Danny_Boy__The_Carriages/Alien/" title="Danny Boy &amp; The Carriages - Alien - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Maybe I'm the one who'd <br>keep you from your allergy <br>Maybe I'm the one who'd <br>satisfy your fantasies <br>Maybe I could be <br>the alien sent from the outer space <br>Maybe I'm the one who'd <br>light up all your darkest dreams <br>Maybe I'm the one who'd <br>feed you with my ecstasy <br>Maybe I could be <br>the alien sent from the outer space <br>Stop the silence I need violence <br>Keep on shouting I need sirens <br>Maybe I could be <br>the alien sent from the outer space <br>Maybe I'm the one who'd <br>keep you from your allergy <br>Maybe I'm the one who'd <br>feed you with my ecstasy <br>Maybe I could be <br>the alien sent from the outer space <br>Stop the silence I need violence <br>Keep on shouting I need sirens <br>Maybe I could be <br>the alien sent from the outer space <br>]]></content><category term="Danny Boy &amp; The Carriages" label="Danny Boy &amp; The Carriages"/><category term="Alien" label="Alien"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/판페르시/좋은남자_ME/</id><title>판페르시 - 좋은남자 (ME) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:46+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%90%ED%8E%98%EB%A5%B4%EC%8B%9C/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%82%A8%EC%9E%90_ME/" title="판페르시 - 좋은남자 (ME) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 너에게 하고픈 말이 하나 있어 <br>조금은 찌질해 보일수도 있겠지만 <br>꽤 오래 전부터 <br>이 말을 전해주고 싶었어 <br>우우우우 <br>그녀는 나를 좋아하지 않네 <br>그녀는 애인도 없는데 말야 <br>왜 너는 나에게 <br>아무런 감정이 없는거니 <br>난 정말 좋은 남자인데 <br>너에게 해주고 싶은 얘기가 참 많아 <br>전할 방법을 몰라 노래로 만들어 <br>그녀는 나를 좋아하지 않네 <br>그녀는 애인도 없는데 말야 <br>왜 너는 나에게 <br>아무런 감정이 없는거니 <br>난 정말 좋은 남자인데 <br>내가 상상한 그런 날들이 오기를 <br>행복에 겨워서 웃는 날들이 오기를 <br>오늘도 널 위해 하루를 살아내고 <br>침대에 누워 좋은 꿈을 꾼다 <br>이렇게 난 좋은 남자인데 <br>]]></content><category term="판페르시" label="판페르시"/><category term="좋은남자 (ME)" label="좋은남자 (ME)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/판페르시/이별_With_이선희/</id><title>판페르시 - 이별 (With 이선희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:48+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%90%ED%8E%98%EB%A5%B4%EC%8B%9C/%EC%9D%B4%EB%B3%84_With_%EC%9D%B4%EC%84%A0%ED%9D%AC/" title="판페르시 - 이별 (With 이선희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[헤어짐은 늘 아쉬워라 <br>떠나보낸건 너 하나가 아니더라 <br>그리운건 그리운대로 <br>흘러가는 건 우리둘만의 추억 <br>수 많은 꿈들이 사라져가고 <br>남은것은 미련 그리움 <br>다 잡는다고 잡힐것도 아닌데 <br>서러운 마음에 달려갔었던 <br>그 꿈속의 너를 찾아서 <br>이별을 준비하는 그대 모습 떠올라 <br>가슴 아픈 오늘 이 밤 <br>나를 그저 그런 사람인듯 <br>끊어내려해 이별인거 같아 <br>수많은 꿈들이 사라져가고 <br>남은 것은 미련 그리움 <br>다 잡는다고 잡힐 것도 아닌데 <br>서러운 마음에 달려갔었던 <br>그 꿈속의 너를 찾아서 <br>이별을 준비하는 그대 모습 떠올라 <br>가슴 아픈 오늘 이 밤 <br>사랑한다는 그 말을 <br>나에게 하지 않고 떠나갔다면 <br>이토록 내가 널 그리워 하진 않아 <br>너에게 한번더 사랑한다는 <br>그 말을 들을 수 있다면 <br>다 잡은 내 맘은 또 다시 흔들리겠죠 <br>널 처음 본 그날처럼 <br>황홀했던 아름다웠었던 <br>순간들이 널 미워할 수 없었지 <br>]]></content><category term="판페르시" label="판페르시"/><category term="이별 (With 이선희)" label="이별 (With 이선희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/판페르시/소녀_With_범규/</id><title>판페르시 - 소녀 (With 범규) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:50+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%90%ED%8E%98%EB%A5%B4%EC%8B%9C/%EC%86%8C%EB%85%80_With_%EB%B2%94%EA%B7%9C/" title="판페르시 - 소녀 (With 범규) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어떻게 지내고 있는 거니 <br>벌써 몇 번의 계절이 지나가고 <br>그때로 돌아갈 수만 있다면 <br>좀 더 잘해줄 걸 예뻐해 줄 걸 <br>비 오는 거리를 유난히 좋아하던 <br>소녀가 좋았나 봐 <br>잘 지내 부디 꼭 행복해 <br>어디 아프지 마라 좋아했던 소녀야 <br>너의 모든 순간 내겐 기적이었음을 <br>너는 알고 있니 내가 부르고 있는 <br>나의 소녀 <br>마음이 아리고 조용한 밤이면 <br>내님 찾아 영원하리 <br>잘 지내 부디 꼭 행복해 <br>어디 아프지 마라 좋아했던 소녀야 <br>너의 모든 순간 내겐 기적이었음을 <br>너는 알고 있니 내가 부르고 있는 <br>나의 소녀 너에게 <br>마지막으로 전할 말이 하나 있어 <br>이 노랠 듣는 다면 한번만 더 <br>다시 돌아올 수 없니 <br>너는 듣고 있니 내가 부르고 있는 <br>나나나 나나나 나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나 <br>나나나 나나나 나나 <br>]]></content><category term="판페르시" label="판페르시"/><category term="소녀 (With 범규)" label="소녀 (With 범규)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/판페르시/그녀_With_규원/</id><title>판페르시 - 그녀 (With 규원) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:04:52+09:00</updated><published>2018-04-03T08:04:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%90%ED%8E%98%EB%A5%B4%EC%8B%9C/%EA%B7%B8%EB%85%80_With_%EA%B7%9C%EC%9B%90/" title="판페르시 - 그녀 (With 규원) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가지 말아요 내 맘속 그대여 <br>날 두고 떠나는 길이 가볍나요 <br>내 사랑 그녀가 보내달라 하네요 <br>내일 떠난다고 내게 말하네요 <br>나도 사랑하며 행복하고 싶어 <br>어떤 말도 할 순 없겠지만 <br>내 사랑 그녀와 도망가고 싶어 <br>아무도 모르는 꽃밭에 <br>단 둘이 누워 사랑하고 싶어 <br>아무도 모르게 지켜주고 싶어 <br>네가 보고 싶어 결국 못 참았어 <br>어떤 말도 할 순 없겠지만 <br>내 사랑 그녀와 도망가고 싶어 <br>아무도 모르는 꽃밭에 <br>단 둘이 누워 사랑하고 싶어 <br>아무도 모르게 그녀를 잡고 싶은데 <br>내 사랑 그녀가 내 곁을 떠나요 <br>아무도 모르게 나는 울어요 <br>소리쳐 불러도 대답이 없는 <br>그녀를 애타게 찾아 다닙니다 <br>가지 말아요 내 맘 속 그대여 <br>날 두고 떠나는 길이 행복하길 <br>]]></content><category term="판페르시" label="판페르시"/><category term="그녀 (With 규원)" label="그녀 (With 규원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Real_Girls_Project_리얼걸프로젝트/핑퐁게임_PINGPONG_GAME/</id><title>Real Girls Project (리얼걸프로젝트) - 핑퐁게임 (PINGPONG GAME) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:03+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Real_Girls_Project_%EB%A6%AC%EC%96%BC%EA%B1%B8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%ED%95%91%ED%90%81%EA%B2%8C%EC%9E%84_PINGPONG_GAME/" title="Real Girls Project (리얼걸프로젝트) - 핑퐁게임 (PINGPONG GAME) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Garbo yap <br>내가 칠게 넌 리시브나 해 <br>Garbo yap <br>먼저 갈게 넌 연습이나 해 <br>하루 종일 눈치 못 챘니 <br>텔레파시 보냈었는데 <br>빨리 빨리 빨리 수신 좀 해봐 <br>안테나가 고장난 거야 <br>배터리가 다 된 거니 충전해야지 <br>혹시 내가 처음이니 그러기 없기 <br>HURRY HURRY HURRY 시간이 없어 <br>새까맣게 타버렸네 <br>뭘 그리 놀래 소심하게 구네 <br>EVERYDAY I'LL GIVE YOU ALL OF MY LOVE <br>HEY 왜 자꾸 날 튕겨내 <br>PING PONG 두근두근 거린 내 <br>맘을 어떡해 올랑 말랑해 <br>눈치 보기엔 많이 좋아해 <br>HEY 너 같은 애 첨인데 <br>PING PONG 왔다갔다 복잡해 <br>이젠 항복해 내가 이길게 <br>I CAN WIN THE GAME <br>심장이 펑 터져버렸니 <br>긴장해서 얼었던 거니 <br>SORRY SORRY SORRY 이젠 늦었어 <br>한번 봐줄게 외쳐 매일매일 BE MY BABY <br>너와 내 맘 똑같으면 데칼코마니 <br>숨막히게 눈치 보는 밀고 당기기 <br>뭐래 뭐래 뭐래 니 말 안 들려 <br>남자답게 고백해줘 <br>흔들리는 눈빛 말도 못 거는 STUPID <br>BUT EVERYDAY <br>I'LL GIVE YOU ALL OF MY LOVE <br>HEY 왜 자꾸 날 튕겨내 <br>PING PONG 두근두근 거린 내 <br>맘을 어떡해 올랑 말랑해 <br>눈치 보기엔 많이 좋아해 <br>HEY 너 같은 애 첨인데 <br>PING PONG 왔다갔다 복잡해 <br>이젠 항복해 내가 이길게 <br>I CAN WIN THE GAME <br>그래 이대로 다가와 둘이 손을 잡고 <br>이대로 멈춰라 <br>HEY 왜 자꾸 날 튕겨내 <br>PING PONG 두근두근 거린 내 <br>맘을 어떡해 올랑 말랑해 <br>눈치 보기엔 많이 좋아해 <br>HEY 너 같은 애 첨인데 <br>PING PONG 왔다갔다 복잡해 <br>이젠 항복해 내가 이길게 <br>I CAN WIN THE GAME <br>Garbo yap <br>내가 칠게 넌 리시브나 해 <br>Garbo yap <br>먼저 갈게 넌 연습이나 해 <br>]]></content><category term="Real Girls Project (리얼걸프로젝트)" label="Real Girls Project (리얼걸프로젝트)"/><category term="핑퐁게임 (PINGPONG GAME)" label="핑퐁게임 (PINGPONG GAME)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/토리/케미스트리/</id><title>토리 - 케미스트리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:08+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%A0%EB%A6%AC/%EC%BC%80%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A6%AC/" title="토리 - 케미스트리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[케미스트리 지금 바로 여기 <br>우리 둘 사이 <br>make me feel like <br>터져 나오는 함성 소리 <br>wakeless dream 같은 <br>꿈 속을 헤매 밤새도록 내내 <br>So So So good night good night <br>baby 말로는 전해지지 않는 얘기들 <br>alone in the city 바쁜 나날들 <br>So 하고 팠던 얘깃거리 꺼내봐 <br>어떤 거라도 난 전부 괜찮아 <br>Now playing music on your stereo <br>It's like a fantastic scenario <br>늘 새롭게 느껴져 you so gorgeous <br>대화는 사라져 <br>non-verbal performance <br>익숙하지만 새롭게 <br>시선 따위는 I don't care <br>우리 안에 갇혀 있는 <br>누군갈 깨워도 돼 <br>불이 꺼지면 이곳은 너와 나의 우주 <br>시선은 사라지고 심장 소리만 붐붐 <br>끝없이 올라가다 out of gravity <br>이건 너와 나의 Chemistry <br>케미스트리 지금 바로 여기 <br>우리 둘 사이 <br>make me feel like <br>터져 나오는 함성 소리 <br>wakeless dream 같은 <br>꿈 속을 헤매 밤새도록 내내 <br>So So So good night good night <br>Good night lady <br>나에게 모든걸 맡겨 논 채 <br>조금씩 빨라져 가는 race <br>짐작 조차 할 수 없는 cold case <br>누구도 알 수 없는 비밀 <br>I can't explain it <br>지금 이 느낌이 <br>전부터 전부라던 bottom of my heart <br>It’s so good thing you wanna do <br>기억 속으로 rewind <br>비로소 너는 remind <br>우리만이 나눠 가진 오늘 이 밤 <br>You can't deny <br>It's not about physical <br>Why you so cynical <br>As you know I'm always so critical <br>But not now <br>cause you're the only remedy <br>For my tragedy <br>누구도 들을 수 없는 <br>너와 나의 얘기 <br>조금 더 조심스럽게 <br>속삭이는 비밀 <br>케미스트리 지금 바로 여기 <br>우리 둘 사이 <br>make me feel like <br>터져 나오는 함성 소리 <br>wakeless dream 같은 <br>꿈 속을 헤매 밤새도록 내내 <br>So So So good night good night <br>]]></content><category term="토리" label="토리"/><category term="케미스트리" label="케미스트리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0프로/지금_이_순간/</id><title>0프로 - 지금 이 순간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:11+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0%ED%94%84%EB%A1%9C/%EC%A7%80%EA%B8%88_%EC%9D%B4_%EC%88%9C%EA%B0%84/" title="0프로 - 지금 이 순간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니 꿈이 뭐니 라는 <br>질문을 멀리 하며 <br>이 거리를 거니는 <br>사람들 머리엔 money <br>외엔 모두 떨이 <br>그저 걸리적거린다며 <br>꿈을 묻는 질문을 <br>물을 버리듯 버리네 <br>그들은 말하지 늘 해답은 돈벌이 <br>그것만 있으면 돼 <br>그러니 Don't Worry <br>기적적인 일 바라단 <br>빈털터리 되니 <br>꿈이라는 것은 모두 잊어버리래 <br>하고 싶은 것만 할 수 없단 말이 <br>당연해진 시대 <br>이것저것 골라봤자 다 정해진 미래 <br>오늘을 즐기란 말 Carpe diem을 <br>현실을 즐기자라 다르게 이해를 <br>시키고는 익히 들은 <br>말들로 단순화를 <br>시키고는 잊히도록 돼 있지 꿈들은 <br>그렇게 획일화된 그들을 택일하게 <br>하네 선택 항목 속에 그들의 미래를 <br>바람처럼 날아가 버리고 또 <br>작은 촛불처럼 사라져버릴 오늘 <br>오늘은 또 다른 오늘로 모두 <br>잊혀지겠지만 일분일초를 또 <br>바람처럼 날아가 버리고 또 <br>작은 촛불처럼 사라져버릴 오늘 <br>오늘은 또 다른 오늘로 모두 <br>잊혀지겠지만 일분일초를 또 <br>똑같은 삶 속에서 톡하고 튀어나와 <br>독하게 마음먹고 난 음악 한다 <br>말했더니 대부분은 <br>가난함을 감안하라 <br>꿈을 꿨던 놈들마저 <br>살아남아 달란 말만 <br>반복하고 나는 <br>낙오마저 각오하고 <br>내 맘을 택하기로 <br>맘먹었지 그러나 <br>2년이란 시간이나 <br>인연이라 믿었지만 <br>2년이란 기간이 <br>다 시련이라 일렀지 <br>현실을 받아들이란 말 <br>모두 듣지 않고 <br>너에겐 너무 무리란 말 <br>내치다 지쳐 <br>회의감을 느낄 때 마다 뭐더라 <br>쟤네들 얼마나 벌더라 <br>거봐라 너도 걸그룹 노래나 들으며 <br>몸이나 흔들어라 <br>현실을 받아들이란 말 <br>모두 듣지 않고 <br>모두 다 꿈일 뿐이란 말에 <br>땅을 치면서 <br>너에게 음악이 뭐지 라 물으면 <br>예전엔 It's my Dream <br>지금 음악이 뭐지 라 물으면 <br>이젠 그냥 그저 <br>바람처럼 날아가 버리고 또 <br>작은 촛불처럼 사라져버릴 오늘 <br>오늘은 또 다른 오늘로 모두 <br>잊혀지겠지만 일분일초를 또 <br>바람처럼 날아가 버리고 또 <br>작은 촛불처럼 사라져버릴 오늘 <br>오늘은 또 다른 오늘로 모두 <br>잊혀지겠지만 일분일초를 또 <br>언젠가는 내게도 직업이 생기겠지 <br>언젠가는 또 다른 가족도 생기겠지 <br>그들이 웃는 걸 보고 <br>나도 씩하고 웃고 <br>꿈이란 단어를 보고 <br>그저 씁쓸히 웃고 <br>그래도 이 순간에 <br>한번 충실해 볼래 <br>오늘을 즐기잔 말 <br>오늘 한번 믿어 볼래 <br>무대 위에서 Mic를 <br>잡고 있는 이 순간 <br>젊음 안에서 <br>꿈을 갖고 있는 이 순간 <br>니 꿈이 뭐니 라는 <br>질문을 멀리 하며 <br>이 거리를 거니는 <br>사람들 머리엔 money <br>외엔 모두 떨이 <br>그저 걸리적거린다며 <br>꿈을 묻는 질문을 <br>물을 버리듯 버리네 <br>그들은 말하지 <br>늘 해답은 돈벌이 <br>그것만 있으면 돼 <br>그러니 Don't Worry <br>기적적인 일 바라단 <br>빈털터리 되니 <br>꿈이라는 것은 <br>모두 잊어버리래 <br>]]></content><category term="0프로" label="0프로"/><category term="지금 이 순간" label="지금 이 순간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0프로/노래하라/</id><title>0프로 - 노래하라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:16+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0%ED%94%84%EB%A1%9C/%EB%85%B8%EB%9E%98%ED%95%98%EB%9D%BC/" title="0프로 - 노래하라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈 감은 듯 <br>어둡고 캄캄해 보이지 않는 밤 <br>그 가운데 스며들어오는 눈부신 <br>불빛처럼 내 귓가에 <br>아주 조용히 들어오는 <br>노랜 마음을 따쓰히 감싸 안아줘 <br>그 순간 내 안에서 <br>느껴지는 아주 작은 <br>일렁거림 꿈틀거림 또 반짝거림 들 <br>캄캄한 밤 답답한 맘 <br>날 알아 줄 사람 없는 날 <br>맘 따라만 가다간 다 <br>내려놓기만 할 것 같다가도 <br>높은음자리표에 걸린 다섯 가지 <br>줄 위에 수놓아 만든 별자리 <br>수 천 가지 맘 담은 몇 마디는 <br>매번 날 일으켜 세워 자 그럼 <br>노래하라 너 지금 미친 듯 <br>크게 목소리 높여 웃고 싶어진 거라면 <br>노래하라 기억 속의 좋았던 <br>그 때 그 순간의 내 모습을 <br>찾고 싶다 라면 <br>노래하라 끄덕임과 발 박자 <br>그루브에 몸을 맡긴 채 노래엔 순간을 <br>반전시키는 신비로운 힘이 들어있어 <br>목 마른 듯 <br>끝없이 멀리 갈라져 버린 땅 <br>그 사이에 세차게 내리는 차가운 <br>봄비처럼 내 귓속을 아주 <br>강하게 자극하는 <br>노랜 마음을 시원하게 쓸어 내려줘 <br>그 순간 내 안에서 <br>느껴지는 아주 작은 <br>일렁거림 꿈틀거림 또 반짝거림 들 <br>아름다운 날들도 가슴 아픈 날들도 <br>번 갈아서 찾아오는 게 바로 세상살이 <br>오늘일 모른다 내일도 모른다면 <br>이런들 저런들 그런들 다 어떠하리 <br>걸음걸이에 리듬 한 번 더하고 <br>내 목소리에 멜로디를 더하면 <br>웃음소리에 목이 마른 나의 몸 <br>촉촉해 질 테니 자 다같이 <br>노래하라 너 지금 미친 듯 <br>크게 목소리 높여 웃고 싶어진 거라면 <br>노래하라 기억 속의 좋았던 <br>그 때 그 순간의 내 모습을 <br>찾고 싶다 라면 <br>노래하라 끄덕임과 발 박자 <br>그루브에 몸을 맡긴 채 노래엔 순간을 <br>반전시키는 신비로운 힘이 들어있어 <br>노래하라 너 지금 미친 듯 <br>크게 목소리 높여 웃고 싶어 진거 라면 <br>노래하라 기억 속의 좋았던 <br>그 때 그 순간의 내 모습을 <br>찾고 싶다 라면 <br>노래하라 끄덕임과 발 박자 <br>그루브에 몸을 맡긴 채 노래엔 순간을 <br>반전시키는 신비로운 힘이 들어있어 <br>노래하라 <br>노래하라 <br>노래하라 <br>노래하라 <br>]]></content><category term="0프로" label="0프로"/><category term="노래하라" label="노래하라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0프로/일시정지버튼_Feat_대현_솔/</id><title>0프로 - 일시정지버튼 (Feat. 대현, 솔) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:18+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0%ED%94%84%EB%A1%9C/%EC%9D%BC%EC%8B%9C%EC%A0%95%EC%A7%80%EB%B2%84%ED%8A%BC_Feat_%EB%8C%80%ED%98%84_%EC%86%94/" title="0프로 - 일시정지버튼 (Feat. 대현, 솔) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 고개만 넘으면 탄탄대로라더니 <br>왜 난 외줄 위에서 아슬아슬 대롱 <br>손목의 시계바늘은 쉬지 않고 앞으로 <br>사람들의 입술도 닫힐 줄을 모르고 <br>사라지지 않는 가슴 아림 <br>넘칠 듯 눈물 바로 아래까지 <br>이뤄질 수 없다는 것 알아 하지만 <br>지금 그저 내게 필요한 건 <br>일시정지버튼 일시정지버튼 <br>앞에는 항상 세상과 시간 <br>뒤처지지 않으려 난 안간힘만 <br>챙기지 못했지 내가 가진 많은 것들 <br>돌아 볼 틈 없이 가고 있어 낯선 곳을 <br>엉켜있는 느낌 가만히 서서 <br>하나씩 풀고 싶어도 <br>계속되는 걸음걸이 <br>맘의 소리 멈춰 그보다 조금 더 <br>커다랗게 여기저기서 들려오는 소리 <br>여긴 도착지가 아냐 조금만 더 앞으로 <br>목푠 일단 성공부터 자 더 빨리 앞으로 <br>모두가 걷고 있어 안 돼 어서 앞으로 <br>뒤처지면 게임 끝 쉴 수 없어 앞으로 <br>그래 하면서도 고갤 못 끄덕여 <br>무언 갈 놓쳤는데 계속 걸어 <br>거울을 보면 뭔가 흐려진 듯한 내 얼굴 <br>이뤄질 수 없겠지만 <br>지금 그저 바라는 건 <br>일시정지버튼 그래 일시정지버튼 <br>시간의 바람에 내 모습 <br>희미해져만 가는데 <br>아무것 못하고서 <br>쓸쓸히 걸어가네 <br>그래 맞아 나도 알아 너의 그 맘 <br>맘에 안 드는 이 세상 뭐 별수 있나 <br>사람 사는 것 다 비슷하다 말하고 <br>더럽다 란 말과 반복하는 잔 맞춤 <br>두 손 꽉 잡고 세게 흔들며 악수 <br>돌아서선 이내 고개를 흔들고 한숨 <br>힘내자 웃음 지며 두 눈을 바라보고 <br>가는 길엔 말없이 저 하늘을 바라보고 <br>언제까지 해야 될까 그저 따라가기를 <br>언제까지 반복될까 허전함과 걷기를 <br>해결하지 못한 채 그저 잊기를 <br>잊고 살지 못한 채 또 잊은 척 살기를 <br>가슴 두드리는 답이 적힌 문구들은 <br>사람들의 입술들로 깨끗이 지워지고 <br>오늘도 또 하날 내려놓으며 걷는 걸음 <br>이뤄질 수 있다면 눌러줘 <br>일시정지버튼 <br>시간의 바람에 내 모습 <br>희미해져만 가는데 <br>아무것 못하고서 <br>쓸쓸히 걸어가네 <br>검붉은 태양은 오늘도 <br>날 바라봐주지 않는데 <br>아무것 못하고서 <br>쓸쓸히 걸어가네 <br>일시정지버튼 <br>일시정지버튼 <br>쓸쓸히 걸어가네 <br>일시정지버튼 <br>일시정지버튼 <br>쓸쓸히 걸어가네 <br>]]></content><category term="0프로" label="0프로"/><category term="일시정지버튼 (Feat. 대현, 솔)" label="일시정지버튼 (Feat. 대현, 솔)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0프로/내키는_대로_Feat_전창훈/</id><title>0프로 - 내키는 대로 (Feat. 전창훈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:20+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0%ED%94%84%EB%A1%9C/%EB%82%B4%ED%82%A4%EB%8A%94_%EB%8C%80%EB%A1%9C_Feat_%EC%A0%84%EC%B0%BD%ED%9B%88/" title="0프로 - 내키는 대로 (Feat. 전창훈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마인드 컨트롤 <br>머리로 가슴을 콱 하고 움켜잡아 <br>포커페이스 이봐 지금 널 봐봐 <br>맘과 다른 말이 몸에 밴 니 모습에 <br>웃는 상은 무슨 꼭두각시 같은데 <br>딱 곤두세운 신경이 보는 것은 <br>생각의 본질보단 <br>눈살과 입 꼬리 쪽에 <br>뭐야 이게 컨트롤 무슨 걍 호구인데 <br>뭣을 위해 탈을 쓰는데 <br>너의 마음 숨긴 채 <br>대체 무엇을 위해 <br>또 뭐라고 <br>침묵은 중간확보 제자리 모두 가만 <br>지지 않는 전략 야 지금 저길 봐봐 <br>뻔뻔을 넘어선 떳떳 더 나아가 떵떵 <br>굽힐 줄 모르는 목은 더 뻣뻣 <br>다 좋은 게 좋은 것 좋아지긴커녕 <br>쪼는 게 몸에 도움이 <br>된다며 되려 호통 <br>뭐야 이게 코너로 가는 건 <br>너 하나인데 <br>뭣을 위해 묵언 수행 <br>속을 까맣게 태운 채 <br>대체 무엇을 위해 <br>넘기지 마 가슴 아픈 날 <br>원하는 말 시원하게 <br>내 맘속에 있는 나처럼 <br>외쳐봐 오늘 하루 내 멋대로 <br>인생이 원래 그래 외친 놈 나와 <br>뭐 적응의 동물 야 싹 다 잡아 <br>그만 참아 그건 참함이 아닌 처참함 <br>차마 참 아니라 못해 참나 <br>왜 그리 참아 <br>다 말해 그냥 저것이 내 거라고 <br>내 답이 백퍼라고 꺼져 좀 냅두라고 <br>으뜨뜨 뭐라고 더듬는 니 꼴하곤 <br>뭔 소릴 들을까 봐 말 못해 <br>그게 뭐라고 <br>언제부턴가 세상에 탈탈 털릴까 <br>경쟁에서 나만 나가리 될까 봐 <br>버렸지 지금 이 순간 <br>내일의 나가 나야 <br>오늘의 난 나 아냐 굴려라 막 <br>그 계획에 부을게 찬 물을 촤악 <br>오늘 못하는 건 내일도 못하는 삶 <br>내일의 시작 한발 내딛는 오늘 <br>내딛는 첫발 한방 내뱉는 말 <br>나를 위해 <br>넘기지 마 가슴 아픈 날 <br>원하는 말 다 시원하게 <br>내 맘속에 있는 나처럼 <br>외쳐봐 오늘 하루 내 멋대로 <br>인생의 재미는 <br>탁 터놓고부터 내키는 대로 <br>내 맘의 선택은 언제나 <br>동그라미표 늘 내 믿음대로 <br>인생의 재미는 <br>탁 터놓고부터 내키는 대로 <br>내 맘의 선택은 언제나 <br>동그라미표 <br>넘기지 마 가슴 아픈 날 <br>원하는 말 다 시원하게 <br>내 맘속에 있는 나처럼 <br>외쳐봐 오늘 하루 <br>넘기지 마 가슴 아픈 날 <br>원하는 말 다 시원하게 <br>내 맘속에 있는 나처럼 <br>외쳐봐 오늘 하루 내 멋대로 <br>]]></content><category term="0프로" label="0프로"/><category term="내키는 대로 (Feat. 전창훈)" label="내키는 대로 (Feat. 전창훈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0프로/오늘만_보고_산다/</id><title>0프로 - 오늘만 보고 산다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:23+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0%ED%94%84%EB%A1%9C/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%A7%8C_%EB%B3%B4%EA%B3%A0_%EC%82%B0%EB%8B%A4/" title="0프로 - 오늘만 보고 산다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쿵 쿵 비트와 베이스 이어폰 사이에 <br>업댓 NBA뉴스 핸드폰 화면 위엔 <br>돈가스 하나와 주스 가는 동네마다 <br>이거 면은 충분해 굿 근데 왜 굳이 <br>새살 돋은 비수자국 만지작거리냐구 <br>두 손발 오그라든 말들 <br>다 떠올리냐구 <br>잘못 꿴 첫 단추의 추억 <br>몇 달 째 중얼거리며 처져있냐구 <br>그래 봐야 얻는 건 고작해 이불 먼지 <br>숨보다 한숨을 많이 <br>어느새 욕톤이 찰짐 <br>음원 가격보다 더 싼 자존감의 가치 <br>멈춤 없는 자기비하 후 <br>심어진 겸손간지 <br>그만해 바뀌지 않아 고로 요까지 <br>과거란 놈 딱 맞는 포지션 안주거리 <br>백미러를 자꾸 보면 앞의 차를 못 봐 <br>뒤통수가 가려워도 오로지 오늘만 <br>손뼉을 쳐봐 지금 자 그래 <br>아무 이유 없이 그냥 흔들어봐 예 <br>예 예 <br>박자에 맞춰 지금 하 그래 <br>아무 생각 없이 그냥 춤을 춰봐 예 <br>예 예 <br>82경기나 되는 휴스턴 로켓츠 게임 <br>뮤지션들 새로운 음원 공개해 매일 <br>뭔 일 있음 수다 떨 애들 대기 <br>와 이거면 충분한데 왜 굳이 <br>벌어지지 않은 일에 버려질까 쫄아 <br>버러지만 면하자며 <br>염려부터 하는 버릇 들여 <br>먼저 걱정하고 걱정할까 걱정하며 <br>걱정하는 니 모습이 걱정 그래 봐야 <br>얻는 것은 많이 두들겨 <br>무너진 돌다리 <br>뱀 다리를 그리는데 <br>쏟는 굵은 땀만이 <br>웃음 잃고 이것도 지나가리란 말만이 <br>겨우 원점인데 휴 안도하는 너만이 <br>그만해 그래도 너 안 죽어 오히려 <br>내일만 사는 놈 <br>오늘만 사는 놈한테 죽어 <br>예고편을 파면 본 영화 못 봐 <br>다음편이 궁금해도 오로지 오늘만 <br>손뼉을 쳐봐 지금 자 그래 <br>아무 이유 없이 그냥 흔들어봐 예 <br>예 예 <br>박자에 맞춰 지금 하 그래 <br>아무 생각 없이 그냥 춤을 춰봐 예 <br>예 예 <br>손뼉을 쳐봐 지금 자 그래 <br>아무 이유 없이 그냥 흔들어봐 예 <br>예 예 <br>박자에 맞춰 지금 하 그래 <br>아무 생각 없이 그냥 춤을 춰봐 예 <br>예 예 <br>손뼉을 쳐봐 지금 자 그래 <br>아무 이유 없이 그냥 흔들어봐 예 <br>예 예 <br>박자에 맞춰 지금 하 그래 <br>아무 생각 없이 그냥 춤을 춰봐 예 <br>예 예 <br>]]></content><category term="0프로" label="0프로"/><category term="오늘만 보고 산다" label="오늘만 보고 산다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Hangs_The_Moon/</id><title>Arkells - Hangs The Moon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:25+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Hangs_The_Moon/" title="Arkells - Hangs The Moon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I turn to you whenever I'm hurt <br>And I hang on you and your every word <br>You're rarely wrong I hate to put up a fight <br>You're rarely wrong but this time you might <br><br>Every boy in this town would jump at the chance <br>But no one can love you like I can <br>And it's you who hangs the moon <br>Can we talk soon <br><br>You think it's all just a big risk <br>You've been wanting me <br>You won't always look like this <br>And you think I can't be honest with myself <br>And you think my love might drift somewhere else <br><br>Every boy in this town would jump at the chance <br>But no one can love you like I can <br>And it's you who hangs the moon <br>Can we talk soon <br>And it's you who hangs the moon <br>Can we talk soon <br>And it's you who hangs the moon <br>Can we talk soon]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Hangs The Moon" label="Hangs The Moon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Hung_Up/</id><title>Arkells - Hung Up - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:35+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Hung_Up/" title="Arkells - Hung Up - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hung up Oh the last thing you told me <br>Hung up It repeats in my head <br>Hung up Oh the last thing you told me <br>Hung up I hear over and over again <br>I'm hung up <br><br>Hung up More fuckers keeping me guessing <br>Hung up They're holding onto their jaw <br>Hung up They don't know what they're protecting <br>Hung up And acting like they got robbed <br>Hung up <br><br>Now here I am showing up at your door <br>And I'm wearing my Sunday best <br><br>But it's these <br>Gatekeepers who are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>Let me in <br>Yeah, who made you the president <br><br>Hung up I'm sick of going to parties <br>Hung up These people they're not my friends <br>Hung up Now everybody's applauding <br>Hung up Some fake money and market expense <br><br>Now there's a man and he's puffing his chest <br>And he's holding that velvet rope <br><br>But it's the <br>Gatekeepers who are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>Let me in <br>Yeah, who made you the president <br><br>Uh huh Whoo hoo <br>Uh huh Whoo hoo <br><br>Hung up So I'm looking for answers high and low <br>Hung up You're dolling out bad advice <br>Hung up You got no love nope <br>You got no compassion nope <br>Hung up Fuck up my day, you fuck up my night <br>Hung up <br><br>So I'll be outside back in the alley <br>I'll be taking a piss on your door <br><br>'Cause it's these <br>Gatekeepers who are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>The gatekeepers are keeping me out <br>Let me in <br>Ah, who made you the president <br>Oh fuck no The gatekeepers are keeping me out <br>Well fuck them The gatekeepers are keeping me out <br>Well fuck them The gatekeepers are keeping <br>Let me in <br>Let me in <br>Let me in <br>Let me in <br>Let me in <br><br>Whoo hoo <br>Whoo hoo <br>Whoo hoo]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Hung Up" label="Hung Up"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Round_and_Round/</id><title>Arkells - Round and Round - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:37+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Round_and_Round/" title="Arkells - Round and Round - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I had the grace of a diplomat on his best behaviour <br>But throw a wrench into the plan <br>And I'll prepare a statement you know <br><br>I was built on shaky ground <br>And any day this all could come down <br>And toe to toe you know that I can't keep up <br>If you ask me straight up I'd ramble round and round <br>Round and round <br><br>And I'll put everything I have <br>On the table <br>I never claimed to be a perfect man <br>Around my enablers <br><br>After the closing bell and last song <br>It's a buzzkill when the house lights turn on <br>I hit the road and sing along to my head phones <br>Jules is dancing when I get home <br>We ramble round and round <br>Round and round <br><br>Where are those horns, hey <br><br>I swear to god <br>I remember everything and in the moment it all felt so right <br>Oh yeah rewind the tape and watch it back a couple times <br>It's like Electric Circus in 1999, oh yeah, wooo <br><br>I have the grace of a diplomat <br>Oh when I sign the papers <br>We'll round the troops on up for breakfast <br>And retrace the steps to where you lost your cellphone <br><br>These visions come <br>I see him swinging from a street light <br>We were underneath the moonlight <br>The world was spinning round and round <br>Round and round <br><br>Oh round and round <br>Oh round and round <br>Oh round and round <br>Oh round and round <br>round and round, round and round, round and round <br>Oh round and round <br>round and round, round and round, round and round <br>Oh round and round <br>round and round, round and round, round and round <br>round and round, round and round, round and round <br>round and round, round and round, round and round]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Round and Round" label="Round and Round"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Passenger_Seat/</id><title>Arkells - Passenger Seat - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:42+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Passenger_Seat/" title="Arkells - Passenger Seat - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We called it a party <br>Even though everybody was sad <br>You showed up with some coffee <br>Stated moving at seven am <br>You were having trouble sleeping <br>I was having trouble keeping still <br>When we talk it's like a meeting <br>Full of budgets and utilities <br><br>Driving on the highway home <br>This time alone <br>Doesn't mean the same without you <br>I turned on the radio to something slow <br>Just to let it fuck with my mood <br>And songs don't sound the same <br>Without you in the passenger seat <br>Without you <br>In the passenger seat <br><br>We made a deal when we started <br>And we knew it would take some work <br>Every day was like a party <br>And living life with no concern <br>I remember the feeling <br>Of driving to my parents' place <br>I'd lean on in to kiss you <br>See the gap toothed smile on your face <br><br>Driving on the highway home <br>This time alone <br>Doesn't mean the same without you <br>I turned on the radio to something slow <br>Just to let it fuck with my mood <br>And songs don't sound the same <br>Without you in the passenger seat <br>Without you <br><br>You and I always laughed at the system <br>No, we wouldn't be just another statistic <br>We said those things all those years ago <br>I read some things I shouldn't have seen <br>And you look like you've given up trying <br>You think I don't care <br>When you walk in the room <br>Katie just tell me <br>Now what can I do <br><br>Driving on the highway home <br>This time alone <br>Doesn't mean the same without you <br>I turned on the radio to something slow <br>Just to let it fuck with my mood <br>When the road starts to bend <br>And the signal ends <br>And only static's coming through <br>I think about the things you said <br>They all go in my head <br>I'm alone because I know it's true <br>And songs don't sound the same <br>Without you in the passenger seat <br>Without you <br>In the passenger seat]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Passenger Seat" label="Passenger Seat"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Savannah/</id><title>Arkells - Savannah - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:44+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Savannah/" title="Arkells - Savannah - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Before we ever had any hard decisions <br>Before we ever had any rule of law <br>Savannah would laugh at me in her room at her parents’ house <br>And time how fast it’d take to take off her bra <br><br>And she was named after <br>She was named after her dad’s favourite city <br>I was named after <br>I was named after the fact <br>Oh yeah <br><br>Savannah, tell me what you had in mind <br>Savannah, this wait is only multiplying <br><br>Before we ever had any hard decisions <br>Before she pulled me from my seat at the bar <br>Savannah would ramble on about ancient traditions <br>She said “I don’t need no minister to give you my heart” <br>But her sisters kept saying these games that he’s playing, you’ll always be waiting <br>She called me a gentleman <br>And she’s once, twice, three times a lady <br><br>Savannah, tell me what you had in mind <br>Savannah, this wait is only multiplying <br>Baby you can’t lift us, at least you’re trying <br>I’ll keep running and you’ll keep fighting <br>Savannah, tell me what you had in mind <br><br>My phone rings and I see you’re calling <br>It’s a picture of you on a day you were smiling <br>You always think that it’s time that I’m buying <br>You think all I am is a man undecided <br>So I leave the bar and it’s freezing cold <br>You say “You always go out and I’m always alone <br>And this song and dance, it gets pretty old <br>The love of my life talk is what I’ve been sold” <br><br>I know I let you down a million times <br>I let you down a million times <br>But don’t it feel like we’re just scraping by <br>Feels like we’re just scraping by <br>I know I let you down a million times <br>I know I let you down a million times <br>But don’t it feel like we’re just scraping by <br>Feels like we’re just scraping by <br><br>Savannah, tell me what you had in mind <br>Savannah, this wait is only multiplying <br>Savannah <br>Oo oo oo oo x 4 <br>Savannah <br>Ohhhhhhhhh]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Savannah" label="Savannah"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/My_Hearts_Always_Yours/</id><title>Arkells - My Heart`s Always Yours - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:46+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/My_Hearts_Always_Yours/" title="Arkells - My Heart`s Always Yours - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I heard you singing in the shower <br>The alarm went off again <br>And now you're putting on your makeup <br>I'm still laying in the bed <br>And I thought I could never stay <br>I'd feel stuck in one place <br>And then you came along <br>And all of that changed <br><br>I got these visions keep coming up, coming up <br>That I can't shake <br>All day <br>All day <br>I got these visions keep coming up, coming up <br>So I'll wait <br><br>Now if <br>Time is what it takes I'll be here <br>I'll be waiting for you <br>Hearts don't need to break <br>No tears always in your corner <br>You know I'll be waiting for you <br>You know <br>Always yours <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart <br><br>Now it used to be just weekends <br>Now I want you every day <br>I believe you when you tell me <br>You wouldn't have it any other way <br><br>All these visions keep taking up, taking up <br>All of my time <br>Is this the right time <br>Every day I keep waking up, waking <br>Saying goodbye <br><br>Now if <br>Time is what it takes <br>I'll be here <br>I'll be waiting for you <br>Hearts don't need to break <br>No tears always in your corner <br>You know I'll be waiting for you <br>You know <br>Always yours <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart <br><br>All these visions got me staying up, staying up <br>All my life <br>I'm never on time <br>Every day I keep waking up, waking <br>Thinking goodbye <br>Goodbye <br><br>Now if <br>Time is what it takes <br>I'll be here <br>I'll be waiting for you <br>Hearts don't need to break <br>No tears always in your corner <br>You know I'll be waiting for you <br>You know I'll be waiting <br>You know my heart's breaking for you <br>It's yours <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart's always yours <br>My heart <br>My heart <br><br>My heart <br>My heart]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="My Heart`s Always Yours" label="My Heart`s Always Yours"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Drakes_Dad/</id><title>Arkells - Drake`s Dad - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:05:51+09:00</updated><published>2018-04-03T08:05:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Arkells/Drakes_Dad/" title="Arkells - Drake`s Dad - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We were rolling down Beale street <br>In the Tennessee summer heat <br>I can't say it's the land of free <br>But I'll tell ya, the booze runs cheap <br>And there we met Drake's dad <br>Told him we came from Hamilton <br>He said he knew a Canadian girl <br>Who had a thing for Americans <br>And all the girls back home will tell you <br>Some grown ass men acting like boys <br><br>There's some Peter Pan shit we're tryna work out <br>But when Sunday comes around, will you dig us on out <br>So we can be in your arms again <br>Let me be in your arms again <br><br>Because I hold you so high <br>Well let me hold you so tight <br>So won’t you hold up that light <br>So I can come home to find you <br>Yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br><br>We took the 40 down to Nashville <br>We started getting a bit irrational <br>The place was asking had questions <br>For a bunch of bachelors <br>So we stumbled down Broadway <br>Everybody getting sloppy <br>We met some girls getting married <br>But they came here to party <br>And no one knows how we made it back to the hotel <br>Adam took off his pants again, yes he did <br><br>There's some Peter Pan shit we're tryna work out <br>But when Sunday comes around, will you dig us on out <br>So we can be in your arms again <br>Girl, let me be in your arms again <br><br>Because I hold you so high <br>Well let me hold you so tight <br>So won’t you hold up that light <br>So I can come home to find you <br>Yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br>Bring her on up <br>B b bring her on up <br><br>I do my best thinking, thinking in the shower <br>Sometimes I do my pre drinking, drinking in the shower <br>So i think about my neighbors and the politics and labor <br>Between Karl and Groucho, I couldn't tell you which I favor <br><br>Because I hold you so high <br>Well let me hold you so tight <br>So won’t you hold up that light <br>Why won't you hold on that line <br>I'm coming for ya <br>Because I hold you so high <br>Well let me hold you so tight <br>So won’t you hold up that light <br>So I can come home to find you <br><br>Hold up that light <br>I'm lost at sea <br>But I'm coming home]]></content><category term="Arkells" label="Arkells"/><category term="Drake`s Dad" label="Drake`s Dad"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/성현/야생화/</id><title>성현 - 야생화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:09:32+09:00</updated><published>2018-04-03T08:09:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B1%ED%98%84/%EC%95%BC%EC%83%9D%ED%99%94/" title="성현 - 야생화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇빛을 그리워하며 <br>오늘도 하루를 버틴다 <br>가슴에 사랑을 꿈꾸며 <br>오늘 하루도 지나간다 <br>차가운 눈 속에 갇혀서 <br>오랜 시간을 기다린다 <br>어둠 속에서 많은 날들을 보내고 <br>밝은 세상 밖으로 <br>작은 모습 드러내며 <br>수줍게 웃는다 <br>때론 모진 비바람을 <br>온몸으로 맞으며 <br>참고 버틴 시간이 아깝지 않게 <br>아름다운 꽃처럼 나는 피어난다 <br>내 이름 밤에 피는 꽃 <br>익숙한 어둠이 좋아라 <br>가슴에 행복을 꿈꾸며 <br>매일 기대를 하며 산다 <br>차가운 칼바람 온몸을 <br>힘들게 하고 스며든다 <br>외로움들이 지친 나에게 건네준 <br>멋진 희망 하나로 <br>작은 모습 드러내며 <br>수줍게 웃는다 <br>때론 모진 비바람을 <br>온몸으로 맞으며 <br>참고 버틴 시간이 아깝지 않게 <br>아름다운 꽃처럼 나는 피어난다 <br>야윈 모습 감추면서 <br>즐겁게 웃는다 <br>이름없는 내 모습이 <br>초라하게 보여도 <br>참고 버틴 세월이 아깝지 않게 <br>밤에 피는 꽃으로 나는 살아간다 <br>]]></content><category term="성현" label="성현"/><category term="야생화" label="야생화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jake_Bugg/How_Soon_The_Dawn/</id><title>Jake Bugg - How Soon The Dawn - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:10:48+09:00</updated><published>2018-04-03T08:10:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jake_Bugg/How_Soon_The_Dawn/" title="Jake Bugg - How Soon The Dawn - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Just look how far I've fell <br>Down in the wishing well <br>you'd forgotten <br>I spent time in your head <br>I thought I knew it all <br>How the mighty fall <br>to the bottom <br>You spent time in your bed <br>How soon the dawn <br>Of love has come <br>And made you run <br>You've come undone <br>I've been feeling it too <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>You took the subway down <br>Until the day you've found <br>it was broken <br>Now it can't take you away <br>Was just a silly thought <br>Until the day you caught <br>me in action <br>You're knowing me less everyday <br>How soon the dawn <br>Of love has come <br>And made you run <br>You've come undone <br>I've been feeling it too <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>Ooh-ooh-ooh-ooh-ooh <br>]]></content><category term="Jake Bugg" label="Jake Bugg"/><category term="How Soon The Dawn" label="How Soon The Dawn"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JP_Cooper/Shes_On_My_Mind_Acoustic/</id><title>JP Cooper - She`s On My Mind (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:10:53+09:00</updated><published>2018-04-03T08:10:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JP_Cooper/Shes_On_My_Mind_Acoustic/" title="JP Cooper - She`s On My Mind (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've seen a lot of pretty faces <br>Ain't nobody like you <br>And I've never had a love like <br>The one we knew <br>Tell me why I had to play the clown <br>Always messing around <br>I can't stop thinking how I let you down, down, down <br><br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br><br>My friends say that she's a keeper <br>But I let her go <br>Didn't know how much I need her <br>'Til I was on my own <br>I've been drinking but the truth won't drown <br>No, the truth won't drown <br>Bad medicine won't go down, down, down <br><br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br><br>Oh, the cover's over <br>If I could dream I'd hold you <br>Can't stop thinking <br>Am I even on your mind? <br>Now, the nights are colder <br>Miss you on my shoulder <br>Miss you there on my cheek <br>Every night <br><br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br>She's on my mind, she's on my mind <br>She's on my mind, she's on my mind <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side <br><br>Oh, the cover's over <br>Miss you on my shoulder <br>Miss you there on my cheek <br>Every night <br>I can't sleep at night <br>'Cause she ain't by my side]]></content><category term="JP Cooper" label="JP Cooper"/><category term="She`s On My Mind (Acoustic)" label="She`s On My Mind (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/히트맨/슬픈_후회/</id><title>히트맨 - 슬픈 후회 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:17:49+09:00</updated><published>2018-04-03T08:17:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9E%88%ED%8A%B8%EB%A7%A8/%EC%8A%AC%ED%94%88_%ED%9B%84%ED%9A%8C/" title="히트맨 - 슬픈 후회 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나만 보고 살아온 너였는데 <br>그땐 내가 이기적이었어 <br>소중했던 네 마음 몰라주고 <br>귀찮아하기만 했던 거야 <br>항상 내게 잘해준 너였기에 <br>그게 당연한 줄 알았었지 <br>그래서 너를 막 대했어 <br>결국엔 이별해 버렸지 <br>오랜 시간이 흐르고서 <br>너의 고마움 알게 된 거야 <br>널 슬프게 한 내 모습이 <br>정말로 부끄러워져 <br>지금 보고 싶어 너는 어디 있니 <br>누구를 사랑하고 있니 <br>그 사람 정말 행운아야 <br>너 같은 연인 있으니 <br>지금 보고 싶어 너는 어디 있니 <br>내 생각 가끔은 하는지 <br>어리석었던 내 행동을 <br>이젠 용서할 수 있겠니 <br>그땐 내가 정말로 나빴었지 <br>지금도 가슴이 철렁해져 <br>어떻게 너를 막 대하고 <br>내 생각만 했는지 몰라 <br>너를 울리고 떠난 나를 <br>용서했는지 알고 싶어져 <br>한번이라도 만난다면 <br>미안했다 말할 거야 <br>지금 보고 싶어 너는 어디 있니 <br>누구를 사랑하고 있니 <br>그 사람 정말 행운아야 <br>너 같은 연인 있으니 <br>지금 보고 싶어 너는 어디 있니 <br>내 생각 가끔은 하는지 <br>어리석었던 내 행동을 <br>이젠 용서할 수 있겠니 <br>보고 싶어 너는 어디 있니 <br>누구를 사랑하고 있니 <br>그 사람 정말 행운아야 <br>너 같은 연인 있으니 <br>지금 보고 싶어 너는 어디 있니 <br>내 생각 가끔은 하는지 <br>어리석었던 내 행동을 <br>이젠 용서할 수 있겠니 <br>]]></content><category term="히트맨" label="히트맨"/><category term="슬픈 후회" label="슬픈 후회"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요천사들/메아리/</id><title>동요천사들 - 메아리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:17:52+09:00</updated><published>2018-04-03T08:17:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%B2%9C%EC%82%AC%EB%93%A4/%EB%A9%94%EC%95%84%EB%A6%AC/" title="동요천사들 - 메아리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[산에 올라가서 소리쳐 보자 <br>메아리가 사방에 울려 퍼진다 <br>정말로 신기한 메아리 놀이 <br><br>정상에 올라가 외쳐 보자 <br>야호 야호 조금 더 크게 <br>내 목소리 좀 있으면 되돌아 온다 <br><br>산에 올라가서 소리쳐 보자 <br>메아리가 사방에 울려 퍼진다 <br>정말로 신기한 메아리 놀이 <br><br>정상에 올라가 외쳐 보자 <br>야호 야호 조금 더 크게 <br>내 목소리 좀 있으면 되돌아 온다]]></content><category term="동요천사들" label="동요천사들"/><category term="메아리" label="메아리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레드걸/Friday/</id><title>레드걸 - Friday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:17:56+09:00</updated><published>2018-04-03T08:17:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EB%93%9C%EA%B1%B8/Friday/" title="레드걸 - Friday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무나 피곤한 월요일 화요일 <br>너무 지겨워 <br>정말로 지루한 수요일은 <br>주말만 기다리며 보내지 <br>목요일 기운이 솟아나 <br>조금만 버티면 주말이야 <br>드디어 금요일이 다가왔어 <br>오늘 밤 놀아보자 <br>토요일은 복잡해 사람들이 너무 많아 <br>금요일 밤이 제일 좋아 <br>춤추며 부킹할거야 <br>매주 금요일에 만나자 금요일에 <br>토요일은 사람 너무 많잖아 <br>음악에 맞춰 춤추기엔 <br>적당한 금요일이야 <br>매주 금요일에 만나자 <br>금요일에 밤새워 놀아도 부담 없어 <br>주말에 푹 쉬면 되는거야 <br>같이 젊음을 불태우자 <br>불금이란 말도 있잖아 <br>왜 그런 말이 생긴 것 같니 <br>부담없는 금요일 제일이야 <br>화끈하게 놀아봐 <br>기분 좋은 금요일 누구든지 만나보자 <br>마음껏 웃으며 노는거야 <br>신나게 술도 마셔봐 <br>매주 금요일에 만나자 금요일에 <br>토요일은 사람 너무 많잖아 <br>음악에 맞춰 춤추기엔 <br>적당한 금요일이야 <br>매주 금요일에 만나자 <br>금요일에 밤새워 놀아도 부담 없어 <br>주말에 푹 쉬면 되는거야 <br>같이 젊음을 불태우자 <br>금요일에 만나자 금요일에 <br>토요일은 사람 너무 많잖아 <br>음악에 맞춰 춤추기엔 <br>적당한 금요일이야 <br>매주 금요일에 만나자 <br>금요일에 밤새워 놀아도 부담 없어 <br>주말에 푹 쉬면 되는거야 <br>같이 젊음을 불태우자 <br>]]></content><category term="레드걸" label="레드걸"/><category term="Friday" label="Friday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/잡아줄게/</id><title>CLC (씨엘씨) - 잡아줄게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:25+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/%EC%9E%A1%EC%95%84%EC%A4%84%EA%B2%8C/" title="CLC (씨엘씨) - 잡아줄게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선명하게 남아있는 기억들이 <br>지친 내 맘 달래주는 <br>소중한 추억이 되고 <br>괜찮은 척 행복한 척 <br>너의 미소가 생각나 <br>어땠을까 나처럼 힘들었을까 <br>Because of you 넘어질 때마다 <br>항상 내 옆에 있어줘서 고마워 <br>Because of you 뒤돌아볼 때마다 <br>언제나 내 곁을 지켜줘서 <br>고마워 <br>조금은 지치고 힘들 때 <br>캄캄한 길을 헤맬 때 <br>그 길 끝에서 내가 너의 손잡아 줄게 <br>고마워 <br>우리가 지금 걷는 이 길 <br>어두워 보이지 않아도 <br>서로 함께라면 <br>그저 이대로 걸어가면 돼 <br>Because of you 겁이 날 때마다 <br>존재만으로 힘이 돼주는 <br>네가 있기에 다시 일어서고 <br>Because of you 주저 앉을 때마다 <br>당연하다는 듯 손을 뻗어 <br>날 잡아주려고 하는 <br>내 곁에 고마운 네가 있기에 난 <br>고마워 <br>조금은 지치고 힘들 때 <br>캄캄한 길을 헤맬 때 <br>그 길 끝에서 내가 너의 손잡아 줄게 <br>고마워 <br>우리가 지금 걷는 이 길 <br>어두워 보이지 않아도 <br>서로 함께라면 <br>그저 이대로 걸어가면 돼 <br>Thank you for your love and heart <br>Thank you for your love and heart <br>Thank you for your love and heart <br>Thank you for your time <br>and love for me <br>영원히 간직할게 <br>고마워 <br>조금은 지치고 힘들 때 <br>캄캄한 길을 헤맬 때 <br>그 길 끝에서 내가 너의 손 잡아줄게 <br>고마워 <br>우리가 지금 걷는 이 길 <br>어두워 보이지 않아도 <br>서로 함께라면 <br>그저 이대로 걸어가면 돼 <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="잡아줄게" label="잡아줄게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/SUMMER_KISS/</id><title>CLC (씨엘씨) - SUMMER KISS - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:27+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/SUMMER_KISS/" title="CLC (씨엘씨) - SUMMER KISS - 가사"/><content type="html"><![CDATA[SUMMER KISS <br><br>저 바다처럼 Oh 저 하늘처럼 Yeah <br>저 바다처럼 Oh 저 하늘처럼 Yeah <br>기억하니 저 파도소리 <br>우리 두 손을 잡고 <br>밤을 지새우던 여름밤 <br>저 하늘에 별을 보며 <br>영원히 변치 않겠다 약속했잖아 <br>나도 모르게 네 넓은 어깨에 <br>머리를 기대는 순간 <br>수줍게 미소를 지으며 <br>내게 점점 다가오는 그 떨림 <br>마치 꿈처럼 저 바다처럼 <br>푸른빛이 우리 둘을 감싸고 Oh <br>이 모래 위에 새겨 놓은 이름과 <br>아름다운 우리만의 추억 <br>Summer kiss <br>저 바다처럼 Oh 저 하늘처럼 Yeah <br>기억하니 저 바람소리 <br>우리 나란히 걷던 <br>너무 아름다운 밤바다 <br>저 하늘에 달을 보며 <br>이 손을 놓지 않겠다고 했었잖아 <br>장난스러운 우리 이야기에 <br>눈이 마주치는 순간 <br>수줍게 미소를 지으며 <br>내게 점점 다가오는 그 떨림 <br>마치 꿈처럼 저 바다처럼 <br>푸른빛이 우리 둘을 감싸고 Oh <br>이 모래 위에 새겨 놓은 이름과 <br>아름다운 우리만의 추억 <br>Summer kiss <br>순수한 너의 눈빛 <br>오랜 시간이 흐른대도 <br>변하지 않을 <br>영원한 우리의 사랑을 <br>고이고이 소중히 마음속에 새겨둬 <br>마치 꿈처럼 저 바다처럼 <br>푸른빛이 우리 둘을 감싸고 Oh <br>이 모래 위에 새겨 놓은 이름과 <br>아름다운 우리만의 추억 <br>Summer kiss <br>Summer kiss 태양의 빛이 <br>우리를 향해 눈부실 정도로 비친 <br>아름다운 여름날의 <br>꿈같은 사랑 얘기 <br>가을이 와도 절대 잊지 못할 <br>매일매일 <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="SUMMER KISS" label="SUMMER KISS"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/CALL_MY_NAME/</id><title>CLC (씨엘씨) - CALL MY NAME - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:29+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/CALL_MY_NAME/" title="CLC (씨엘씨) - CALL MY NAME - 가사"/><content type="html"><![CDATA[자꾸 마주친 널 I know <br>애써 피한 Green light <br>다른 변명은 No you know <br>남자답게 말해줘 어서 <br>Tell me more <br>살짝 비추는 달빛 Silhouette <br>마치 널 기다린 My heart <br>답은 정해진 걸 You know <br>굳이 먼 길을 돌아가지 말아줘 <br>Ain't nobody else <br>Ain't nobody else <br>비밀스러운 둘만의 시간이 <br>좀 필요한 걸 <br>You're my fantasy <br>And nobody knows <br>And nobody knows <br>Diamond 처럼 빛나 넌 <br>내 시선을 훔쳐가 <br>조용히 다가와 <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>같은 느낌의 널 I know <br>애써 피하지는 마 <br>다른 생각은 No you know <br>좀 더 네 맘에 솔직해져 <br>살짝 번지는 붉은 Lipstick <br>마치 널 부르는 My heart <br>답은 정해진 걸 You know <br>한걸음 다가와 <br>날 좀 더 강하게 안아줘 <br>Ain't nobody else <br>Ain't nobody else <br>비밀스러운 둘만의 추억이 <br>더 쌓이는 걸 <br>You're my fantasy <br>And nobody knows <br>And nobody knows <br>Diamond처럼 빛나 넌 <br>내 시선을 훔쳐가 <br>조금 더 다가와 <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>내 맘 가득히 퍼져 Automatic <br>이미 넌 내게 빠져가 <br>내 맘 식지 않게 조심해 너 <br>Red light <br>이 꿈을 깨고 싶지 않아 <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Just call my name <br>Call call Just call my name <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="CALL MY NAME" label="CALL MY NAME"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/즐겨_I_LIKE_IT/</id><title>CLC (씨엘씨) - 즐겨 (I LIKE IT) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:31+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/%EC%A6%90%EA%B2%A8_I_LIKE_IT/" title="CLC (씨엘씨) - 즐겨 (I LIKE IT) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[즐겨 미친 듯이 춤춰 Ok <br>I like it I like it <br>그저 우리끼리 더 즐겁게 <br>I like it I like it <br>제발 오늘은 방해 받고 싶지 않아요 <br>센치해요 나를 막지 마 <br>혹시 나쁜 마음은 내게 갖지 말아요 <br>미안해요 <br>자꾸 왜 숨어 부끄러울 <br>필요 없다니까 왜 물어 <br>전부다 똑같은데 너만 비싸게 굴어 <br>얘 보여 얘 오늘 하루 지워버릴 거래 <br>아주 바람직해 <br>모두 잊고 춤을 춰봐 <br>나와 함께 우리들만의 <br>뭐가 무섭다고 겁을 내 <br>멍청하게 가만있을 바에는 집 갈래 <br>오늘은 절대 착하고 싶지 않아 <br>다 더 흔들어봐 그래 지칠 때까지 <br>Shake it move your hips <br>Shake it do it just like this <br>이 밤 절대 숨지 않을 거야 <br>모두 함께 밤새 Party <br>불러 모아봐 언니 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this ay <br>불러 모아봐 오빠 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this <br>즐겨 미친 듯이 춤춰 Ok <br>I like it I like it <br>그저 우리끼리 더 즐겁게 <br>I like it I like it <br>조금 신이 나네 아직 멀었어 <br>좀 더 느껴볼게 <br>벌써 집에 가게 상관없어 <br>오늘 내 행동에 절대 후회는 안 해 <br>그저 나를 따라 해봐 <br>진지한 척 더는 곤란해 <br>몸을 맡겨 지금 이 리듬에 <br>소리로만 듣는 이 밤 조금 위험해 <br>오늘은 절대 착하고 싶지 않아 <br>다 더 흔들어봐 그래 지칠 때까지 <br>Shake it move your hips <br>Shake it do it just like this <br>아마 멈출 일은 없을 거야 <br>모두 함께 밤새 Party <br>불러 모아봐 언니 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this ay <br>불러 모아봐 오빠 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this <br>모든 게 따분할 때 또 눈물만 날 때 <br>우리 함께 모여 신나게 즐기며 Dance <br>세상 가장 행복한 너로 만들어줄게 <br>하루 종일 흔들어 Hey <br>불러 모아봐 언니 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this ay <br>불러 모아봐 오빠 소리 질러라 <br>불러 모아봐 친구 <br>Like this Like this <br>즐겨 미친 듯이 춤춰 Ok <br>I like it I like it <br>즐겨 이 시간에는 그저 Ok <br>I like it I like it <br>즐겨 미친 듯이 춤춰 Ok <br>I like it I like it <br>그저 우리끼리 더 즐겁게 <br>I like it I like it <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="즐겨 (I LIKE IT)" label="즐겨 (I LIKE IT)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/BAE/</id><title>CLC (씨엘씨) - BAE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:34+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/BAE/" title="CLC (씨엘씨) - BAE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 너를 너무 원해 <br>허락해 너만의 Bae eh <br>몰라 몰라 넌 왜 몰라 내 맘 <br>요리조리 도망치고 말이야 <br>단 하루라도 안돼 <br>돼줄래 나만의 Bae eh eh <br>네가 네가 갖고 싶어 너의 <br>내가 내가 되고 싶어 Bae bae <br>너는 정말 바보야 아님 내가 바보야 <br>어쩜 그러지 내가 싫은 건지 <br>혹시 다른 사람 있는지 <br>Hey you <br>다리 예쁜 여자가 좋아 <br>코가 높은 여자가 좋아 <br>너를 도무지 알 수가 없네 <br>너의 그런 점이 난 좋아 <br>나는 그냥 네가 막 좋아 <br>자꾸만 욕심이 나네 <br>누군가 얘를 풀 수 있는 <br>답 알고 있다면 <br>살짝 알려줘요 그저 반만 <br>얼마나 풀고 또 틀리고 공부해야만 <br>알 수 있을까 이 남자 <br>난 너를 너무 원해 <br>허락해 너만의 Bae eh <br>몰라 몰라 넌 왜 몰라 내 맘 <br>요리조리 도망치고 말이야 <br>단 하루라도 안돼 <br>돼줄래 나만의 Bae eh eh <br>네가 네가 갖고 싶어 너의 <br>내가 내가 되고 싶어 Bae bae <br>답이 없는 문제 너에 대해서 풀 때 <br>답답해 이런 건 몰라 <br>나 생각보다 둔해 <br>너에게 나를 맞춰보려 해봐도 틀렸대 <br>그럼 뭐 어쩔 수 있나 <br>이대로 난 안돼 <br>피아노 치는 여자가 좋아 <br>피부 좋은 여자가 좋아 <br>나는 눈썹도 참 예쁜데 <br>너의 옆모습이 좋아 <br>게임하는 네가 좋아 <br>너라면 다 좋은데 <br>누군가 제발 내 맘 <br>전해 줄 수만 있다면 <br>뭐든 해주세요 그저 반만 <br>얼마나 울고 흔들리고 답답해야만 <br>날 안아줄까 이 남자 <br>난 너를 너무 원해 <br>허락해 너만의 Bae eh <br>몰라 몰라 넌 왜 몰라 내 맘 <br>요리조리 도망치고 말이야 <br>단 하루라도 안돼 <br>돼줄래 나만의 Bae eh eh <br>네가 네가 갖고 싶어 너의 <br>내가 내가 되고 싶어 Bae bae <br>이제는 그 맘 그만 <br>더 이상 아닌 척하지 마 <br>너는 나로 가득해 아마 <br>더는 참을 수 없어 <br>난 너를 너무 원해 <br>허락해 너만의 Bae eh <br>몰라 몰라 넌 왜 몰라 내 맘 <br>요리조리 도망치고 말이야 <br>단 하루라도 안돼 <br>돼줄래 나만의 Bae eh eh <br>네가 네가 갖고 싶어 너의 <br>내가 내가 되고 싶어 Bae bae <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="BAE" label="BAE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_씨엘씨/어디야_/</id><title>CLC (씨엘씨) - 어디야? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:36+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CLC_%EC%94%A8%EC%97%98%EC%94%A8/%EC%96%B4%EB%94%94%EC%95%BC_/" title="CLC (씨엘씨) - 어디야? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무 일도 아닐지도 모르지만 <br>사실 나 요즘 널 보면 불안해 <br>왜 이래 왜 이래 아닐지도 몰라 <br>왜 이래 왜 이래 아닐지도 몰라 <br>잠깐만 네가 내게서 눈을 떼도 <br>그게 1초라도 나는 화가 나 <br>난 몰라 난 몰라 자꾸 왜 이럴까 <br>난 몰라 난 몰라 자꾸 왜 이럴까 <br>점점 커져버린 내 맘이 <br>널 지치게 했나 <br>네가 멀어진 걸 느껴 <br>I never knew <br>어디야 아무 연락 없잖아 <br>어디야 도대체 몇 번째야 <br>하루 종일 너를 기다리는데 <br>이런 내 맘 너는 몰라 <br>어디야 지금 네가 필요해 <br>이러다 나도 지칠지 몰라 <br>하루 종일 울렸었던 네 전화 <br>처음 네가 너무 그리워 <br>어디야 어디야 자꾸 불안해지잖아 <br>I hate you I love you <br>나 또 혼자야 <br>혼자 있는 내게 먼저 다가와서 <br>관심 없던 날 흔들어 놓더니 <br>이럴걸 이럴걸 그때 왜 그랬어 <br>이럴걸 이럴걸 그때 왜 그랬어 <br>다른 남자들과 너는 다르다고 <br>밀어내는 날 꼭 안아주더니 <br>Love me more Love me more <br>처음으로 돌아와 <br>Love me more Love me more <br>처음으로 돌아와 <br>점점 커져버린 내 맘이 <br>널 지치게 했나 <br>네가 멀어진 걸 느껴 <br>I never knew <br>어디야 아무 연락 없잖아 <br>어디야 도대체 몇 번째야 <br>하루 종일 너를 기다리는데 <br>이런 내 맘 너는 몰라 <br>어디야 지금 네가 필요해 <br>이러다 나도 지칠지 몰라 <br>하루 종일 울렸었던 네 전화 <br>처음 네가 너무 그리워 <br>Uh 무의미해 너의 그 표정 속에 <br>내게 더 감정 없다는 건 이제 <br>무감각해 <br>더는 바랄 게 없어 이미 난 벌써 <br>거짓이라도 좋으니 날 봐줘 어서 <br>You 모두 오해라고 말해줘 <br>I need you I want you <br>날 보고 웃어주던 네가 그리워 <br>지금 내게로 달려와 날 안아줘 <br>어디야 아무 연락 없잖아 <br>어디야 도대체 몇 번째야 <br>하루 종일 너를 기다리는데 <br>이런 내 맘 너는 몰라 <br>어디야 지금 네가 필요해 <br>이러다 나도 지칠지 몰라 <br>지금이라도 내게 달려와서 <br>날 사랑한다고 말해줘 <br>어디야 어디야 자꾸 불안해지잖아 <br>I hate you I love you <br>나 또 혼자야 <br>]]></content><category term="CLC (씨엘씨)" label="CLC (씨엘씨)"/><category term="어디야?" label="어디야?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Lust_For_Life_The_Prodigy_Remix/</id><title>Iggy Pop - Lust For Life (The Prodigy Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:22:42+09:00</updated><published>2018-04-03T08:22:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Lust_For_Life_The_Prodigy_Remix/" title="Iggy Pop - Lust For Life (The Prodigy Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here comes Johnny Yen again <br>With the liquor and drugs <br>And the flesh machine <br>He's gonna do another striptease <br>Hey, man, where'd you get that lotion <br>I been hurting since I bought the gimmick <br>About something called love <br>Yeah something called love <br>That's like hypnotizing chickens <br>Well I am just a modern guy <br>Of course I've had it in the ear before <br>Cause of a lust for life <br>Cause of a lust for life <br><br>I got a lust for life <br><br>I'm worth a million in prizes <br>With my torture film <br>Drive a GTO <br>Wear a uniform <br>All on a government loan <br><br>I'm worth a million in prizes <br>Yeah, I'm through with sleeping on the sidewalk <br>No more beating my brains <br>No more beating my brains <br>With the liquor and drugs <br>With the liquor and drugs <br><br>Well I am just a modern guy <br>Of course I've had it in the ear before <br>Cause of a lust for life <br>Cause of a lust for life <br><br>I got a lust for life <br><br>I got a lust for life <br>Lust for life <br>I got a lust for life <br>A lot of lust for life <br><br>Well I'm just a modern guy <br>Of course I've had it in the ear before <br>I got a lust for life <br>A lot of lust for life <br>I got a lust for life <br>Lust for life <br><br>Here comes Johnny Yen again <br>With the liquor and drugs <br>And the flesh machine <br>I know he's gonna do another striptease <br>Hey, man, where'd you get that lotion <br>Your skin starts itching once you buy the gimmick <br>About something called love <br>Oh, love, love, love <br>About something called love, called love <br>Oh, love, love, love]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Lust For Life (The Prodigy Remix)" label="Lust For Life (The Prodigy Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bea_Miller/brand_new_eyes_From_Wonder/</id><title>Bea Miller - brand new eyes (From `Wonder`) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:23:28+09:00</updated><published>2018-04-03T08:23:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bea_Miller/brand_new_eyes_From_Wonder/" title="Bea Miller - brand new eyes (From `Wonder`) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I'm looking at myself <br>I see a thousand perspectives of me <br>Everyone is letting me show <br>A side of myself I can't see <br><br>I'm wide awake now I'm free of the doubt <br>Don't wanna look down <br>And if I fall out I lay on the ground <br>And look to the clouds <br><br>It's like I got brand new eyes <br>And I can finally see <br>What has always been <br>Right there in front of me <br>And with these brand new eyes <br>I'll take in everything <br>And I will finally see me <br><br>I can finally see <br>I can finally see <br>I can finally see <br>I can finally see <br><br><br>Couldn't let the world decide <br>All of the things that I can or can't do <br>What if I had taken all the things <br>That broke me and made them my truth <br><br>I'm wide awake now I'm free of the dobut <br>Don't wanna look down <br>And if I fall out I lay on the ground <br>And look to the clouds <br><br>It's like I got brand new eyes <br>And I can finally see <br>What has always been <br>Right there in front of me <br>And with these brand new eyes <br>I'll take in everything <br>And I will finally see me <br><br>I can finally see <br>I can finally see <br>I can finally see <br>I can finally see <br><br><br>Oh-oh-oh <br>Oh-oh-oh]]></content><category term="Bea Miller" label="Bea Miller"/><category term="brand new eyes (From `Wonder`)" label="brand new eyes (From `Wonder`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DNFL/널_위해서_비워/</id><title>DNFL - 널 위해서 비워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:23:30+09:00</updated><published>2018-04-03T08:23:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DNFL/%EB%84%90_%EC%9C%84%ED%95%B4%EC%84%9C_%EB%B9%84%EC%9B%8C/" title="DNFL - 널 위해서 비워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 지금 너무 외로워 <br>너랑 같이 있고 싶어 <br>요즘에 힘든 게 너무 많아 <br>너랑 쉬고 싶어 <br>언제든 연락 줘 <br>갈께 니 시간이 비면 <br>난 니가 필요해 <br>내 집은 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>오늘은 꼭 와줘 옆에 <br>너 가 꼭 와줬으면 해 <br>멍청한 놈들은 몰라 <br>너 가 얼마나 이쁜지 ye <br>나중 되면 다 놀라 <br>그런 너 가 나의 옆에 <br>너도 나를 보며 놀라 <br>우리 둘은 보기 좋게 <br>시간을 즐기기로 해 <br>난 니 몸에 중독 돼 <br>닌 눈도 역시 원해 <br>난 좋지 우린 또 해 <br>본능이 날 인도해 <br>서로를 기분 좋게 <br>해주네 난 더 세게 <br>더 세게 더 세게 <br>널 행복하게 해줄께 <br>날 못 잊게 만들을께 <br>오늘밤이 지나도 <br>너 가 내 옆에 머물게 <br>너의 목소린 니가 어딧던 <br>나를 부르네 <br>위험해 위험해 <br>널 끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>난 지금 너무 외로워 <br>너랑 같이 있고 싶어 <br>요즘에 힘든 게 너무 많아 <br>너랑 쉬고 싶어 <br>언제든 연락 줘 <br>갈께 니 시간이 비면 <br>난 니가 필요해 <br>내 집은 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>오늘밤은 널 위해 비워둔 <br>내 옆 자릴 채워 <br>내가 널 깊게 채울 수 있게 <br>네 문을 열어 <br>우린 같이 누운 채로 <br>넌 머릴 넘겨 묶고 <br>작은 조명이 비추는 <br>방에 그림잘 만들어 <br>나는 매일 작업 하고 나서 <br>네게 전화를 걸어 <br>너는 지금 어디쯤 이야 <br>너는 매일 일 마치고 나서 <br>네게 문자를 보내 또 작업 중 이야 <br>아냐 다 끝내고 나서 쉬고 있어 <br>다시 지금 어디쯤 이야 <br>나는 오늘 너가 정말 필요해 <br>내 옆자리를 채워줘 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>너는 항상 그래 어 <br>끊을 수 없어 찾게 돼 <br>난 지금 너무 외로워 <br>너랑 같이 있고 싶어 <br>요즘에 힘든 게 너무 많아 <br>너랑 쉬고 싶어 <br>언제든 연락 줘 <br>갈께 니 시간이 비면 <br>난 니가 필요해 <br>내 집은 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>난 널 위해서 비워 <br>]]></content><category term="DNFL" label="DNFL"/><category term="널 위해서 비워" label="널 위해서 비워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kungs/More_Mess_Feat_Olly_Murs__Coely/</id><title>Kungs - More Mess (Feat. Olly Murs &amp; Coely) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:23:35+09:00</updated><published>2018-04-03T08:23:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kungs/More_Mess_Feat_Olly_Murs__Coely/" title="Kungs - More Mess (Feat. Olly Murs &amp; Coely) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Na na na na <br>Na na na yeah <br>Na na na na <br>I'm so so done of waiting <br>Got my glory days inside <br>Got my glory days inside oh yeah <br>Gotta find my fears and face them <br>Get back on my side <br>Get back on my side oh yeah <br>The hard times have been <br>the longest battle for me <br>But freedom's inside <br>it's time to take what I need <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>Yeah I've been down <br>in the deep end <br>Uh but now I know how to roll <br>Went through the struggle <br>for a reason <br>Can't get in they got a foot <br>against the door <br>Tired of the tension <br>tired of the waiting <br>Tired of the day shift uh <br>I've been tripping <br>in the matrix <br>time for me to face it <br>Tying up my laces finna get wild <br>So shine and get shine <br>We can imitate the <br>Better make the mistakes <br>it's go time <br>Get up off that thing <br>it's alright <br>I keep bleeding <br>I'ma teach you to heal up <br>Join the force you know <br>'cause you can't beat us <br>I'ma seize the moment <br>But I don't mess up my thing <br>The hard times have been <br>the longest battle for me <br>But freedom's inside <br>it's time to take what I need <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>More mess on my thing <br>I'm done with waiting waiting <br>waiting oh <br>I'm done with waiting waiting oh <br>I'm done with waiting waiting <br>waiting oh <br>I'm done with waiting waiting oh <br>I'm done with waiting waiting <br>waiting oh <br>I'm done with waiting waiting oh <br>I'm done with waiting waiting <br>waiting oh <br>I'm done with waiting waiting oh <br>]]></content><category term="Kungs" label="Kungs"/><category term="More Mess (Feat. Olly Murs &amp; Coely)" label="More Mess (Feat. Olly Murs &amp; Coely)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/FATHERSDREAM/Orange_Feat_OHIORABBIT/</id><title>FATHERSDREAM - Orange (Feat. OHIORABBIT) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:23:39+09:00</updated><published>2018-04-03T08:23:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/FATHERSDREAM/Orange_Feat_OHIORABBIT/" title="FATHERSDREAM - Orange (Feat. OHIORABBIT) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The orange boys &amp; girls love it <br>네온사인 밑 붉어진 <br>그 얼굴 위에 가득 퍼진 <br>그 담배 연기들이 잔뜩 피워내지 <br>그 스모그 <br>They chainsmokin' smokin' smokin' <br>The orange boys &amp; girls puff <br>뒤쳐질세라 켜지 <br>그 라이터의 색깔은 오렌지 <br>너희의 첫느낌 같지 <br>오렌지색의 양말을 벗어던지는 love <br>비벼끄는 담배불처럼 다 꺼지는법 <br>짙어지는 서울의 밤 <br>They call it love <br>아마도 이미 농익어버린 <br>니들의 맘이 달아서 <br>오렌지색 조명만 켜진 <br>비좁은 방에서 서로를 섞지 <br>The orange boys &amp; girls love it <br>네온사인 밑 붉어진 <br>그들의 얼굴 Orange <br>Up all night 다 더러워진 <br>양말을 갈아신고 <br>어두워진 얼굴을 가려대죠 <br>Orange love ei <br>붉어지는 뺨 ei 터질것만 같아 ei <br>이 기분이 다 깨도 <br>Can i be your slave <br>Can you be my lover <br>Girl what's your number <br>또 우린 아직 젊어 <br>또 이 밤은 너무 검어 <br>그러니까 빨리 벗어 <br>갈수록 욕구는 커져 <br>필수품인 오카모토 <br>메뉴판 고르듯 하룻 밤을 찾는 <br>hipsters <br>Orange love 그 가벼움들은 깃털 <br>피스톤이 당기는 피스톨 <br>and you die for that <br>만날 일 없겠지 다음번엔 <br>오렌지색 해가 뜨면 곧바로 남 <br>니가 쥐고있는 담배를 똑바로 봐 <br>하늘위를 날아다니는 저 연기처럼 <br>외로움은 날아가지만 <br>공허는 네 폐에 쌓여 <br>계산적인 만남을 원하지만 넌 <br>귀찮은일은 싫어하는 상태 <br>When you pop that bottle <br>Rock your body <br>눈 뜰 땐 <br>오렌지색의 서울이 너를 반기네 <br>Orange <br>Up all night 다 더러워진 <br>양말을 갈아신고 <br>어두워진 얼굴을 가려대죠 <br>Orange love ei <br>붉어지는 뺨 ei 터질것만 같아 ei <br>이 기분이 다 깨도 <br>]]></content><category term="FATHERSDREAM" label="FATHERSDREAM"/><category term="Orange (Feat. OHIORABBIT)" label="Orange (Feat. OHIORABBIT)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Street_Fighting_Man_Live/</id><title>The Rolling Stones - Street Fighting Man (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:10+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Street_Fighting_Man_Live/" title="The Rolling Stones - Street Fighting Man (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ev'rywhere I hear the sound of marching, charging feet, boy <br>Cause summer's here and the time is right for fighting in the street, boy <br>But what can a poor boy do <br>Except to sing for a rock 'n' roll band <br>Cause in sleepy London town <br>There's just no place for a street fighting man <br>No <br>Hey Think the time is right for a palace revolution <br>But where I live the game to play is compromise solution <br>Well, then what can a poor boy do <br>Except to sing for a rock 'n' roll band <br>'Cause in sleepy London town <br>There's no place for a street fighting man <br>No <br>Hey Said my name is called disturbance <br>I'll shout and scream, I'll kill the king, I'll rail at all his servants <br>Well, what can a poor boy do <br>Except to sing for a rock 'n' roll band <br>Cause in sleepy London town <br>There's no place for a street fighting man <br>No]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Street Fighting Man (Live)" label="Street Fighting Man (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Rip_This_Joint_Live/</id><title>The Rolling Stones - Rip This Joint (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:13+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Rip_This_Joint_Live/" title="The Rolling Stones - Rip This Joint (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mama says yes, Papa says no <br>Make up you mind 'cause I gotta go <br>I'm gonna raise hell at the Union Hall <br>Drive myself right over the wall <br>Rip this joint, gonna save your soul <br>Round and round and round we go <br>Roll this joint, gonna get down low <br>Start my starter, gonna stop the show <br>Oh, yeah <br>Mister President, Mister Immigration Man <br>Let me in, sweetie, to your fair land <br>I'm Tampa bound and Memphis too <br>Short Fat Fanny is on the loose <br>Dig that sound on the radio <br>Then slip it right across into Buffalo <br>Dick and Pat in ole DC <br>Well they're gonna hold some shit for me <br>Ying yang, you're my thing <br>Oh, now, baby, won't you hear me sing <br>Flip Flop, fit to drop <br>Come on baby, won't you let it rock <br>Oh, yeah 2x <br>From San Jose down to Santa Fe <br>Kiss me quick, baby, won'tcha make my day <br>Down to New Orleans with the Dixie Dean <br>'Cross to Dallas, Texas with the Butter Queen <br>Rip this joint, gonna rip yours too <br>Some brand new steps and some weight to lose <br>Gonna roll this joint, gonna get down low <br>Round and round and round we'll go <br>Wham, Bham, Birmingham, Alabam' don't give a damn <br>Little Rock fit to drop <br>Ah, let it rock]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Rip This Joint (Live)" label="Rip This Joint (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Gimme_Shelter_Live/</id><title>The Rolling Stones - Gimme Shelter (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:15+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Gimme_Shelter_Live/" title="The Rolling Stones - Gimme Shelter (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, a storm is threat'ning <br>My very life today <br>If I don't get some shelter <br>Oh yeah, I'm gonna fade away <br>War, children, it's just a shot away <br>It's just a shot away <br>War, children, it's just a shot away <br>It's just a shot away <br>Ooh, see the fire is sweepin' <br>Our very street today <br>Burns like a red coal carpet <br>Mad bull lost your way <br>War, children, it's just a shot away <br>It's just a shot away <br>War, children, it's just a shot away <br>It's just a shot away <br>Rape, murder <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>Rape, murder <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>Rape, murder <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>The floods is threat'ning <br>My very life today <br>Gimme, gimme shelter <br>Or I'm gonna fade away <br>War, children, it's just a shot away <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>It's just a shot away <br>I tell you love, sister, it's just a kiss away <br>It's just a kiss away <br>It's just a kiss away <br>It's just a kiss away <br>It's just a kiss away <br>Kiss away, kiss away]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Gimme Shelter (Live)" label="Gimme Shelter (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Jumpin_Jack_Flash_Live/</id><title>The Rolling Stones - Jumpin` Jack Flash (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:17+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Jumpin_Jack_Flash_Live/" title="The Rolling Stones - Jumpin` Jack Flash (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was born in a crossfire hurricane <br>And I howled at my ma in the driving rain <br><br>But it's all right now, in fact it's a gas <br>But it's all right <br>I'm Jumpin' Jack Flash, it's a gas, gas, gas <br><br>I was raised by a toothless, bearded hag <br>I was schooled with a strap right across my back <br><br>But it's all right now, in fact it's a gas <br>But it's all right <br>I'm Jumpin' Jack Flash, it's a gas, gas, gas <br><br>I was drowned, I was washed up and left for dead <br>I fell down, to my feet and I saw they bled <br>Yeah, and I frowned at the crumbs of a crust of bread, yeah yeah <br>Yeah, I was crowned with a spike right through my head <br><br>But it's all right now, in fact it's a gas <br>But it's all right <br>I'm Jumpin' Jack Flash, it's a gas, gas, gas <br><br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas <br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas <br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas <br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas <br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas <br>Jumpin' Jack Flash, it's a gas]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Jumpin` Jack Flash (Live)" label="Jumpin` Jack Flash (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Midnight_Rambler_Live/</id><title>The Rolling Stones - Midnight Rambler (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:19+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Midnight_Rambler_Live/" title="The Rolling Stones - Midnight Rambler (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Did you hear about the midnight rambler <br>Everybody got to go <br>Did you hear about the midnight rambler <br>The one that shut the kitchen door <br>He don't give a hoot of warning <br>Wrapped up in a black cat cloak <br>He don't go in the light of the morning <br>He split the time the cock'rel crows <br>Talkin' about the midnight gambler <br>The one you never seen before <br>Talkin' about the midnight gambler <br>Did you see him jump the garden wall <br>Sighin' down the wind so sad <br>Listen and you'll hear him moan <br>Talkin' about the midnight gambler <br>Everybody got to go <br>Did you hear about the midnight rambler <br>Well, honey, it's no rock 'n' roll show <br>Well, I'm talkin' about the midnight gambler <br>Yeah, the one you never seen before <br>ad lib <br>Well you heard about the Boston <br>It's not one of those <br>Well, talkin' 'bout the midnightsh <br>The one that closed the bedroom door <br>I'm called the hit and run raper in anger <br>The knife sharpened tippie toe <br>Or just the shoot 'em dead, brainbell jangler <br>You know, the one you never seen before <br>So if you ever meet the midnight rambler <br>Coming down your marble hall <br>Well he's pouncing like proud black panther <br>Well, you can say I, I told you so <br>Well, don't you listen for the midnight rambler <br>Play it easy, as you go <br>I'm gonna smash down all your plate glass windows <br>Put a fist, put a fist through your steel plated door <br>Did you hear about the midnight rambler <br>He'll leave his footprints up and down your hall <br>And did you hear about the midnight gambler <br>And did you see me make my midnight call <br>And if you ever catch the midnight rambler <br>I'll steal your mistress from under your nose <br>I'll go easy with your cold fanged anger <br>I'll stick my knife right down your throat, baby <br>And it hurts]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Midnight Rambler (Live)" label="Midnight Rambler (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Brown_Sugar_Live/</id><title>The Rolling Stones - Brown Sugar (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:21+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Brown_Sugar_Live/" title="The Rolling Stones - Brown Sugar (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Gold coast slave ship bound for cotton fields <br>Sold in a market down in New Orleans <br>Scarred old slaver knows he's doing alright <br>Hear him whip the women just around midnight <br><br>Brown sugar how come you taste so good <br>Brown sugar just like a young girl should <br><br>Drums beating, cold English blood runs hot <br>Lady of the house wonderin' where it's gonna stop <br>House boy knows that he's doing alright <br>You shoulda heard him just around midnight <br><br>Brown sugar how come you taste so good, now <br>Brown sugar just like a young girl should, now <br><br>Ah, get along, brown sugar how come you taste so good, baby <br>Ah, got me feelin' now, brown sugar just like a black girl should <br><br>I bet your mama was a tent show queen <br>And all her boyfriends were sweet sixteen <br>I'm no schoolboy but I know what I like <br>You shoulda heard me just around midnight <br><br>Brown sugar how come you taste so good, baby <br>Ah, brown sugar just like a young girl should, yeah <br><br>I said yeah, yeah, yeah, woo <br>How come you how come you taste so good <br>Yeah, yeah, yeah, woo <br>Just like a just like a black girl should <br>Yeah, yeah, yeah, woo]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Brown Sugar (Live)" label="Brown Sugar (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Like_A_Rolling_Stone_Live/</id><title>The Rolling Stones - Like A Rolling Stone (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:23+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Like_A_Rolling_Stone_Live/" title="The Rolling Stones - Like A Rolling Stone (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Once upon a time you dressed so fine <br>You threw the bums a dime in your prime, didn't you <br>People'd call, say Beware doll, you're bound to fall <br>You thought they were all kiddin' you <br>You used to laugh about <br>Everybody that was hangin' out <br>Now you don't talk so loud <br>Now you don't seem so proud <br>About having to be scrounging for your next meal <br>How does it feel <br>How does it feel <br>To be without a home <br>Like a complete unknown <br>Like a rolling stone <br>You've gone to the finest school all right, Miss Lonely <br>But you know you only used to get juiced in it <br>And nobody has ever taught you how to live on the street <br>And now you find out you're gonna have to get used to it <br>You said you'd never compromise <br>With the mystery tramp, but now you realize <br>He's not selling any alibis <br>As you stare into the vacuum of his eyes <br>And ask him do you want to make a deal <br>How does it feel <br>How does it feel <br>To be on your own <br>With no direction home <br>Like a complete unknown <br>Like a rolling stone <br>You never turned around to see the frowns on the jugglers and the clowns <br>When they all come down and did tricks for you <br>You never understood that it ain't no good <br>You shouldn't let other people get your kicks for you <br>You used to ride on the chrome horse with your diplomat <br>Who carried on his shoulder a Siamese cat <br>Ain't it hard when you discover that <br>He really wasn't where it's at <br>After he took from you everything he could steal <br>How does it feel <br>How does it feel <br>To be on your own <br>With no direction home <br>Like a complete unknown <br>Like a rolling stone <br>Princess on the steeple and all the pretty people <br>They're drinkin', thinkin' that they got it made <br>Exchanging all kinds of precious gifts and things <br>But you'd better lift your diamond ring, you'd better pawn it babe <br>You used to be so amused <br>At Napoleon in rags and the language that he used <br>Go to him now, he calls you, you can't refuse <br>When you got nothing, you got nothing to lose <br>You're invisible now, you got no secrets to conceal <br>How does it feel <br>How does it feel <br>To be on your own <br>With no direction home <br>Like a complete unknown <br>Like a rolling stone]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Like A Rolling Stone (Live)" label="Like A Rolling Stone (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Miss_You_Live/</id><title>The Rolling Stones - Miss You (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:26+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Miss_You_Live/" title="The Rolling Stones - Miss You (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been holding out so long <br>I've been sleeping all alone <br>Lord I miss you <br>I've been hanging on the phone <br>I've been sleeping all alone <br>I want to kiss you <br><br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh <br><br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh oooh <br><br>Well, I've been haunted in my sleep <br>You've been staring in my dreams <br>Lord I miss you <br>I've been waiting in the hall <br>Been waiting on your call <br>When the phone rings <br>It's just some friends of mine that say <br>Hey, what's the matter man <br>We're gonna come around at twelve <br>With some Puerto Rican girls that are just dyin' to meet you <br>We're gonna bring a case of wine <br>Hey, let's go mess and fool around <br>You know, like we used to <br><br>12 version <br>You've been strung up for her too long <br>You know girls will come and go <br>They're just like streetcars <br>I've been staying here too long <br>Sometimes I feel so <br>Abandoned <br><br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah <br><br>Oh everybody waits so long <br>Oh baby why you wait so long <br>Won't you come on Come on <br><br>I've been walking Central Park <br>Singing after dark <br>People think I'm crazy <br>I've been stumbling on my feet <br>Shuffling through the street <br>People ask me, What's the matter with you boy <br><br>Sometimes I want to say to myself <br>Sometimes I say <br><br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh <br><br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>Oooh oooh oooh oooh oooh oooh oooh <br>I won't miss you child <br><br>I guess I'm lying to myself <br>It's just you and no one else <br>Lord I won't miss you child <br>You've been blotting out my mind <br>Fooling on my time <br>No, I won't miss you, baby, yeah <br><br>Lord, I miss you child <br><br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah <br><br>Lord, I miss you child <br><br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah <br><br>Lord, I miss you child <br><br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah Aaah <br>Aaah Aaah Aaah Aaah]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Miss You (Live)" label="Miss You (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/I_Go_Wild_Live/</id><title>The Rolling Stones - I Go Wild (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:28+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/I_Go_Wild_Live/" title="The Rolling Stones - I Go Wild (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You whipped me I'm hurting <br>Abused me for certain <br>And slavery should not exist <br>Is this what I get a poison kiss <br>Without you I'm dead meat <br>I'm a raggedy dog dying in the street <br>Of a God forsaken shanty town <br>Where gangs of children are hunted down <br>I go wild when you're in my face <br>I go wild when I taste your taste <br>I go wild and I go insane <br>I get sick somebody stop this pain <br>You left me I'm braindead <br>I'm feeling nothing strapped to my bed <br>On life support tubes in my nose <br>Tubes in my arms shot full of holes <br>I go wild act like a goat <br>And I get sick, lumps in my throat <br>I go wild <br>I go wild <br>I go crazy, I go insane <br>I get sick somebody stop this pain <br>And the doctors says you'll be okay <br>And if you'd only stay away <br>From femme fatales and dirty bitches <br>And daylight drabs and nightime witches <br>And working girls and blue stockings <br>And dance hall babes and body poppers <br>And waitresses with broken noses <br>Checkout girls striking poses <br>And politicians' garish wives <br>With alcoholic cunts like knives <br>I go wild <br>I go wild <br>I go wild <br>I go wild <br>I go wild when you're in my face <br>And I'm entranced in a state of grace <br>I go wild when you treat me bad <br>I go wild, raving mad <br>I go wild for you <br>I go wild for you]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="I Go Wild (Live)" label="I Go Wild (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Shine_A_Light_Live/</id><title>The Rolling Stones - Shine A Light (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:30+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Shine_A_Light_Live/" title="The Rolling Stones - Shine A Light (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Saw you stretched out in Room Ten O Nine <br>With a smile on your face and a tear right in your eye <br>Oh, couldn't see to get a line on you <br>My sweet honey love <br><br>Berber jew'lry jangling down the street <br>Make you shut your eyes at every woman that you meet <br>Couldn't seem to get a high on you <br>My sweet honey love <br><br>May the good Lord shine a light on you <br>Make every song you sing your favorite tune <br>May the good Lord shine a light on you <br>Warm like the evening sun <br><br>When you're drunk in the alley, baby <br>With your clothes all torn <br>And your late night friends <br>Leave you in the cold gray dawn <br>Just seemed too many flies on you <br>I just can't brush them off <br><br>Angels beating all their wings in time <br>With smiles on their faces <br>And a gleam right in their eyes <br>Whoa, thought I heard one sigh for you <br>Come on up, come on up, now <br>Come on up, now <br><br>May the good Lord shine a light on you <br>Make every song you sing your favorite tune <br>May the good Lord shine a light on you <br>Warm like the evening sun <br><br>May the good Lord shine a light on you <br>Make every song you sing your favorite tune <br>May the good Lord shine a light on you <br>Warm like the evening sun]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Shine A Light (Live)" label="Shine A Light (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Faraway_Eyes_Live/</id><title>The Rolling Stones - Faraway Eyes (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:32+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Faraway_Eyes_Live/" title="The Rolling Stones - Faraway Eyes (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was driving home early Sunday morning through Bakersfield <br>Listening to gospel music on the colored radio station <br>And the preacher said, You know you always have the <br>Lord by your side <br>And I was so pleased to be informed of this that I ran <br>Twenty red lights in his honor <br>Thank you Jesus, thank you lord <br>I had an arrangement to meet a girl, and I was kind of late <br>And I thought by the time I got there she'd be off <br>She'd be off with the nearest truck driver she could find <br>Much to my surprise, there she was sittin in the corner <br>A little bleary, worse for wear and tear <br>Was a girl with far away eyes <br>So if you're down on your luck <br>And you can't harmonize <br>Find a girl with far away <br>And if you're downright disgusted <br>And life ain't worth a dime <br>Get a girl with far away eyes <br>Well the preacher kept right on saying that all I had to do was send <br>Ten dollars to the church of the sacred bleeding heart of Jesus <br>Located somewhere in Los Angeles, California <br>And next week they'd say my prayer on the radio <br>And all my dreams would come true <br>So I did, the next week, I got a prayer with a girl <br>Well, you know what kind of eyes she got <br>So if you're down on your luck <br>I know you all sympathize <br>Find a girl with far away eyes <br>And if you're downright disgusted <br>And life ain't worth a dime <br>Get a girl with far away eyes]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Faraway Eyes (Live)" label="Faraway Eyes (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Dead_Flowers_Live/</id><title>The Rolling Stones - Dead Flowers (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:34+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Dead_Flowers_Live/" title="The Rolling Stones - Dead Flowers (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well when you're sitting there in your silk upholstered chair <br>Talkin' to some rich folk that you know <br>Well I hope you won't see me in my ragged company <br>Well, you know I could never be alone <br>Take me down little Susie, take me down <br>I know you think you're the queen of the underground <br>And you can send me dead flowers every morning <br>Send me dead flowers by the mail <br>Send me dead flowers to my wedding <br>And I won't forget to put roses on your grave <br>Well when you're sitting back in your rose pink Cadillac <br>Making bets on Kentucky Derby Day <br>Ah, I'll be in my basement room with a needle and a spoon <br>And another girl to take my pain away <br>Take me down little Susie, take me down <br>I know you think you're the queen of the underground <br>And you can send me dead flowers every morning <br>Send me dead flowers by the mail <br>Send me dead flowers to my wedding <br>And I won't forget to put roses on your grave <br>Take me down little Susie, take me down <br>I know you think you're the queen of the underground <br>And you can send me dead flowers every morning <br>Send me dead flowers by the US Mail <br>Say it with dead flowers in my wedding <br>And I won't forget to put roses on your grave <br>No, I won't forget to put roses on your grave]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Dead Flowers (Live)" label="Dead Flowers (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Honky_Tonk_Woman_Live/</id><title>The Rolling Stones - Honky Tonk Woman (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:37+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Honky_Tonk_Woman_Live/" title="The Rolling Stones - Honky Tonk Woman (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I met a gin soaked, bar room queen in Memphis <br>She tried to take me upstairs for a ride <br>She had to heave me right across her shoulder <br>'Cause I just can't seem to drink you off my mind <br><br>It's the honky tonk women <br>Gimme, gimme, gimme the honky tonk blues <br><br>I laid a divorcee in New York City <br>I had to put up some kind of a fight <br>The lady then she covered me in roses <br>She blew my nose and then she blew my mind <br><br>It's the honky tonk women <br>Gimme, gimme, gimme the honky tonk blues <br><br>Yeah It's the honky tonk women <br>Gimme, gimme, gimme the honky tonk blues <br><br>Yeah It's the honky tonk women <br>Gimme, gimme, gimme the honky tonk blues]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Honky Tonk Woman (Live)" label="Honky Tonk Woman (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Not_Fade_Away_Live/</id><title>The Rolling Stones - Not Fade Away (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:39+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Rolling_Stones/Not_Fade_Away_Live/" title="The Rolling Stones - Not Fade Away (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wanna tell you how it's gonna be <br>You're gonna give your love to me <br>I'm gonna love you night and day <br>Love is love and not fade away <br>And my love is bigger than a Cadillac <br>I'll try to show it if you drive me back <br>Your love for me has got to be real <br>Before you'd have noticed how I feel <br>Love real not fade away <br>Well love real not fade away <br>Yeah <br>I wanna tell you how it's gonna be <br>You're gonna give your love to me <br>Love that lasts more than one day <br>Well love is love and not fade away <br>Well love is love and not fade away <br>Well love is love and not fade away <br>Well love is love and not fade away <br>Not fade away <br>Not fade away]]></content><category term="The Rolling Stones" label="The Rolling Stones"/><category term="Not Fade Away (Live)" label="Not Fade Away (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/범익/Purple/</id><title>범익 - Purple - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:45+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%94%EC%9D%B5/Purple/" title="범익 - Purple - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그냥 쳐다보는 게 아니야 <br>괜히 눈 맞추는 게 아니야 <br>내 몸이 끌려서 가까이 다가가서 <br>니 예쁜 입술에 앵두를 깨물어 <br>그냥 두리번거리는 게 아니야 <br>괜히 주윌 살피는 게 아니야 <br>남들이 쳐다볼 때 그때 할 거야 <br>그대로 가만히 있어봐 babe <br>니 윗입술에 뽀뽀뽀 <br>아랫입술에 <br>니 입술은 내꺼 <br>달콤하게 달콤하게 달콤하게 <br>너만 보면 늑대로 변하는 나야 <br>늘 기횔 엿보고 있단 말야 <br>살며시 옆에서 갑자기 뒤에서 <br>너 몰래 핑크빛 입술을 훔쳐 <br>한번은 너무너무 아쉽단 말야 <br>두 번 세 번 네 번 몇 번이고 할 거야 <br>이마 눈썹 눈 코 양쪽 볼따구 목 <br>다 내꺼야 다 내 맘대로 <br>니 윗입술에 뽀뽀뽀 <br>아랫입술에 <br>니 입술은 내꺼 <br>달콤하게 달콤하게 달콤하게 <br>가만 있어봐 <br>고갤 들어봐 <br>눈은 감지마 <br>그냥 입술 모아 <br>아주 조금만 <br>뒤꿈치 살짝 <br>들어도 좋아 <br>우린 너무 예쁘잖아 <br>가만 있어봐 <br>고갤 들어봐 <br>눈은 감지마 <br>그냥 입술 모아 <br>아주 조금만 <br>뒤꿈치 살짝 <br>들어도 좋아 <br>우린 너무 예쁘잖아 <br>니 윗입술에 <br>아랫입술에 <br>니 입술은 내꺼 <br>]]></content><category term="범익" label="범익"/><category term="Purple" label="Purple"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NINI/돌아갈_수_있다면_come_back_to_me/</id><title>NINI - 돌아갈 수 있다면 (come back to me) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:48+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NINI/%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%88_%EC%88%98_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4_come_back_to_me/" title="NINI - 돌아갈 수 있다면 (come back to me) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠은 오질 않고 <br>그대 생각에 밤새 <br>그대 이런 내 맘을 알까 <br>그댄 지금 날 생각할까 <br>밤은 자꾸 깊게 <br>그댈 향해 흘러가네 <br>그대 이런 내 맘을 알까 <br>눈을 가리고 귀를 막아도 <br>지울 수 없는 너 <br>추억을 지우고 날 탓해본들 <br>잊을 수 없는 너 <br>사랑은 언제나 아파 <br>자꾸 아픈 사랑이 찾아와 <br>위로하지 않아 <br>그저 계속 그리워 다시 그리워 <br>Come back to me my ba-bY <br>돌아갈 수 있다면 널 <br>Come back to me my ba-by <br>돌아갈 수 있다면 난 <br>잠이 들기 전에 <br>그대 행복하길 바래 <br>그대 이런 바람을 알까 <br>그댄 지금 무엇을 할까 <br>달뜬 표정 속에 <br>슬픈 바람이 부네 <br>그대 나를 떠나갈까 봐 <br>눈을 가리고 귀를 막아도 <br>지울 수 없는 너 <br>추억을 지우고 날 탓해본들 <br>잊을 수 없는 너 <br>사랑은 언제나 아파 <br>자꾸 아픈 사랑이 찾아와 <br>위로하지 않아 <br>그저 계속 그리워 다시 그리워 <br>Come back to me my ba-bY <br>돌아갈 수 있다면 널 <br>Come back to me my ba-by <br>돌아갈 수 있다면 난 <br>]]></content><category term="NINI" label="NINI"/><category term="돌아갈 수 있다면 (come back to me)" label="돌아갈 수 있다면 (come back to me)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Honest_SAVI_Remix/</id><title>The Chainsmokers - Honest (SAVI Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:31:54+09:00</updated><published>2018-04-03T08:31:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Chainsmokers/Honest_SAVI_Remix/" title="The Chainsmokers - Honest (SAVI Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>It's 5 a.m. and I'm on the radio <br>I'm supposed to call you but <br>I don't know what to say at all <br>And there's this girl <br>she wants me to take her home <br>She don't really love me though <br>I'm just on the radio <br>And I'm not gonna tell you <br>that I'm over it <br>'Cause I think about it every night <br>I'm not sober and <br>I know I keep <br>these feelings to myself <br>Like I don't need nobody else <br>But you're not the only one on my mind <br>If I'm being honest <br>If I'm being honest <br>You said I should be honest <br>So I'm being honest <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>It's 6 a.m. I'm so far away from you <br>I don't wanna let you down <br>what am I supposed to do <br>It's been three weeks at least <br>now since I've been gone <br>And I don't even like the road <br>I'm just on the radio <br>And I'm not gonna tell you <br>that I'm over it <br>'Cause I think about it every night <br>I'm not sober and <br>I know I keep <br>these feelings to myself <br>Like I don't need nobody else <br>But you're not the only one on my mind <br>If I'm being honest <br>If I'm being honest <br>You said I should be honest <br>So I'm being honest <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>Woah woah woah <br>And I'm not gonna tell you <br>that I'm over it <br>'Cause I think about it every night <br>I'm not sober and <br>I know I keep <br>these feelings to myself <br>Like I don't need nobody else <br>But you're not the only one on my mind <br>If I'm being honest <br>If I'm being honest <br>You said I should be honest <br>So I'm being honest <br>If I'm being honest <br>]]></content><category term="The Chainsmokers" label="The Chainsmokers"/><category term="Honest (SAVI Remix)" label="Honest (SAVI Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비하트_BHEART/여름밤_Feat_은지/</id><title>비하트 (B.HEART) - 여름밤 (Feat. 은지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:32:10+09:00</updated><published>2018-04-03T08:32:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%95%98%ED%8A%B8_BHEART/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A4_Feat_%EC%9D%80%EC%A7%80/" title="비하트 (B.HEART) - 여름밤 (Feat. 은지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 뒤척이며 잠에서 깨 <br>눈뜨자마자 니 생각이 나 <br>밥은 챙겨 먹었는지 <br>저녁에 쌀쌀해 진다던데 <br>겉옷은 챙겨 나갔을까 <br>하며 너에게 전화를 걸어 <br>매일 밤 서로 하는 말 잘자란 인사 <br>이제는 없으면 잠이 오지를 않아 <br>이렇게 넌 내 삶에서 <br>가장 소중한 사람으로 다가왔나봐 <br>고마워 이젠 니가 없으면 안되겠어 <br>지금처럼 내 옆에 있어줘 내 사랑아 <br>Oh Baby 잠에 든 순간마저 <br>그리울만큼 너를 좋아해 <br>항상 곁에 있어주는 니가 있어서 <br>행복이란 단어가 뭔지 알거 같아 <br>너라는 하루를 보내는 <br>나의 여름 밤이 되어줘 <br>뭐하고 있어 <br>니 생각 <br>뭐야 지금 나와 집 앞이야 <br>응 갑자기 뭐야 <br>그냥 보고 싶어서 <br>아침에 눈뜨자마자 보이는 니 사진에 <br>기분좋게 하루를 시작해 Baby ye <br>오늘도 어제처럼 이것저것 <br>잔소리해줘 니가 없으면 계속해서 <br>자꾸만 흐트러지는 나니까 <br>하루종일 곁에 있어도 있고싶어 <br>하며 너에게 전화를 걸어 <br>매일 밤 서로 하는 말 잘자란 인사 <br>이제는 없으면 잠이 오지를 않아 <br>이렇게 넌 내 삶에서 <br>가장 소중한 사람으로 다가왔나봐 <br>고마워 이젠 니가 없으면 안되겠어 <br>지금처럼 내 옆에 있어줘 내 사랑아 <br>Oh Baby 잠에 든 순간마저 <br>그리울 만큼 너를 좋아해 <br>항상 곁에 있어주는 니가 있어서 <br>행복이란 단어가 뭔지 알거 같아 <br>너라는 하루를 보내는 <br>나의 여름 밤이 되어줘 <br>어느새 나를 닮아버린 너를 볼 떄면 <br>안아주고 싶어 내 사람이다 싶어 <br>내 방안에 화분이 되어줘 <br>매일 사랑한다 할 수 있게 <br>너를 좋아한다 할 수 있게 <br>우리 영원하다 할 수 있게 <br>이렇게 평생 내 옆에 있어줘 <br>지금처럼 내 옆에 있어줘 내 사랑아 <br>Oh Baby 잠에 든 순간마저 <br>그리울 만큼 너를 좋아해 <br>항상 곁에 있어주는 니가 있어서 <br>행복이란 단어가 뭔지 알 거 같아 <br>너라는 하루를 보내는 <br>나의 여름 밤이 되어줘 <br>]]></content><category term="비하트 (B.HEART)" label="비하트 (B.HEART)"/><category term="여름밤 (Feat. 은지)" label="여름밤 (Feat. 은지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/American_Authors/I_Wanna_Go_Out/</id><title>American Authors - I Wanna Go Out - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:35:57+09:00</updated><published>2018-04-03T08:35:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/American_Authors/I_Wanna_Go_Out/" title="American Authors - I Wanna Go Out - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No I can't take it anymore <br>I bang my head against the door <br>I'm going out, I, I, love it, love it <br>The doctor said I need a sleep <br>But I go crazy counting sheep <br>I'm going out, I, I, love it, love it <br><br>Let's get wild and make a memory <br><br>Hey ya, I wanna go out <br>I wanna go out, I wanna na <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br>Hey ya, I wanna check out <br>Step off of my cloud <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br><br>Oh I'm a zombie , I'm a corpse <br>Every day is so boring <br>I'm going out, I, I, love it, love it <br>I'm jumping out the window <br>Smilin' down at the world below <br>I, I, love it, love it <br><br>Let's get wild and make a memory <br><br>Hey ya, I wanna go out <br>I wanna go out, I wanna na <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br>Hey ya, I wanna check out <br>Step off of my cloud <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br><br>Indecisive, so fragile, so mad <br>Idiotic, insane <br>Out of my mind, out of my mind <br>So enlightened, but frightened and scared <br>So hypnotic and dazed <br>Out of my mind, out of my mind <br><br>I wanna, I wanna feel, like something is changing <br>Some things need changing <br><br>Hey ya, I wanna go out <br>I wanna go out, I wanna na <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br>Hey ya, I wanna check out <br>Step off of my cloud <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br><br>Hey ya, I wanna go out <br>I wanna go out, I wanna <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind <br>Hey ya, I wanna check out <br>Step off of my cloud <br>Hey ya, I wanna go out <br>Out of my mind]]></content><category term="American Authors" label="American Authors"/><category term="I Wanna Go Out" label="I Wanna Go Out"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Neon_Trees/Feel_Good/</id><title>Neon Trees - Feel Good - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:35:59+09:00</updated><published>2018-04-03T08:35:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Neon_Trees/Feel_Good/" title="Neon Trees - Feel Good - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was born naked just like every other kid <br>I grew up scared to death <br>I'd never quite fit in <br>Then I met you, it was golden <br>I was drinking way too much <br>But what else is there to do when everything around you sucks <br>Come on, come on <br><br>Hands up, touch the sky <br>Everybody on your knees and testify <br>I was searching for the truth <br>I think they misunderstood <br>Yeah the truth is, honey, I just wanna feel good <br><br>Oh, I'm tired of waking up alone <br>I just wanna feel good, feel, feel good <br>Stay, you and me, we can dance the night away <br>I wanna make you feel good, feel, feel good <br><br>Yeah, you were naked in my dream I had last night <br>Then things got wet and weird <br>And I woke up all paralyzed <br>I was shaken <br>I was nervous <br>Yeah, I'm way too old for this <br>You can go your way and I'll go mine <br>But it's us you're gonna miss <br>Come on, come on <br><br>Hands up, touch the sky <br>Everybody on your knees and testify <br>I was searching for the truth <br>I think they misunderstood <br>Yeah the truth is, honey, I just wanna feel good <br><br>Oh, I'm tired of waking up alone <br>I just wanna feel good, feel, feel good <br>Stay, you and me, we can dance the night away <br>I wanna make you feel good, feel, feel good <br><br>Yeah, I'm anxious <br>A little depressed <br>Why do we make things so complicated <br>Yeah, are you anxious <br>A little depressed <br>Let's feel good again, feel good again <br><br>Oh, I'm tired of waking up alone <br>I just wanna feel good, feel, feel good <br>Stay, you and me, we can dance the night away <br>I wanna make you feel good, feel, feel good <br><br>Hands up, touch the sky <br>Everybody on your knees and testify <br>I was searching for the truth <br>I think they misunderstood <br>Yeah the truth is, buddy, I just wanna feel good]]></content><category term="Neon Trees" label="Neon Trees"/><category term="Feel Good" label="Feel Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cosmic_Color/Play_Love_Play/</id><title>Cosmic Color - Play Love Play - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:36:27+09:00</updated><published>2018-04-03T08:36:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cosmic_Color/Play_Love_Play/" title="Cosmic Color - Play Love Play - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're the only one for me <br>You're the only one for me <br>You're the only one for me <br>You're the only one for me <br>You're the only one for me <br>You're the only one for me <br>올해도 다시 찾아온 여름 <br>상쾌한 바람과 풀내음 <br>Everyday 날씨 Feel so good <br>내리쬐는 햇살이 Feel so good <br>Everytime wake up in the morning <br>혼자 집에만 있는 난 뭐니 <br>안 되겠어 다시 난 그날로 <br>너를 만났었던 그 바닷가로 <br>Get away Get away Get away away <br>Let's go <br>Get away Get away Get away away <br>너를 만났던 그날 <br>설레어서 말도 잘 못해 <br>Let's all Play love Play love <br>Because of you <br>Everytime I see you <br>눈이 부셔 넌 <br>I need you <br>니 입술에 난 입을 맞추고 <br>I'll be with you <br>너와 함께 하면 너무 행복해 <br>Tell me Oh baby <br>I’ll never let you go <br>Now I know Now I know <br>Oh Now I know <br>I really really love you love you <br>Now I know Now I know <br>Oh Now I know <br>I’ll never let you down <br>촉촉한 너의 눈빛 <br>바라만 봐도 I love it <br>Your like brown skin bebe <br>아름다워 Shines Like a sun bebe <br>너와 둘이 On the highway <br>Surf the ocean get away <br>뜨거운 바닷가로 Far away <br>이 여름밤 고백 Go back <br>날 찾는 친구들의 전화 <br>Turn off the phone <br>오직 나는 너와 <br>Everyday 기분 Feel so good <br>같이 걷는 이 길은 Feel so good <br>Everytime wake up in the morning <br>날 깨우는 파도 소리 harmony <br>시원한 바람과 뜨거운 태양 <br>이 순간을 with you always I got you <br>Get away Get away Get away away <br>Let's go <br>Get away Get away Get away away <br>너를 만났던 그날 <br>설레어서 말도 잘 못해 <br>Let's all Play love Play love <br>Because of you <br>Everytime I see you <br>눈이 부셔 넌 <br>I need you <br>니 입술에 난 입을 맞추고 <br>I'll be with you <br>너와 함께 하면 너무 행복해 <br>Tell me Oh baby <br>I’ll never let you go <br>Now I know Now I know <br>Oh Now I know <br>I really really love you love you <br>Now I know Now I know <br>Oh Now I know <br>I’ll never let you down <br>I really really love you love you <br>한 여름밤의 Play love <br>]]></content><category term="Cosmic Color" label="Cosmic Color"/><category term="Play Love Play" label="Play Love Play"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김긍정/집에가지마_Feat_Wen/</id><title>김긍정 - 집에가지마 (Feat. Wen) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:36:41+09:00</updated><published>2018-04-03T08:36:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B8%8D%EC%A0%95/%EC%A7%91%EC%97%90%EA%B0%80%EC%A7%80%EB%A7%88_Feat_Wen/" title="김긍정 - 집에가지마 (Feat. Wen) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Know If you like me <br>어떤 낮과 밤을 기대해 <br>날씨도 좋아 <br>나도 너와 같은 그런 마음이야 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>널 만나러 가는 길은 언제나 설레 <br>너도 나와 같은 마음일까 <br>괜히 혼자서 설레발치며 <br>먼저 도착한 홍대입구 역 9번 출구 <br>불금 치고는 꽤 건전한 저녁 일곱 시 <br>출출한데 한신 포차 <br>닭 발에 소주 한 잔은 어때 <br>아님 신동엽이 광고하는 여긴 어때 <br>Just kidding boy <br>Just kidding boy <br>어느새 나도 스물셋 <br>마냥 어린 나이는 지났단 말이야 <br>내가 용기 내 수줍게 <br>던진 농담에 그냥 웃어넘기는 너 <br>빨갛게 달아오르는 <br>두 볼은 뜨거워져 더 <br>넌 나를 너무 헷갈리게 해 <br>알다가도 모를 <br>너의 마음을 오늘만큼은 <br>내 껄로 만들려 해 <br>한 잔이 한 병이 돼 <br>시간은 빠르게 흘러가 <br>이미 막차가 끊긴 지금은 <br>새벽 열두 시 반 <br>두리번 두리번 주위를 <br>두리번 두리번 둘러봐 <br>모두가 한마음 <br>오늘은 불타는 금요일 밤 Bomb <br>Know If you like me <br>어떤 낮과 밤을 기대해 <br>날씨도 좋아 <br>나도 너와 같은 그런 마음이야 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>너나 할 것 없이 술과 함께 <br>울고 웃는 어른들 <br>허나 사랑 앞에 선 그저 어린아이 <br>저마다의 버릇들 <br>누구는 지나간 사랑이 그리워 <br>전화길 붙들어 <br>수화기 너머로 새로운 사람의 목소리 <br>주눅 들어 <br>웹툰 처럼 사랑 앞에서는 <br>찌질 해지는 모습 <br>새로운 만남 앞에선 <br>확 확 달라지는 모순 <br>낮과 밤 같은 하늘의 <br>다른 매력처럼 우리들의 <br>그린라이트 tok tok <br>쏘네 마치 이슬처럼 ah <br>마음의 문을 열어줘 <br>내가 들어갈 수 있게 <br>너의 전부를 보여줘 <br>내가 함께할 수 있게 <br>술기운에 그냥 던지는 <br>시답잖은 농담이 아냐 <br>진심으로 너에게만 내 모든 걸 <br>다 주고 싶단 말이야 <br>집에 가지 마 <br>너와 함께 하고 싶어 <br>밤새도록 사랑을 속삭이는 <br>내 진심은 깊어 <br>갑갑한 단추는 풀고 좀 더 <br>가까이 다가와 <br>어색한 미소도 so sweet <br>달콤한 나만의 ice cream <br>가녀린 어깨와 뺨을 어루어 만질 때 <br>우린 함께 눈부신 태양과 <br>아침을 맞이해 <br>사랑한다는 말은 언제나 기분이 좋아 <br>하나가 된 우리 둘 <br>지금 이 순간 너무 좋아 <br>가녀린 어깨와 뺨을 어루어 만질 때 <br>우린 함께 눈부신 태양과 <br>아침을 맞이해 <br>사랑한다는 말은 언제나 기분이 좋아 <br>하나가 된 우리 둘 <br>지금 이 순간 너무 좋아 <br>Know If you like me <br>어떤 낮과 밤을 기대해 <br>날씨도 좋아 <br>나도 너와 같은 그런 마음이야 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>집에 간단 말 <br>I don't know way <br>집에 가지마 <br>]]></content><category term="김긍정" label="김긍정"/><category term="집에가지마 (Feat. Wen)" label="집에가지마 (Feat. Wen)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김긍정/스물셋_Feat_안예슬/</id><title>김긍정 - 스물셋 (Feat. 안예슬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:36:43+09:00</updated><published>2018-04-03T08:36:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B8%8D%EC%A0%95/%EC%8A%A4%EB%AC%BC%EC%85%8B_Feat_%EC%95%88%EC%98%88%EC%8A%AC/" title="김긍정 - 스물셋 (Feat. 안예슬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[열일곱 그저 음악이 좋았던 <br>평범한 고등학생 <br>원했던 예고는 드림하이와 <br>다르게 좀 빡세 <br>수지처럼 세상의 주인공이 <br>되길 원했지만 <br>저수지처럼 내 음악을 모아두고 <br>잘 되길 바라기만 했어 <br>그러다 우연히 듣게 된 <br>MBC 라디오에서 <br>노래를 들려줄 참가자를 구하는 광고 <br>눈 딱 감고 도전한 가요제 <br>난 1위를 탔고 <br>남들을 응원하는 내 랩에 <br>감동했다는 아빠의 카톡 <br>한 순간도 게을리 못했던 내 발걸음 <br>백조처럼 살아남기 위했던 발버둥 <br>행복한 고민 속에서 매일 밤 잠들어 <br>꿈속에서도 내 랩과 내 팬 <br>내 무대를 만들어 <br>yeah <br>내 랩을 듣고 좋다며 <br>치켜세워주는 엄지 <br>그게 뭔지 자꾸 나를 설레게 해 <br>랩은 내게 편지 <br>소심한 성격 탓에 하지 못했던 <br>말들을 적어 <br>내 편지를 받은 사람들은 말해 <br>취향 저격 <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming my heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming your heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>텔레비전에서만 봤던 <br>신촌 강남 홍대 이태원 <br>이젠 직접 보고 듣고 느끼는 <br>모든 게 신기했던 <br>나의 스무 살 될 줄 알았어 <br>현장에서 빛나는 별 <br>허나 쏜살같이 반짝하고 <br>떨어지는 별똥별 <br>착잡한 한숨과 함께 <br>잠들었던 매일 밤 <br>이런저런 푸념으로 <br>가득해져 버린 내 일기장 <br>대구로 돌아가고 싶어 <br>이런 생각만 수십 번 <br>도망치기엔 그 동안 파왔던 <br>내 노력의 우물이 깊어 <br>한 순간도 게을리 못했던 내 발걸음 <br>백조처럼 살아남기 위했던 발버둥 <br>솔직히 될 줄 알았어 <br>무대 위의 빛나는 뮤지션 <br>현실은 꿈 많은 백수 <br>월세가 제일 아까운 무직션 <br>애매한 재능은 날 더 괴롭게 해 <br>지치게 돼 <br>홀로 보내는 서울의 밤 <br>날 더 외롭게 해 <br>혼자서 악에 받쳤다 <br>약해빠졌다 하면서도 난 <br>Don't stop it keep working <br>just do your thing <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming my heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming your heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>누가 그러더라 음악은 종이 접기 <br>접어도 다시 펴 <br>오히려 그때가 적기 <br>예쁘게 접었다 펼친 노력들의 자국 <br>누군가에겐 자극 <br>다른 사람에게는 잡음 <br>모두가 날 좋아할 수 없다는 거 알아 <br>알면서도 가끔 흔들리고 <br>지칠 때도 많아 <br>사람 인 모양처럼 누군가에게 <br>기대고 싶을 땐 <br>Don't be afraid Keep your faith <br>and the pace <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming my heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>Let there be light These <br>Lights overwhelming your heart <br>No more painful and sickness things <br>No more painful and sickness things <br>]]></content><category term="김긍정" label="김긍정"/><category term="스물셋 (Feat. 안예슬)" label="스물셋 (Feat. 안예슬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rae_Sremmurd/Perplexing_Pegasus/</id><title>Rae Sremmurd - Perplexing Pegasus - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:36:45+09:00</updated><published>2018-04-03T08:36:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rae_Sremmurd/Perplexing_Pegasus/" title="Rae Sremmurd - Perplexing Pegasus - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ear Drummers <br>Mike WiLL Made-It <br><br>Jump in the Pegasus <br>All kinda reckless the necklace <br>All kinda reckless I flexed it <br>K-keep the change, yeah you heard me correctly <br>If she sleek and foreign, call her Lexus <br>Every week a foreign, I just check her wishlist <br>Only thing I'm here for is perplexin' <br>Caterpillar whip and I lowered it <br><br>Lil' Jxm', I got a problem <br>I'm in love with money, I'm in love with ballin' <br>Gotta keep my phone on vibrate <br>how these bitches callin' <br>Neiman Marcus' shawty and I ain't with no shoppin' <br>2K on my feet, yeah, 2K, I be kickin' game <br>Bubble Gum on Jxm', smokin' on a different strain <br>Niggas still in south, they need to stay up in their lane <br>Baby, we on top and that ain't ever gonna change <br>Put you boys to shame <br>Pull them foreign's out <br>And put you boys to shame <br>Going hard on a bitch like Major Payne <br>Say my name (Jxm') <br>They ain't know how to spell it, so I put it on my chain <br><br><br>Jump in the Pegasus <br>All kinda reckless the necklace <br>All kinda reckless I flexed it <br>K-keep the change, yeah you heard me correctly <br>If she sleek and foreign, call her Lexus <br>Every week a foreign, I just check her wishlist <br>Only thing I'm here for is perplexin' <br>Caterpillar whip and I lowered it <br><br>All these, hundreds got me siftin' <br>Jeep 35, needs a liftkit <br>Man dirty cup I'm grippin' I mean it's a kick-in <br>Leave your chick within 5 feet of me, wouldn’t risk it <br>Niggas cannot stop me, told them just to face it <br>Aston sittin' low, wow, damn I scraped it <br>She like spreading wings, 'cause it's the Pegasus <br>I'm like "I might go and take the spot <br>because of negligence" <br>Barricades ain't holdin' me <br>Money on me, but that ain't controllin' me <br>Last night had bitches go at me, like they go at me? <br>Took off all these niggas, call it jetstream <br><br>Jump in the Pegasus <br>All kinda reckless the necklace (yeah) <br>All kinda reckless I flexed it (yeah) <br>K-keep the change, yeah, you heard me correctly <br>If she sleek and foreign, call her Lexus <br>Every week a foreign, I just check her wishlist (yeah) <br>Only thing I'm here for is perplexing (yeah) <br>Caterpillar whip and I lowered it (yeah)]]></content><category term="Rae Sremmurd" label="Rae Sremmurd"/><category term="Perplexing Pegasus" label="Perplexing Pegasus"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Felix_Jaehn/Feel_Good/</id><title>Felix Jaehn - Feel Good - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:40+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Felix_Jaehn/Feel_Good/" title="Felix Jaehn - Feel Good - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hold me like you want to <br>Tell me what you're into <br>Let me take you back to old school <br>Baby let me show you <br>It's a big ol' world out there <br>And I just wanna be next to you <br>There's a spark in your eyes so rare <br>And I just know <br>there ain't time to lose <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>Make me feel <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>Make me feel <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>Make me feel <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>Hold me like you want to <br>Tell me what you're into <br>Let me take you back to old school <br>Baby let me show you <br>It's a big ol' world out there <br>And I just wanna be next to you <br>There's a spark in your eyes so rare <br>And I just know <br>there ain't time to lose <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>Make me feel <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>You make me feel so good <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>You make me feel good <br>You make me you make me feel good <br>You make me feel good <br>You make me feel <br>Make me feel <br>Feel feel good <br>Feel feel good <br>]]></content><category term="Felix Jaehn" label="Felix Jaehn"/><category term="Feel Good" label="Feel Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/러브시티_Love_City_Inst/</id><title>나인뮤지스 - 러브시티 (Love City) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:42+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EB%9F%AC%EB%B8%8C%EC%8B%9C%ED%8B%B0_Love_City_Inst/" title="나인뮤지스 - 러브시티 (Love City) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[L O V E <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>힐끗대는 시선 Hey <br>왜 자꾸만 보니 기분이 좀 나빠 Boy <br>슬쩍 웃는 게 한두 번이 아닌 듯 <br>아니라 말해봐 Ah <br>Stop it 사탕 발린 Mouth Oh No <br>웃기지 마 Oops Oops Your lie <br>Stop it 다가오지 마 Sorry <br>네가 뭔데 Dash Dash Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>어디다 수를 둬 눈치가 없어 <br>피곤해 죽겠어 너 <br>거짓말만 하는 그 더러운 입술 <br>좀 닫아줄래 Stop it boy Ah <br>Stupid 사탕 발린 Mouth Oh No <br>웃기지 마 Oops Oops Your lie <br>Stupid 티 좀 내지 마 Sorry <br>네가 뭔데 Dash Dash Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please Don't Stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>Give it a rest 드러내 보여 다 <br>Foolish Boy 가여워 보여 <br>너 어설픈 웃음 어긋난 사이 <br>Another Level 감당이나 하겠니 <br>단지 귀여울 뿐이야 <br>단지 귀여울 뿐이야 <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>L O V E <br>L O V E <br>L O V E <br>L O V E <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="러브시티 (Love City) (Inst.)" label="러브시티 (Love City) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/Hate_Me/</id><title>나인뮤지스 - Hate Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:44+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/Hate_Me/" title="나인뮤지스 - Hate Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I hate me I won't miss you <br>I hate me I won't miss you <br>I don't need I don't need <br>you here tonight <br>I don't need I don't need <br>I will leave you <br>I like you love you miss you <br>한참을 간직했었던 말 <br>U like me love me miss me <br>왜 나만 그대를 잊으려 할까요 <br>Hate me 늘 아파도 참았던 <br>Hate me 그대는 모르죠 <br>Hate me 추억 <br>Hate me 모두 Good bye <br>참 뻔하고 흔했었다 <br>늘 같은 계절에 <br>그 이름 하나 바뀌고 <br>참 뻔한 영화처럼 난 <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate me 이미 다 본 것 같아 <br>왜 이리도 뻔해 <br>Hate me 모르지 나 밖에 <br>내가 미워져서 <br>Hate me 꽃 피지 않는 밭에 <br>Baby I’m back and <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate you <br>I hate me I won't miss you <br>I hate me I won't miss you <br>I don't need I don't need <br>you here tonight <br>I don't need I don't need <br>I will leave you <br>I liked you loved you missed you <br>나 혼자 간직하려는 말 <br>Still like me love me miss me <br>왜 그댄 나를 잡으려 할까요 <br>Hate me 아파도 참았던 <br>Hate me 내 마음은 모르죠 <br>Hate me 추억 <br>Hate me 모두 Good Bye <br>참 뻔하고 흔했었다 <br>늘 같은 계절에 <br>그 이름 하나 바뀌고 <br>참 뻔한 영화처럼 난 <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate me 이렇게 다시 또 <br>여전해 아직도 <br>Hate me 매일매일 <br>내가 미워져서 <br>Hate me 꽃 피지 않는 밭에 <br>Baby I’m back and <br>또 다른 기억 속에 널 가둔다 <br>Hate you <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="Hate Me" label="Hate Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/둘이서/</id><title>나인뮤지스 - 둘이서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:47+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EB%91%98%EC%9D%B4%EC%84%9C/" title="나인뮤지스 - 둘이서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby Show your mind <br>선택해 나만 <br>그녀와 날 다 가질 순 없잖아 Oh <br>보일 듯 말 듯 너의 주위에서 <br>자꾸 서성이는 그녀가 싫어 <br>밤의 불빛이 가득한 <br>도시 위로 올라가 <br>둘만의 언어로 약속해 <br>온전히 내 걸로 간직돼 <br>어느 누구도 우리 사랑 <br>간섭할 수 없게 <br>그저 나만 봐줄래 Babe <br>You know what I’m yours <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 <br>Oh 하난 접어두고 단 둘이서 <br>네가 내 거란 게 분명해 <br>너도 나라는 게 선명해 <br>Baby Break me down Now <br>어설픈 사랑은 싫어 <br>사랑하고 미워하고 두 번 다시 <br>사랑하고 미워하고 Replay <br>이젠 다 지난 일인 걸 <br>밤의 불빛이 가득한 <br>도시 위로 올라가 <br>티 나게 내 곁에 밀착해 <br>살짝 간지러워도 좋아 <br>어느 누구도 우리 사랑 <br>간섭할 수 없게 <br>한눈 팔지 말아줘 Babe <br>You know what I’m yours <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 나를 <br>감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단 둘이서 <br>Something good <br>나른한 시간 속에 <br>슬며시 풀려버린 꿈속의 Party <br>너에게 지금 네게 <br>나 하려는 말 장난 아냐 Boy <br>기회를 놓치지 마 <br>Wuh Uh Yeah <br>Break me down <br>Break Break me down <br>꿈결처럼 아이처럼 <br>날 감싸는 Blanket <br>흐릿해진 공기 사이로 <br>점점 가까워져 너랑 나랑 사이도 <br>복잡하지 않지 그냥 Simple 하지 <br>둘이면 둘이지 셋은 아닌 거 알지 <br>그녀 이젠 Bye 냉정하게 <br>Good-Bye Adios <br>Baby 시작해볼래 둘이서 <br>너랑 나랑만 둘이서 <br>촉촉하게 달콤하게 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>Baby 네 눈빛이 말해주지 <br>선은 이미 다 넘었지 <br>I wanna wanna be with you <br>Oh 하난 접어두고 단 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>나를 감싸 안아줄래 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 둘이서 <br>따리리랏따따 <br>Oh 하난 접어두고 단 둘이서 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="둘이서" label="둘이서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/페스츄리/</id><title>나인뮤지스 - 페스츄리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:49+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%ED%8E%98%EC%8A%A4%EC%B8%84%EB%A6%AC/" title="나인뮤지스 - 페스츄리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어색한 향기가 조금씩 익숙해져 <br>요즘엔 네가 달라 보여 <br>대체 무슨 일인 거니 <br>정말 네가 맞긴 한 거니 <br>뭔가 이상해 나 흔들리는 걸 <br>네 맘 확인하고 싶지만 <br>내겐 시간이 좀 필요해 <br>내가 좀 변해도 너무 놀라지 마 <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 <br>지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>페 페스츄리 겹 겹겹이 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>페 페스츄리 천 천천히 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>달콤한 눈빛에 한순간 빠져들어 <br>어느새 내가 달라졌어 <br>대체 무슨 일인 거니 <br>내게 무슨 짓을 한 거니 <br>너는 알수록 더 끌리는 걸 <br>네 맘 확인하고 싶지만 <br>내겐 시간이 좀 필요해 <br>널 위한 내 모습 깜짝 놀랄 거야 <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 <br>지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>너를 만나기 전 화장을 하는 시간 <br>세상 누구보다 날 예뻐라 하길 내가 <br>새로 산 High-Heels <br>I hope you like these <br>이 모든 게 네게만 허락된 사치 <br>페 페스츄리처럼 달콤한 우리 사이 <br>너와 나 둘만 아는 LOVE SIGN <br>It goes one two all of the time <br>촉촉하게 젖은 네 입술이 <br>내게로 천천히 다가온다 <br>기다렸던 시간이 <br>조금씩 점점 달아올라 <br>no no no <br>잠깐만 기다려줘 <br>이젠 좀 더 섹시하게 <br>Baby 나를 쳐다봐 <br>지금 이 순간이야 <br>넘어갈 듯 말 듯 뜨겁게 <br>네가 좀 더 애태우게 <br>나를 쳐다봐 지금 너를 가질래 <br>페 페스츄리 겹 겹겹이 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>페 페스츄리 천 천천히 <br>Ready on now here come <br>we don't care 페스츄리 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="페스츄리" label="페스츄리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/기억해/</id><title>나인뮤지스 - 기억해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:51+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4/" title="나인뮤지스 - 기억해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 길가에 <br>나 홀로 그대를 <br>기다리고 있어 <br>너 없인 하루도 <br>살 수 없었을 것 같던 <br>죽을 것만 같던 기억 <br>그 시간 속에 갇혀 지쳤나 봐 <br>Love Me Love Me Love Me <br>Love Me Love Me <br>나 그대가 버려둔 <br>지나간 추억에 갇혀 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>왜 나를 두고 떠났어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>어떻게든 흔적 없이 <br>그대를 지워낼 거예요 <br>꿈에도 나 두 번 다시 <br>너 따윈 안 바랄 거예요 <br>Oh don't you tell me that <br>어차피 다시 날 버릴 너잖아 <br>Oh please don’t 그만해 <br>그리 쉽게도 네가 날 버렸을 때 <br>시들던 내 숨소리까지 기억해 <br>이젠 너보다 더 독하게 버틸게 <br>어차피 넌 어차피 난 <br>돌이킬 수 없어 Baby 알고 있잖아 <br>다신 안 해 너 땜에 울고불고 <br>이젠 난 너 <br>더는 필요 없어 <br>Love me Love me Love me <br>Love me Love me <br>나 이제는 제대로 살게 <br>너 제발 좀 가줘 <br>Lonely Lonely Lonely <br>Lonely Lonely <br>더 이상 자신이 없어 <br>기억해 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>네 멋대로 생각하지 마 <br>좋았던 추억도 다 지워 버렸어 <br>이제야 알 것만 같아 <br>너 땜에 너 땜에 참을 수가 없어 <br>기억해 말해봐 왜 내가 필요했어 <br>나를 사랑한 적 없잖아 <br>멋대로 돌아오지 마 <br>기억해 이제 와 반성할 필요 없어 <br>원할 거라 착각하지 마 <br>너 땜에 지쳐서 <br>난 살 수가 없어 <br>날 사랑한 적도 없었잖아 <br>넌 항상 너밖에 없었잖아 <br>기억해 진심이 뭔지도 모르잖아 <br>뻔뻔한 네 얼굴 난 미쳐 <br>기억해 네 말은 언제나 다 거짓말 <br>기억해 I’m a little bit serious <br>더 이상 필요 없어 <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="기억해" label="기억해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나인뮤지스/러브시티_Love_City/</id><title>나인뮤지스 - 러브시티 (Love City) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:37:53+09:00</updated><published>2018-04-03T08:37:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9D%B8%EB%AE%A4%EC%A7%80%EC%8A%A4/%EB%9F%AC%EB%B8%8C%EC%8B%9C%ED%8B%B0_Love_City/" title="나인뮤지스 - 러브시티 (Love City) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[L O V E <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>힐끗대는 시선 Hey <br>왜 자꾸만 보니 기분이 좀 나빠 Boy <br>슬쩍 웃는 게 한두 번이 아닌 듯 <br>아니라 말해봐 Ah <br>Stop it 사탕 발린 Mouth Oh No <br>웃기지 마 Oops Oops Your lie <br>Stop it 다가오지 마 Sorry <br>네가 뭔데 Dash Dash Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please don't stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>어디다 수를 둬 눈치가 없어 <br>피곤해 죽겠어 너 <br>거짓말만 하는 그 더러운 입술 <br>좀 닫아줄래 Stop it boy Ah <br>Stupid 사탕 발린 Mouth Oh No <br>웃기지 마 Oops Oops Your lie <br>Stupid 티 좀 내지 마 Sorry <br>네가 뭔데 Dash Dash Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>Scandal Pop Saucebox 기어올라 <br>Please Don't Stop <br>매력 없는 사이 A danger zone <br>L O V E Love City <br>Give it a rest 드러내 보여 다 <br>Foolish Boy 가여워 보여 <br>너 어설픈 웃음 어긋난 사이 <br>Another Level 감당이나 하겠니 <br>단지 귀여울 뿐이야 <br>단지 귀여울 뿐이야 <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>당당하게 걸어가 <br>널 미치게 만들지 <br>꽉 다문 도도한 Red Lips <br>L O V E <br>뭔가 기대하지 마 <br>어이없어 너 정말 <br>관심 없어 Pretty Boy <br>Welcome to Love City <br>Chu Chu Chu Pa Pa Pa <br>La La La Stop it boy <br>단지 귀여울 뿐이야 Love City <br>L O V E <br>L O V E <br>L O V E <br>L O V E <br>]]></content><category term="나인뮤지스" label="나인뮤지스"/><category term="러브시티 (Love City)" label="러브시티 (Love City)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lyon/아이고_I_Go/</id><title>Lyon - 아이고 (I Go) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:38:28+09:00</updated><published>2018-04-03T08:38:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lyon/%EC%95%84%EC%9D%B4%EA%B3%A0_I_Go/" title="Lyon - 아이고 (I Go) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아이고 where i go <br>정신차려보니 난 어디로 <br>향하는지 전혀 모르고있어 <br>내가 따라가는 곳은 어딘지 <br>아이고 where i go <br>내가 꿈꿔왔던 곳으로 <br>never lose my way <br>never don't forget it <br>my dream my dream <br>저는 superstar <br>가수가 될 꺼에요 <br>돈 보단 꿈을 쫓으라고 들었거든요 <br>근데 잠깐만 <br>열심히 노력중인데 <br>왜 음악하는게 <br>철없는 애 처럼 보이는건지 <br>벌써 내 나이 서른 <br>생각지도 못했거든 <br>마음만은 18세 고등학교때 <br>그때 딱 애같지만 <br>어른인척을 해야해 <br>당장 나가서 돈벌어야해 <br>오늘도 무엇을 위해서 <br>등 떠밀려 밖으로 나왔는지 <br>아이고 where i go <br>정신 차려보니 난 어디로 <br>향하는지 전혀 모르고있어 <br>내가 따라가는 곳은 어딘지 <br>아이고 where i go <br>내가 꿈꿔왔던 곳으로 <br>never lose my way <br>never don't forget it <br>my dream my dream <br>음원 하나 대박나길 원하나 <br>세상만사 어디 그게 쉬운일인가 <br>나의 꿈 차가운 어둠 <br>토요일 저녁마다 찢겨진 로또의 꿈 <br>빈털터리 생각뿐 <br>무엇이든 쥐어야해 <br>세상이 좋아하는 것으로 <br>벌써 내 나이 서른 <br>생각지도 못했거든 <br>마음만은 18세 고등학교때 <br>그때 딱 애같지만 <br>어른인척을 해야해 <br>당장 나가서 돈벌어야해 <br>오늘도 무엇을 위해서 <br>등 떠밀려 밖으로 나왔는지 <br>아이고 where i go <br>정신차려보니 난 어디로 <br>향하는지 전혀 모르고있어 <br>내가 따라가는 곳은 어딘지 <br>아이고 where i go <br>내가 꿈꿔왔던 곳으로 <br>never lose my way <br>never don't forget it <br>my dream my dream <br>sombody tell me <br>anybody look at me <br>나다운게 뭔지 <br>na na na na na na na na <br>오늘도 노래부르자 <br>다 져가는 꽃 하나 <br>살아나도록 oh oh <br>아이고 where i go <br>정신차려보니 난 어디로 <br>향하는지 전혀 모르고있어 <br>내가 따라가는 곳은 어딘지 <br>아이고 where i go <br>내가 꿈꿔왔던 곳으로 <br>never lose my way <br>never don't forget it <br>my dream my dream <br>sombody tell me <br>]]></content><category term="Lyon" label="Lyon"/><category term="아이고 (I Go)" label="아이고 (I Go)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Vamps/I_Love_Loving_You_Feat_Joe_Don_Rooney/</id><title>The Vamps - I Love Loving You (Feat. Joe Don Rooney) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T08:38:42+09:00</updated><published>2018-04-03T08:38:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Vamps/I_Love_Loving_You_Feat_Joe_Don_Rooney/" title="The Vamps - I Love Loving You (Feat. Joe Don Rooney) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I think it's in the way you move <br>Like you're living in the movies <br>But I don't know for sure <br>Or is it how you change your mind? <br>Like the wind in Oklahoma <br>The freedom I adore <br><br>Take me for all that I am and <br>Save me from all that you can and <br>I try my best to keep you strong <br>I'm tired but I cannot sleep well <br>I know you're waiting for me and <br>I swear to God I'll make it home <br><br>I'm gonna run to your door <br>And kiss them pretty lips of yours <br>And stare into your eyes so blue <br>Taking me to Heaven <br>With every beating of your heart <br>Groove so fine <br>The way your body moves with mine <br>I'm certain there's a sunrise and the nights fall just like they do <br>I love loving you <br>I come back for you <br>I love loving you <br><br>I get the page you wrote for me <br>In Arizona our friends are sitting there <br>Those voice that say I'm yours <br>Another day and I'm awake <br>A hotel call, I'm in LA <br>Yeah, you're on my mind <br>Every minute of every day <br><br>Who says that we need a plan and <br>We'll speak when I'm in Japan and <br>I give it all to feel your skin <br>I'm tired but I cannot sleep well <br>I know you're waiting for me and <br>Help me God I'm wearing thin <br><br>I'm gonna run to your door <br>And kiss them pretty lips of yours <br>And stare into your eyes so blue <br>Taking me to Heaven <br>With every beating of your heart <br>Groove so fine <br>The way your body moves with mine <br>I'm certain there's a sunrise and the nights fall just like they do <br>I love loving you <br>I love loving you <br>I come back for you, baby <br>Taking me to Heaven <br><br>I'm gonna run to your door <br>And kiss them pretty lips of yours <br>And stare into your eyes so blue <br>Taking me to Heaven <br>With every beating of your heart <br>Groove so fine <br>The way your body moves with mine <br>I'm certain there's a sunrise and the nights fall just like they do <br>I love loving you]]></content><category term="The Vamps" label="The Vamps"/><category term="I Love Loving You (Feat. Joe Don Rooney)" label="I Love Loving You (Feat. Joe Don Rooney)"/></entry></feed>