<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:20:52+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Affair___Unfair_Feat_은비/</id><title>Stepper - Affair / Unfair (Feat. 은비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:53:50+09:00</updated><published>2018-04-22T15:53:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Affair___Unfair_Feat_%EC%9D%80%EB%B9%84/" title="Stepper - Affair / Unfair (Feat. 은비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정말 행운이라고만 여겼지 <br>사계절은 쏜살같이 <br>다녀 갔지만 <br>간절했던 기도가 들어진 듯 <br>기회를 얻어냈지 <br>전처럼 동일한 시간 <br>미술을 좋아하던 <br>너 노래방의 18번도 <br>내 인생의 꿈보다 <br>화려했던 너의 집 <br>마치 유명한 <br>바다처럼 꼭 <br>너의 주변에는 많은 <br>사람들이 머물지 <br>알수록 더 알고 싶어지는 법 <br>바로 말하자면 맘이 <br>점점 깊어지는 걸 <br>이런 상태의 관계는 <br>너무나도 평범해 <br>허나 내겐 지속 <br>될수록 편안해져 <br>물론 내 이기적인 <br>욕심과 질투에 <br>넌 비밀을 마지못해 <br>바보같은 놈을 <br>믿으면서 건낸 <br>판도라의 상자는 <br>시발점이 돼버린 mistake <br>my fault i took you love away <br>so i made big mistake <br>if i took it back in yesterday <br>i don’t know who knows <br>vacuummin my place <br>no place in the brain <br>so affair uffair unfair affair <br>아름다웠던 그 두명의 이름이 <br>입에서 순식간에 귀에 번져 <br>당시 순수했던 그 나이 때는 <br>큰 이슈가 되었고 <br>파장이 컸어 <br>붉은 피부색은 <br>눈처럼 차가워져 <br>이번 비련의 <br>주인공은 바로 너 <br>근데 시련을 주는건 <br>다름 아닌 나지 <br>찌질한 악당이 되어 <br>슬퍼하는 널 <br>바라보기만해 후에 <br>보낸 메세지 <br>엉킨 테이프를 <br>되감으려 애썼지 <br>용서를 구걸하고 <br>있을 때 걍 차라리 <br>날 저주해 또 지워줘 <br>그 memory <br>끝내 사과를 받아줬지만 <br>이미 다 <br>갈기갈기 찢어졌지 <br>난 이번 상황이 <br>너무 잔인해도 <br>이런 느낌을 <br>받는 것 조차 <br>미안해 i’m sorry <br>my fault i took you love away <br>so i made big mistake <br>if i took it back in yesterday <br>i don’t know who knows <br>vacuummin my place <br>no place in the brain <br>so affair uffair unfair affair <br>모든 것이 끝나고 <br>과거로 남아 <br>우린 친구들이 <br>있을 때만 친구야 <br>당시에 내 가벼운 <br>입에 다시 <br>저 말들이 아닌 <br>널 좋아한다는 말을 <br>담았다면 분명 <br>달라졌을까 <br>전처럼 네게 웃기는 <br>친구는 절대로 <br>될 수가 없겠지 <br>내가 달라진대도 <br>이젠 욕심안부릴게 <br>그냥 행복하면 돼 <br>my fault i took you love away <br>so i made big mistake <br>if i took it back in yesterday <br>i don’t know who knows <br>vacuummin my place <br>no place in the brain <br>so affair uffair unfair affair <br>]]></content><category term="Stepper" label="Stepper"/><category term="Affair / Unfair (Feat. 은비)" label="Affair / Unfair (Feat. 은비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Like_Suzy/</id><title>Stepper - Like Suzy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:53:52+09:00</updated><published>2018-04-22T15:53:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Like_Suzy/" title="Stepper - Like Suzy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[just i’m your friend <br>and i’m your fan <br>all day and every day <br>i want to know your all think <br>내 눈안에 있는 <br>커다란 screen <br>네 모습이 여기에 <br>맺혀있어 like suzy <br>like suzy oh oh <br>like suzy like suzy <br>i wanna groove <br>in your movie 단둘이 <br>손에 움켜쥔 <br>펜이 너무 예뻐 <br>메고 다니는 가방 <br>또 걸어놓은 <br>책상이 아름다워 <br>새 공책도 마찬가지야 <br>um 이런 말에도 미소 지어 <br>난 딴 짓만 했고 <br>말을 걸면 동문서답해 <br>시선은 저 멀리 봐 <br>떄론 겁이나서 <br>마주치지 않으려 애썼지 <br>괜히 놀랄까봐 <br>이런 모습이 이상해 <br>보이겠지 내가 <br>한동안 계속 너를 피할 때 <br>눈치도 못 채고 <br>유치한 장난을 걸어 <br>근데 사소한 것 <br>하나하나 마다 <br>의미를 둔 나의 <br>마음을 넌 아니 <br>아니 그저 웃기는 <br>친구라 하겠지 <br>그래 어 그래 <br>그걸로도 만족해 <br>당시 나는 그런 놈이 였으니 <br>just i’m your friend <br>and i’m your fan <br>all day and every day <br>i want to know your all think <br>내 눈안에 있는 <br>커다란 screen <br>네 모습이 여기에 <br>맺혀있어 like suzy <br>like suzy oh oh <br>like suzy like suzy <br>i wanna groove <br>in your movie 단둘이 <br>갑자기 하얘지는 정신도 <br>너가 아닌 너의 <br>주변만 봤던 시선 <br>몇 푼안되는 <br>용돈을 긁어 모아 <br>네 생일에 샀던 <br>싸구려 곰인형 <br>그게 나의 마음이지 <br>무턱대고 설레여서 <br>기다려져 아침이 <br>등하교 학교 교문 <br>교실 어디든 <br>한번이라도 더 <br>보고파 심히 <br>다가가려 하면 <br>멀어질 것 만 같어 <br>남자애들하고 <br>놀 때는 질투나죠 <br>힘들다고 말하면 <br>괜히 가슴아퍼 <br>위로해주고 싶어도 <br>난 아무것도 아녀 <br>여름에 붉게 탔었던 넌 <br>시간이 지날수록 <br>다시 차가워져 <br>반면 나의 <br>어두웠던 피부색은 <br>점차 뜨거워져 <br>붉게 물 들어가는 중 <br>just i’m your friend <br>and i’m your fan <br>all day and every day <br>i want to know your all think <br>내 눈안에 있는 <br>커다란 screen <br>네 모습이 여기에 <br>맺혀있어 like suzy <br>like suzy oh oh <br>like suzy like suzy <br>i wanna groove <br>in your movie 단둘이 <br>just i’m your friend <br>and i’m your fan <br>all day and every day <br>i want to know your all think <br>내 눈안에 있는 <br>커다란 screen <br>네 모습이 여기에 <br>맺혀있어 like suzy <br>like suzy oh oh <br>like suzy like suzy <br>i wanna groove <br>in your movie 단둘이 <br>]]></content><category term="Stepper" label="Stepper"/><category term="Like Suzy" label="Like Suzy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Done/</id><title>Stepper - Done - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:53:55+09:00</updated><published>2018-04-22T15:53:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Done/" title="Stepper - Done - 가사"/><content type="html"><![CDATA[yo no brand <br>내가 제일 좋아하는 상표 <br>눈 돌아가지 <br>중저가의 삶도 <br>여기 할인 마튼 <br>울 엄마의 발목을 <br>가져갔어도 <br>우린 계속 단골 <br>친구는 스키니 <br>내 바지는 카고 <br>street 빈티진 <br>자연스럽게 나를 <br>만들었지 so <br>친구들이 볼 땐 <br>rapper 같다며 <br>권했었지 바로 <br>대학교에서 rapper가 돼 <br>1년을 마치고 <br>자퇴서를 냈어 <br>3천의 빚은 <br>정말 어마어마했고 <br>내 미래는 뻔했지 <br>안 봐도 됐어 <br>나의 시작은 <br>돈 끝이 난다면 done <br>시간은 도망치고 <br>통장은 0 <br>더 많은 돈을 벌어야지 <br>결국 done <br>아마 평생 양 갈래길에서 <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>친구들은 나와 <br>같이 잡던 마이크를 <br>어느새 펜으로 바꿨지 곧 <br>난 홀로 남아 그 공허함을 <br>느끼며 걸어가고 있어 <br>한발 한발 움직일 때마다 <br>현실의 한계들이 <br>눈 앞에 닥쳐 <br>주변인들의 응원도 <br>계속 작아져만 가 <br>처음보는 사람들은 <br>가능성만 따져 <br>내가 따라하고 싶던 <br>타투는 언제부터 <br>볼 수가 없었네 <br>어느 무대에서건 <br>나보다도 어린 친구들은 <br>계속 올라왔고 <br>이제 내가 설 <br>자릴 찾기 바뻐 <br>그렇다고 일을 <br>포기하면 우리 집은 <br>뭐 먹고 사냐 직장을 <br>잃어선 안되지 <br>자꾸 성공하지 못 한 <br>내가 바라볼 때면 <br>나 음악을 포기해야 될 지 <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>돈 <br>done i need more money <br>yeah money <br>확신이 설까 <br>그래 언제 쯤에 <br>사랑하는 사람들이 <br>떠나갈 때 쯤에 <br>난 그게 두려워 <br>다 놓쳐 버릴까봐 <br>깔끔했던 손톱을 <br>무의식에 깨무네 <br>예상했던 전개의 <br>오차는 없이 <br>흘러가고 있어 <br>물론 미련도 없지 <br>허나 밤마다 지붕 <br>무너지는 악몽은 <br>더욱 선명해지고 <br>있어 끊임없이 <br>so i’m done <br>]]></content><category term="Stepper" label="Stepper"/><category term="Done" label="Done"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Be_A_Rapper_Feat_DJ_Nubits/</id><title>Stepper - Be A Rapper (Feat. DJ Nubits) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:53:57+09:00</updated><published>2018-04-22T15:53:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Be_A_Rapper_Feat_DJ_Nubits/" title="Stepper - Be A Rapper (Feat. DJ Nubits) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽤 많이 <br>소심했었던 어릴적 <br>내 생각은 <br>나조차도 못 믿었지 <br>남들 앞에선 말 한번 <br>먼저 걸기 어려워 <br>매번 뒤로 숨고 <br>혼자이고 싶었지 <br>쟤네들과 난 <br>공감대가 없어 <br>하고 싶은 말도 <br>상대가 없어 <br>맨날 pc방가면 <br>항상 1위는 내꺼 <br>근데 노래방에선 <br>원 상태가 됐어 <br>음치 또 박치 <br>내가 가진 두개 <br>친구놈이 한 파트를 <br>연습해 두래 <br>그 여덟마디 rap <br>내가 바쳤던 시간 <br>아마 한 달쯤은 걸렸지 <br>맨날 방과후에 <br>who's that <br>난 극복해냈어 <br>남들에겐 별 것 <br>아니지만 내겐 <br>더 많은 관계 <br>더 많은 경험 <br>내 달라진 성격 <br>그리고 두번째 verse <br>바꾼 건 하나 <br>but 바뀐 걸 봐 <br>부정적인 삶 <br>난 다시 써 각본 <br>어제까지였던 <br>찐따는 오늘부터 <br>인정받는 rapper <br>자신감 있어 나는 <br>꼴딱 샜던 밤 비처럼 <br>내린 땀은 <br>저 꼬맹이였던 <br>나를 한번에 큰 성장을 <br>하게했지 완전 <br>날아가는 기분 <br>날 자유롭게하는 건 <br>나에 대한 믿음 <br>꿈이없던 놈이 <br>이젠 누구보다 큰 꿈을 <br>무시당하던 내가 <br>움직이려하지 널 <br>우연히도 난 랩을 <br>하게 됐고 내 인생은 <br>반대로 뒤짚혀 <br>흘러가게 됐지 뭐 <br>세상 일은 <br>아무도 모르는 것 <br>너의 선택을 해 <br>물론 책임도 져 <br>미련 남을 바에 <br>한번 던져는 봐 <br>이건 그런 <br>우릴 지지하는 <br>music so what <br>]]></content><category term="Stepper" label="Stepper"/><category term="Be A Rapper (Feat. DJ Nubits)" label="Be A Rapper (Feat. DJ Nubits)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Hello_Intro_Feat_DJ_Nubits/</id><title>Stepper - Hello (Intro) (Feat. DJ Nubits) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:53:59+09:00</updated><published>2018-04-22T15:53:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stepper/Hello_Intro_Feat_DJ_Nubits/" title="Stepper - Hello (Intro) (Feat. DJ Nubits) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[yeah imma Stepper <br>welcome Newtown <br>여기는 내 도시 <br>느껴라 육감 <br>Master P ma hommie <br>DCast ma fam <br>올라가는 주가 <br>그래 과연 누가 <br>step 첫번째 LP <br>대충 2012 알잖아 <br>super rookie <br>이런 가사들은 <br>이젠 지나가고 <br>내 진심을 다해 <br>만들었지 coin flip <br>생각을 표현해 <br>그림같은 음악 <br>너희에게 감동을 주고 <br>때로는 은은한 <br>향기가 돼 여기에 만취하게 <br>내 감정을 전달하고 싶어 <br>모두 꿈꾸자고 man <br>이런 느낌이 좋아서 <br>함께하고 싶어 <br>술 잔을 나누자고 <br>자유롭지 못한 <br>쟤네는 그냥 둬 <br>우리들은 상상의 <br>나무를 가꾸자고 <br>던진 동전의 <br>결과는 아무도 몰라 <br>또 던짐과 동시에 <br>회전하는 동안 <br>수 많은 면들이 <br>마치 앨범 같아 보여 <br>그 사진들이 갖고 있는 <br>나에 대한 color <br>지금처럼 마냥 <br>웃고 있을 때도 <br>그에 비례해서 <br>암울했었지 때로는 <br>괴로운 현실에 <br>부정적인 태도 <br>but 과거는 과거대로 <br>놔둬 내 자체로 <br>행복 날 움직이는 단어 <br>근데 깊은 슬픔이 <br>돋보여 나는 <br>이게 나의 첫번째 작업 <br>느끼고 싶다면 <br>어서 틀어 나를 <br>매번 여러가지 감성 <br>like 봄 여름 가을 겨울 <br>근데 항상 뜨거워 <br>꼭 여름같은 겨울 <br>what 움직이고 싶어 널 <br>내 노래가 모두에게 <br>큰 힘이 되고 싶어 <br>]]></content><category term="Stepper" label="Stepper"/><category term="Hello (Intro) (Feat. DJ Nubits)" label="Hello (Intro) (Feat. DJ Nubits)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mark_Johns/Wait_Till_Tmrw/</id><title>Mark Johns - Wait Till Tmrw - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:01+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mark_Johns/Wait_Till_Tmrw/" title="Mark Johns - Wait Till Tmrw - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We keep moving but <br>we're in the same place <br>Night is over when we're <br>talking 'bout this again <br>Won't be long <br>before a little too late <br>Let's turn the lights out <br>Why do we keep runnin' <br>circles 'round bed <br>When we could be sleeping <br>in it instead <br>Tired of fighting <br>let me rest my head <br>Let's turn the lights out <br>I wish upon a star <br>While we would <br>ride a long night and <br>I'm taking it too far <br>Let's stop <br>before we both regret <br>The moon is saying go sleep <br>Give your anger to me to keep <br>It can wait till tomorrow <br>Yeah <br>it can wait till tomorrow <br>When the sun comes out <br>for the day <br>And you know <br>what you wanna say <br>Let it wait till tomorrow <br>Yeah <br>it can wait till tomorrow <br>We keep lying <br>while the reason is there <br>We can't take back <br>what we say <br>Won't be long <br>before it gets to my head <br>Let's turn the lights out <br>My body's tired and <br>my heart is fatal <br>I can't reconcile it anymore <br>I'm tired of fighting <br>let me rest my head <br>Let's turn the lights out <br>I wish upon a star <br>While we would <br>ride a long night and <br>I'm taking it too far <br>Let's stop <br>before we both regret <br>The moon is saying go sleep <br>Give your anger to me to keep <br>It can wait till tomorrow <br>Yeah <br>it can wait till tomorrow <br>When the sun comes out <br>for the day <br>And you know <br>what you wanna say <br>Let it wait till tomorrow <br>Yeah <br>it can wait till tomorrow <br>]]></content><category term="Mark Johns" label="Mark Johns"/><category term="Wait Till Tmrw" label="Wait Till Tmrw"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Queen_BZ/두근두근/</id><title>Queen B`Z - 두근두근 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:06+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Queen_BZ/%EB%91%90%EA%B7%BC%EB%91%90%EA%B7%BC/" title="Queen B`Z - 두근두근 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[요즘 왜 이런지 모르겠어 <br>엉뚱하게도 나 <br>어느 새 매일같이 <br>하루종일 이상하게도 나 <br>너의 부드러운 손을 <br>깜빡이는 눈을 <br>빨간 그 입술을 상상해 <br>그 손을 마주잡고 <br>눈을 바라보며 <br>입술에 입맞춤하는 <br>두근두근 뛰는 마음 <br>나도 모르게 널 <br>떠올린 나의 모습 <br>조금은 어색하지만 <br>이런 게 사랑일까 <br>너도 내 마음과 같을까 <br>알콩달콩 우리 둘이 <br>함께 있으면 난 <br>힘들고 어려운 <br>시간들도 두렵지 않아 <br>이런 게 사랑일까 <br>I just wanna be with you <br>Can you feel my heart <br>요즘 왜 이런지 어이없어 <br>정말 바보야 나 <br>그렇게 심쿵한 표정으로 <br>말을 걸지 좀 마 <br>그저 이유 없이 <br>궁금 했었던 것 <br>뿐이라고 생각 했었지 <br>아니 사실 알고있어 <br>이미 이런 날 <br>멈출 수 없어 어떡해 <br>두근두근 뛰는 마음 <br>나도 모르게 널 <br>떠올린 나의 모습 <br>조금은 어색하지만 <br>이런 게 사랑일까 <br>너도 내 마음과 같을까 <br>알콩달콩 우리 둘이 <br>함께 있으면 난 <br>힘들고 어려운 <br>시간들도 두렵지 않아 <br>이런 게 사랑일까 <br>I just wanna be with you <br>Can you feel my heart <br>오늘은 이런 날 <br>숨기지 말아 볼꺼야 <br>한 숨에 너에게 <br>다가 갈 꺼야 <br>두근두근 뛰는 마음 <br>나도 모르게 널 <br>떠올린 나의 모습 <br>조금은 어색하지만 <br>이런 게 사랑일까 <br>너도 내 마음과 같을까 <br>알콩달콩 우리 둘이 <br>함께 있으면 난 <br>힘들고 어려운 <br>시간들도 두렵지 않아 <br>이런 게 사랑일까 <br>I just wanna be with you <br>Can you feel my heart <br>]]></content><category term="Queen B`Z" label="Queen B`Z"/><category term="두근두근" label="두근두근"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mark_Johns/Bacardi/</id><title>Mark Johns - Bacardi - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:08+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mark_Johns/Bacardi/" title="Mark Johns - Bacardi - 가사"/><content type="html"><![CDATA[V1: What’s strange is as of late, I ain’t been missing you the same. I think that all this time away, has made me feel outside the frame. I think I’m ready to dispose, to reburst go head first. To rebound, start a new round. My friends never liked you anyways. Bridge: I’ll open myself up to someone new tonight, then again I say the same thing every damn time. Chorus: When I leave the room, and I’m feeling naughty, you go straight to my head like a shot of bacardi. Not after, before, I walked out of my door thinking maybe I’ll give someone else a chance at the party. I went home alone (x2) Hit you on the phone (x2) Told you come on over (x2) Now we’re here again we’ll never hear the end of it. V2: God damn, don’t understand. I need to come up with a better plan. Or better yet just stop seeking amends. Find a better way to use my hands. You’re lemonade without the ice. We tried twice, but no dice. Come on now, girl, you got this. Your friends never liked him anyways. Bridge: I’ll open myself up to someone new tonight, then again I say the same thing every damn time. Chorus: When I leave the room, and I’m feeling naughty, you go straight to my head like a shot of bacardi. No after, before, I walked out of my door thinking maybe I’ll give someone else a chance at the party. I went home alone (x2) Hit you on the phone (x2) Told you come on over (x2) Now we’re here again we’ll never hear the end of it. I told my friends I would quit you. Put you down and dismiss you. So I guess here’s my issue. Man fuck you. Fuck you cause you know that I’m trying here and you don’t care, and you don’t even fuck me good you just fuck me over. Then get an Uber home and wait, you wait for me to call. And now we’re in this place again how am I in this place again? Chorus: When I leave the room, and I’m feeling naughty, you go straight to my head like a shot of bacardi. No after, before, I walked out of my door thinking maybe I’ll give someone else a chance at the party. I went home alone (x2) Hit you on the phone (x2) Told you come on over (x2) Now we’re here again we’ll never hear the end of it. I told my friends I would quit you. Put you down and dismiss you. So I guess here’s my issue. Man fuck you.]]></content><category term="Mark Johns" label="Mark Johns"/><category term="Bacardi" label="Bacardi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오캉/Its_You/</id><title>오캉 - It`s You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:19+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%BA%89/Its_You/" title="오캉 - It`s You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기댈게요 내 마음을 <br>내 꿈을 부담되겠지만 <br>나 그대가 없이는 <br>아무것도 없어 <br>바라봐요 들어봐요 <br>느껴요 나의 모든 것을 <br>삶이란 무게가 버겁지만 <br>그만큼 가치가 있죠 <br>Because just baby it's you <br>baby it's you <br>언젠가 내 길을 잃더라도 <br>It's you baby it's you <br>그 길을 함께 찾아줄 사람 <br>내가 원하는 한사람 <br>내가 사랑하는 사람 <br>It's you It's you <br>It's you baby it's you <br>살아가다 내 마음에 <br>실망이 아무리 깊어도 <br>끝이 보이지 않는 아픔도 <br>이젠 두렵지 않아 <br>Because just baby it's you <br>baby it's you <br>언젠가 내 길을 잃더라도 <br>It's you baby it's you <br>그 길을 함께 찾아줄 사람 <br>내가 원하는 한사람 <br>내가 사랑하는 사람 <br>It's you It's you <br>It's you <br>다 끝이 있는 거죠 <br>이 행복한 삶에도 <br>나 붙잡을 수 있다면 <br>내 사랑도 영원하죠 <br>Because just baby it's you <br>baby it's you <br>내 길이 어딘지는 몰라도 <br>It's you baby it's you <br>그 길을 밝게 비춰줄 사람 <br>내가 원하는 한사람 <br>내가 사랑하는 사람 <br>It's you It's you <br>It's you It's you It's you <br>Baby it's you <br>]]></content><category term="오캉" label="오캉"/><category term="It`s You" label="It`s You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Emeli_Sande/Breathing_Underwater/</id><title>Emeli Sande - Breathing Underwater - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:21+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Emeli_Sande/Breathing_Underwater/" title="Emeli Sande - Breathing Underwater - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I believe in miracles <br>Cause it's a miracle I'm here <br>Guess you could call me spiritual <br>Cause physical is fear <br>And it's safe to say <br>the storms gone away <br>And I'm dancing on the morning after <br>Yes I'd love to stay <br>but my home is the other way <br>And I miss the love and laughter <br>Something like flying <br>Hard to describe it <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like freedom freedom <br>My God I'm breathing underwater <br>Every moon and every star <br>Knows who you are you know <br>So ever if gets too dark <br>You never are alone <br>And it's safe to say <br>we surrendered a day <br>To pay back all the love you borrowed <br>And hope that I had <br>survived yesterday <br>And today is jealous of tomorrow <br>Something like flying <br>Hard to describe it <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like freedom freedom <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like flying <br>Hard to describe it <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like freedom freedom <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like flying <br>Hard to describe it <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like freedom freedom <br>My God I'm breathing underwater <br>Something like freedom freedom <br>My God I'm breathing underwater <br>]]></content><category term="Emeli Sande" label="Emeli Sande"/><category term="Breathing Underwater" label="Breathing Underwater"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로꼬/남아있어_Feat_Crush/</id><title>로꼬 - 남아있어 (Feat. Crush) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:23+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EA%BC%AC/%EB%82%A8%EC%95%84%EC%9E%88%EC%96%B4_Feat_Crush/" title="로꼬 - 남아있어 (Feat. Crush) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[유난히 뜨거웠던 지난 여름과 <br>내 손을 잡아줬던 너의 미소 <br>이제 다시는 다시는 볼 수 없지만 <br>다시는 느낄 수 없지만 <br>여전히 남아있어 <br>여전히 남아있어 <br>선명하게 남아있어 남아있어 <br>무대는 끝났고 난 <br>누워서 밀리고 밀린 <br>가사를 적어 창밖엔 <br>비가 내리고 있지 <br>시원한 바람이 얼굴에 닿으면 <br>올해 여름도 끝이 났다는 걸 <br>차갑게 느낄 수 있지 <br>1년 한 달 하루 일 분 일 초에 <br>모든 건 변해 오늘도 <br>어제가 될 거야 <br>근데 난 지금 부르는 이 노래가 <br>너의 기억 속에 <br>영원히 남길 원해 <br>지나간 여름에 유난히 <br>더 많이 보였던 손바닥 <br>무대 위로 몸을 내던지는 <br>횟수는 계속 올라가 <br>팬들의 얼굴을 기억해 <br>맨 앞엔 익숙한 라인업 <br>시작을 같이 했지만 <br>이젠 못 보는 얼굴까지도 <br>너도 내일이 되면 내 눈앞에 <br>없을 수 있다는 걸 알아 <br>미안해하지는 마 부서지지 않게 <br>소중히 담아둘 거니까 <br>유난히 뜨거웠던 지난여름과 <br>내 손을 잡아줬던 너의 미소 <br>이제 다시는 다시는 볼 수 없지만 <br>다시는 느낄 수 없지만 <br>여전히 남아있어 <br>여전히 남아있어 <br>선명하게 남아있어 남아있어 <br>네가 느끼는 나의 <br>음악이 루즈 해져도 <br>머릿속에서 뛰어놀던 <br>내 몸짓이 주춤 해져도 <br>잡은 손의 온도가 미지근해져도 <br>무대 아래서 뜨거웠던 <br>발길들이 뜸해져도 <br>난 그때를 다시 떠올릴 수 있어 <br>잊혀지는 건 아주 <br>자연스러운 거랬어 <br>언제든 돌아봐도 돼 <br>난 여기 남아있어 <br>돌아봐도 돼 난 항상 남아있어 <br>아직 기억해 2012년 겨울 <br>첫 무대는 내겐 <br>잊을 수 없는 성탄절 선물 <br>우릴 비춰주던 그 조명들 <br>어디에 있어도 여전히 뜨거워 늘 <br>V- hall Rolling hall Alea Ax-hall <br>밟고 있는 무대가 <br>조금 달라졌어도 <br>각자 자리에서 빛나고 있어 <br>영원히 가슴속에 남아있어 <br>유난히 뜨거웠던 지난여름과 <br>내 손을 잡아줬던 너의 미소 <br>이제 다시는 다시는 볼 수 없지만 <br>다시는 느낄 수 없지만 <br>여전히 남아있어 <br>여전히 남아있어 <br>선명하게 남아있어 남아있어 <br>유난히 뜨거웠던 너의 미소 <br>이제 다시는 다시는 볼 수 없지만 <br>아직도 여전히 여전히 <br>]]></content><category term="로꼬" label="로꼬"/><category term="남아있어 (Feat. Crush)" label="남아있어 (Feat. Crush)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Phil_Lesh/Ripple_Live/</id><title>Phil Lesh - Ripple (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:26+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Phil_Lesh/Ripple_Live/" title="Phil Lesh - Ripple (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If my words did glow <br>With the gold of sunshine <br>And my tunes <br>Were played <br>On the harp unstrung <br>Would you hear my voice <br>Come through the music <br>Would you hold it near <br>As it were your own <br><br>It's a hand me down <br>The thoughts are broken <br>Perhaps they're better <br>Left unsung <br>I don't know <br>Don't really care <br>Let there be songs <br>To fill the air <br><br>Ripple in still water <br>When there is no pebble tossed <br>Nor wind to blow <br><br>Reach out your hand <br>If your cup be empty <br>If your cup is full <br>May it be again <br>Let it be known <br>There is a fountain <br>That was not made <br>By the hands of men <br><br>There is a road <br>No simple highway <br>Between the dawn <br>And the dark of night <br>And if you go <br>No one may follow <br>That path is for <br>Your steps alone <br><br>Ripple in still water <br>When there is no pebble tossed <br>Nor wind to blow <br><br>You who choose <br>To lead must follow <br>But if you fall <br>You fall alone <br>If you should stand <br>Then who's to guide you <br>If I knew the way <br>I would take you home <br><br>La de da da <br>La da da da da da <br>La de da <br>Da da <br>La da da da da <br>La de da da da <br>La da da da da da <br>La da da da <br>La da da da da]]></content><category term="Phil Lesh" label="Phil Lesh"/><category term="Ripple (Live)" label="Ripple (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bob_Weir/Friend_Of_The_Devil_Live/</id><title>Bob Weir - Friend Of The Devil (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:34+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bob_Weir/Friend_Of_The_Devil_Live/" title="Bob Weir - Friend Of The Devil (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I lit out from Reno <br>I was trailed by twenty hounds <br>Didn't get to sleep that night <br><br>Till the morning came around <br><br>I set out running but I take my time <br>A friend of the Devil is a friend of mine <br>If I get home before daylight <br>I just might get some sleep tonight <br>I ran into the Devil, babe <br>He loaned me twenty bills <br>I spent that night in Utah <br>In a cave up in the hills <br><br>I ran down to the levee <br>But the Devil caught me there <br>He took my twenty dollar bill <br>And he vanished in the air <br><br>Got two reasons why I cry <br>away each lonely night <br>First one's named sweet Ann Marie <br>and she's my heart's delight <br>Second one is prison, baby <br>the sheriff's on my trail <br>And if he catches up with me <br>I'll spend my life in jail <br><br>Got a wife in Cheno, babe <br>And one in Cherokee <br>First one says she's got my child <br>But it don't look like me <br><br>You can borrow from the Devil <br>You can borrow from a friend <br>But the Devil will give you twenty <br>When your friend only got ten]]></content><category term="Bob Weir" label="Bob Weir"/><category term="Friend Of The Devil (Live)" label="Friend Of The Devil (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Los_Lobos/Bertha_Live/</id><title>Los Lobos - Bertha (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:43+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Los_Lobos/Bertha_Live/" title="Los Lobos - Bertha (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I had a hard run <br>Running from your window <br>I was all night running <br>Lord, I wonder if you care <br>I had a run in <br>Run around and a run down <br>Run around the corner <br>Lord, I run smack into a tree <br><br>I had to move <br>Really had to move <br>That's why, if you please <br>I am on my bended knees <br>Bertha, don't you come around here anymore <br><br>Dressed myself in green <br>I went down to the sea <br>To try to see what's going down <br>Gonna try to read between the lines <br><br>Had a feeling I was falling, falling, falling <br>Lord, I turned around to see <br>Heard a sweet voice calling <br>Lord, you was coming after me <br><br>I had to move <br>Really had to move <br>That's why, if you please <br>I am on my bended knees <br>Bertha, don't you come around here anymore, anymore <br><br>Ran into a rainstorm <br>Turned back into a bar door <br>It's all night pouring, pouring rain <br>Lord, but not a drop on me <br><br>Test me, test me, test me, test me <br>Why don't you arrest me <br>Throw me into the jailhouse <br>Lord, until the sun goes down <br><br>I had to move <br>Really had to move <br>That's why, if you please <br>I am on my bended knees <br>Bertha, don't you come around here anymore <br><br>I had to move <br>Really had to move <br>That's why, if you please <br>I am on my bended knees <br>Bertha, don't you come around here anymore <br>Anymore <br>Anymore <br>Anymore]]></content><category term="Los Lobos" label="Los Lobos"/><category term="Bertha (Live)" label="Bertha (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jimmy_Cliff/The_Harder_They_Come_Live/</id><title>Jimmy Cliff - The Harder They Come (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:54:56+09:00</updated><published>2018-04-22T15:54:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jimmy_Cliff/The_Harder_They_Come_Live/" title="Jimmy Cliff - The Harder They Come (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well, they tell me of a pie up in the sky <br>Waiting for me when I die <br>But between the day you're born and when you die <br>They never seem to hear even your cry <br><br>So as sure as the sun will shine <br>I'm gonna get my share now, what's mine <br>And then the harder they come <br>The harder they fall, one and all <br>Ooh, the harder they come <br>The harder they fall, one and all <br><br>Well, the oppressors are trying to keep me down <br>Trying to drive me underground <br>And they think that they have got the battle won <br>I say forgive them Lord, they know not what they've done <br><br>'Cause, as sure as the sun will shine <br>I'm gonna get my share now, what's mine <br>And then the harder they come <br>The harder they fall, one and all <br>Ooh, the harder they come <br>Harder they fall, one and all <br><br>And I keep on fighting for the things I want <br>Though I know that when you're dead you can't <br>But I'd rather be a free man in my grave <br>Than living as a puppet or a slave <br><br>So as sure as the sun will shine <br>I'm gonna get my share now, what's mine <br>And then the harder they come <br>The harder they fall, one and all <br>Ooh, the harder they come <br>Harder they fall, one and all <br>Hey, the harder they come <br>Harder they fall, one and all <br>What I say now <br>What I Say now <br><br>What I say now <br>What I say, one time <br>The harder they come, the harder they fall, one and all <br>The harder they come, the harder they fall, one and all]]></content><category term="Jimmy Cliff" label="Jimmy Cliff"/><category term="The Harder They Come (Live)" label="The Harder They Come (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Peter_Frampton/Im_A_Road_Runner_Live/</id><title>Peter Frampton - (I`m A) Road Runner (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:03+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Peter_Frampton/Im_A_Road_Runner_Live/" title="Peter Frampton - (I`m A) Road Runner (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1,2 1,2 <br>Ooh yeah <br><br>Not to easy <br>Just to live a life free and easy <br>With my toothbrush in my hand <br>Won't you let me be your traveling man <br>Cause I'm a roadrunner, baby ooh ooh <br><br>I'm a roadrunner, baby <br>Can't stay in one play too long <br>I'm a roadrunner, baby <br>Look at me and I'll be gone <br><br>Well you can love me if you wanna <br>I can do nothing <br>When I get restless <br>I got to move somewhere <br><br>Yes I'm a roadrunner, baby <br>Gotta go some place on my own <br>And I run as I live <br>Gonna live like I run <br>Roadrunner, baby <br><br>I don't need no woman to tie me down <br>You know I gotta be free, baby to roam around <br>Ya know all my life I've been like this <br>Love me at your own risk <br>When the dust hits my shoes <br>I just gotta move <br><br>I'm a roadrunner, baby <br>I just got to keep on, keeping on ooh ooh <br>I'm a roadrunner, baby <br>I can't stay in one place too long <br><br>I'm a roadrunner, baby <br>Anywhere, anywhere on my own <br>I'm a roadrunner, baby <br>Got to keep on, keepin', keeping on <br>Ooh ooh <br>I'm a roadrunner, baby <br>Anywhere, anywhere on my own <br>I'm a roadrunner, baby <br>Anywhere on my own]]></content><category term="Peter Frampton" label="Peter Frampton"/><category term="(I`m A) Road Runner (Live)" label="(I`m A) Road Runner (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/David_Grisman/Shady_Grove_Live/</id><title>David Grisman - Shady Grove (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:05+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/David_Grisman/Shady_Grove_Live/" title="David Grisman - Shady Grove (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Peaches in the summertime <br>Apples in the fall <br>If I can't get the girl I love <br>I don't want none at all <br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, I know <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove <br><br>Wish I had a banjo string <br>Made of golden twine <br>Every tune I'd play on it <br>I wish that girl was mine <br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, I know <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove <br><br>I wish I had a needle and thread <br>The finest I could sew <br>Sew that pretty girl to my side <br>And down the road I'd go <br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, I know <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove <br><br>Some come here to fiddle and dance <br>Some come here to tarry <br>Some here to fiddle and dance <br>I come here to marry <br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, I know <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove <br><br>Every night when I go home <br>My wife, I try to please her <br>The more I try, the worse she gets <br>Damned if I don't leave her <br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, I know <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove <br><br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, my darlin' <br>Shady Grove, my little love <br>I goin' back to town <br><br>Shady Grove, my little love <br>Shady Grove, my darlin' <br>Shady Grove, my little love <br>I'm bound for Shady Grove]]></content><category term="David Grisman" label="David Grisman"/><category term="Shady Grove (Live)" label="Shady Grove (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Allen_Toussaint/Get_Out_Of_My_Life_Woman_Live/</id><title>Allen Toussaint - Get Out Of My Life Woman (Live) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:07+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Allen_Toussaint/Get_Out_Of_My_Life_Woman_Live/" title="Allen Toussaint - Get Out Of My Life Woman (Live) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You don't love me no more <br>Get out my life woman <br>You don't love me no more <br>Get out my life woman <br>You don't love me no more <br><br>Get out my eyes teardrops <br>I got to see my way around <br>Get out my eyes teardrops <br>I got to see my way around <br>Get out my life, heartaches <br>Nothin' but heartaches by the pound <br><br>Get off my ladder, woman <br>I got to climb up to the top <br>Get off my ladder, woman <br>There is nothin that can make me stop <br><br>Get out the way, woman <br>I got to be movin' on <br>Get out the way, woman <br>I got to be movin' on <br>Get out the way, woman <br>I got to be movin' on <br><br>I'm sorry I've got leave you]]></content><category term="Allen Toussaint" label="Allen Toussaint"/><category term="Get Out Of My Life Woman (Live)" label="Get Out Of My Life Woman (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Turn_Your_Pictures_Around/</id><title>Then Thickens - Turn Your Pictures Around - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:16+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Turn_Your_Pictures_Around/" title="Then Thickens - Turn Your Pictures Around - 가사"/><content type="html"><![CDATA[As the lights go down <br>Inside your house <br>You open your door <br>Turn your pictures around <br>We'll both lay down <br>On the filthy floor <br>We can talk it out <br>I won't let you down anymore <br><br>Scrolling through numbers in my old phone <br>Looking at pictures you don't know I own <br>Sniffing the knickers you ripped when you pushed me off <br>Spinning around in the town I was born <br>Forever in debt for your wisdom and love <br>But never been, ever been, forever been so lost <br><br>Scrolling through numbers in my old phone <br>Looking at pictures you don't know I own <br>Stitching the britches you ripped when you pulled them off <br>Spinning around in the town I was born <br>Forever in debt for your wisdom and love But never <br>been, ever been, forever been so lost]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Turn Your Pictures Around" label="Turn Your Pictures Around"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Tie_It_To_You/</id><title>Then Thickens - Tie It To You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:18+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Tie_It_To_You/" title="Then Thickens - Tie It To You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pass me the loop <br>So I can tie it to you <br>It's more like a noose <br>As I push you from your chair <br>So that I can watch you die <br>As you see me leave the room <br>I can hear you try <br>To chew right through the loop <br><br>Pass me the glue <br>So I can apply it to you <br>Let's wriggle you loose <br>Untangle every hair <br>So that I can lay you down <br>Bang in the middle of your favourite room <br>I will leave you dry <br>No one will ever have a clue <br><br>The room grows cold <br>Slowly the tendons they snap in your throat <br>The memory slips so slow <br>You ended in violence <br>Now where's my coat <br><br>Pass me the loop <br>So I can tie it to you]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Tie It To You" label="Tie It To You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/My_Amsterdam/</id><title>Then Thickens - My Amsterdam - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:20+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/My_Amsterdam/" title="Then Thickens - My Amsterdam - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Where is the dope man <br>I could have been to Amsterdam <br>And smoked myself to death <br>The time that you've taken <br>I've channelled inner Satan <br>Now I want your blood <br>To spill on the table like Belmont in April <br>Know the roads, they may flood <br>But this won't mean anything <br>And I'll forget everything <br>As soon as you show up <br><br>Where is the dope man <br>I could have been to Amsterdam <br>And smoked myself to death <br>You text me I'm shaking <br>You said your teeth are aching <br>And you've made your way back home <br>Well unless you want fake ones <br>I suggest you get a wriggle on <br>Or answer your god damn phone <br>But this won't mean anything <br>And I'll forget everything <br>As soon as we light up]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="My Amsterdam" label="My Amsterdam"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Dirty_Letter/</id><title>Then Thickens - Dirty Letter - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:23+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Dirty_Letter/" title="Then Thickens - Dirty Letter - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Black pen, dirty letters <br>Scrawl out my name <br>Wrapped in magpie feathers <br>But I don't feel that way <br>And you told me you'd forgiven me for everything <br>And you said that you'd forgiven me for everything <br><br>A broken promise <br>A cracked bone <br>A dirty letter <br>A filthy home <br><br>Dead pen, leather feathers <br>Drowned in piss and gold <br>Very end of my tether <br>But never needed you more <br>And you said that you'd forgiven me for everything <br>And you told me you'd forgiven me for everything <br><br>A broken promise <br>A cracked bone <br>A dirty letter <br>A filthy home]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Dirty Letter" label="Dirty Letter"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Smothered_In_Gold/</id><title>Then Thickens - Smothered In Gold - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:25+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Smothered_In_Gold/" title="Then Thickens - Smothered In Gold - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Although the beat was wrong <br>And the weed too strong <br>I still drag myself there <br>Don't know anyone here <br>And the liquor's so dear <br>That I can't take you home <br><br>And cover you in my nanny's coat <br>The one that nanna used to wear the most <br>Smother you in my mother's gold <br>And only leave when my body's cold <br><br>Just me and the mirror <br>So cold but don't shiver <br>I cannot feel my throat <br>As the room gets lighter <br>My eyes grow tired <br>As I pull over my cover <br><br>Cover me in my nanny's coat <br>The one that nanna used to wear the most <br>Smother me in my mother's gold <br>And only leave when my body's cold]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Smothered In Gold" label="Smothered In Gold"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Colic/</id><title>Then Thickens - Colic - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:27+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Colic/" title="Then Thickens - Colic - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Douse your coat in daddy's petrol <br>I'll be waiting with mother's matches <br>Mumbled rumours of pleasure and violence <br>Like poetry <br>Like music to me <br><br>Drown your clothes in Derek's diesel <br>I'll be waiting with Sylvia's lighter <br>Old wives tale of pleasure and violence <br>Like poetry <br>Like music to me <br><br>And we all sing from the same hymn sheet]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Colic" label="Colic"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Turn_Your_Words_Around/</id><title>Then Thickens - Turn Your Words Around - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:29+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Turn_Your_Words_Around/" title="Then Thickens - Turn Your Words Around - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ludlow, let me in <br>From Piano's to Max Fish <br>I'll shake my fear <br>Lower East Side leave me be <br>From the Rivington to Arlene's <br>I still don't feel right <br><br>Mary Lou Lord <br>Turn your car around <br><br>Take a cab to Brooklyn quick <br>Find my way back to North Six <br>I'll shake my fear <br>Dear Lewis, let me in <br>Freezing breath and my shirt is thin <br>And I still don't feel right <br><br>Mary Lou Lord <br>Turn your car around <br>Lanaiah <br>Turn your words around <br>Lanaiah]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Turn Your Words Around" label="Turn Your Words Around"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/My_Sunday/</id><title>Then Thickens - My Sunday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:31+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/My_Sunday/" title="Then Thickens - My Sunday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's Sunday <br>And tears splash on your grave <br>By Monday <br>The dope arrives I'm saved <br>And I'm back in the fog feeling nothing at all <br>Back in the mist feeling lazy and shit <br>Friday <br>The residual pain kicks in <br><br>It's Sunday And everybody's high at my place <br>By Monday <br>The citalopram kicks in I'm safe <br>And I'm back in the fog feeling nothing at all <br>Back in the mist feeling lazy and shit <br>By Friday <br>The residual pain kicks in <br><br>If I knew any better <br>I wouldn't follow you through Delamere <br>I saw the smack and the leather <br>I lost a lot of you that I never knew <br><br>My Sunday <br>Didn't know any better <br>And if I knew any better <br>I wouldn't follow you through Delamere]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="My Sunday" label="My Sunday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Cum_Summer/</id><title>Then Thickens - Cum Summer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:34+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Cum_Summer/" title="Then Thickens - Cum Summer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sweeter than a tangerine <br>Swinging on my favourite tree <br>Dip your nipples in Vaseline <br>As I've broke your skin with my teeth <br><br>Peel me now and come inside me <br>Sip my juice until I'm dry please <br>I'm not the apple that was tempting to Eve <br>Will the snake still smile for me <br><br>Taste me with you tongue and shed your skin <br>Slither down my middle from my chin <br>Leave nothing left for later don't sleep <br>Will your snake still smile for me <br><br>Tighter than a tambourine <br>Shaking like a wizard's sleeve <br>Coat your nipples in plasticine <br>As I broke your skin with my teeth <br><br>Taste me with you tongue and shed your skin <br>Slither down my middle from my chin <br>Leave nothing left for later don't sleep <br>Will your snake still smile for me]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Cum Summer" label="Cum Summer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Heaven_Alive/</id><title>Then Thickens - Heaven Alive - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:36+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Heaven_Alive/" title="Then Thickens - Heaven Alive - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh how it cut me up <br>I caught my mother crying <br>Into a muslin cloth <br>And I thought I'd died <br>I went to heaven alive <br><br>Cold and tied in knots <br>Cannot sleep for dreaming <br>Hope I'll wake up lost <br>As I thought I'd died <br>I went to heaven alive <br>I thought I'd died <br>I went to heaven alive]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Heaven Alive" label="Heaven Alive"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Any_Other_Thing_Reprise/</id><title>Then Thickens - Any Other Thing (Reprise) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:38+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Any_Other_Thing_Reprise/" title="Then Thickens - Any Other Thing (Reprise) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Did I cause you pain <br>Point your finger and lead me away <br>I never wanted any other thing <br>Just your whiskey and cocaine <br>As we danced in the park in front of your favourite bar <br>I see your hair is greasy and not brown <br>But your pockets, how they glow with a chemical snow <br>That you bought from a black boy in town <br>So we skip to your home, you let me charge my phone <br>So I can call all of my friends and let them down <br>Cause if it's okay with you, I'd like to sleep in your room <br>Cause I've never felt better than now <br>Wake and I shower, take a shit, line up a morning hit <br>Your mood turns sour, you scowl and you stare <br>Grab at my coat and a pen <br>Write you a letter for when <br>You have the power to crawl out your bed, and it says <br>Did I cause you pain <br>Point your finger and lead me away <br>I never wanted any other thing <br>Just your whiskey and cocaine]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Any Other Thing (Reprise)" label="Any Other Thing (Reprise)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/A_Wasp_In_Your_Mouth/</id><title>Then Thickens - A Wasp In Your Mouth - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:40+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/A_Wasp_In_Your_Mouth/" title="Then Thickens - A Wasp In Your Mouth - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You got knots in your hair <br>You got a gap in your smile <br>But tonight, you're mine <br>You're bitter to taste <br>With such a pretty face <br>Some would say you've got a wasp in your mouth <br>But I trust those lips <br>As you grab my wrists from my face <br>As I say you've got a wasp in your mouth <br>But you hold me down <br>And you steal your kiss <br>But I spit and I cry <br>You put a wasp in my mouth <br>You got knots in your hair <br>You got a gap in your smile <br>But tonight, you're mine <br>You're bitter to taste <br>With such a pretty face <br>Some would say you've got a wasp in your mouth <br>But you hold me down <br>And you steal your kiss <br>But I spit and I cry <br>You put a wasp in my mouth]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="A Wasp In Your Mouth" label="A Wasp In Your Mouth"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Run_Off/</id><title>Then Thickens - Run Off - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:42+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Run_Off/" title="Then Thickens - Run Off - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't you moan or cry <br>It's just the blade of a four inch knife <br>I can see you in the corner of my eye <br>Slender legs and copper thighs <br>Better run for your life <br>The smoke from the end of this gun <br>Signals an end to all the damage you've done <br>I retaliate so let the blood come <br>Run for your life <br>The rusty bullet missed me but you didn't turn back <br>I can see your shady figure and the fields of tall grass <br>I've never loathed no one <br>But I'm gonna get you back tomorrow <br>You must be a ghost that I see <br>I left you stone cold in the middle of that field <br>No you done missed me and I stand here alive <br>You're a terrible shot, you must have two glass eyes <br>Better run for your life <br>Run till your heart comes back]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Run Off" label="Run Off"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Tiny_Legs/</id><title>Then Thickens - Tiny Legs - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:45+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Tiny_Legs/" title="Then Thickens - Tiny Legs - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tiny legs, take me there <br>Knock a door run, truth or dare <br>And then the truth started coming back in style <br>Time for bed, lay down your heavy head <br>And let the sun come out of the clouds <br>Of doubt I had, of who we are, who we are <br>Time for bed, lay down your heavy head <br>Let the sun come out of the clouds, of doubt I had <br>All the demons screaming aloud inside my head]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Tiny Legs" label="Tiny Legs"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Worms/</id><title>Then Thickens - Worms - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:47+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Worms/" title="Then Thickens - Worms - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My head ticks over like a mantle clock on speed <br>Always too busy thinking that I never really get deep sleep <br>Blinking those lizard eyes <br>Missed all the people that I came here to see <br>Curled up on the bathroom floor <br>You know the whole thing don't seem real <br>I'm gonna fight my way out, even if you're the wrong man <br>I'm gonna knock you down, paint the town with a broken hand <br>And I'll worm my out if you're stronger than I am <br>I'm gonna fight my way out <br>Dizzy wriggling , itching , wobble home on rubber feet <br>Sick, wine and tangy bile was in my belly <br>But it now lines the street <br>How many holes in the back of your door <br>When you know you've only got one key <br>Slow down, screw your face, raise a brow <br>And the whole thing will seem so clear <br>I'm gonna fight my out, even if you're the wrong man <br>I'm gonna knock you down, paint the town with a broken hand <br>And I'll worm my out if you're stronger than I am <br>I'm gonna fight my way out]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Worms" label="Worms"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Matthew/</id><title>Then Thickens - Matthew - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:49+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Matthew/" title="Then Thickens - Matthew - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No, there's no use in skriking <br>Ain't nothing tears can change <br>No matter how loud you scream him <br>Ain't gonna wake him from his early grave <br>But there's just one thing that I cannot face <br>Matthew, where have you gone <br>Oh, if there was a heaven <br>I'm sure you'd let on <br>Matthew, where have you gone <br>Oh, if you went the other way <br>Then I won't be too long <br>If I was God for just one day <br>And if I was God, I'd make the wind change <br>So you would stick around, you could stick around <br>Matthew, where have you gone <br>Oh, if there is a heaven <br>Then prove me dead wrong <br>Matthew, where have you gone <br>Oh, if you went the other way <br>Then I won't be too long <br>If I was God for just one day <br>The top of the list of things that I would have to change <br>I'd trade the fits and the dribbling <br>For endless fits of giggling <br>All night with you <br>Oh, Matthew]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Matthew" label="Matthew"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Ritalin_Love/</id><title>Then Thickens - Ritalin Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:51+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Ritalin_Love/" title="Then Thickens - Ritalin Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm scared to death to utter your name with baited breath <br>I tore your dress, your talon like nails, they left me a mess <br>When we descend, we'll never be lovely and barely be friends <br>I'd never have guessed that you were so poorly <br>There's blood on your chest <br>Can't get my way <br>Oh I'm twisting and twitching, I can't keep me still <br>Those little white tablets, those little green pills <br>I never really noticed that you were so thin <br>Your lifeless complexion, I should colour you in <br>Your mumbling mouth and you black and blue skin <br>Those cotton mouth kisses, the state that you're in <br>How bad are your teeth and how deep are your scars <br>Deeper than the river there and black as this tar <br>Can't get my way <br>When we descend, we'll never be lovely and barely be friends <br>I'd never have guessed that you were so poorly <br>There's blood on your chest <br>Can't get my way <br>Oh I'm twisting and twitching, I can't keep me still <br>Those little white tablets, those little green pills <br>I never really noticed that you were so thin <br>Your lifeless complexion, I should colour you in <br>Can't get my way, without the ritalin]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Ritalin Love" label="Ritalin Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Death_Cap/</id><title>Then Thickens - Death Cap - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:53+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Death_Cap/" title="Then Thickens - Death Cap - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You got the whole room turning around <br>You got me struggling through the shimmy slow <br>You know your lips are bleeding out <br>You got a face full of chemicals <br>You got the whole group screaming out <br>And now I'm scrambling for the conker tree <br>Where there's a field full of liberty caps <br>But all you want are the death caps <br>Now I see my soul and I see your soul as well <br>Now I feel so old, I feel so weak and ill <br>I must be tripping, I see my soul, see my soul <br>My head is d ripping <br>I see your soul, see your soul, see your soul <br>You got the whole group screaming out <br>And now I'm scrambling for the conker tree <br>Surround the field full of liberty caps <br>But all you want are the death caps]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Death Cap" label="Death Cap"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Any_Other_Thing/</id><title>Then Thickens - Any Other Thing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:56+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Any_Other_Thing/" title="Then Thickens - Any Other Thing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Did I cause you pain <br>Point your finger and lead me away <br>I never wanted any other thing <br>Just your whiskey and cocaine <br>As we danced in the park in front of your favourite bar <br>I see your hair is greasy and not brown <br>But your pockets, how they glow with a chemical snow <br>That you bought from a black boy in town <br>So we skip to your home, you let me charge my phone <br>So I can call all of my friends and let them down <br>Cause if it's okay with you, I'd like to sleep in your room <br>Cause I've never felt better than now <br>Wake and I shower, take a shit, line up a morning hit <br>Your mood turns sour, you scowl and you stare <br>Grab at my coat and a pen <br>Write you a letter for when <br>You have the power to crawl out your bed, and it says <br>Did I cause you pain <br>Point your finger and lead me away <br>I never wanted any other thing <br>Just your whiskey and cocaine]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Any Other Thing" label="Any Other Thing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Restart_Your_Heart/</id><title>Then Thickens - Restart Your Heart - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:55:58+09:00</updated><published>2018-04-22T15:55:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Restart_Your_Heart/" title="Then Thickens - Restart Your Heart - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So I decide to restart my heart <br>As I quite despise the way <br>that you are tonight and always <br>So I retreat, run on my bunion feet for miles <br>So I can smile without these <br>heavy eyes tonight and always <br>So I decide to restart my heart <br>As I can't design a fib or fable lie to describe tonight and always]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Restart Your Heart" label="Restart Your Heart"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Heaven_Wont_Wait/</id><title>Then Thickens - Heaven Won`t Wait - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T15:56:00+09:00</updated><published>2018-04-22T15:56:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Then_Thickens/Heaven_Wont_Wait/" title="Then Thickens - Heaven Won`t Wait - 가사"/><content type="html"><![CDATA[For the sake of half a day <br>I'll wait <br>Cause they say that <br>when an angel calls on her way <br>That heaven won't wait too long <br>But when another angel calls <br>I'll come, but heaven won't wait <br>But if another angel calls, I'll cum <br>Heaven won't wait too long]]></content><category term="Then Thickens" label="Then Thickens"/><category term="Heaven Won`t Wait" label="Heaven Won`t Wait"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나아람/Chill해/</id><title>나아람 - Chill해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:00:38+09:00</updated><published>2018-04-22T16:00:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%95%84%EB%9E%8C/Chill%ED%95%B4/" title="나아람 - Chill해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 움켜쥐는 <br>네 손끝에 날 맡겨 <br>갈것같은 표정 <br>흘러가는 대로 Ah <br>너를 이해하고 싶어 <br>너의 색에 스며들고 싶어 <br>nothing nothing better <br>너와 사랑할때면 <br>baby nothing nothing better <br>네가 예뻐해주면 <br>baby Chill해 <br>어루만진 너의 손끝에 <br>baby Chill해 <br>나를 놔버리고 맡겨보고 <br>No matter what you do boy <br>너의 색에 젖어 <br>취해버린 오늘 밤 baby oh <br>baby Chill해 oh <br>baby Chill해 <br>날 바라보는 눈빛도 <br>No matter what you do boy <br>Oh 온몸으로 너와 <br>놀고싶은 오늘 밤 <br>벗어나려해도 <br>네 손바닥 안인걸 <br>한번 중독되면 <br>빼지못할 독 같아 yeah <br>baby 들어오고 있어 <br>또 다시 난 빠져들고 있어 <br>nothing nothing better <br>너와 마주할 때면 <br>baby knoking knoking <br>이제 나의 문을 열어줘 <br>baby Chill해 <br>어루만진 너의 손끝에 <br>baby Chill해 <br>나를 놔버리고 맡겨보고 <br>No matter what you do boy <br>너의 색에 젖어 <br>취해버린 오늘 밤 baby oh <br>baby Chill해 oh <br>baby Chill해 <br>날 바라보는 눈빛도 <br>No matter what you do boy <br>Oh 온몸으로 너와 <br>놀고싶은 오늘 밤 <br>baby Chill해 <br>어루만진 너의 손끝에 <br>baby Chill해 <br>나를 놔버리고 맡겨보고 <br>No matter what you do boy <br>너의 색에 젖어 <br>취해버린 오늘 밤 baby oh <br>baby Chill해 oh <br>baby Chill해 <br>날 바라보는 눈빛도 <br>No matter what you do boy <br>Oh 온몸으로 <br>너와 놀고싶은 오늘 밤 <br>]]></content><category term="나아람" label="나아람"/><category term="Chill해" label="Chill해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조은애/음란마귀/</id><title>조은애 - 음란마귀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:06+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9D%80%EC%95%A0/%EC%9D%8C%EB%9E%80%EB%A7%88%EA%B7%80/" title="조은애 - 음란마귀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가끔 생각이 많기도 해 <br>좀 고민하기도 해 <br>혹시 그쪽이 나를 좋아하나 <br>난요 겁이 좀 많은 걸요 <br>꼭 어린아이처럼 <br>먼저 다가서는 건 무서운 걸 <br>나한테 키스해 나한테 키스해 <br>제발 좀 눈치 보지 말라고 <br>나만 왜 설레 이상해 <br>왜 이래 미쳤어 어떡해 <br>사랑해줘 나를 꼭 붙잡아줘 MY LOVE <br>왜 또 가만히 있는 거야 <br>꼭 고장 난 것처럼 <br>혹시 나만 혼자서 상상했니 <br>나한테 키스해 나한테 키스해 <br>제발 좀 눈치 보지 말라고 <br>나만 왜 설레 이상해 <br>왜 이래 미쳤어 어떡해 <br>사랑해줘 나를 꼭 붙잡아줘 MY LOVE <br>꼭 한 걸음만 더 <br>내 숨결이 닿는 이 거리 <br>조금만 더 용기를 내봐 <br>지금 이 시간이 가버리면 어떡하라고 <br>나한테 키스해 나한테 키스해 <br>제발 좀 눈치 보지 말라고 <br>나만 왜 설레 이상해 <br>왜 이래 미쳤어 어떡해 <br>나한테 홀려 나한테 끌려 <br>기회는 매일 오지 않는 걸 <br>다가와 그래 너 먼저 키스해 <br>너무나 좋은 걸 <br>사랑해라 나를 꼭 붙잡아라 MY LOVE <br>]]></content><category term="조은애" label="조은애"/><category term="음란마귀" label="음란마귀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손호영/판타스틱_스타/</id><title>손호영 - 판타스틱 스타 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:09+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%ED%98%B8%EC%98%81/%ED%8C%90%ED%83%80%EC%8A%A4%ED%8B%B1_%EC%8A%A4%ED%83%80/" title="손호영 - 판타스틱 스타 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누구보다 멋진 나야 <br>왜왜왜 이래 <br>대충 걸쳐 뭘 입어도 <br>판타스틱해 <br>어딜 가도 <br>누구라도 <br>나에게 반해 <br>이런 날 너만 몰라 <br>첨이야 니 앞에 서면 <br>떨리는 눈빛이 너를 잘못 봐 <br>모두의 남자인 내가 <br>이렇게 한 사람만을 원해 <br>너로 향하는 내 사랑이 <br>점점 더 <br>커져만 가는데 <br>Always be with you <br>아무것도 바라지 않아 <br>이대로 <br>곁에만 있어주면 돼 <br>어떤 옷을 입어도 <br>넌 달라 넌 달라 <br>예쁜 너의 미소는 <br>판타스틱해 <br>어딜 가도 <br>누구라도 <br>너에게 반해 <br>이런 널 나밖에 몰라 <br>몇 번이나 니 앞에서도 <br>떨리는 가슴이 멈추질 않아 <br>조금은 특별한 내가 <br>이렇게 너 하나만을 원해 <br>너로 향하는 내 사랑이 <br>점점 더 <br>커져만 가는데 <br>Always be with you <br>아무것도 바라지 않아 <br>이대로 <br>곁에만 있어주면 돼 <br>너로 향하는 내 사랑이 <br>점점 더 <br>커져만 가는데 <br>Always be with you <br>아무것도 바라지 않아 <br>이대로 <br>곁에만 있어주면 돼 <br>어떤 옷을 입어도 <br>예쁜 너의 미소는 <br>판타스틱해 <br>너로 가득한 내 사랑이 <br>언제나 <br>변하지 않는 걸 <br>Always be with you <br>아무것도 바라지 않아 <br>영원히 <br>사랑해 한마디면 돼 <br>]]></content><category term="손호영" label="손호영"/><category term="판타스틱 스타" label="판타스틱 스타"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤현상/자_여기_내_심장/</id><title>윤현상 - 자, 여기 내 심장 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:11+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%ED%98%84%EC%83%81/%EC%9E%90_%EC%97%AC%EA%B8%B0_%EB%82%B4_%EC%8B%AC%EC%9E%A5/" title="윤현상 - 자, 여기 내 심장 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지냈니 <br>그때 나 미안했어 <br>쉬운 말 한마디 못하고 <br>너를 본다 <br>내 눈앞에 숨을 쉬고 있는 <br>니 모습 꿈은 아닌데 <br>잊고 지우고 살아갔어 <br>아니 그래야 살아졌어 <br>그렇게 니가 미워하는 <br>그렇게 니가 <br>싫어하는 나였으니 <br>애써 변명을 했어 하지만 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 이제 <br>자 거기 니 심장 <br>내게 주겠니 잠시라도 <br>나 어떤 너라도 <br>안아줄 테니 언제라도 <br>아픔만 남은 가슴이라 <br>너무 모자라지만 <br>내 남은 전부 <br>너에게 주는 거니까 <br>잘 지냈어 <br>니가 없는 나지만 <br>맘에 없는 말을 내뱉고 <br>나는 본다 <br>내 맘 곁에 지금 뛰고 있는 <br>니 심장 어제 같은데 <br>그땐 괜찮다 위로했어 <br>끝내 삼켰던 얘길 할게 <br>사실은 그게 아니라고 <br>내 마음 멈춰 있었다고 <br>이제라도 니 곁에 <br>살고 싶어 들어봐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아 주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 <br>아무 말하지 않아도 <br>그저 네 눈을 보아도 <br>내 하루를 내 오늘을 <br>소중하게 만드는 사람 <br>너니까 <br>너라는 그 이유 하나뿐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>나 니가 필요해 <br>니가 필요해 <br>]]></content><category term="윤현상" label="윤현상"/><category term="자, 여기 내 심장" label="자, 여기 내 심장"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_세오/판타스틱/</id><title>SE O (세오) - 판타스틱 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:13+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_%EC%84%B8%EC%98%A4/%ED%8C%90%ED%83%80%EC%8A%A4%ED%8B%B1/" title="SE O (세오) - 판타스틱 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[힘들죠 웃는 얼굴로 산다는 건 <br>어차피 시간이란 건 흘러가요 <br>이대로 멈춰버린 <br>내 마음속 태엽을 감아 <br>내 숨겨왔던 진심을 <br>털어놔볼까 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>어렵죠 한걸음 다가선다는 건 <br>그대도 알고 있나요 내 마음을 <br>삶이란 밥상 위에 <br>갑자기 그대란 초콜렛 <br>난 고민 안 해 알아요 <br>바보 같은 거 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>나에게 말해줘요 <br>재밌는 놀이라고 <br>난 그저 지금이 <br>제일 소중할 뿐야 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I'm with you <br>모든 순간 행복하게 해 <br>baby I want you <br>내가 원하는 건 <br>너와 눈부신 오늘이야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>]]></content><category term="SE O (세오)" label="SE O (세오)"/><category term="판타스틱" label="판타스틱"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팀/썸데이_Someday/</id><title>팀 - 썸데이 (Someday) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:15+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%80/%EC%8D%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4_Someday/" title="팀 - 썸데이 (Someday) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 그대를 만나서 <br>사랑의 기쁨을 깨닫고 <br>나 같은 남자도 사랑을 <br>알게 했다오 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>사랑의 의미를 배우고 <br>나라는 사람이 있단 걸 <br>알게 됐다오 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>나는 사랑을 했다오 <br>그땐 사랑을 지우고 <br>또 지워야 하는지 몰랐다오 <br>사랑이 사랑을 머금고 <br>눈물은 태연히 흐르고 <br>이별이 뭔지도 몰라서 <br>난 웃었다오 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>나는 사랑을 했다오 <br>그땐 심장을 떼 내고 버려도 <br>안 되는 걸 정말 몰랐다오 <br>그대 이름을 <br>부르고 부르고 <br>부르고 부르며 <br>애를 써 봐도 눈물이 <br>내 손을 잡으며 잡으며 <br>그대를 말려도 <br>나 하나 사랑한 <br>나만을 지켜봐 주던 <br>그런 사람이 있단 걸 <br>감사하며 보냈다오 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>사랑의 의미를 배우고 <br>사랑의 의미를 배우고 <br>나라는 사람이 있단 걸 <br>나라는 사람이 있단 걸 <br>알게 됐다오 <br>어느 날 그대를 만나서 <br>나는 사랑을 했다오 <br>그땐 심장을 떼 내고 버려도 <br>안 되는 걸 몰랐다오 <br>]]></content><category term="팀" label="팀"/><category term="썸데이 (Someday)" label="썸데이 (Someday)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤원/솔직히_말하면/</id><title>윤원 - 솔직히 말하면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:18+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%9B%90/%EC%86%94%EC%A7%81%ED%9E%88_%EB%A7%90%ED%95%98%EB%A9%B4/" title="윤원 - 솔직히 말하면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이상해 오늘따라 <br>왠지 뭔가 허전해 <br>약속 있다는 너의 말 <br>귓가를 맴돌아 <br>읽지 않는 내 메시지 <br>대체 뭐 하는 거야 <br>밤은 점점 깊어가는데 <br>가만히 눈을 감고 생각해봤어 <br>니가 없는 하루하루 <br>가슴엔 먹구름만 <br>우리 사이 밀고 당기기 <br>하기 싫은데 <br>자연스레 나 다가가고 싶어 <br>멋내지 않아도 <br>매일 같은 하루하루라도 <br>Oh 밝게 웃는 그 미소만 <br>I fall in love with u <br>계절이 바뀌어서 <br>꽃이 지고 더 늦기 전에 난 <br>솔직한 이 맘을 노래할래 <br>막상 다른 사람 만나려 해도 <br>왠지 feel이 오질 않아 <br>맘이 가질 않아 <br>내가 둔한 건지 <br>서투른 건지 모르겠어 난 <br>가끔씩 나도 내 맘 헷갈려 <br>가만히 눈을 감고 생각해 봤어 <br>니가 없는 하루하루 <br>가슴엔 먹구름만 <br>우리 사이 밀고 당기기 <br>하기 싫은데 <br>자연스레 나 다가가고 싶어 <br>멋내지 않아도 <br>매일 같은 하루하루라도 <br>Oh 밝게 웃는 그 미소만 <br>I fall in love with u <br>계절이 바뀌어서 <br>꽃이 지고 더 늦기 전에 난 <br>솔직한 이 맘을 노래할래 <br>One step Two step 빠리빠리빠 <br>쓰답쓰답 쓰답 빠리 빠리빠리빠 <br>더 이상은 밀고 당기고 <br>하기 싫어요 <br>보란 듯이 널 끌어안고 싶어 <br>말하지 않아도 <br>따스하게 날 감싸주는 너 <br>늘 당연해서 몰랐어 <br>참 네가 고마워 <br>사랑해 사랑해 곁에 두고 <br>몰랐었던 그 말 <br>영원히 둘이서 노래할래 <br>내 맘을 어떻게 고백할까 <br>]]></content><category term="윤원" label="윤원"/><category term="솔직히 말하면" label="솔직히 말하면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오왠_OWHEN/보통의_날들/</id><title>오왠 (O.WHEN) - 보통의 날들 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:20+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%99%A0_OWHEN/%EB%B3%B4%ED%86%B5%EC%9D%98_%EB%82%A0%EB%93%A4/" title="오왠 (O.WHEN) - 보통의 날들 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑이란 그런가 봐 <br>소란하지 않더라도 <br>따스한 눈빛이 날 감싸는 것 <br>그대 곁에 있을 때면 <br>매일 달라지는 나 <br>더 좋은 사람이 되고 싶어만 져요 <br>시간 흘러 끝이 온대도 <br>내 마음은 변함없는 <br>보통의 날들일 뿐이죠 <br>나의 사랑 나의 그대 <br>여전히 그댈 바라고 <br>여전히 그댈 원하고 <br>이대로 멈춰 서있죠 <br>어떤 아픔 더한 슬픔 <br>무엇도 두렵지 않은 <br>이런 게 사랑이란 걸 <br>알려주려고 내게 <br>그대를 보내준 것 같아 <br>아무 걱정 하지 말아요 <br>다시 시간을 되돌린다 해도 <br>어김없이 그댈 테니까 <br>나의 사랑 나의 그대 <br>여전히 그댈 바라고 <br>여전히 그댈 원하고 <br>이대로 멈춰 서있죠 <br>어떤 아픔 더한 슬픔 <br>무엇도 두렵지 않은 <br>이런 게 사랑이란 걸 <br>알려주려고 내게 <br>그대를 보내준 것 같아 <br>]]></content><category term="오왠 (O.WHEN)" label="오왠 (O.WHEN)"/><category term="보통의 날들" label="보통의 날들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/숙희/떠나가줘/</id><title>숙희 - 떠나가줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:22+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%99%ED%9D%AC/%EB%96%A0%EB%82%98%EA%B0%80%EC%A4%98/" title="숙희 - 떠나가줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[떠나가 제발 내 곁에서 떠나가줘 <br>너의 웃는 얼굴도 날 힘들게만 해 <br>떠나가 제발 내가 사라지기 전에 <br>네가 먼저 내 곁을 떠나가줘 <br>부탁이야 제발 떠나가줘 <br>이젠 어떤 말도 필요 없어 <br>다신 네게 돌아갈 일 없으니 <br>지난 너와 나의 시간 <br>아무 의미 없어진 걸 알잖아 <br>우리 사랑 모두 끝난 거야 <br>떠나가 제발 내 곁에서 떠나가줘 <br>너의 웃는 얼굴도 날 힘들게만 해 <br>떠나가 제발 내가 사라지기 전에 <br>네가 먼저 내 곁을 떠나가줘 <br>부탁이야 제발 떠나가줘 <br>알아 너는 헤어질 수 없단 걸 <br>알아 혼자 남겨질 이 세상이 <br>두려움만 가득한 걸 <br>눈물로도 버텨 낼 수 없지만 <br>이젠 우리 헤어져야만 해 <br>아직 너의 마음이 <br>나를 사랑한다면 부탁할게 <br>떠나가 제발 내 곁에서 떠나가줘 <br>너의 웃는 얼굴에 눈물짓기 싫어 <br>제발 내가 사라지기 전에 <br>네가 먼저 내 곁을 떠나가줘 <br>부탁이야 제발 떠나가줘 <br>]]></content><category term="숙희" label="숙희"/><category term="떠나가줘" label="떠나가줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/포스트맨_Postmen/On_My_Way/</id><title>포스트맨 (Postmen) - On My Way - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:24+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A7%A8_Postmen/On_My_Way/" title="포스트맨 (Postmen) - On My Way - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음에 귓가에 <br>눈에 담고 싶은 <br>너라는 말 <br>너라는 말 <br>하루에 수십 번 <br>되 내이고 <br>있는 날 봤어 날 봤어 <br>매일같이 그대가 <br>떠올리는 기분 좋은 사람 <br>always be there for you <br>and I love you <br>항상 그 자리에 <br>내가 있을게 <br>지친 날들 그 틈에서 <br>바보처럼 울고 있지 마 <br>I'm on my way <br>그래요 어제도 <br>그대 생각에 <br>잠 못 들었어 <br>못 들었어 <br>아무도 모르게 <br>그려본 둘만의 <br>love story love story <br>매일같이 그대가 <br>떠올리는 <br>가슴 뛰는 사람 <br>always be there for you <br>and I love you <br>항상 그 자리에 <br>내가 있을게 <br>지친 날들 그 틈에서 <br>바보처럼 울고 있지 마 <br>I'm on my way <br>특별한 말은 안 해도 <br>내 맘 가득히 <br>매 순간 애틋하게 <br>네 모든 게 차올라 <br>운명이고 싶어 <br>언제라도 <br>네 곁에 있을게 <br>I'll always be there <br>지친 날들 그 틈에서 <br>바보처럼 울고 있지 마 <br>I'm on my way <br>울고 있지 마 <br>I'm on my way <br>]]></content><category term="포스트맨 (Postmen)" label="포스트맨 (Postmen)"/><category term="On My Way" label="On My Way"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/어느새_가을/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - 어느새 가을 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:26+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/%EC%96%B4%EB%8A%90%EC%83%88_%EA%B0%80%EC%9D%84/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - 어느새 가을 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘 아나 봐 <br>서둘러서 오는 너 <br>하얗게 타버린 내 맘 <br>감싸 안아주나 봐 <br>날 위로해주나 봐 <br>내가 널 조금 더 <br>사랑할 수 있게 <br>어느새 가을이 왔나 봐 <br>여전히 눈을 뗄 수가 없네 <br>이렇게 시간이 흘렀어도 <br>너의 목소릴 지나치지 못해 <br>이불 속에서 붙잡고 있는 Phone <br>날 그냥 내버려 둬 <br>이렇게 살게 내버려 둬 <br>새로운 만남을 갖는 것도 <br>나는 너무 지쳐 <br>I wanna love you <br>아무도 알아주지 <br>않아도 yeah <br>혹시 모르니까 <br>불 지펴놓을게 <br>힘이 들 때면 <br>나의 품에 안겨도 돼 <br>덧없는 방황 같다는 <br>생각이 들 땐 <br>돌아갈 수 있는 <br>Sweet home이 되어줄게 <br>여름이 가도 <br>나의 품은 뜨거 <br>만질 수가 없어도 <br>나는 너의 맘을 느껴 <br>그만큼 함께했지 <br>봄 여름 가을 겨울 <br>유난히 쌀쌀해진 <br>오늘 걱정되는 너 <br>내 맘 아나 봐 <br>서둘러서 오는 너 <br>하얗게 타버린 내 맘 <br>감싸 안아주나 봐 <br>날 위로해주나 봐 <br>내가 널 조금 더 <br>사랑할 수 있게 <br>어느새 가을이 왔나 봐 <br>여전히 맘을 줄 수가 없네 <br>새로운 만남을 이어가 봐도 <br>길어야 한 달을 넘기지 못해 <br>대화도 없이 바라보는 Phone <br>날 그냥 내버려 둬 <br>혼자가 나으니 내버려 둬 <br>남은 Coffee를 마시고 <br>난 집에 와버렸어 <br>I don't wanna hurt you <br>내 맘엔 한 여자만 <br>살아서 yeah <br>어느새 길을 걷다 보니 <br>너와 같이 걷던 거릴 지나 <br>너의 집 근처지 <br>나는 습관처럼 마치 <br>Rail 위의 기차같이 <br>종착역인 너의 집문 <br>앞에서 멈춰 섰지 uh <br>헤어지기 아쉬워서 <br>두 시간을 서있던 <br>10분 동안 뛰어 <br>겨우 막차에 몸을 싣던 <br>그렇게 함께했지 <br>봄 여름 가을 겨울 <br>유난히 쓸쓸해진 <br>오늘 보고 싶은 너 <br>내 맘 아나 봐 <br>서둘러서 오는 너 <br>하얗게 타버린 내 맘 <br>감싸 안아주나 봐 <br>날 위로해주나 봐 <br>내가 널 조금 더 <br>사랑할 수 있게 <br>어느새 가을이 왔나 봐 <br>나 없이 어떻게 지낼까 <br>점점 더 차가워지는데 <br>입술 위로 흐르는 눈물 <br>그리 서럽게 안녕 <br>어쩌면 다시 못 볼 것 같아 <br>사랑했나 봐 마냥 <br>웃고 있는 나 <br>까맣게 타버린 이 밤 <br>내겐 너였었나 봐 <br>너밖에 몰랐나 봐 <br>가을이 내가 널 <br>지울 수 있도록 <br>이렇게 서둘러 왔나 봐 <br>가을이 왔나 봐 <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="어느새 가을" label="어느새 가을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강시현_올망졸망/오늘_같은_날/</id><title>강시현 (올망졸망) - 오늘 같은 날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:29+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%8B%9C%ED%98%84_%EC%98%AC%EB%A7%9D%EC%A1%B8%EB%A7%9D/%EC%98%A4%EB%8A%98_%EA%B0%99%EC%9D%80_%EB%82%A0/" title="강시현 (올망졸망) - 오늘 같은 날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's a wonderful day <br>내 맘속에 <br>It's a beautiful day <br>웃음 짓게 <br>매일 지금처럼 가슴에 <br>나 행복 가득 품고 싶어 <br>It's a wonderful day <br>오늘 같은 날 <br>눈부시게 빛나 보였던 <br>내 어린 꿈들이 <br>눈앞에서 피어오르듯 <br>너와 나 맞잡은 두 손에 <br>흐르는 온기로 <br>세상을 밝힐 것 같아 <br>It's a wonderful day <br>내 맘속에 <br>It's a beautiful day <br>웃음 짓게 <br>매일 지금처럼 가슴에 <br>나 행복 가득 품고 싶어 <br>It's a wonderful day <br>오늘 같은 날 <br>라라라라 라라라 라라라 <br>오늘 같은 날 <br>라라라라 라라라 라라라라라라 <br>넓고 넓은 높은 하늘 위 <br>빛나는 별 속에 <br>내 얼굴을 그려보다가 <br>문득 떠오르는 네 얼굴 <br>미소를 띄우면 <br>꿈속에 빠진 것 같아 <br>It's a wonderful day <br>내 맘속에 <br>It's a beautiful day <br>웃음 짓게 <br>매일 지금처럼 가슴에 <br>나 행복 가득 품고 싶어 <br>It's a wonderful day <br>오늘 같은 날 <br>라라라라 라라라 라라라 <br>오늘 같은 날 <br>라라라라 라라라 라라라라라라 <br>오늘 같은 날 <br>]]></content><category term="강시현 (올망졸망)" label="강시현 (올망졸망)"/><category term="오늘 같은 날" label="오늘 같은 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투앤비_2NB/가을바람/</id><title>투앤비 (2NB) - 가을바람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:01:31+09:00</updated><published>2018-04-22T16:01:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%95%A4%EB%B9%84_2NB/%EA%B0%80%EC%9D%84%EB%B0%94%EB%9E%8C/" title="투앤비 (2NB) - 가을바람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람은 시원하게 불어와 <br>내 마음 아련하게 채우네 <br>가을 바람의 공기는 <br>그대로일까 <br>우리 추억도 그대로일까 <br>노래는 내 귓가에 들려와 <br>나에게 너를 기억하게 해 <br>흐르는 눈물 사이로 <br>피어오르는 <br>너의 그 눈빛 너의 그 손길 <br>다시 사라져가네 <br>바람은 무지개를 건너 <br>저 별빛을 따라 떠나네 <br>지쳐있었던 웅크렸었던 <br>너에게로 <br>시간이 하늘 위를 건너 <br>저 달빛을 타고 너에게 가면 <br>그때는 우리 만날 거라고 <br>시간은 소리 없이 흘러가 <br>내가 널 기억할 수 있게 해 <br>흐르는 눈물 사이로 <br>피어오르는 <br>너의 그 눈빛 너의 그 손길 <br>모두 사라져가네 <br>바람은 무지개를 건너 <br>저 별빛을 따라 떠나네 <br>지쳐있었던 웅크렸었던 <br>너에게로 <br>시간이 하늘 위를 건너 <br>저 달빛을 타고 너에게 가면 <br>그때는 우리 만날 거라고 <br>바람은 무지개를 건너 <br>저 별빛을 따라 떠나네 <br>지쳐있었던 웅크렸었던 <br>너에게로 <br>시간이 하늘 위를 건너 <br>저 달빛을 타고 너에게 가면 <br>그때는 우리 만날 거라고 <br>]]></content><category term="투앤비 (2NB)" label="투앤비 (2NB)"/><category term="가을바람" label="가을바람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에스진/Goodbye_XXX_Feat_Dall/</id><title>에스진 - Goodbye XXX (Feat. Dall) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:02:14+09:00</updated><published>2018-04-22T16:02:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%8A%A4%EC%A7%84/Goodbye_XXX_Feat_Dall/" title="에스진 - Goodbye XXX (Feat. Dall) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금씩 늘어가는 술 약속 <br>뜸해진 너와 나의 약속들 <br>며칠째 고민하다 <br>힘겹게 나 꺼낸 말 <br>힘드니 나랑 잠깐 보는게 <br>싫었니 나랑 같이 있는게 <br>바쁘다 피곤하다 <br>피하는 널 난 이제 <br>Bye Bye Bye 니가 하고 싶은 말 <br>Why Why Why 내가 듣고 싶은 말 <br>It's a Lie Lie 니가 했던 거짓말 <br>이젠 정말 Good Bye Bye Bye Bye <br>괜찮니 정말 괜찮은 거니 <br>이게 니 진짜 마음인 거니 <br>힘들다 그만하자 <br>이젠 정말 끝인거니 <br>Bye Bye Bye 니가 하고 싶은 말 <br>Why Why Why 내가 듣고 싶은 말 <br>It's a Lie Lie 니가 했던 거짓말 <br>이젠 정말 Good Bye Bye <br>Bye Bye Bye 니가 하고 싶은 말 <br>Why Why Why 내가 듣고 싶은 말 <br>It's a Lie Lie 니가 했던 거짓말 <br>이젠 정말 Good Bye Bye Bye Bye <br>I have no time for you <br>난 긴 말 안해 <br>근데 아프다던 밤에 <br>홍댄 왜 갔는데 <br>불쌍한 척 하지마 <br>날 버리는 건 너야 <br>bye bye 실은 너를 위한 언약 <br>되돌리기엔 이미 nothing remains <br>꺾여버린 나뭇가질 <br>다시 붙일 순 없듯이 <br>넌 내가 아쉬울 뿐 딱 거기까지 <br>Uh 우린 딱 여기까지 <br>No Yes I Need <br>Bye Bye Bye 니가 하고 싶은 말 <br>Why Why Why 내가 듣고 싶은 말 <br>It's a Lie Lie 니가 했던 거짓말 Yeah <br>이젠 정말 Good Bye Ah <br>Bye Bye Bye 니가 하고 싶은 말 <br>Why Why Why 내가 듣고 싶은 말 <br>It's a Lie Lie 니가 내게 했던 그 거짓말 <br>이젠 정말 Good Bye Bye Bye Bye <br>]]></content><category term="에스진" label="에스진"/><category term="Goodbye XXX (Feat. Dall)" label="Goodbye XXX (Feat. Dall)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최원영/스잔나의_손수건/</id><title>최원영 - 스잔나의 손수건 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:02:58+09:00</updated><published>2018-04-22T16:02:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9B%90%EC%98%81/%EC%8A%A4%EC%9E%94%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%86%90%EC%88%98%EA%B1%B4/" title="최원영 - 스잔나의 손수건 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈부시게 아름다운 널보며 <br>소리없이 숨죽여서 울곤했어 <br>그때마다 너는 아무 말없이 <br>작은 손수건을 건네곤했지 <br>언제나 너는 내게 말하지 <br>끝이 오기전에 <br>나를 떠나달라고 <br>나에겐 예뻤던 모습들만 <br>보여주겠다고 <br>지금 이대로 날 두고 가라고 <br>스잔나 <br>너의 곁에 내가 있을게 <br>널 잡은 두손 놓지 않을게 <br>우리 이대로 행복할거야 <br>영원히 사랑해 <br>이젠 혼자 울지마 <br>하늘이 우리를 갈라 놓아도 <br>세상이 우리를 미워한대도 <br>난 오직 너 하나만을 <br>내 모든 힘 다해 지켜줄게 <br>너를 사랑해 <br>스잔나 <br>너의 곁에 내가있을게 <br>널 잡은 두손 놓지 않을게 <br>우리 이대로 행복할거야 <br>영원히 사랑해 <br>이젠 혼자 울지마 <br>스잔나 <br>]]></content><category term="최원영" label="최원영"/><category term="스잔나의 손수건" label="스잔나의 손수건"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루스양산박/비닐하우스나의_파란_비닐우산/</id><title>블루스양산박 - 비닐하우스(나의 파란 비닐우산) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:07:04+09:00</updated><published>2018-04-22T16:07:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%8A%A4%EC%96%91%EC%82%B0%EB%B0%95/%EB%B9%84%EB%8B%90%ED%95%98%EC%9A%B0%EC%8A%A4%EB%82%98%EC%9D%98_%ED%8C%8C%EB%9E%80_%EB%B9%84%EB%8B%90%EC%9A%B0%EC%82%B0/" title="블루스양산박 - 비닐하우스(나의 파란 비닐우산) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>조금은 슬퍼지네요 <br>엄마 노란 피카츄 <br>우산이 갖고 싶어요 <br>내 우산 위로 보이는 <br>하늘은 온통 파래요 <br>비닐우산 위로 <br>파란 빗물이 흘러요 <br>엄마 예쁜 피카츄 <br>장화도 갖고 싶어요 <br>내 운동화는 빗물이 <br>자꾸만 스며 들어요 <br>흘러내린 빗물에 <br>온 몸이 젖어요 <br>예쁜 노란색 <br>우산을 쓰고서 <br>하늘을 쳐다보면 <br>우산 위로 노란 <br>빗방울이 신나게 <br>춤을 추겠죠 워워워 <br>내일은 상냥한 해님이 <br>나올 것만 같아요 <br>엄마 그러면 우린 <br>행복할 거예요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>따뜻한 집으로 가요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>조금은 슬퍼지네요 <br>엄마 노란 피카츄 <br>우산이 갖고 싶어요 <br>내 우산 위로 보이는 <br>하늘은 온통 파래요 <br>비닐우산 위로 <br>파란 빗물이 흘러요 <br>예쁜 노란색 <br>우산을 쓰고서 <br>하늘을 쳐다보면 <br>우산 위로 노란 <br>빗방울이 신나게 <br>춤을 추겠죠 워워워 <br>내일은 상냥한 해님이 <br>나올 것만 같아요 <br>엄마 그러면 우린 <br>행복할 거예요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>따뜻한 집으로 가요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>따뜻한 집으로 가요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>차가운 비가 내려요 <br>바이 바이 바이 바이 <br>따뜻한 집으로 가요 <br>]]></content><category term="블루스양산박" label="블루스양산박"/><category term="비닐하우스(나의 파란 비닐우산)" label="비닐하우스(나의 파란 비닐우산)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jonas_Blue/By_Your_Side_Feat_Raye/</id><title>Jonas Blue - By Your Side (Feat. Raye) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:13:08+09:00</updated><published>2018-04-22T16:13:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jonas_Blue/By_Your_Side_Feat_Raye/" title="Jonas Blue - By Your Side (Feat. Raye) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let's go out and be wild <br>Do it while we can do do <br>Runnin' free in the world <br>We got all weekend do do <br>Tear it up tear it down <br>Gettin' lost in the sound <br>of our hearts beatin' <br>Take me here take me now <br>Gettin' lost in a crowd with you <br>Up all night <br>I waited for you all my life <br>Hold my hand and keep me close <br>I'll never let you go <br>No not tonight <br>Keep me by your side <br>Keep me by your side <br>Keep me by your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side your your your your your your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side <br>Keep me by your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side your your your your your your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side <br>Keep me by your side <br>Scattered hearts broken glass <br>I don't feel a thing do do <br>'Cause I'm frozen in time <br>When you're next to me do do <br>Tear it up tear it down <br>Gettin' lost in the sound <br>of our hearts beatin' <br>Take me here take me now <br>Gettin' lost in a crowd with you <br>Up all night <br>I waited for you all my life <br>Hold my hand and keep me close <br>I'll never let you go <br>No not tonight <br>Keep me by your side <br>Keep me by your side <br>Keep me by your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side your your your your your your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side <br>Keep me by your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side your your your your your your <br>Side side side your <br>Side side side your <br>Side side side <br>Keep me by your side <br>]]></content><category term="Jonas Blue" label="Jonas Blue"/><category term="By Your Side (Feat. Raye)" label="By Your Side (Feat. Raye)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Sexual_Feat_Dyo_Oliver_Nelson_Remix___Radio_Edit/</id><title>Neiked - Sexual (Feat. Dyo) (Oliver Nelson Remix / Radio Edit) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:14:40+09:00</updated><published>2018-04-22T16:14:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Neiked/Sexual_Feat_Dyo_Oliver_Nelson_Remix___Radio_Edit/" title="Neiked - Sexual (Feat. Dyo) (Oliver Nelson Remix / Radio Edit) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You got that thing that I been looking for <br>Been running around for so long <br>Now I caught you, I won't let you go <br>You got that thing that I been looking for <br>And you got a heart full of gold <br>And that's really turning me on <br><br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Everything that I dreamed of, now we can paint a picture <br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Making my life much greener, yeah yeah <br><br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br><br>You got something that I ain't seen before <br>You've opened a million doors <br>All I can say is I adore you <br>You got something that I ain't seen before <br>Hold me cuz baby, I'm yours <br>Oh, I can't wait until we get home <br><br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Everything that I dreamed of, now we can paint a picture <br>You are, you are, you are, you are, you are <br>Making my life much greener, yeah yeah <br><br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just say you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br><br>I don't know what you done but I can't get enough <br>Cuz you give me that rush, I don't wait it to stop <br><br>Just you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual <br>Just you feel the way that I feel <br>I'm feeling sexual, so we should be sexual]]></content><category term="Neiked" label="Neiked"/><category term="Sexual (Feat. Dyo) (Oliver Nelson Remix / Radio Edit)" label="Sexual (Feat. Dyo) (Oliver Nelson Remix / Radio Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Squarehead/</id><title>Iggy Pop - Squarehead - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:14:57+09:00</updated><published>2018-04-22T16:14:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Squarehead/" title="Iggy Pop - Squarehead - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You can kick me out of a real good jive <br>You can use my friendship like a doorknob <br>You can make me super styrofoam <br>You can make me feel all alone <br>You can stuff hamburger in my head <br>But I ain't gonna be no squarehead <br><br>You can tempt me with a pretty girl <br>You can call on me in fancy fur <br>You can say, Just do it, everyone is <br>You can tell me that it's just showbiz <br>You can turn my life from green to red <br>But I ain't gonna be no squarehead <br><br>You can burn my bridges down for laughin', ha ha ha ha <br>You can call me a fool for crashin', woh <br>You can make me stare down at the floor <br>You can make me listen while you snore <br>You can do all these things that I have said <br>But I ain't gonna be no squarehead <br>Let's go <br><br>You can make my position low as a dog <br>You can trick me with your social fog <br>You can criticize my very bag <br>You can call my treasures a heap of slag <br>But you might as well eat lunch instead <br>Cause I ain't gonna be no squarehead <br>I ain't gonna be no squarehead <br>I ain't gonna be no squarehead <br>I ain't gonna be no squarehead <br>No, I ain't gonna be no squarehead <br>No, I ain't gonna be no squarehead <br>No, I ain't gonna be no squarehead <br>No, I ain't gonna be no squarehead <br>I ain't gonna be no <br>I ain't gonna be no]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Squarehead" label="Squarehead"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Tuff_Baby/</id><title>Iggy Pop - Tuff Baby - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:00+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Tuff_Baby/" title="Iggy Pop - Tuff Baby - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Psst, psst, hey girl <br>Just come here, come on, come here <br><br>I love your hair <br>Your pearly smile <br>Your icing scan <br>Society's vile <br>Insect cars <br>Horny men from Mars <br>I love you, tuff baby <br>I love you, tuff baby <br><br>You've know the score <br>For a while now <br>Your dad don't care <br>Your mom's aware <br>Your hands are new <br>I wonder what they'll do <br>I love you, tuff baby <br>I love you, tuff baby <br><br>There's chaos in the old suburbs <br>And downtown too they got the blues <br>But you'll survive <br>With a hard glint in your eyes <br>I love you, tuff baby <br>I love you, tuff baby <br>I love you <br>I love you, tuff baby <br>I love you, tuff baby <br>I love you, tuff baby]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Tuff Baby" label="Tuff Baby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Instinct/</id><title>Iggy Pop - Instinct - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:02+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Instinct/" title="Iggy Pop - Instinct - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Standing on the borderline <br>Between joy and reason <br>Tending carefully my fire <br>Waiting for my season <br>I know who these people are <br>I know what they stand for <br>Corruption's built into this plan <br>Nothing's under the other hand <br><br>Tricks and trials await the child <br><br>Instinct keeps me running <br>Running like a deer <br>Instinct keeps me running <br>Running through the grinning shadows <br><br>I have seen the sludgy beach <br>And the poisoned river <br>I have met the lordly rich <br>They're just getting stiffer <br>This whole place is like a maze <br>Or like some Medusa <br>Let me out I can't accept <br>A certain read life story <br><br>Tricks and trials await the child <br><br>Instinct keeps me running <br>Running like a deer <br>Instinct keeps me running <br>Running where the sorrow bless me <br>Instinct keeps me running <br>Running like a moose <br>Instinct keeps me running <br>Running to keep one chance open <br><br>Marks on walls, the common outlet <br>Tell the truth and always will <br>Marks on wall destroy the thought <br>Of perfect sunny civilization <br><br>Tricks and trials await the child <br><br>Instinct keeps me running <br>Running like a deer <br>Instinct keeps me running <br>Running through the grinning shadows <br>Instinct keeps me running <br>Running like a bear <br>Instinct keeps me running <br>Running to keep one chance open <br>Instinct keeps me running <br>Running cause I don't believe it <br>Instinct keeps me running <br>Running through the bare emotion <br>Instinct keeps me running <br>Instinct keeps me running <br>Running <br>I'm running, running, running, running]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Instinct" label="Instinct"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Lowdown/</id><title>Iggy Pop - Lowdown - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:04+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Lowdown/" title="Iggy Pop - Lowdown - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't want to throw away my time <br>Playing games I don't respect or like <br>I can't give away my sovereignty <br>To existence with no song of me <br><br>And the hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br>There's a hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br><br>I built myself a beautiful brick wall <br>Gets a little higher every day <br> ignorance inhabits me <br>Cause I've already chased my love away <br><br>And the hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br>There's a hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br><br>Take that happy banner off the wall <br>I don't need to see no smiling face <br>All I really want's a cup of tea <br>To feel a warmth inside of me <br><br>And the hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br>There's a hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br><br>There's a hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low <br>There's a hole in my heart <br>I'm lowdown <br>There's a hole in my heart <br>I'm low]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Lowdown" label="Lowdown"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Power__Freedom/</id><title>Iggy Pop - Power &amp; Freedom - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:06+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Power__Freedom/" title="Iggy Pop - Power &amp; Freedom - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All my life I've been polite but <br>I'm afraid it's <br>I'm a man I know what I want <br>Gonna take some nerve to get it <br>When you feel alone and damned <br>Like you're living in your hell <br>You want power, you want freedom <br><br>I wanna tell that girl my story <br>Cause baby you might like my story <br>When you feel all cut off <br>And nobody gives you talk <br>You want power, you want freedom <br><br>The loneliness will craze you <br>Nobody cool will save you <br>And the system's built to waste you <br>You want power, freedom <br><br>One by one the lives turn over <br>If you don't jump your life is over <br>Guess now all that matters <br>When your spirit's getting flattened <br>You need power, freedom <br><br>The lineliness will craze you <br>And no one cool will save you <br>And the system wants to slave you <br>You want power, freedom <br><br>When you feel alone and damned <br>Like you're living in your hell <br>When you're feeling all cut off <br>Nobody gives you talk <br><br>And no one cool will save you <br>The system's built to waste you <br>The loneliness will craze you <br>Craze you, craze you, craze you]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Power &amp; Freedom" label="Power &amp; Freedom"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Easy_Rider/</id><title>Iggy Pop - Easy Rider - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:08+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Easy_Rider/" title="Iggy Pop - Easy Rider - 가사"/><content type="html"><![CDATA[In the alley where have I grown <br>Hot night sweats our clothes <br>My hell is crackin' fire <br>That's what you inspire <br>Cruel highway entrance signs <br>People driving to their lives <br>Looks like a giant stream <br>But it's just a dream <br><br>Easy rider, easy rider <br>Easy rider, easy rider <br><br>Broken people all around <br>Old guarantees that pull you down <br>You need a way out, you need a ride <br>Cause where you are is suicide <br><br>Easy rider, easy rider <br>Easy rider, easy rider <br><br>Oh I see the sacred dreams <br>And if I'm no <br>I'll feel real <br>Tearing out my hair <br>I see fertility <br>In pretty girls I meet <br>I love my friend <br>Give me hands <br><br>Highway in the sun <br>We listen to the engines run <br>I wanna fine myself in you <br>You wanna find yourself, too <br><br>Easy rider, easy rider <br>Easy rider, easy rider <br>Easy rider, easy rider <br>Easy rider, easy rider]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Easy Rider" label="Easy Rider"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Tom_Tom/</id><title>Iggy Pop - Tom Tom - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:10+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Tom_Tom/" title="Iggy Pop - Tom Tom - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey little one <br>You've got the way <br>I ain't doing nothin' <br>That's so important <br><br>I'd like to know how you deal <br>Oh when I worry to darken <br>If I can't get in your show <br>I'll take my tom tom and go <br>Yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br><br>While you were mine <br>I got so hazy <br>While you passed by <br>I found my answer <br><br>Is this the best thing in life <br>The only thing I remember <br>If I can't get in your show <br>I'll take my tom tom and go <br><br>Pure love, sunshine <br>Our love is always fine <br>We are related, you know <br>I'll take my tom tom and go <br>We are related, you know <br>I'll take my tom tom and go <br>Yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br><br>The sky is angry <br>Over this city <br>Birds fly like devils <br>Over this city <br><br>So many things of no worth <br>Are being shoved in my face <br>When all the wealth in the world <br>May work the faith in one girl <br><br>That's why I'm sad to say <br>Till there can be no hate, oh <br>The only one they come through <br>Is absolute <br>YOU]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Tom Tom" label="Tom Tom"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Strong_Girl/</id><title>Iggy Pop - Strong Girl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:13+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Strong_Girl/" title="Iggy Pop - Strong Girl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I need a strong girl <br>Cause war's where I'm going <br>I need a war girl <br>Who wants to show 'em <br><br>Good people want to be <br>Really what they are <br>But if you try, you will fry <br>Plenty before catching fire <br><br>I need a strong girl <br>Who works on tension <br>I need a gendarme <br>Cause I'm after ascension <br><br>When the guns raise, hit my back <br>On a naked day <br>I know I will testify <br>No matter what I have to say <br><br>Na na na na na na na na <br>Strong girl, she's like a ocean <br><br>I need an eagle <br>To be my scanner <br>Cause a liar <br>Can look like a winner <br><br>All the animals <br>Are running with the pack <br>I'm outside, tell you why <br>I don't wanna fight 'em back <br><br>Na na na na na na na na <br>Strong girl, she's like an ocean <br>Na na na na na na na na <br>Strong girl, she's like an ocean <br>Yeah <br><br>Na na na na na na na na <br>Na na na na na na na na <br>Strong girl, she's like an ocean <br>Strong girl, she's like an ocean <br>Na na na na na na na na <br>Na na na na na na na na <br>Na na na na na na na na <br>Na na na na, na na na na <br>Strong girl, strong girl]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Strong Girl" label="Strong Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/High_On_You/</id><title>Iggy Pop - High On You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:15+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/High_On_You/" title="Iggy Pop - High On You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like your wooden door, baby <br>I never want to leave, baby <br>If I could rule the night, baby <br>I'd turn it into white <br>There wouldn't <br><br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>High on you <br><br>I like your rugged cross, baby <br>I don't pray in churches, baby <br>I got nowhere to worship, baby <br>Because it isn't him <br>I don't need a man <br><br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>High on you <br><br>Terrorist in my heart <br>Tearin' it all apart <br>Terrorist in my heart <br>Tearin' it all apart <br><br>I love the way you feel, baby <br>The mornin' startin' drunk, baby <br>Drinking of your soul, baby <br>And everything I know <br>Digs the way your body glows <br><br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>High on you <br><br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>I'm getting high on you <br>I'm getting high <br><br>Corrupting in the air <br>I really need you <br>You got two play rides <br>I really love them <br>My we're getting high <br>Are we getting high]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="High On You" label="High On You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Cold_Metal/</id><title>Iggy Pop - Cold Metal - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:17+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Iggy_Pop/Cold_Metal/" title="Iggy Pop - Cold Metal - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Uh <br>I played tag in the auto graveyard <br>I looked up at the radio tower <br>Rag tent by the railroad tracks <br>Concrete poured over steel bridge <br>Pondered my fate <br>While they built the interstate <br><br>I'm a product of America <br>From the morgue to the prisons <br>Cold metal, when I start my band <br>Cold metal, in my garbage can <br>Cold metal, gets in my blood <br>And my attitude <br><br>Yeah, a huh <br><br>Threw my hide in an automobile <br>Heard a song called Drive the wheel <br>Truckers, trailers, tractors caught me workin' <br><br>This is the song of my heritage <br>From the bad to the Buddha <br>Cold metal, that's what it be <br>Cold metal, from sea to sea <br>Cold metal, it's how we win <br>And also how we sin <br>How we sin, how we sin, how we sin, how we sin <br><br>Cold metal, in the afternoon <br>Sounds lovely like a Hendrix tune <br>Cold metal, it's the father of beat <br>The mother of the street <br>Cold metal, it rolls on by <br>Cold metal, gonna raise it high <br>Cold metal, it'll even fly <br>Rust buckets in the sky <br>Cold metal, got to be <br>Skeleton of the free <br>Cold metal, it's gotta be <br>Better save a tree <br>Save a tree, save a tree, save a tree, save a tree <br>Yeah]]></content><category term="Iggy Pop" label="Iggy Pop"/><category term="Cold Metal" label="Cold Metal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sting/I_Cant_Stop_Thinking_About_You_Acoustic_Ver/</id><title>Sting - I Can`t Stop Thinking About You (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:19+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sting/I_Cant_Stop_Thinking_About_You_Acoustic_Ver/" title="Sting - I Can`t Stop Thinking About You (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[White page, an empty field of snow <br>My room is 25 below <br>This cold man chasing ghosts <br>A road lies underneath the buried posts <br>Dogs search the under forest <br>We scour the empty streets <br>The fact remains until we find you <br>Our lives are incomplete <br>Do I hear laughter through a veil of snow and ice <br>Where could you be on such a lonely winter's night <br><br>I can't stop thinking about you <br>I can't stop wanting you this way <br>I can't face living without you <br>That's why I'm searching night and day <br>This heart's a lonely hunter <br>These hands are frozen fists <br>I can't stop thinking about you <br>I don't care if you exist <br><br>Do I hear laughter from behind this veil of midnight <br>What are you hiding in the frozen heart of winter <br>Somewhere a church bell tolls <br>I know you're close, the scent's still warm <br>Then the trail turns cold, cold, cold <br><br>I can't stop thinking about you <br>I can't stop wanting you this way <br>I can't face living without you <br>That's why I'm searching night and day <br>This heart's a lonely hunter <br>These hands are frozen fists <br>I can't stop thinking about you <br>I don't care if you exist <br><br>Do I hear laughter in the silence of the snow <br>I know you're hiding in this frozen heart of winter <br>The midnight church bell tolls <br>I know you're close, your scent's still warm <br>Then the trail turns cold, cold, cold <br><br>I can't stop thinking about you <br>I can't stop wanting you this way <br>I can't face living without you <br>That's why I'm searching night and day <br>This heart's a lonely hunter <br>These hands are frozen fists <br>I can't stop thinking about you <br>I don't care if you exist <br><br>I can't stop thinking about you <br>I can't stop wanting you this way <br>I can't face living without you <br>I can't stop wanting you]]></content><category term="Sting" label="Sting"/><category term="I Can`t Stop Thinking About You (Acoustic Ver.)" label="I Can`t Stop Thinking About You (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Fume/</id><title>Beck - Fume - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:21+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Fume/" title="Beck - Fume - 가사"/><content type="html"><![CDATA[My friend picked me up about quarter past 5 <br>We stopped and got some donuts and we took a little drive <br>We had a can of nitrous, we rolled the windows up <br>Now we're breathin' deeply, breathin' deeply <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck <br>There's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck or what <br><br>We spent many years always tryin to get high <br>Smokin' broken pencils and beatin' up kids <br>Talkin' to the devil and drinkin' a coke <br>Now we're totally rockin', totally rockin' <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck <br>There's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck or what <br><br>We got a good idea so we pulled off the road <br>Got some molly hatchet goin' on the stereo <br>I said, let's roll up the windows, and let the nitrous go <br>Now we can't stop laughing, can't stop laughing <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck <br>There's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck is going on <br><br>Voices in background <br>And I really don't think that I know what to do <br>There's a man in my shoe <br>Yeah <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck <br>There's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck or what <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck <br>There's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck or what <br><br>And there's a fume <br>In this truck <br>And I don't know if we're dead, or what the fuck]]></content><category term="Beck" label="Beck"/><category term="Fume" label="Fume"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Soul_Suckin_Jerk_Reject/</id><title>Beck - Soul Suckin` Jerk (Reject) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:24+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Soul_Suckin_Jerk_Reject/" title="Beck - Soul Suckin` Jerk (Reject) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I got a job making money for the man <br>Throwing chicken in the bucket <br>With the soda pop can <br>Puke green uniform on my back <br>I had to set it on fire <br>In a vat of chicken fat <br>I leaped on the counter <br>Like a bird with no hair <br>Running through the mini mall in my underwear <br><br>I got lost downtown <br>Couldn't find a ride home <br>Sun went down I got frozen to the bone <br>'Til a hooker let me share <br>Her fake fur coat <br>As I took a little nap <br>The cops picked up us both <br>I tried to explain <br>I was only trying to get warm <br>I knew I never ever <br>Should have burnt my uniform <br>He said <br>'Too bad, better bite the bullet hard son' <br>I didn't have no teeth so I stole his gun <br>And I crawled out the window <br>With my shadow on a spoon <br>Dancing on the roof <br>Shooting holes in the moon <br><br>Get busy, get busy, you know it <br><br>I ain't gonna work for no soul sucking jerk <br>I'm gonna take it all back <br>And I ain't saying jack <br>I ain't gonna work for no soul sucking jerk <br>I'm gonna take it all back <br>And I ain't saying jack <br><br>Standing right here with a beer in my hand <br>And my mouth is full of sand <br>And I don't understand <br>Fourteen days I been sleeping in a barn <br>Better get a paycheck tattooed on my arm <br>Whistling Dixie with the Dixie cup filled <br>With the barbecue sauce <br>And the dental floss chill <br>Big fat fingers pointing into my face <br>Telling me to get busy <br>Cleaning up this place <br>I got bent like a wet cigarette <br>And she's coming after me <br>With a butterfly net <br>Riding on a bloodhound ringing the bell <br>Black cat wrapped in the road map to hell <br><br>Pencil on my leg and I'm trying not to beg <br>Taking turns baking worms <br>With the bacon and eggs <br>Well they got me in a birdcage <br>Flapping my jaw like a pretzel <br>In the stars just waiting to fall <br>So give me what I got to get so I can go <br>Cause I ain't washing dishes <br>In the ditch no more <br><br>And I ain't gonna work <br>For no soul sucking jerk <br>I'm gonna take it all back <br>And I ain't saying jack <br>And I ain't gonna work <br>For no soul sucking jerk <br>I'm gonna take it all back <br>And I ain't saying jack]]></content><category term="Beck" label="Beck"/><category term="Soul Suckin` Jerk (Reject)" label="Soul Suckin` Jerk (Reject)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Alcohol/</id><title>Beck - Alcohol - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:26+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Alcohol/" title="Beck - Alcohol - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Alcohol leavin' me dry <br>Now it is time for pie <br>Takin' them as they come <br>Alcohol, please give me some <br><br>If I stay in the same place <br>The animals will lick my face <br>Soak in the dawn of day <br>Rollin' my body away <br><br>Alcohol leavin' me dry <br>Now it is time for pie <br>Takin' them as they come <br>Alcohol, please give me some]]></content><category term="Beck" label="Beck"/><category term="Alcohol" label="Alcohol"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Corvette_Bummer/</id><title>Beck - Corvette Bummer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:28+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Corvette_Bummer/" title="Beck - Corvette Bummer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All my days I had moldy bread <br>Robot brains and the flying airplanes <br>Hollowed out, and filled with dust <br>Rocking like a hurricane under the rug <br><br>Bored to the core on a sunken boat <br>A worn out candle and a plastic coat <br>A ziploc bag, a pelican bone <br>A perfect, stupid, cardboard reject <br><br>Overfed, electric comatose <br>Riding in the air, invisible socks <br>A broken blanket, flaming sawdust <br>Waking up in the shadow of a piece of dirt <br><br>Gonna fly like a dog <br>Gonna leap right out the wall <br>Gonna walk around this town with a can of whiskey <br>Gonna run like a bird <br>Gonna roll out in the dirt <br>Gonna run around this town with a phone machine <br><br>Yellow cat laying flat on the road <br>Molten lead shooting out the ground <br>Tinfoil witch burning under the bridge <br>Flap your wings and leap out the window <br><br>Put a glass eye in the eyes of God <br>Nuke the kids, Polaroid cupcake <br>Take it to the limit, new wave biscuit <br>Camouflage gimmick, wimp out like never before <br><br>Gonna jump like a flag <br>Gonna burn like a pig <br>Gonna flap around and pass out on the kitchen floor <br>Gonna crawl like a rock <br>Gonna dance like a worm <br>Gonna take my shoes right off and smell my socks <br><br>Fly like a squirrel <br>Gonna swim like a chicken <br>Gonna weedwack a plate of noodles in the afternoon <br>Gonna melt like a weasel <br>Gonna fry like a kid <br>Gonna get my walkie talkie and some mustard and some mayonnaise <br>And a mermaid and some macaroni, bricks <br>And some telephone wires and phone machines <br>And a]]></content><category term="Beck" label="Beck"/><category term="Corvette Bummer" label="Corvette Bummer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Loser/</id><title>Beck - Loser - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:30+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beck/Loser/" title="Beck - Loser - 가사"/><content type="html"><![CDATA[In the time of chimpanzees <br>I was a monkey <br>Butane in my veins <br>So I'm out to cut the junkie <br>With the plastic eyeballs <br>Spray paint the vegetables <br>Dog food stalls <br>with the beefcake pantyhose <br>Kill the headlights <br>And put it in neutral <br>Stock car flaming' with a loser <br>And the cruise control <br>Baby's in Reno with the vitamin D <br>Got a couple of couches <br>Sleep on the love seat <br>Someone keeps saying' <br>I'm insane to complain <br>About a shotgun wedding <br>And a stain on my shirt <br>Don't believe everything <br>that you breathe <br>You get a parking violation <br>And a maggot on your sleeve <br>So shave your face <br>With some mace in the dark <br>Saving' all your food stamps <br>And burning' down the trailer park <br>Yo Cut it Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Double barrel buckshot <br>Soy un perdedor I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Forces of evil in a bozo nightmare <br>Banned all the music <br>with a phony gas chamber <br>'Cuz one's got a weasel <br>And the other's got a flag <br>One's on the pole <br>shove the other in a bag <br>With the rerun shows <br>And the cocaine nose job <br>The daytime crap <br>of the folksinger slop <br>He hung himself with a guitar string <br>Slap the turkey neck <br>And it's hanging' from a pigeon wing <br>You can't write if you can't relate <br>Trade the cash for the beef <br>For the body for the hate <br>And my time is a piece of wax <br>Falling' on a termite <br>Who's choking' on the splinters <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Get crazy with the cheeze whiz <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Drive by body pierce <br>Yo bring it on down <br>Soooooooyy <br>I'm a driver I'm the winner <br>Things are gonna change <br>I can feel it <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>I can't believe you <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Sprechen sie Deutsch baby <br>Soy un perdedor <br>I'm a loser baby <br>so why don't you kill me <br>Know what I'm saying' <br>]]></content><category term="Beck" label="Beck"/><category term="Loser" label="Loser"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤도현/Nightmare_Inst/</id><title>윤도현 - Nightmare (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:57+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EB%8F%84%ED%98%84/Nightmare_Inst/" title="윤도현 - Nightmare (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 가득한 도시의 밤 <br>악당들의 웃음소리가 나 <br>입꼬리가 막 올라가는 게 느껴져 <br>내 눈초리를 봐 <br>모든 것이 나의 시선 속 이니까 <br>너네 들이 해 봤자 <br>나의 손바닥 안 <br>나는 악당들의 악마 <br>악몽을 상상을 하면 <br>떠오르는 게 바로 나야 <br>악당의 목적 뻔한 <br>히어로의 미래 <br>I will never die <br>영화 속에 주인공 <br>But ain't the good or the bad guy <br>그냥 내 꺼 챙기고 <br>니 꺼 훔쳐버려 싹 다 <br>망토를 입은 <br>Villain Stackin mili <br>겁에 질린 <br>니네 끼니까지 뺏어 먹는 취미 <br>이미 쳐다볼 수 없는 위치 <br>감정 소비를 안 해야 <br>상처도 안 받아 <br>작전 완료하기를 위해서라면 <br>자비 따위는 절대로 없어 <br>모든 것을 삼켜 <br>이 지구 전체는 완전 <br>시커멓게 암전 <br>정신 속은 얌전의 반대 <br>악의 마음들이 나를 반겨 <br>까만 말 대신에 탔어 Limo <br>성공의 향기 나는 밤에 핀 꽃 <br>달력에 스케줄은 거의 Bingo <br>내 레어템 처럼 건강해 나의 Ego <br>안 꺼져 우리 Limo의 시동 <br>실력은 기본이고 지도는 작아졌어 <br>너네 총은 Reload <br>난 총알이 많아 나를 돕지 신도 <br>난 돼버렸어 너네 들의 악몽이 <br>그런데도 너넨 나를 꿈꿔 <br>아이러니 <br>여자들은 원해 오늘 밤 내 할리퀸 <br>원한다면 아침까지 <br>널 태우고 달리지 <br>오늘도 열일해 니가 잘 시간에 <br>내가 망하길 바라는 <br>애들한텐 미안해 <br>예능 보면서 넌 왜 이렇게 심각해 <br>내 기분은 항상 위야 <br>절대 없어 지하에 <br>Hey 난 매일 악당처럼 일하고 <br>우리 회사 이름처럼 쭉 빛나고 <br>더 대단해질 거야 나의 이름처럼 <br>우주야 난 여기 없어 I'm out <br>혼자서 모든 걸 짊어지고 떠나 <br>감춰진 진실 속 내막을 아는 나 <br>왜 그래야만 했었는지 알고 있어 <br>왜 그렇게 또 아랠 보고 멈춰 있어 <br>Who am I <br>못 있어 나는 얌전히 <br>Who am I <br>널 태우고 달리지 <br>Who am I <br>I am your nightmare <br>Am I who I am <br>널 태우고 달리지 <br>싹 다 <br>I am I am I am I am I am I am <br>I am I am I am I am I am I am <br>]]></content><category term="윤도현" label="윤도현"/><category term="Nightmare (Inst.)" label="Nightmare (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤도현/Nightmare/</id><title>윤도현 - Nightmare - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:15:59+09:00</updated><published>2018-04-22T16:15:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EB%8F%84%ED%98%84/Nightmare/" title="윤도현 - Nightmare - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 가득한 도시의 밤 <br>악당들의 웃음소리가 나 <br>입꼬리가 막 올라가는 게 느껴져 <br>내 눈초리를 봐 <br>모든 것이 나의 시선 속 이니까 <br>너네 들이 해 봤자 <br>나의 손바닥 안 <br>나는 악당들의 악마 <br>악몽을 상상을 하면 <br>떠오르는 게 바로 나야 <br>악당의 목적 뻔한 <br>히어로의 미래 <br>I will never die <br>영화 속에 주인공 <br>But ain't the good or the bad guy <br>그냥 내 꺼 챙기고 <br>니 꺼 훔쳐버려 싹 다 <br>망토를 입은 <br>Villain Stackin mili <br>겁에 질린 <br>니네 끼니까지 뺏어 먹는 취미 <br>이미 쳐다볼 수 없는 위치 <br>감정 소비를 안 해야 <br>상처도 안 받아 <br>작전 완료하기를 위해서라면 <br>자비 따위는 절대로 없어 <br>모든 것을 삼켜 <br>이 지구 전체는 완전 <br>시커멓게 암전 <br>정신 속은 얌전의 반대 <br>악의 마음들이 나를 반겨 <br>까만 말 대신에 탔어 Limo <br>성공의 향기 나는 밤에 핀 꽃 <br>달력에 스케줄은 거의 Bingo <br>내 레어템 처럼 건강해 나의 Ego <br>안 꺼져 우리 Limo의 시동 <br>실력은 기본이고 지도는 작아졌어 <br>너네 총은 Reload <br>난 총알이 많아 나를 돕지 신도 <br>난 돼버렸어 너네 들의 악몽이 <br>그런데도 너넨 나를 꿈꿔 <br>아이러니 <br>여자들은 원해 오늘 밤 내 할리퀸 <br>원한다면 아침까지 <br>널 태우고 달리지 <br>오늘도 열일해 니가 잘 시간에 <br>내가 망하길 바라는 <br>애들한텐 미안해 <br>예능 보면서 넌 왜 이렇게 심각해 <br>내 기분은 항상 위야 <br>절대 없어 지하에 <br>Hey 난 매일 악당처럼 일하고 <br>우리 회사 이름처럼 쭉 빛나고 <br>더 대단해질 거야 나의 이름처럼 <br>우주야 난 여기 없어 I'm out <br>혼자서 모든 걸 짊어지고 떠나 <br>감춰진 진실 속 내막을 아는 나 <br>왜 그래야만 했었는지 알고 있어 <br>왜 그렇게 또 아랠 보고 멈춰 있어 <br>Who am I <br>못 있어 나는 얌전히 <br>Who am I <br>널 태우고 달리지 <br>Who am I <br>I am your nightmare <br>Am I who I am <br>널 태우고 달리지 <br>싹 다 <br>I am I am I am I am I am I am <br>I am I am I am I am I am I am <br>]]></content><category term="윤도현" label="윤도현"/><category term="Nightmare" label="Nightmare"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/RELAX_守望/</id><title>레이 (LAY) - RELAX (守望) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:12+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/RELAX_%E5%AE%88%E6%9C%9B/" title="레이 (LAY) - RELAX (守望) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[mei ge ren dou zai wei le sheng <br>huo er mang lu <br>shi fou zhe yang sheng huo <br>cai shi wei yi de chu lu <br>dui yi qie ke guan shi wu <br>que bu xiang fu shu <br>ba zi ji wan quan bian cheng <br>chi xu yun xing de guai wu <br>jie shang mei ge ren dou dai <br>zhe xiao lian <br>nei xin shi jie que yue xiao <br>yue ke lian <br>dan chun bu shi sha er shi <br>geng xiang wang <br>na xie zhen qing zhen cheng de <br>zhen de kuai le <br>si hu zhe shi jie zui mo <br>sheng de ren shi zi ji <br>xi huan de shi qing <br>xiang zuo de shi qing <br>quan shi bu ke yi <br>wei shen me mei tian de gong zuo <br>kao mi mang que zhe me jin <br>bu yao ti bu yao shuo bu xiang ting <br>ni de jian yi <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>rang wo qu wang diao yi qie <br>wo zhi xiang yi ge ren jing jing <br>de dai zai zhe ge xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang yi qie chen dian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>wo xiang tao li zhe shi jie <br>wo zhi xiang yi ge ren jing jing <br>de dai zai zhe ge xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang wu nai chen dian <br>ruo ren sheng zai chong lai <br>shi fou xuan ze wu nai <br>ren zhen bian cheng jia suo <br>jin gu zui shen chu de xin <br>si hu zhe ge shi jie zui <br>mo sheng de ren shi zi ji <br>xi huan de shi qing <br>xiang zuo de shi qing <br>quan shi bu ke yi <br>wei shen me mei tian de gong zuo <br>kao mi mang que zhe me jin <br>bu yao ti bu yao shuo bu <br>xiang ting ni de jian yi <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>rang wo qu wang diao yi qie <br>wo zhi xiang yi ge ren <br>jing jing de dai zai zhe ge <br>xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang yi qie chen dian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>wo xiang tao li zhe shi jie <br>wo zhi xiang yi ge ren <br>jing jing de dai zai zhe ge <br>xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang wu nai chen dian <br>yong nu li qu zheng ming <br>wo zi ji ke yi <br>shang hen lei lei <br>gei bu xiang xin de <br>shi jie zheng ming <br>wei shen me ren sheng <br>que hen wu nai <br>wu fa rang zi ji kan kai <br>wu li qu cheng zai <br>zai feng kou lang jian <br>bei meng shang shuang yan <br>wu nai qian zhe meng bu jian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>rang wo qu wang diao yi qie <br>wo zhi xiang yi ge ren jing jing <br>de dai zai zhe ge xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang yi qie chen dian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>pao zai yin yue shui li mian <br>gei wo dian shi jian <br>gei wo kong jian <br>wo xiang tao li zhe shi jie <br>wo zhi xiang yi ge ren jing jing <br>de dai zai zhe ge xiao fang jian <br>bu yao guan xin wo <br>bu yao an wei wo <br>rang wu nai chen dian <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="RELAX (守望)" label="RELAX (守望)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/MYM_acoustic_ver/</id><title>레이 (LAY) - MYM (acoustic ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:14+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/MYM_acoustic_ver/" title="레이 (LAY) - MYM (acoustic ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby ni wen rou de sheng yin <br>ba wo de xin quan bu da kai lai <br>chi luo mei you yi dian yan gai <br>wo mei you fang bei zou le jin lai <br>I wanna say goodbye <br>shi fang de he er meng shi fang chu lai <br>ni shuo wo you dian meng wo bu dong <br>ni he wo jie kai le ji mo <br>wo you ju hua qiao qiao <br>xiang dui ni shuo <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no way no <br>ni de tou fa wei dao zhen de hao mei <br>xiang hua mi yi yang rang <br>ren hao chen zui <br>ji fu ru shui wo yi jing bei ni bao wei <br>quan shen shi tou <br>ye yi zhi zai hui wei <br>ni shi wo Baby <br>ni rang wo Crazy <br>xiang xiang ni Lazy <br>shen lan yao de Lady <br>na hei an you huo zhong <br>lue dai yi dian mei <br>yao wo ru he bu shen xian No <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no way no <br>gei wo ni de xin <br>jiu zai zhe bu eng duan <br>xi huan ni <br>wo yi jing kai shi xi huan ni <br>hei ye zhong na yue guang <br>kan dao ni de lian <br>ni de mei li ce lian geng duo <br>yi dian geng duo yi xie <br>Baby Girl wo xiang yao <br>zhua zhu ni de shou <br>mei tian mei tian dou shou <br>hu zai ni de zuo you <br>wo lai gie ni yu zhou <br>yong bao ni de mei mei yi ke <br>rang wo yi tian yi tian <br>man man de cheng shou <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="MYM (acoustic ver.)" label="MYM (acoustic ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/MYM/</id><title>레이 (LAY) - MYM - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:17+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/MYM/" title="레이 (LAY) - MYM - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby ni wen rou de sheng yin <br>ba wo de xin quan bu da kai lai <br>chi luo mei you yi dian yan gai <br>wo mei you fang bei zou le jin lai <br>I wanna say goodbye <br>shi fang de he er meng shi fang chu lai <br>ni shuo wo you dian meng wo bu dong <br>ni he wo jie kai le ji mo <br>wo you ju hua qiao qiao <br>xiang dui ni shuo <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no <br>ni de tou fa wei dao zhen de hao mei <br>xiang hua mi yi yang rang <br>ren hao chen zui <br>ji fu ru shui wo yi jing bei ni bao wei <br>quan shen shi tou ye yi zhi zai hui wei <br>ni shi wo Baby <br>ni rang wo Crazy <br>xiang xiang ni Lazy <br>shen lan yao de Lady <br>na hei an you huo zhong <br>lue dai yi dian mei <br>yao wo ru he bu shen xian No <br>ni dui wo bu li cai <br>ni yue wo ni shuo lai <br>gei wo xi wang you rang wo shi luo <br>wo mei tian zai deng <br>dai zhong lai du guo <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no <br>xiang zhe ni cheng wei wo <br>yi zhong huai xi guan <br>wo bu neng zhe yang <br>No no no no no <br>neng fou tie shen wei zhe ni <br>wei rao ni shen bian zhuan <br>ni dui wo shuo No no no no no <br>wo bu gan xiang xin che li <br>dan shi wo che ye che bu <br>chu ni shou zhang xin <br>jiu zai ni shuo jin wan de jiu dian ban <br>Baby rang wo shen xian xia qu <br>No way no way no way no <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="MYM" label="MYM"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/TONIGHT/</id><title>레이 (LAY) - TONIGHT - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:19+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/TONIGHT/" title="레이 (LAY) - TONIGHT - 가사"/><content type="html"><![CDATA[dang wo tuo xia chen shan you <br>xie pi juan wei he zhi hui dui <br>ni xiang nian <br>xi wang ni zai wo shen <br>bian ping fu yi qie <br>You&amp;I shi liang ren de yu yan <br>You&amp;I wo men zhuan shu shi jian <br>You&amp;I da kai ni de shi jie <br>You&amp;I zai quan mian lun xian <br>hai ji de na xia yu tian <br>wo men xiang yue zai ni su xi de <br>na yi tiao jie I say <br>yi dian yi di yi zi yi ju <br>wo dou yuan yi wei rao zhe ni <br>Yeah yong bao ni <br>Baby tonight <br>yi xin qu yue lai yue ai <br>zai ye bu fen kai <br>Baby tonight <br>qing bu zi jin yong <br>shi jian lai gao bai <br>Baby tonight <br>ba ni suo you mi mi jie kai dao di <br>rang ni quan bu dou shuo chu lai <br>Baby tonight <br>bu yao Say goodbye <br>bu yao Say goodnight <br>deng wei liag de fang jian <br>wo qiao qiao la kai chuang lian <br>kan ni shui de na me tian <br>wo jing jing dai zai shen bian <br>zai kao jin yi dian <br>xiang wen ni de lian <br>yi bian yi bian <br>ni fa xiang zong na me <br>de rang wo chen zui <br>yi fu xian tiao gou le <br>chu hu xian na me mei <br>neng bu neng wan yi dian <br>zai zheng kai ni shuang yan <br>na shi wei xiao de hu xian <br>xing fu shi mei yi ye dou neng <br>zai you ni de fang jian <br>rang ni neng bu gan jue gu du <br>Baby tonight <br>yi xin qu yue lai yue ai <br>zai ye bu fen kai <br>Baby tonight <br>qing bu zi jin yong <br>shi jian lai gao bai <br>Baby tonight <br>ba ni suo you mi mi jie kai dao di <br>rang ni quan bu dou shuo chu lai <br>Baby tonight <br>bu yao Say goodbye <br>bu yao Say goodnight <br>mei you gu du bu zai mi lu <br>wo yuan yi wei ni fu chu quan bu <br>Baby can I just hold your hand <br>wo bo kai mi wu zou zhe yi lu <br>mei you bu ke yi <br>wo xian ru ni zhan ju suo you de yi qie <br>cong zhe yi miao <br>You are my only girl <br>yong tong hua ban mei <br>hao zou dai zui hou <br>Baby tonight <br>fang xia dan xin wo yong <br>wo wen du yong bao ni <br>Baby tonight <br>shi zhong yao bai gei <br>wo qi dai dui bai Oh <br>Baby tonight <br>jiu rang gu shi zhe yang fa sheng <br>xian zai jue ding kan <br>bu jian de wei lai <br>Baby tonight xu yao bao jin ni <br>rang bu an ping jing <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="TONIGHT" label="TONIGHT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/what_U_need_/</id><title>레이 (LAY) - what U need? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:21+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/what_U_need_/" title="레이 (LAY) - what U need? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Watch baby ting wo de yin yue <br>wei rao qi pao Special day <br>Call me crazy I’ll find the love <br>ren qun zhong yi yan <br>jiu neng kan dao ni <br>zi se zhao ming deng <br>wan ming zhuan dong <br>fang xiang zhi xiang ni <br>jia su xin tiao jia zhuang wu xin <br>qi shi hen zai yi <br>wu ye ji fa wei xian de mi li <br>shen ye de hong jiu bei <br>mei you shen me neng gou bi de shang <br>ni san fa de xiang wei <br>yi zhi zai xun zhao oh zai xun zhao <br>de li you rang wo jin wan lai Playing <br>wo hai zai na ge wei zhi <br>deng dai ni shi xian <br>ai jiu shi xiang Whisky ming jiao <br>nai ren xun wei <br>Woo woo baby <br>ya zhi bu zhu hao gan xiang ni kao jin <br>Baby you got me crazy <br>Just tell me what you want from me <br>you zou ni de yan <br>zui chun bain he shuang jian <br>liu xia wo de yin jian <br>ni zai xiang wo dian tou <br>wo zai zou xiang qian <br>qing bu yao ba wo ju jue Yeah <br>Baby baby baby <br>You’re my little lady <br>Baby baby baby <br>Always got me waiting <br>Baby baby baby <br>But I’m like the little feeling <br>I go one two oh one two step <br>kao jin ni shen bian <br>Watch baby zhe qi fen <br>zhen de mei mei <br>xiang zuo ni zhuan shu de Driver <br>ting zhe Baby oh I can make it <br>rang ni jin wan zhui ru wo de ai he <br>wo wu fa kang ju ni wang <br>zhe wo pao mei yan <br>I gonna bababala baba <br>fei dian wu fa zai leng que <br>da jia shuo ai qing dou shi du yao <br>wo yi jing he diao <br>ni shuo ni bu shi wo de jie yao <br>wo fang ni zou diao <br>man shi jie pei dui dou hen wu liao <br>ming dan man dao bao <br>ai di sheng fa ming deng pao <br>que mei xiang dao yue <br>liang yue wu liao <br>Woo woo baby <br>ya zhi bu zhu hao gan xiang ni kao jin <br>Baby you got me crazy <br>Just tell me what you want from me <br>you zou ni de yan <br>zui chun bain he shuang jian <br>liu xia wo de yin jian <br>ni zai xiang wo dian tou <br>wo zai zou xiang qian <br>qing bu yao ba wo ju jue Yeah <br>jiu zai hei ye kong jian li <br>ni san fa mi ren qi xi <br>jiu zai zhe zuo cheng shi li <br>rang wo mi shi you gei zhi yin <br>ni hao xiang bu tai zai yi <br>wo que bu de bu xiang ni <br>er ni wo hu yuan hu jin Oh my baby <br>Baby baby baby <br>Baby baby baby <br>Baby baby baby <br>Talking about you baby <br>I go one two oh one two step <br>kao jin ni shen bian <br>Woo woo baby <br>ya zhi bu zhu hao gan xiang ni kao jin <br>Baby you got me crazy <br>Just tell me what you want from me <br>you zou ni de yan <br>zui chun bain he shuang jian <br>liu xia wo de yin jian <br>ni zai xiang wo dian tou <br>wo zai zou xiang qian <br>qing bu yao ba wo ju jue Yeah <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="what U need?" label="what U need?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레이_LAY/LOSE_CONTROL_失控/</id><title>레이 (LAY) - LOSE CONTROL (失控) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:16:23+09:00</updated><published>2018-04-22T16:16:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%9D%B4_LAY/LOSE_CONTROL_%E5%A4%B1%E6%8E%A7/" title="레이 (LAY) - LOSE CONTROL (失控) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[bie duo xiang <br>ni jiu zhe yang bao wo <br>wu ye ni shu yu wo <br>bu yong jiao chu ni de xin <br>wo xiang yong zui <br>chun dui zhi gan ying <br>ni tou fa chan rao er duo <br>Baby ni yan jing mei shan duo <br>dui wo shuo <br>ni yao wo wen ni e tou <br>ni yao wo wen ni de shou <br>bie ba ni cong meng li jing xing <br>bie ba wen rou liu dao tian <br>liang yi hou <br>ni de wu zhu he leng mo <br>tian man le yu wang chan dou <br>ji mo tan xi he liu <br>fang fu yi shi zhi jin kou <br>ai jiu zhe me huang tang <br>dong ni shi zai shuo huang <br>You do it <br>How to do it <br>bu dong gai zen me shou chang <br>Oh baby no no baby no no <br>dan yi zhi Lose control <br>yi zhi Lose control <br>Baby wo fang qi di kang <br>jiu rang kuang liu shi fang <br>ni yao de wo fang si biao <br>yan jin ji de Lose control <br>Jin wo ni shou ni tai qi tou <br>diu diao gan qing hou de niu kou <br>she qi wen rou <br>ni yao wo wen ni e tou <br>wo que xiang wen ni de shou <br>rang ni chen zui zai zhe shi jie <br>tian liang hou <br>gan jue hu xi de pin lv <br>gao su wo yi qie zai ji xu <br>bi shang yan wo qu gan jue <br>lang man qi fen de jie gou <br>ni shuo bu xiang li kai <br>wo ye zou bu chu lai <br>You do it <br>How to do it <br>bu dong gai zen me shou chang <br>Oh baby no no baby no no <br>dan yi zhi Lose control <br>yi zhi Lose control <br>Baby wo fang qi di kang <br>jiu rang kuang liu shi fang <br>ni yao de wo fang si biao <br>yan jin ji de Lose control <br>wo he ni zai yi qi hu xi <br>shi meng jing shi huang jing <br>bu que ding <br>meng zhong de mi li <br>na yong yuan de mi mi <br>ni wu fa qu shuo ming <br>wo he ni zai yi qi hu xi <br>shi meng jing shi huang jing <br>bu que ding <br>na xiao rong de shen mi <br>na yong yuan de mi mi <br>ni wu fa qu shuo ming <br>Oh baby no no baby no no <br>dan yi zhi Lose control <br>yi zhi Lose control <br>Baby wo fang qi di kang <br>jiu rang kuang liu shi fang <br>ni yao de wo fang si biao <br>yan jin ji de Lose control <br>Oh baby no no baby no no <br>dan yi zhi Lose control <br>yi zhi Lose control <br>Baby wo fang qi di kang <br>jiu rang kuang liu shi fang <br>ni yao de wo fang si biao <br>yan jin ji de Lose control <br>]]></content><category term="레이 (LAY)" label="레이 (LAY)"/><category term="LOSE CONTROL (失控)" label="LOSE CONTROL (失控)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/킬라그램_KILLAGRAMZ/Black_out_Prod_by_Dasloe_Feat_Kidkat/</id><title>킬라그램 (KILLAGRAMZ) - Black out (Prod by Dasloe) (Feat. Kidkat) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:00+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%82%AC%EB%9D%BC%EA%B7%B8%EB%9E%A8_KILLAGRAMZ/Black_out_Prod_by_Dasloe_Feat_Kidkat/" title="킬라그램 (KILLAGRAMZ) - Black out (Prod by Dasloe) (Feat. Kidkat) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dasloe <br>I falling in love too easily <br>I falling in love too easily too easily <br>I falling in love too easily too easily <br>I can’t understand <br>언제나 네 옆에 있잖아 <br>잊지는 말아 baby <br>I’m your love I’m your love <br>Black Black Out <br>No I can’t understand <br>너 없이는 안보여 <br>내손 잡아줘 bae <br>I’m so lost I’m so lost <br>Black Black Out <br>I’ll bring you the cash <br>I told you <br>우린 많은돈을 벌거야 <br>I’ll show you oh <br>I just wanna make you happy too <br>우리 힘들었잖아 <br>you deserve everything I owe you <br>Cash Rules <br>Everything around me yea <br>uh yea and that’s too true <br>그래서 돈을 쌓아서 우린 <br>만리장성 하늘도 뚫을거야 uh 우주 우주 <br>우리 둘이 we gonna be the <br>perfect couple don’t worry babe <br>막막한듯하고 질투시기들은 <br>전부 다 우리들의 머리에 ay <br>오늘밤 we gonna spend that money <br>너가 원하는걸 말해봐 <br>이상하게 너를 쳐다볼때면 나는 멈춰 <br>Just stop uh 난 Black Black Out <br>I can’t understand 너 없이는 안보여 <br>내손 잡아줘 bae <br>I’m so lost I’m so lost <br>Black Black Out <br>No I can’t understand 너 없이는 안보여 <br>내손 잡아줘 bae <br>I’m so lost I’m so lost <br>I know you 나를 찾아 줄꺼야 <br>Uh 눈앞이 안보여도 <br>ooh you like me yo ooh you like me <br>Imma bring you the fame <br>I told you told you <br>허나 명예뒤에 따라오는 것들 <br>Baby 내가 약속했잖아 <br>나는 관심없어 뒤에 <br>따라오는 많은 유혹들 <br>내 눈에는 너만 보여 <br>다른 여자들 don’t give a uh about em <br>너가 원하는것들 다 해줄수있어 <br>내게와서 말만해 <br>우리 둘이 we gon be in Paris <br>chillin don’t rush it babe <br>답답한듯하고 조금 더딘것 <br>같은것들 전부 우리 머리에 <br>오늘밤 we gotta lose our minds <br>We gotta lose our minds <br>너무 어려운거 알어 <br>cuz we gotta win our hearts <br>Win our hearts ay ay <br>Whatever you want whatever you like <br>너가 원하는것들을 말을 해봐 <br>가고 있잖아 수 많은 방향 <br>우린 길을 잃고 싶지는 않아 <br>세상은 미로 너를 잃어버리는건 <br>생각도 하기싫어 <br>어떤것도 절대 우릴 못깨 <br>우릴 방해하면 꺼버려 <br>Black black out <br>No I can’t understand <br>너 없이는 안보여 <br>내손 잡아줘 bae <br>I’m so lost I’m so lost <br>I know you 나를 찾아 줄꺼야 <br>Uh 눈앞이 안보여도 <br>ooh you lovely yo ooh <br>I can’t understand <br>언제나 네 옆에 있잖아 <br>잊지는 말아 baby <br>I’m your love I’m your love <br>I can’t understand 너 없이는 안보여 <br>내손 잡아줘 bae <br>I’m so lost I’m so lost <br>]]></content><category term="킬라그램 (KILLAGRAMZ)" label="킬라그램 (KILLAGRAMZ)"/><category term="Black out (Prod by Dasloe) (Feat. Kidkat)" label="Black out (Prod by Dasloe) (Feat. Kidkat)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/Bulletproof_Feat_Hash_Swan_Sik-K_Konsoul/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - Bulletproof (Feat. Hash Swan, Sik-K, Konsoul) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:02+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/Bulletproof_Feat_Hash_Swan_Sik-K_Konsoul/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - Bulletproof (Feat. Hash Swan, Sik-K, Konsoul) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지겨워 지겨워 지겨워 <br>지겹단 생각을 하는 것조차 <br>이제 지겨워 <br>그러다 비로소 날 미워하면 <br>나도 그 새끼들이 미워져 <br>날 태그 한 인스타그램에는 <br>병신같이 웃고 있는 피노키오 <br>날 너무 이뻐하지 않아도 되니까 <br>너무 미워하지도 말아줘 <br>총구와 거리가 좀 멀어도 <br>무섭더라고 그 표적이 나란 건 <br>그래 잘 알았어 어설프게 <br>동정할 바엔 그냥 가만 둬 <br>제발 그냥 가만 둬 <br>어제도 오늘도 좋은 말 욕을 또 <br>남은 일말의 이성으로 <br>겨우 거르고 또 거르고 또 거르면 <br>남은 건 도는 헛소문 fuck'em all <br>I'm doin' this shit <br>should be doin' this shit <br>너희가 멍청하다 믿을래 <br>유일한 bullet proof bitch <br>내가 믿는 사람을 믿어야 해 <br>아님 날 믿는 사람을 믿어야 해 <br>아님 아무도 믿지 <br>말아야 되는 건가 싶어 <br>어쨌든 난 맘을 비워야 해 <br>그렇게 맘을 비우는 건 <br>후에 감당하긴 쉬워서 <br>근데 비우는 게 쉽지 않아 <br>그게 지겨워 지겨워서 <br>그냥 실없어져 <br>내 마음이 방탄이었으면 해 <br>내 안을 뚫고 들어오는 <br>총알 같은 말들에도 <br>내 마음이 방탄이었으면 해 <br>잘 알아 내가 영악하지 <br>못하고 정이 많단 걸 <br>내가 너보다 더 아픈 게 <br>너무 지겨워 <br>내가 너보다 더 아픈 게 <br>당연하단 게 너무 지겨워 <br>노리고 있지 내 skull <br>니 총구가 향하는 곳은 <br>언제나 내 skull <br>죽은 시체처럼 <br>살았던 1년이야 <br>밖에서 누가 날 알아보는 게 <br>죽을 만큼 싫은 거 <br>느껴봤니 대인기피증이란 건 <br>지독히도 나 자신이 혐오스러울 <br>때 생기는 거더라고 <br>니들관 달리 <br>만두는 항상 내 곁에 있어 <br>줬지만 냉소가 뚫어놓은 <br>몸에 남은 흉터 <br>여전히 쓰라려 날 내버려 둬 <br>니가 내민 손길들은 <br>내 상처만 건드려 널 믿을 수 없어 <br>그래 처음부터 <br>너는 갑이고 난 을이야 <br>넌 동기를 줬어 <br>이제라도 알아서 다행이야 <br>이제 내게 1순위는 돈이야 <br>니가 말했던 증명 따윈 개나 줘 <br>자 너를 위한 힙합 장범준이야 <br>그리고 씨발 친구인 척하는 놈들 <br>내 연애사 캐묻고 다니지 마 <br>내 여자한테 찝쩍댄 거 다 아니까 <br>난 진심으로 방탄복이 필요해 now <br>아니 총이 필요해 <br>내 마음이 방탄이었으면 해 <br>내 안을 뚫고 들어오는 <br>총알 같은 말들에도 <br>내 마음이 방탄이었으면 해 <br>잘 알아 내가 영악하지 못하고 <br>정이 많단 걸 <br>내가 너보다 더 아픈 게 <br>너무 지겨워 <br>내가 너보다 더 아픈 게 <br>당연하단 게 너무 지겨워 <br>노리고 있지 내 skull <br>니 총구가 향하는 곳은 언제나 내 skull <br>진짜 친구는 어디에 <br>진짜 사랑은 어디에 <br>닥쳐 where my money at <br>닥쳐 where my money at <br>진짜 친구는 어디에 <br>진짜 사랑은 어디에 <br>이 거리에 아님 어디에 <br>그래 여기에 내 머리에 <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="Bulletproof (Feat. Hash Swan, Sik-K, Konsoul)" label="Bulletproof (Feat. Hash Swan, Sik-K, Konsoul)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/또_있을까_싶어_Feat_XIA_of_JYJ/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - 또 있을까 싶어 (Feat. XIA of JYJ) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:04+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/%EB%98%90_%EC%9E%88%EC%9D%84%EA%B9%8C_%EC%8B%B6%EC%96%B4_Feat_XIA_of_JYJ/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - 또 있을까 싶어 (Feat. XIA of JYJ) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기는 무인도 <br>나 홀로 남겨진 섬 <br>사랑이 음식이면 <br>굶어 죽기 직전이야 <br>나는 톰 행크스 딴 <br>여자들은 윌슨 <br>니 얼굴을 그려놓고 <br>말을 붙여 <br>힘을 내도 <br>나는 너무 힘에 부쳐 <br>일분 간격으로 <br>마음의 비가 그쳐 <br>우산을 접자마자 <br>번개가 쳐 난 미쳐가 <br>일도 하기 싫어 <br>전부 내일로 미뤄놔 <br>내 전부였던 <br>니가 없는 세상엔 <br>네 흔적들이 <br>오직 나의 best friend <br>사진을 보며 <br>혼자 묻고 대답해 <br>아직은 너도 <br>나와 같길 바래 <br>넌 잘 사는듯해 <br>나 없이 보내는 시간이 <br>안 아까운듯해 <br>사람들 만나고 <br>나보다 바쁜듯해 <br>병신같이 그걸 보며 <br>왜 난 뿌듯해 <br>또 있을까 싶어 <br>너 같은 여자가 내 인생에 <br>떠나보내고 나서야 깨달아 <br>또 있을까 싶어 <br>아무도 널 대신하지 못해 <br>여전히 난 과거 속에서 살아 <br>또 있을까 싶어 <br>I'm nothing without you <br>nothing without you <br>너무 보고 싶어 <br>보기만 해도 <br>충전됐었지 <br>너무 잘 맞아서 <br>혈연관계를 의심했었지 <br>같은 순간에 <br>같은 걸 떠올리고 <br>같은 순간에 <br>같은 말을 내뱉고 <br>휘성 노랠 들으면 <br>조세호만 생각났는데 <br>결혼까지 생각했어 <br>듣고 울뻔했어 <br>그땐 모든 이별 노래가 <br>우스웠는데 <br>가사 한 줄 한 줄이 내게 <br>쓰나미가 돼서 밤을 덮쳐 <br>I don't wanna be alone <br>근데 니가 아니면 <br>혼자가 더 나은걸 <br>거짓말처럼 <br>내게 돌아온다면 <br>그것보다 행복한 삶이 <br>또 있을까 싶어 <br>이 노랠 니가 듣고 있다면 <br>후회하고 있는 나를 알아줘 <br>아니면 그냥 지나쳐도 돼 <br>이건 그저 나의 S O S <br>또 있을까 싶어 <br>너 같은 여자가 내 인생에 <br>떠나보내고 나서야 깨달아 <br>또 있을까 싶어 <br>아무도 널 대신하지 못해 <br>여전히 난 과거 속에서 살아 <br>또 있을까 싶어 <br>I'm nothing without you <br>nothing without you <br>너무 보고 싶어 <br>I'm nothing without you <br>nothing without you <br>너무 안고 싶어 <br>돌아와줘 <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="또 있을까 싶어 (Feat. XIA of JYJ)" label="또 있을까 싶어 (Feat. XIA of JYJ)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/이뻐서_힘들어_Feat_루이_of_긱스_브라더수_Lovey/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - 이뻐서 힘들어 (Feat. 루이 of 긱스, 브라더수, Lovey) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:06+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/%EC%9D%B4%EB%BB%90%EC%84%9C_%ED%9E%98%EB%93%A4%EC%96%B4_Feat_%EB%A3%A8%EC%9D%B4_of_%EA%B8%B1%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%8D%94%EC%88%98_Lovey/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - 이뻐서 힘들어 (Feat. 루이 of 긱스, 브라더수, Lovey) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>한 여름에 긴팔 <br>긴 바질 입혀놔도 <br>한 겨울에 <br>에스키모를 만들어놔도 <br>햇살보다 눈보다 <br>빛나는 비주얼 <br>니가 이뻐서 <br>너무 힘들어 <br>40대 50대 <br>아저씨와의 통화도 <br>어쨌든 남자긴 <br>남자니까 신경 쓰여 <br>빨리 끊어줘 내게 집중 좀 <br>you you <br>온 세상이 널 보는듯해 girl <br>널 지켜내야 해 I do <br>you you <br>남자들이 널 쳐다볼 때면 <br>다 찔러놔야 해 눈 푸푹 <br>내가 만나본 여자들 중에 <br>제일 빛나는 너잖아 <br>니가 지나갈 때마다 <br>slow motion의 <br>꽃잎이 휘날리잖아 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>but I'm always here <br>for you baby yeah <br>다음 생에 다시 <br>태어나도 난 널 사귈게 <br>널 먹이고 입히려고 <br>일하지 X빠지게 <br>뻥쳐도 속아줄게 <br>피곤하면 손만 잡을게 <br>하지만 오늘 밤 <br>날 원한다면 <br>다 쏟아부을게 yeah <br>차라리 내가 아빠였음 해 <br>통금시간은 저녁 7시니 귀가해 <br>내가 tattooist였음 해 <br>너의 손바닥에 가슴에 <br>임자 있음 적어놓게 <br>나를 벗어나면 걱정돼 yeah <br>you you <br>온 세상이 널 보는듯해 girl <br>널 지켜내야 해 I do <br>you you <br>남자들이 널 쳐다볼 때면 <br>다 찔러놔야 해 눈 푸푹 <br>친구를 볼 때도 <br>선배를 볼 때도 <br>맘이 안 놓여 <br>신문지로 얼굴을 <br>가리고서 날 보고 있을걸 <br>집에 있을 때도 씻고 <br>있을 때도 맘이 안 놓여 <br>곰인형 눈깔 안에 <br>CCTV로 날 보고 있을걸 <br>내가 만나본 여자들 중에 <br>제일 빛나는 너잖아 <br>니가 지나갈 때마다 <br>slow motion의 <br>꽃잎이 휘날리잖아 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>니가 이뻐서 너무 힘들어 <br>but I'm always here <br>for you baby yeah <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="이뻐서 힘들어 (Feat. 루이 of 긱스, 브라더수, Lovey)" label="이뻐서 힘들어 (Feat. 루이 of 긱스, 브라더수, Lovey)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/Coffee_Feat_Donutman/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - Coffee (Feat. Donutman) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:11+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/Coffee_Feat_Donutman/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - Coffee (Feat. Donutman) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[커피나 마실까 우리 오늘 <br>별 뜻은 없지만 니가 보고 싶어 <br>이젠 편한 척 널 불러내도 <br>우린 친구일 수는 없나 봐 <br>난 아직도 널 <br>심심해서 연락해봤다고 했네 <br>실은 외로워서 그런 건데 <br>태연한 척해봐도 <br>어떻게 지냈는지 <br>묻고 나니 할 말이 없네 <br>담배를 피우듯 커피 비웠고 <br>굳어버린 표정은 마치 지점토 <br>면회같이 소중한 <br>시간들이 남아돌아 <br>yeah 남아돌아 니가 보고 <br>싶은 마음이 컸을까 <br>니 마음을 확인하고팠던 <br>것일까 <br>좀 있다 작별 인사를 <br>하고 버스를 타면 <br>연인도 아닌 친구도 <br>아닌 사이가 될 것 같아 <br>재빨리 다음 코스를 제시했지 <br>너의 눈빛은 <br>I don't wanna play <br>너는 화장실로 대피했지 <br>wait wait wait wait <br>커피나 마실까 우리 오늘 <br>별 뜻은 없지만 니가 보고 싶어 <br>이젠 편한 척 널 불러내도 <br>우린 친구일 수는 없나 봐 <br>난 아직도 널 <br>우리 자주 가던 카페가 <br>있었지 우리 집 쪽에 <br>난 아직도 거기 가서 <br>담배 피곤해 <br>니가 좋아했던 창가 자리에 <br>혼자 앉아있을 때면 <br>난 마치 한쪽 시소에 <br>앉아서 내려가는 것 같아 <br>내 체크카드처럼 <br>I lose my balance <br>새로 만난 여자들과 <br>새로 산 신발을 신고 걸어 <br>call 'em new balances <br>yeah so what's the next is <br>좋은 신발과 그다음은 차 핸들 <br>계속 나아지기를 반복해도 <br>마치 running machine 처럼 <br>난 제자리에 있어 <br>잠도 깰 겸해서 <br>커피 사러 나왔지 <br>여기 오면 널 마주칠 것 <br>같았어 사실 <br>시간이 필요할 뿐 <br>끝난 건 아니지 <br>so wait wait wait wait <br>커피나 마실까 우리 오늘 <br>별 뜻은 없지만 니가 보고 싶어 <br>이젠 편한 척 널 불러내도 <br>우린 친구일 수는 없나 봐 <br>난 아직도 널 <br>좋아하는 듯해 난 아직도 널 <br>좋아하는 듯해 난 아직도 널 <br>좋아하는 듯해 난 아직도 널 <br>사랑하는 듯해 <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="Coffee (Feat. Donutman)" label="Coffee (Feat. Donutman)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크루셜스타_Crucial_Star/가을엔_Feat_김나영/</id><title>크루셜스타 (Crucial Star) - 가을엔 (Feat. 김나영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:13+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A3%A8%EC%85%9C%EC%8A%A4%ED%83%80_Crucial_Star/%EA%B0%80%EC%9D%84%EC%97%94_Feat_%EA%B9%80%EB%82%98%EC%98%81/" title="크루셜스타 (Crucial Star) - 가을엔 (Feat. 김나영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가을엔 가을엔 가을엔 <br>그댈 떠나가려 해요 <br>go away go away go away <br>내가 낯설었다면 <br>어차피 우리는 죽은 것처럼 <br>사랑해왔으니 <br>good bye <br>가을엔 가을엔 가을엔 <br>그댈 찾아가려 해요 <br>come away come away come away <br>함께 그리곤 했던 <br>그날의 우리는 영원할 듯이 <br>약속해왔으니 <br>good night <br>내 기억 속에 아른거리는 너의 <br>얼굴은 아름답게 슬퍼 보였어 <br>차가운 나를 녹이려 했던 너의 <br>눈가엔 따뜻한 눈물이 고였어 <br>계절은 변하고 <br>앙상했던 내 마음엔 <br>다시 꽃이 피어나고 <br>환상을 품고서 <br>저 멀리 여행을 떠났던 <br>난 다시 연어처럼 너에게로 <br>가을엔 가을엔 가을엔 <br>그댈 찾아가려 해요 <br>come away come away come away <br>함께 그리곤 했던 <br>그날의 우리는 영원할 듯이 <br>약속해왔으니 <br>good night good night <br>good night good night <br>비가 쏟아지는 밤 <br>마치 데자뷰처럼 <br>집 앞에 멈춘 순간 <br>떠오른 그날의 대화 <br>그때 난 눈물을 보이며 <br>너에게 잘못을 빌었고 <br>두 번 다신 보기 싫다한 <br>넌 밀쳐냈지 날 <br>언제든 다시 널 <br>가질 수 있을거라 생각했지 <br>내가 원할 때면 <br>but <br>그건 내가 만들어낸 궤변 <br>내 자신을 방어하기 위해 <br>조작해놨던 기억 <br>점점 선명해지고 난 무너져 <br>어차피 우리는 죽은 것처럼 <br>사랑해왔으니 <br>good bye <br>]]></content><category term="크루셜스타 (Crucial Star)" label="크루셜스타 (Crucial Star)"/><category term="가을엔 (Feat. 김나영)" label="가을엔 (Feat. 김나영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/다음역_Inst/</id><title>앤씨아 - 다음역 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:15+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EB%8B%A4%EC%9D%8C%EC%97%AD_Inst/" title="앤씨아 - 다음역 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지하철 유리창에 비친 널 봤어 <br>키도 얼추 비슷해 너인 줄 알았어 <br>정말 너이길 바라고 <br>정말 너이길 바라는 <br>내 기분 넌 알고 있을까 <br>다음 역 그리고 다음 역을 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 또 지나도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 기다린다 <br>너와 나 함께 걷던 동네를 지나 <br>좋은 날 함께 뛰던 저 한강을 건너 <br>이 뒷모습이 너일까 <br>널 닮은 다른 남잘까 <br>내 맘은 언제쯤 끝날까 <br>다음 역 그리고 다음 역을 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 또 지나도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 널 기다려 <br>오늘은 돌아올까 <br>혹시 오늘은 돌아올까 <br>다음 역 그리고 다음 역 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 <br>또 지나쳐도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 기다린다 <br>다음 역엔 네가 있기를 <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="다음역 (Inst.)" label="다음역 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/본능/</id><title>앤씨아 - 본능 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:17+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EB%B3%B8%EB%8A%A5/" title="앤씨아 - 본능 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 baby uh shake it baby <br>이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 yeah ye <br>처음엔 그랬었어 <br>너도 막 그랬었어 <br>You don't ever care to like it <br>티 안나게 티나는 나 <br>예전엔 몰랐었어 <br>알고서 놀랐었어 <br>I don't ever dream to like it <br>티 안나게 티나는 너 <br>색다른 너 남다른 너 <br>달콤한 너 쌉쌀한 너 <br>색다른 나 남다른 나 <br>달콤한 나 쌉쌀한 나 <br>그러다 빠져든다 <br>왜 그런지 알 수 없다 <br>널 보면 꿈틀대는 깊숙한 본능 <br>서둘러 깬 마취 같다 <br>짜릿한 꿈결 같다 <br>태양보다 뜨겁다 깊숙한 <br>이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 baby uh shake it baby <br>이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 yeah ye <br>오늘밤이 궁금하지 날 따라와 <br>보지 못한 내 모습이 나타날까 <br>이것이 너를 향한 <br>덫이라면 내게 갇혀줄래 <br>가면을 벗는 <br>아찔한 걸음을 걷네 <br>색다른 너 남다른 너 <br>달콤한 너 쌉쌀한 너 <br>색다른 나 남다른 나 <br>달콤한 나 쌉쌀한 나 <br>그러다 빠져 든다 <br>왜 그런지 알 수 없다 <br>널 보면 꿈틀대는 깊숙한 본능 <br>서둘러 깬 마취 같다 <br>짜릿한 꿈결 같다 <br>태양보다 뜨겁다 깊숙한 <br>그러다 빠져 든다 <br>왜 그런지 알 수 없다 <br>널 보면 꿈틀대는 깊숙한 본능 <br>서둘러 깬 마취 같다 <br>짜릿한 꿈결 같다 <br>태양보다 뜨겁다 깊숙한 <br>이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 baby uh shake it baby <br>이게 다 본능 yeah ye <br>이게 다 본능 yeah ye <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="본능" label="본능"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/얼마나_더_Feat_신지/</id><title>앤씨아 - 얼마나 더.. (Feat. 신지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:20+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EC%96%BC%EB%A7%88%EB%82%98_%EB%8D%94_Feat_%EC%8B%A0%EC%A7%80/" title="앤씨아 - 얼마나 더.. (Feat. 신지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잊은 줄 알고 그렇게 지냈는데 <br>우연히 너의 소식을 듣던 <br>그 순간부터 내 맘이 좀 이상해 <br>너란 사람은 다른 사람을 만나 <br>행복하게 지낸다는데 <br>바보처럼 내 맘이 왜이래 <br>얼마나 더 아파야 <br>얼마나 더 울어야 내가 <br>너의 소식에 웃으며 <br>추억 할 수 있을까 <br>아직 나 너처럼 <br>사랑보다 이별 앞에서 <br>너무 겁이나 못 잊나봐 <br>사실은 말야 하루에도 몇 번씩 <br>네가 없다는 그 생각에 <br>바보처럼 아파야만 했어 <br>얼마나 더 아파야 <br>얼마나 더 울어야 내가 <br>너의 소식에 웃으며 <br>추억 할 수 있을까 <br>아직 나 너처럼 <br>사랑보다 이별 앞에서 <br>너무 겁이나 못 잊나봐 <br>자꾸만 더 흩어지는 <br>우리 사랑했던 순간들이 <br>아직 그대론데 <br>언제쯤이면 너처럼 <br>아무렇지 않을 만큼 괜찮을까 <br>시간이 더 흘러서 <br>추억이 더 흩어져 그땐 <br>너의 소식에 웃으며 <br>추억 할 수 있을까 <br>언젠가 내 맘에 <br>말없이 다시 들어와도 <br>꼭 한번쯤은 웃고 싶다 <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="얼마나 더.. (Feat. 신지)" label="얼마나 더.. (Feat. 신지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/미쳤나봐_Feat_심스_Of_MIB/</id><title>앤씨아 - 미쳤나봐 (Feat. 심스 Of M.I.B) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:22+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EB%AF%B8%EC%B3%A4%EB%82%98%EB%B4%90_Feat_%EC%8B%AC%EC%8A%A4_Of_MIB/" title="앤씨아 - 미쳤나봐 (Feat. 심스 Of M.I.B) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[a-yo to all ma ladies <br>I just want someone else <br>what's wrong nah N.CA <br>오늘 대체 왜이래 <br>짜증 지대로 인데 <br>Don't know what I'm gonna do <br>내가 싫증 난거니 <br>아님 질리는 거니 <br>Just tell me what to do <br>그땐 내가 너를 너무 몰랐나봐 <br>내 눈에 콩깍지가 씌었어 믿었어 <br>너의 거짓말들을 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>니가 한 모든 말 거짓말 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>미쳤나봐 <br>Crazy you Crazy you Crazy you <br>Crazy you uh you right ye <br>just tell me that you love me <br>always thinkin' of me girl <br>uh 변한 적 없어 <br>널 만났을 때부터 <br>내가 먼저 한 적 없는 <br>통화도 하루에 두 번 <br>아직도 넌 느낌을 <br>모르겠니 집어치워 <br>이번엔 다를 줄 알았는데 <br>아니었지 뭐 <br>말 한마디 마다 <br>꼬리 물고서 늘어지잖아 <br>하나하나 억지로 <br>맞춰주니 아 귀찮아 <br>대충 뭐 그런 거였던 것 같애 <br>갖기는 싫고 그렇다고 <br>널 남 주긴 아까운거라고 <br>그땐 내가 너를 너무 몰랐나봐 <br>내 눈에 콩깍지가 씌었어 믿었어 <br>너의 거짓말들을 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>니가 한 모든 말 거짓말 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>미쳤나봐 <br>난 단 한 번도 널 만난 걸 <br>후회한 적은 없었어 오 <br>마지막으로 한마디만 더할게 <br>너도 제발 너 같은 여자 만나 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>니가 한 모든 말 거짓말 <br>내가 미쳤었나봐 <br>너를 사랑한 게 죈가봐 <br>모든 게 꿈이길 바랬나봐 <br>미쳤나봐 <br>Crazy you Crazy you Crazy you <br>Crazy you you <br>Crazy you Crazy you Crazy you <br>Crazy you you <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="미쳤나봐 (Feat. 심스 Of M.I.B)" label="미쳤나봐 (Feat. 심스 Of M.I.B)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/통금시간/</id><title>앤씨아 - 통금시간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:24+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%ED%86%B5%EA%B8%88%EC%8B%9C%EA%B0%84/" title="앤씨아 - 통금시간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[curfew curfew <br>uh woo curfew curfew umm <br>이 시간만 되면 <br>난 두근두근해 <br>너와 있을 때면 <br>유난히 더 심해 <br>이젠 나도 20대 <br>참 하고 싶은 게 <br>많은 나인데 <br>아직 어리대 <br>세상이 무섭대 <br>huh not again <br>나도 이제 다 컸는데 <br>벌써부터 불이 나게 <br>전화는 오는데 <br>집 앞이야 지금 들어가요 <br>조금만 더 네 곁에 <br>머물고 싶은데 <br>마음만은 너의 곁에 <br>우물쭈물 하다간 hey <br>워우 워우 워우 <br>난리 날지 몰라 <br>아쉬운 네 표정에 <br>내 맘도 자꾸 <br>woo baby <br>조급해져 내 맘 <br>시간아 멈춰라 <br>오늘 밤은 제발 <br>그대로 멈춰라 <br>시간은 1 2 3 and 4 <br>또 눈치 없이 흘러 <br>12시를 향해 <br>달려만 가네 <br>시간아 멈춰라 <br>curfew <br>I know 아직까진 <br>어리단 걸 <br>사랑받는 관심의 <br>표현이란 거 I know <br>그치만 나도 알 건 아는 girl <br>세상엔 너무나 <br>너무나 너무나 <br>너무나 하고픈 게 많은 걸 <br>oh baby 아쉬운 <br>표정일랑 말아 줘요 <br>somebody 누가 시간 좀 <br>멈춰 줄래요 <br>벌써 몇 번째 <br>전화벨이 울려대는데 <br>baby I'm sorry <br>이제 들어가요 <br>잡은 네 손을 놓치긴 <br>정말 싫은데 <br>이유 없이 짜증이 나 <br>우물쭈물 하다간 hey <br>워우 워우 워우 <br>난리 날지 몰라 <br>서운한 네 표정에 <br>내 맘도 자꾸 <br>woo baby <br>조급해져 내 맘 <br>시간아 멈춰라 <br>오늘 밤은 제발 <br>그대로 멈춰라 <br>시간은 1 2 3 and 4 <br>또 눈치 없이 흘러 <br>12시를 향해 달려만 가네 <br>시간아 멈춰라 <br>째깍째깍 째깍째깍 <br>huh uh 시간아 멈춰라 <br>째깍째깍 째깍째깍 <br>날 위해 멈춰 줄래 <br>조급해져 내 맘 <br>시간아 멈춰라 <br>시간아 멈춰라 <br>오늘 밤은 제발 <br>그대로 멈춰라 <br>시간은 1 2 3 and 4 <br>또 눈치 없이 흘러 <br>12시를 향해 달려만 가네 <br>시간아 멈춰라 <br>curfew curfew <br>시간아 멈춰라 <br>curfew curfew <br>시간아 멈춰라 <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="통금시간" label="통금시간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/Coming_soon/</id><title>앤씨아 - Coming soon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:26+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/Coming_soon/" title="앤씨아 - Coming soon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우물쭈물 하게 돼 <br>네 앞에만 서면 <br>아무것도 못해 왜 <br>맘은 말을 하는데 <br>굳게 닫힌 입술이 <br>떨어지질 않아 <br>거울을 보고 화장을 고치고 <br>답답했던 까만 안경을 벗고 <br>더 과감하게 짧은 치마를 입고 <br>너에게로 <br>baby yoo hoo yoo hoo <br>yoo woo woo <br>아마 정신 못 차릴 거야 <br>coming soon coming soon <br>기대해 더 예뻐진 내 모습을 <br>baby yoo hoo yoo hoo <br>yoo woo woo <br>가만 두지 않을 거야 <br>coming soon coming soon <br>긴장해 예전의 내가 아냐 <br>coming soon <br>hey boy I'm gonna get you <br>또 나를 빤히 보네 <br>내 머릴 쓰다듬네 <br>새빨개진 볼에다 <br>네가 키스하는 상상을 해 <br>하루 종일 거울만 보고 <br>이렇게 해는 저물고 <br>고민은 늘고 <br>이런 내 맘은 애타고 <br>다른 여자만 봐 왜 <br>눈을 떼지 못해 <br>왜 눈치를 못채 넌 <br>내가 옆에 있는데 <br>벌써 몇 시간째 <br>다른 여자 얘기만 해 <br>딱 맞는 예쁜 구두를 고르고 <br>달콤한 향의 향수를 뿌리고 <br>더 과감하게 <br>헤어스타일을 바꾸고 <br>너에게로 <br>baby yoo hoo yoo hoo <br>yoo woo woo <br>아마 정신 못 차릴 거야 <br>coming soon coming soon <br>기대해 더 예뻐진 내 모습을 <br>baby yoo hoo yoo hoo <br>yoo woo woo <br>가만 두지 않을 거야 <br>coming soon coming soon <br>긴장해 예전의 내가 아냐 <br>coming soon <br>너의 손을 잡고 <br>발 맞춰 걷고 싶어 <br>그게 꿈이라도 좋아 <br>너와 나 함께라면 <br>난 깨지 않을 거야 <br>baby yoo hoo yoo <br>hoo yoo woo woo <br>아마 정신 못 차릴 거야 <br>정신 못 차릴 거야 <br>coming soon coming soon <br>기대해 더 예뻐진 <br>내 모습을 이젠 기대해 <br>baby yoo hoo yoo <br>hoo yoo woo woo <br>가만 두지 않을 거야 <br>놔두지 않을 거야 <br>coming soon coming soon <br>긴장해 예전의 내가 아냐 <br>coming soon <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="Coming soon" label="Coming soon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/바닐라쉐이크/</id><title>앤씨아 - 바닐라쉐이크 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:29+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EB%B0%94%EB%8B%90%EB%9D%BC%EC%89%90%EC%9D%B4%ED%81%AC/" title="앤씨아 - 바닐라쉐이크 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>AH AH MY SHAKE <br>MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>널 설레게 만들 거야 <br>달콤한 캔디처럼 <br>아슬 아슬 아슬하게 <br>짜릿 짜릿 짜릿하게 <br>너를 녹이고 싶어 <br>널 내 곁에 두고 싶어 <br>you're my only 너는 내 PET <br>아슬 아슬 아슬하게 <br>아찔 아찔 아찔하게 <br>내거로 만들 거야 <br>Woo Woo DING DONG DING DONG <br>열려라 DING DONG <br>Woo Woo Yo <br>I wanna be your Candy girl <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>날 느껴봐 SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>네 맘을 꽁꽁꽁꽁꽁 묶어 둘거야 <br>내 곁에서 못 달아나게 <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>네 맘을 흔들어 <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>새하얀 VANILLA처럼 녹아들어가 <br>네 마음을 뺏고 말거야 <br>SHAKE BABY SHAKE <br>MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>AH AH MY SHAKE <br>MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>AH AH MY SHAKE <br>부드럽게 또 쿨하게 <br>때론 섹시하고 싶어 <br>아슬 아슬 아슬하게 <br>아찔 아찔 아찔하게 <br>날 보여 주고 싶어 <br>Woo Woo DING DONG DING DONG <br>열려라 DING DONG <br>Woo Woo Yo <br>I wanna be your Candy girl <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>날 느껴봐 SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>네 맘을 꽁꽁꽁꽁꽁 묶어 둘거야 <br>내 곁에서 못 달아나게 <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>네 맘을 흔들어 <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>새하얀 VANILLA처럼 녹아들어가 <br>네 마음을 뺏고 말거야 <br>SHAKE BABY SHAKE <br>심쿵 심쿵 내 맘 떨려와 <br>네 미소는 너무 달콤해 <br>하늘 위로 날 것 같은 기분이야 <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>Oh Yeah Ye <br>날 느껴봐 SHAKE SHAKE <br>I Love My Boy <br>네 맘을 꽁꽁꽁꽁꽁 <br>Everyday <br>묶어 둘거야 <br>Oh Yeah <br>내 곁에서 못 달아나게 <br>OH VANILLA SHAKE SHAKE <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>네 맘을 흔들어 <br>SHAKE SHAKE SHAKE <br>새하얀 VANILLA처럼 녹아들어가 <br>네 마음을 뺏고 말거야 <br>SHAKE BABY SHAKE <br>MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>AH AH MY SHAKE <br>MY SHAKE SHAKE SHAKE <br>AH AH MY SHAKE <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="바닐라쉐이크" label="바닐라쉐이크"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/후후후_Hoo_Hoo_Hoo/</id><title>앤씨아 - 후후후 (Hoo Hoo Hoo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:31+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%ED%9B%84%ED%9B%84%ED%9B%84_Hoo_Hoo_Hoo/" title="앤씨아 - 후후후 (Hoo Hoo Hoo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차갑게 녹아버린 <br>눈처럼 어디 갔니 <br>내 맘을 녹여 주던 <br>너의 체온까지 다 가져갔니 <br>우 우 <br>애타게 목 놓아 <br>널 부르면 들리겠니 <br>귓가를 간지럽히며 <br>날 깨우던 넌 어디 숨었니 <br>Baby missing u ooh <br>I'm missing u <br>Baby missing u <br>Baby Still I love love <br>love love love love <br>Baby Still I loving u <br>Still I loving u <br>내게 남겨진 너의 선물과 <br>폰 속엔 너의 메세지 <br>바보처럼 웃고 있는 사진들과 <br>아무것도 모르는 내 표정 <br>너와 함께 했던 기억들과 <br>지울 수 없는 메모리 <br>바보처럼 울고 있는 날 보며 <br>위로해주는 내 친구들 <br>찬바람이 후 후 후 <br>눈물이 주르륵 주르륵 주륵 <br>더 차갑게 후 후 후 <br>뼛속까지 차갑게 분다 <br>찬바람이 후 후 후 <br>코끝이 찌르릉 찌르릉 찌릉 <br>내 가슴이 흑 흑 흑 <br>찬바람이 눈물이 더 번진다 <br>창문을 열어 놓았어 <br>바람과 함께 네 소식 <br>들을 수 있을까 oh <br>감기에 걸리든 말든 <br>난 널 기다려 <br>Baby missing u ooh <br>I'm missing u <br>Baby missing u <br>Baby Still I love love <br>love love love love <br>Baby Still I loving u <br>Still I loving u <br>내게 남겨진 너의 선물과 <br>폰 속엔 너의 메세지 <br>바보처럼 웃고 있는 사진들과 <br>아무것도 모르는 내 표정 <br>너와 함께 했던 기억들과 <br>지울 수 없는 메모리 <br>바보처럼 울고 있는 날 보며 <br>위로해주는 내 친구들 <br>어쩜 네가 떠난 후 <br>때마침 오는 계절이 <br>찬바람이 후우우 <br>쉿 얼음 <br>내게 남겨진 너의 선물과 <br>선물과 <br>폰 속엔 너의 메세지 <br>너의 메세지 <br>바보처럼 웃고 있는 사진들과 <br>아무것도 모르는 내 표정 <br>너와 함께 했던 기억들과 <br>지울 수 없는 메모리 <br>바보처럼 울고 있는 날 보며 <br>위로해주는 내 친구들 <br>찬바람이 후 후 후 <br>눈물이 주르륵 주르륵 주륵 <br>더 차갑게 후 후 후 <br>뼛속까지 차갑게 분다 <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="후후후 (Hoo Hoo Hoo)" label="후후후 (Hoo Hoo Hoo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/U_in_me/</id><title>앤씨아 - U in me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:33+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/U_in_me/" title="앤씨아 - U in me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈 감아도 보이고 자꾸 생각나고 <br>달콤한 목소리만 기다려지는지 <br>어쩌다 가끔은 내가 아닌 여자와 <br>얘기하는 모습에 <br>자꾸 화가 나는지 <br>내 맘 몰라주는 넌 참 나빠 <br>그대로 turn around <br>내게로 come on boy <br>왜 내 맘을 몰라 <br>까맣게 타 버린 내 맘을 잡아 <br>너무 밉지만 니 얼굴 떠올리면 <br>왜 난 웃고 있는지 <br>hey boy <br>내 맘을 훔쳤는데 <br>난 너만 보이는데 <br>눈치가 없나 봐 <br>여잘 몰라도 너무 몰라 <br>hey boy <br>내가 기다리는데 <br>왜 넌 그대로인데 <br>나를 꼭 잡아 줘 <br>속이 상해 울지도 몰라 <br>oh love me love me I want you <br>oh let me let me I need you <br>oh baby love my boy <br>비워둔 내 맘에 들어와 <br>oh love me love me I want you <br>oh let me let me I need you <br>oh baby love my boy <br>내게로 와 <br>to fall in love again <br>눈이 마주치면 숨이 가빠 <br>그대로 turn around <br>내 맘은 all stop <br>What should I do <br>이런 내 모습이 바보 같아 <br>너무 밉지만 니 얼굴 떠올리면 <br>왜 난 떨리는 건지 <br>hey boy <br>내 맘을 훔쳤는데 <br>난 너만 보이는데 <br>눈치가 없나 봐 <br>여잘 몰라도 너무 몰라 <br>hey boy <br>내가 기다리는데 <br>왜 넌 그대로인데 <br>나를 꼭 잡아 줘 <br>속이 상해 울지도 몰라 <br>내 맘이 자꾸자꾸 후끈해 <br>따뜻한 너의 그 품속에 <br>들어가고 싶어 <br>love my boy <br>왜 이런 여자 맘을 모르니 <br>내 사랑이 변하기 전에 <br>어서 날 붙잡아 <br>catch me oh my boy <br>oh love me love me I want you <br>oh let me let me I need you <br>oh baby love my boy <br>비워둔 내 맘에 들어와 <br>oh love me love me I want you <br>oh let me let me I need you <br>oh baby love my boy <br>내게로 와 <br>to fall in love again <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="U in me" label="U in me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앤씨아/다음역/</id><title>앤씨아 - 다음역 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:18:35+09:00</updated><published>2018-04-22T16:18:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A4%EC%94%A8%EC%95%84/%EB%8B%A4%EC%9D%8C%EC%97%AD/" title="앤씨아 - 다음역 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지하철 유리창에 비친 널 봤어 <br>키도 얼추 비슷해 너인 줄 알았어 <br>정말 너이길 바라고 <br>정말 너이길 바라는 <br>내 기분 넌 알고 있을까 <br>다음 역 그리고 다음 역을 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 또 지나도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 기다린다 <br>너와 나 함께 걷던 동네를 지나 <br>좋은 날 함께 뛰던 저 한강을 건너 <br>이 뒷모습이 너일까 <br>널 닮은 다른 남잘까 <br>내 맘은 언제쯤 끝날까 <br>다음 역 그리고 다음 역을 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 또 지나도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 널 기다려 <br>오늘은 돌아올까 <br>혹시 오늘은 돌아올까 <br>다음 역 그리고 다음 역 지나 <br>내가 내릴 곳마저 지나 <br>또 지나쳐도 <br>난 내릴 수 없는 이 기분 <br>넌 알까 정말 이 기분 너도 알까 <br>미쳐 버릴 것 같은 나 <br>슬퍼서 오늘도 기다린다 <br>다음 역엔 네가 있기를 <br>]]></content><category term="앤씨아" label="앤씨아"/><category term="다음역" label="다음역"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박훈/울고싶은_날이면/</id><title>박훈 - 울고싶은 날이면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:20:39+09:00</updated><published>2018-04-22T16:20:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%9B%88/%EC%9A%B8%EA%B3%A0%EC%8B%B6%EC%9D%80_%EB%82%A0%EC%9D%B4%EB%A9%B4/" title="박훈 - 울고싶은 날이면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대 슬픈 눈빛 그대 아픈 얼굴 <br>내 맘은 찢어지네요 <br>그 누가 당신을 아프게 했나요 <br>그 사람 당신 데려갈 때 <br>나는 불안했어요 <br>내가 지켰어야 했네요 <br>당신 행복하기만 <br>바보같이 빌었었죠 <br>울고 싶은 날이면 <br>내게 기대어 울어도 돼요 <br>허나 너무 아파서 <br>견딜 수 없게 된다면 <br>내가 그 빈 자리에 들어가 줄게요 <br>울고 싶어 질때면 <br>그대 내 어깨에 기대요 <br>허나 너무 아파서 <br>견딜 수 없게 된다면 <br>내가 그 빈 자리에 <br>들어갈 수 있게 해주세요 <br>그대 맑은 눈빛 그대 예쁜 얼굴 <br>내가 지켰어야 했네요 <br>당신 행복하기만 <br>바보같이 기다렸죠 <br>울고 싶은 날이면 <br>내게 기대어 울어도 돼요 <br>허나 너무 아파서 <br>견딜 수 없게 된다면 <br>내가 그 빈 자리에 들어가 줄게요 <br>나 이제 그대 놓지 않을게요 <br>내가 잡은 그 손 놓지마요 <br>울고 싶은 날이면 <br>내게 기대어 울어도 돼요 <br>허나 너무 아파서 <br>견딜 수 없게 된다면 <br>서로 기대어 그 땐 함께 웃어요 <br>]]></content><category term="박훈" label="박훈"/><category term="울고싶은 날이면" label="울고싶은 날이면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그_시절의_우리/일부러_Feat_촉촉/</id><title>그 시절의 우리 - 일부러 (Feat. 촉촉) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:20:45+09:00</updated><published>2018-04-22T16:20:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8_%EC%8B%9C%EC%A0%88%EC%9D%98_%EC%9A%B0%EB%A6%AC/%EC%9D%BC%EB%B6%80%EB%9F%AC_Feat_%EC%B4%89%EC%B4%89/" title="그 시절의 우리 - 일부러 (Feat. 촉촉) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일부러 그대 그렇게 <br>행동하는 거죠 <br>나 보라고 더 그러는 거죠 <br>일부러 눈 마주치고 <br>우연이었다는 듯 <br>무심하게 고개 돌리는 거죠 <br>그댄 다 알고 있죠 <br>내가 그댈 좋아한다는 걸 <br>그걸 즐기는지 <br>아님 모른 체 하는건지 <br>날 자꾸만 조급하게 만들어 <br>그럼 더 티 나게 <br>그대 좋아해도 되죠 <br>더욱 더 가까이 <br>다가가도 되죠 <br>어느 순간 그대 손 <br>붙잡고 걸어가도 되는 거죠 <br>나도 일부러 일부러 <br>더 그럴거에요 <br>그댄 다 알고 있죠 <br>내가 그댈 좋아한다는 걸 <br>그걸 즐기는지 <br>아님 모른 체 하는건지 <br>날 자꾸만 조급하게 만들어 <br>그럼 더 티 나게 <br>그대 좋아해도 되죠 <br>더욱 더 가까이 <br>다가가도 되죠 <br>어느 순간 그대 손 붙잡고 <br>걸어가도 되는 거죠 <br>나도 일부러 일부러 <br>더 그럴거에요 <br>그럼 더 티 나게 <br>대놓고 다가가볼까요 <br>더욱 더 그대 반응이 <br>너무 궁금해 <br>이제부터 그대 손 붙잡고 <br>걸어가도 되는 거죠 <br>우리 이제는 이제는 <br>숨기지 말아요 <br>]]></content><category term="그 시절의 우리" label="그 시절의 우리"/><category term="일부러 (Feat. 촉촉)" label="일부러 (Feat. 촉촉)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전근화/기다릴게/</id><title>전근화 - 기다릴게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T16:20:52+09:00</updated><published>2018-04-22T16:20:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EA%B7%BC%ED%99%94/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A6%B4%EA%B2%8C/" title="전근화 - 기다릴게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기다릴게 기다릴게 우 <br>올해는 기다릴게 <br>길지 않을 거라고 생각해 <br>보여줄게 보여줄게 내 맘 <br>아직 그대로인 내 맘 <br>비워도 비워지지 않는 내 맘 <br>그 날 기다리던 <br>기다리던 그 날밤 <br>잊을 거라고 <br>잊을 거라던 그 밤 <br>이제 이제 돌아와 <br>와하하 웃을 수 있게 <br>생각이 나 자꾸만 생각나 <br>지쳐있을 때마다 <br>날 안고 네가 <br>해줬던 말 그 말들이 <br>그 날 기다리던 <br>기다리던 그 날밤 <br>잊을 거라고 <br>잊을 거라던 그 밤 <br>이제 이제 돌아와 <br>와하하 웃을 수 있게 <br>돌아와 와락 <br>안을 수 있게 <br>이제 이제 돌아와 <br>여기서 널 기다릴게 <br>이제 이제 이제 <br>]]></content><category term="전근화" label="전근화"/><category term="기다릴게" label="기다릴게"/></entry></feed>