<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:15:22+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Zaza/Be_Together/</id><title>Zaza - Be Together - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:15:22+09:00</updated><published>2018-04-16T09:15:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Zaza/Be_Together/" title="Zaza - Be Together - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i remember as if it was yesterday <br>the day we met <br>i looked at you without you <br>discovering me <br>but without knowing <br>that you did too <br>a few laughs and a couple <br>made me brave to talk <br>you was so beautiful that hesitate to do <br>but i followed <br>the music made our bodies come together <br>giving a feeling of joy <br>every time you smiled i lost <br>i had never seen like you <br>without thinking twice throw me to kiss you <br>not matter what happened <br>you followed the flow <br>and from that moment i'm happy <br>happy with you <br>happy with you <br>im happy <br>happy with you]]></content><category term="Zaza" label="Zaza"/><category term="Be Together" label="Be Together"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아가동요/빈대떡송/</id><title>아가동요 - 빈대떡송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:15:29+09:00</updated><published>2018-04-16T09:15:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EA%B0%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%B9%88%EB%8C%80%EB%96%A1%EC%86%A1/" title="아가동요 - 빈대떡송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빈대떡을 먹어요 정말로 맛있어 <br>엄마가 만들어주는 빈대떡 먹자 <br><br>노릇노릇하게 구워진 <br>고소한 빈대떡 좋아 <br>비오는 날에 먹으면 <br>맛이 더 좋아요 <br>맛이 더 좋아요 <br><br>빈대떡을 먹어요 정말로 맛있어 <br>엄마가 만들어주는 빈대떡 먹자 <br><br>노릇노릇하게 구워진 <br>고소한 빈대떡 좋아 <br>비오는 날에 먹으면 <br>맛이 더 좋아요 <br>맛이 더 좋아요]]></content><category term="아가동요" label="아가동요"/><category term="빈대떡송" label="빈대떡송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Erdling/Mein_Element/</id><title>Erdling - Mein Element - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:15:31+09:00</updated><published>2018-04-16T09:15:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Erdling/Mein_Element/" title="Erdling - Mein Element - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ein Kalter Sturm zieht an mir vorber <br>es ist der Sturm der Ignoranz <br>denn was geschieht ist euch einerlei <br>wenn ihr im Sauren Regen tanzt <br>im dichten wald der Verlogenheit <br><br>Habt ihr den Brennstoff gestrickt <br>habt langst vergessen <br>wer ihr Wirklich seid <br>wahrend die welt um euch erstickt <br><br>Und das ist MEIN ELEMENT <br>Siehst du die wolken ziehen <br><br>das licht der sonne untergehen mein element <br>Und jede gute zeit <br>ist ein geschenk in <br><br>der unendlichkeit <br>Mein element <br>Kannst du den <br>himmel sehen <br>und spuren wie <br><br>die winde wehen <br>Mein element <br>und so zieh ich dahin <br>und ich weiss dass ich ein <br><br>ein ERDLING bin <br>Wo ist der Gott <br>der euch so werde liess <br>der euch die erde anvertraut <br>Sie ihrem schicksal uberliess <br>an dessen liebe <br><br>ihr noch glaubt <br>Doch nur die gier <br>hat euch in der Hand <br>sie ist der starkste antrieb <br>sitzt so tief im Vertand <br>hat euch im Griff <br><br>Solange ist euch gibt <br>Und das ist mein element <br>siehst du die wolken ziehen <br>das licht der sonne untergehen <br>mein element <br>und jede gute zeit <br><br>ist ein geschenk in der unendlichkeit <br>Mein element <br>Kannst du dein himmel sehen <br><br>und spuren wie die winde wehen <br>Mein element <br>und so zieh ich dahin <br>und ich weiss das ich ein <br><br>ein ERDLING bin <br>Die <br>Erde <br>ist <br>der <br>Letzte <br>ort <br>den <br>Ihr <br>jemals <br>seht <br>drum <br>seid <br>euch <br>Klar <br>woher <br>ihr <br>Kommt <br>ihr <br>Erntet <br>was <br>ihr <br><br>Sat <br>Und das ist mein element <br>Siehst du die wolken ziehen <br>das licht <br><br>der sonne untergehen <br>Mein element <br>Kannst du den himmel sehen <br>und spuren wie die winde wehen <br>Mein element <br>und so zieh ich dahin <br>und ich weiss das ich ein <br>ein ERDLING bin <br>und das ist mein element <br>Mein element <br>Mein element <br>Und so zieh ich dahin und ich weiss das ich ein <br>ein ERDLING bin]]></content><category term="Erdling" label="Erdling"/><category term="Mein Element" label="Mein Element"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정용환/사랑/</id><title>정용환 - 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:18+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%9A%A9%ED%99%98/%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="정용환 - 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘보다 더 높은 <br>주님의 사랑 내 안에 <br>조용히 다가와 <br>그 땅을 보라 하시네 <br>바다보다 더 깊은 <br>주님의 사랑 내 앞에 <br>조용히 다가와 <br>그 땅을 향하여 나가라 하시네 <br>주님의 사랑 <br>그 사랑을 전하는 것 <br>죄 앞에 무너진 <br>우리를 새롭게 하는 것 <br>온 세상 위로 주님의 사랑 전하네 <br>내 삶보다 귀한 분 그 이름을 <br>나 전하네 그 크신 사랑을 <br>하늘보다 더 높은 <br>주님의 사랑 내 안에 <br>조용히 다가와 <br>그 땅을 보라 하시네 <br>바다보다 더 깊은 <br>주님의 사랑 내 앞에 <br>조용히 다가와 <br>그 땅을 향하여 나가라 하시네 <br>주님의 사랑 <br>그 사랑을 전하는 것 <br>죄 앞에 무너진 <br>우리를 새롭게 하는 것 <br>온 세상 위로 주님의 사랑 전하네 <br>내 삶보다 귀한 분 그 이름을 <br>나 전하네 그 크신 사랑을 <br>한없는 그 사랑 오직 예수 <br>그 이름 온 땅에 외치네 <br>메마른 땅 위에 <br>주님의 사랑 <br>그 사랑을 전하는 것 <br>죄 앞에 무너진 <br>우리를 새롭게 하는 것 <br>온 세상 위로 주님의 사랑 전하네 <br>내 삶보다 귀한 분 그 이름을 <br>나 전하네 그 크신 사랑을 <br>그 사랑을 전하는 것 <br>죄 앞에 무너진 <br>우리를 새롭게 하는 것 <br>온 세상 위로 주님의 사랑 전하네 <br>내 삶보다 귀한 분 그 이름을 <br>나 전하네 그 크신 사랑을 <br>]]></content><category term="정용환" label="정용환"/><category term="사랑" label="사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러피월드/유나_Acoustic_Ver/</id><title>러피월드 - 유나 (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:44+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%ED%94%BC%EC%9B%94%EB%93%9C/%EC%9C%A0%EB%82%98_Acoustic_Ver/" title="러피월드 - 유나 (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄날 벚꽃 아름다웠던 시절 <br>하얀 파도 넘실대던 바닷가 <br>시원한 바람에 휘이 날리던 <br>네 머릿결 <br>날아가던 갈매기도 따라와 <br>우리 함께 했던 즐거운 시간 <br>남겨두고 떠나온 <br>내 추억이 그리워져 <br>우리들의 사랑 <br>그 사랑만 기억해줘 <br>두 손 마주잡고 <br>함께 기도 했던 시간들 <br>미지의 세상을 꿈꾸며 <br>불러보던 그 노래 <br>우리 다시 만나 부를 수 있을까 <br>우리들의 사랑 <br>그 사랑만 기억해줘 <br>두 손 마주잡고 <br>함께 기도 했던 시간들 <br>미지의 세상을 꿈꾸며 <br>불러보던 그 노래 <br>우리 다시 만나 부를 수 있을까 <br>봄날 벚꽃 아름다웠던 시절 <br>하얀 파도 넘실대던 바닷가 <br>시원한 바람에 휘이 날리던 <br>네 머릿결 <br>날아가던 갈매기도 따라와 <br>우리 함께 했던 즐거운 시간 <br>남겨두고 떠나온 <br>내 추억이 그리워져 <br>우리 다시 만날 그날을 기다릴게 <br>]]></content><category term="러피월드" label="러피월드"/><category term="유나 (Acoustic Ver.)" label="유나 (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러피월드/세상에서_가장_아름다운_선물/</id><title>러피월드 - 세상에서 가장 아름다운 선물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:46+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%ED%94%BC%EC%9B%94%EB%93%9C/%EC%84%B8%EC%83%81%EC%97%90%EC%84%9C_%EA%B0%80%EC%9E%A5_%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9A%B4_%EC%84%A0%EB%AC%BC/" title="러피월드 - 세상에서 가장 아름다운 선물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에서 가장 아름다운 선물 <br>그건 너의 아름다운 <br>마음이 빚어냈고 <br>꺼져가던 생명이 다시 살아나 <br>누군가의 가슴속에 <br>영원히 빛나는 <br>별이 되어 반짝이네 <br>이젠 너를 볼 수 없지만 <br>느낄 수 있어 빛나는 별처럼 <br>어딘가에서 환하게 <br>우릴 비춰주는 <br>아름다운 너의 마음을 <br>세상에서 가장 아름다운 선물 <br>그건 너의 아름다운 <br>마음이 빚어냈고 <br>꺼져가던 생명이 다시 살아나 <br>누군가의 가슴속에 <br>영원히 빛나는 <br>별이 되어 반짝이네 <br>이젠 너를 볼 수 없지만 <br>느낄 수 있어 빛나는 별처럼 <br>어딘가에서 환하게 <br>우릴 비춰주는 <br>아름다운 너의 마음을 <br>세상에서 가장 아름다운 선물 <br>그건 너의 아름다운 <br>마음이 빚어냈고 <br>꺼져가던 생명이 다시 살아나 <br>누군가의 가슴속에 <br>영원히 빛나는 <br>별이 되어 <br>세상에서 가장 아름다운 선물 <br>그건 너의 아름다운 <br>마음이 빚어냈고 <br>꺼져가던 생명이 다시 살아나 <br>누군가의 가슴속에 <br>영원히 빛나는 <br>별이 되어 반짝이네 <br>]]></content><category term="러피월드" label="러피월드"/><category term="세상에서 가장 아름다운 선물" label="세상에서 가장 아름다운 선물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러피월드/유나에게/</id><title>러피월드 - 유나에게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:48+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%ED%94%BC%EC%9B%94%EB%93%9C/%EC%9C%A0%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="러피월드 - 유나에게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리들 마음안에 <br>남아있는 너의 미소 <br>해맑게 웃어주던 <br>너의 모습 아련하고 <br>남겨준 너의 사랑 <br>많은 이들 채워준 너 <br>주님 사랑 함께했던 <br>그 사랑을 기억할께 <br>네가 떠나던 날 <br>온세상 하얀 눈이 <br>마치 네가 주고간 <br>사랑을 보여주는 것만 같아 <br>희망을 남겨준 유나야 <br>너의 사랑 기억할께 <br>주님의 사랑을 함께한 <br>너의 미소 기억할께 <br>네가 떠나던 날 <br>온세상 하얀 눈이 <br>마치 네가 주고간 <br>사랑을 보여주는 것만 같아 <br>희망을 남겨준 유나야 <br>너의 사랑 기억할께 <br>주님의 사랑을 함께한 <br>너의 미소 기억할께 <br>희망을 남겨준 유나야 <br>너의 사랑 기억할께 <br>주님의 사랑을 함께한 <br>너의 미소 기억할께 <br>주님의 사랑을 함께한 <br>너의 미소 기억할께 <br>너의 미소 기억할께 <br>너의 미소 기억할께 <br>]]></content><category term="러피월드" label="러피월드"/><category term="유나에게" label="유나에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러피월드/유나/</id><title>러피월드 - 유나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:51+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%ED%94%BC%EC%9B%94%EB%93%9C/%EC%9C%A0%EB%82%98/" title="러피월드 - 유나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄날 벚꽃 <br>아름다웠던 시절 <br>하얀 파도 <br>넘실대던 바닷가 <br>시원한 바람에 <br>휘이 날리던 네 머릿결 <br>날아가던 갈매기도 따라와 <br>우리 함께 했던 <br>즐거운 시간 <br>남겨두고 떠나온 <br>내 추억이 그리워져 <br>우리들의 사랑 <br>그 사랑만 기억해줘 <br>두손 마주잡고 <br>함께 기도 했던 시간들 <br>미지의 세상을 꿈꾸며 <br>불러보던 그노래 <br>우리 다시 만나 <br>부를 수 있을까 <br>우리들의 사랑 <br>그 사랑만 기억해줘 <br>두손 마주잡고 <br>함께 기도 했던 시간들 <br>미지의 세상을 꿈꾸며 <br>불러보던 그노래 <br>우리 다시 만나 <br>부를 수 있을까 <br>봄날 벚꽃 <br>아름다웠던 시절 <br>하얀 파도 <br>넘실대던 바닷가 <br>시원한 바람에 <br>휘이 날리던 네 머릿결 <br>날아가던 갈매기도 따라와 <br>우리 함께 했던 <br>즐거운 시간 <br>남겨두고 떠나온 <br>내 추억이 그리워져 <br>우리 다시만날 <br>그날을 기다릴께 <br>]]></content><category term="러피월드" label="러피월드"/><category term="유나" label="유나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루나틱앤오비/빙글_Feat_정섭/</id><title>루나틱앤오비 - 빙글 (Feat. 정섭) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:53+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%EB%82%98%ED%8B%B1%EC%95%A4%EC%98%A4%EB%B9%84/%EB%B9%99%EA%B8%80_Feat_%EC%A0%95%EC%84%AD/" title="루나틱앤오비 - 빙글 (Feat. 정섭) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[요즘은 나 혼자 살기도 빠듯해 <br>널 잃고 혼자인 시간만 가득해 <br>어느새 이렇게 시간은 또 빠르게 <br>흘러 아직도 <br>물들어 있는 거 같은데 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>그래 너랑 헤어지고 <br>나서부터 같아 <br>한참을 올리려 <br>노력하는 감정선은 노가다 <br>더 이상 골 아파 <br>사진 찾아보고 드는 포만감 <br>넌 아무렇지 않아 보여 <br>그래 나도 똑같아 <br>색다른 모습 새로 산 옷을 <br>너 말고 다른 여자들만 <br>보여준다는 게 <br>내게는 oooops <br>난 기억해 내게 했던 <br>너만의 코웃음 <br>지키고 있어 그냥 그대로 그 곳을 <br>네 주위만 맴돌아 빙글 빙글 <br>다가서지 못해 <br>결여된 자존감이 난 힘듦 <br>쉽게 잠에 들지 못하게 <br>천장에 그려지는 시간들 <br>힘들게 눈 감으면 <br>금세 뒤척이지 밤을 <br>다른 여자들은 눈에 안차 <br>그녀들에게 나란 놈도 안차 <br>그저 그런 놈이라서 기회조차 <br>안 만들어 그래 나는 똥차 <br>벤츠 타야지 넌 <br>main stage에 너 <br>가 오르기 전 준비하는 <br>back stage야 난 <br>요즘은 나 혼자 살기도 빠듯해 <br>널 잃고 혼자인 시간만 가득해 <br>어느새 이렇게 시간은 또 빠르게 <br>흘러 아직도 <br>물들어 있는 거 같은데 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>하루 종일 조용한 <br>핸드폰을 꼭 쥐고 <br>사라지지 않는 <br>숫자 1들을 뒤로 <br>일 나가 평소처럼 <br>아무 일 없는 것처럼 <br>웃어 보여야 해 내가 참 철없이 <br>굴었지 날 위로 한다고 <br>모인 친구들 <br>시끄럽지 뭐라 한대도 <br>귀에 들어 오지 않아 <br>넌 돌아 오지 않아 하지만 <br>이 빈자리 채우고 싶지 않아 <br>지키고 있어 이 곳을 <br>네 주위만 맴돌아 빙글 빙글 <br>혼자 인 게 익숙해져 <br>집에서 뒹굴 뒹굴 <br>눈을 감지 않았는데도 <br>그려지는 네 얼굴 <br>아직도 선명히 기억되는 <br>기분 느낌 향기를 <br>지우지 못해 너에게 맞게 <br>변해버린 게 난데 누굴 탓해 <br>행복해야지 넌 <br>Dress 입기 전에 <br>편하게 걸치고 있던 <br>T-shirt야 난 <br>요즘은 나 혼자 살기도 빠듯해 <br>널 잃고 혼자인 시간만 가득해 <br>어느새 이렇게 시간은 또 빠르게 <br>흘러 아직도 <br>물들어 있는 거 같은데 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>주위만 맴돌아 <br>빙글 빙글 빙글 빙글 <br>]]></content><category term="루나틱앤오비" label="루나틱앤오비"/><category term="빙글 (Feat. 정섭)" label="빙글 (Feat. 정섭)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rabbit__D/출근길/</id><title>Rabbit :D - 출근길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:17:59+09:00</updated><published>2018-04-16T09:17:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rabbit__D/%EC%B6%9C%EA%B7%BC%EA%B8%B8/" title="Rabbit :D - 출근길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두려운 아침의 <br>알람 소리 <br>오늘도 어김없이 <br>차가운 바람에 <br>몸을 맡기고 <br>또다시 길을 나선다 <br>하얗게 내뿜은 <br>담배 연기 사이로 <br>아무것도 보이지 않고 <br>새하얗게 타버린 <br>담뱃재처럼 <br>내 마음도 상해간다 <br>어두운 회색빛 틀 속에 <br>쳇바퀴 마냥 <br>반복되는 하루 <br>짜여진 톱니바퀴처럼 <br>오늘도 헤매이네 <br>차가운 도시에 <br>어둠이 내리면 <br>난 또다시 정처 없이 <br>어두워진 밤거리의 <br>향기 속에 <br>하나둘씩 돌아간다 <br>어두운 회색빛 틀 속에 <br>쳇바퀴 마냥 <br>반복되는 하루 <br>짜여진 톱니바퀴처럼 <br>오늘도 헤매이네 <br>두려운 아침의 <br>알람 소리 <br>오늘도 어김없이 <br>차가운 바람에 <br>몸을 맡기고 <br>또다시 길을 나선다 <br>나 또다시 길을 나선다 <br>]]></content><category term="Rabbit :D" label="Rabbit :D"/><category term="출근길" label="출근길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jinny/어디까지가_사랑일까/</id><title>Jinny - 어디까지가 사랑일까 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:06+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jinny/%EC%96%B4%EB%94%94%EA%B9%8C%EC%A7%80%EA%B0%80_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%BC%EA%B9%8C/" title="Jinny - 어디까지가 사랑일까 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디까지가 진실한 사랑일까 <br>어디서부터 어긋난 걸까 <br>문득 떠올려 보면 <br>너무도 달랐었던 날들 <br>다시 사랑을 하고 <br>또 이별을 하네 <br>다시는 사랑하지 않을 거라는 <br>지키지도 못할 말들만 <br>이 사랑도 시간이 지나면 <br>다른 사랑으로 잊혀져 <br>그저 추억으로 남겠지 <br>문득 떠올려 보면 <br>너무도 달랐었던 날들 <br>다시 사랑을 하고 <br>또 이별을 하네 <br>다시는 사랑하지 않을 거라는 <br>지키지도 못할 말들만 <br>이 사랑도 시간이 지나면 <br>다른 사랑으로 잊혀져 <br>그저 추억으로 남겠지 <br>]]></content><category term="Jinny" label="Jinny"/><category term="어디까지가 사랑일까" label="어디까지가 사랑일까"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JC지은/아닌척_Feat_오유미/</id><title>JC지은 - 아닌척 (Feat. 오유미) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:08+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JC%EC%A7%80%EC%9D%80/%EC%95%84%EB%8B%8C%EC%B2%99_Feat_%EC%98%A4%EC%9C%A0%EB%AF%B8/" title="JC지은 - 아닌척 (Feat. 오유미) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아닌척 해도 난 <br>하루하루 너를 느껴 <br>말할 수 없어도 <br>꿈에서 깨면 난 <br>사라져 버린 널 꺼내 <br>널 사랑했던 기억에 <br>나 울지않아도 <br>잊지말아줘 이생에서 <br>꼭 너이길 바란걸 <br>추억의 카페에 <br>나 혼자 왔어 <br>우리 학교 앞에 <br>넌 나없이 어때 <br>인스타그램 꺼내보고 <br>웃고있어 너도 <br>혼자 울다웃다 <br>그러니 실감안나 서로 <br>각자의 일상속엔 <br>우리가 너무 많아 <br>함께한 미술관 <br>친구 앞에서 화난 <br>나를 달래주던 네 환한 <br>미소와 말투 <br>모든게 그리워 <br>또 목이 매여와 난 <br>우리 헤어진게 <br>이젠 사진만 가득해 <br>아득히 삼켜낸 추억에 <br>혼자 울고 웃기엔 <br>웃고있는 사진이 <br>바로 어제같은 우리 <br>이기심이 부른답 <br>눈물이 다시 흐른다 <br>너 없는 난 <br>필라멘트가 타버린 전구 <br>내 눈웃음이 귀엽다던 <br>너는 나의 전부 <br>깜빡거리다 불꺼진 체 <br>버려두진마 <br>내 심장 뛰게한 사람 <br>너뿐이니까 <br>아닌척 해도 난 <br>하루하루 너를 느껴 <br>말할 수 없어도 <br>꿈에서 깨면 난 <br>사라져 버린 널 꺼내 <br>널 사랑했던 기억에 <br>나 울지않아도 <br>잊지말아줘 이생에서 <br>꼭 너이길 바란걸 <br>우리 헤어진지 <br>일주일이 지난밤 <br>차마 네게 그땐 <br>전하지 못한말 <br>마지막 사랑 꼭 <br>너이길 바란 나 <br>불꺼진 침대위 <br>배게가 젖는다 <br>한줄의 문자로는 <br>말하지못해 <br>결혼을 앞두고 <br>헤어지잔 너의 곁에 <br>딴 여자 서있는건 <br>상상이 안돼 <br>커플반지 문자까진 <br>지우질 못해 <br>밤하늘의 별 <br>내리는 소나기 <br>스쳐가는 바람 <br>다 너인것같아 <br>휴대폰을 만지작 <br>시간은 가지만 <br>내 맘은 멈춰있어 <br>추억속에 나지막히 <br>침식된 날 좀 꺼내 <br>다주면 결국 변해 <br>남자는 결국 뻔해 <br>너는 아니길바래 <br>내가 좋아했던 목소리만 <br>귓가에 남아 <br>딴 남자들을 만나봐도 <br>너만 원하 잖아 <br>보고싶어도 참아 <br>사랑한 기억까지 <br>느껴져서도 안돼 baby <br>내 운명이 네가 <br>아니라도 난 <br>할 수 없어 음 <br>My life <br>without you is divided <br>into the time with you <br>or without you <br>I miss you even <br>though we have broken up <br>All the reason <br>for my life is you <br>Please come back to me <br>아닌척 해도 난 <br>하루하루 너를 느껴 <br>말할 수 없어도 <br>꿈에서 깨면 난 <br>사라져 버린 널 꺼내 <br>널 사랑했던 기억에 <br>나 울지않아도 <br>잊지말아줘 이생에서 <br>꼭 너이길 바란걸 <br>]]></content><category term="JC지은" label="JC지은"/><category term="아닌척 (Feat. 오유미)" label="아닌척 (Feat. 오유미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JBcamp_제이비캠프/Sunshine/</id><title>JBcamp (제이비캠프) - Sunshine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:13+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JBcamp_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%B9%84%EC%BA%A0%ED%94%84/Sunshine/" title="JBcamp (제이비캠프) - Sunshine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나란히 흐르는 바람처럼 <br>다들 외로움을 <br>피하려고 흘러가 <br>가야 할 곳도 잊은 채 <br>나를 데려가는 바람 속에 <br>저 멀리 서있는 니가 보여 <br>맞잡은 손은 <br>환한 빛으로 날아가 <br>여기 내리는 내 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>여기 내리는 니 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>우리를 감싸는 온기 속에 <br>좀더 다가오는 <br>사람들의 차가운 손은 <br>따뜻하게 물들어가 <br>여기 내리는 내 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>여기 내리는 니 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>여기 한 가득한 간절한 <br>가득 찬 우리들의 바람 <br>이뤄져 가기를 <br>그 마음 변치 않길 기도해 <br>내 마음이 <br>지금 내리는 내 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>여기 내리는 니 마음의 <br>Sunshine <br>전부 녹아 내리는 듯해 <br>아름답지 않니 <br>저 빛에 물들고 있잖아 <br>있잖아 <br>]]></content><category term="JBcamp (제이비캠프)" label="JBcamp (제이비캠프)"/><category term="Sunshine" label="Sunshine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/덕스훈트/Dont_Worry_Mama_Feat_반니/</id><title>덕스훈트 - Don`t Worry Mama (Feat. 반니) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:15+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%95%EC%8A%A4%ED%9B%88%ED%8A%B8/Dont_Worry_Mama_Feat_%EB%B0%98%EB%8B%88/" title="덕스훈트 - Don`t Worry Mama (Feat. 반니) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 아직도 그대의 <br>품에서 여태껏 <br>벗어나지 못했어 <br>난 한번도 그대가 <br>꿈꿨던 근처에도 <br>가까이 가지 못했어 <br>잘 해보려 <br>뱉어버린 말들도 <br>결국엔 줘버렸어 <br>나도 모르게 <br>상처로 가득 찬 <br>그대의 마음속을 <br>내가 헤아리지 못했어 <br>내게 거는 기대가 <br>많은 거 나도 알아 <br>하기 싫어 하는 <br>나를 그댄 볼 때 마다 <br>얼마나 그댄 <br>맘이 아파 했을까에 대한 <br>생각을 이제야 해봐 <br>가끔은 이 길이 <br>희미해 보여 <br>잘해보고 싶은데 <br>맘처럼 쉽지가 않아 <br>그대가 불안하고 <br>마음 아픈거 알지만 <br>그래도 걱정 말아요 <br>Don’t worry Mama <br>So It will be alright <br>솔직히 잘 몰랐었어 <br>얼마 전까지 <br>몇 년 전까진 <br>원망도 했었어 <br>그건 단지 내게 <br>그대의 뜻만 강요했던 <br>그대가 미웠어 <br>내가 하고픈 걸 <br>이해 못해준게 <br>너무 싫었어 <br>어느덧 20대 중반의 <br>문을 열었어 <br>여태껏 날 위해서만 <br>살았던 거였어 <br>어느새 주름이란 <br>손님을 맞이한 엄마 <br>단어자체로 편해지는 <br>두 글자 엄마란 <br>방패막에 난 편하게 <br>그리고 어리게 <br>때론 거칠게 <br>거울만보고 달려왔어 <br>어린애처럼 말이야 <br>지금 뒤를 돌아봐봐 <br>25년전과 똑같이 <br>항상 내옆엔 mama <br>가끔은 이 길이 <br>희미해 보여 <br>잘해보고 싶은데 <br>맘처럼 쉽지가 않아 <br>그대가 불안하고 <br>마음 아픈거 알지만 <br>그래도 걱정 말아요 <br>Don’t worry Mama <br>So It will be alright <br>언제부턴가 내가 받는게 <br>너무 당연시하게 느껴져 <br>내가 그대 사랑 <br>전부 받는게 <br>그대도 마찬가질텐데 <br>왜 난 이제서야 <br>알게 된 걸까 <br>그대의 희생 <br>나는 몰랐네 <br>욕심과 이기심의 끝에 <br>난 내가 하고 싶은 걸 <br>이렇게 하고 있는데 <br>그대의 꿈은 뭐였을까 <br>질문에 대한 대답은 <br>내가 잘되는 거 <br>그게 전부래 <br>가끔은 이 길이 <br>희미해 보여 <br>잘해보고 싶은데 <br>맘처럼 쉽지가 않아 <br>그대가 불안하고 <br>마음 아픈거 알지만 <br>그래도 걱정 말아요 <br>Don’t worry Mama <br>So It will be alright <br>가끔은 이 길이 <br>희미해 보여 <br>잘해보고 싶은데 <br>맘처럼 쉽지가 않아 <br>]]></content><category term="덕스훈트" label="덕스훈트"/><category term="Don`t Worry Mama (Feat. 반니)" label="Don`t Worry Mama (Feat. 반니)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/아프고_아프고/</id><title>리디아 (Lydia) - 아프고 아프고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:43+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EC%95%84%ED%94%84%EA%B3%A0_%EC%95%84%ED%94%84%EA%B3%A0/" title="리디아 (Lydia) - 아프고 아프고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈물이 많아서 <br>사랑이 가슴에 많아서 <br>시간을 좀 더 줬다면 <br>이렇게 나의 하루가 <br>힘들었을까 <br>좀 더 아프고 아프고 아프면 그 땐 <br>모두 지우고 버리고 <br>비워내겠지 <br>지나가버린 나의 사랑을 <br>모두 잊게 되면 <br>두 번 다시 사랑하게 될 일은 <br>없을 것 같아 <br>사랑이 한 순간 <br>내리는 비처럼 지나가 <br>내 맘을 흔들어 놓고 <br>아무일 없던 것처럼 <br>돌아가겠니 <br>좀 더 아프고 아프고 아프면 그 땐 <br>모두 지우고 버리고 <br>비워내겠지 <br>지나가버린 나의 사랑을 <br>모두 잊게 되면 <br>두 번 다시 사랑하게 될 일은 <br>없을 것 같아 <br>모든 기억 지우진 말아요 <br>가끔 생각해줘요 <br>좀 더 아프고 아프고 아프면 그땐 <br>모두 지우고 버리고 <br>비워내겠지 <br>지나가버린 나의 사랑을 <br>모두 잊게 되면 <br>두 번 다시 사랑하게 될 일은 <br>없을 것 같아 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="아프고 아프고" label="아프고 아프고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/그리워서/</id><title>리디아 (Lydia) - 그리워서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:45+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9B%8C%EC%84%9C/" title="리디아 (Lydia) - 그리워서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든 게 솔직한 나였어 <br>너를 잡고 싶어 했잖아 <br>그런데 할 수 없잖아 <br>곁에 있어주는 일 <br>널 위해 놓아주는 일 <br>그리워서 하루에도 <br>몇 번씩 흔들려 <br>뒤돌아 걸어도 <br>되뇌이는 기억 속에 우린 <br>행복했던 모습만 <br>담겨져 눈물 나게 해 <br>부서져 내리는 날 보며 <br>아무것도 할 수 없었어 <br>아파해 울기만 했어 <br>미친 듯이 불렀어 <br>조금도 들리지 않니 <br>그리워서 하루에도 <br>몇 번씩 흔들려 <br>뒤돌아 걸어도 <br>되뇌이는 기억 속에 우린 <br>행복했던 모습만 <br>담겨져 눈물 나게 해 <br>나 후회가 돼 <br>가끔씩은 그리움에 <br>아파와서 더는 <br>버티기 힘이 들 때면 <br>눈물로 하루를 보내 <br>그리워서 하루에도 <br>몇 번씩 흔들려 <br>뒤돌아 걸어도 <br>되뇌이는 기억 속에 우린 <br>행복했던 모습만 <br>담겨져 눈물 나게 해 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="그리워서" label="그리워서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/사랑은_어느새_다가와서/</id><title>리디아 (Lydia) - 사랑은 어느새 다가와서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:48+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%96%B4%EB%8A%90%EC%83%88_%EB%8B%A4%EA%B0%80%EC%99%80%EC%84%9C/" title="리디아 (Lydia) - 사랑은 어느새 다가와서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살 좋았던 어느 날 <br>우연히 그댈 보게 됐죠 <br>달랐던 느낌 <br>자꾸 보게 되었어 <br>그렇게 시작이 되었죠 <br>사랑은 어느새 다가와서 <br>내 맘을 따뜻하게 <br>채워놓았죠 <br>그저 좋아요 <br>그대라면 좋아요 난 <br>내 맘을 맡겨 둘 <br>단 한 사람이 <br>내 앞에 있죠 <br>아침 깨우는 목소리 <br>잠들 때도 듣는 목소리 <br>내 하루 속에 <br>그대가 채워있죠 <br>날 감싸는 그대의 사랑 <br>사랑은 어느새 다가와서 <br>내 맘을 따뜻하게 <br>채워놓았죠 <br>그저 좋아요 <br>그대라면 좋아요 난 <br>내 맘을 맡겨 둘 <br>단 한 사람이 <br>내 앞에 있죠 <br>나보다 날 아껴주고 <br>내 눈빛 이해해주는 <br>그대라면 <br>잡은 두 손 놓지 않을게 <br>사랑은 어느새 다가와서 <br>내 맘을 따뜻하게 <br>채워놓았죠 <br>그저 좋아요 <br>그대라면 좋아요 난 <br>내 맘을 맡겨 둘 <br>단 한 사람이 <br>내 앞에 있죠 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="사랑은 어느새 다가와서" label="사랑은 어느새 다가와서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/괜찮나요_그대는/</id><title>리디아 (Lydia) - 괜찮나요 그대는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:50+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EB%82%98%EC%9A%94_%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94/" title="리디아 (Lydia) - 괜찮나요 그대는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직도 처음과 같아 <br>여전히 똑같이 아파 <br>시간이 흘러도 <br>어떻게 같은지 <br>처음 아팠던 그때 <br>그 시간 같아 <br>괜찮나요 그대는 <br>비가 온듯한 나는 <br>젖은 채로 잠이 드는데 <br>닦을 힘조차 없어서 <br>이대로 마르고 <br>또 비를 맞고 있어요 <br>괜찮나요 <br>멍하니 있는 시간이 <br>점점 더 많아지네요 <br>뭘 해도 뭘 봐도 <br>어디에 있어도 <br>그냥 멍하니 <br>바보처럼 살아가 <br>괜찮나요 그대는 <br>비가 온듯한 나는 <br>젖은 채로 잠이 드는데 <br>닦을 힘조차 없어서 <br>이대로 마르고 <br>또 비를 맞고 있어요 <br>괜찮나요 <br>바람이 부네요 <br>아픈 날 달래주듯이 <br>그냥 내 마음 알아주듯이 <br>괜찮나요 그대는 <br>비가 온듯한 나는 <br>젖은 채로 잠이 드는데 <br>닦을 힘조차 없어서 <br>이대로 마르고 <br>또 비를 맞고 있어요 <br>괜찮나요 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="괜찮나요 그대는" label="괜찮나요 그대는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/더는_아프지_말아야_해/</id><title>리디아 (Lydia) - 더는 아프지 말아야 해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:52+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EB%8D%94%EB%8A%94_%EC%95%84%ED%94%84%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%95%BC_%ED%95%B4/" title="리디아 (Lydia) - 더는 아프지 말아야 해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[손끝에 전해 오는 너의 마음들 <br>담담한 표정 뒤에 숨긴 <br>나도 아는걸 지금 우리 같겠죠 <br>여기서 이젠 돌아서가요 <br>더는 아프지 말아야 해 <br>더는 눈물에 살지마 <br>이젠 힘들었던 기억 <br>전부 여기에 묻어 <br>더는 미련 갖고 살지마 <br>이젠 행복하길 바래 <br>전부 내 잘못 같아 모두 미안해 <br>시간에 두고 떠나 <br>우리 여기까지가 맞는 건가 봐 <br>여기서 돌아서서 떠나 <br>내가 미안해 지치게만 했나 봐 <br>슬픈 눈빛에 가슴이 아파 <br>더는 아프지 말아야 해 <br>더는 눈물에 살지마 <br>이젠 힘들었던 기억 <br>전부 여기에 묻어 <br>더는 미련 갖고 살지마 <br>이젠 행복하길 바래 <br>전부 내 잘못 같아 모두 미안해 <br>시간에 두고 떠나 <br>괜찮을 거야 <br>사랑도 좀 더 시간가면 <br>더 무뎌질 거야 <br>우린 여기까지인 거야 <br>더는 아프지 말아야 해 <br>더는 눈물에 살지마 <br>이젠 힘들었던 기억 <br>전부 여기에 묻어 <br>더는 미련 갖고 살지마 <br>이젠 행복하길 바래 <br>전부 내 잘못 같아 모두 미안해 <br>시간에 두고 떠나 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="더는 아프지 말아야 해" label="더는 아프지 말아야 해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리디아_Lydia/그때로_돌아가요/</id><title>리디아 (Lydia) - 그때로 돌아가요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:54+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%95%84_Lydia/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EB%A1%9C_%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EC%9A%94/" title="리디아 (Lydia) - 그때로 돌아가요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루가 이렇게 길 줄이야 <br>모든 게 지루하기만 하고 <br>웃어도 웃는 것 같지 않고 <br>그냥 다 그래 <br>이유가 없어진 것만 같아 <br>내 삶의 이윤 너였었는데 <br>너와 나 좋았었는데 <br>어떻게 이래 <br>슬픈 그 눈빛이 나를 더 <br>많이 아프게 해요 <br>사랑이 남아서 자꾸 <br>흔들리는 내게 <br>힘든 그 표정 <br>이제와 어떻게 해요 이젠 <br>눈 보면 알 수가 있었는데 <br>너와 나 하나라 믿었는데 <br>그렇게 바라봤었어 <br>어떻게 이래 <br>슬픈 그 눈빛이 나를 <br>더 많이 아프게 해요 <br>사랑이 남아서 자꾸 <br>흔들리는 내게 <br>힘든 그 표정 <br>이제와 어떻게 해요 <br>이제 우리 처음부터 <br>그때로 돌아가요 <br>평생을 이렇게 살기엔 <br>후회가 될 것 같아 <br>슬픈 그 눈빛이 <br>나를 더 많이 아프게 해요 <br>사랑이 남아서 자꾸 <br>흔들리는 내게 <br>힘든 그 표정 <br>이제와 어떻게 해요 <br>이제 <br>]]></content><category term="리디아 (Lydia)" label="리디아 (Lydia)"/><category term="그때로 돌아가요" label="그때로 돌아가요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/현성/573km/</id><title>현성 - 573km - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:18:56+09:00</updated><published>2018-04-16T09:18:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%84%EC%84%B1/573km/" title="현성 - 573km - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지쳐가는 걸음 <br>뒤꿈치엔 물집 <br>등엔 젖은 배낭 <br>희미해진 꿈을 <br>다시 꾸기 위해 <br>떠나온 이 길에 <br>가슴속에 묵은 <br>많은 질문만이 <br>나의 길벗 되어 <br>외로운 이 길을 <br>나와 함께 걷네 <br>불빛 한 점 없는 <br>인적 드문 국도 <br>담뱃불 지시등 <br>나를 알기 위해 <br>다가가기 위해 <br>떠나온 이 길엔 <br>가슴 속에 묵은 <br>많은 질문만이 <br>나의 길벗 되어 <br>외로운 이 길을 <br>나와 함께 걷네 <br>길을 멀리 돌아가도 <br>아무 상관없어 <br>그 길을 걸으며 <br>더 느낄 수 있으니 <br>아무 일도 없이 <br>그저 쉬운 길 보다는 <br>수많은 일들과 <br>함께 할 수 있는 길 <br>나의 가슴 속의 <br>소중한 친구와 <br>그 길을 걸어가며 <br>좀 더 솔직한 시간을 <br>갖고 싶을 뿐이야 <br>길을 멀리 돌아가도 <br>아무 상관없어 <br>그 길을 걸으며 <br>더 느낄 수 있으니 <br>돌아가게 되는 건지 <br>바로 가는 건지 <br>그 자리에 서서 <br>더 망설일 필요는 없어 <br>길을 멀리 돌아가도 <br>아무 상관없어 <br>그 길을 걸으며 <br>더 느낄 수 있으니 <br>돌아가게 되는 건지 <br>바로 가는 건지 <br>그 자리에 서서 <br>더 망설일 필요는 없어 <br>]]></content><category term="현성" label="현성"/><category term="573km" label="573km"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Izi/노래할거야/</id><title>Izi - 노래할거야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:19:31+09:00</updated><published>2018-04-16T09:19:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Izi/%EB%85%B8%EB%9E%98%ED%95%A0%EA%B1%B0%EC%95%BC/" title="Izi - 노래할거야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길 잃은 지난 시간들 <br>꿈마저 잃어버렸어 <br>많았던 사람도 다 떠나고 <br>무대 위엔 먼지만 쌓여 있네 <br>참 많이 아파했는데 <br>다 끝났다고 했는데 <br>그리워하는 사람이 있어 <br>아직은 나 포기 하지 않기로 했어 <br>이제 다시 난 노래 부를 거야 <br>잊었던 꿈들을 노래할거야 <br>울고 있던 나를 위로해 주던 <br>그대가 있기에 <br>우 나의 그댈 위해 <br>우 다시 노래 할거야 <br>어색한 목소리지만 <br>그대는 웃어주었지 <br>치유할 수 없던 많은 상처들 <br>모든 것이 그대로 인해 달라졌어 <br>이제 다시 난 노래 부를 거야 <br>잊었던 꿈들을 노래할거야 <br>울고 있던 나를 위로해 주던 <br>그대가 있기에 <br>우 나의 그댈 위해 <br>우 다시 노래 할거야 <br>다시 노래 할거야 <br>]]></content><category term="Izi" label="Izi"/><category term="노래할거야" label="노래할거야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Izi/미칠듯이/</id><title>Izi - 미칠듯이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:19:33+09:00</updated><published>2018-04-16T09:19:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Izi/%EB%AF%B8%EC%B9%A0%EB%93%AF%EC%9D%B4/" title="Izi - 미칠듯이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 짙어지는 <br>하늘을 바라보다 <br>떠나버린 그대 모습 <br>오늘도 떠오르네 <br>울적해진 마음에 <br>별빛을 바라보다 <br>뜨거워진 내 눈가에 <br>그대 흘러 내려 <br>나처럼 그대도 <br>어딘가에서 울고 있을 텐데 <br>미칠듯이 그대가 떠올라 <br>그댈 찾아 하루 종일 걷고만 있어 <br>미칠듯이 아픈 내 마음이 <br>그대를 부르며 <br>이렇게 노래 하고 있어 <br>함께 걷던 이 길에 <br>흩어진 우리 사랑 <br>어디선가 웃으며 <br>그대가 올 거 같아 <br>손 닿을 것 같은 <br>내 사랑 그대가 너무 보고픈데 <br>미칠듯이 그대가 떠올라 <br>그댈 찾아 하루 종일 걷고만 있어 <br>미칠듯이 아픈 내 마음이 <br>그대를 부르며 <br>이렇게 노래 하고 있어 <br>소리 내어 그댈 불러 본다 <br>스치는 이 바람에 더 닿을까 <br>미칠듯이 그대가 떠올라 <br>그댈 찾아 하루 종일 걷고만 있어 <br>미칠듯이 아픈 내 마음이 <br>그대를 부르며 <br>이렇게 노래 하고 있어 <br>이렇게 노래 하고 있어 <br>]]></content><category term="Izi" label="Izi"/><category term="미칠듯이" label="미칠듯이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/첵키럽/A_living_dog_살아있는_개가_죽은_사자보다_낫기_때문이다/</id><title>첵키럽 - A living dog (살아있는 개가 죽은 사자보다 낫기 때문이다) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:21:48+09:00</updated><published>2018-04-16T09:21:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%B5%ED%82%A4%EB%9F%BD/A_living_dog_%EC%82%B4%EC%95%84%EC%9E%88%EB%8A%94_%EA%B0%9C%EA%B0%80_%EC%A3%BD%EC%9D%80_%EC%82%AC%EC%9E%90%EB%B3%B4%EB%8B%A4_%EB%82%AB%EA%B8%B0_%EB%95%8C%EB%AC%B8%EC%9D%B4%EB%8B%A4/" title="첵키럽 - A living dog (살아있는 개가 죽은 사자보다 낫기 때문이다) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[알고 있지 않나 내 형제여 <br>갈수록 더 세상은 힘들어져 <br>알고 있지 않나 내 자매여 <br>살아가는 게 힘들어져 <br>그래도 살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>어디 한번 대답해 보게 <br>내 친구여 <br>태어나고 싶어서 태어났나 <br>어딘가에 우리네 삶 가운데 <br>우릴 이 땅에 보낸 <br>주님의 뜻이 있겠지 <br>그래서 살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>해가 지면 달이 뜨고 <br>낮이 가면 밤이 와 <br>고로 사람은 살아도 <br>죽음은 기다리지 <br>한번 사는 건 정하신 이치 <br>이후에 있지 그 심판의 날 <br>그러니 행복하게 <br>일도 하고 먹고 마셔 <br>즐겨 아주 <br>즐거운 마음으로 누려 <br>주의 허락하신 안에서 <br>니 목숨이 붙어있는 <br>그 마지막 그 날까지 <br>그래서 살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>살아있는 자가 <br>희망이 있는 것은 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>살아있는 개가 <br>죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>살아있는 개가 죽은 사자보다 <br>죽은 사자보다 <br>낫기 때문이다 <br>랄라랄라라 <br>랄라 라 라 라 <br>]]></content><category term="첵키럽" label="첵키럽"/><category term="A living dog (살아있는 개가 죽은 사자보다 낫기 때문이다)" label="A living dog (살아있는 개가 죽은 사자보다 낫기 때문이다)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/7080_그룹사운드_명곡베스트/젊은_미소_80_제3회_TBC_젊은이의_가요제_장려상/</id><title>7080 그룹사운드 명곡베스트 - 젊은 미소 (`80 제3회 TBC 젊은이의 가요제 장려상) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:22:32+09:00</updated><published>2018-04-16T09:22:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/7080_%EA%B7%B8%EB%A3%B9%EC%82%AC%EC%9A%B4%EB%93%9C_%EB%AA%85%EA%B3%A1%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EC%A0%8A%EC%9D%80_%EB%AF%B8%EC%86%8C_80_%EC%A0%9C3%ED%9A%8C_TBC_%EC%A0%8A%EC%9D%80%EC%9D%B4%EC%9D%98_%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EC%9E%A5%EB%A0%A4%EC%83%81/" title="7080 그룹사운드 명곡베스트 - 젊은 미소 (`80 제3회 TBC 젊은이의 가요제 장려상) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 꿈 나의 모든것 <br>어여쁜 꽃 한송이 <br>모진 바람 불어와서 내꿈을 데려갔네 <br>별들은 내 마음 알려나 외로운 내 마음을 <br>달님은 내 마음 알겠지 허전한 이 마음을 <br>너와 나의 두 마음 영원한 약속인데 <br>나만을 홀로 두고서 저 멀리 떠나갔나 <br>젊음아 퍼져라 내 꿈 다시 피어나면 <br>너와 나의 영원한 젊은 미소 밝은 내일 약속하리라 <br><br>너와 나의 두 마음 영원한 약속인데 <br>나만을 홀로두고서 저 멀리 떠나갔나 <br>젊음아 커져라 내 꿈 다시 피어나면 <br>너와 나의 영원한 젊은 미소 밝은 내일 약속하리라]]></content><category term="" label=""/><category term="젊은 미소 (`80 제3회 TBC 젊은이의 가요제 장려상)" label="젊은 미소 (`80 제3회 TBC 젊은이의 가요제 장려상)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HOOK_훅/새벽은/</id><title>HOOK (훅) - 새벽은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:23:00+09:00</updated><published>2018-04-16T09:23:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HOOK_%ED%9B%85/%EC%83%88%EB%B2%BD%EC%9D%80/" title="HOOK (훅) - 새벽은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[초라해 미어지는 날 <br>이렇게 간신히 붙들어 <br>새벽은 얼만큼 더 날 <br>기억에서 놓아주지 않을지 <br>어려운 마음에 <br>어지러운 눈가에 가득 담아 <br>널 흘려 보낼 만큼 <br>흘려 보낸 거 같은데 <br>이젠 널 지우려면 <br>내 발끝부터 영혼까지 <br>없애야 하잖아 <br>오늘도 난 내 하룰 살아 <br>아프면 아픈 대로 있어 보지 뭐 <br>근데 너 이렇게 갈 때는 <br>둘 곳 잃은 마음도 <br>가져가야 하는 거야 <br>그게 맞는 거잖아 <br>그래야 하는 거잖아 <br>근데 너 이렇게 갈 때는 <br>둘 곳 잃은 마음도 <br>가져가야 하는 거야 <br>그게 맞는 거잖아 <br>그래야 하는 거잖아 <br>초라해 미어지는 날 <br>이렇게 간신히 붙들어 <br>새벽은 얼만큼 더 날 <br>기억에서 놓아주지 않을지 <br>]]></content><category term="HOOK (훅)" label="HOOK (훅)"/><category term="새벽은" label="새벽은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정준/당신이_최고/</id><title>정준 - 당신이 최고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:23:53+09:00</updated><published>2018-04-16T09:23:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%A4%80/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%B4_%EC%B5%9C%EA%B3%A0/" title="정준 - 당신이 최고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br>최고야 최고 최고야 <br>당신이 최고야 <br>당신이 정말 최고야 <br>꽃보다 아름답고 보석보다 <br>소중한 당신은 나의보배야 <br>힘겨운 날도 괴로운 날도 <br>니가 있어 참을수 있어 <br>잘될거야 잘살거야 <br>넘어져도 일어서는 오뚜기 처럼 <br>당신있어 행복합니다 <br>당신이 최고 최고 <br>당신있어 행복합니다 <br>당신이 최고 최고 <br>1.2절 가사]]></content><category term="정준" label="정준"/><category term="당신이 최고" label="당신이 최고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원지/Hello_Goodbye/</id><title>원지 - Hello, Goodbye - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:23:59+09:00</updated><published>2018-04-16T09:23:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%EC%A7%80/Hello_Goodbye/" title="원지 - Hello, Goodbye - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hello <br>이른 아침에 난 <br>이제서야 잠이 들고 <br>Goodbye <br>이런 생각도 그만 <br>이젠 끝을 내야해 <br>너의 생각에 잠겨 <br>너만 생각 하다가 <br>너와 있는 꿈을 꿔 <br>너와 함께 하고 싶어 <br>Hello Goodbye <br>I don’t wanna wait no more <br>나도 몰래 커져버린 <br>니 생각에 매일 <br>잠들지 못하고 <br>나를 보던 니 눈빛을 <br>잊을 수 가 없어 <br>넌 알고 있을까 <br>내 맘을 나의 하루를 <br>너의 뒷 모습만 <br>바라 보고있는 <br>나를 넌 알까 <br>알고 있을까 <br>Hello <br>불 꺼진 내 방은 <br>니 생각으로 가득차 <br>Goodbye <br>이른 상상도 그만 <br>이젠 끝을 내야해 <br>너의 생각에 잠겨 <br>너만 생각 하다가 <br>너와 있는 꿈을 꿔 <br>너와 함께 하고 싶어 <br>Hello Goodbye <br>I don’t wanna wait no more <br>나도 몰래 커져버린 <br>니 생각에 매일 <br>잠들지 못하고 <br>나를 보던 니 눈빛을 <br>잊을 수 가 없어 <br>넌 알고 있을까 <br>내 맘을 나의 하루를 <br>너의 뒷 모습만 <br>바라 보고있는 <br>나를 넌 알까 <br>알고 있을까 <br>You and Me <br>I don't wanna wait no more <br>I don't wanna wait no more <br>I don't wanna wait no more <br>I don't wanna wait no more <br>나도 몰래 커져버린 <br>니 생각에 매일 <br>잠들지 못하고 <br>나를 보던 니 눈빛을 <br>잊을 수 가 없어 <br>넌 알고 있을까 <br>내 맘을 나의 하루를 <br>너의 뒷 모습만 <br>바라 보고있는 <br>나를 넌 알까 <br>알고 있을까 <br>I don't wanna wait you <br>I don't wanna wait you <br>I don't wanna <br>I don't wanna wait no more <br>I don't wanna wait no more <br>I don't wanna wait you <br>]]></content><category term="원지" label="원지"/><category term="Hello, Goodbye" label="Hello, Goodbye"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Pegasus_Prod_WILLIE_G/</id><title>iiiso - Pegasus (Prod. WILLIE G) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:23+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Pegasus_Prod_WILLIE_G/" title="iiiso - Pegasus (Prod. WILLIE G) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[That's all I know <br><br>Creating my solace <br>Entangled in many angles <br>I'ma help all us no matter the cost is <br>Eric Koston, frosty flows leave hell froze over, often <br>Mistaken as lawless <br>I'm afraid you ain't nothing but a walking carcass <br>Leave her dripping wet like a leaky faucet <br>Right when you think that it's yours, you lost it <br>Gatherer, time space traveler, stoned like a graveler <br>Value in lending a helping hand <br>I can tell you beginning to understand <br>This the shit that we been saying <br>Walk around like a Super Saiyan <br>You can feel my energy from where you stand <br><br>Stay patient with the changes at hand <br>Sharp like blade with a grace that can't be described, just taste <br>Sleep when you could be awake, complacent <br>Habits and contradictions <br>Things that can only be seen with the keenest senses <br>Live for my lessons <br>Die for my message <br>Call me pretentious for dishing my blessings <br>Chilling with shamans, sitting in silence <br>Letting our minds do the talking <br>Hella planets on one <br>When worlds collide will you fight or run <br>Born beyond the ocean floor where Terra's core it keep me warm <br>I'm a fallen angel born with horns <br><br>Living hell on earth <br>I am here to feel <br>My pleasure, make it hurt <br>Know i am for real <br>Sincere with my words <br>If I fucking disappear <br>Would you pray for my return]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Pegasus (Prod. WILLIE G)" label="Pegasus (Prod. WILLIE G)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Self-Prophecy_Prod_MANA/</id><title>iiiso - Self-Prophecy (Prod. MANA) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:25+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Self-Prophecy_Prod_MANA/" title="iiiso - Self-Prophecy (Prod. MANA) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Even when I can't see no farther <br>Feel no longer <br>This life still awesome <br>Laugh it off <br>Product of my outer <br>Know my inner matter <br>I accept the challenge till my final hours <br><br>What the reaper keep in his pocket <br>Gold locket, powers within each <br>Dog, but I'm not a coward <br>Bone to pick at, i'ma get it splish splash <br>Ain't embrace my wave, get sea sick <br>Style can't be kept a secret <br>Pleased to meet you <br>It come and go with the seasons <br>Fill a swish wrap, crush that in an instant <br>I hardly even like to kick back <br>Binna get that Want that got that <br>Spirit energy gonna set him free <br>Urameshi, yeah he ready for any enemy <br>What you think, when his body rot is it gon stink <br>Is a flower gonna bloom from the spot where he sink <br>Face facts fantasy, fulfilling self prophecy <br>Underneath the canopy we touch like no tomorrow gonna be <br>So beautiful, life stands still for a memory <br>Got ancient longevity temporarily <br><br>Even when I can't see no farther <br>Feel no longer <br>This life still awesome <br>Laugh it off <br>Product of my outer <br>Know my inner matter <br>I accept the challenge till my final hours]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Self-Prophecy (Prod. MANA)" label="Self-Prophecy (Prod. MANA)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Trip_Prod_King_Yosef/</id><title>iiiso - Trip (Prod. King Yosef) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:27+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Trip_Prod_King_Yosef/" title="iiiso - Trip (Prod. King Yosef) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah the energy in me is awakened <br>No space left, abandoned, forsaken <br>Am I tripping out <br>Hard to tell lately <br>Every single moment a celebration <br><br>What I said I feel like I be on <br>Even with no green I reach beyond <br>If you is a leech is that your role <br>I think we here to teach each other <br>It's my set I represent myself <br>If you want to go then it's oh well <br>I know nothing physical gon last <br>Call me cynical, I laugh and laugh <br><br>Say they want raps, ain't ready with the pack <br>Level hella fast, ain't no going back <br>I remember everything, I mean everything <br>You talking with a heavyweight here to set it straight <br><br>Yeah the energy in me is awakened <br>No space left, abandoned, forsaken <br>Am I tripping out <br>Hard to tell lately <br>Every single moment a celebration <br><br>What you want ain't always what you need <br>I can change what i believe <br>I see inside your self to things you think that you can only see <br>Walk around inside your memories <br>Demonic, heavenly <br>What you accept to be reality <br>Crash, shatter, scatter all around my feet <br>I got intuition <br>I don't need a scanner <br>And she love when I french inhale, no Montana <br>Choke up on my blade, grip loose when I swing <br>Once i recognized the pattern I just couldn't look away <br>Got voices telling me that none of this gon matter, just keep on your balance <br><br>You fight the current, but it still gonna wash you away <br>Still gonna wash you away <br><br>Yeah the energy in me is awakened <br>No space left, abandoned, forsaken <br>Am I tripping out <br>Hard to tell lately <br>Every single moment a celebration]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Trip (Prod. King Yosef)" label="Trip (Prod. King Yosef)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/RA_Prod_King_Yosef__Prxphet/</id><title>iiiso - RA (Prod. King Yosef + Prxphet) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:30+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/RA_Prod_King_Yosef__Prxphet/" title="iiiso - RA (Prod. King Yosef + Prxphet) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't try to relate <br>To me, I just pray that it resonate <br>Deep within your essence of your being <br>Give your soul a shake <br>I be on my boat in the solar plane <br><br>From her solar plexus when she say my name <br>Tell you that I love you <br>Don't need no occasion <br>My wave, it gon quake way beyond my nation <br>For this new world that we cultivating <br><br>I been laying low, blazing with my sages <br>This is evolution shifting different stages <br>It's the TRUTH and one day you gon have to face it <br>TRUTH, you know that you can not escape it <br><br>I don't know why <br><br>I don't know why <br><br>I flip a beat like Felipe Gustavo <br>Steezin, I don't need no reason <br>Look in your eyes and it's hollow <br>Song of my soul I'ma follow <br>I'm a mellow fellow <br>Your aura dirty yellow <br>Stay the hell away from me <br>Get some ambition <br><br>It all begins within yourself <br>Don't let no one define your wealth <br><br>How could you do another like that <br>Energy you passing round it come right back <br>I could treat her right and she like that <br>Begging me please bring her life back <br><br>No, don't try to relate <br>To me, I just pray that it resonate <br>Deep within your essence of your being <br>Give your soul a shake <br>I be on my boat <br>Yeah you know]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="RA (Prod. King Yosef + Prxphet)" label="RA (Prod. King Yosef + Prxphet)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Observatory_Prod_Lukrative_Beats/</id><title>iiiso - Observatory (Prod. Lukrative Beats) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:32+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Observatory_Prod_Lukrative_Beats/" title="iiiso - Observatory (Prod. Lukrative Beats) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You might wish but you isn't in my way <br>Create options in my mind where I play <br>I treat every day like it's a new day <br>I'ma dragon boy Man what I slay <br>Ain't guard my treasure though <br>I give it all away <br>I ain't judging I just noticed that you're fake <br>Observatory, toying with her titties <br>Glory hallelujah <br>I got pitch black thoughts that would consume you <br>Would accomplish anything that I wanna <br>Pisces scorpio, exploring deeper waters <br>Posted in my zone, yeah my life is la vida loc <br>Creepin, lurkin, can't be certain <br>Draw the curtain, show is done <br><br>Praying to her ovum <br>People tell me many different things <br>I can learn from anybody's mistakes <br>I become the weight, floating through the sky <br>With my lucid eyes light beams i polarize <br><br>They begging me come back down here <br>Nah, you should join me <br>I ain't from around here, these bodies annoy me <br>I'm comfortable, cozy, yeah i fucking love me <br>We exist the smallest, our problems are nothing <br>Nothing to solve here, put that on my family <br>Negative to positive, i'm currently charging <br>Beyond Super Saiyan <br>They be like what he saying <br>But you understand me <br>Yeah, we gon have to take it <br><br>They begging me come back down here <br>Nah, you should join me <br>I ain't from around here, these bodies annoy me <br>I'm comfortable, cozy, yeah i fucking love me <br>We exist the smallest, our problems are nothing <br>Nothing to solve here, put that on my family <br>Negative to positive, i'm currently charging <br>Beyond Super Saiyan <br>They be like what he saying <br>But you understand me <br>Yeah, we gon have to take it]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Observatory (Prod. Lukrative Beats)" label="Observatory (Prod. Lukrative Beats)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Dragon_Hide_Prod_King_Yosef/</id><title>iiiso - Dragon Hide (Prod. King Yosef) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:34+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Dragon_Hide_Prod_King_Yosef/" title="iiiso - Dragon Hide (Prod. King Yosef) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I gotta do me, ain't gonna be sorry <br>What are you doing, wasting your time like it's nothing <br>I can't just sit back <br>I gotta progress <br>Get with the program <br>Follow your calling <br><br>I gotta do me, ain't gonna be sorry <br>They always told me you can't be too cautious <br>I'm teleporting into my thoughts when they haunt me <br>I want to let it go, dive deep when they show me <br><br>Shouts out to the one's who made me, chose you <br>Needed this experience to shape me, show me <br>I ain't got no limitation, NO WAY <br>Self imposed and inflicted, GO AWAY <br>I can take control of my mind, WATCH ME <br>I'ma force you feel it, know it can't be stopped <br>When I talk GOD, know it's not the way that you think <br>That three letter word represents the energy <br>Chaos from the static giving birth to all things <br>Opening my lotus gates call me Rock Lee <br>Mobbin down the interstate 5 <br>Never felt so alive and dead at the same fuckin time <br><br>Phantoms they follow me round <br>Can't stand the thought of me settling down <br>Know what goes around comes around <br>I hold it down, hold it down <br>Take a look around <br>What are you allowing <br>I'ma die standing, hide like a dragon <br><br>Flying over head <br>Mountains they look small to me <br>I'm coming back again, back again <br><br>I gotta do me, ain't gonna be sorry <br>What are you doing, wasting your time like it's nothing <br>I can't just sit back <br>I gotta progress <br>Get with the program <br>Follow your calling <br><br>I gotta do me, ain't gonna be sorry <br>They always told me you can't be too cautious <br>I'm teleporting into my thoughts when they haunt me <br>I want to let it go, dive deep when they show me <br><br>I want to let it go, I want to let it go <br>I want to let it go, dive deep when they show me <br><br>I gotta do me, ain't gonna be sorry <br>What are you doing wasting your time like it's nothing]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Dragon Hide (Prod. King Yosef)" label="Dragon Hide (Prod. King Yosef)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Ashes_Prod_Shala_Woods/</id><title>iiiso - Ashes (Prod. Shala Woods) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:36+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Ashes_Prod_Shala_Woods/" title="iiiso - Ashes (Prod. Shala Woods) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This the birth of new earth <br>Make the most of my hurt <br>Nature show no mercy, wonder if you ever gon learn <br>Think you guaranteed tomorrow <br>Once was lost in my sorrows <br>Stomping out snakes, Orochimaru <br>Making mistakes with smiles on my face like I ain't got nothing to lose <br>Know she do what she please <br>Know that some gon try to deceive <br>Know your body can't keep it <br>I can talk without speaking <br>Jinjuriki, I'm a deamon <br>Strength you can't even imagine <br>Ooo I be lost in the feeling <br><br>I don't think you understand me <br>How stuck in your ways you must be <br>You resist a change is coming <br>Pain must be the way you learn it <br><br>No I don't think you understand me <br>How stuck in your ways you must be <br>You resist a change is coming <br>Pain must be the way you learn it <br><br>No way to curve it, you don't deserve it <br>Shadows I'm lurking <br>Lay low, I lay low <br>If I strike a blow then it's fatal <br>You ain't seen my side muy feo <br>Defacing the grace of the earth, coming for YOU <br>Attacking from all different angles <br>Shoulda listened when I say so <br>Intuition like a muhfucka <br>Xatu type psychic <br>Take you there, Osiris <br>If you are on auto pilot, grab the wheel we crashing <br>Ashes to ashes <br>Yeah I heard it in the wind blow <br>Found home in the tempo <br><br>Ashes to ashes x2 <br><br>I don't think you understand me <br>How stuck in your ways you must be <br>You resist a change is coming <br>Pain must be the way you learn it <br><br>No I don't think you understand me <br>How stuck in your ways you must be <br>You resist a change is coming <br>Pain must be the way you learn <br><br>All of us alone together <br>Death it teases <br>Me I'm lucky <br>I got privilege over some <br>Ain't ask for it, want it gone <br>So sorry for what we done <br>Sharing this planet under one sun <br>Forget the fighting, put down your guns <br>Government officials OKAYING missiles <br>High and mighty on their chicken little <br>Ain't a riddle, I ain't gonna meet you in the middle <br>NAH <br>You ain't even on my level <br>GOD <br>Gave me all I need Spirit, mind, body <br>Protect me as my shield, my sheath <br>I keep my sword of energy <br><br>Ashes to ashes x2 <br><br>Yeah I heard it in the wind blow]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Ashes (Prod. Shala Woods)" label="Ashes (Prod. Shala Woods)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Welcome_to_Paradise_Prod_Semaj/</id><title>iiiso - Welcome to Paradise (Prod. Semaj) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:38+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Welcome_to_Paradise_Prod_Semaj/" title="iiiso - Welcome to Paradise (Prod. Semaj) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I can tell that you all ill <br>I can tell that you all talk, walking dead <br>Bet that you coming round here <br>To my plain of existence <br>I exist everywhere, feel my spirit when I spit this <br>Ghost off on my nimbus, she pray that i kick it <br>She think these chickens be cluckin and ain't no one more fit to carry my children <br>Nothing but animals roaming the surface <br>Til I die, i be chilling <br>Hell on earth if you make it <br>I turn to the art but I know it can't save me <br><br>Welcome to paradise <br>It's all in your paradigm <br>They gon regret ever sparing me <br>I know eternity every day <br>Aye, welcome to paradise <br>They gon regret ever sparing me <br><br>Imagine if Atlas let go the weight of the world <br>Pandora's madness <br>We moking that yummy when you gon be choking on ashes <br>Inside the blunt i'ma sprinkle some hashish <br>Better not catch your ass slippin like peels of bananas <br><br>Ah, welcome to paradise <br>It's all in your paradigm <br>They gon regret ever sparing me <br>I know eternity every day <br>Aye, welcome to paradise <br>They gon regret ever sparing me <br><br>I can tell that you all ill <br>I can tell that you all talk <br>I can tell you that it's nonsense <br>I can tell you that it's non stop <br>I over stand, in love with the process <br>Don't hold your dishonestness against you <br>Bless on your journey for progress <br><br>I can tell that you all ill <br>I can tell that you all talk, walking dead <br>Bet that you coming round here <br>To my plain of existence <br>I exist everywhere, feel my spirit when I spit this <br>Ghost off on my nimbus]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Welcome to Paradise (Prod. Semaj)" label="Welcome to Paradise (Prod. Semaj)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Dream_Girl_Prod_Semaj/</id><title>iiiso - Dream Girl (Prod. Semaj) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:41+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Dream_Girl_Prod_Semaj/" title="iiiso - Dream Girl (Prod. Semaj) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I ask is you gonna leave me <br>She say never, stay forever <br>Chop a couple tree's in the breeze <br>Long as you stay true to me <br><br>How could I resist the love you show me <br>That would be a fool of me <br>Could it all be make believe <br>Baby this is all a dream, yeah <br>You my dream girl walking, see her <br><br>Seen her, have you seen her <br>That's my dream girl walking <br>Can't believe, have you seen her <br>We ain't even gotta use our mouthes for talking <br>Because we got connection on a higher frequency <br><br>Seen her, have you seen her <br>That's my dream girl <br><br>I ask is you gonna leave me <br>She say never, stay forever <br>Chop a couple tree's in the breeze <br>Long as you stay true to me <br><br>How could I resist the love you show me <br>That would be a fool of me <br>Could it all be make believe <br>Baby this is all a dream, yeah <br>You my dream girl walking, see her <br><br>Seen her, have you seen her <br>That's my dream girl walking <br>Can't believe, have you seen her <br>We ain't even gotta use our mouthes for talking <br>Because we got connection on a higher frequency <br><br>Yeah, the light it is blinding me Faith <br>Building a dynasty <br>Giving my life away <br>Could it be make believe <br>How come for so long you chasing me <br>Telling me i need to trust in somebody <br><br>My dream girl]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Dream Girl (Prod. Semaj)" label="Dream Girl (Prod. Semaj)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/SLEEP_Prod_King_Yosef/</id><title>iiiso - SLEEP (Prod. King Yosef) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:43+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/SLEEP_Prod_King_Yosef/" title="iiiso - SLEEP (Prod. King Yosef) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I just lay to sleep and it's already morning <br>I need to rest my head, it's messing with my head <br>But you know i'm cool, I deal, I don't ignore it <br>In a dream state don't got time to waste <br><br>In a dream state don't got time to waste <br>In a dream state you don't got time to waste <br>But you know I'm cool, I deal, I don't ignore it <br>Need to rest my head, it's messing with my head <br><br>Messing with my head <br>Need to rest my head it's, messing with my head <br>But you know i'm cool, I deal, I don't ignore it <br>It's messing with my head <br><br>Messing with my head it's messing with my head x2 <br><br>Could've ended many times <br>Sacrifice like lamb of god <br>Mind of a samurai sharp shinobi <br>Blade smith many rhymes smell the blood on me x2 <br><br>Smell the blood on me <br>Blade smith many rhymes, smell the blood on me <br>The way they run from me <br><br>In a dream state, don't got time to waste <br>Need to rest my head, it's messing with my head <br>x2]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="SLEEP (Prod. King Yosef)" label="SLEEP (Prod. King Yosef)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Keep_Going_Prod_King_Yosef/</id><title>iiiso - Keep Going (Prod. King Yosef) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:24:45+09:00</updated><published>2018-04-16T09:24:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/iiiso/Keep_Going_Prod_King_Yosef/" title="iiiso - Keep Going (Prod. King Yosef) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wanna keep going x8 <br><br>Right now got no money but i'm dummy rich <br>It's tight how it shine down on me <br>Saying open your heart to the fullest <br>All is perfect in this moment <br>Nice out on this cold night <br>Can't find the moon but it's alright <br>I keep the maybe alive, yeah <br>It help staying me striving <br><br>Thank you for everything you do <br>There's no replacing you <br>Way more than you know <br>Complex but so simple <br>Even me, I stepped out of my way <br>She on my wave, on my length <br>Give me my check, get me payed, oh <br>Breathing just to keep me stable <br><br>I wanna keep going x8 <br><br>Where I even been the last couple hours <br>I guess it depends on how you out look <br>Cool and collect puffing on some power <br>Yummy sweet but it's still sour <br>I'm like the tide when it rise up, essence I seize it <br>Lay with me baby, you give me inspiration <br>I'ma keep going, my treasure for the taking <br>Til eternity when my body stop waking <br>Walking, hardly talking <br>Carcass' moving they shooting like you do not matter <br>I'm mad like the hatter <br>Can't give a fuck bout the world that you left <br>I'm here to bring a change within the individual <br>Goodness it go full circle, residual <br>Incoming, incoming, days they gon go <br><br>Thank you for everything you do <br>There's no replacing you <br>Way more than you know <br>Complex but so simple <br>Even me, I stepped out of my way <br>She on my wave, on my length <br>Give me my check, get me payed, oh <br>Breathing just to keep me stable <br><br>I wanna keep going]]></content><category term="iiiso" label="iiiso"/><category term="Keep Going (Prod. King Yosef)" label="Keep Going (Prod. King Yosef)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모두의MR/소나기_MR/</id><title>모두의MR - 소나기 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:25:07+09:00</updated><published>2018-04-16T09:25:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%91%90%EC%9D%98MR/%EC%86%8C%EB%82%98%EA%B8%B0_MR/" title="모두의MR - 소나기 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠시 뿐일꺼야 <br>곧 끝날꺼야 또 해가 뜰꺼야 <br>갑자기 왔다 적시고 간다 <br>소나기 소나기 <br>날이 참 좋았는데 <br>화창했는데 말 없이 내리네 <br>갑자기 왔다 적시고 간다 <br><br>우산없이 살다가 아주 흠뻑 젖었네 <br>정신없이 살다가 울다가 웃다가 <br>울다가 웃어야지 소나기 <br>내가 눈을 떠야 세상이 있어 <br>눈 감으면 되잖아 <br>잠시꿈을 꾸며 <br>그리고 눈을 뜨면 괜찮아 <br>내가 찾아가야 인생이 있어 <br>또 내일이 있잖아 <br>오늘 하루만 소나기 <br>무지개가 피고 기지개를 피고 <br>다 잊어버리고 갑자기 왔다 <br>적시고 간다 <br><br>우산없이 살다가 아주 흠뻑 젖었네 <br>정신 없이 살다가 울다가 웃다가 <br>울다가 웃어야지 소나기 <br>내가 눈을 떠야 세상이 있어 <br>눈감으면 되잖아 <br>잠시꿈을 꾸며 <br>그리고 눈을 뜨면 괜찮아 <br>내가 찾아가야 인생이 있어 <br>또 내일이 있잖아 <br>오늘 하루만 소나기 <br><br>내가 눈을 떠야 세상이 있어 <br>눈감으면 되잖아 <br>잠시꿈을 꾸며 <br>그리고 눈을 뜨면 괜찮아 <br>내가 찾아가야 인생이 있어 <br>또 내일이 있잖아 <br>오늘 하루만 소나기]]></content><category term="모두의MR" label="모두의MR"/><category term="소나기 (MR)" label="소나기 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/UA/Incredible/</id><title>UA - Incredible - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:26:41+09:00</updated><published>2018-04-16T09:26:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/UA/Incredible/" title="UA - Incredible - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>Every day <br>It's a New Day <br>매일매일 새롭지 <br>It's all good <br>홍대 이태원 압구정 <br>여기저기 날 찾아 <br>내가 있는 곳이 Hot Place <br>Any where <br>내 폰은 조용할 날이 없지 <br>Yeah I mean <br>원하는걸 하고 가질 수 있어 <br>Yes for show <br>놀랄 거 없어 <br>겨우 이 정도로 <br>입 좀 다물지 <br>귀찮게 하지 말고 <br>여전하네 <br>머리부터 발끝까지 <br>왜 묻는 건데 <br>오늘 밤 뭐 하는지 <br>I've been on your mind <br>어디서 아는 척이야 <br>넌 내 관심 밖이야 <br>안쓰러워 보여 <br>내 차에 멈춰있는 네 시선 <br>네발에 깔려있는 조던23 <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>I'm not going back back oh <br>Not not going back back oh <br>Never ever I'm not going back <br>To you <br>Never ever I'm not your <br>Side back <br>I'm not going back back oh <br>Not not going back back oh <br>Never ever I'm not going back <br>To you <br>Never ever I'm not your <br>Side back <br>Huh <br>책상에 앉아 네 능력의 <br>한계를 느낄 때 <br>난 pay 받고 공연하고 <br>박수를 받지 <br>마케팅이 내게도 필요하니 <br>잘 봐 그래서 네 자리는 <br>책상 앞인 거야 <br>딱 거기까지인 거야 <br>숨만 쉬어도 <br>네 노동보단 나아 <br>So everything <br>It's truth all truth that's truth <br>말했잖아 <br>I'm So incredibleeeee <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>So incredible <br>많이 놀랐나 봐 <br>니가 없이도 yeah <br>So incredible <br>Everyday ma day <br>birthday party holla <br>]]></content><category term="UA" label="UA"/><category term="Incredible" label="Incredible"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일러시브_Elusive/어린_별/</id><title>일러시브 (Elusive) - 어린 별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:26:45+09:00</updated><published>2018-04-16T09:26:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EB%9F%AC%EC%8B%9C%EB%B8%8C_Elusive/%EC%96%B4%EB%A6%B0_%EB%B3%84/" title="일러시브 (Elusive) - 어린 별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 사소한 행복들이 <br>사소한 바램들이 <br>큰 욕심이었을까 <br>너무나 초라해진 <br>지금의 내 모습을 <br>외면하고만 싶어 <br>닿고 싶어도 닿을 수 없는 <br>흘러간 시간들에 무뎌진 나는 <br>바보처럼 지난날을 바라며 <br>한숨으로 물든 꿈을 꾸네 <br>그러던 나에게 <br>문득 찾아온 순간들이 <br>내 맘을 흔들어 <br>나를 깨우고 있어 <br>별처럼 밝게 빛나고 <br>아무것도 두렵지 않던 <br>어린 날의 나처럼 <br>지금도 난 빛날 거라고 <br>가까이 가도 되려 멀어져 <br>수많은 사람들에 무뎌진 나는 <br>서글픈 추억들만 뒤적이며 <br>한숨으로 물든 꿈을 꾸네 <br>그러던 나에게 <br>문득 찾아온 순간들이 <br>내 맘을 흔들어 <br>나를 깨우고 있어 <br>별처럼 밝게 빛나고 <br>아무것도 두렵지 않던 <br>어린 날의 나처럼 <br>지금도 난 빛날 거라고 <br>꿈 많던 소년이 <br>어른이 되어 <br>마주한 이 세상은 <br>어두운 현실인걸 <br>그러던 나에게 <br>문득 찾아온 순간들이 <br>내 맘을 흔들어 <br>나를 깨우고 있어 <br>별처럼 밝게 빛나고 <br>아무것도 두렵지 않던 <br>어린 날의 나처럼 <br>지금도 난 빛날 거라고 <br>]]></content><category term="일러시브 (Elusive)" label="일러시브 (Elusive)"/><category term="어린 별" label="어린 별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryan_Adams/Doomsday/</id><title>Ryan Adams - Doomsday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:27:15+09:00</updated><published>2018-04-16T09:27:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryan_Adams/Doomsday/" title="Ryan Adams - Doomsday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I could wait a thousand years, my love <br>I'd wait for you <br>I could stand in just one place, my love <br>And never move <br><br>As the fire burns around us in the dark <br>One part is the world and one's my heart <br><br>My love, we can do better than this <br>My love, how can you complicate a kiss <br>My love, do you love me now 'til doomsday comes <br>'Til doomsday comes <br><br>Can you stand and face your fears, my love <br>I will for you <br>I could stand in just one place, my love <br>And never move <br><br>As the fire burns around us in the dark <br>One part is the world and one's my heart <br><br>My love, we can do better than this <br>My love, how can you complicate a kiss <br>My love, do you love me now 'til doomsday comes <br><br>My love, oh, and I don't know <br>My love, how to let my feelings go <br>Do you love me now 'til doomsday comes <br><br>'Til doomsday comes <br>'Til doomsday cones]]></content><category term="Ryan Adams" label="Ryan Adams"/><category term="Doomsday" label="Doomsday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마이골든에이지/Fly_Away/</id><title>마이골든에이지 - Fly Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:27:59+09:00</updated><published>2018-04-16T09:27:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B3%A8%EB%93%A0%EC%97%90%EC%9D%B4%EC%A7%80/Fly_Away/" title="마이골든에이지 - Fly Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[참을 수 없는 구속에 <br>맞닥뜨려진 나는 <br>희미한 일상 속에서 <br>작별을 고한 나는 <br>알 수 없는 것들은 <br>나를 사라지게 만들고 <br>의미 없는 것들만 <br>닮아가고 있잖아 <br>Fly Away <br>의미 없는 곳에서 <br>다시 나를 찾을 수 있어 <br>결코 두렵진 않은 걸 <br>난 알고 있잖아 <br>Fly Away <br>의미 없는 곳에서 <br>다시 나를 찾을 수 있어 <br>결코 두렵진 않은 걸 <br>난 알고 있잖아 <br>널 향한 나의 마음과 <br>날 보는 너의 눈빛은 <br>Fire Fire <br>널 향한 나의 마음과 <br>날 부를 너의 목소린 <br>Higher Higher <br>알 수 없는 것들은 <br>나를 사라지게 만들고 <br>의미 없는 것들만 <br>닮아가고 있잖아 <br>Fly Away <br>의미 없는 곳에서 <br>다시 나를 찾을 수 있어 <br>결코 두렵진 않은 걸 <br>난 알고 있잖아 <br>Fly Away <br>의미 없는 곳에서 <br>다시 나를 찾을 수 있어 <br>결코 두렵진 않은 걸 <br>난 알고 있잖아 <br>날 향해 다가와 줘 <br>널 위한 공간으로 <br>언제든지 <br>얼마든지 <br>기다릴 수 있어 <br>영원한 건 <br>존재하지 않아 <br>존재조차 없어 <br>바로 너와 내가 시작이야 <br>]]></content><category term="마이골든에이지" label="마이골든에이지"/><category term="Fly Away" label="Fly Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마이골든에이지/Stay/</id><title>마이골든에이지 - Stay - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:01+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B3%A8%EB%93%A0%EC%97%90%EC%9D%B4%EC%A7%80/Stay/" title="마이골든에이지 - Stay - 가사"/><content type="html"><![CDATA[도망쳐 갈 곳이 없던 <br>나의 하루는 <br>싫증 나버린 아이의 표정 <br>기억의 흔적을 따라 <br>돌아가는 길 <br>조각나버려 보이지 않아 <br>멀고 먼 기억 끝에 <br>주저앉아 울고 싶진 않아 <br>날 위해 손 내밀어 <br>주던 기억들 <br>Just Stay I'm Alone <br>날 위해 잊혀지지마 <br>Just Stay I'm Alone <br>더 이상 사라지지마 <br>차갑게 닫혀진 문과 <br>빗나간 시선 <br>그 안에 머문 초라한 공간 <br>하얗게 메말라 버린 <br>방 안의 공기 <br>그 안에 묶인 느린 발걸음 <br>멀고 먼 기억 끝에 <br>주저앉아 울고 싶진 않아 <br>날 위해 손 내밀어 <br>주던 기억들 <br>Just Stay I'm Alone <br>날 위해 잊혀지지마 <br>Just Stay I'm Alone <br>더 이상 사라지지마 <br>이젠 말할게 <br>나약했던 나의 모습 <br>꿈을 꾸어도 <br>너무 멀리 있기만 해 <br>나를 원했던 <br>외침들은 허무할 뿐 <br>이젠 알겠어 <br>내가 원한 건 내가 원한 건 <br>환한 얼굴로 <br>조심스레 안아주던 너 <br>Just Stay I'm Alone <br>날 위해 잊혀지지마 <br>Just Stay I'm Alone <br>더 이상 사라지지마 <br>]]></content><category term="마이골든에이지" label="마이골든에이지"/><category term="Stay" label="Stay"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마이골든에이지/Every_You/</id><title>마이골든에이지 - Every You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:04+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B3%A8%EB%93%A0%EC%97%90%EC%9D%B4%EC%A7%80/Every_You/" title="마이골든에이지 - Every You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아직도 어둠이 내린 길목에 <br>그녀의 흔적을 찾아 헤매네 <br>아무런 의미도 없는 시간이 <br>날 더욱 긴장하게 만들어 <br>이제 그만 주저하지 말고 <br>Falling in my life <br>선택의 순간이야 <br>Take me with your hands <br>넌 아마 모를 거야 <br>The depth of my heart <br>이제 노래해 너에게 <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>아무리 떠올려도 보이지않는 <br>잊혀진 추억속의 그날들 <br>꿈처럼 사라지는 네 모습 <br>떠올리려 또 난 눈감아 <br>이제 그만 주저하지 말고 <br>Falling in my life <br>선택의 순간이야 <br>Take me with your hands <br>넌 아마 모를 거야 <br>The depth of my heart <br>이제 노래해 너에게 <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>이제 그만 다가와 <br>너만 보는 나에게 <br>늦지않아 지금도 <br>내게 다가와 <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>Every day Every night <br>Every day Every night <br>Every Time Every thing OK <br>]]></content><category term="마이골든에이지" label="마이골든에이지"/><category term="Every You" label="Every You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마이골든에이지/My_Golden_Age/</id><title>마이골든에이지 - My Golden Age - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:06+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B3%A8%EB%93%A0%EC%97%90%EC%9D%B4%EC%A7%80/My_Golden_Age/" title="마이골든에이지 - My Golden Age - 가사"/><content type="html"><![CDATA[단 한 번 나에게 다가와 <br>널 위한 노래를 준비했어 <br>아주 달콤하게 <br>난 너에게 가잖아 <br>꿈꿀 수 있었던 <br>너를 위해 <br>나의 멜로디를 <br>I'm OK Nevermind <br>Because this time <br>is My Golden Age <br>]]></content><category term="마이골든에이지" label="마이골든에이지"/><category term="My Golden Age" label="My Golden Age"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Migos/What_The_Price/</id><title>Migos - What The Price - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:08+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Migos/What_The_Price/" title="Migos - What The Price - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tell me the price <br>Tell me the price <br>Tell me the price <br>Tell me the price <br>Woah the price <br>What's the price <br>Prices prices <br>Going up <br>Prices prices <br>Big bag outside <br>Prices prices <br>Going up hold on <br>Prices prices price <br>What's the price <br>what's the price <br>Prices going up <br>Prices hold on <br>Going up yeah <br>Big bag outside skrt skrt <br>skrt skrt <br>Going up hold on <br>Price <br>Bad Mona Lisa <br>Slide with my people <br>Pink slip for the ride <br>but what's in the trunk is illegal <br>Came from dimes <br>no co sign <br>You can read <br>between the lines <br>Like a pro skater <br>in my own grind <br>Tell me what the preacher <br>preach about preach <br>Tell what the teacher <br>teach about teach <br>I'ma go find me a better route <br>That bullshit and cap <br>you can leave it out cap <br>They talking but <br>they tryna hear me out <br>Won't open the door <br>tryna leave me out <br>I'ma pull up and <br>just empty out brrr <br>Come through your mess <br>so you clean me out brrr <br>Ooh ooh <br>Let me out let me out <br>Just let me out <br>Let me out <br>What's the price <br>Prices prices <br>Going up <br>Prices prices <br>Big bag outside <br>Prices prices <br>Going up hold on <br>Prices prices price <br>What's the price <br>what's the price <br>Prices going up <br>Prices hold on <br>Going up yeah <br>Big bag outside skrt skrt <br>skrt skrt <br>Going up hold on <br>shit going down <br>you know what I mean <br>Price Offset <br>I do not care <br>what the tag will say <br>I done brought out <br>a big bag today <br>I just pulled up <br>with the MAC today brrr <br>I don't plan <br>on going outside today <br>Pay what you owe <br>80 a show <br>Close the curtain <br>and smoke in the ghost <br>Hop in the iron <br>and lift up the dough <br>Young rich nigga <br>mo money than a <br>Got your hoe at the condo <br>no clothes <br>Spend time <br>on a young nigga pole yeah <br>You don't wanna go there <br>Sticks and a Draco in here brrr <br>Got racks in the back of my pants <br>Got racks in the bachelor pad <br>These bitches they fuck <br>for a bag <br>and you niggas gon' go out sad <br>Bad Mona Lisa <br>Slide with my people <br>Pink slip for the ride <br>but what's <br>in the trunk is illegal <br>Came from dimes <br>no close signs <br>You can read <br>between the lines <br>Like a pro skater <br>in my own grind <br>What's the price <br>what's the price <br>Prices going up <br>Prices hold on <br>Going up yeah <br>Big bag outside skrt skrt <br>skrt skrt <br>Going up hold on <br>Price <br>]]></content><category term="Migos" label="Migos"/><category term="What The Price" label="What The Price"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천석만/오늘부터_시작_Inst/</id><title>천석만 - 오늘부터 시작 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:21+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%84%9D%EB%A7%8C/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%B6%80%ED%84%B0_%EC%8B%9C%EC%9E%91_Inst/" title="천석만 - 오늘부터 시작 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 <br>우리 둘만 있는 곳에서 <br>따뜻한 커피와 니가 좋아하는 <br>달콤한 케익 <br>분위기 좋아 <br>음악도 좋아 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 너와 함께 있고 싶어 <br>내 옆에 너는 <br>너무나 아름다워서 <br>잠시도 눈을 뗄 수가 없어 <br>나 미치겠어 <br>성격도 좋아 <br>스타일 좋아 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 나도 함께 있고 싶어 <br>love love love <br>너를 사랑하는 이유 <br>너 너 너 나만 바라보는 you <br>우 오늘부터 시작해 <br>I love you baby baby 너 <br>있잖아 너를 <br>내가 너무 사랑해서 <br>남몰래 준비했어 <br>눈을 감아봐 <br>셋을 셀 동안 <br>잠시 있어줘 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 너와 함께 있고 싶어 <br>따뜻한 입술 <br>너무나 달콤해서 <br>잠시도 너를 뗄 수 없어서 <br>나 미치겠어 <br>나만 바라봐 <br>너뿐이야 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 나도 함께 있고 싶어 <br>love love love <br>너를 사랑하는 이유 <br>너 너 너 나만 바라보는 you <br>우 오늘부터 시작해 <br>I love you baby baby 너 <br>love love love <br>너만 바라볼래 나 <br>love love love <br>나도 같은 맘이야 <br>우 내일 아침이 오면 <br>I love you baby baby 너 <br>]]></content><category term="천석만" label="천석만"/><category term="오늘부터 시작 (Inst.)" label="오늘부터 시작 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천석만/오늘부터_시작/</id><title>천석만 - 오늘부터 시작 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:28:23+09:00</updated><published>2018-04-16T09:28:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%84%9D%EB%A7%8C/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%B6%80%ED%84%B0_%EC%8B%9C%EC%9E%91/" title="천석만 - 오늘부터 시작 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 <br>우리 둘만 있는 곳에서 <br>따뜻한 커피와 니가 좋아하는 <br>달콤한 케익 <br>분위기 좋아 <br>음악도 좋아 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 너와 함께 있고 싶어 <br>내 옆에 너는 <br>너무나 아름다워서 <br>잠시도 눈을 뗄 수가 없어 <br>나 미치겠어 <br>성격도 좋아 <br>스타일 좋아 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 나도 함께 있고 싶어 <br>love love love <br>너를 사랑하는 이유 <br>너 너 너 나만 바라보는 you <br>우 오늘부터 시작해 <br>I love you baby baby 너 <br>있잖아 너를 <br>내가 너무 사랑해서 <br>남몰래 준비했어 <br>눈을 감아봐 <br>셋을 셀 동안 <br>잠시 있어줘 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 너와 함께 있고 싶어 <br>따뜻한 입술 <br>너무나 달콤해서 <br>잠시도 너를 뗄 수 없어서 <br>나 미치겠어 <br>나만 바라봐 <br>너뿐이야 <br>뚜루루루 루뚜 <br>오늘은 나도 함께 있고 싶어 <br>love love love <br>너를 사랑하는 이유 <br>너 너 너 나만 바라보는 you <br>우 오늘부터 시작해 <br>I love you baby baby 너 <br>love love love <br>너만 바라볼래 나 <br>love love love <br>나도 같은 맘이야 <br>우 내일 아침이 오면 <br>I love you baby baby 너 <br>]]></content><category term="천석만" label="천석만"/><category term="오늘부터 시작" label="오늘부터 시작"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/원혜연/나에게_하는_위로/</id><title>원혜연 - 나에게 하는 위로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:29:03+09:00</updated><published>2018-04-16T09:29:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%90%ED%98%9C%EC%97%B0/%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9C%84%EB%A1%9C/" title="원혜연 - 나에게 하는 위로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사르르 사르르 <br>날 깨운 시끄런 <br>아침 햇살이 <br>또 다시 나에게 <br>시작을 알리려 다가온다 <br>시간은 조금의 빈틈도 <br>보여줄 생각이 없지 <br>끝없이 나에게 무언갈 <br>말하려 애쓰곤 해 <br>앞이 보이지 않는 길 <br>혼자 아둥바둥 걸어가고 <br>언젠가 내게 <br>그려질 행복이 <br>나의 손잡아 일으킨다 <br>지금 내가 가는 이 길이 <br>가장 힘든 길이라 해도 <br>나에겐 가장 예쁜 길 <br>언제든지 갈수있어 <br>지금 내가 가는 이 길이 <br>가장 행복한 길이니까 <br>조금만 더 힘을 내 <br>걸어가도 되니 <br>주저앉진마 <br>앞이 보이지 않는 길 <br>혼자 아둥바둥 걸어가고 <br>언젠가 내게 <br>그려질 행복이 <br>나의 손잡아 일으킨다 <br>지금 내가 가는 이 길이 <br>가장 힘든 길이라 해도 <br>나에겐 가장 예쁜 길 <br>언제든지 갈수있어 <br>지금 내가 가는 이 길이 <br>가장 행복한 길이니까 <br>조금만 더 힘을 내 <br>걸어가도 되니 <br>많은 사람들 속에 <br>많은 부담감 속에서 <br>헤메이고 헤매어도 <br>난 오직 단 하나의 길 <br>나의 길을 갈 뿐이야 <br>지금 내가 가는 이 길이 <br>가장 행복한 길이니까 <br>조금만 더 힘을 내 <br>걸어가도 되니 <br>주저앉진마 <br>]]></content><category term="원혜연" label="원혜연"/><category term="나에게 하는 위로" label="나에게 하는 위로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/문득_겨울/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 문득, 겨울 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:10+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EB%AC%B8%EB%93%9D_%EA%B2%A8%EC%9A%B8/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 문득, 겨울 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[겨울 공기가 내 맘을 흔드네 <br>잔잔한 물가에 돌을 던지네 <br>나뭇가지에 내 맘 걸어두고 <br>캄캄한 방 안은 텅 비어있네 <br>꿈은 꿈이라 더욱 슬픈 거고 <br>사랑은 기나긴 꿈들이었네 <br>겨울 공기가 내 맘을 흔드네 <br>캄캄한 방 안은 텅 비어있네 <br>사랑은 기나긴 꿈들이었네 <br>다시 꾸고파서 난 잠이 든다 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="문득, 겨울" label="문득, 겨울"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/마음의_무게/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 마음의 무게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:13+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%98_%EB%AC%B4%EA%B2%8C/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 마음의 무게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[푸른 새벽을 잡아당기는 <br>기지갤 펴고 <br>반쯤 감긴 눈 비비며 <br>일어서는 몸이 무겁다 <br>가장 먼저 보게 되는 너의 얼굴 <br>입을 맞추면 <br>나를 잡아 끄는 침대 <br>마치 달의 중력과 같다 <br>내 머리 위로 불던 바람이 <br>맘을 무너뜨리려는 듯이 아주 <br>가끔은 잔인한 얼굴을 보여도 <br>내 머릴 쓰다듬는 너의 손길이 <br>내 맘에 스며들어 <br>너의 마음의 무게가 <br>오 느껴지니까 <br>두렵지 않아 두렵지 않아요 <br>마른 하늘도 아주 가끔은 <br>비를 내리고 <br>고인 물은 날이 개면 <br>또 하나의 하늘과 같다 <br>나와는 상관없던 것들이 <br>맘을 어지럽히려는 듯이 아주 <br>가끔은 엉뚱한 딴지를 걸어도 <br>내 눈과 귀를 막아주는 손길이 <br>내 맘에 스며들어 <br>너의 마음의 무게가 <br>오 느껴지니까 <br>두렵지 않아 두렵지 않아요 <br>비를 맞으면 아주 가끔은 <br>눈물짓지만 <br>내일이면 눈이 되어 <br>또 하나의 천국과 같다 <br>내일이면 눈이 되어 <br>또 하나의 천국과 같다 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="마음의 무게" label="마음의 무게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/다른지_Album_Ver/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 다른지 (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:15+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EB%8B%A4%EB%A5%B8%EC%A7%80_Album_Ver/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 다른지 (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 싫어하는 마음들의 무게가 <br>내가 싫어하는 것에 대한 <br>무게와 달라 <br>꽃을 피워내는 사람들의 손길과 <br>꽃을 지키려는 마음 속 <br>내 손길도 달라 <br>왜 달라도 너무 다른 것들에 <br>나는 상처 받고 있는지 <br>한 마디로 정의 되는 것들에 <br>무슨 뜻을 주고 있는지 <br>내 겉도는 마음 탓일 뿐인데 <br>남을 탓하고만 있는지 오 왜 <br>내가 당신에게 주고 있는 마음이 <br>내가 당신에게 받고 있는 <br>마음과 달라 <br>당신 손바닥에 가려진 그 공간과 <br>공간 속에 숨긴 내 비밀의 <br>크기도 달라 <br>왜 달라도 너무 다른 것들에 <br>나는 상처 받고 있는지 <br>한 마디로 정의 되는 것들에 <br>무슨 뜻을 주고 있는지 <br>내 겉도는 마음 탓일 뿐인데 <br>남을 탓하고만 있는지 오 왜 <br>오 왜 나는 꿈을 꾸고 있는지 <br>오 왜 꿈이 나를 꾸고 있는지 <br>오 왜 나는 세상 속에 던져 논 <br>잊혀져 버린 비밀인 건지 <br>왜 달라도 너무 다른 것들에 <br>나는 상처 받고 있는지 <br>한 마디로 정의 되는 것들에 <br>무슨 뜻을 주고 있는지 <br>내 겉도는 마음 탓일 뿐인데 <br>남을 탓하고만 있는지 오 왜 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="다른지 (Album Ver.)" label="다른지 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/Half_Coma_Album_Ver/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - Half Coma (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:17+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/Half_Coma_Album_Ver/" title="머플리아토 (Mufflyato) - Half Coma (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 꿈에서 <br>음악이 나와 <br>첨 듣는 노래 <br>난 너무 그리워 <br>오래 전 만났던 <br>그녀도 나와 <br>첨 만난 그녀도 <br>너무 그리워 <br>누군가 내 꿈을 <br>깨우러 와 <br>중간에 끊기엔 <br>너무 아쉬워 <br>누군가 내 몸을 <br>흔들어 놔 <br>오래 전 그녀 날 <br>너무 흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>놓쳐버린 그녀가 <br>내 머리 속에 있네 <br>놓쳐버린 그녀가 <br>내 머리 속에서 춤 추네 <br>오늘은 꿈에서 <br>그녀와 나와 <br>오래 전 즐겼던 <br>자정의 공원에 <br>오래 전 들었던 <br>음악에 맞춰 <br>중간에 끊기엔 <br>아쉬운 춤을 <br>추는데 누군가 <br>흔들어 놔 <br>자정의 공원도 <br>너의 눈빛도 <br>그 날의 노래도 <br>흔들어 놔 <br>오래 전 그녀 날 <br>너무 흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>흔들어 놔 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="Half Coma (Album Ver.)" label="Half Coma (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/궁금해/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 궁금해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:19+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EA%B6%81%EA%B8%88%ED%95%B4/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 궁금해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대가 화가 난 <br>이유가 궁금해 <br>자고 일어나 보니 <br>아무런 말도 없으니 <br>밤 새 무슨 일 <br>있었니 나는 <br>전혀 기억이 <br>없으니 정말 <br>그대가 화가 난 <br>이유가 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>출근을 해서도 <br>이유가 궁금해 <br>누굴 만나지 않으니 <br>아무 걸릴게 없으니 <br>밤 새 무슨 일 <br>있었니 나는 <br>전혀 기억이 <br>없으니 정말 <br>그대가 화가 난 <br>이유가 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>그대가 화가 난 <br>이유가 궁금해 <br>나 땜에 그런지 <br>아닌지 궁금해 <br>오늘만 화내고 <br>말는지 궁금해 <br>궁금해 궁금해 <br>궁금해 <br>궁금해 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="궁금해" label="궁금해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/Satisfy_Me/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - Satisfy Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:21+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/Satisfy_Me/" title="머플리아토 (Mufflyato) - Satisfy Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누가 내 맘을 <br>가지고 흔들었나 <br>누가 내 맘을 <br>이리 어지럽혔나 <br>아른 아른거리는 <br>너의 걸음걸이는 <br>내 맘의 문 앞에 멈추네 <br>가만 가만 소리를 <br>서로 귀 기울이며 <br>낮은 담을 허물었네 <br>You satisfy <br>너의 눈이 <br>나의 눈 위로 떨어질 때 <br>you satisfy <br>너의 몸이 <br>나의 몸 위로 넘어질 때 <br>you satisfy <br>너의 숨이 <br>나의 머릿속에서 <br>춤을 출 때 <br>you satisfy <br>You satisfy me <br>you satisfy me <br>you satisfy me <br>이런 내 맘은 <br>너에게 기울었나 <br>소란스러움은 <br>이내 잠잠해졌나 <br>아름다운 거리를 <br>걷는 걸음걸이는 <br>또 항상 너를 향해가네 <br>가만 가만 소리를 <br>서로 귀 기울이며 <br>밤은 낮을 허물었네 <br>You satisfy <br>너의 눈이 <br>나의 눈 위로 떨어질 때 <br>you satisfy <br>너의 몸이 <br>나의 몸 위로 넘어질 때 <br>you satisfy <br>너의 숨이 <br>나의 머릿속에서 <br>춤을 출 때 <br>you satisfy <br>You satisfy me <br>you satisfy me <br>you satisfy me <br>You satisfy <br>너의 눈이 <br>나의 눈 위로 떨어질 때 <br>you satisfy <br>너의 몸이 <br>나의 몸 위로 넘어질 때 <br>you satisfy <br>너의 숨이 <br>나의 머릿속에서 <br>춤을 출 때 <br>you satisfy <br>You satisfy me <br>you satisfy me <br>you satisfy me <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="Satisfy Me" label="Satisfy Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/그곳엔/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 그곳엔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:24+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EA%B7%B8%EA%B3%B3%EC%97%94/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 그곳엔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 올라가네 너네 집 계단 <br>뒷모습이 사라지고 <br>또 한참을 기다리다 <br>난 내려가네 우리 집 가는 <br>지하철 계단 <br>빈자리는 많았지만 <br>앉을 수 없었네 <br>날 태우고 움직이다 또 멈추고 <br>내 눈앞에서 문은 열고 닫히고 <br>2분마다 날 너에게서 <br>멀어지게 해 <br>어느새 강물 위에 서있다 <br>그곳엔 너와 가던 가게가 <br>그곳엔 서로 기대앉던 벤치가 <br>음음 <br>그곳엔 시린 겨울바람이 <br>그곳엔 따뜻했던 우리 체온이 <br>음음 우우 <br>난 궁금하네 우리가 가는 <br>다른 길의 끝 <br>사람들은 많았지만 <br>물을 수 없었네 <br>하루하루가 같다는 걸 알지만 <br>유난히도 오늘의 밤이 길잖아 <br>어제 보다 날 너에게서 <br>멀어지게 해 <br>어느새 강물 위에 서있다 <br>그곳엔 너와 가던 가게가 <br>그곳엔 서로 기대앉던 벤치가 <br>음음 <br>그곳엔 시린 겨울바람이 <br>그곳엔 따뜻했던 우리 체온이 <br>그곳엔 너와 가던 가게가 <br>너와 나의 그곳엔 서로 <br>기대앉던 벤치가 <br>내게 기대 <br>그곳엔 시린 겨울바람이 <br>너와 나의 그곳엔 <br>따뜻했던 우리 체온이 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="그곳엔" label="그곳엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/글쎄_쫌_Album_Ver/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 글쎄, 쫌 (Album Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:26+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EA%B8%80%EC%8E%84_%EC%AB%8C_Album_Ver/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 글쎄, 쫌 (Album Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[첨 보는 순간 난 느꼈어 글쎄 <br>쫌 뭔가 나완 달라 보여 <br>우리완 다른 모습이야 <br>날 보는 순간 넌 말하지 글쎄 <br>쫌 뭔가 모자라 보이는 걸 <br>인정해 그건 사실이야 <br>네가 만든 것들을 보면 <br>하나 같이 똑같잖아 <br>인형 같은 웃음 속에 <br>내가 가진 것들을 보면 <br>네가 가진 것은 없어 <br>이게 나의 진실이야 <br>더 이상은 재미없어 안 되겠어 <br>더 이상은 관심 없어 안 되겠어 <br>세상을 보며 난 느꼈어 글쎄 <br>쫌 나와 맞지 않아 보여 <br>우리완 다른 세상이야 <br>날 보는 순간 넌 말하지 글쎄 <br>쫌 뭔가 어설퍼 보이는걸 <br>하지만 그건 착각이야 <br>내가 꾸는 세상을 보며 <br>이상이라 얘기하는 <br>네가 꾸는 꿈은 정말 <br>재미없는 롤러코스터 <br>내가 가진 것들을 보면 <br>네가 가진 것은 없어 <br>이게 나의 진실이야 <br>더 이상은 재미없어 안 되겠어 <br>더 이상은 관심 없어 안 되겠어 <br>내가 꾸는 세상을 보며 <br>이상이라 얘기하는 <br>네가 꾸는 꿈은 정말 <br>재미없는 롤러코스터 <br>내가 가진 것들을 보면 <br>네가 가진 것은 없어 <br>이게 나의 진실이야 <br>더 이상은 재미없어 안 되겠어 <br>더 이상은 관심 없어 안 되겠어 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="글쎄, 쫌 (Album Ver.)" label="글쎄, 쫌 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/머플리아토_Mufflyato/그래/</id><title>머플리아토 (Mufflyato) - 그래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:32:28+09:00</updated><published>2018-04-16T09:32:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%B8%ED%94%8C%EB%A6%AC%EC%95%84%ED%86%A0_Mufflyato/%EA%B7%B8%EB%9E%98/" title="머플리아토 (Mufflyato) - 그래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사는게 그래 <br>바람도 불고 파도도 치다가 <br>아무렇지 않게 <br>평온한 바다와도 같이 변하지 <br>차라리 가라앉는 것이 편하지 <br>사는게 그래 <br>음음음 <br>시간이 그래 <br>잠도 안 오고 새로 산 시계는 <br>요란한 소리로 <br>시간은 넘친 욕조 속의 물이지 <br>게다가 수도꼭지 조차 없으니 <br>시간이 그래 <br>음음음 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>그대가 내게 말을 건네고 <br>내게 손을 내미네 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>그대가 젖은 나를 말리고 <br>그대 향기 묻히네 <br>매일이 그래 <br>연속의 연속 <br>사랑은 단어로 사전에 박힌 채 <br>생각은 생각하는 자의 몫이지 <br>표현은 이미 사라진지 오래야 <br>매일이 그래 <br>음음음 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>그대가 내게 말을 건네고 <br>내게 손을 내미네 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>그대가 젖은 나를 말리고 <br>그대 향기 묻히네 <br>하지만 워우워우워 <br>하지만 워우워우워 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>하지만 워우워우워 <br>하지만 워우워우워 <br>하지만 워우워우워 워우워 <br>]]></content><category term="머플리아토 (Mufflyato)" label="머플리아토 (Mufflyato)"/><category term="그래" label="그래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/호수/희담_Feat_김향기/</id><title>호수 - 희담 (Feat. 김향기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:41+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%B8%EC%88%98/%ED%9D%AC%EB%8B%B4_Feat_%EA%B9%80%ED%96%A5%EA%B8%B0/" title="호수 - 희담 (Feat. 김향기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[많이 부족했어 나의 삶은 <br>하나씩 잡아나갈 half time <br>그저 꿈은 아닐까 <br>생각도 많이 했어 <br>dear mama <br>내가 완벽했다면 엄마가 <br>새벽같이 나가서 녹초가 <br>안됐을 텐데 가슴이 좀 아파 <br>지금 이 순간 run it out <br>그래도 좌절 속엔 <br>살 순 없잖아 <br>세상은 완벽하지 않으니깐 <br>누군가의 행복이 누군가의 <br>희생으로 채운 거니깐 <br>행복할 수 없는 거지 <br>욕망이 세상의 전부이니까 <br>정답을 아는 빈칸에 꼭 <br>정답을 적어야만 하니깐 <br>세상이 완벽했다면 <br>음악 하는 이들이 <br>하나 둘 나와서 <br>한 만큼 돈과 행복을 <br>찾았겠지 삶을 찾아서 <br>time to say no more <br>그리고 내일로 가면 <br>있지 않겠냐고 <br>상자 속 작은 속삭임엔 <br>커다란 희망이 있을 거라고 <br>지나간 날 어두웠던 <br>시간 속에서 <br>내 목소리를 기억한다면 <br>지금 내게 다가와 줘 <br>일렁이는 마음속에 <br>갇혀있을 때 <br>내 곁에 있을 너에게 <br>희망을 담아 난 노래해 <br>심각한 진상 고객들에게 <br>고개를 숙이던 친구들 <br>그 들도 누군가에겐 <br>하나뿐인 소중한 식구들 <br>세상이 행복했다면 <br>해소를 위한 시간 19분 <br>그걸 떠나서 진상이 <br>없었겠지 쌓인 미움들 <br>그 모든 건 <br>good bye be baby <br>하늘에 날려버려 <br>뭐든지 쌓일 거면 <br>풀어놔야지 <br>세상이 갈라져도 <br>누가 뭐래도 내일은 와 <br>찾아오는 <br>time to saty tomorrow <br>고민은 어릴 때 가지고 <br>놀았던 캔처럼 밟아버려 <br>생각하지 마 <br>아픔은 지나가니깐 <br>언젠간 추억이 될 거야 <br>진정한 행복을 찾게 된다면 <br>십자가를 짊어진 아버지들이 <br>가족들의 미소를 보고 <br>더욱더 웃어지겠지 <br>땀에 젖은 사진을 보며 <br>지나간 날 어두웠던 <br>시간 속에서 <br>내 목소리를 기억한다면 <br>지금 내게 다가와 줘 <br>일렁이는 마음속에 <br>갇혀있을 때 <br>내 곁에 있을 너에게 <br>희망을 담아 난 노래해 <br>해가 저물고 차가운 <br>비가 내리면 <br>외롭고 외롭던 <br>시간들 속에서 <br>너의 목소리가 나에게 <br>커다란 힘이 되겠지 Ha <br>Oh 시원한 바람에 <br>따스한 햇살이 <br>세상을 비출 때 <br>희망을 담아 난 노래해 <br>지나간 날 어두웠던 <br>시간 속에서 <br>내 목소리를 기억한다면 <br>지금 내게 다가와 줘 <br>일렁이는 마음속에 <br>갇혀있을 때 <br>내 곁에 있을 너에게 <br>희망을 담아 노래해 <br>]]></content><category term="호수" label="호수"/><category term="희담 (Feat. 김향기)" label="희담 (Feat. 김향기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나무로/Victory_평창/</id><title>나무로 - Victory 평창 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:45+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%AC%B4%EB%A1%9C/Victory_%ED%8F%89%EC%B0%BD/" title="나무로 - Victory 평창 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[백두산의 정기어린 <br>천복을 받은곳 <br>사계절 눈덮인 <br>평창이 아니냐 <br>오대양 육대주 <br>인류가 모여 <br>꿈과 희망의 <br>축제가 열린다 <br>We Love 평창 <br>Vitory 평창 <br>승리를 위한 <br>성화 타오른다 <br>알펜시아 평창 <br>파이팅 평창 <br>손에 손잡고 <br>하나가 되었네 <br>함께 달리자 <br>꿈을 펼쳐라 <br>열정과 땀으로 이루자 <br>승리의 꽃을 피우자 <br>평창아 <br>웰컴 투 평창 <br>빅토리 평창 <br>파이팅 평창 <br>렛츠고 평창 <br>대한민국 <br>2018 <br>동계올림픽 <br>We Love 평창 <br>Vitory 평창 <br>승리를 위한 <br>성화 타오른다 <br>알펜시아 평창 <br>파이팅 평창 <br>손에 손잡고 <br>하나가 되었네 <br>함께 달리자 <br>꿈을 펼쳐라 <br>열정과 땀으로 이루자 <br>승리의 꽃을 피우자 <br>평창아 <br>We Love 평창 <br>Vitory 평창 <br>승리의 노래가 <br>울려퍼진다 <br>알펜시아 평창 <br>파이팅 평창 <br>영원하라 코리아 <br>평창아 <br>]]></content><category term="나무로" label="나무로"/><category term="Victory 평창" label="Victory 평창"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뚝배기들/Bonus_Track/</id><title>뚝배기들 - Bonus Track - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:47+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9A%9D%EB%B0%B0%EA%B8%B0%EB%93%A4/Bonus_Track/" title="뚝배기들 - Bonus Track - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 이제 말을 아끼겠어요 <br>단어의 나열은 의미 없으니 <br>말을 아끼겠어요 <br>난 이제 고민하지 않아요 <br>신중한 선택이 의미 없으니 <br>힘을 아끼겠어요 <br>]]></content><category term="뚝배기들" label="뚝배기들"/><category term="Bonus Track" label="Bonus Track"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뚝배기들/21C/</id><title>뚝배기들 - 21C - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:50+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9A%9D%EB%B0%B0%EA%B8%B0%EB%93%A4/21C/" title="뚝배기들 - 21C - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누군가는 원한 이 시간이 <br>우리에게 의미 없어지고 <br>많아지는 것은 생각만이 <br>흘러가고 있는 젊은생이 <br>이번에도 똑같겠지 <br>세상은 변하지않고 <br>계절만 바뀌어갔지 <br>그럼에도 내 심장은 <br>변함없이 <br>세상을 바꾸자하네 <br>]]></content><category term="뚝배기들" label="뚝배기들"/><category term="21C" label="21C"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뚝배기들/When_I_love_her_Talkin_about_her/</id><title>뚝배기들 - When I love her, Talkin about her - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:52+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9A%9D%EB%B0%B0%EA%B8%B0%EB%93%A4/When_I_love_her_Talkin_about_her/" title="뚝배기들 - When I love her, Talkin about her - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>When I love her <br>[ lkin’ about a girl <br>When I love her <br>Talkin’ about a girl <br>]]></content><category term="뚝배기들" label="뚝배기들"/><category term="When I love her, Talkin about her" label="When I love her, Talkin about her"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뚝배기들/sOcIaL_nEtWoRK_sErViCe/</id><title>뚝배기들 - sOcIaL nEtWoRK sErViCe - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:54+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9A%9D%EB%B0%B0%EA%B8%B0%EB%93%A4/sOcIaL_nEtWoRK_sErViCe/" title="뚝배기들 - sOcIaL nEtWoRK sErViCe - 가사"/><content type="html"><![CDATA[sOcIaL <br>nEtWoRK <br>sErViCe <br>We <br>Always <br>Together <br>]]></content><category term="뚝배기들" label="뚝배기들"/><category term="sOcIaL nEtWoRK sErViCe" label="sOcIaL nEtWoRK sErViCe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뚝배기들/놀음/</id><title>뚝배기들 - 놀음 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:34:56+09:00</updated><published>2018-04-16T09:34:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9A%9D%EB%B0%B0%EA%B8%B0%EB%93%A4/%EB%86%80%EC%9D%8C/" title="뚝배기들 - 놀음 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제의 놀음들은 <br>오늘의 기회들로 <br>어제의 기회들은 <br>오늘의 놀음들로 <br>오늘의 놀음들은 <br>내일의 기회들로 <br>오늘의 기회들은 <br>내일의 놀음들로 <br>]]></content><category term="뚝배기들" label="뚝배기들"/><category term="놀음" label="놀음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/주미연/이별_後후/</id><title>주미연 - 이별 後(후) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:35:22+09:00</updated><published>2018-04-16T09:35:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A3%BC%EB%AF%B8%EC%97%B0/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%E5%BE%8C%ED%9B%84/" title="주미연 - 이별 後(후) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네가 떠난 자리에 나 혼자 <br>멍하니 하늘만 바라봐 <br>네가 떠난 길 <br>한참을 바라보고 서서 <br>네가 돌아올까 난 기다려 <br>다시 내게 올 수 없겠니 <br>너 없는 난 하루도 견딜 수가 없어 <br>네가 떠난 그 자리에 난 홀로 남아 <br>너를 기다리고 있어 <br>다시 돌아와 줘 내게 <br>그땐 행복했잖아 우리 <br>함께 웃고 울었었잖아 <br>너와 걷던 그 길 <br>함께한 모든 추억이 <br>너무나 그리워 눈물만 <br>다시 내게 올 수 없겠니 <br>너 없는 난 하루도 견딜 수가 없어 <br>네가 떠난 그 자리에 난 홀로 남아 <br>너를 기다리고 있어 <br>다시 돌아와 줘 내게 <br>널 볼 수 없다는 게 <br>숨을 쉴 수도 잠을 잘 수도 없게 해 <br>넌 아무렇지 않니 다시 예전으로 <br>내게 돌아올 수 없니 <br>넌 왜 <br>다시 내게 올 수 없겠니 <br>니가 없는 난 견딜 수가 없어 <br>네가 떠난 그 자리에 난 홀로 남아 <br>너를 기다리고 있어 <br>다시 돌아와줘 내게 <br>]]></content><category term="주미연" label="주미연"/><category term="이별 後(후)" label="이별 後(후)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/맹지혜/기억의_한조각_Feat_권순찬_낯선마음/</id><title>맹지혜 - 기억의 한조각 (Feat. 권순찬 (낯선마음)) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:37:05+09:00</updated><published>2018-04-16T09:37:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%B9%EC%A7%80%ED%98%9C/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%98_%ED%95%9C%EC%A1%B0%EA%B0%81_Feat_%EA%B6%8C%EC%88%9C%EC%B0%AC_%EB%82%AF%EC%84%A0%EB%A7%88%EC%9D%8C/" title="맹지혜 - 기억의 한조각 (Feat. 권순찬 (낯선마음)) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한참을 정지 하고 있던 <br>고요한 새벽의 기찻길 <br>그 새벽 숨쉬는 소리들 <br>내 발걸음이 길을 묻는다 <br>한참을 걷다 또 걷는 <br>햇살 가득한 기억 속에 <br>바람이 스쳐 지나가던 <br>기억난듯 너를 찾아 헤매인다 <br>학교 종이 울리던 날 <br>가파른 그 언덕길에 <br>멀기만 하게 느껴졌던 <br>너를 향해 크게 소리친다 <br>힘차게 달려가는 <br>너와 나의 추억에 <br>기억의 조각들을 <br>맞춘다 <br>들판에 들려오는 <br>저 새들의 소리와 <br>함께 화음을 맞춰 부른다 <br>소리내어 조각을 맞춘다 <br>학교 종이 울리던 날 <br>가파른 그 언덕길에 <br>멀기만 하게 느껴졌던 <br>너를 향해 크게 소리친다 <br>힘차게 달려가는 <br>너와 나의 추억에 <br>기억의 조각들을 <br>맞춘다 <br>들판에 들려오는 <br>저 새들의 소리와 <br>함께 화음을 맞춰 부른다 <br>소리내어 조각을 맞춘다 <br>뿌연 휘바람을 불어 <br>지워지는 안개 속에 <br>너를 볼 수 있게 <br>힘차게 달려가는 <br>너와 나의 추억에 <br>기억의 조각들을 <br>맞춘다 <br>들판에 들려오는 <br>저 새들의 소리와 <br>함께 화음을 맞춰 부른다 <br>소리내어 기억을 맞춘다 <br>]]></content><category term="맹지혜" label="맹지혜"/><category term="기억의 한조각 (Feat. 권순찬 (낯선마음))" label="기억의 한조각 (Feat. 권순찬 (낯선마음))"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마일즈더패닉/Visual_Feat_정윤/</id><title>마일즈더패닉 - Visual (Feat. 정윤) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:37:37+09:00</updated><published>2018-04-16T09:37:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%BC%EC%A6%88%EB%8D%94%ED%8C%A8%EB%8B%89/Visual_Feat_%EC%A0%95%EC%9C%A4/" title="마일즈더패닉 - Visual (Feat. 정윤) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짙은 아이라인 <br>여우 눈에 <br>blow smoke 시작 <br>black nail <br>깊게도 꼰다리 그자리 <br>꿈적 않고 풀어줄 <br>남자 하나 물어 <br>어디 있어 haughty face <br>그 중 하나일 뿐 <br>너는 아무것도 아냐 <br>환상에 사는 듯 한 착각 속 <br>남자들은 다 아는걸 너만 몰라 <br>은근슬쩍 점점 다가가 <br>말이라도 맞춰볼까 하다가 <br>당연스레 튕기는 건 예상했어 <br>하지만 살짝 풀어졌어 <br>너의 다리 검스 <br>넌 시선을 즐기는 듯 <br>눈치보기엔 <br>시간이 많지 않아 <br>아는 척 그만해 <br>처음 듣는 노래 <br>put it down <br>old fashioned glass <br>너의 face <br>너의 body <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>머릴 쓸어 넘겨 <br>살짝 취한 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>너의 face <br>너의 body <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>머릴 쓸어 넘겨 <br>살짝 취한 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>언제나 이 자리엔 <br>늘 같은 걸로 <br>Peach Crush <br>깜빡이는 Flash <br>테이블 위엔 <br>아직도 넌 그 자리에 <br>뻔해 너도 <br>다리나 쳐다보다 <br>슬쩍 내 곁에 다가와 <br>You go with Black hair <br>질렸어 oh <br>너의 gesture <br>너의 contact <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>턱을 괴고 슬쩍 <br>흘겨대는 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>너의 gesture <br>너의 contact <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>턱을 괴고 슬쩍 <br>흘겨대는 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>너의 face <br>너의 body <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>머릴 쓸어 넘겨 <br>살짝 취한 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>너의 gesture <br>너의 contact <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>턱을 괴고 슬쩍 <br>흘겨대는 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>너의 face <br>너의 contact <br>너의 mental까지 <br>원래 그러지 않겠지 <br>시크한 척 그냥 <br>돌아서는 visual <br>익숙해졌어 돌아보면 <br>흔한 visual <br>]]></content><category term="마일즈더패닉" label="마일즈더패닉"/><category term="Visual (Feat. 정윤)" label="Visual (Feat. 정윤)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wally/Misere/</id><title>Wally - Misere - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:37:42+09:00</updated><published>2018-04-16T09:37:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wally/Misere/" title="Wally - Misere - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Steeds 't gevoel dak nergens geraak <br>Trein is altijd veel te laat <br>Als ik toch den auto koos ist file of licht op rood <br>Fiets heeft altijd lekke band <br>Skaten nie mijn sterkste kant <br>Luchtballons da windt ni goe <br>Snelste ben ik nog te voet <br><br>Ma en pa ik blijf thuis gespel omdak de vrienden mis <br>Gene film omda het kaske ni te vinden i <br>Doritos breken in de zak, de saus die aan mijn vingers plakt <br>Die van ons wil winnen <br>Tis misere <br><br>Nee ik wil nie liegen <br>'T leven is te zielig <br>Ik zet liever de feiten naar mijn hart <br>Want de wereld hiere, slecht in de papieren <br>Ik zie gieren en kadavers op het strand <br>Moeder natuur met slijk aan de voeten <br>Alles willen, nie bereid om te zoeken <br>Excuseer, mag 'k u storen meneer <br>Ik zie door de bomen het bos nie meer <br><br>'S morgens ga geen wekker af <br>Telefoon al effe plat <br>Werk is het toch te vroeg <br>Even naar den dokter toe <br>Durf alleen vandaag te vragen <br>Want hij heeft mij in de gaten <br>Opgebrand en veel te moe <br>Ik kan het nie meer beter doen <br><br>Voor eten naar de winkel <br>Koelkast weken over tijd <br>'K wil een kar'ke pakken maar 'k heb genen euro bij <br>Belangerijke massa moorden <br>Hier kunde gij geen blaffers kopen <br>Toch weer naar baby's <br>'T is misere <br><br>Nee ik wil nie liegen <br>'T leven is te zielig <br>Ik zet liever de feiten naar mijn hart <br>Want de wereld hiere, slecht in de papieren <br>Ik zie gieren en kadavers op het strand <br>Moeder natuur met slijk aan de voeten <br>Alles willen, nie bereid om te zoeken <br>Excuseer, mag 'k u storen meneer <br>Ik zie door de bomen het bos nie meer]]></content><category term="Wally" label="Wally"/><category term="Misere" label="Misere"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크라이베이비/PARAMOUNT_Feat_TakeOne/</id><title>크라이베이비 - PARAMOUNT (Feat. TakeOne) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:37:46+09:00</updated><published>2018-04-16T09:37:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%B2%A0%EC%9D%B4%EB%B9%84/PARAMOUNT_Feat_TakeOne/" title="크라이베이비 - PARAMOUNT (Feat. TakeOne) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[닿을 수 없는 여기 <br>이 곳이 내가 서 있는 곳 <br>자극 없는 곡은 치워 <br>fuck it 병든 니 flow <br>다 마취한 담 수술실이지 <br>yall alrady know <br>입술 꼬맨 다음 모시지 <br>내 공연장 OH <br>right <br>hold up hold up <br>음 이미 니 family 도 <br>hold up hold up <br>니 씨디를 내 팽개칠 껄 <br>Yeah I did it <br>new shit 넌 계속 노화 <br>엔터네이너들 위에 <br>paramount <br>옛날은 가고 여기 <br>이곳이 내가 서 있는 곳 <br>아마도 22 캐럿 다이아 <br>별 있는 곳 <br>못생긴 니 여자에게도 <br>티파니의 morning 내 곡 <br>뭐 들려 드린 다음 모시지 <br>내 로마의 휴일 flow <br>ride <br>yhea <br>I feel like I'm <br>전성기의 새미소사 <br>no 게임이 아냐 <br>너와 나의 갭이 높아 <br>난 매일이 홈러어어어언 <br>you better go home <br>닿을 수 없는 여기 이 곳이 <br>내가 서 있는 곳 <br>자극 없는 곡은 치워 <br>fuck it 병든 니 flow <br>다 마취한 다음 수술실이지 <br>yall alrady know <br>입술 꼬맨 다음 모시지 <br>내 공연장 OH <br>right <br>FILM MAKER <br>I’m feelin' like <br>I'm making millions <br>Feelin' major <br>I make believe those <br>fucking fakers <br>Get back stage see <br>who I'm starring <br>All the pretty fancy <br>bitches gettin' started <br>Light it up <br>Light it up <br>어제의 우린 꿈을 나눴지 <br>오늘의 우린 급을 나눴지 <br>뺏어 가졌지 안 나눴지 <br>머리 위에 밟아 섰지 <br>어떻게 얼굴이 바꼈지 <br>어떻게 몸이 바꼈지 <br>어떻게 성격과 말투까지 <br>변한 건지는 불가사의 <br>귀신에 빙의 된 듯 다른 존재 <br>못 알아봤네 <br>변한 게 아냐 난 이래 원래 <br>못 알아봤네 <br>미안 하지만 나는 우월해 <br>긍정 에너지 가득 니들 덕에 <br>섞일 수 없네 미안해 Sorry <br>가야 돼 날 부르고 있어 돈이 <br>우리가 했던 말 다 잊어버리곤 <br>우리가 했던 말 다 잊어버리곤 <br>우리가 했던 말 다 잊어버리곤 <br>우리가 했던 말 다 잊어버리고 너 <br>어디까지 갔지 <br>나 여기까지 왔지 <br>정상까지 계속 올라만 가지 <br>서로가 닿을 수 없을 때까지 <br>닿을 수 없는 여기 <br>이 곳이 내가 서 있는 곳 <br>자극 없는 곡은 치워 <br>fuck it 병든 니 flow <br>다 마취한 다음 수술실이지 <br>yall alrady know <br>입술 꼬맨 다음 모시지 <br>내 공연장 OH <br>right <br>옛날은 가고 여기 <br>이곳이 내가 서 있는 곳 <br>아마도 22 캐럿 다이아 <br>별 있는 곳 <br>못생긴 니 여자에게도 <br>티파니의 morning 내 곡 <br>뭐 들려 드린 다음 모시지 <br>내 로마의 휴일 flow <br>ride <br>]]></content><category term="크라이베이비" label="크라이베이비"/><category term="PARAMOUNT (Feat. TakeOne)" label="PARAMOUNT (Feat. TakeOne)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stay_Tune/버릇/</id><title>Stay Tune - 버릇 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:37:48+09:00</updated><published>2018-04-16T09:37:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stay_Tune/%EB%B2%84%EB%A6%87/" title="Stay Tune - 버릇 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 그리워하는 버릇이 <br>하나 생겼어 <br>바쁜 내 하루에 일과가 <br>하나 늘었어 <br>자주 네 생각을 하고 <br>또 네 이름을 되뇌이네 <br>가끔 딴 생각을 하고 <br>또 네 웃음을 되새기네 <br>오늘밤도 <br>버릇처럼 <br>난 너를 사랑해 <br>너를 사랑해 <br>모두 하는 <br>흔한 말로 <br>난 네게 말하네 <br>난 너를 사랑해 <br>나 답지 않은 버릇들이 <br>하나 둘 늘어가 <br>너라는 공기에 <br>내가 숨 쉬는 것처럼 <br>자주 네 생각을 하고 <br>또 네 이름을 되뇌이네 <br>가끔 딴 생각을 하고 <br>또 네 웃음을 되새기네 <br>오늘밤도 <br>버릇처럼 <br>난 너를 사랑해 <br>너를 사랑해 <br>모두 하는 <br>흔한 말로 <br>난 네게 말하네 <br>난 너를 사랑해 <br>오늘밤도 <br>버릇처럼 <br>모두 하는 <br>흔한 말로 <br>오늘밤도 <br>버릇처럼 <br>모두 하는 <br>흔한 말로 <br>오늘밤도 <br>버릇처럼 <br>모두 하는 <br>흔한 말로 <br>]]></content><category term="Stay Tune" label="Stay Tune"/><category term="버릇" label="버릇"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소소/Im_A_Wanderer/</id><title>소소 - I`m A Wanderer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:18+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%86%8C/Im_A_Wanderer/" title="소소 - I`m A Wanderer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짐을 짊어진 채 <br>돌아 다니는 난 <br>보이지 않는 한숨으로 <br>내 심정을 보여줘 <br>옷자락이라도 <br>잡고 싶던 나날들 <br>쿨하지 못했지만 <br>굴하지 않을거야 <br>It’s gonna be a long walk <br>It’s not gonna be easy <br>I’m a wanderer <br>발이 닳도록 <br>끝을 보도록 <br>행복을 찾아서 <br>I’m a wanderer <br>슬픔 없이도 <br>걸을 수 있어 <br>so good never mind <br>It’s gonna be a long walk <br>It’s not gonna be easy <br>I’m a wanderer <br>발이 닳도록 <br>끝을 보도록 <br>행복을 찾아서 <br>I’m a wanderer <br>슬픔 없이도 <br>걸을 수 있어 <br>so good never mind <br>I’m a wanderer <br>발이 닳도록 <br>끝을 보도록 <br>행복을 찾아서 <br>I’m a wanderer <br>슬픔 없이도 <br>걸을 수 있어 <br>so good never mind <br>옷자락이라도 <br>잡고 싶던 나날들 <br>쿨하지 못했지만 <br>굴하지 않을거야 <br>]]></content><category term="소소" label="소소"/><category term="I`m A Wanderer" label="I`m A Wanderer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/The_Silence/</id><title>Enosh (이노쉬) - The Silence - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:49+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/The_Silence/" title="Enosh (이노쉬) - The Silence - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Can you tell me what I see <br>You are not crazy isn't it <br>Am I blind or they are <br>I can't see that <br>they'll never see <br>Look up the sky <br>and the silence <br>I can see the angels <br>flying above me <br>Look up the sky and feel it <br>I'm not gone <br>I just need the silence <br>You said you kill another you <br>You cannot live with her <br>Are we crazy or are they <br>We can't see that <br>they'll never see <br>Look up the sky <br>and the silence <br>we can see the angels <br>flying above me <br>Look up the sky and feel it <br>We're not gone <br>we just need the silence <br>Look up the sky <br>and the silence <br>we can see the angels <br>flying above me <br>Look up the sky and feel it <br>We're not gone <br>we just need the silence <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="The Silence" label="The Silence"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Untitiled/</id><title>Enosh (이노쉬) - Untitiled - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:51+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Untitiled/" title="Enosh (이노쉬) - Untitiled - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 잃었을 때 <br>난 더 이상 살지 못할 거라 <br>아 서글프게도 나의 피는 <br>여전히 빠르게 흐르네 <br>이 역겨운 나를 죽이기에 난 <br>끔찍하게도 연약해 <br>너의 미소는 이토록 내게 <br>잔인한 것이었나 <br>눈물로 적셨지 <br>나의 온 몸을 <br>그리고 날 잃었어 <br>아 내리는 이 비는 왜 <br>내 맘만 내리치는지 <br>내 몸은 온전해 <br>이 역겨운 나를 죽이기에 난 <br>끔찍하게도 연약해 <br>너의 미소는 이토록 내게 <br>잔인하였었나 <br>날 데려가 <br>날 데려가 <br>날 데려가 <br>내 피로 날 구원하네 <br>흐르는 이 피가 날 감싸 안아 <br>마치 너가 나를 안아줬듯이 <br>너의 미소가 보여 <br>너의 미소가 보여 <br>흐르는 이 피로 <br>나의 온 몸을 씻어내려 <br>이 역겨운 나의 영혼을 <br>구원해줘 구원해줘 구원해줘 <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Untitiled" label="Untitiled"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Almost_Love/</id><title>Enosh (이노쉬) - Almost Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:53+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Almost_Love/" title="Enosh (이노쉬) - Almost Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Almost love <br>this is what I want you to know <br>Almost love <br>I'm always on your side <br>Please don't ask me why <br>Just cause I love you <br>Almost love <br>don't be afraid of going forward <br>Almost love <br>time will tell that you are right <br>Please be patient <br>I'm I'm always on your side <br>The lighthouse will guide you <br>Don't be afraid of where you go <br>I'm I'm always on your side <br>Don't ask me why <br>Cause I love you <br>Don't ask me why <br>Cause I love you <br>Almost love <br>this is what I want you to know <br>Almost love <br>I'm always on your side <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Almost Love" label="Almost Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Blue/</id><title>Enosh (이노쉬) - Blue - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:55+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Blue/" title="Enosh (이노쉬) - Blue - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 등의 상처 <br>넌 나를 갖고 싶다고 했지 <br>싸구려 섹스 <br>우린 그거면 돼 <br>영원하진 않아 <br>나의 젊음도 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>내가 언제까지 널 사로 잡을까 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>사랑한단 말 <br>우린 하지 않기로 했잖아 <br>싸구려 섹스 <br>우린 그거면 돼 <br>영원하진 않아 <br>우리의 사랑도 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>너가 언제까지 나를 사로 잡을까 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>어서 나를 안아줘 <br>서로의 품에 잠겨 <br>넌 미친 여자를 좋아했잖아 <br>영원하진 않아 <br>우리의 모든 게 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>우리 언제까지 <br>서로를 사로 잡을까 <br>그래서 난 죽고 싶단 생각을 했어 <br>내 등의 상처 <br>넌 나를 갖고 싶다고 했지 <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Blue" label="Blue"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Oh_MsSoo/</id><title>Enosh (이노쉬) - Oh! Ms.Soo!! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:38:58+09:00</updated><published>2018-04-16T09:38:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Oh_MsSoo/" title="Enosh (이노쉬) - Oh! Ms.Soo!! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[4월에 피는 저 벚꽃의 색처럼 <br>넌 내 눈가를 가득 채워 <br>7월에 내리는 빗방울처럼 <br>넌 내 귓가를 간질거려 <br>연분홍 빛깔의 너의 말씨는 <br>내 심장을 아름답게 해 <br>너가 갖고 있는 온 몸의 곡선은 <br>내 신경을 자극하곤 해 <br>살며시 다가가 찾아내고 싶어 <br>너가 숨겨놓은 그 스위치를 <br>살며시 다가가 손대고 싶어 <br>너가 숨겨놓은 그 스위치를 <br>너의 몸이 나의 몸을 움켜져 <br>나의 몸의 너의 몸을 흔들어 <br>너의 연분홍 빛 입술은 <br>나를 미치게 해 <br>조금만 더 거칠게 말해봐 <br>조금만 더 내 귀를 자극해봐 <br>너가 원하는 모든 걸 <br>네게 줄 수 있어 <br>너의 몸의 춤을 춰 <br>나의 몸의 널 움켜져 <br>너의 몸의 벚꽃이 내 눈을 감싸 <br>흔들리는 너의 벚꽃에 <br>스며드는 너의 달콤함에 <br>너의 몸은 나를 이렇게 미치게 해 <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Oh! Ms.Soo!!" label="Oh! Ms.Soo!!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Can_You_Love_a_Whore_/</id><title>Enosh (이노쉬) - Can You Love a Whore? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:39:00+09:00</updated><published>2018-04-16T09:39:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Can_You_Love_a_Whore_/" title="Enosh (이노쉬) - Can You Love a Whore? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Your blue eyes make me laugh <br>make me smile make me cry <br>make me find back myself <br>Can you love me this whore <br>Maybe I destroy <br>everything you love <br>But your blue eyes make my <br>heart trembling <br>it feels like take me out of here <br>So tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I want to have <br>Tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I live for <br>Love is always behind sex in reality <br>Am I not worth being loved <br>Love is always behind sex in reality <br>Your blue eyes evoke my emotion <br>make me sad <br>Your blue eyes show me <br>another world and then it <br>makes me cry <br>Can you love me this whore <br>Maybe I destroy <br>everything you love <br>So tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I want to have <br>Tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I live for <br>Love is always behind sex in reality <br>Am I not worth being loved <br>Love is always behind sex in reality <br>Your blue eyes evoke my emotion <br>make me sad <br>Love is always behind sex in reality <br>Am I not worth being loved <br>So tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I want to have <br>Tell me I love you <br>Tell me I love you <br>That’s just what I live for <br>Love is always behind sex in reality <br>Am I not worth being loved <br>Love is always behind sex in reality <br>Your blue eyes evoke my emotion <br>make me sad <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Can You Love a Whore?" label="Can You Love a Whore?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Mary/</id><title>Enosh (이노쉬) - Mary - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:39:02+09:00</updated><published>2018-04-16T09:39:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Mary/" title="Enosh (이노쉬) - Mary - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I want to kill you <br>Please leave me now <br>I cannot live with you <br>I cannot live with you <br>Who am I <br>Every night I ask myself <br>I’m not you Mary <br>I’m not you Mary <br>Should I pray <br>Am I wrong <br>I want to kiss <br>the feet of a queer <br>I want to kiss <br>the feet of Jesus <br>Can you save me <br>Should I pray <br>Am I wrong <br>The cross I have to carry <br>is too heavy <br>I’m just a boy <br>Please leave me now <br>They said you are a demon <br>They said you’re a devil <br>Are we wrong <br>Can we be saved <br>I love you Mary <br>Can we be saved <br>Are we wrong <br>Can we be saved <br>I love you Mary <br>But God can’t hear our pray <br>In the next life <br>We’ll see each other <br>escape from here <br>escape from here <br>In the next life <br>We’ll see each other <br>escape from here <br>escape from here <br>We just fall asleep <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Mary" label="Mary"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/난_매일_밤_저_달에/</id><title>Enosh (이노쉬) - 난 매일 밤 저 달에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:39:04+09:00</updated><published>2018-04-16T09:39:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/%EB%82%9C_%EB%A7%A4%EC%9D%BC_%EB%B0%A4_%EC%A0%80_%EB%8B%AC%EC%97%90/" title="Enosh (이노쉬) - 난 매일 밤 저 달에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 목숨까지 그대에게 <br>줄 수 있어요 <br>나의 그대여 <br>내 모든 걸 그대에게 <br>줄 수 있는데 <br>그대 그 곳은 편하신가요 <br>나의 그대여 <br>여기 모든 <br>아픔 잊어버려요 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>보게 해 달라 기도해 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>만지게 해달라 <br>그대도 내 생각을 하시나요 <br>나의 그대여 <br>나는 오직 <br>그대 생각 뿐이에요 <br>우리가 옳다고 <br>믿었던 그 모든게 <br>이젠 우리를 이렇게 <br>갈라 놓았네요 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>보게 해 달라 기도해 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>만지게 해달라 <br>지금 그대가 보여요 <br>저기 반짝이는 것은 그대죠 <br>말해줘요 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>보게 해 달라 기도해 <br>난 매일 밤 저 달에 <br>그대 얼굴 한 번 <br>만지게 해달라 <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="난 매일 밤 저 달에" label="난 매일 밤 저 달에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_이노쉬/Dust_of_Life/</id><title>Enosh (이노쉬) - Dust of Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:39:06+09:00</updated><published>2018-04-16T09:39:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Enosh_%EC%9D%B4%EB%85%B8%EC%89%AC/Dust_of_Life/" title="Enosh (이노쉬) - Dust of Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This world is too fast for me <br>Mama why are you crying at me <br>Am I just the sad thing to you <br>Papa why did you put me <br>in this box <br>You didn’t abandon me <br>don’t you <br>You said you love me <br>when I saw your eyes <br>God is playing the dice <br>God is watching my life <br>like a Television <br>God now I’m blaming you <br>God I hope you’ll be there <br>This world is too dark to see you <br>Mama where are you <br>Hug me now <br>Sometimes I wish <br>I’d never been born at all <br>Am I just the dust of life <br>Your pretty smile makes me sick <br>I can’t breathe <br>I can’t see at all in this box <br>God is playing the dice <br>God is watching my life <br>like a Television <br>God now I’m blaming you <br>God I hope you’ll be there <br>]]></content><category term="Enosh (이노쉬)" label="Enosh (이노쉬)"/><category term="Dust of Life" label="Dust of Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이즈_Heize/Round_and_round_Feat_한수지_Inst/</id><title>헤이즈 (Heize) - Round and round (Feat. 한수지) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:38+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EC%A6%88_Heize/Round_and_round_Feat_%ED%95%9C%EC%88%98%EC%A7%80_Inst/" title="헤이즈 (Heize) - Round and round (Feat. 한수지) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[See Ya <br>Never gone my way <br>Better will someday <br>Never far away <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Better on my stay <br>Never far away <br>Round and round <br>and I never know why <br>Round and round <br>and it will show us way out <br>It’s my delight <br>As day goes by <br>you hold on tight <br>another day <br>You’re wondering why <br>but you know why <br>no other way <br>Somedays the sun will shine down <br>Somedays the moon will cry <br>Tomorrow we‘ll see <br>Tomorrow we‘ll be <br>As we go on our way <br>The world in your eyes <br>forever is lie <br>as we go on our way <br>There is a thousand things to know <br>Sometimes we’re standing by <br>the things we never understand <br>As we go on our own way <br>The sun goes down <br>The tides are low <br>I’ll see you on the day <br>Letting you go on your way <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Never we‘ll someday <br>Never far away <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Never on my day <br>Never far away <br>Round and round <br>and I never know why <br>Round and round <br>and it will show us way out <br>It’s my delight <br>]]></content><category term="헤이즈 (Heize)" label="헤이즈 (Heize)"/><category term="Round and round (Feat. 한수지) (Inst.)" label="Round and round (Feat. 한수지) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이즈_Heize/Round_and_round_Feat_한수지/</id><title>헤이즈 (Heize) - Round and round (Feat. 한수지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:41+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EC%A6%88_Heize/Round_and_round_Feat_%ED%95%9C%EC%88%98%EC%A7%80/" title="헤이즈 (Heize) - Round and round (Feat. 한수지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[See Ya <br>Never gone my way <br>Better will someday <br>Never far away <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Better on my stay <br>Never far away <br>Round and round <br>and I never know why <br>Round and round <br>and it will show us way out <br>It’s my delight <br>As day goes by <br>you hold on tight <br>another day <br>You’re wondering why <br>but you know why <br>no other way <br>Somedays the sun will shine down <br>Somedays the moon will cry <br>Tomorrow we‘ll see <br>Tomorrow we‘ll be <br>As we go on our way <br>The world in your eyes <br>forever is lie <br>as we go on our way <br>There is a thousand things to know <br>Sometimes we’re standing by <br>the things we never understand <br>As we go on our own way <br>The sun goes down <br>The tides are low <br>I’ll see you on the day <br>Letting you go on your way <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Never we‘ll someday <br>Never far away <br>See Ya <br>Never gone my way <br>Never on my day <br>Never far away <br>Round and round <br>and I never know why <br>Round and round <br>and it will show us way out <br>It’s my delight <br>]]></content><category term="헤이즈 (Heize)" label="헤이즈 (Heize)"/><category term="Round and round (Feat. 한수지)" label="Round and round (Feat. 한수지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/MrB_Feat_WooD_더블캐슬/</id><title>헤이노 - Mr.B (Feat. Woo.D, 더블캐슬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:45+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/MrB_Feat_WooD_%EB%8D%94%EB%B8%94%EC%BA%90%EC%8A%AC/" title="헤이노 - Mr.B (Feat. Woo.D, 더블캐슬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>흔히들 말해 바닥 uh <br>나도 한번 uh <br>할 말이 많어 허나 생략 <br>지겨운 건 싫어 <br>걍 놀다 보니 이리 됐어 <br>설마 누가 꿈이 일이겠어 <br>놀아 누가 뭐라 <br>그러거나 몰라 <br>내 이야긴 집어 치고 <br>결과물을 봐 <br>내 동료들 경쟁자들 놀려 <br>이번 역시 난 내 가치를 올려 <br>난 안 어울려 <br>좌절이나 그런 거랑은 <br>항상 당당했어 <br>돈 없어 노숙할 때도 <br>슬퍼 본적이 없는데 <br>오죽하겠어 <br>랩퍼가 적성에 맞아 <br>이게 너무 재밌다고 <br>날 마다 <br>올라가는 느낌은 참 좋지 <br>이젠 니가 고개 숙여 날 맞아 <br>뭐해 지금 당장 <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>오전 일과의 대부분은 <br>헤어디자인 <br>해가 지고 나면 밤과 <br>어울리는 일을 <br>하지만 그게 다가 아냐 <br>해가 있건 없건 <br>항상 준비된 래퍼 <br>못 믿겠단 놈들 다 덤벼 <br>천재 위에 노력하는 놈 <br>노력하는 놈 위에 <br>즐기면서 하는 놈 <br>난 노력하는 걸 즐기는 놈 <br>창작의 고통 보단 <br>창작의 즐거움이 더 큰 놈 <br>너네가 하는 건 그냥 똥폼 <br>잡는 거 밖에 없지 <br>앞뒤가 맞지 않는 <br>그럴듯한 단어들만 나열한 뒤 <br>자기가 최고라는 식으로 <br>자위하단 장가 못 가 <br>갈 때까진 엄마들의 <br>최고의 사윗감 <br>뒤에서 앞으로 아래에서 위로 <br>급하지는 않아 <br>다만 안 돌아가 뒤로 <br>또는 아래로 오로지 <br>지침 또는 수칙 <br>상승만할 뿐 <br>내겐 필요 없어 휴식 <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>덥 캐슬 a k a 군자동 아저씨 <br>동네 편의점 바닥부터 <br>쓸고 여기까지 <br>알바 군대 거쳐 <br>이제 2년차 직장인 <br>since 2007 10년됐어 <br>베테랑 음악인 <br>이 투더 디 투더 <br>원크루 외치던 고딩 <br>약간 몽환적 느낌 <br>5년전 냈던 믹스테입 <br>헤이노 앨범에 <br>피쳐링을 가끔씩 <br>작년부터 정규앨범 <br>쏟아내고 있지 <br>이제 내 위치는 조금씩 <br>올라가고 있네 <br>이제 내 꿈에 아무도 <br>뭐라 씨부리지 못해 <br>이제 망할 거란 친구 놈들 <br>할말 없게 <br>계속해서 내 갈길 갈게 <br>나는 순수 하고 <br>실력 준수 하네 <br>매너 출중 하고 베풀고 <br>나 눌 줄 아네 <br>내 팀은 반드시 챙겨 <br>뒷담화 따위는 안 해 <br>곧 유명인사 될 것 같애 <br>그럴 수 밖에 <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>아래에서 위로 나는 <br>내 위치를 올려 <br>뒤바뀌는 지금 난 <br>너희들을 놀려 <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>그래 바로 지금 <br>i'm a mr. Bottom To The Top <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="Mr.B (Feat. Woo.D, 더블캐슬)" label="Mr.B (Feat. Woo.D, 더블캐슬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/돈_벌어야겠어_Feat_2Poo_더블캐슬/</id><title>헤이노 - 돈 벌어야겠어 (Feat. 2Poo, 더블캐슬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:47+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EB%8F%88_%EB%B2%8C%EC%96%B4%EC%95%BC%EA%B2%A0%EC%96%B4_Feat_2Poo_%EB%8D%94%EB%B8%94%EC%BA%90%EC%8A%AC/" title="헤이노 - 돈 벌어야겠어 (Feat. 2Poo, 더블캐슬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[돈 벌어야 겠어 <br>돈 벌어서 너랑 놀고 싶어 <br>차도 한대 사고 싶어 <br>가고 싶어 <br>멀리 바닷가로 <br>또는 물레방앗간으로 <br>호텔 모텔 밤낮으로 <br>손에 지폐 가득 들고 <br>머스탱 몰고 싶어 <br>레드라벨 말고 <br>더블 블랙으로 <br>한잔 잔에 말고 <br>마시면서 넓은 욕조에서 <br>너를 안고 싶어 <br>돈이 아주 많은 <br>기분 알고 싶어 <br>후배 래퍼 불러다가 <br>100 만원 짜리 술을 <br>잔에 따라 주고 <br>돈은 한푼 안주고 <br>출근 시간 따위 <br>잊은 채로 잠에 들고 <br>딸 애 생일 날엔 <br>이 세상을 주고 싶어 <br>여자들과 깊은 정을 <br>싹 트고 싶어 <br>나도 술자리에 나가 <br>카드 긁고 싶어 <br>근무시간 말고 편히 쉬며 <br>가사 쓰고 싶어 <br>백오십억 정도 <br>제발 갖고 싶어 <br>달콤 하지 지폐 향기 <br>돈 벌어 <br>쉬지 말고 소 처럼 일해 <br>돈 벌어 <br>내 목표치에 다가가기에는 <br>조금 벌어 <br>지금 부터 싹다 주어 담어 <br>돈 돈 벌어 <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>돈 벌면 하고 싶은 거 <br>호텔 부장한테 잔소리하고 <br>차는 사는데 타진 않고 <br>위험하니까 레스토랑 가 <br>제일 비싼 코스 요리 먹고 <br>팁은 새 하얀 걸로 찔러 넣고 <br>지나가다 맘에 드는 <br>빌딩 한 채 사고 <br>지나가다 맘에 들면 <br>별장 한 채 사고 <br>비행기 타고 외국 날아 <br>영화 한편 찍고 <br>세이브 더 칠드런에 <br>시원하게 기부하고 <br>핸드폰에 쌓인 <br>입금확인 메시지로 <br>매일 로또 맞는 기분 <br>매일 만끽하고 돈 <br>때문에 고민했던 <br>지난날을 회상하며 <br>배꼽잡고 하루 종일 웃어보고 <br>여자들은 날 못 데려가서 <br>안달 나고 <br>남자들은 날 보고 부러워서 <br>배탈나고 <br>바로 이게 성공한 인생인가 <br>감탄하고 <br>이런 게 사람 사는 건가 다시 <br>감탄하고 <br>달콤 하지 지폐 향기 <br>돈 벌어 <br>쉬지 말고 소 처럼 일해 <br>돈 벌어 <br>내 목표치에 다가가기에는 <br>조금 벌어 <br>지금 부터 싹 다 주어 담어 <br>돈 돈 벌어 <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>달러 파운드 유로 엔화 <br>We are one <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="돈 벌어야겠어 (Feat. 2Poo, 더블캐슬)" label="돈 벌어야겠어 (Feat. 2Poo, 더블캐슬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/습관/</id><title>헤이노 - 습관 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:49+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EC%8A%B5%EA%B4%80/" title="헤이노 - 습관 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 쉬는 날 그분 오시는 날 <br>오 신은 날 무척 <br>사랑하시는 가봐요 <br>초능력에 가까운걸 주셨어 <br>움직이는 대로 다 되는데 <br>뭐가 두려워 <br>뭔가 잘될 거 같어 <br>카톡 카톡 카톡 <br>맨날 똑같은 것들만 넘치네 <br>그 안에서 난 너희 맘을 훔치네 <br>비교당하는 거 자체가 수치네 <br>지금 이 시간 난 최고라고 생각해 <br>많은 노력이 내게 준 자신감 <br>만들었지 내걸 안 들었지 네버 <br>부정적인 너흰 겁쟁이라 그래 uh <br>못하는 게 어딨어 <br>연습하면 되는걸 <br>덤빌 생각 조차 못한다면 <br>어쩌자는 겨 <br>너 벌써 자는 겨 난 확신해 <br>내가 잘될 거란 사실이 <br>너무 확실해 <br>점점 잘해내는 게 나의 습관 <br>될 때까지 하는 게 나의 습관 <br>마이크 앞에선 지금 이 순간 <br>이것 역시 내가 좋아하는 습관 <br>점점 잘해내는 게 나의 습관 <br>될 때까지 하는 게 나의 습관 <br>마이크 앞에선 지금 이 순간 <br>이것 역시 내가 좋아하는 습관 <br>난 내가 좋아하는 이야기만해 <br>니가 듣기 싫었다면 정말 미안해 <br>근대 또 할거야 이게 나의 습관 <br>그냥 들어 내가 무슨 말 하든간 <br>거부를 못하네 내 매력에 <br>내 랩은 최고에 자리를 넘봐 <br>아무리 멋대로 굴어도 좋아하네 <br>무슨 말 하던가 그건 랩이 되 <br>부러워 난 누구 안 부러워 <br>그냥 씨부려도 여자들이 드러눠 <br>나도 알아 내 성격이 좀 드러워 <br>그치만 내 노랠 네 귀에 쑤셔 넣어 <br>연습했지 매일 좀 고생했네 <br>난 내 가치를 알어 <br>내가 만들었으니 <br>내 팬들이 말해 내 가사는 헛소리 <br>같다가도 한방씩 <br>소름이 돋는 다고 <br>그게 나의 스타일 싫음 꺼져버려 <br>나는 계속 가 <br>점점 잘 해내는 게 나의 습관 <br>될 때 까지 하는 게 나의 습관 <br>마이크 앞에선 지금 이 순간 <br>이것 역시 내가 좋아하는 습관 <br>점점 잘 해내는 게 나의 습관 <br>될 때 까지 하는 게 나의 습관 <br>마이크 앞에선 지금 이 순간 <br>이것 역시 내가 좋아하는 습관 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="습관" label="습관"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/뭐/</id><title>헤이노 - 뭐 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:51+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EB%AD%90/" title="헤이노 - 뭐 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 가끔 <br>자멸감에 휩쌓여 <br>그럴때면 다른 <br>한국 래퍼 랩을 들어 <br>나 만큼 하는 놈은 <br>별로 없지 <br>내가 이런 소릴해도 <br>아무도 부정을 안해 <br>왜냠 이걸 안들으니까 <br>외면 익숙해지질 않아 <br>항상 목메여 <br>내 인생은 드라마 <br>고난의 연속 <br>다만 그게 안풀릴뿐 <br>솔직히 할말이라고는 <br>한풀이뿐 <br>차라리 그냥 세상 <br>혼자인듯 살까 <br>어차피 혼자만의 랩 <br>내가 딴놈 비위 <br>맞춰 봤자 뭐해 <br>엿 같이 딱딱해 <br>나 한테만 그래 <br>몰라 진짜야 내가 <br>느끼기엔 그래 <br>다 필요없으니까 <br>퇴근하고 와서 <br>위스키에다가 <br>김빠진 콜라 타서 <br>마시면서 가사쓰는 <br>이 순간만이라도 <br>그냥 나 인채로 <br>솔직해보려고 해 <br>어차피 뭐 <br>이러나 저러나 <br>좀 있으면 또 출근해가지고 <br>일이나 하다가 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>아 됐어 아 알겠어 <br>걔넨 전부 잘났고 <br>랩 잘하고 그리고 <br>나는 못났고 못하고 <br>구리단거 아냐 <br>그래 난 나쁜놈야 길에다가 <br>담배꽁초 버렸어 <br>내가 이런 말을 해도 <br>벌금 안내 왜냐 <br>이걸 안들으니까 <br>아무도 몰라 <br>내가 머라던 uh <br>어찌라고 이미 13년 <br>uh 물은 엎질렀고 <br>나는 계속 할거라고 <br>너희 그거 알어 <br>인간의 수명은 <br>원래 200살까지야 <br>일찍 죽는 이유는 <br>많이 먹어서야 <br>니들 다쳐먹어 <br>그래 잘났네 <br>다들 지금 나하고 장난해 <br>아냐 그냥 <br>니들 맘대로해 <br>내 삶이 망가져도 <br>내가 감당해 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>술에 취해있는 <br>나는 대체 뭔데 <br>내가 해야되는게 <br>대체 뭔데 <br>이건 뭐 가도가도 <br>왤케 먼데 <br>오늘도 난 쓸모 없는 <br>가살 적네 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="뭐" label="뭐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/재미_없어/</id><title>헤이노 - 재미 없어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:54+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EC%9E%AC%EB%AF%B8_%EC%97%86%EC%96%B4/" title="헤이노 - 재미 없어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭘 할까 고민만 하다 <br>끝난 하루 <br>술 자린 전부 취소 <br>내가 머하러 <br>뻔한 여자들 <br>더 뻔한 남자들 <br>새로운 만남은 <br>뭔 새롭지가 않어 <br>홀로 선을 벗어난듯 <br>나만 뭔가 달라 <br>어울리지 못해 <br>저들관 종을 갈라 <br>역시 내겐 <br>이것뿐이 없는건가 <br>관심도 없어 너흰 <br>내겐 그저 꼬마 <br>애늙은이 기질이 <br>심해졌어 이끼끼 <br>어린 노무 <br>자식들이 칙칙칙 <br>기차놀이 졸졸 <br>줄 져 몰려다니네 <br>꿈에선 현실에 없을 <br>친굴 만났다 깨 <br>누군가에 대한 <br>끝이 없는 갈망 <br>사실 알고 있어 <br>그건 단지 환상 <br>이라는걸 꿈은 <br>꿈일 뿐이라는걸 <br>그래 원래가 삶은 <br>혼자 뿐이라는 걸 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>친구같은 소리하고 <br>있네 웃겨 <br>어딜 맞먹으려 <br>들어 너는 못껴 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>봤잖아 내 맘 <br>와 짠하네 다 <br>가짜 다 가짜라 같잖아 <br>안맞아 세상하고 난 <br>위스키 한잔에 포켓몬스터 <br>나옹아 한잔해 퍼뜩 마셔 <br>친구 보다 니가 좋다고 <br>필요없고 나는 래퍼할거라고 <br>혼자가 편해 <br>나일 먹을 수록 난 <br>오히려 만화 또는 <br>게임을 찿아 사실은 <br>나 빼고 다 늙어가는거 같아 <br>난 더 어른스러운 척하지만 <br>아직 내 안에는 어린애야 <br>진짜 내 친구는 어딨나요 <br>이젠 외로움에 <br>도피처가 된 랩 <br>천재는 고독하단 말 <br>나 같애 <br>기대도 안해 내 말을 <br>이해할만한 그런 사람 <br>없더라고 <br>술에 취해 <br>또 랩을 하는 밤이야 <br>날 달래줘 우연히 만난다면 <br>너와 내가 만약 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>친구같은 소리하고 <br>있네 웃겨 <br>어딜 맞먹으려 들어 <br>너는 못껴 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>봤잖아 내 맘 <br>와 짠하네 다 <br>가짜 다 가짜라 같잖아 <br>안맞아 세상하고 난 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>친구같은 소리하고 <br>있네 웃겨 <br>어딜 맞먹으려 들어 <br>너는 못껴 <br>재미 없어 니들 <br>다 비슷비슷해 <br>안놀아 니들한테 <br>난 비즈니스맨 <br>봤잖아 내 맘 <br>와 짠하네 다 <br>가짜 다 가짜라 같잖아 <br>안맞아 세상하고 난 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="재미 없어" label="재미 없어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/파도/</id><title>헤이노 - 파도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:41:56+09:00</updated><published>2018-04-16T09:41:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%ED%8C%8C%EB%8F%84/" title="헤이노 - 파도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[멀지 않은 날에 <br>보게 될거야 <br>그 시간을 향해 <br>달려 고갤 들어 <br>너와 했던 약속을 <br>아직 기억하네 <br>말했잖아 모두 <br>진심이였다고 난 <br>홀로 끝도 없이 <br>많은 밤을 넘어왔어 <br>지금의 날 네게 보여주려고 <br>나도 역시 가끔은 두려워 <br>그때 마다 떠올렸어 <br>내가 랩 하는 이유 <br>멈출수 없어 <br>내 심장이 뛰는데 <br>이젠 머리속에 깊게 베인 <br>다짐들은 계속 해서 말해 <br>그 목소리는 결국 <br>랩이 되어 너를 향해 <br>헤이노쉽 <br>내 꿈을 위한 항해 <br>니가 지금 옆에 <br>없더라도 괜찮아 <br>언젠가 다시 <br>만날 걸 난 알아 <br>너 역시 기억하길 바래 <br>이거 딱 하나만 <br>너와 내가 함께 <br>처음 랩 하던 날 <br>처음으로 <br>밀려왔네 그 파도가 <br>너가 알지 모르겠어 <br>나의 설레임 <br>많은 밤이 지났지만 <br>지워지질 않어 <br>너와 내가 함께 <br>처음 랩 하던 날 <br>처음으로 <br>밀려왔네 그 파도가 <br>너가 알지 모르겠어 <br>나의 설레임 <br>많은 밤이 지났지만 <br>지워지질 않어 <br>멀지 않은 날에 <br>돌아갈거야 <br>그때 맘에 퍼진 <br>울림을 기억하네 <br>이젠 혼자여도 <br>전혀 외롭지가 않어 <br>내 마음은 강해 <br>무너지지 않어 <br>너와 내가 쌓은 <br>꿈은 반드시 지켜 <br>내 맘속에 파도는 <br>아직도 움직여 <br>강렬했던 기억 <br>난 기어코 해내고야 말어 <br>이건 나의 아름다웠던 시절 <br>절대 못 잊어 절대 안 잊어 <br>그때 썼던 가사들이 <br>지워질리 없잖아 <br>알어 나를 <br>떠나야만 했던 이유 <br>스쳐 지나가는 <br>날이였더라도 괜찮아 <br>이건 절대 끝이 아냐 <br>아직 하고픈게 많아 <br>부디 기억하고 있길 바래 <br>이거 딱 하나만 <br>너와 내가 함께 <br>처음 랩 하던 날 <br>처음으로 <br>밀려왔네 그 파도가 <br>너가 알지 모르겠어 <br>나의 설레임 <br>많은 밤이 지났지만 <br>지워지질 않어 <br>너와 내가 함께 <br>처음 랩 하던 날 <br>처음으로 <br>밀려왔네 그 파도가 <br>너가 알지 모르겠어 <br>나의 설레임 <br>많은 밤이 지났지만 <br>지워지질 않어 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="파도" label="파도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/뭐하니_Feat_2Poo_WooD/</id><title>헤이노 - 뭐하니 (Feat. 2Poo, Woo.D) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:00+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EB%AD%90%ED%95%98%EB%8B%88_Feat_2Poo_WooD/" title="헤이노 - 뭐하니 (Feat. 2Poo, Woo.D) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[안녕 난 헤메이고 있어 <br>전부 잊어버렸나봐 <br>내가 미워 <br>너를 처음 봤을때 <br>완전 빠져버렸네 <br>텅 빈 내 삶을 <br>가득 채운 너는 어디에 <br>없어 아무리 찿고 <br>불러도 없어 <br>나는 정말 바본가봐 <br>잃어버렸나봐 널 <br>처음부터라는 건 <br>있을 수 없는 일 <br>어떻게 이 쓸쓸한 <br>맘을 달래 <br>꿈을 잃는 다는건 <br>목을 매다는것 <br>보다 위험 하다는걸 <br>알게 된거 같아 <br>게으름은 나를 <br>나 같지 않은 다른 <br>형편 없는 무언가로 바꿔 놨어 <br>영혼 없는 가사들은 <br>날 그저 그런 <br>래퍼라고 부르기도 <br>뭐한 걸로 바꿔놨어 <br>왜 난 이걸 하고 있었는지 <br>기억하길 바래 <br>what are you doing now <br>난 아직 그대로야 <br>what are you doing now <br>난 아직 어린애야 <br>what are you doing now <br>난 아직 부를거야 <br>넌 어디로 가서 <br>누구를 찿고 있는거야 <br>전보다 나아졌지 <br>밤 잠을 처음 처럼 뺏어 뺏어 <br>꿈을 이뤄 나가지 계속 해서 <br>꿈을 이뤄 나가지 계속 해서 <br>안녕 난 애매해하고 있어 <br>이도 저도 아니게 <br>지낸게 벌써 <br>중학교 시절 부터 <br>고등학교를 거쳐 <br>군제대를 지나 <br>이제 직장까지 있어 <br>너를 처음 봤을때 <br>한창 크고 있을때 <br>키도 그렇고 기분과 <br>꿈까지 자주 바뀔때 <br>그때 너에 대해 <br>더 자세히 알지 못한게 <br>아직까지 후회돼 <br>만약 더 자세히 알았다면 <br>이렇게까지 애매하진 않을텐데 <br>남들보다 좀 늦었단 <br>이유로 도망치진 않을텐데 <br>스스로 찌질하단 걸 <br>잘 알기에 <br>혼자 비밀스럽게 꿈을 <br>깊숙히 잘 숨겨왔는데 <br>어찌저찌 하다보니 <br>작업물이 꽤 쌓였네 <br>요리저리 하다보니 <br>피처링 몇개 불렀네 <br>이러쿵 저러쿵 하다보니 <br>공연도 뛰게 되었네 <br>애매하게나마 나름 꿈을 <br>이루어 가고 있네 <br>what are you doing now <br>난 아직 그대로야 <br>what are you doing now <br>난 아직 어린애야 <br>what are you doing now <br>난 아직 부를거야 <br>넌 어디로 가서 <br>누구를 찾고 있는거야 <br>전보다 나아졌지 <br>밤 잠을 처음처럼 뺏어 뺏어 <br>꿈을 이뤄 나가지 계속해서 <br>꿈을 이뤄 나가지 계속해서 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="뭐하니 (Feat. 2Poo, Woo.D)" label="뭐하니 (Feat. 2Poo, Woo.D)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/본색_Feat_더블캐슬/</id><title>헤이노 - 본색 (Feat. 더블캐슬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:02+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EB%B3%B8%EC%83%89_Feat_%EB%8D%94%EB%B8%94%EC%BA%90%EC%8A%AC/" title="헤이노 - 본색 (Feat. 더블캐슬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[망가진 삶 허나 난 가질 거야 <br>기필코 내 손에 돈을 한가득 <br>다 똑같은 래퍼들은 잘 보라고 <br>내 방식은 이래 나 보고는 뭐라고 <br>한마디씩 하던 걔네들은 <br>지금 뭐하고 있어 <br>아무도 날 대체 하지 못해 <br>선두는 아냐 거북이에 가까워 <br>걍 랩을 하지 <br>마치 이걸 위해 태어난 듯 <br>구태여 난 올라가려 하지 않아 <br>자연스럽게 걸어가지 <br>나의 자리에 워 <br>아직은 날 받아들이기 힘들 거야 <br>알아 나도 나를 못 알아 봤었어 <br>난 오직 하나뿐인걸 가졌어 <br>이게 뭔질 몰랐지 버릴뻔했어 <br>그래 오직 하나뿐인 존재가 돼 <br>나를 들어내 <br>나와 너를 동일시해 <br>나 따로 랩 따로 말고 동시에 <br>드러내는 거야 그래 본색 <br>단 하나뿐인 존재가 돼 <br>나와 너를 동일시해 <br>나 따로 랩 따로 말고 동시에 <br>드러내는 거야 그래 본색 <br>단 하나뿐인 존재가 돼 <br>나도 드러내지 본색을 <br>지구 아니 우주 최강 xx 개변태 <br>젊고 이쁜 여자들 안보는 척해 <br>뒤에서 눈에 레이져 빛을 내 <br>어디서 봤는데 밝히면 대부분이 <br>천재일 가능성이 높대 <br>그래 난 어쩌면 천재 어딜 가도 <br>멍청하단 소린 못 들었으니 천재 <br>내 재능을 부러워하는 <br>사람들도 많았지 <br>뭐든 잘해 재능의 천재 <br>가진 재능에 이젠 노력을 더해 <br>천재 아닌 천재를 <br>초월한 싸이코패스 <br>근데 난 사람은 안 죽였어 <br>이상하고 무서운 노래 <br>많이 만들었지 <br>근데 군자동아저씨는 <br>xx가 100% <br>도망치지마 <br>난 xx xx 착한 애 <br>욕은 전혀 하지 못해 <br>그래 난 xx xx 착한 애 <br>나와 너를 동일시해 <br>나 따로 랩 따로 말고 동시에 <br>드러내는 거야 그래 본색 <br>단 하나뿐인 존재가 돼 <br>나와 너를 동일시해 <br>나 따로 랩 따로 말고 동시에 <br>드러내는 거야 그래 본색 <br>단 하나뿐인 존재가 돼 <br>나와 너를 동일시해 <br>나 따로 랩 따로 말고 동시에 <br>드러내는 거야 그래 본색 <br>단 하나뿐인 존재가 돼 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="본색 (Feat. 더블캐슬)" label="본색 (Feat. 더블캐슬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/Love_Song/</id><title>헤이노 - Love Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:05+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/Love_Song/" title="헤이노 - Love Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이도 저도 아닌 낮 <br>떠오르는 생각들 <br>맞나 아닌가 계속 고민만 해 <br>할 수 있어 할 수 있어 <br>나는 할 수 있어 <br>수만 번을 되새겨 <br>넌 내 맘 알 수 있어 <br>혼란해 곤란해 난 답을 골라내 <br>사실 몰라 내 안에 맘에 대해 잘 <br>수백 번은 느껴본 것 같은 데자뷰 <br>그래서 뭐냐고 나의 대답은 <br>오늘 밤엔 우리 그냥 놀기로 해 <br>인생은 원래 그래 수많은 way <br>어딜 가도 똑같애 <br>난 이렇게 생각해 <br>그냥 맡겨버려 <br>되는대로 흘러가게 <br>재밌잖아 안 그래 니 맘대로 해 <br>내 맘대로 다 되면 뭔 재미래 <br>따르지마 흥미롭게 움직여줘 <br>반항해 반항해 내가 완전 반하게 <br>uh 이건 love song <br>사랑에 답은 없어 <br>yeah 이건 love song <br>그냥 벗어버려 어서 <br>uh 이건 love song <br>사랑에 답은 없어 <br>yeah 이건 love song <br>나를 원한다면 벗어 <br>내 맘을 움직여 너에게로 좀 더 <br>진하게 덮어줘 너의 걸로 좀 더 <br>내 맘을 움직여 너에게로 좀 더 <br>진하게 덮어줘 너의 걸로 좀 더 <br>답은 없어 규칙을 벗어 <br>솔직한 모습을 원해 어서 벗어 <br>이건 여름과도 같아서 흠뻑 젖어 <br>그러니 그냥 지금 전부 다 벗어 <br>하루 종일 무언가에 <br>빠져있다는 것 <br>그럴 만한 무언가가 있다는 건 <br>알잖아 어차피 <br>거부 할 수 없다는 걸 <br>별은 원래 어두울 때 빛나는 법 <br>나는 나 너는 너 <br>원래 나 혼자야 <br>싫음 말어 말했잖아 <br>원래 나 혼자야 <br>알 수 없어도 그냥 느껴주길 바래 <br>나는 래퍼라 좀 거칠게 말해 <br>모르겠어 그냥 좋을 대로 하셔 <br>이게 내가 삶을 살아가는 방법 <br>나 역시 그냥 내 맘대로 할거고 <br>내가 싫은 사람들은 떠나 가셔요 <br>uh 이건 love song <br>사랑에 답은 없어 <br>yeah 이건 love song <br>그냥 벗어버려 어서 <br>uh 이건 love song <br>사랑에 답은 없어 <br>yeah 이건 love song <br>나를 원한다면 벗어 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="Love Song" label="Love Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/Im_Feat_WooD_Tase/</id><title>헤이노 - I`m (Feat. Woo.D, Tase) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:07+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/Im_Feat_WooD_Tase/" title="헤이노 - I`m (Feat. Woo.D, Tase) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 원해 많은 여자들과 돈 <br>그러면서 딸과 여자친구와도 <br>잘 지내기를 원해 알아 아 난 <br>진짜 못 된 놈 선악과 손댈 놈 <br>킥킥 악마들이 웃네 <br>나를 눈 여겨 보나 봐 <br>뭘 그리 꼬라 봐 <br>고삐 풀린 조랑말 <br>조만간 도망갈 <br>준비를 해야 할 것 같어 <br>아 몰라 그냥 양심의 귀를 닫어 <br>짧은 인생 걍 악당처럼 살어 <br>달콤한 쾌락에 내 영혼을 팔어 <br>언제 크게 한번 <br>벌 받으리란 건 알어 <br>어쩌 라고 <br>이미 차거워진 나의 심장 <br>감각이 살아나는 듯한 긴장감 <br>난 못 참어 나를 찿어 왔고 <br>바로 여기에서 <br>나를 받아들이려고 해 <br>웨 웨 웨 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>I'm evil I'm devil <br>진부를 넘어 항상 다른 매일 <br>갈라진 혀 없이 <br>현혹하네 mic check it <br>그런 단어 이전에 <br>나쁜 놈은 아냐 대신 <br>네 시간과 혼을 줘봐 <br>돌려줄게 유희 <br>주위를 살피기 전에 <br>집중 빨라진 박동 주기 <br>감동 주기 의도치 않아도 <br>무대 내려가도 난 서있지 <br>저기 지가 낫다고 <br>생각하는 놈들은 그냥 저기 있지 <br>적이지 나와 동료 빼고 <br>다 똑같단 논리지 <br>몰리지 관객 앞에 <br>bible 나는 진리지 <br>혹은 랩퍼들의 리퍼 <br>커리어 찢길까 쫓기지 <br>대기하고 있던 랩퍼들 <br>싹 다 내 적이지 <br>난 증명하고 있지 <br>조금씩 올라가고 있는 텐션 <br>내 머리엔 뿔 대신 달려있어 <br>단단한 의지 passion <br>첫 공연 말했듯 여전히 <br>네꺼 싹 다 뺏는 중 <br>난 또 next chapter <br>너가 애써 만든 곡에서 <br>자괴감 돼서 무너뜨리겠어 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>남들 보는 앞에선 <br>인상을 잘 안 찌푸려 <br>나름 이미지 <br>생각해가면서 막 끼 부려 <br>항상 웃는 얼굴 <br>그리고 뒤돌아선 내 모습은 <br>아무도 몰라 심지어 <br>나 조차도 일부러 <br>속고 있는 듯해 <br>마치 착한 놈인 것처럼 <br>혹시라도 날 나쁘게 <br>보는 놈들은 썩 꺼져 <br>착한 놈으로 보여지길 <br>원해 항상 당장 <br>칭찬 받을 준비하고 있어 <br>나는 자격 있어 당당히 <br>착한 척 열심히 하고 있거든 <br>그렇다고 만만히 보다간 단단히 <br>혼 줄 날 수도 있단 건 명심해 <br>알아서 기어 내가 헐크 처럼 <br>변하면 감당 안될걸 <br>진짜 착한 놈은 <br>지가 착한 줄도 모른대 <br>그래 나 착한 놈의 <br>탈을 쓴 나쁜 놈이 분명해 <br>알아 난 지금 <br>착한 놈을 연기 한다는 거 <br>언제 착한 놈 연기 <br>그만둘 줄 모른다는 거 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>그래 그냥 받아들이라고 <br>I'm devil I'm devil <br>내가 뭐든 간에 받아들이라고 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="I`m (Feat. Woo.D, Tase)" label="I`m (Feat. Woo.D, Tase)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이노/다_물러나_Feat_더블캐슬_Tase/</id><title>헤이노 - 다 물러나 (Feat. 더블캐슬, Tase) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:09+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8/%EB%8B%A4_%EB%AC%BC%EB%9F%AC%EB%82%98_Feat_%EB%8D%94%EB%B8%94%EC%BA%90%EC%8A%AC_Tase/" title="헤이노 - 다 물러나 (Feat. 더블캐슬, Tase) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[애써 나를 무너뜨리려 해 <br>너 임마 헤이노쉽 대해 <br>들어 본적 없어 <br>13년의 전통 완전히 벽돌 <br>돌격 또 격돌 <br>비틀비틀 대는 선원 <br>강행군만 고집한대 <br>맞아 휴식 없어 <br>우린 쟁취하고 뺏고 훔쳐 약탈해 <br>멀리서 보기엔 좀 약하대 <br>닥쳐 우리 가는 길엔 피를 뿌려대 <br>그게 나라고 그래 그래 나라고 <br>다들 어이 없는 소문들만 말하고 <br>나는 확실한 항로를 안다고 <br>날 원하면 니가 먼저 까라고 <br>간 보는 애들이 수백 <br>절대 부풀린 거 없이 나를 수배 <br>영광이라 말해 내 피처링진들 <br>잘 봐 보여줄게 내 방식은 돌격뿐 <br>뒷처린 니들 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>어디서 beat받아 <br>mixing받아 가사 베껴 <br>니 곡에 비중이 <br>10%쯤은 되나 check yhu <br>그러니 주목을 못 받지 <br>대중을 멍청하게 봤지 <br>너넨 2집이 없어 <br>정규앨범 꿈도 못 꿔 <br>mixtape 준비만 <br>해놓고 입 싹 딱지 <br>니 손톱이 기니까 자꾸 떼지 <br>니 손톱깎이 손톱깎이 <br>스스로 값어치를 깎아내지 <br>난 자라 니 손톱보다 빠르게 <br>길고 오래가지 <br>energizer 맞지 마치 <br>높이 올라가지 <br>roket 맞지 마치 <br>수은 건전지 너넨 <br>내 실력 자꾸 폭발해 <br>note7 lithium전지 <br>다 쓰지도 못해 <br>70%에서 재충전 가지 <br>내 가치 값어치 <br>신상 정품 명품 최상급 상품 <br>난 왕인데 넌 병풍 <br>난 master고 <br>너넨 slave slave slave slave <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>yeah 할말 전에 <br>마이크 check 해 <br>그런 것보다 <br>오늘 나는 조금 쉽게 <br>sick 해진 나는 <br>치료 못해 병원에서도 <br>니 차례 아니야 <br>일단 거기 넣어둬 <br>적어도 오진 않지 니 기회 <br>여전히 너가 랩퍼 파리도 새네 <br>같은 말 계속 하는 게 세뇌 <br>그 전에 명치 한대 칠게 세게 <br>다 물러나 물러나 형 불러봐 <br>물어봐 지금 내가 하는 게 뭔지 <br>밖으로 나와 꿇어라 널 뚫어 다 <br>몇 년을 해도 차이 클라스 역시 <br>맥아리 없이 복제 인간 같이 <br>똑같은 애들 <br>다 물러나 이게 할말 <br>들어난 칼날 <br>니들 펜대 던지는 시간과 <br>밑바닥을 치고 온 <br>나의 도약되는 앞날 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러 다 물러 다 물러 나 <br>다 물러나 뭘 봐 간 부었냐 <br>]]></content><category term="헤이노" label="헤이노"/><category term="다 물러나 (Feat. 더블캐슬, Tase)" label="다 물러나 (Feat. 더블캐슬, Tase)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신우진/아버지/</id><title>신우진 - 아버지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:13+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9A%B0%EC%A7%84/%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80/" title="신우진 - 아버지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 오래 전 <br>내 눈에 보였던 <br>그댄 나에게 <br>큰 세상이었죠 <br>항상 날 지켜주었고 <br>날 안아주었죠 <br>그댄 내 전부였었죠 <br>그대는 나에게 <br>멋진 큰 세상이었죠 <br>그대의 어깨에 <br>놓인 수많은 짐 <br>큰 무게에 짓눌린 어깨 <br>이제서야 깨달아요 <br>이제 알아요 <br>당신의 큰 사랑 <br>세상 무엇도 그댈 <br>너무 아프게 할 순 없어 <br>당신의 그 모든 인생 <br>이제야 깨달아요 <br>이젠 나와 함께 걸어요 <br>가끔 외로워 보이던 <br>당신의 뒷모습 <br>그땐 이해하지 못한 <br>그대 눈물 <br>시간이 흘러 알게 됐죠 <br>그 모든 게 사랑인 걸 <br>이제 알아요 <br>당신의 큰 사랑 <br>세상 무엇도 그댈 <br>너무 아프게 할 순 없어 <br>당신의 그 모든 인생 <br>이제야 깨달아요 <br>이젠 나와 함께 걸어요 <br>세상 누구도 <br>대신할 수 없는 <br>내게 줬던 그 사랑 <br>이제 당신께 드릴게요 <br>내 사랑 나의 아버지 <br>너무나 감사해요 <br>이제 나의 손을 잡아요 <br>이제 나와 함께 걸어요 <br>]]></content><category term="신우진" label="신우진"/><category term="아버지" label="아버지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서수연/Morning_Break/</id><title>서수연 - Morning Break - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:22+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%88%98%EC%97%B0/Morning_Break/" title="서수연 - Morning Break - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 거울을 보면 <br>웃고 있는 날 보게 될 거야 <br>무거운 나의 하루를 <br>새롭게 해줘서 너무 고마워 <br>어느 날 꿈속에 니가 나타나 <br>나를 바라보면서 다가오는데 <br>잠에서 깨기 싫어 눈 꼭 감아도 <br>한참 깨어나도 좋을 세상 <br>상상만 해도 마법 같은 하루하루 <br>설레는 이 마음 달랠 수 없어 <br>사랑해 상쾌한 내 마음을 오 <br>따뜻한 목소리로 전해줄게요 <br>매일매일 널 보러 걸어가는 길 <br>이런 기분이 바로 사는 게 아닐까 <br>숨쉬는 맑은 공기 내 안에 들어와 <br>노래가 되어서 흘러 나가네 <br>상상만 해도 마법 같은 하루하루 <br>설레는 이 마음 달랠 수 없어 <br>사랑해 상쾌한 내 마음을 오 <br>따뜻한 목소리로 전해줄게요 <br>상상만 해도 마법 같은 하루하루 <br>설레는 이 마음 달랠 수 없어 <br>사랑해 상쾌한 내 마음을 오 <br>따뜻한 목소리로 전해줄게요 <br>하아 아 <br>]]></content><category term="서수연" label="서수연"/><category term="Morning Break" label="Morning Break"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서수연/거기그곳/</id><title>서수연 - 거기그곳 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:42:24+09:00</updated><published>2018-04-16T09:42:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%88%98%EC%97%B0/%EA%B1%B0%EA%B8%B0%EA%B7%B8%EA%B3%B3/" title="서수연 - 거기그곳 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[항상 그 자리에 있다고 <br>생각했었던 그 사람이 <br>오늘 내게 인사하고 가네 <br>멀리 간다고 오래 못 본다고 <br>설마 나를 잊지 않겠지 <br>그렇게 먼 곳은 아니겠지 <br>하지만 내가 아직 <br>가보지 못한 그곳은 사실 <br>많이 먼 곳 <br>사랑한다 말해주지 못해서 <br>미안해 정말 미안해 <br>그 동안 조금 더 <br>널 안아주지 못해서 <br>미안해 정말 <br>나 미안한 맘뿐이야 <br>너도 내 생각을 하겠지 <br>시간은 빨리 흘러주겠지 <br>건강해야 해 연락자주 해 <br>그리고 더 할말이 너무 많아 <br>사랑한다 말해주지 못해서 <br>미안해 정말 미안해 <br>그 동안 조금 더 <br>널 안아주지 못해서 <br>미안해 정말 <br>나 미안한 맘뿐이야 <br>또 다시 보게 되겠지 <br>그리 길지는 않을 거야 <br>혼자서 나 생각하면서 <br>마음이 아파 너무 아파 <br>사랑한다 말해주지 못해서 <br>미안해 정말 미안해 <br>언제나 그 자리에 <br>나 있을게 돌아와 <br>사랑한다고 안아주면서 말할게 <br>]]></content><category term="서수연" label="서수연"/><category term="거기그곳" label="거기그곳"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김재성/꽃길로_Feat_보영/</id><title>김재성 - 꽃길로 (Feat. 보영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T09:44:48+09:00</updated><published>2018-04-16T09:44:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9E%AC%EC%84%B1/%EA%BD%83%EA%B8%B8%EB%A1%9C_Feat_%EB%B3%B4%EC%98%81/" title="김재성 - 꽃길로 (Feat. 보영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[진 걸음 그러모아 <br>재로 태워 보내오 <br>길 아닌 걸음아 <br>새로 꽃 길 걸어주오 <br>꽃마다 잎마다 <br>재 되어 흩어가니 <br>길 아닌 곳에서 <br>새로 꽃신 엮어 <br>드린 신 곱게 신고 <br>꽃 길로 피우소서 <br>아리고 고된 손들 <br>보듬어 모아 쥐고 <br>꽃 길로 <br>꽃 길로 <br>다시 잃지 않게 <br>]]></content><category term="김재성" label="김재성"/><category term="꽃길로 (Feat. 보영)" label="꽃길로 (Feat. 보영)"/></entry></feed>