<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:11:06+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/변찮는_주님의_사랑과_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 변찮는 주님의 사랑과 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:28+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EB%B3%80%EC%B0%AE%EB%8A%94_%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91%EA%B3%BC_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 변찮는 주님의 사랑과 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[변찮는 주님의 사랑과 <br>거룩한 보혈의 공로를 <br>우리 다 찬양을 합시다 <br>주님을 만나 볼 때까지 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>주님의 거룩한 보혈을 <br>날마다 입으로 간증해 <br>담대히 싸우며 나가세 <br>천국에 들어 갈 때까지 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>십자가 튼튼히 붙잡고 <br>날마다 이기며 나가세 <br>머리에 면류관 쓰고서 <br>주 앞에 찬양 할 때까지 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>예수는 우리를 <br>깨끗케 하시는 주시니 <br>그의 피 우리를 <br>눈 보다 더 희게 하셨네 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="변찮는 주님의 사랑과 (Feat. 서선주)" label="변찮는 주님의 사랑과 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/하나님_나의_아버지_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 하나님 나의 아버지 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:31+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 하나님 나의 아버지 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 호흡과 함께 하시는 하나님 <br>나의 걸음과 함께 하시는 하나님 <br>나의 생각 속에도 <br>나의 눈물 속에도 <br>함께 하시는 나의 하나님 <br>나의 아픔과 함께 하시는 하나님 <br>나의 기쁨과 함께 하시는 하나님 <br>나의 실패 속에도 <br>나의 성공 속에도 <br>함께 하시는 나의 하나님 <br>하나님 풀지 못할 문제 없네 <br>하나님 나의 모든 것 다 아시네 <br>하나님 나의 안에 늘 계시네 <br>하나님 나의 아버지 <br>나의 호흡과 함께 하시는 하나님 <br>나의 걸음과 함께 하시는 하나님 <br>나의 생각 속에도 <br>나의 눈물 속에도 <br>함께 하시는 나의 하나님 <br>나의 아픔과 함께 하시는 하나님 <br>나의 기쁨과 함께 하시는 하나님 <br>나의 실패 속에도 <br>나의 성공 속에도 <br>함께 하시는 나의 하나님 <br>하나님 풀지 못할 문제 없네 <br>하나님 나의 모든 것 다 아시네 <br>하나님 나의 안에 늘 계시네 <br>하나님 나의 아버지 <br>하나님 풀지 못할 문제 없네 <br>하나님 나의 모든 것 다 아시네 <br>하나님 나의 안에 늘 계시네 <br>하나님 나의 아버지 <br>하나님 풀지 못할 문제 없네 <br>하나님 나의 모든 것 다 아시네 <br>하나님 나의 안에 늘 계시네 <br>하나님 나의 아버지 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="하나님 나의 아버지 (Feat. 서선주)" label="하나님 나의 아버지 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/내_영혼이_은총입어_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 내 영혼이 은총입어 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:33+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EB%82%B4_%EC%98%81%ED%98%BC%EC%9D%B4_%EC%9D%80%EC%B4%9D%EC%9E%85%EC%96%B4_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 내 영혼이 은총입어 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 영혼이 은총 입어 <br>중한 죄 짐 벗고 보니 <br>슬픔 많은 이 세상도 <br>천국으로 화하도다 <br>내 영혼이 은총 입어 <br>중한 죄 짐 벗고 보니 <br>슬픔 많은 이 세상도 <br>천국으로 화하도다 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>높은 산이 거친 들이 <br>초막이나 궁궐이나 <br>내 주 예수 모신 곳이 <br>그 어디나 하늘나라 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="내 영혼이 은총입어 (Feat. 서선주)" label="내 영혼이 은총입어 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/그_피로_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 그 피로 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:35+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EA%B7%B8_%ED%94%BC%EB%A1%9C_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 그 피로 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[갈보리 언덕 십자가 <br>주 예수님 달리셨네 <br>나무의 못 박히신 <br>어린양 예수 <br>나 같은 죄인 위해 <br>산 제물이 되셨네 <br>그의 피가 내 죄를 씻기네 <br>그 피로 나 구원 받았네 <br>그 피로 나 영생 얻었네 <br>그 피로 주 품에 안기어 <br>영원히 나 주님만 찬양하리 <br>갈보리 언덕 십자가 <br>주 예수님 달리셨네 <br>나무의 못 박히신 <br>어린양 예수 <br>나 같은 죄인 위해 <br>산 제물이 되셨네 <br>그의 피가 내 죄를 씻기네 <br>그 피로 나 구원 받았네 <br>그 피로 나 영생 얻었네 <br>그 피로 주 품에 안기어 <br>영원히 나 주님만 찬양하리 <br>그 피로 나 구원 받았네 <br>그 피로 나 영생 얻었네 <br>그 피로 주 품에 안기어 <br>영원히 나 주님만 찬양하리 <br>그 피로 나 구원 받았네 <br>그 피로 나 영생 얻었네 <br>그 피로 주 품에 안기어 <br>영원히 나 주님만 찬양하리 <br>그 피로 나 구원 받았네 <br>그 피로 나 영생 얻었네 <br>그 피로 주 품에 안기어 <br>영원히 나 주님만 찬양하리 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="그 피로 (Feat. 서선주)" label="그 피로 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/죄에서_자유를_얻게함은_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 죄에서 자유를 얻게함은 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:37+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EC%A3%84%EC%97%90%EC%84%9C_%EC%9E%90%EC%9C%A0%EB%A5%BC_%EC%96%BB%EA%B2%8C%ED%95%A8%EC%9D%80_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 죄에서 자유를 얻게함은 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죄에서 자유를 얻게 함은 <br>보혈의 능력 주의 보혈 <br>시험을 이기는 승리되니 <br>참 놀라운 능력이로다 <br>주의 보혈 능력 있도다 <br>주의 피 믿으오 <br>주의 보혈 그 어린양의 <br>매우 귀중한 피로다 <br>육체의 정욕을 이길 힘은 <br>보혈의 능력 주의 보혈 <br>정결한 마음을 얻게 하니 <br>참 놀라운 능력이로다 <br>주의 보혈 능력 있도다 <br>주의 피 믿으오 <br>주의 보혈 그 어린양의 <br>매우 귀중한 피로다 <br>구주의 복음을 전할 제목 <br>보혈의 능력 주의 보혈 <br>날마다 나에게 찬송 주니 <br>참 놀라운 능력이로다 <br>주의 보혈 능력 있도다 <br>주의 피 믿으오 <br>주의 보혈 그 어린양의 <br>매우 귀중한 피로다 <br>주의 보혈 능력 있도다 <br>주의 피 믿으오 <br>주의 보혈 그 어린양의 <br>매우 귀중한 피로다 <br>주의 보혈 능력 있도다 <br>주의 피 믿으오 <br>주의 보혈 그 어린양의 <br>매우 귀중한 피로다 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="죄에서 자유를 얻게함은 (Feat. 서선주)" label="죄에서 자유를 얻게함은 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/예수복음으로_살리_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 예수복음으로 살리 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:39+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EC%98%88%EC%88%98%EB%B3%B5%EC%9D%8C%EC%9C%BC%EB%A1%9C_%EC%82%B4%EB%A6%AC_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 예수복음으로 살리 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[상한 갈대를 꺾지 아니하며 <br>꺼져가는 등불 끄지 아니하고 <br>진리로 공의를 베푸시는 <br>하나님의 그 크신 사랑 <br>상한 갈대를 꺾지 아니하며 <br>꺼져가는 등불 끄지 아니하고 <br>진리로 공의를 베푸시는 <br>하나님의 그 크신 사랑 <br>말씀이 육신이 되어 <br>사랑이 희생이 되어 <br>세상 죄 지고가신 <br>하나님 어린양 <br>하나님의 마음 <br>하나님의 사랑 예수 <br>하나님의 복음 예수 <br>우리를 살리신 <br>유일한 이름 예수 <br>예수 복음으로 살리 <br>상한 갈대를 꺾지 아니하며 <br>꺼져가는 등불 끄지 아니하고 <br>진리로 공의를 베푸시는 <br>하나님의 그 크신 사랑 <br>말씀이 육신이 되어 <br>사랑이 희생이 되어 <br>세상 죄 지고가신 <br>하나님 어린양 <br>하나님의 마음 <br>하나님의 사랑 예수 <br>하나님의 복음 예수 <br>우리를 살리신 <br>유일한 이름 예수 <br>예수 복음으로 살리 <br>말씀이 육신이 되어 <br>사랑이 희생이 되어 <br>세상 죄 지고가신 <br>하나님 어린양 <br>하나님의 마음 <br>하나님의 사랑 예수 <br>하나님의 복음 예수 <br>우리를 살리신 <br>유일한 이름 예수 <br>예수 복음으로 살리 <br>예수 복음으로 살리 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="예수복음으로 살리 (Feat. 서선주)" label="예수복음으로 살리 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예수의_교회/만왕의_왕_내주께서_Feat_서선주/</id><title>예수의 교회 - 만왕의 왕 내주께서 (Feat. 서선주) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:32:42+09:00</updated><published>2018-04-16T18:32:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EB%A7%8C%EC%99%95%EC%9D%98_%EC%99%95_%EB%82%B4%EC%A3%BC%EA%BB%98%EC%84%9C_Feat_%EC%84%9C%EC%84%A0%EC%A3%BC/" title="예수의 교회 - 만왕의 왕 내주께서 (Feat. 서선주) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[만 왕의 왕 내 주께서 <br>왜 고초 당했나 <br>이 벌레 같은 날 위해 <br>그 보혈 흘렸네 <br>십자가 <br>십자가 내가 처음 볼 때에 <br>나의 맘에 큰 고통 사라져 <br>오늘 믿고서 내 눈 밝았네 <br>참 내 기쁨 영원하도다 <br>만 왕의 왕 내 주께서 <br>왜 고초 당했나 <br>이 벌레 같은 날 위해 <br>그 보혈 흘렸네 <br>십자가 <br>십자가 내가 처음 볼 때에 <br>나의 맘에 큰 고통 사라져 <br>오늘 믿고서 내 눈 밝았네 <br>참 내 기쁨 영원하도다 <br>십자가 <br>십자가 내가 처음 볼 때에 <br>나의 맘에 큰 고통 사라져 <br>오늘 믿고서 내 눈 밝았네 <br>참 내 기쁨 영원하도다 <br>십자가 <br>십자가 내가 처음 볼 때에 <br>나의 맘에 큰 고통 사라져 <br>오늘 믿고서 내 눈 밝았네 <br>참 내 기쁨 영원하도다 <br>참 내 기쁨 영원하도다 <br>]]></content><category term="예수의 교회" label="예수의 교회"/><category term="만왕의 왕 내주께서 (Feat. 서선주)" label="만왕의 왕 내주께서 (Feat. 서선주)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요왕국/펭귄/</id><title>동요왕국 - 펭귄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:33:38+09:00</updated><published>2018-04-16T18:33:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%99%95%EA%B5%AD/%ED%8E%AD%EA%B7%84/" title="동요왕국 - 펭귄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[펭귄은 귀염둥이 너무나 깜찍해 <br>뒤뚱 뒤뚱 걸으며 웃음을 주지요 <br><br>남극에서 살고 있지요 <br>동물원에도 있어 <br>종류도 정말 많아요 <br>펭귄이 참 좋아요 <br><br>다리 짧은 귀여운 펭귄 <br>정말로 웃겨요 <br>물고기랑 오징어랑 많이 먹어라 <br>물고기랑 오징어랑 많이 먹어라]]></content><category term="동요왕국" label="동요왕국"/><category term="펭귄" label="펭귄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전기장판/거북이와_토끼/</id><title>전기장판 - 거북이와 토끼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:33:58+09:00</updated><published>2018-04-16T18:33:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EA%B8%B0%EC%9E%A5%ED%8C%90/%EA%B1%B0%EB%B6%81%EC%9D%B4%EC%99%80_%ED%86%A0%EB%81%BC/" title="전기장판 - 거북이와 토끼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어릴 때부터 <br>사람들은 내게 <br>느리다고 말했죠 <br>날 가졌을 때 <br>우리 엄마 태몽은 <br>집채만 한 거북이 <br>어쩐지 나는 태생부터 <br>느릿느릿 말투와 행동 <br>느리게 걸어가네 <br>나도 가끔은 <br>토끼가 되고 싶어 <br>어른이 되어가며 <br>느린 게 조금 슬퍼요 <br>운동회 할 때 오래달리기 <br>난 쉬지 않고 뛰었죠 <br>빠르게 달리는 친구들 보며 <br>마음을 졸였지만 <br>결국은 내가 상위권 <br>느리다고 뒤처지는 건 <br>아니라는 걸 알았죠 <br>나도 가끔은 <br>토끼가 되고 싶어 <br>어른이 되어가며 <br>느린 게 조금 슬퍼요 <br>근데 느린 게 <br>잘못은 아니잖아 <br>조금씩 천천히 <br>끝까지 걸어보자 <br>끝까지 걸어보자 <br>]]></content><category term="전기장판" label="전기장판"/><category term="거북이와 토끼" label="거북이와 토끼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sleepingpoet_슬리핑포엣/러브에이크_Love_Ache/</id><title>Sleepingpoet (슬리핑포엣) - 러브에이크 (Love Ache) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:34:50+09:00</updated><published>2018-04-16T18:34:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sleepingpoet_%EC%8A%AC%EB%A6%AC%ED%95%91%ED%8F%AC%EC%97%A3/%EB%9F%AC%EB%B8%8C%EC%97%90%EC%9D%B4%ED%81%AC_Love_Ache/" title="Sleepingpoet (슬리핑포엣) - 러브에이크 (Love Ache) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[단잠에서 깨어난 듯 <br>넋을 잃고 널 바라봤어 <br>운명이란 장난을 <br>믿진 않지만 <br>너의 모든 것들이 <br>자꾸 궁금해져만 올 때 <br>마주치는 너의 모습 <br>너는 알고나 있는 건지 <br>꼭꼭 닫힌 내 맘의 <br>녹슨 창문을 <br>너에게만 열고픈 내 <br>숨겨놓은 작은 사랑을 <br>너와 지냈던 그 많은 날들이 <br>하나 둘씩 지워져 가고 <br>행복했었던 너와의 나날들 <br>거짓처럼 나를 울리고 <br>이렇게 날 떠나 <br>보내려 했던 거니 <br>사랑했던 순간들 <br>뒤로하고 넌 영원히 <br>나의 곁을 떠나 가는 거니 <br>너와 지냈던 그 많은 날들이 <br>하나 둘씩 지워져 가고 <br>행복했었던 너와의 나날들 <br>거짓처럼 나를 울리고 <br>이렇게 날 떠나 <br>보내려 했던 거니 <br>사랑했던 순간들 <br>뒤로하고 넌 영원히 <br>나의 곁을 떠나 가는 거니 <br>내생에 단 한 사람 <br>날 웃게 해줬던 너를 <br>이젠 보내야만 하는데 <br>너와 지냈던 그 많은 날들이 <br>하나 둘씩 지워져 가고 <br>행복했었던 너와의 나날들 <br>거짓처럼 나를 울리고 <br>이렇게 날 떠나 <br>보내려 했던 거니 <br>사랑했던 순간들 <br>뒤로하고 넌 영원히 <br>나의 곁을 떠나 가는 거니 <br>]]></content><category term="Sleepingpoet (슬리핑포엣)" label="Sleepingpoet (슬리핑포엣)"/><category term="러브에이크 (Love Ache)" label="러브에이크 (Love Ache)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리플릭_Ripplic/바람부는날/</id><title>리플릭 (Ripplic) - 바람부는날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:34:53+09:00</updated><published>2018-04-16T18:34:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%94%8C%EB%A6%AD_Ripplic/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EB%B6%80%EB%8A%94%EB%82%A0/" title="리플릭 (Ripplic) - 바람부는날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 가끔 그런 날 있잖아 <br>바람이 너무 좋아 <br>애쓰지 않아도 지나간 사랑이 <br>생각 날 때 <br>그런 날 일 때면 <br>항상 나도 모르게 <br>자꾸 네가 <br>생각나곤 했어 <br>지금도 가끔 <br>너를 떠올려 보곤 해 <br>하지만 더 이상 <br>사랑 같은 건 아냐 <br>사랑했던 시간보다 더 <br>많은 시간이 <br>지나가 버려서 일까 <br>이제는 애를 써 봐도 <br>너의 얼굴이 <br>떠오르지가 않아 <br>이제 내게 남은 건 <br>추억뿐 이라서 <br>그때의 네가 <br>그리운 게 아니라 <br>사랑했던 우리 모습이 <br>그리운 것뿐 야 <br>지금도 가끔 <br>너를 떠올려 보곤 해 <br>하지만 더 이상 <br>사랑 같은 건 아냐 <br>사랑했던 시간보다 더 <br>많은 시간이 <br>지나가 버려서 일까 <br>이제는 애를 써 봐도 <br>너의 얼굴이 <br>떠오르지가 않아 <br>이제 내게 남은 건 <br>추억뿐 이라서 <br>그때의 네가 <br>그리운 게 아니라 <br>사랑했던 우리 모습이 <br>그리운 것뿐 야 <br>늘 그래왔듯이 <br>바람이 멈추면 <br>우리 추억도 <br>멈춰지겠지 <br>시간이 더 지나고 나면 <br>모두 지워질 거야 <br>마주친다 해도 <br>알아 볼 수도 없을 거야 <br>너의 얼굴이 <br>떠오르지가 않아 <br>이제 내게 남은 건 <br>추억뿐 이라서 <br>그때의 네가 <br>그리운 게 아니라 <br>사랑했던 우리 모습이 <br>그리운 것뿐 야 <br>]]></content><category term="리플릭 (Ripplic)" label="리플릭 (Ripplic)"/><category term="바람부는날" label="바람부는날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방찬혁/너를_Vocal_홍현기/</id><title>방찬혁 - 너를 (Vocal 홍현기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:34:57+09:00</updated><published>2018-04-16T18:34:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EC%B0%AC%ED%98%81/%EB%84%88%EB%A5%BC_Vocal_%ED%99%8D%ED%98%84%EA%B8%B0/" title="방찬혁 - 너를 (Vocal 홍현기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 생각 나는 날 <br>너를 밀어내고 <br>니가 생각 나는 날 <br>나를 또 달래고 <br>문득 스치듯 다가온 <br>우리 추억을 뭍은 채 <br>정신 없이 살다 보면 <br>너를 잊을 수 있을까 <br>보고 싶지 않을 만큼 <br>아주 조금만 <br>너를 간직한다 <br>이젠 아무렇지 않게 <br>너를 지워본다 <br>그리웠던 계절 속에 <br>우리를 찾을 수 없도록 <br>아주 조금씩 너를 지운다 <br>문득 차오르는 너를 <br>다시 시간에 맡긴 채 <br>다른 누군갈 만나면 <br>너를 지울 수 있을까 <br>좀더 사랑했더라면 <br>지금 너를 잊기에 편했을까 <br>이젠 아무렇지 않게 <br>너를 지워본다 <br>그리웠던 계절 속에 <br>우리를 찾을 수 없도록 <br>아주 조금씩 너를 <br>이제 너라는 <br>기억이 잠들어 <br>우리 추억이 <br>다 사라지면 <br>그렇게 겨우 <br>니가 멀어져 간다 <br>이젠 아무렇지 않게 <br>너를 지워본다 <br>그리웠던 계절 속에 <br>우리를 찾을 수 없도록 <br>아주 조금씩 너를 <br>그렇게 천천히 <br>나 너를 <br>]]></content><category term="방찬혁" label="방찬혁"/><category term="너를 (Vocal 홍현기)" label="너를 (Vocal 홍현기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김형섭/밥_먹자/</id><title>김형섭 - 밥 먹자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:01+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%95%EC%84%AD/%EB%B0%A5_%EB%A8%B9%EC%9E%90/" title="김형섭 - 밥 먹자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디냐 친구야 <br>오늘 밥이나 같이 먹자 <br>바빠도 시간 좀 내봐라 <br>오늘 꼭 만나자 <br>어떠냐 친구야 <br>오늘 밥이나 같이 먹자 <br>어디 딴 데 갈 생각 마라 <br>오늘 꼭 만나자 <br>뭔가 힘든 일이 있구나 <br>우리 같이 얘기 좀 하자 <br>먹고 싶은 거 다 말해봐 <br>오늘은 내가 쏜다 <br>누구도 네 삶을 <br>살아줄 사람 없지만 <br>힘겨운 하루하루가 <br>외롭지 않을 수 있게 <br>나의 친구야 함께 가자 <br>그 밤이 지나면 <br>다시 해가 떠오른다 <br>나의 사람아 사랑한다 <br>어둠 속에 아파할 때도 <br>니 곁엔 내가 있다 <br>친구야 어떠냐 <br>오늘 밥이나 같이 먹자 <br>어디 딴 데 갈 생각 마라 <br>오늘 꼭 만나자 <br>뭔가 힘든 일이 있구나 <br>우리 같이 얘기 좀 하자 <br>먹고 싶은 거 다 말해봐 <br>오늘은 내가 쏜다 <br>누구도 네 삶을 <br>살아줄 사람 없지만 <br>힘겨운 하루하루가 <br>외롭지 않을 수 있게 <br>나의 친구야 함께 가자 <br>이 밤이 지나면 <br>다시 해가 떠오른다 <br>나의 사람아 사랑한다 <br>어둠 속에 아파할 때도 <br>니 곁엔 내가 있다 <br>넘어지지 않게 손을 잡고 <br>뜨거운 가슴에 <br>오늘도 내일도 <br>나의 친구야 함께 가자 <br>이 밤이 지나면 <br>다시 해가 떠오른다 <br>나의 사람아 사랑한다 <br>어둠 속에 아파할 때도 <br>니 곁엔 내가 있다 <br>오늘 밤 한잔 하자 <br>]]></content><category term="김형섭" label="김형섭"/><category term="밥 먹자" label="밥 먹자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Keep_Falling_Feat_GIOVANCA/</id><title>DJ Okawari - Keep Falling (Feat. GIOVANCA) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:27+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Keep_Falling_Feat_GIOVANCA/" title="DJ Okawari - Keep Falling (Feat. GIOVANCA) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I keep <br>Keep on falling <br>Never thought that I'd <br>Be so happy at peace <br>Lonely at ease <br>[?] blessed at the same time <br>Feeling on top of the world <br>Looking down <br>We're walking the line <br>The good and bad <br>Both gonna come tumbling down <br>It's gonna come tumbling down <br>In the middle that as well we <br>Oughta be <br>We keep, keep on falling <br>Like raindrops falling from the sky <br>(Like raindrops) <br>Keep, keep on falling <br>Like raindrops come down from the sky <br>Keep, keep on falling <br>Like raindrops keep falling from the sky <br>Keep, keep on falling <br>A calm is a calm <br>Before the storm <br>A storms are the kind <br>That die down fast <br>A warm is a way <br>To turn in a cold <br>A colds are the ones <br>That don't seem to last <br>The good, the bad <br>Both gonna come tumbling down <br>It's gonna come tumbling down <br>In the middle that as well we <br>Oughta be <br>We keep, keep on falling <br>Like raindrops falling from the sky <br>(Like raindrops) <br>Keep, keep on falling <br>Like raindrops come down from the sky <br>Keep, keep on falling <br>(Down, down) <br>Like raindrops keep falling from the sky <br>Keep, keep on falling <br>Falling in your eyes <br>(I'm falling in your eyes) <br>Falling for your lies <br>(I'm falling for your lies) <br>Falling for your charm <br>(I'm falling for your charm) <br>Falling in your arms <br>(In your arms) <br>Falling into pieces, <br>Then back in place again. <br>Falling to confusion <br>(I'm falling to confusion) <br>So where we're now and then <br>And we're <br>Falling apart <br>Falling together <br>Falling in your spell <br>Nothing really matters <br>Nothing really tears <br>Just as long as we keep moving <br>We're alive <br>We keep, keep on falling <br>Like raindrops falling from the sky <br>Keep, keep on falling <br>Like raindrops come down from the sky <br>(Rise and rise and rise) <br>(Keep, keep on falling) <br>Keep, keep on falling]]></content><category term="DJ Okawari" label="DJ Okawari"/><category term="Keep Falling (Feat. GIOVANCA)" label="Keep Falling (Feat. GIOVANCA)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Midnight_Train_Feat_Emi_Meyer/</id><title>DJ Okawari - Midnight Train (Feat. Emi Meyer) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:32+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Midnight_Train_Feat_Emi_Meyer/" title="DJ Okawari - Midnight Train (Feat. Emi Meyer) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been watching you there <br>Acting shy with good hair <br>Looking like you're about to leave <br>I got tricks up my sleeve <br>You don't play games with me <br>I made plans for the both of us <br><br>Timing has never been my strength <br>Ain't it strange? <br>All my treasures I keep locked in a birdcage <br>All I want tonight's a wild chase a small taste <br>Then I should be rid of you <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone, oh oh <br>Back home alone <br>Back home alone <br><br>When the streets should be black <br>But Kowloon is a sleepless neon nonstop hangover <br>I'd be better off <br>Never knowing your name <br>Faces dissolve in Anonymity <br><br>I was honest but I spoke too soon <br>Look at you <br>My hands are tied by virtue <br>But not you <br>All I wanted was a wild chase a small taste <br>Then I should've been done with you <br><br>Midnight Train <br>Be the same <br>Feel no pain <br>Separate ways <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone, oh oh <br>Back home alone <br><br>All I want tonight's a wild chase a small taste <br>Back home alone (home alone) <br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone]]></content><category term="DJ Okawari" label="DJ Okawari"/><category term="Midnight Train (Feat. Emi Meyer)" label="Midnight Train (Feat. Emi Meyer)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Starry_Sky/</id><title>DJ Okawari - Starry Sky - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:34+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Okawari/Starry_Sky/" title="DJ Okawari - Starry Sky - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been watching you there <br>Acting shy with good hair <br>Looking like you're about to leave <br>I got tricks up my sleeve <br>You don't play games with me <br>I made plans for the both of us <br><br>Timing has never been my strength <br>Ain't it strange <br>All my treasures I keep locked in a birdcage <br>All I want tonight's a wild chase a small taste <br>Then I should be rid of you <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone, oh oh <br>Back home alone <br>Back home alone <br><br>When the streets should be black <br>But Kowloon is a sleepless neon nonstop hangover <br>I'd be better off <br>Never knowing your name <br>Faces dissolve in Anonymity <br><br>I was honest but I spoke too soon <br>Look at you <br>My hands are tied by virtue <br>But not you <br>All I wanted was a wild chase a small taste <br>Then I should've been done with you <br><br>Midnight Train <br>Be the same <br>Feel no pain <br>Separate ways <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone <br><br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone, oh oh <br>Back home alone <br><br>All I want tonight's a wild chase a small taste <br>Back home alone (home alone) <br>Midnight Train <br>Even if we'll never be the same <br>My heart is broken, but I feel no pain <br>Just as long as we go separate ways <br>Back home alone]]></content><category term="DJ Okawari" label="DJ Okawari"/><category term="Starry Sky" label="Starry Sky"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/인기동요/양상추송/</id><title>인기동요 - 양상추송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:38+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%96%91%EC%83%81%EC%B6%94%EC%86%A1/" title="인기동요 - 양상추송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[양상추가 맛있어 몸에도 좋아 <br>달콤한 소스 찍어 먹어보세요 <br><br>샌드위치에 넣어서 <br>맛있게 먹어요 <br>샐러드를 만들어서 <br>다 같이 먹어요]]></content><category term="인기동요" label="인기동요"/><category term="양상추송" label="양상추송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야씩스티원_예술학교/손길/</id><title>아이자야씩스티원 예술학교 - 손길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:51+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90_%EC%98%88%EC%88%A0%ED%95%99%EA%B5%90/%EC%86%90%EA%B8%B8/" title="아이자야씩스티원 예술학교 - 손길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 밤 내 머리 위에 <br>느껴지던 따스한 손길 <br>매 순간 간절함에 <br>눈물 흘리던 당신 <br>어릴 땐 몰랐어 <br>그 많은 시간을 <br>이제는 깨달았어 <br>날 위한 기도인 걸 <br>음 감사해요 <br>항상 날 위한 그 마음에 <br>음 고마워요 <br>항상 날 위한 당신의 눈물에 <br>내가 살아갑니다 <br>매일 밤 내 머리 위에 <br>느껴지던 따스한 손길 <br>매 순간 간절함에 <br>눈물 흘리던 당신 <br>어릴 땐 몰랐어 <br>그 많은 시간을 <br>이제는 깨달았어 <br>날 위한 기도인 걸 <br>음 감사해요 <br>항상 날 위한 그 마음에 <br>음 고마워요 <br>항상 날 위한 당신의 사랑에 <br>내가 살아갑니다 <br>감사해요 <br>항상 날 위한 그 마음에 <br>음 고마워요 <br>항상 날 위한 당신의 사랑에 <br>내가 살아갑니다 <br>감사해요 <br>]]></content><category term="아이자야씩스티원 예술학교" label="아이자야씩스티원 예술학교"/><category term="손길" label="손길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야씩스티원_예술학교/Dont_Let_Me_Down/</id><title>아이자야씩스티원 예술학교 - Don`t Let Me Down - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:54+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90_%EC%98%88%EC%88%A0%ED%95%99%EA%B5%90/Dont_Let_Me_Down/" title="아이자야씩스티원 예술학교 - Don`t Let Me Down - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I need you lord <br>다 알잖아요 <br>I want you more <br>옆에 있어줘 <br>If you know about me <br>기억해줘요 <br>Tell me something <br>아무 말이라도 <br>I need you lord <br>다 알잖아요 <br>I want you more <br>옆에 있어줘 <br>If you know about me <br>기억해줘요 <br>Tell me something <br>아무 말이라도 <br>버스에 앉아 밖을 볼 때 <br>창 밖은 나보다 항상 더 밝아 <br>어딘지 모르는 채로 <br>의미 없는 하룬 또 가버리고 <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>I need you lord <br>다 알잖아요 <br>I don't know my way <br>정답을 알려줘 <br>발길 닿는 길로 걷다 보면 <br>마지막엔 만족스러울까 <br>I need you lord <br>다 알잖아요 <br>I don't know my way <br>정답을 알려줘 <br>발길 닿는 길로 걷다 보면 <br>마지막엔 만족스러울까 <br>입시학원 연습실부터 <br>가난하지 않은 우리 집 <br>내겐 편하지만은 않고 <br>이젠 어떤 생각인지 나도 몰라 <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>]]></content><category term="아이자야씩스티원 예술학교" label="아이자야씩스티원 예술학교"/><category term="Don`t Let Me Down" label="Don`t Let Me Down"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야씩스티원_예술학교/As_Ever/</id><title>아이자야씩스티원 예술학교 - As Ever - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:35:56+09:00</updated><published>2018-04-16T18:35:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90_%EC%98%88%EC%88%A0%ED%95%99%EA%B5%90/As_Ever/" title="아이자야씩스티원 예술학교 - As Ever - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루 종일 너만을 보다가 <br>매일 너의 옆에서 걷고 <br>계속 너를 바라보는 나를 <br>알아주길 매일 기다려 <br>시간은 흐르고 <br>하루도 쉰 적 없는 내 맘 <br>한걸음 한걸음 좀 더 너에게 간다 <br>이젠 나를 바라봐줘요 <br>날 생각해줘요 <br>다른 곳은 보지 말아줘 <br>나를 봐줘요 <br>바라보지 않는데도 <br>기다릴게요 나를 <br>바라볼 때까지 <br>누구에게도 말 못할 얘기 <br>내가 다 알고 있으니까 <br>너에게 좋은 일만 가득하길 <br>기도하고 또 기도할게 <br>시간은 흐르고 <br>하루도 쉰 적 없는 내 맘 <br>한걸음 한걸음 좀 더 너에게 간다 <br>이젠 나를 바라봐줘요 <br>날 생각해줘요 <br>다른 곳은 보지 말아줘 <br>나를 봐줘요 <br>바라보지 않는데도 <br>기다릴게요 나를 <br>널 기다리는 오랜 시간이 <br>나의 아픔으로 물들어도 <br>내 가슴에 못을 박아도 <br>계속 사랑할게요 <br>이젠 나를 바라봐줘요 <br>이젠 나를 바라봐줘요 <br>날 생각해줘요 <br>다른 곳은 보지 말아줘 <br>나를 봐줘요 <br>바라보지 않는데도 <br>기다릴게요 나를 <br>바라볼 때까지 <br>]]></content><category term="아이자야씩스티원 예술학교" label="아이자야씩스티원 예술학교"/><category term="As Ever" label="As Ever"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장미희/이_여자/</id><title>장미희 - 이 여자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:00+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EB%AF%B8%ED%9D%AC/%EC%9D%B4_%EC%97%AC%EC%9E%90/" title="장미희 - 이 여자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이별에 당해버린 <br>이 여자는 웁니다 <br>사랑에 또 취해 버렸죠 <br>난 빠져버렸죠 <br>처음 당신을 보았을 때 <br>내 맘 전부 빼앗겼죠 <br>잠깐 왔다 갔던 사랑아 <br>어디로 가셨나요 <br>갑자기 떠나간 내 님 <br>찾아 헤매요 <br>사랑 때문에 아픈 <br>여자의 마음도 <br>모르는 사람아 <br>무정한 그 사람이 <br>야속해도 사랑 하니까 <br>미워도 못하고 <br>잊지도 못하고 <br>당신을 기다립니다 <br>사랑이 전부인 <br>미련한 여자라 <br>당신을 사랑합니다 <br>휑하니 가버린 <br>날 두고 가버린 <br>당신 참 너무합니다 <br>이별에 당해버린 <br>이 여자는 웁니다 <br>이별에 당해버린 <br>이 여자는 웁니다 <br>사랑에 또 취해 버렸죠 <br>난 빠져버렸죠 <br>처음 당신을 보았을 때 <br>내 맘 전부 빼앗겼죠 <br>잠깐 왔다 갔던 사랑아 <br>어디로 가셨나요 <br>갑자기 떠나간 내 님 <br>찾아 헤매요 <br>사랑 때문에 아픈 <br>여자의 마음도 <br>모르는 사람아 <br>무정한 그 사람이 <br>야속해도 사랑 하니까 <br>미워도 못하고 <br>잊지도 못하고 <br>당신을 기다립니다 <br>사랑이 전부인 <br>미련한 여자라 <br>당신을 사랑합니다 <br>휑하니 가버린 <br>날 두고 가버린 <br>당신 참 너무합니다 <br>이별에 당해버린 <br>이 여자는 웁니다 <br>이별에 당해버린 <br>이 여자는 웁니다 <br>]]></content><category term="장미희" label="장미희"/><category term="이 여자" label="이 여자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sampha/No_One_Knows_Me_Like_The_Piano/</id><title>Sampha - (No One Knows Me) Like The Piano - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:33+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sampha/No_One_Knows_Me_Like_The_Piano/" title="Sampha - (No One Knows Me) Like The Piano - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No one knows me like the piano in my mother's home <br>You would show me I had something some people call a soul <br>And you dropped out the sky, oh you arrived when I was three years old <br>No one knows me like the piano in my mother's home <br><br>Chorus <br>You know I left, I flew the nest <br>And you know I won't be long <br>And in my chest you know me best <br>And you know I'll be back home <br><br>Verse 2 <br>An angel by her side, all of the times I knew we couldn't cope <br>They said that it's her time, no tears in sight, I kept the feelings close <br>And you took hold of me and never, never, never let me go <br>'Cause no one knows me like the piano in my mother's home <br>In my mother's home]]></content><category term="Sampha" label="Sampha"/><category term="(No One Knows Me) Like The Piano" label="(No One Knows Me) Like The Piano"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TAM_TAM_탐탐/독기/</id><title>TAM TAM (탐탐) - 독기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:46+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TAM_TAM_%ED%83%90%ED%83%90/%EB%8F%85%EA%B8%B0/" title="TAM TAM (탐탐) - 독기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>Like a T 좋아 외쳐 bitch <br>밤새 묵힌 독기 터져 <br>높아진 내 위치 <br>아 아 아 <br>미친놈들의 왕 <br>화투로 치자면 광 <br>내가 이제 보여줄 래핑은 <br>What the fuck right <br>아 아 아 <br>신선한 생각이 <br>방금 막 떠올랐어 <br>너희를 모조리 모아다 <br>내 앞에 무릎을 꿇리고 <br>울리겠어 <br>그 다음에 보여줄게 <br>누가 트렌드 <br>리더인지 말이야 <br>발버둥 쳐봤자 <br>너넨 답이 없지 <br>정신을 차리면 <br>보이지 공장이 <br>독기 독기 독기 품었어 <br>지금 나 <br>내게 내게 자꾸만 덤비면 <br>화가 나 <br>누가 최고인가 백날 싸워봐 <br>답이 나오나 답이 나오나 <br>이 scene에 과연 리얼 <br>힙합을 하는 새끼는 있는가 <br>Yes 독기 품은 <br>나의 꿈은 말리부 <br>할리우드 비치들이 <br>나를 원해 로빈후드 <br>슉슉 튕기는 즉시 쓰러져 <br>자꾸만 몰려와 bitches <br>독기를 맛보곤 <br>반해서 중독돼 <br>내 팬이 되겠지 <br>We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>내 미래는 에펠타워에 <br>자리착석 할 놈이지 <br>Dok2처럼 컨테이너 <br>에서 안 살아도 <br>내 앞길은 밝아 누구든 <br>밟아 영원히 bye bye <br>Wannabe tyga <br>처럼 되기 위해서 발광 <br>병신은 밑에서 <br>피나 벌컥 <br>Choice a fuck the beat <br>난 샤니알피 <br>강인하지 내 랩은 톡톡 <br>쏘지 않아도 사이다지 <br>My team we talking <br>꼰대 사대기 기회 <br>노리는 힙합 신예지 <br>힙합scene 예비로서 <br>패기는 넘쳐 백기는 없어 <br>인맥도 없어 <br>인생은 독고다이 <br>실력에 비례되는 것 <br>들은 상관도 안 써 <br>모든 부분에서 난 최상 <br>내 재산 불리고 싶어서 <br>가사 안에서 <br>항상 금덩일 찾아 <br>but 수준 낮아 no딴따라 <br>내 담벼락을 넘어 <br>더 큰 곳을 보는 중 <br>여러 개를 배워서 <br>나 한계를 몰라 <br>얼른 싸 carrier <br>질리도록 holla <br>오해는 하지마 나 <br>여행 안가 아니 못 가 <br>현재엔 <br>내 미래엔 친구들이 <br>나 보고 달라하겠지 <br>최고급 샴페인 <br>We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>탐탐크루 으뜸 박한주 <br>this ma time <br>Wack 들과 나의 차이 <br>난 절대 하지 않아 <br>유명한 랩퍼가 <br>뱉어 댔던 말만 <br>단연 내 차례가 highlite <br>못 느끼겠다면 byebye <br>난 절대 신경 안 쓰지 <br>내 밑에 있을 뿐이잖아 <br>all right <br>타고 난걸 바꾸기 위해서 <br>계속 해서 노력했었네 <br>그리고 난 바꿔왔고 <br>목소리 빨도 이겨내 <br>써내려 가는 가사들로 <br>많은 변화들을 겪어왔었네 <br>그리고 내게 사람들은 말해줘 <br>yo 이제 what's up man <br>권 tamil이 비트 위에 <br>너희를 눕히지 <br>목소리로 핑핑 모두 <br>나를 픽미 <br>101 내 초이스 받기를 <br>원하는 기집들이 <br>줄을 세워 놔 나로 <br>시작되고 있는 지진 <br>다들 내 위로 올라탈걸 알아 <br>그러니 시선 따위는 신경 꺼 <br>그리고서 날 보여 <br>주는 거니까 다들 <br>내게는 말 아껴 <br>남양주원탑 될 거로 <br>끝 아니니까 다닥쳐 <br>남양주를 캄튼으로 <br>만들 거면 나부터 껴 <br>We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>사이코 광기 내 독기는 <br>이미 넘지 <br>이 노래 분명 19금 <br>딱지가 붙어 Baby <br>준비된 사수로부터 <br>고막을 열고 put your <br>핸썸한 얼굴로 래핑을 <br>퍼붓는 내 랩을 들으면 <br>사르르르 녹아 내리겠지 <br>부르르르 떨리는 몸뚱이 <br>파르르르 긴장이 될 꺼야 <br>나보다 못해도 인기를 <br>끄는 네 똥 같은 곡들은 <br>푸드드드드득 변소에 쌓이고 <br>꺄르르르르 비웃는 목소리 <br>나보다 못하면 내려와 <br>개새꺄 미친 내 독기에 <br>하늘로 치솟네 <br>아 갑자기 생각이 났어 <br>어제 밤에 그녀와 <br>잠자리를 가졌어 <br>그녀의 성감대는 G코드라서 <br>솔솔한 재미를 봤어 <br>이게 내 똘끼 오키 독기요 <br>We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>We 탐탐크루 내뱉어 독기 <br>우릴 보고 웃는 녀석 <br>한 놈이 없지 <br>워키토키 때려잡아 도끼 <br>힙찔이들 비켜 <br>우리가 지나가 때끼 <br>]]></content><category term="TAM TAM (탐탐)" label="TAM TAM (탐탐)"/><category term="독기" label="독기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TAM_TAM_탐탐/막걸리/</id><title>TAM TAM (탐탐) - 막걸리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:48+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TAM_TAM_%ED%83%90%ED%83%90/%EB%A7%89%EA%B1%B8%EB%A6%AC/" title="TAM TAM (탐탐) - 막걸리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[4bottles 돈지랄 but <br>허세로 깝치는 놈은 진상 <br>난 절대로 하지 않아도 <br>여자들이 내게 다가와 줘 <br>오렌지 말리부 따윈 <br>필요 없어 <br>다들 우리 테이블 <br>앞에선 멈춰 <br>왜냐면 막걸리만 <br>처먹고 있는데도 <br>여자들이 흘러 넘쳐 <br>No diggity my life <br>hustler's life <br>물론 일하고 있는 건 <br>얼굴이란 말야 <br>입에선 막사가 흘러 <br>내가 먹어줄게 <br>별 걱정 말아 <br>No doubt you can't see 예거 <br>어차피 이제부터 <br>너는 내 거 <br>나로 인해 너의 점수는 백 점 <br>황금비율로 타주는 <br>내가 너의 옆에 있어 적셔 <br>미나상 막걸리나 먹어 꿀꺽 <br>오이시 간지가 번쩍 <br>우린 이걸로 다 꼬셔 <br>우와 취하지 히릿 <br>한국에선 막걸리가 간지 <br>야 야 야 야 <br>주모 막걸리 <br>한 병 추가요 <br>주모 막걸리 <br>한 병만 더 줘요 <br>아직 취기가 올라오기 <br>직전 이네요 <br>오늘 집 가기 싫어 <br>오직 직진만 필요해 <br>다 같이 마셔 부어 <br>오늘 밤은 영원해 <br>여긴 자연스럽게 <br>hot place <br>나를 위한 hot ladies <br>god damnes <br>너도 원해 <br>나도 원해 만들자 <br>우리만의 영화 제목은 <br>막걸리 샤워 <br>블로썸에서 본 그녀는 <br>섹시했어 주목을 했어 <br>다가가 건넸어 당연히 <br>막걸리를 건네 <br>바꾸지마 손에 있는 거 <br>한 잔 들이켜 술에 취하고 <br>나를 본 그녀의 <br>눈빛이 어느새 <br>하트가 더했네 <br>해가 떨어지고 너랑은 <br>가까워지고 마치 <br>오늘밤은 영화 같은 <br>party people 죽이네 <br>미나상 막걸리나 먹어 꿀꺽 <br>오이시 간지가 번쩍 <br>우린 이걸로 다 꼬셔 <br>우와 취하지 히릿 <br>한국에선 막걸리가 간지 <br>야 야 야 야 <br>주모 사이다도 잊지 말라고 <br>아레나 힙존 찍고 <br>바운드 다음에 부가티 <br>내가 들어가고 난 후 <br>저절로 되는 물갈이 <br>이게 막걸린지 양주인지 <br>분간이 안되겠지 <br>이 순간이 레이디들에게는 <br>full charge <br>그 에너지 내게 다 쏟겠지 <br>근데 넌 안되지 <br>너의 생김새는 <br>백정과 닮았지 <br>근데 저 레이디들 <br>날 보는 눈빛이 <br>집에 안 갈 거지 <br>Woo 나 돌아버리겠네 <br>네 이놈들 맴매 <br>맞아야겠네 왜이래 <br>뭐 완전 일부다처제가 됐네 <br>지금 처첩간의 갈등 <br>내가 처리하러 갈게 <br>적셔 baby <br>마셔 마셔 마셔 <br>모두가 막걸리 병째로 <br>들고 마셔 <br>꼬셔 꼬셔 꼬셔 <br>2.5 대 1 비율로 <br>모두를 꼬셔 <br>미나상 막걸리나 먹어 꿀꺽 <br>오이시 간지가 번쩍 <br>우린 이걸로 다 꼬셔 <br>우와 취하지 히릿 <br>한국에선 막걸리가 간지 <br>야 야 야 야 <br>미나상 막걸리나 먹어 꿀꺽 <br>오이시 간지가 번쩍 <br>우린 이걸로 다 꼬셔 <br>우와 취하지 히릿 <br>한국에선 막걸리가 간지 <br>야 야 야 야 <br>]]></content><category term="TAM TAM (탐탐)" label="TAM TAM (탐탐)"/><category term="막걸리" label="막걸리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천산갑/Round__Round/</id><title>천산갑 - Round &amp; Round - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:50+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%82%B0%EA%B0%91/Round__Round/" title="천산갑 - Round &amp; Round - 가사"/><content type="html"><![CDATA[버려야만 했던 <br>모든 시간을 <br>내가 아닌 채로 <br>뇌를 버리고 <br>빼앗고 더 가져도 <br>채워지지 않는 <br>텅 빈 내 가슴 속에 <br>끝없는 Round and Round <br>Round and Round <br>Round and Round <br>끝없는 Round and Round <br>재갈을 물리운 <br>긴 행렬 속에 <br>거세된 욕망으로 <br>꿈꾸는 체위 <br>무겁게 밀어내는 하루는 <br>함정에 빠진 노예처럼 <br>끝없는 Round and Round <br>Round and Round <br>Round and Round <br>끝없는 Round and <br>텅 빈 가슴 속에 <br>끝없는 Round and Round <br>Round and Round <br>Round and Round <br>Round and Round <br>끝없는 Round and Round <br>Round and Round <br>]]></content><category term="천산갑" label="천산갑"/><category term="Round &amp; Round" label="Round &amp; Round"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천산갑/고향/</id><title>천산갑 - 고향 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:53+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%82%B0%EA%B0%91/%EA%B3%A0%ED%96%A5/" title="천산갑 - 고향 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사진 속에 웃고 있는 <br>멀리 사라진 <br>too far away far away <br>not anymore <br>나는 어디에 있는지 <br>너무 멀리에 <br>too far away far away <br>not anymore <br>이천백구십일 함께했던 <br>백삼십구번 정류장 <br>사랑한 모든 걸 <br>다 버리고 떠나 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아 <br>여기 서있는지 <br>희망은 잔인한 <br>상처만 남긴 채 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아 <br>여기까지 왔는가 <br>무표정한 영혼들의 <br>짧은 인사들 <br>too far away far away <br>not anymore <br>어린 시절 몰랐었던 <br>나의 보물은 <br>뜨거운 우동 속에 <br>남긴 채 <br>이천백구십일 함께 했던 <br>백삼십구번 정류장 <br>사랑한 모든 걸 <br>다 버리고 떠나 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아 <br>여기 서있는지 <br>희망은 잔인한 <br>상처만 남긴 채 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아 <br>여기까지 왔는가 <br>너무 멀리에 <br>far away not anymore <br>나 집에 갈래 <br>나 집에 갈래 <br>나 집에 갈래 <br>사랑한 모든 걸 <br>다 버리고 떠나 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아서 <br>무얼 찾아 <br>여기까지 왔는가 <br>사랑한 모든 걸 다 <br>too far away not anymore <br>사랑한 모든 걸 다 <br>too far away not anymore <br>]]></content><category term="천산갑" label="천산갑"/><category term="고향" label="고향"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천산갑/Silence/</id><title>천산갑 - Silence - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:55+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%82%B0%EA%B0%91/Silence/" title="천산갑 - Silence - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깊은 한숨은 저주가 되어 <br>지옥을 깨울 때 <br>채워진 욕망 <br>그 만큼 비워낸 가슴에 <br>Silence 커다란 벽에 <br>Silence 한 맺힌 눈물소리 <br>Silence 너에겐 그저 <br>Silence 미개한 외침 <br>거친 폭우에 가려진 채로 <br>야합의 눈을 뜰 때 <br>채워진 욕망 <br>그 만큼 비워낸 가슴에 <br>Silence 커다란 벽에 <br>Silence 한 맺힌 눈물소리 <br>Silence 너에겐 그저 <br>Silence 미개한 외침 <br>가야 할 그 곳에서 <br>시간이 지날수록 <br>more &amp; more <br>가야 할 그 곳에서 <br>시간이 지날수록 <br>more &amp; more <br>가야 할 그 곳에서 <br>시간이 지날수록 <br>more &amp; more &amp; more &amp; <br>Silence 커다란 벽에 <br>Silence 한 맺힌 눈물소리 <br>Silence 너에겐 그저 <br>Silence 미개한 외침 <br>]]></content><category term="천산갑" label="천산갑"/><category term="Silence" label="Silence"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천산갑/Into_The_Virgin/</id><title>천산갑 - Into The Virgin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:36:57+09:00</updated><published>2018-04-16T18:36:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%82%B0%EA%B0%91/Into_The_Virgin/" title="천산갑 - Into The Virgin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 눈앞에 펼쳐진 현장은 <br>지금껏 보지 못한 두려움 <br>그들은 눈뜨고 너는 눈감았지 <br>마치 아무 일도 아닌 듯 <br>아무도 믿을 수 없는 거잖아 <br>누군가 너의 뒤통수 노린다 <br>또 다른 지옥에서 <br>가야 할 그 곳에서 <br>시간이 지날수록 <br>more &amp; more <br>더 미친 현실 <br>정해진 구분동작 <br>반복되어 무뎌진 <br>day passed by <br>이젠 깨어날 수 없나 <br>변명은 또 다른 이유를 만들어 <br>벗어날 수 없는 빚 속에 <br>잔인한 욕망의 유혹 속으로 <br>벗어날 수 없이 깊어져 <br>아무도 믿을 수 없는 거잖아 <br>누군가 너의 뒤통수 노린다 <br>또 다른 지옥에서 <br>가야 할 그 곳에서 <br>시간이 지날수록 <br>more &amp; more <br>더 미친 현실 <br>정해진 구분동작 <br>반복되어 무뎌진 <br>day passed by <br>이젠 깨어날 수 없나 <br>난 사라져가 사라져가 <br>지옥에서 <br>침묵의 끝에서 <br>불타는 무저갱 다 일어나자 <br>정해진 구분동작 <br>반복되어 무뎌진 <br>day passed by <br>이젠 깨어날 수 없나 <br>자외선 속에 <br>deathmax fry me <br>자외선 속에 <br>deathmax fry me <br>자외선 속에 <br>deathmax fry me <br>이젠 <br>]]></content><category term="천산갑" label="천산갑"/><category term="Into The Virgin" label="Into The Virgin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영필/그녀사전/</id><title>정영필 - 그녀사전 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:37:36+09:00</updated><published>2018-04-16T18:37:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%ED%95%84/%EA%B7%B8%EB%85%80%EC%82%AC%EC%A0%84/" title="정영필 - 그녀사전 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[전환 하루에 네 번씩 <br>커핀 바닐라 라떼 <br>동물 너무 좋아해 <br>포메 제일 좋아해 <br>주말엔 무한도전을 <br>기억해요 그녈 위해서 <br>그래요 이건 그녈 위한 <br>노하우 노래죠 <br>그러니깐 기억해줘요 <br>그녀를 위해서 알아둬요 <br>가끔 편지를 써줘 <br>노랜 영필이 노래 <br>단답 제일 시러해 <br>닭밝 뼈 없는 걸로 <br>영환 공포스릴러 <br>기억해요 그녈 위해서 <br>그래요 이건 그녈 위한 <br>노하우 노래죠 <br>그러니깐 기억해줘요 <br>그녀를 위해서 알아둬요 <br>그땐 너무 어려 사랑을 몰랐죠 <br>여린 그녀의 마음 <br>아프게만 했었죠 <br>내가 못나 그녈 당신께 보내죠 <br>나보다 더 그녀를 사랑해줘요 <br>이제야 그녀를 보내요 <br>당신의 여자로 <br>다시 한번 부탁 할게요 <br>그녀를 사랑해 주세요 <br>]]></content><category term="정영필" label="정영필"/><category term="그녀사전" label="그녀사전"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정영필/그녀사전_Feat_나엘/</id><title>정영필 - 그녀사전 (Feat. 나엘) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:37:38+09:00</updated><published>2018-04-16T18:37:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%98%81%ED%95%84/%EA%B7%B8%EB%85%80%EC%82%AC%EC%A0%84_Feat_%EB%82%98%EC%97%98/" title="정영필 - 그녀사전 (Feat. 나엘) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[전환 하루에 네 번씩 <br>커핀 바닐라 라떼 <br>동물 너무 좋아해 <br>포메 제일 좋아해 <br>주말엔 무한도전을 <br>기억해요 그녈 위해서 <br>그래요 이건 그녈 위한 <br>노하우 노래죠 <br>그러니깐 기억해줘요 <br>그녀를 위해서 알아둬요 <br>가끔 편지를 써줘 <br>노랜 영필이 노래 <br>단답 제일 시러해 <br>닭밝 뼈 없는 걸로 <br>영환 공포스릴러 <br>기억해요 그녈 위해서 <br>그래요 이건 그녈 위한 <br>노하우 노래죠 <br>그러니깐 기억해줘요 <br>그녀를 위해서 알아둬요 <br>그땐 너무 어려 사랑을 몰랐죠 <br>여린 그녀의 마음 <br>아프게만 했었죠 <br>내가 못나 그녈 당신께 보내죠 <br>나보다 더 그녀를 사랑해줘요 <br>이제야 그녀를 보내요 <br>당신의 여자로 <br>다시 한번 부탁 할게요 <br>그녀를 사랑해 주세요 <br>]]></content><category term="정영필" label="정영필"/><category term="그녀사전 (Feat. 나엘)" label="그녀사전 (Feat. 나엘)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Peridot_페리도트/Draw_Day/</id><title>Peridot (페리도트) - Draw Day. - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:38:09+09:00</updated><published>2018-04-16T18:38:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Peridot_%ED%8E%98%EB%A6%AC%EB%8F%84%ED%8A%B8/Draw_Day/" title="Peridot (페리도트) - Draw Day. - 가사"/><content type="html"><![CDATA[love you baby 기다려 널 <br>alone again 기다려 널 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 너뿐인걸 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 기다려 널 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 너뿐인걸 <br>oh you <br>oh you <br>oh you <br>oh you only you <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 기다려 널 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 너뿐인걸 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 기다려 널 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 너뿐인걸 <br>평화를 느껴 <br>그녀의 빛을 볼때 마다 <br>내시간과 그녀는 <br>저울 위 평형 <br>온기는 온전히 <br>너를 따라 <br>가녀린 두 손을 <br>잡아보고 싶어 <br>비너스의 형상을 <br>보고 있잖아 <br>건조해졌지 <br>일상과 환경 <br>그 모든걸 싹 <br>다 뒤집어 놔 <br>니 머리 끝부터 <br>발 끝까지 <br>내 삶에 영향을 <br>주고 있어 넌 아니 <br>look at me once again more <br>party in pardise <br>날을 수 있어 <br>투영돼 몸을 <br>어둠으로 덮어 shit <br>너의 그림자가 되어 <br>나는 따라가고 있어 <br>넌 항상 다 옳은 듯해 <br>우주를 봤지 <br>너의 눈에서 <br>혼미해진 의식 속 <br>끝없이 아른거리는 <br>주변의 풍경들 <br>바다 위를 걷는 <br>것처럼 가벼워 <br>중력을 거꾸로 엎어 <br>밤새워 마시는 <br>알콜과 같이 <br>내 시선의 초점을 <br>빠르게 바꿔 <br>멍하게 있어도 <br>보이는 너 <br>우주의 중심이야 넌 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 기다려 널 <br>love you baby 기다려 널 <br>alone again 너뿐인걸 <br>love you baby <br>alone again <br>love you baby <br>alone again <br>]]></content><category term="Peridot (페리도트)" label="Peridot (페리도트)"/><category term="Draw Day." label="Draw Day."/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Peridot_페리도트/Navigate_Feat_Part_Time_Cooks/</id><title>Peridot (페리도트) - Navigate. (Feat. Part Time Cooks) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:38:11+09:00</updated><published>2018-04-16T18:38:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Peridot_%ED%8E%98%EB%A6%AC%EB%8F%84%ED%8A%B8/Navigate_Feat_Part_Time_Cooks/" title="Peridot (페리도트) - Navigate. (Feat. Part Time Cooks) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따뜻한 햇살이 비추네 <br>창문 넘어 보이는 <br>너의 모습 <br>신비롭고 아름답지 <br>니 모든걸 알고 싶지 <br>하루가 완전히 <br>전과는 달라져 <br>너의 두 눈을 본 후에 <br>차가워 보이지만 <br>주변을 뜨겁게 만들어 <br>상상속에서만 <br>보았던 환영을 <br>현실로 마주한 순간 <br>주말의 달콤함이 <br>일주일을 빼곡히 <br>채우고 넘쳐나 <br>천국이 존재한다면 <br>넌 그 곳의 일부일거야 <br>하루종일 그녀의 모습이 <br>떠올라 눈 앞에 <br>아른거리네 사막의 <br>신기루같이 <br>또는 초행 길은 잃은 <br>목동에게 구원처럼 <br>나타난 초원 위 <br>하얀 게르와 같지 <br>신이 창조한 <br>완벽한 여인을 보았고 <br>누추한 이 삶의 <br>구윈이라 부르게 됐지 <br>죽음으로 말미암아 <br>그 빛이 영생한다면 <br>육신마저 널 위해서 <br>버릴 수 있지 <br>알고 싶어 너의 감정 <br>점점 더 깊어져 이런 마음 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>복잡해져 더 니 생각만 <br>알고 싶어 널 갖고 싶어 <br>시간의 위에서 춤을 추자 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>웃음 가득한 그녀가 보여 <br>알고 싶어 너의 감정 <br>점점 더 깊어져 이런 마음 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>복잡해져 더 니 생각만 <br>알고 싶어 널 갖고 싶어 <br>시간의 위에서 춤을 추자 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>웃음 가득한 그녀가 보여 <br>Uh this shit dont need an intro <br>Might aswell get right into it <br>Might as well go with fluid <br>My thing is you <br>and I bet that you <br>know you influenze <br>a brother to do it <br>Got me up late in the morning <br>Feeling the buzz off shots <br>that we pouring <br>Feeling like Bonnie <br>and Clyde aint the hardest <br>Just you and I fuck <br>what the world think about us <br>You spilling your feelings <br>love that I listen <br>I tell you you're different <br>then we get to business <br>Its back to the pozie <br>we puff on the spinach <br>And get it <br>you screaming my name <br>'fore you finish <br>God damn I want you <br>you are forever <br>Forever is never <br>but darling we'll manage <br>The spring in September <br>your flower exactly the way <br>I imagined <br>when blooming the reason <br>for speaking these words <br>I don't really call nobody <br>boss these days <br>But I wouldn't mind <br>callin you my boss <br>Call me to the office <br>cause I'm always late <br>Then going down <br>on you on your desk <br>like a paper weight <br>Fuck you fine <br>first time we fuck <br>we gon fuck 2 times <br>back to back <br>Nah stomach <br>to stomach biting <br>on your lip while ya <br>comin phone vibrate <br>just let it keep buzzin uh <br>This isn't puppy love <br>this isn't love at all this <br>is me unbuckling the buckle <br>on your bra <br>This is me unbuckling <br>the buckle on your belt <br>Fuck you so good <br>you won't want it <br>from someone else never <br>ever ever again <br>Forget the salary <br>this ain't about <br>what you owe <br>You don't owe nobody nothing <br>this about you at the moment <br>And I promise <br>to only tell like 2 <br>or 3 of my homies <br>if you let me <br>but only if you let me <br>알고 싶어 너의 감정 <br>점점 더 깊어져 이런 마음 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>복잡해져 더 니 생각만 <br>알고 싶어 널 갖고 싶어 <br>시간의 위에서 춤을 추자 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>웃음 가득한 그녀가 보여 <br>알고 싶어 너의 감정 <br>점점 더 깊어져 이런 마음 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>복잡해져 더 니 생각만 <br>알고 싶어 널 갖고 싶어 <br>시간의 위에서 춤을 추자 <br>열 꽃처럼 피어난 너 <br>웃음 가득한 그녀가 보여 <br>]]></content><category term="Peridot (페리도트)" label="Peridot (페리도트)"/><category term="Navigate. (Feat. Part Time Cooks)" label="Navigate. (Feat. Part Time Cooks)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/406호_프로젝트/좋아하면_원래/</id><title>406호 프로젝트 - 좋아하면 원래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:38:22+09:00</updated><published>2018-04-16T18:38:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/406%ED%98%B8_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EC%A2%8B%EC%95%84%ED%95%98%EB%A9%B4_%EC%9B%90%EB%9E%98/" title="406호 프로젝트 - 좋아하면 원래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 요즘 어때 하루 중에 <br>가장 생각나는 사람이 누구야 <br>일을 하다가도 길을 걷다가도 <br>이유 없이 떠올려보는 <br>나는 많이 생각해봤는데 <br>아무래도 벌써 빠져버렸나 봐 <br>꿈에서까지도 원하는 걸 보면 <br>장난 같은 건 아닌가 봐 <br>좋아하면 원래 다 이렇다던데 <br>너의 한마디 한 순간이 소중해서 <br>아껴두고 싶고 나만 보고 싶어서 <br>쓸데없는 질투만 늘어 <br>좋아하면 원래 다 이렇다던데 <br>괜히 한숨만 나왔다 <br>또 니 생각에 <br>웃다가 울다가 혼자 지쳐가도 <br>눈뜨면 보고 싶은 이유는 <br>좋아해서 그래 <br>매일 눈치만 보는 대화도 <br>몰래 우리 미랠 그려보는 것도 <br>당연한 일상이 돼버린걸 보면 <br>자존심 따윈 버렸나 봐 <br>우연이라 생각하겠지 <br>우리 가끔씩 마주쳤던 거 <br>하지만 난 생각보다 힘들었었어 <br>항상 널 찾아 다녔거든 <br>좋아하면 원래 다 이렇다던데 <br>괜히 한숨만 나왔다 또 니 생각에 <br>웃다가 울다가 혼자 지쳐가도 <br>눈뜨면 보고 싶은 이유는 <br>오랜 시간 더 힘들 거래도 <br>상관없어 결국 <br>내 품 안에 안긴다면 <br>좋아하면 원래 다 이런 건가 봐 <br>모든 순간에 니가 자꾸 나타나서 <br>또 멍해지다가 정신 차려보면 <br>실없이 웃는 내가 보여 <br>좋아해주면 돼 내 맘 느껴지면 <br>사실 내가 먼저 다가가고 싶은데 <br>니 맘을 전부 다 읽을 수가 없어서 <br>맴돌기만 하는 이유는 <br>좋아해서 그래 <br>]]></content><category term="406호 프로젝트" label="406호 프로젝트"/><category term="좋아하면 원래" label="좋아하면 원래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Loyle_Carner/Damselfly_Feat_Tom_Misch/</id><title>Loyle Carner - Damselfly (Feat. Tom Misch) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:39:14+09:00</updated><published>2018-04-16T18:39:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Loyle_Carner/Damselfly_Feat_Tom_Misch/" title="Loyle Carner - Damselfly (Feat. Tom Misch) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Check <br>Its been a minute <br>since I've been <br>with some women <br>Not 'cause they been lacking <br>just I've been lacking the feelin' <br>I've been starring at the ceiling <br>Listen to the chat <br>that they're revealin' <br>Wondering if I open up <br>or keep concealing <br>I ain't try to be demeaning <br>It seems <br>Thought you knew dis <br>I don't really do dis <br>Moving like a Judas <br>Talking all that talk <br>But ain't no time <br>for acting foolish <br>When you ask <br>of all the brothers <br>saying true dis <br>I might just jump <br>on this for free <br>Jumping on them freestyle <br>I've been well <br>Moving brain cenile <br>It's sole sunsets <br>Beautiful is one guess <br>One morning afternoon <br>in that sun dress <br>Summer flies by <br>Every morning <br>I'm still yawning <br>Same conversation <br>never boring <br>Yo she texted you <br>Swear Nah its Tomen Ah ffs <br>I know that these days <br>are feeling cold <br>My love could take her home <br>As if we never knew <br>I was too young for you <br>Ay And then you say <br>you ain't about guys <br>Ay Specially brothers <br>from the south side <br>But been about mine <br>Ever since the drought now <br>You and me been living <br>on this cloud nine <br>Saying its about time <br>Stunting front light <br>Nothing will change <br>until it drains <br>Ain't noting the same <br>Cause you become <br>like the blood in my veins <br>Saying love way too young <br>To be stuck on the rain <br>But still its peak <br>Weeks 'til I figured <br>out you played keys <br>Eighteen you been listening <br>to Jay Dee <br>Blaming the bait trees <br>Telling me you hate these <br>G's but didn't need me <br>telling you they ain't me <br>Because they ain't me <br>they ain't me <br>Don't need to know <br>about the colours <br>that they paint me <br>I've been too busy getting <br>dizzy off that JD <br>Dreaming of the places <br>that you could take me <br>I know that these days <br>are feeling cold <br>My love could take her home <br>As if we never knew <br>I was too young for you <br>]]></content><category term="Loyle Carner" label="Loyle Carner"/><category term="Damselfly (Feat. Tom Misch)" label="Damselfly (Feat. Tom Misch)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유민상/너와_있고_싶어/</id><title>유민상 - 너와 있고 싶어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:40:41+09:00</updated><published>2018-04-16T18:40:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%AF%BC%EC%83%81/%EB%84%88%EC%99%80_%EC%9E%88%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%96%B4/" title="유민상 - 너와 있고 싶어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에게 남은 너의 모습들 <br>어느새 낙엽은 바래가고 <br>긴여행끝 남은 조각들속 <br>널 향한 마음은 아직 남아 <br>너의 옆에 있는 날 상상해 <br>그 상상이 날 살아가게해 <br>너에게 좀 더 솔직해야했어 <br>다시 만나길 바랄뿐야 <br>하늘을 나는 기분이야 <br>이 느낌 너와 느끼고싶어 <br>네 옆에 나만 허용했으면해 <br>하루끝에 너와 있고싶어 <br>너에게 해주려 했던것들 <br>내게 남은 후회와 미련들 <br>아직 끝이 아니라 생각해 <br>너도 내 마음과 같았으면 해 <br>네게 걸려온 전화를 상상해 <br>그 상상이 날 행복하게 해 <br>너 없이 집에 가진않아 <br>너와 함께라면 좋아 <br>하늘을 나는 기분이야 <br>이 느낌 너와 나누고싶어 <br>내 침대에 너와 있고싶어 <br>하루끝에 너와 있고싶어 <br>]]></content><category term="유민상" label="유민상"/><category term="너와 있고 싶어" label="너와 있고 싶어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이솔이/타투/</id><title>이솔이 - 타투 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:40:43+09:00</updated><published>2018-04-16T18:40:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%86%94%EC%9D%B4/%ED%83%80%ED%88%AC/" title="이솔이 - 타투 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음 사랑에 빠졌던 자리 <br>처음 사랑을 고백한 자리 <br>나의 사랑을 담아둔 자리 <br>그 모든 이야기가 있는 곳 <br>끝나지 않을 것만 <br>같던 이 사랑도 <br>모두 여기 묻어두고 <br>돌아서나봐 <br>결코 오지 않을 것 <br>같던 마지막이 <br>이렇게 오게 되나봐 <br>사랑했고 사랑했고 <br>사랑해왔던 <br>그 시간은 그건 <br>사라지지 않으니까 <br>누구도 손댈 수 <br>없는 그 기억은 <br>내 안에 다 <br>살아있으니까 <br>언제나 같은 자리에 <br>있을 거라고 <br>막연하게 지켜왔던 믿음이 <br>한 순간에 거짓말처럼 <br>다 사라져 <br>모든 건 너무 쉽게 변해가 <br>사랑했고 사랑했고 <br>사랑해왔던 <br>그 시간은 그건 <br>사라지지 않으니까 <br>누구도 손댈 수 없는 <br>그 기억은 <br>내 안에 다 살아있으니까 <br>처음 사랑에 <br>빠졌던 자리 <br>]]></content><category term="이솔이" label="이솔이"/><category term="타투" label="타투"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Darline/Fall_Deep/</id><title>Darline - Fall Deep - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:16+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Darline/Fall_Deep/" title="Darline - Fall Deep - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I just wanna fall in deep, fall <br>(I just) I just wanna fall in deep, in deep, in deep, in deep <br>Weigh down this holding a heart of stone, oh, oh <br><br><br>Gonna let, gonna let, gonna let myself go <br>Spent too much time overthinking, oh yeah <br>Yeah I let, yeah I let you get under my skin <br><br>Clean slate, lay my soul bare <br>I won't break, keep coming back stronger <br>Mistakes, I don't even care <br>Do it over and over again <br><br>And I just wanna fall in deep, fall <br>(I just) I just wanna fall in deep, in deep, in deep, deep, deep, deep <br>Oh <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>In deep, in deep, in deep, deep, deep <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>In deep, in deep, in deep, deep, deep, deep, deep <br><br>Locked up, didn't know who had the key, yeah <br>Didn't think, didn't think, didn't think it was me <br>Now I, I found strength, don't know where it came from, yeah <br>Had it all, had it all, had it all along <br><br>Clean slate, lay my soul bare <br>I won't break, keep coming back stronger <br>Mistakes, I don't even care <br>Do it over and over again <br><br>And I just wanna fall in deep, fall <br>(I just) I just wanna fall in deep, in deep, in deep, deep, deep, deep <br>Oh <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>In deep, in deep, in deep, deep, deep <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>I just wanna fall <br>In deep, in deep, in deep, deep, deep, deep, deep]]></content><category term="Darline" label="Darline"/><category term="Fall Deep" label="Fall Deep"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mr_Junk/니가_없다/</id><title>Mr. Junk - 니가 없다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:42+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mr_Junk/%EB%8B%88%EA%B0%80_%EC%97%86%EB%8B%A4/" title="Mr. Junk - 니가 없다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[없다 없다 없다 없다 <br>내 옆엔 니가 없다 <br>간다 간다 간다 간다 <br>널 찾아 내가 간다 <br>언제적 소나기 <br>내리던 기억 속으로 <br>널 찾아간다 <br>항상 곁에 있던 너를 <br>어딘가 잃고 나선 <br>지금 혼자 슬퍼한다 <br>넌 지금 어느 곳에 <br>있는지 몰라서 <br>그때의 기억 속으로 <br>널 찾아간다 <br>기억 속에 있는 모습 <br>자꾸만 흐릿하게 <br>점점 옅어 져만 가서 <br>사랑한 기억들을 <br>놓치지 않으려 <br>좋았던 시간 속으로 <br>널 찾아간다 <br>어느샌가 익숙했던 <br>니 모습 사라지고 <br>나는 어떡할 수 없어 <br>무엇도 너를 대신 <br>할 수 없다는걸 <br>이제야 나는 깨닫고 <br>널 찾아간다 <br>그래 그래 그래 그래 <br>그때가 좋았었다 <br>운다 운다 운다 운다 <br>너 없어 내가 운다 <br>하지만 계속해 <br>울고만 있을 수 없어 <br>널 찾아간다 <br>없다 없다 없다 없다 <br>내 옆엔 니가 없다 <br>간다 간다 간다 간다 <br>널 찾아 내가 간다 <br>언제적 소나기 <br>내리던 기억 속으로 <br>널 찾아간다 <br>없다 없다 없다 없다 <br>내 옆엔 니가 없다 <br>간다 간다 간다 간다 <br>널 찾아 내가 간다 <br>언제적 소나기 <br>내리던 기억 속으로 <br>널 찾아간다 <br>없다 없다 없다 없다 <br>내 옆엔 니가 없다 <br>간다 간다 간다 간다 <br>널 찾아 내가 간다 <br>언제적 소나기 <br>내리던 기억 속으로 <br>널 찾아간다 <br>]]></content><category term="Mr. Junk" label="Mr. Junk"/><category term="니가 없다" label="니가 없다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mr_Junk/추억/</id><title>Mr. Junk - 추억 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:44+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mr_Junk/%EC%B6%94%EC%96%B5/" title="Mr. Junk - 추억 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[많이 차가워졌죠 <br>그대 잘 지내나요 <br>옛적이 생각 나서요 <br>쌀쌀한 바람 불던 그 밤 <br>함께 걷던 그 길 <br>다시 걷고 싶어요 <br>그리고 그대 <br>모습이 생각나요 <br>그때의 우리 모습은 <br>웃음이 떠나지 않죠 <br>그 시절이 계속되면 <br>우리 지금쯤 <br>어떻게 살까요 <br>어쩌면 지금보다는 <br>더 행복하게 <br>지내고 있을까요 <br>쌀쌀한 바람에도 설레던 <br>그때 마음은 <br>지금까지 변함없이 <br>그대 못 잊는 <br>내 마음이지요 <br>조그만 것도 기뻐하던 <br>그대의 모습이 <br>생각이 나서요 <br>차가운 바람이 불면 <br>좋았던 그때 <br>추억들이 계속해서 <br>떠오르죠 <br>그 시절이 계속되면 <br>우리 지금쯤 <br>어떻게 살까요 <br>어쩌면 지금보다는 <br>더 행복하게 <br>지내고 있을까요 <br>쌀쌀한 바람에도 설레던 <br>그때 마음은 <br>지금까지 변함없이 <br>그대 못 잊는 <br>내 마음이지요 <br>]]></content><category term="Mr. Junk" label="Mr. Junk"/><category term="추억" label="추억"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/밴드우기/밤을_지켜주오/</id><title>밴드우기 - 밤을 지켜주오 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:53+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B4%EB%93%9C%EC%9A%B0%EA%B8%B0/%EB%B0%A4%EC%9D%84_%EC%A7%80%EC%BC%9C%EC%A3%BC%EC%98%A4/" title="밴드우기 - 밤을 지켜주오 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무리 애를 써도 <br>잠들지 못한 밤에 떠오르는 <br>생각들을 붙잡고 <br>두려움과 슬픈 기억들로 <br>흘린 눈물 속에서도 <br>젖어가는 이 밤은 <br>잠들지 못한 밤이 지나고 <br>눈뜨지 못한 낮이 지나가네 <br>누군가 나에게 <br>자장가를 불러 준다면 <br>내가 잠들 수 있도록 <br>밤을 지켜주오 그대 <br>내가 사랑하는 사람들 <br>지금 곁에 없지만 <br>잠이 든다면 <br>꿈에서 만날 수 있을까 너를 <br>아무리 애를 써도 <br>잠들지 못한 밤에 떠오르는 <br>생각들을 붙잡고 <br>두려움과 슬픈 기억들로 <br>흘린 눈물 속에서도 <br>젖어가는 이 밤은 <br>잠들지 못한 밤이 지나고 <br>눈뜨지 못한 낮이 지나가네 <br>누군가 나에게 <br>자장가를 불러 준다면 <br>내가 잠들 수 있도록 <br>밤을 지켜주오 그대 <br>내가 사랑하는 그대 <br>지금 내 곁에 없지만 <br>잠이 든다면 <br>꿈에서 만날 수 있을까 너를 <br>너를 오 너를 <br>너를 오 너를 <br>너를 오 너를 <br>]]></content><category term="밴드우기" label="밴드우기"/><category term="밤을 지켜주오" label="밤을 지켜주오"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GRVND_그랜드/할_수_있어/</id><title>GRVND (그랜드) - 할 수 있어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:55+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GRVND_%EA%B7%B8%EB%9E%9C%EB%93%9C/%ED%95%A0_%EC%88%98_%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="GRVND (그랜드) - 할 수 있어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일같이 반복했던 날 <br>꿈을 위해서 난 계속 견뎌온 거야 <br>아무것도 몰랐었지 난 <br>좋아하다 보니 여기까지 온 거야 <br>남들보다 많이 늦어도 <br>I don’t give a damn <br>what people say about me <br>인생은 한번뿐인걸 알아 <br>근데 가끔은 불안해 <br>내가 잘하고 있는지 <br>미래가 걱정이 들 땐 <br>니 자신을 믿으라고 <br>남들이 뭐라 말해도 <br>지금 조금 힘들어도 <br>너의 날은 올 거라고 <br>널 믿고 계속 가라고 계속 하라고 <br>모든 게 내 맘처럼 안 돼도 <br>걱정 마 Be Ok <br>혼자서 외롭더라도 <br>괜찮아 뭐 어때 <br>사람들은 몰라 <br>너의 특별함을 <br>고개 다시 들고 <br>내 자신에게 이렇게 말해 <br>할 수 있어 <br>할 수 있어 <br>난 날 수 있어 <br>지난 날을 돌이켜보면 <br>추억 속에 많은 사람들이 서있고 <br>누군가 날 떠올린다면 <br>좋은 기억으로 남아있음 좋겠어 <br>세월은 왜이리 빠른지 <br>점점 약해지는 엄마를 볼 때면 <br>이젠 나도 성공하고 싶어 <br>그래 할 수 있다고 <br>절대 포기하지마 <br>이 길의 끝이 멀다고 <br>느껴지겠지만 <br>계속 걷다 보면 <br>결국 도착할 걸 알잖아 <br>넘어져도 괜찮아 <br>앞만 보고 달려가 <br>어차피 인생은 길고 긴 마라톤 <br>숨 차면 잠시 쉬고 <br>신발끈 다시 묶어 <br>결승선 끝에서 모두 널 기다려 <br>세상에 니가 <br>누군지 당당히 보여줘 <br>모든 게 내 맘처럼 안 돼도 <br>걱정 마 Be Ok <br>혼자서 외롭더라도 <br>괜찮아 뭐 어때 <br>사람들은 몰라 <br>너의 특별함을 <br>고개 다시 들고 <br>내 자신에게 이렇게 말해 <br>할 수 있어 <br>할 수 있어 <br>난 날 수 있어 <br>이제 난 날아갈 준비 됐어 <br>하늘보다 높이 올라 갈 거야 <br>할 수 있다고 날아갈 수 있다고 <br>난 믿어 난 믿어 <br>그렇게 난 믿어 <br>]]></content><category term="GRVND (그랜드)" label="GRVND (그랜드)"/><category term="할 수 있어" label="할 수 있어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박세희/만지작_만지작/</id><title>박세희 - 만지작 만지작 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:41:57+09:00</updated><published>2018-04-16T18:41:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%84%B8%ED%9D%AC/%EB%A7%8C%EC%A7%80%EC%9E%91_%EB%A7%8C%EC%A7%80%EC%9E%91/" title="박세희 - 만지작 만지작 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[술을 마시면 전화하던 너 <br>왜 이제 안 하니 <br>술을 끊었니 나를 끊었니 <br>딴 사람이 생긴 거니 <br>번호 바꾸고 연락도 끊고 <br>사랑도 끊었니 <br>내가 밉다고 힘이 든다고 <br>가끔씩 울던 그 사람 <br>미운 정 고운 정 모두 다 <br>남겨 놓고서 <br>떠나면 그만이더냐 <br>집착이 그리 싫더냐 <br>영원한 사랑 같은 건 <br>없는 거라고 <br>사랑 쉽게 말하지 말라던 <br>당신은 나쁜 여자 <br>오늘도 난 전화기 붙잡고 <br>만지작 만지작 <br>번호 바꾸고 연락도 끊고 <br>사랑도 끊었니 <br>내가 밉다고 힘이 든다고 <br>가끔씩 울던 그 사람 <br>미운 정 고운 정 모두 다 <br>남겨 놓고서 <br>떠나면 그만이더냐 <br>집착이 그리 싫더냐 <br>영원한 사랑 같은 건 <br>없는 거라고 <br>사랑 쉽게 말하지 말라던 <br>당신은 나쁜 여자 <br>오늘도 난 전화기 붙잡고 <br>만지작 만지작 <br>오늘도 난 전화기 붙잡고 <br>만지작 만지작 <br>]]></content><category term="박세희" label="박세희"/><category term="만지작 만지작" label="만지작 만지작"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/구원의_십자가_Piano_Ver/</id><title>박승민 - 구원의 십자가 (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:24+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80_Piano_Ver/" title="박승민 - 구원의 십자가 (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[구원의 십자가 그 희생 <br>죄인의 십자가에서 <br>돌아가신 주 <br>모두가 비웃고 욕할 때 <br>나는 무엇을 했나 <br>그분위해 <br>구원의 십자가 <br>예수 그리스도 <br>죄인의 십자가에서 <br>나를 구원하신 주 <br>영원한 생명을 주시려고 <br>다시 살아나셨네 <br>나를 위해 <br>십자가 <br>구원의 십자가 <br>많은 사람의 죄를 <br>담당하신 십자가 <br>십자가 <br>생명의 십자가 <br>우리 위해 <br>다시 살아나셨네 <br>구원의 십자가 <br>예수 그리스도 <br>죄인의 십자가에서 <br>나를 구원하신 주 <br>영원한 생명을 주시려고 <br>다시 살아나셨네 <br>나를 위해 <br>십자가 <br>구원의 십자가 <br>많은 사람의 죄를 <br>담당하신 십자가 <br>십자가 <br>생명의 십자가 <br>우리 위해 <br>다시 살아나셨네 <br>예수 위대하고 <br>아름다운 이름 <br>예수 믿음의 약속 <br>예수 변하지 않는 <br>소망의 이름 <br>예수 그 이름 예수 <br>예수 위대하고 <br>아름다운 이름 <br>예수 믿음의 약속 <br>예수 변하지 않는 <br>소망의 이름 <br>예수 그 이름 예수 <br>예수 그 이름 예수 <br>예수 그 사랑 예수 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="구원의 십자가 (Piano Ver.)" label="구원의 십자가 (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/저_장미꽃_위에_이슬/</id><title>박승민 - 저 장미꽃 위에 이슬 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:26+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EC%A0%80_%EC%9E%A5%EB%AF%B8%EA%BD%83_%EC%9C%84%EC%97%90_%EC%9D%B4%EC%8A%AC/" title="박승민 - 저 장미꽃 위에 이슬 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저 장미꽃 위에 이슬 <br>아직 맺혀 있는 그 때에 <br>귀에 은은히 소리 들리니 <br>주 음성 분명하다 <br>주가 나와 <br>동행을 하면서 <br>나를 친구 삼으셨네 <br>우리 서로 받은 <br>그 기쁨은 <br>알 사람이 없도다 <br>그 청아한 주의 음성 <br>울던 새도 잠잠케 한다 <br>내게 들리던 주의 음성이 <br>늘 귀에 쟁쟁하다 <br>주가 나와 <br>동행을 하면서 <br>나를 친구 삼으셨네 <br>우리 서로 받은 <br>그 기쁨은 <br>알 사람이 없도다 <br>밤 깊도록 동산 안에 <br>주와 함께 있으려 하나 <br>괴론 세상에 할 일 <br>많아서 날 가라 명하신다 <br>주가 나와 <br>동행을 하면서 <br>나를 친구 삼으셨네 <br>우리 서로 받은 <br>그 기쁨은 <br>알 사람이 없도다 <br>주가 나와 <br>동행을 하면서 <br>나를 친구 삼으셨네 <br>우리 서로 받은 <br>그 기쁨은 <br>알 사람이 없도다 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="저 장미꽃 위에 이슬" label="저 장미꽃 위에 이슬"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/이루소서/</id><title>박승민 - 이루소서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:28+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EC%9D%B4%EB%A3%A8%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="박승민 - 이루소서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보이지 않는 손길로 <br>언제나 내 손 잡아준 <br>그 사랑 항상 <br>함께 하시니 <br>비바람 몰아쳐 와도 <br>나에겐 두려움 없네 <br>십자가 보혈 <br>날 구원하셨네 <br>나에겐 꿈이 있었죠 <br>하지만 꿈 속엔 <br>주님이 없었죠 <br>멀어져가는 <br>삶의 무게 속에 <br>주님은 다가와 <br>내게 말씀 하셨죠 <br>또 다른 꿈을 <br>내게 주셨죠 <br>바꿀 수 없는 꿈 <br>주님 부르셨죠 <br>감사와 기쁨으로 가득한 <br>하루하루 주의 <br>은혜 임하시네 <br>보이지 않는 손길로 <br>언제나 내 손 잡아준 <br>그 사랑 항상 <br>함께 하시니 <br>비바람 몰아쳐 와도 <br>나에겐 두려움 없네 <br>십자가 보혈 <br>날 구원하셨네 <br>주의 영광 이루소서 <br>주의 나라 이루소서 <br>보이지 않는 손길로 <br>언제나 내 손 잡아준 <br>그 사랑 항상 <br>함께 하시니 <br>비바람 몰아쳐 와도 <br>나에겐 두려움 없네 <br>십자가 보혈 <br>날 구원하셨네 <br>언제나 변함이 없고 <br>한 번도 틀리지 않는 <br>영원한 <br>주의 놀라운 사랑 <br>나 이제 말씀 가지고 <br>세상을 향해 전하리 <br>주님 오셔서 <br>큰 뜻 이루소서 <br>주님 오셔서 <br>큰 뜻 이루소서 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="이루소서" label="이루소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/나의_주_나의_하나님/</id><title>박승민 - 나의 주 나의 하나님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:30+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%A3%BC_%EB%82%98%EC%9D%98_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98/" title="박승민 - 나의 주 나의 하나님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 주 나의 하나님 <br>그분은 예수 <br>나를 위해 <br>상한 몸 보이셨네 <br>나의 고집으로 <br>믿지 못했던 <br>사랑의 주님 <br>그분은 <br>다시 살아나셨네 <br>나의 주 나의 하나님 <br>그 이름 찬양합니다 <br>보이지 않아도 <br>만질 수 없어도 <br>주님은 나의 하나님 <br>나의 길 나의 진리요 <br>생명 되신 주 <br>하나님께로 가는 <br>유일한 통로 <br>누구든지 <br>주를 믿는 자마다 <br>영원한 생명을 <br>얻을 수 있도록 <br>주님 주고 가셨네 <br>나의 주 나의 하나님 <br>그 이름 찬양합니다 <br>보이지 않아도 <br>만질 수 없어도 <br>주님은 나의 하나님 <br>나의 주 나의 하나님 <br>그 이름 찬양합니다 <br>보이지 않아도 <br>만질 수 없어도 <br>주님은 나의 <br>나의 주 나의 하나님 <br>그 이름 찬양합니다 <br>보이지 않아도 <br>만질 수 없어도 <br>주님은 나의 <br>주님은 나의 <br>예수는 나의 <br>하나님 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="나의 주 나의 하나님" label="나의 주 나의 하나님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/내_주를_가까이_하게_함은/</id><title>박승민 - 내 주를 가까이 하게 함은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:32+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EB%82%B4_%EC%A3%BC%EB%A5%BC_%EA%B0%80%EA%B9%8C%EC%9D%B4_%ED%95%98%EA%B2%8C_%ED%95%A8%EC%9D%80/" title="박승민 - 내 주를 가까이 하게 함은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 주를 가까이 <br>하게 함은 <br>십자가 짐 같은 <br>고생이나 <br>나 같은 죄인을 <br>살리신 주 <br>그 은혜 놀라와 <br>생명 얻었네 <br>내 일생 소원은 <br>늘 찬송하면서 <br>주께 더 나가기 <br>원합니다 <br>내 주를 가까이 <br>하게 함은 <br>십자가 짐 같은 <br>고생이나 <br>내 일생 소원은 <br>늘 찬송하면서 <br>주께 더 나가기 <br>원합니다 <br>내 일생 소원은 <br>늘 찬송하면서 <br>주께 더 나가기 <br>원합니다 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="내 주를 가까이 하게 함은" label="내 주를 가까이 하게 함은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/아버지께로/</id><title>박승민 - 아버지께로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:35+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80%EA%BB%98%EB%A1%9C/" title="박승민 - 아버지께로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에 눈이 멀어 점점 <br>아버지 싫다고 뛰쳐나간 <br>이 아들 <br>목 마르고 너무 굶주려서 <br>아버지께로 돌아가오니 <br>주께서 내게 주신 사랑도 <br>세상의 유혹에 <br>이리저리 헤매다 <br>두려워서 너무 힘들어서 <br>아버지께로 돌아가오니 <br>아버지 내가 갑니다 <br>나를 용서 하소서 <br>아버지 내가 갑니다 <br>나를 받아 주소서 <br>이제와 생각하면 할수록 <br>아버지 사랑이 <br>너무나도 그리워 <br>보고파서 너무 그리워서 <br>아버지께로 돌아가오니 <br>아버지 내가 갑니다 <br>나를 용서 하소서 <br>아버지 내가 갑니다 <br>나를 받아 주소서 <br>아들아 내 아들아 <br>이리 한 번 안아보자 <br>얼마나 힘들었을까 <br>보고 싶었던 내 아들 <br>아버지 사랑합니다 <br>주의 크신 사랑을 <br>아버지 찬양합니다 <br>주의 크신 영광을 <br>아버지 사랑합니다 <br>주의 크신 사랑을 <br>아버지 찬양합니다 <br>주의 크신 영광을 <br>높이 계신 주님께 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="아버지께로" label="아버지께로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/그_이름_예수/</id><title>박승민 - 그 이름 예수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:37+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EA%B7%B8_%EC%9D%B4%EB%A6%84_%EC%98%88%EC%88%98/" title="박승민 - 그 이름 예수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든 이름 위에 <br>뛰어난 이름 <br>세상을 사랑하사 <br>인간이 되셨네 <br>십자가 위에서 <br>보여주신 <br>주의 놀라운 은혜 <br>겸손하신 왕 예수 <br>나의 힘이 되시고 <br>생명이 되신 주 <br>나의 피난처가 <br>되어 주셨네 <br>영원한 생명 주신 <br>주님께 <br>다 기뻐 외치세 <br>주님의 거룩하신 <br>그 이름 <br>주님을 찬양합니다 <br>언제나 동일하신 주 <br>그 이름 온 땅 위에 <br>가장 귀한 생명의 이름 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 이름 높이 찬양해 <br>온 땅에 가장 귀한 <br>그 이름 찬양 <br>예수 내 주 예수 <br>예수 내 주 예수 <br>예수 내 주 예수 <br>예수 내 주 예수 <br>모든 이름 위에 <br>뛰어난 이름 <br>세상을 사랑하사 <br>인간이 되셨네 <br>세상의 모든 죄를 <br>대신해 <br>주 돌아가셨고 <br>삼일 후에 다시 <br>부활하셨네 <br>주님을 찬양합니다 <br>언제나 동일하신 주 <br>그 이름 온 땅 위에 <br>가장 귀한 생명의 이름 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 이름 높이 찬양해 <br>온 땅에 가장 귀한 <br>그 이름 찬양 <br>주님을 찬양합니다 <br>언제나 동일하신 주 <br>그 이름 온 땅 위에 <br>가장 귀한 생명의 이름 <br>주님을 찬양합니다 <br>그 이름 높이 찬양해 <br>온 땅에 가장 귀한 <br>그 이름 찬양 <br>예수 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="그 이름 예수" label="그 이름 예수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/구원의_십자가/</id><title>박승민 - 구원의 십자가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:39+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80/" title="박승민 - 구원의 십자가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[구원의 십자가 <br>그 희생 죄인의 <br>십자가에서 <br>돌아가신 주 <br>모두 다 비웃고 <br>욕할 때 <br>나는 무엇을 했나 <br>그 분 위해 <br>십자가 구원의 십자가 <br>많은 사람의 죄를 <br>담당하신 십자가 <br>십자가 생명의 십자가 <br>우리 위해 다시 <br>살아나셨네 <br>구원의 십자가 <br>예수 그리스도 <br>죄인의 십자가에서 <br>나를 구원하신 주 <br>영원한 생명을 주시려고 <br>다시 살아나셨네 <br>나를 위해 <br>십자가 구원의 십자가 <br>많은 사람의 죄를 <br>담당하신 십자가 <br>십자가 생명의 십자가 <br>우리 위해 다시 <br>살아나셨네 <br>십자가 구원의 십자가 <br>많은 사람의 죄를 <br>담당하신 십자가 <br>십자가 생명의 십자가 <br>우리 위해 다시 <br>살아나셨네 <br>예수 위대하고 <br>아름다운 이름 <br>예수 믿음의 약속 <br>예수 변하지 않는 <br>소망의 이름 예수 <br>그 이름 예수 <br>예수 위대하고 <br>아름다운 이름 <br>예수 믿음의 약속 <br>예수 변하지 않는 <br>소망의 이름 <br>예수 그 이름 예수 <br>예수 그 이름 예수 <br>예수 그 사랑 예수 <br>예수 오오 예수 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="구원의 십자가" label="구원의 십자가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/예수로_나의_구주_삼고/</id><title>박승민 - 예수로 나의 구주 삼고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:41+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/%EC%98%88%EC%88%98%EB%A1%9C_%EB%82%98%EC%9D%98_%EA%B5%AC%EC%A3%BC_%EC%82%BC%EA%B3%A0/" title="박승민 - 예수로 나의 구주 삼고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수로 나의 구주삼고 <br>성령과 피로써 거듭나니 <br>이 세상에서 내 영혼이 <br>하늘의 영광 누리도다 <br>온전히 주께 맡긴 내 영 <br>사랑의 음성을 듣는 중에 <br>천사들 왕래하는 것과 <br>하늘의 영광 보리로다 <br>이것이 나의 간증이요 <br>이것이 나의 찬송일세 <br>나사는 동안 끊임없이 <br>구주를 찬송하리로다 <br>주안에 기쁨 누리므로 <br>마음의 풍랑이 잔잔하니 <br>세상과 나는 간 곳 없고 <br>구속한 주만 보이도다 <br>이것이 나의 간증이요 <br>이것이 나의 찬송일세 <br>나사는 동안 끊임없이 <br>구주를 찬송하리로다 <br>이것이 나의 간증이요 <br>이것이 나의 찬송일세 <br>나사는 동안 끊임없이 <br>구주를 찬송하리로다 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="예수로 나의 구주 삼고" label="예수로 나의 구주 삼고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박승민/1172/</id><title>박승민 - 1172 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:43+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8A%B9%EB%AF%BC/1172/" title="박승민 - 1172 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리에게 향하신 <br>여호와의 인자하심이 <br>우리에게 향하신 <br>여호와의 인자하심이 <br>크고 진실하심이 <br>영원함이로다 <br>우리에게 향하신 <br>여호와의 인자하심이 <br>우리에게 향하신 <br>여호와의 인자하심이 <br>크고 진실하심이 <br>영원함이로다 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>할렐루야 할렐루야 <br>]]></content><category term="박승민" label="박승민"/><category term="1172" label="1172"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요_천사/시계송/</id><title>동요 천사 - 시계송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:48+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94_%EC%B2%9C%EC%82%AC/%EC%8B%9C%EA%B3%84%EC%86%A1/" title="동요 천사 - 시계송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시계침이 째깍 째깍 <br>열심히 움직여 <br>공부할 땐 시간이 <br>정말로 안 가요 <br><br>정확한 시간 알고 싶을 땐 <br>시계 보면 알 수 있죠 <br>예쁜 시계도 참 많아요 <br>손목에 차봐요 <br><br>시계침이 틱톡 틱톡 <br>1초마다 움직여 <br>오늘도 시계처럼 <br>열심히 공부하자]]></content><category term="동요 천사" label="동요 천사"/><category term="시계송" label="시계송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천석만/맘에_안들어/</id><title>천석만 - 맘에 안들어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:42:57+09:00</updated><published>2018-04-16T18:42:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%84%9D%EB%A7%8C/%EB%A7%98%EC%97%90_%EC%95%88%EB%93%A4%EC%96%B4/" title="천석만 - 맘에 안들어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠깐만 나랑 <br>얘기 좀 해봐 <br>내 눈 피하지 말고 <br>그냥 넘어가지 말고 <br>말해봐 나를 봐 <br>우리 맞춰나가기로 <br>약속했잖아 <br>얘길 좀 해봐 <br>여기서 이러지 좀 마 <br>사람들이 쳐다보잖아 <br>아무리 잘 해보려 해도 <br>내 맘 하나 몰라주는 너 <br>답답한 건 나도 마찬가진 걸 <br>우린 항상 똑같아 <br>Uh uh uh uh <br>대답만 잘해 <br>Uh uh uh uh <br>맘에 안 들어 <br>Uh uh uh uh <br>월화수목금토일 <br>매일 싸우는 우리 <br>반성 없는 니 표정 <br>요리조리 비꼬는 말투 <br>다 맘에 안 들어 <br>한 번만 내 얘길 좀 들어봐 <br>미안하다는 말로 <br>매번 넘어가는 니가 싫어 <br>예전 같지 않은 너 <br>너무 변한 우리 이젠 <br>나도 잘 모르겠어 <br>제발 이러지 좀 마 <br>나도 맞춰주기 힘들어 <br>아무리 노력을 해봐도 <br>아무것도 모르는 너잖아 <br>답답한 건 나도 마찬가진 걸 <br>우린 항상 똑같아 <br>Uh uh uh uh <br>대답만 잘해 <br>Uh uh uh uh <br>맘에 안 들어 <br>Uh uh uh uh <br>월화수목금토일 <br>매일 싸우는 우리 <br>반성 없는 니 표정 <br>요리조리 비꼬는 말투 <br>다 맘에 안 들어 <br>요즘 내가 예민한 건지 <br>더 사랑 받고 싶어하는 <br>이런 내 맘을 <br>너는 왜 몰라 <br>모르긴 왜 몰라 <br>표현만 서툴 뿐 <br>이젠 난 너 아니면 <br>안 될 것 같아 <br>Uh uh uh uh <br>난 니가 필요해 <br>Uh uh uh uh <br>대답은 참 잘해 <br>Uh uh uh uh <br>하나부터 열까지 <br>맞춰나가는 우리 <br>내가 정말 잘할게 <br>이제 진짜 마지막이야 <br>맘에 안 들어 <br>]]></content><category term="천석만" label="천석만"/><category term="맘에 안들어" label="맘에 안들어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이스트모던/이상한_세상/</id><title>이스트모던 - 이상한 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:43:10+09:00</updated><published>2018-04-16T18:43:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%AA%A8%EB%8D%98/%EC%9D%B4%EC%83%81%ED%95%9C_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="이스트모던 - 이상한 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이상한 사람들이 사는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 지배하는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 사는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 지배하는 <br>이상한 세상 <br>왜 그랬나요 <br>격조를 생각하세요 <br>왜 인정하지 않나요 <br>할 일을 했을 뿐인걸요 <br>말을 해도 알아듣지 <br>못하는 사람들 <br>잘못을 해도 인정하지 <br>않는 사람들 <br>더러운 오물을 <br>예쁘게 포장해 <br>냄새 나는 <br>수많은 포장지들 <br>이상한 사람들이 사는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 지배하는 <br>이상한 세상 <br>왜 그랬나요 <br>격조를 생각하세요 <br>왜 인정하지 않나요 <br>할 일을 했을 뿐인걸요 <br>말을 해도 알아듣지 <br>못하는 사람들 <br>잘못을 해도 인정하지 <br>않는 사람들 <br>더러운 오물을 <br>예쁘게 포장해 <br>냄새 나는 <br>수많은 포장지들 <br>말을 해도 알아듣지 <br>못하는 사람들 <br>잘못을 해도 인정하지 <br>않는 사람들 <br>더러운 오물을 <br>예쁘게 포장해 <br>냄새 나는 <br>수많은 포장지들 <br>이상한 사람들이 사는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 지배하는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 사는 <br>이상한 세상 <br>이상한 사람들이 지배하는 <br>이상한 세상 <br>]]></content><category term="이스트모던" label="이스트모던"/><category term="이상한 세상" label="이상한 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민주희/사해_Vocal_By_류신혜/</id><title>민주희 - 사해 (Vocal By 류신혜) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:44:30+09:00</updated><published>2018-04-16T18:44:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%A3%BC%ED%9D%AC/%EC%82%AC%ED%95%B4_Vocal_By_%EB%A5%98%EC%8B%A0%ED%98%9C/" title="민주희 - 사해 (Vocal By 류신혜) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 이렇게 돌이킬 수 없는 <br>사랑 속을 헤엄쳐 보려 한다 <br>나는 이렇게 한낱 먼지 되어 <br>그대 옷깃 스며도 행복하다 <br>이보다 아름다운 것도 <br>찬란히 빛나는 것도 <br>나는 본 적이 없고 <br>돌이켜 다시 생각해도 <br>이렇듯 반짝이는데 <br>그대여 맘 가는 대로 발을 옮기고 <br>싫다면 <br>저 달빛에 날 묻어도 되오 <br>그대여 차라리 나의 눈을 가리고 <br>싫다면 <br>그 누구와 사랑해도 되오 <br>그댄 어쩌면 영영 닿을 수 없는 <br>헛된 나의 사랑임을 깨닫는다 <br>그댄 어쩌면 날 불행케 했던 <br>허울뿐인 어렸던 내 사랑이다 <br>나를 녹이는 아픔쯤은 <br>그대를 위해 기꺼이 <br>모두 견딜 수 있어 <br>어두운 바다라 해도 <br>나는 그대가 선명해 <br>그대여 맘 가는 대로 발을 옮기고 <br>싫다면 <br>저 달빛에 날 묻어도 되오 <br>그대여 차라리 나의 눈을 가리고 <br>싫다면 <br>그 누구와 사랑해도 되오 <br>나는 이렇게 돌이킬 수 없는 <br>사랑 속을 헤엄쳐 보려 한다 <br>]]></content><category term="민주희" label="민주희"/><category term="사해 (Vocal By 류신혜)" label="사해 (Vocal By 류신혜)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Pacto_Negro/</id><title>Dekapited - Pacto Negro - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:24+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Pacto_Negro/" title="Dekapited - Pacto Negro - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Escucha el llamado <br>Somos nacidos del pecado <br>Miramos a la cara <br>Aborrecemos la religion <br><br>No habra salvacion <br>La hora de tu muerte llegara <br><br>Inicia el pacto negro <br>La oscuridad es el camino <br>Hacia la libertad <br>Entrega tu alma <br><br>La hora de tu muerte llegara <br>No habra salvacion]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Pacto Negro" label="Pacto Negro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Cabezas_Vacias/</id><title>Dekapited - Cabezas Vacias - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:26+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Cabezas_Vacias/" title="Dekapited - Cabezas Vacias - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Reprimes en las calles <br>Tu prescencia nadie la necesita <br><br>Cobarde policia <br>Cerdo represor abusas del poder <br><br>Filas de ignorancia <br>Vendidos al dinero del estado <br><br>Cabezas vacias <br>Condenadas a vestir ese uniforme <br><br>Tu mision es cuidar al burgues <br>Policia bastardo <br>Para mi no vales nada <br><br>En tu guerra de jerarquias <br>Bajo el yugo del mas rico <br><br>Tu vida esta perdida <br>Perro de la ley <br><br>Filas de ignorancia <br>Vendidos al dinero del estado <br><br>Cabezas vacias <br>Condenadas a vestir ese uniforme]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Cabezas Vacias" label="Cabezas Vacias"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Muerte/</id><title>Dekapited - Muerte - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:28+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Muerte/" title="Dekapited - Muerte - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Muerte al estado <br>No seas parte del engano <br>No caigas en el juego <br>Solo quieren nublar tu vision <br><br>Muerte <br>Al imperio <br>A la religion <br>A la humanidad <br><br>No dejes tu mente manipular <br>Por el estado asesino <br>Buscan lavar tu cerebro <br>Que no pienses, que no actues <br><br>Muerte al estado <br>N oseas parte del engano <br>No caigas en el juego <br>Solo quieren nublar tu vision <br><br>A traves de los siglos <br>Creando miseria <br>Sometidos por siempre <br>A la desigualdad <br><br>Muerte]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Muerte" label="Muerte"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Falsas_Caras_Esperando_A_La_Muerte/</id><title>Dekapited - Falsas Caras (Esperando A La Muerte) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:31+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Falsas_Caras_Esperando_A_La_Muerte/" title="Dekapited - Falsas Caras (Esperando A La Muerte) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Estas encerrado <br>Entre paredes de tierra <br>Ahogado en la desolacion <br><br>En las profundidades <br>Una celda sin salida <br>Se oyen gritos de dolor <br><br>Hipocritas llorando tu muerte <br>Los ciega la ambicion <br><br>Falsas caras <br>Disfrazan la traicion <br><br>Deshauciado <br>Repartiran tu dinero <br>Y seras olvidado <br><br>Decepcionado del entorno <br>Esclavos del dinero <br>Sus mentes condenadas <br>Al vacio quedaran]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Falsas Caras (Esperando A La Muerte)" label="Falsas Caras (Esperando A La Muerte)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Anticristo/</id><title>Dekapited - Anticristo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:33+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Anticristo/" title="Dekapited - Anticristo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Busca tu destino <br>No creas en nada <br>Ni en nadie <br><br>La traicion se paga <br>Con sangre <br>No existe un dios <br>Que te vaya a juzgar <br><br>Traidores y cobardes <br>Los primeros en caer <br>Proclama el odio a la <br>Existencia humana <br>Por la senda de <br>La ejecucion <br><br>Controlados por <br>Ojos invisibles <br>Gobernados por <br>Pensamientos <br>De otra mente <br>Azotados por la cruz <br><br>Busca tu destino <br>Anticristo <br>No creas en nada <br>Ni en nadie <br><br>No escuches <br>Sus plegarias <br>Anticristo <br>Son esclavos <br>De la religion]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Anticristo" label="Anticristo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Tormento_Y_Miseria/</id><title>Dekapited - Tormento Y Miseria - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:35+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Tormento_Y_Miseria/" title="Dekapited - Tormento Y Miseria - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ciervos adaptados y <br>Consumidos por el dolor <br>Despierten de su vida enferma <br>La muerte Es la unica salida <br><br>Siguen cegados esperando soluciones <br>El arma esta en tus manos <br>Idiota cristiano <br>Tu ideal se debe extinguir <br><br>Le temen a la muerte <br>Le temen al dolor <br>Sus dias contados estan <br>El infierno reclama sus nombres <br>De la hoguera no se salvaran <br>No es tiempo de rezar, es tiempo de morir <br><br>Manejan la manera desquiciada <br>De guiar la humanidad <br>Formando sociedades <br>Carentes de sentido <br>Inquisidores de la realidad <br>Los llevan al delirio y la ignorancia <br>Formando sociedad, carentes de sentido <br><br>Absurdas creencias destacan al triste dios <br>Que conducen al reino de la perdicion <br><br>Absurdas pretenciones <br>Ensucian la verdad <br>Prisioneros por vientos de muerte <br>Sus dias contados estan <br><br>Tormento y miseria rostros del futuro <br>Torturando sus almas por la eternidad]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Tormento Y Miseria" label="Tormento Y Miseria"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Estupida_Nacion/</id><title>Dekapited - Estupida Nacion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:37+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Estupida_Nacion/" title="Dekapited - Estupida Nacion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rodeados de mentiras <br>ROdeados de desigualdad <br>No existe la justicia <br>Tampoco la verdad <br><br>El sucio dinero corrompiendo <br>sociedades <br>El mundo esta cayendo <br>en el abismo existencial <br><br>No dejes que controlen <br>Tu manera de pensar <br>No estes encadenado <br>A la vida de otros <br><br>Mentes construidas con <br>Pensamientos vagos <br>Inertes de razon, sin opinion <br>Resignacion <br><br>Estupida Nacion <br><br>No dejes que controlen <br>Tu manera de pensar <br>En todo este tiempo <br>Nada ha cambiado]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Estupida Nacion" label="Estupida Nacion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Nacidos_Del_Odio/</id><title>Dekapited - Nacidos Del Odio - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:49:39+09:00</updated><published>2018-04-16T18:49:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Nacidos_Del_Odio/" title="Dekapited - Nacidos Del Odio - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sin dios ni ley <br>Sin credos ni religion <br>Se acerca el fin de los tiempos <br>Todo es sufrimiento <br>TOtal oscuridad <br>El miedo se apodera de sus vidas <br>Se nublan los cielos <br>Nada hace tu dios <br>Frente a la muerte de inocentes <br><br>Nacidos del odio <br>Rebelados contra el impostor <br><br>Jamas ofrecer la otra mejilla <br>Buscar la venganza <br>Cara a cara y sin temor <br><br>Nada hace tu dios <br>Nadie te salvara de la muerte]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Nacidos Del Odio" label="Nacidos Del Odio"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Pesadilla_Fatal/</id><title>Dekapited - Pesadilla Fatal - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:54:01+09:00</updated><published>2018-04-16T18:54:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Pesadilla_Fatal/" title="Dekapited - Pesadilla Fatal - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Aquella noche la ouija realizo <br>No creia en nada, LA MUERTE DESAFIo <br>Estaba nerviosa y una sorpresa se llevo <br>Ruidos extranos, su mente se bloqueo <br>Al ver lo que pasaba en esta sociedad <br>Injusticias reales que niegan la verdad <br>Comenzo a hacer preguntas y el alma respondio <br>La culpa es de la iglesia Y DE SU PUTO DIOS <br><br>Luego tranquila acostada en su hogar <br>Habia algo extrano, COMO UN ALMA SIN PAZ <br>No le presto importancia y dormida se quedo <br>Era el momento exacto y el alma la ataco <br><br>EL JUEGO FATAL la hizo perder parte de su cuerpo y de su mente <br>LA OSCURA ATRACCIoN la llevo al lugar donde no existia escapatoria <br><br>Sintio desesperacion <br>Al no poder despertar <br>Del sueno eterno jamas podra escapar <br>Ni su dios ni su biblia del infierno saldran <br><br>PESADILLA FATAL]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Pesadilla Fatal" label="Pesadilla Fatal"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Hipocresia/</id><title>Dekapited - Hipocresia - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:54:04+09:00</updated><published>2018-04-16T18:54:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Hipocresia/" title="Dekapited - Hipocresia - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hipocresia, verguenza humana <br>La muerte vencera tu ultima batalla <br>Odio y dolor, devastacion <br>Contra el imperio que establece el terror <br><br>HIPOCRESiA VERGuENZA HUMANA <br>La muerte vencera tu ultima batalla <br>ODIO Y DOLOR, DEVASTACIoN <br>Contra el imperio que establece el terrooor <br><br>Vida pagana, verguenza humana <br>Solo para ellos somos una plaga <br>Preguntas sin respuestas, enigmas sin resolver <br>Nos esconden la verdad y censuran el poder <br><br>Hipocresia, verguenza humana <br>La muerte vencera tu ultima batalla <br>Odio y dolor, devastacion <br>Contra el imperio que establece el terror <br><br>HIPOCRESiA VERGuENZA HUMANA <br>La muerte vencera tu ultima batalla <br>ODIO Y DOLOR, DEVASTACIoN <br>Contra el imperio que establece el terrooor <br><br>Asesinos en serie se hacen llamar general <br>invaden nuestras calles con REPRESIoN POLICIAL <br>Se burlan de la gente y todo les da igual <br>Mas temprano que tarde a la tumba caeran <br><br>Esclavos del sistema <br>Con judios en la guerra <br>Atrapados en un mundo interte <br>Divididos por la muerte]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Hipocresia" label="Hipocresia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Exhumacion/</id><title>Dekapited - Exhumacion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:54:06+09:00</updated><published>2018-04-16T18:54:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Exhumacion/" title="Dekapited - Exhumacion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Un dia de odio excesivo <br>La locura y demencia aparecio <br>Mostrando violencia y decidido <br>Al cementerio sus pasos dirigio <br>Tratando de buscar una salida <br>A las voces que a el lo perseguian <br>Corrio por los pasillos de la muerte <br>Para abrir tumbas y exhumar a gente <br><br>ESPECTROS creados dentro de su mente como asesinos de la cruz <br>VIOLENCIA demostraba con sus manos desgarradas por abrir ese cajon <br>LA EXHUMACIoN se veia en sus ojos inyectados como una furia sin control <br>LA MUERTE y la furia que existia en su mente al infierno lo llevo <br><br>LA EXHUMACIoN al ver los cuerpos el sintio satisfaccion <br>NO DIMENSIONo el sufrimiento que existia en su interior <br><br>DESEOS DE AGRESIoN envolvieron su alma la sepultura en su rostro se marco <br>NO REACCIONo al ver que el cuerpo inerte tomo sus fuerzas y luego se levanto <br>DESCONOCIo la realidad oculta que existia en el ritual que invoco <br>DESEOS DE AGRESIoN envolvieron su alma la sepultura en su rostro se marco]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Exhumacion" label="Exhumacion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Tortura_Mental/</id><title>Dekapited - Tortura Mental - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:54:08+09:00</updated><published>2018-04-16T18:54:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Tortura_Mental/" title="Dekapited - Tortura Mental - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Veo en el mundo actual un engano social <br>Con mentiras hacia la humanidad <br>Radios absurdas, television basura <br>Montajes creados a cargo de un estado <br>mentiras mundiales, desastres nucleares <br>FALSEDAD, ignorancia a la verdad <br>Con abuso de poder nos controlan y vigilan <br>SOMOS DATOS de una lista sin final <br><br>Siento mi alma salir de mi cuerpo aburrido <br>DE LA HUMILLACIoN <br>Ver gente muriendo de hambre y a ninos violados <br>POR LA RELIGIoN <br>La iglesia cayendo en mentiras absurdas robando <br>Y VENDIENDO EL PERDoN <br>Ilusos creyentes debiles de mente que pagan <br>Por su salvacion <br><br>Viendo tanta mierda en el nuevo orden mundial <br>Provocan en mi cabeza LA TORTURA MENTAL <br>Pensando eternamente en el dia final <br>Esa maldita iglesia que en llamas ardera]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Tortura Mental" label="Tortura Mental"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Contra_Iglesia_Y_Estado/</id><title>Dekapited - Contra Iglesia Y Estado - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:54:10+09:00</updated><published>2018-04-16T18:54:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dekapited/Contra_Iglesia_Y_Estado/" title="Dekapited - Contra Iglesia Y Estado - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mis instintos me obligan a matar en <br>LA GRAN BATALLA FINAL <br>Junto a la venganza ya puedo sentir <br>LA MUERTE Y EL CAOS VENIR <br>Rituales ocultos contra lo establecido <br>LA MATANZA VA A COMENZAR <br>Punos cerrados derramando sangre, HAY ODIO <br>en este maldito lugar <br><br>CEGADOS <br>Por la fe de dios <br>DESTINADOS A MUERTE <br>Condenados a la humillacion <br><br>Iglesia y estado unidos de la mano <br>robando sin control <br>Abusos de ninos clamando justicia CON SANGRE <br>Se paga el dolor <br><br>BIENVENIDOS al mundo donde habitan <br>seres sin crear conciencia <br>No existe la religion <br>Y el miedo controla a la poblacion <br>NO EXISTE EL PERDoN ni correctas reglas moralistas <br>Todo al fin acabara <br>Cuando comience realmente la prediccion <br><br>Contra iglesia y estado, RIDiCULOS que nos roban a diario <br>El ritual de sangre y dolor se extendera <br>hasta acabar con la maldita religion <br>Norma de fe, creada para culpar tus hechos <br>Mientras mas gente hay con hambre <br>VAMOS A DESTRUIR a los malditos gobernantes]]></content><category term="Dekapited" label="Dekapited"/><category term="Contra Iglesia Y Estado" label="Contra Iglesia Y Estado"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Social_Club_Misfits/Who_Else_Feat_Andy_Mineo/</id><title>Social Club Misfits - Who Else (Feat. Andy Mineo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T18:55:40+09:00</updated><published>2018-04-16T18:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Social_Club_Misfits/Who_Else_Feat_Andy_Mineo/" title="Social Club Misfits - Who Else (Feat. Andy Mineo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Who else <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>If you don't know them, you don't know me man <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family, aye <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Who else <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>If you don't know them, you don't know me man <br><br>Load up the bus <br>Man, 'bout to go on tour again <br>Rollin' out with these hooligans <br>Listen man, all we do is win, ooh <br>'Bout to make chubby fellas cool again <br>That ain't happen since Escobar <br>It's friends and family, who the rest of y'all <br>My God <br>Misfits, unashamed <br>Man, that's the campaign <br>Man, I been shinin' way before I had a chain <br>Still don't got one, what the heck am I sayin' <br>Ever since I met God, man, never been the same <br>Now I got the big picture into my frame <br>And I came up in the game <br>But I remained me, the same <br>Cause I kept the letter E out of the word fame that's fam <br><br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Who else <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>If you don't know them, you don't know me man <br>Friends and the family <br>Do it for the friends of the family, aye <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Who else <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>If you don't know them, you don't know me man <br><br>You look like a Men In Black alien trying to blend in on Earth Stop talking <br><br>I feel like a young Fonzarelli <br>Racin' Khaled on a jet ski <br>Only if my wifey let's me <br>Aye guys, she's cool, we're good <br>This is for the friends and family <br>They don't what we been doing, wow <br>Planning a family reunion, everything booming <br>Hop out the bus in the Ewings <br>Come to your door like I'm Newman <br>Putting my life in this music <br>My God in this music, my heart in this music <br>What else are we doing <br>This is that pure, no substitution <br>I'm not the man, I'm a human <br>This for the fans of the movement <br><br>For the friends and the family <br>Who know that we're doing this more than just rapping <br>We're back on road, 'bout to pull up <br>Tour bus, parking in the lot <br>What's happening <br>Jordan 4's and the Pure Boost, long tee with the hoodie on <br>That's fashion yes it is <br>When you see me on stage, that's passion <br>For the God who allows what I'm rapping <br>Y'all soothsayers, we truth tellers, we good fellas <br>Our band of brothers, got the gang smothered <br>So we hit the road, switching lanes over <br>This game over <br>And we ride 'til He say, Over <br>Rap game, here's your makeover <br>Still three amigos when the day's over, Fern <br><br>It's very simple Here's a couple things that I would do One, you should never go outside without a helmet And you never disrespect my friends or my family <br><br>If you don't know them, you don't know me man <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Who else <br>Friends and the family <br>Do it for the friends and the family <br>Friends and the family <br>If you don't know them, you don't know me man <br><br>If you don't know them you don't know me, nope]]></content><category term="Social Club Misfits" label="Social Club Misfits"/><category term="Who Else (Feat. Andy Mineo)" label="Who Else (Feat. Andy Mineo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Vanhan_Liiton_Arkkiveisu/</id><title>CMX - Vanhan Liiton Arkkiveisu - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:01:00+09:00</updated><published>2018-04-16T19:01:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Vanhan_Liiton_Arkkiveisu/" title="CMX - Vanhan Liiton Arkkiveisu - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Umpiauto kurvaa tien laitaan <br>On viela pimeaa Ovet aukeaa <br>Sepeliin astuu kaksi kalpeaa miesta mustissa puvuissaan <br>Eivat katso toisiaan lahtiessaan kohti taloa jaykin jaloin <br><br>Jarvella utu Sen sisalla erottaa naisen valkoisessa <br>Hanella ei ole kasvoja Han tuo uutisen <br><br>Mustapukuiset seisovat ovella Sisalla nukutaan <br>Talon nuorin poika heraa Verhon takaa lankeaa valo <br>Se on vaaraa valoa, vaaraa valoa <br><br>Sina tulet meidan kanssamme, sanoo poika hiljaa, tietamatta miksi <br>Han kiipeaa alas vuoteesta, laskeutuu kylmat portaat alas <br>Hanen katensa levottomat <br>Kaytava ei tuoksu verelta, ei metallilta <br>Jossain ulvoo koira Ulvoo ja ulvoo <br><br>Jarvella utu kiemurtaa <br>Sen sisassa nainen valkoisissaan kuin liekki <br>Hanella ei ole kasvoja <br>Han tuo uutisen, han tuo uutisen eraana aamuna <br><br>Talolta johtavat yhdet jalanjaljet maantien reunaan <br>Metsassa musta koira ulvoo <br>Se ulvoo ja ulvoo Sen silmat kekaleet]]></content><category term="CMX" label="CMX"/><category term="Vanhan Liiton Arkkiveisu" label="Vanhan Liiton Arkkiveisu"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Requiem_2012/</id><title>CMX - Requiem 2012 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:01:02+09:00</updated><published>2018-04-16T19:01:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Requiem_2012/" title="CMX - Requiem 2012 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Taivas ei riita <br>laake ei pure <br>ilma ei kulje <br>polku on ummessa <br><br>Tervetuloa, 2012 <br>Taalla hatut kourassa ootetaan <br>Tervetuloa, 2012 <br>Taalla hiekat hampaissa kirskuen <br>maailmanloppua <br>Tervetuloa, 2012 <br>Taalla hatut kourassa ootetaan maailmanloppua <br><br>Tulehdus leviaa <br>pesakkeet kovettuu <br>kudokset repeaa <br>luut kuluu puhki]]></content><category term="CMX" label="CMX"/><category term="Requiem 2012" label="Requiem 2012"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Auringon_Kultainen_Kaupunki/</id><title>CMX - Auringon Kultainen Kaupunki - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:01:06+09:00</updated><published>2018-04-16T19:01:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CMX/Auringon_Kultainen_Kaupunki/" title="CMX - Auringon Kultainen Kaupunki - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Auringon ympari vaellamme <br>kuu meidan yllamme tanssii <br>Hamaran olennot oppainamme <br>neuvonantajat viekkaat <br><br>Kudomme valosta kuun <br>alastomuuden niin kirkkaan <br>Hitaina kierivat paivien pyorat <br>me virtaamme ajassa nain <br><br>Portilla yon <br>odottaa siella <br>vielakin siella <br>han <br>joka minut omistaa <br><br>Ja joka kaupunki auringon on <br>kun sina viivyt viela siella <br>ja joka paiva on ensimmainen <br>kun unen sisassa havahdun uuteen <br><br>Alla muinaisen auringon <br>on veremme puhdasta kultaa <br>Teiden polyssa kultaiset naiset <br>laulunsa itkevat aaneen <br><br>Portilla yon <br>Ja joka kaupunki auringon on <br>kun sina viivyt viela siella <br>ja joka paiva on ensimmainen <br>kun unen sisassa havahdun uuteen <br>Ja joka kaupunki auringon on <br>kun sina viivyt viela siella <br>ja joka paiva on ensimmainen <br>kun unen sisassa havahdun uuteen <br><br>Marssii virralle syntymapuvussa <br>saatto hautajaisvaen, ja aina <br>heille sydamen liha on ruokaa <br>vapaus tuoksua ihon huokaa <br><br>Ja joka kaupunki auringon on <br>kun sina viivyt viela siella <br>ja joka paiva on ensimmainen <br>kun unen sisassa havahdun uuteen <br>Ja joka kaupunki auringon on <br>kun sina viivyt viela siella <br>ja joka paiva on ensimmainen <br>kun unen sisassa havahdun uuteen <br>kun unen sisassa havahdun]]></content><category term="CMX" label="CMX"/><category term="Auringon Kultainen Kaupunki" label="Auringon Kultainen Kaupunki"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Andrew_McMahon_in_the_Wilderness/So_Close/</id><title>Andrew McMahon in the Wilderness - So Close - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:01:10+09:00</updated><published>2018-04-16T19:01:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Andrew_McMahon_in_the_Wilderness/So_Close/" title="Andrew McMahon in the Wilderness - So Close - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We cross a country <br>In an airplane with the wings on fire <br>Hanging from the seatbelt sign <br>That's the one thing <br>There's no safety in desire <br>Preserving life is as good as dying <br><br>And these could be the best or darkest days <br>The lines we walk are paper thin <br>And we could pull this off or push away <br>Cause you me have always been <br><br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere <br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere, nowhere <br><br>Heard you whisper over the hum of an electric chair <br>To live like this could take its toll <br>But you're no stranger <br>To the height of almost getting there <br>Are we losing touch or taking hold <br><br>And these could be the best or darkest days <br>The lines we walk are paper thin <br>And we could pull this off or push away <br>Cause you me have always been <br><br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere <br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere, nowhere <br><br>I wanna go there <br>I wanna go there <br>I wanna go there <br>With you <br><br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>We're so close <br>So close taking off <br>So close to going nowhere <br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere <br>So close <br>So close to giving up <br>So close to going all the way <br>So close <br>So close to taking off <br>So close to going nowhere, nowhere <br>So close]]></content><category term="Andrew McMahon in the Wilderness" label="Andrew McMahon in the Wilderness"/><category term="So Close" label="So Close"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Julian/Flyktningjenta_Mi/</id><title>Julian - Flyktningjenta Mi - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:01:47+09:00</updated><published>2018-04-16T19:01:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Julian/Flyktningjenta_Mi/" title="Julian - Flyktningjenta Mi - 가사"/><content type="html"><![CDATA[HEY HEY HEY <br>Flyktningjenta mi <br>ae sa deg i gar pa gata <br>Du var en sommerfugl i vinterland <br>Du hadde reist te Trondelag, over masse vann <br>Du sa pa mae sa salam aleikum <br>Pusten din var frisk som Vademecum <br>Og hjerte mitt det stoppet opp <br>HEY HEY HEY <br>ae vil bare ha dae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY <br>Ingen kan ta fra mae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY x2 <br>Du tror det a passe inn i Trondelag <br>Kan bli ganske hardt <br>Men du passer inn allerede <br>For du har jo nesten bart <br>Mamma er litt stressa skal sies <br>For hun tror du e i fra IS <br>Men ae bryr mae itj om det <br>HEY HEY HEY <br>ae vil bare ha dae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY <br>Ingen kan ta fra mae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY <br>For blir det flyktningstopp <br>Da far jeg hjertehopp <br>ae blir et hoppeslott <br>Na du slikker pa min lollipop <br>ae vil bare ha dae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY x3 <br>Du ser meg inn i oya <br>Du vil itj vaere slem <br>Men ae e bare 14 og du er 25 <br>Men det er helt ok, at du er kald som en sild <br><br>For i morra, sa kjem det tusen flyktningjenta til <br>HEY HEY HEY <br>ae vil bare ha dae <br>Flyktningjenta mi <br>HEY HEY HEY <br>Ingen kan ta fra mae <br>Flyktningjenta mi]]></content><category term="Julian" label="Julian"/><category term="Flyktningjenta Mi" label="Flyktningjenta Mi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지조/다이너마이트_소녀/</id><title>지조 - 다이너마이트 소녀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:03:21+09:00</updated><published>2018-04-16T19:03:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EC%A1%B0/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%84%88%EB%A7%88%EC%9D%B4%ED%8A%B8_%EC%86%8C%EB%85%80/" title="지조 - 다이너마이트 소녀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[DY NA MI TE <br>그녀는 다이너마이트 <br>That’s right Yeah right <br>그녀는 다이너마이트 <br>다이너마이트 소녀 <br>다이너마이트 소녀 <br>Dynamite Dynamite girl <br>Dynamite Dynamite girl <br>다이너마이트 <br>다이너마이트 소녀 <br>미녀를 갖긴 <br>어렵다고 하대 <br>나도 봤어 알아 <br>연구결과에 <br>근데 널 생포할 거야 <br>오늘 밤에 <br>넌 내 심장 테러범 <br>오사마 빈 라덴 <br>토요일 비워놨어 <br>너의 집 앞 <br>난 고삐 당겨 <br>애마 타고 달려 <br>난 안되겠어 <br>우리 지금 만나 <br>아 이유야 어쨌든 <br>난 너의 장기하 <br>네 곁에 다른 애들은 <br>네 사는 동네 <br>외모 학벌 따져 대 <br>허나 너한테 <br>난 월드컵 16강처럼 <br>우리 둘 경우의 <br>수만 따져 대 <br>네 피부는 <br>두부처럼 부드러워 <br>넌 콜라겐 따윈 <br>사치스러워 <br>그녀는 내 심장 폭파범 <br>쉽게 봤다간 안돼 <br>큰 코 다쳐 <br>다이너마이트 소녀 <br>다이너마이트 소녀 <br>Dynamite Dynamite girl <br>Dynamite Dynamite girl <br>다이너마이트 <br>다이너마이트 소녀 <br>너희 집 어디에 <br>35킬로미터는 족히 걸리네 <br>난 너의 로버트 드니로 <br>택시 드라이버 데려다줄게 <br>넌 이미 내 인생의 피처링 <br>난 학교 앞 도로처럼 <br>가지 천천히 <br>네 전 남친들은 <br>어쩌다 널 놓쳤는지 <br>난 몰라도 확실한 건 <br>걔네는 다 멍청이 <br>너의 그 온도 손톱 <br>동공 목소리에 <br>난 딱딱히 굳어가 <br>내 몸 마치 석고 <br>넌 국대급 미모 <br>난 붉은 악마 Support <br>가끔은 구라 앞에 <br>싸우겠지 썰전 <br>그래도 나 질 때는 <br>질 줄 알아요 벚꽃 <br>야구라면 내 맘을 <br>훔친 넌 이종범 <br>그럼 내 역할은 <br>널 잡아야지 검거 <br>다이너마이트 소녀 <br>다이너마이트 소녀 <br>Dynamite Dynamite girl <br>Dynamite Dynamite girl <br>다이너마이트 <br>다이너마이트 소녀 <br>그녀는 다이너마이트 <br>그녀는 다이너마이트 <br>그녀는 다이너마이트 <br>듣고 있다면 <br>One more time Play Yo <br>그녀는 다이너마이트 <br>그녀는 다이너마이트 <br>그녀는 다이너마이트 <br>내 마음 안에 폭파범 <br>다이너마이트 소녀 <br>다이너마이트 소녀 <br>Dynamite Dynamite girl <br>Dynamite Dynamite girl <br>다이너마이트 <br>다이너마이트 소녀 <br>]]></content><category term="지조" label="지조"/><category term="다이너마이트 소녀" label="다이너마이트 소녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bouchra/Yallah/</id><title>Bouchra - Yallah - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:03:23+09:00</updated><published>2018-04-16T19:03:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bouchra/Yallah/" title="Bouchra - Yallah - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yallah <br><br>Min haiati fi haiati enta lhawa li bit naffas <br>Fi haiati min haiati enta awal hob <br><br>It was hard to find and to believe <br>You'd draw me in and show me up Oh Oh <br>But I'm changing roads and going slow <br>You tried to say that you'd follow me <br>Follow me, whenever I turned you'd go <br>This time I want to move it alone <br><br>I'm leaving the sadness, this feeling I know <br>The Pain that will always find you <br><br>I call it revelation I wanna ride alone <br>A sorry situation I need to let it go <br>Feeling all the best things On my own <br>We believe in stars <br>And even if she knows <br>He's part of me, my heart <br>Don't wanna let it show <br>I'll take it from the start <br>To find the way, the way that I need <br>Now I believe in stars <br>Yallah <br>Yallah <br><br>Sometimes it can be hard to take <br>The thought of you can get me when I'm down <br>But it's time that I turn it all around <br>I'll find a place Get up and follow me <br>I'm on the road to pleasure but I ride alone <br>Turn on the radio I ain't sorry <br><br>I've left all the sadness <br>Those feelings are gone <br>I'm turning my life without you <br><br>I call it revelation I wanna ride alone <br>A sorry situation I need to let it go <br>Feeling all the best things On my own <br>We believe in stars <br>And even if she knows <br>He's part of me, my heart <br>Don't wanna let it show <br>I'll take it from the start <br>To find the way, the way that I need <br>I call it revelation I wanna ride alone <br><br>People say what they wanna say <br>People say what they wanna say <br>People say what they wanna say <br><br>Yallah Min haiati fi haiati enta lhawa li bit naffas <br>Fi haiati min haiati enta awal hob <br><br>I call it revelation I wanna ride alone <br>A sorry situation I need to let it go <br>Feeling all the best things On my own <br>We believe in stars <br>Yallah]]></content><category term="Bouchra" label="Bouchra"/><category term="Yallah" label="Yallah"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Traffic_Light_신호등_영어_Ver/</id><title>조진희 - Traffic Light (신호등 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:15+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Traffic_Light_%EC%8B%A0%ED%98%B8%EB%93%B1_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Traffic Light (신호등 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you cross the street clap (clap) <br>Be careful crossing (Be careful) <br>When the light is red stop stop <br>When the light is yellow (wait wait) <br>When the light is green raise your hand and you go <br>Lalalalalalalala Very good job <br>When you cross the street clap (clap) <br>Be careful crossing (Be careful) <br>When the light is red stop stop <br>When the light is yellow (wait wait) <br>When the light is green raise your hand and you go <br>Lalalalalalalala Very good job]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Traffic Light (신호등 영어 Ver.)" label="Traffic Light (신호등 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Together_함께_영어_Ver/</id><title>조진희 - Together (함께 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:17+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Together_%ED%95%A8%EA%BB%98_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Together (함께 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Look your teacher in the eyes <br>Can you see your teacher's eyes <br>Our teacher's eye's are here <br>Let us be happy and laugh <br>Let's sing together <br>A E I O U <br>lalalalalalalala <br>Let's call our teacher's name <br>We love our teacher (I love you) <br>Look your mom in the eyes <br>Can you see your mommy's eyes <br>My mommy's eye's are here <br>Let us be happy and laugh <br>Let's sing together <br>A E I O U <br>lalalalalalalala <br>Let's call my mommy's name <br>I love my mommy (I love you)]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Together (함께 영어 Ver.)" label="Together (함께 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Jump_Jump_점프_점프_영어_Ver/</id><title>조진희 - Jump Jump (점프 점프 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:19+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Jump_Jump_%EC%A0%90%ED%94%84_%EC%A0%90%ED%94%84_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Jump Jump (점프 점프 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Who can jump high <br>Let's jump far higher <br>Let's hold hands breath and rest <br>Let's jump far higher <br>Bend your knees hold hands <br>Jump Jump um yahoo <br>I'm the best of jumpers <br>How great was my Jump Jump. <br>Who can jump high <br>Let's jump far higher <br>Let's hold hands breath and rest <br>Let's jump far higher <br>Bend your knees hold hands <br>Jump Jump um yahoo <br>I'm the best of jumpers <br>How great was my Jump Jump]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Jump Jump (점프 점프 영어 Ver.)" label="Jump Jump (점프 점프 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Mom_I_Love_You_엄마_사랑해_영어_Ver/</id><title>조진희 - Mom, I Love You (엄마 사랑해 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:22+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Mom_I_Love_You_%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Mom, I Love You (엄마 사랑해 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hand of love came down from heaven <br>The hand that baby loves <br>We will sing a pretty song together <br>We will dance with the beat <br>I love you mommy <br>I love you baby <br>We love you <br>I love you teacher <br>l love you my friend <br>We love each other]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Mom, I Love You (엄마 사랑해 영어 Ver.)" label="Mom, I Love You (엄마 사랑해 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Rain_Drop_빗방울_영어_Ver/</id><title>조진희 - Rain Drop (빗방울 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:24+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Rain_Drop_%EB%B9%97%EB%B0%A9%EC%9A%B8_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Rain Drop (빗방울 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops falling down <br>Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops fall from the sky <br>Drop (Drop Drop Drop Drop) <br>Drop (Drop Drop Drop Drop) <br>hoorooroorooroo (splash) <br>Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops fall in my hands <br>Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops falling down <br>Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops fall from the sky <br>Drop (Drop Drop Drop Drop) <br>Drop (Drop Drop Drop Drop) <br>hoorooroorooroo (splash) <br>Drop Drop Drop Drop <br>Raindrops fall in my hands]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Rain Drop (빗방울 영어 Ver.)" label="Rain Drop (빗방울 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Animal_Farm_동물농장_영어_Ver/</id><title>조진희 - Animal Farm (동물농장 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:26+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Animal_Farm_%EB%8F%99%EB%AC%BC%EB%86%8D%EC%9E%A5_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Animal Farm (동물농장 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Elephants Boom Boom Boom <br>Boom Boom Boom Boom <br>Monkey is climbing trees <br>Swing Swing lalalala <br>Swing Swing lalalala <br>Rabbit's racing <br>hop hop hop hop <br>Resting hop hop hop <br>Slow poke turtles <br>Thump Thump Thump <br>Thump Thump Thump <br>Everything is singing together lalalala <br>All our animal friends <br>Let's dance together lalala]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Animal Farm (동물농장 영어 Ver.)" label="Animal Farm (동물농장 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Memories_내_마음에_가지고_싶은_것_영어_Ver/</id><title>조진희 - Memories (내 마음에 가지고 싶은 것 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:28+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Memories_%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90_%EA%B0%80%EC%A7%80%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80_%EA%B2%83_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - Memories (내 마음에 가지고 싶은 것 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I want to forget my bad memories <br>Take them out one by one let's try to forget <br>The time I fought with a friend <br>The time I was angry <br>The time I made my teachers and parents worried <br>I want to hold on to my good memories <br>Think about them one by one let's remember <br>The time I helped my friend <br>The time I was thankful <br>The time I made my teachers and parents happy]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="Memories (내 마음에 가지고 싶은 것 영어 Ver.)" label="Memories (내 마음에 가지고 싶은 것 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/Im_A_Cutie_나는_멋져요_영어_Ver/</id><title>조진희 - I`m A Cutie (나는 멋져요 영어 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:30+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/Im_A_Cutie_%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%A9%8B%EC%A0%B8%EC%9A%94_%EC%98%81%EC%96%B4_Ver/" title="조진희 - I`m A Cutie (나는 멋져요 영어 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm a cutie I'm a lovely child <br>I'm a lovely child loved by God and you <br>I'm a cutie I'm a lovely child <br>I'm a lovely child loved by God and you <br>You're a cutie You're a lovely child <br>You're a lovely child loved by God and me <br>You're a cutie You're a lovely child <br>We are lovely children loved by God and all]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="I`m A Cutie (나는 멋져요 영어 Ver.)" label="I`m A Cutie (나는 멋져요 영어 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/사랑하는_사람에게_부부가_서로에게/</id><title>조진희 - 사랑하는 사람에게 (부부가 서로에게) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:33+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%97%90%EA%B2%8C_%EB%B6%80%EB%B6%80%EA%B0%80_%EC%84%9C%EB%A1%9C%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="조진희 - 사랑하는 사람에게 (부부가 서로에게) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 나의 하나뿐인 남편 <br>그대 이름은 나의 사랑 <br>당신의 다른 이름 귀여운 여보야 <br>나만의 그대 사랑해 <br>모든 순간순간에도 <br>사랑하는 마음과 <br>우리가 하나라는 <br>사실을 잊지 말아요 <br>하나님이 함께하시는 우리는 <br>세상에 두려울 것 없네요 <br>사랑하는 나의 하나뿐인 아내 <br>그대 이름은 나의 사랑 <br>당신의 다른 이름 영원한 내 사랑 <br>나만의 그대 사랑해 <br>모든 순간순간에도 <br>사랑하는 마음과 <br>우리가 하나라는 <br>사실을 잊지 말아요 <br>하나님이 함께하시는 우리는 <br>세상에 두려울 것 없네요 <br>혹시 그대에게 어려운 일 생기면 <br>당신의 나를 생각해주길 <br>우리 서로 사랑하며 영원히 <br>세상의 아름다운 사랑 되기를]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="사랑하는 사람에게 (부부가 서로에게)" label="사랑하는 사람에게 (부부가 서로에게)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/사랑하는_아가에게_엄마가_아이에게/</id><title>조진희 - 사랑하는 아가에게 (엄마가 아이에게) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:35+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%95%84%EA%B0%80%EC%97%90%EA%B2%8C_%EC%97%84%EB%A7%88%EA%B0%80_%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="조진희 - 사랑하는 아가에게 (엄마가 아이에게) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑해 아가야 사랑해 내 아가 <br>엄만 너의 엄마라서 너무 행복해 <br>사랑해 아가야 사랑해 아가야 <br>너의 엄마 되어 기쁘다 <br>이것만 알아주길 바란다 <br>너는 사랑받고 사랑하는 <br>아이 되기를 <br>너는 사랑하기 위해서 <br>너는 사랑받기 위해서 <br>하나님이 보내주신 걸 <br>엄마는 너무 감사하고 또 감사해]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="사랑하는 아가에게 (엄마가 아이에게)" label="사랑하는 아가에게 (엄마가 아이에게)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/신호등_인지__규칙_놀이/</id><title>조진희 - 신호등 (인지 &amp; 규칙 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:37+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%8B%A0%ED%98%B8%EB%93%B1_%EC%9D%B8%EC%A7%80__%EA%B7%9C%EC%B9%99_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 신호등 (인지 &amp; 규칙 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[신호등을 건널 땐 (짝짝 짝짝) <br>조심조심 건너야죠 (조심조심) <br>빨간불일 땐 멈춰 멈춰 <br>노란불일 땐 기다려 기다려 <br>초록불일 땐 손들고 건너요 <br>랄라랄라 랄라랄라 잘했어요 <br>엄마 만나러 가면 (짝짝 짝짝) <br>신호등을 건너야죠 (조심조심) <br>빨간불일 땐 멈춰 멈춰 <br>노란불일 땐 기다려 기다려 <br>초록불일 땐 손들고 건너요 <br>랄라랄라 랄라랄라 잘했어요]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="신호등 (인지 &amp; 규칙 놀이)" label="신호등 (인지 &amp; 규칙 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/함께_집중력__발화_놀이/</id><title>조진희 - 함께 (집중력 &amp; 발화 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:39+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EC%A7%91%EC%A4%91%EB%A0%A5__%EB%B0%9C%ED%99%94_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 함께 (집중력 &amp; 발화 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선생님 눈 어디 있나 <br>여기 한 번 쳐다보세요 <br>선생님 눈 여기 있네 <br>우리 한 번 웃어보아요 <br>우리 함께 노래해요 <br>아에이오우 <br>랄라랄라랄라랄라 <br>우리 함께 불러봐요 <br>선생님 우리 선생님 (선생님) <br>엄마 눈 어디 있나 <br>여기 한 번 쳐다보세요 <br>엄마 눈 여기 있네 <br>우리 한 번 웃어보아요 <br>우리 함께 노래해요 <br>아에이오우 <br>랄라랄라랄라랄라 <br>우리 함께 불러봐요 <br>예쁜 엄마 우리 엄마 (엄마)]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="함께 (집중력 &amp; 발화 놀이)" label="함께 (집중력 &amp; 발화 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/점프_점프_신체_활동_놀이/</id><title>조진희 - 점프 점프 (신체 활동 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:41+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%A0%90%ED%94%84_%EC%A0%90%ED%94%84_%EC%8B%A0%EC%B2%B4_%ED%99%9C%EB%8F%99_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 점프 점프 (신체 활동 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누가 누가 잘 뛰나 해보자 <br>멀리멀리 높이 높이 뛰어보자 <br>손을 들고 숨을 크게 내쉬고 <br>멀리멀리 높이 높이 뛰어보자 <br>무릎 굽히고 손을 올리고 <br>Jump Jump 음 야호 <br>내가 내가 제일 잘 뛰어요 <br>나의 멋진 점프 실력 어때요 <br>누가 누가 잘 뛰나 해보자 <br>멀리멀리 높이 높이 뛰어보자 <br>손을 들고 숨을 크게 내쉬고 <br>멀리멀리 높이 높이 뛰어보자 <br>무릎 굽히고 손을 올리고 <br>Jump Jump 음 야호 <br>내가 내가 제일 잘 뛰어요 <br>나의 멋진 점프 실력 어때요]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="점프 점프 (신체 활동 놀이)" label="점프 점프 (신체 활동 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/엄마_사랑해_모아_애착_놀이/</id><title>조진희 - 엄마 사랑해 (모아 애착 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:43+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4_%EB%AA%A8%EC%95%84_%EC%95%A0%EC%B0%A9_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 엄마 사랑해 (모아 애착 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘에서 손이 내려옵니다. <br>우리 아가 사랑하는 손 <br>우리 모두 예쁜 노래 부르며 <br>즐겁게 율동 해봐요 샥 <br>엄마 사랑해 아가 사랑해 <br>우린 사랑해 <br>선생님 사랑해 친구 사랑해 <br>서로 사랑해]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="엄마 사랑해 (모아 애착 놀이)" label="엄마 사랑해 (모아 애착 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/빗방울_언어_표현_놀이/</id><title>조진희 - 빗방울 (언어 표현 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:46+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EB%B9%97%EB%B0%A9%EC%9A%B8_%EC%96%B8%EC%96%B4_%ED%91%9C%ED%98%84_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 빗방울 (언어 표현 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[토동 토동 토동 토동 <br>빗방울 떨어지네 <br>토동 토동 토동 토동 <br>하늘에서 오네 <br>토도도도동 오 <br>토도도도동 와 <br>후루루루루루루룩 포옹 <br>토동 토동 토동 토동 <br>내 손에 내리네 <br>토동 토동 토동 토동 <br>빗방울 떨어지네 <br>토동 토동 토동 토동 <br>하늘에서 오네 <br>토도도도동 오 <br>토도도도동 와 <br>후루루루루루루룩 포옹 <br>토동 토동 토동 토동 <br>내 손에 내리네]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="빗방울 (언어 표현 놀이)" label="빗방울 (언어 표현 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/동물_농장_신체_표현_놀이/</id><title>조진희 - 동물 농장 (신체 표현 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:48+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EB%8F%99%EB%AC%BC_%EB%86%8D%EC%9E%A5_%EC%8B%A0%EC%B2%B4_%ED%91%9C%ED%98%84_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 동물 농장 (신체 표현 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[코끼리는 쿵쿵쿵 쿵쿵쿵쿵 <br>원숭이는 나무 타기 <br>폴짝폴짝 랄라랄라 <br>폴짝폴짝 랄라랄라 <br>토끼는 경주하기 <br>깡총깡총 깡총깡총 <br>쉬었다가 깡총깡총 <br>거북이는 느림보 <br>엉금엉금 어기적 <br>엉금엉금 어기적 <br>다 함께 노래해 <br>사이좋게 랄랄랄라 <br>우리 동물 친구들 야호 <br>모두 춤을 춰봐요 랄랄라]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="동물 농장 (신체 표현 놀이)" label="동물 농장 (신체 표현 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/내_마음에_가지고_싶은_것_마음_표현_놀이/</id><title>조진희 - 내 마음에 가지고 싶은 것 (마음 표현 놀이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:50+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%97%90_%EA%B0%80%EC%A7%80%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80_%EA%B2%83_%EB%A7%88%EC%9D%8C_%ED%91%9C%ED%98%84_%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="조진희 - 내 마음에 가지고 싶은 것 (마음 표현 놀이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 마음에 버리고 싶은 마음들 <br>하나하나 버리고 잊어볼래요 <br>친구와 많이 다툰 일 <br>미워했던 일 <br>선생님과 부모님 걱정케 한 일 <br>내 마음에 가지고 싶은 마음들 <br>하나하나 꺼내어 간직할래요 <br>친구와 서로 도운 일 <br>고마웠던 일 <br>선생님과 부모님 도와드린 일]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="내 마음에 가지고 싶은 것 (마음 표현 놀이)" label="내 마음에 가지고 싶은 것 (마음 표현 놀이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조진희/나는_멋져요_자존감_쑥쑥/</id><title>조진희 - 나는 멋져요 (자존감 쑥쑥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:06:52+09:00</updated><published>2018-04-16T19:06:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%A9%8B%EC%A0%B8%EC%9A%94_%EC%9E%90%EC%A1%B4%EA%B0%90_%EC%91%A5%EC%91%A5/" title="조진희 - 나는 멋져요 (자존감 쑥쑥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 예뻐요 나는 멋지죠 <br>나는 하나님이 사랑하는 <br>예쁜 아이죠 <br>나는 귀엽죠 사랑스럽죠 <br>나는 하나님이 사랑하는 <br>예쁜 아이죠 <br>너는 예뻐요 너는 멋지죠 <br>너는 하나님이 사랑하는 <br>예쁜 아이죠 <br>우린 귀엽죠 사랑스럽죠 <br>우린 하나님이 사랑하는 <br>예쁜 아이죠]]></content><category term="조진희" label="조진희"/><category term="나는 멋져요 (자존감 쑥쑥)" label="나는 멋져요 (자존감 쑥쑥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Breakeven/</id><title>Chris Medina - Breakeven - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:10:52+09:00</updated><published>2018-04-16T19:10:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Breakeven/" title="Chris Medina - Breakeven - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been pushing forward, but I don't think I'm gainin' much <br>If I help you up, will you be my crutch <br>And the world can see, my Juliet around my neck <br>Not a weight, she's keeping my head up <br><br>Juliet, heaven can wait <br>There'll always be a place for someone like you <br>Juliet, heaven can wait <br>No, they can't take you away from me <br>And they won't take me away from you <br>Away from you <br><br>All the wine and roses seem so far away <br>From the life we live as I hold you here today <br>Yes I loved you up into a sunset paradise <br>That your smile help to awake <br><br>Juliet, heaven can wait <br>There'll always be a place for someone like you <br>Juliet, heaven can wait <br>No, they can't take you away from me <br><br>When love's not what it seems <br>When you try but you can't reach your dreams <br>When time's not always on your side <br>No they can't take you away <br>Can't take you away <br><br>Juliet, heaven can wait <br>There'll always be a place for someone like you <br>Juliet, heaven can wait <br>No, they can't take you away from me <br>And they won't take me away from you <br>Away from you]]></content><category term="Chris Medina" label="Chris Medina"/><category term="Breakeven" label="Breakeven"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Beautiful_Eyes/</id><title>Chris Medina - Beautiful Eyes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:10:57+09:00</updated><published>2018-04-16T19:10:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Beautiful_Eyes/" title="Chris Medina - Beautiful Eyes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I had a dream, I turned back time <br>You never left for work that night <br>Cause just before you turned to go <br>I pulled you in and held you close <br><br>But we know, we know how this story goes <br>Wish that I, never said goodbye <br>I thank God, I still see you <br>And your beautiful eyes <br><br>I see a picture, in my mind <br>A silent freeze frame locked in time <br>I try to call you, but you can't hear <br>My echoes fall with every tear <br><br>And as I <br>And as I wake from this nightmare <br>I realize, I don't need dreams <br>I still see you, and your beautiful eyes <br><br>Mistakes we've made <br>Will change the way we see <br>The way we think <br>The way that it goes <br>The scars we bear <br>Like soldiers wear <br>Will decorate and show <br>The strenght of your soul <br>x2 <br><br>I nearly lost you once before <br>But now you're here <br>I'm never letting you go]]></content><category term="Chris Medina" label="Chris Medina"/><category term="Beautiful Eyes" label="Beautiful Eyes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Falling_In_Deeper/</id><title>Chris Medina - Falling In Deeper - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:10:59+09:00</updated><published>2018-04-16T19:10:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Falling_In_Deeper/" title="Chris Medina - Falling In Deeper - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up in the middle of the night, I can't sleep <br>Baby you're on my mind <br>Glance at the clock and it's only 315 <br>Another restless night <br>I got my hand on the dial, should I call, should I wait <br>Should I stop <br>All I know is that it hurts so deep <br>I can't get you out of my mind <br><br>May be already too late for us <br>But I can't just walk away <br>Pickin' my knees when you look at me, that way <br><br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, gotta find a way to keep her <br>I'm falling in deeper again <br><br>Sit at the edge of my bed, honey <br>Damn I could use a drink <br>Hear on the radio, a sad song I know <br>It only makes me think <br>That here you're walking out that door <br>Down the hall, to the car, couldn't stop <br>All I know is that the pain's so deep <br>I can't get you out of my mind <br><br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, gotta find a way to keep her <br>I'm falling in deeper again <br><br>It's maybe already too late for us <br>But I can't just walk away <br>I'm pickin' my knees when you look at me, that way <br><br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, I'm falling in <br>I'm falling in deeper, gotta find a way to keep her <br>I'm falling in deeper again <br>x2]]></content><category term="Chris Medina" label="Chris Medina"/><category term="Falling In Deeper" label="Falling In Deeper"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Amazed/</id><title>Chris Medina - Amazed - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:11:03+09:00</updated><published>2018-04-16T19:11:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/Amazed/" title="Chris Medina - Amazed - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm amazed <br>That the world's such a phony place <br>But baby when I see your face <br>I'm like a kid with a balloon <br>Woah oh, and I'm amazed <br>At every star in the Milky Way <br>A cold drink on a sunny day <br>By the way I feel when I find myself without you <br>Cause people change, but we remain <br><br>I'm amazed <br>When your smile is pourin' over me <br>That you achieve when it's out of reach <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>When you laugh and you call me names <br>And you play those silly games <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>Girl to me <br><br>I'm amazed <br>At the fact that you found much strength <br>You were down and got up again <br>And all that you have done <br>Woah oh, and I'm amazed <br> takes through nowadays <br>Lullabies in every spoken phrase <br>By the way I feel when I find myself without you <br>Cause people change, but we remain <br><br>I'm amazed <br>When your smile is pourin' over me <br>That you achieve when it's out of reach <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>When you laugh and you call me names <br>And you play those silly games <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>Girl to me <br><br>Oh, always knew that we were gonna make it <br>That we would never ever knew defeat <br>And I can feel, we're for real <br>Every wound, getting healed <br>It's amazing, I'm amazed <br><br>When your smile is pourin' over me <br>That you achieve when it's out of reach <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br><br>I never wasted time with feelings <br>Until I lost myself in you <br>And now I'm losing it again <br>I'm so shaken by the feelings <br>I'm so amazed they're comin' true <br>Cause now I'm losing it again <br><br>Amazed <br>When your smile is pourin' over me <br>That you achieve when it's out of reach <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>When you laugh and you call me names <br>And you play those silly games <br>Then I know you're the most beautiful, beautiful girl to me <br>Oh I'm amazed by you <br>You make me smile baby <br>Beautiful, beautiful, beautiful girl <br>Amazing to me, amazing]]></content><category term="Chris Medina" label="Chris Medina"/><category term="Amazed" label="Amazed"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/We_Can_Change_The_World/</id><title>Chris Medina - We Can Change The World - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-16T19:11:06+09:00</updated><published>2018-04-16T19:11:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Medina/We_Can_Change_The_World/" title="Chris Medina - We Can Change The World - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's been a lot of hurtin' <br>We need a lot of healin' <br>If somethin' ain't workin' <br>Can't fight the feelin' <br>There's been a lot of talkin' <br>We need a little listenin' <br>A bit of soul searchin' <br>To get back what's missin' <br><br>You know you gotta spread your wings <br>Open up your heart and see <br>Everywhere, everybody knows <br>We need a revolution <br>Said you gotta spread your wings <br>Don't wait for what tomorrow brings <br>You and me, we're gonna be <br>Part of the solution <br><br>It's not about the things you say <br>It's about the things you do <br>It's all about the love you give <br>Oh we can change, we can change the world <br>Step by step <br>Gotta build it back brick by brick <br>Oh, with a little time, with a little love <br>We can change, we can change the world <br>We can change the world <br><br>There's been a lot of violence <br>People keepin' quiet <br>It's time to break the silence <br>Kill them with the kindness <br>Seems like we're runnin' out of time <br>No one makes it out alive <br>With a little hope, with a little faith <br>We can change, we can change the world <br><br>You gotta spread your wings <br>Open up your heart and see <br>Everywhere, everybody knows <br>We need a revolution <br>Said you gotta spread your wings <br>Don't wait for what tomorrow brings <br>You and me, we're gonna be <br>Part of the solution <br><br>It's not about the things you say <br>It's about the things you do <br>It's all about the love you give <br>Oh we can change, we can change the world <br>Step by step <br>Gotta build it back brick by brick <br>Oh, with a little time, with a little love <br>We can change, we can change the world <br>We can change the world <br>You and I <br>Time waits for no one <br><br>It's not about the things you say <br>It's about the things you do <br>All about the love you gave <br>And you give it to <br><br>It's not about the things you say <br>It's about the things you do <br>It's all about the love you give <br>Oh we can change, we can change the world <br>Step by step <br>Gotta build it back brick by brick <br>Oh, with a little time, with a little love <br>We can change, we can change the world <br>We can change the world <br>You and I <br>We can change, we can change the world <br><br>Oh, with a little time, with a little love <br>We can change, we can change the world]]></content><category term="Chris Medina" label="Chris Medina"/><category term="We Can Change The World" label="We Can Change The World"/></entry></feed>