<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:20:08+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/I_See_Your_Jealousy_Feat_Duncanny/</id><title>Mckdaddy - I See Your Jealousy (Feat. D`uncanny) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:20:08+09:00</updated><published>2018-04-03T10:20:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/I_See_Your_Jealousy_Feat_Duncanny/" title="Mckdaddy - I See Your Jealousy (Feat. D`uncanny) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[who the hottest motherfucker <br>나는 1도 관심 없어 <br>새벽 내내 가살 캐내 <br>나의 머릿속에서 <br>말했잖아 이건 경쟁이 아니라는 걸 <br>누굴 속여 네 그 얄팍한 머리로 <br>내 앨범 들어봐라 fools <br>누구 따라 하지 않아도 난 cool <br>새꺄 나의 발음 또 발성과 <br>나의 멜로디 <br>돈이 아닌 예술을 쫓는 중 <br>우우우 나는 너의 좆밥 <br>근성이 귀여워 <br>형들 더 불러 그래도 뒤질 <br>때는 혼자지 뭐 <br>그걸 모르니까 니 음악엔 <br>니가 존만해 <br>반면 난 언제나 오리지널 <br>till mothercuckin I die <br>너는 너로써 존재를 하냐 <br>그게 아니라면 <br>너랑 말을 왜 섞어yy <br>난 할말을 해 대놓고 <br>motherfuckers <br>who the hottest mo' 음 됐고 <br>넌 나란 문제 못 풀어 <br>너에게 질문은 아무리 생각해도 사치 <br>man i guess 아니 확실하게 하지 <br>뒷골목부터 시작한 도움닫기 <br>끝에 넘어 성벽까지 <br>질투는 내 주식 난 그걸 <br>아주 맛있게 먹어 <br>근데 너무 부족해서 <br>빈 식탁을 걷어차 <br>면서 하는 말은 뻔해 더 원해 <br>이게 네 질투를 본 내 반응 ey <br>i'mma be a fuckin' mogul <br>365 다 겪는 여름 <br>난 내 실력에 대해서 <br>얘기조차 안 하겠어 <br>내가 참 잘하는 것 따윈 <br>common sense <br>알고 모른척하는 bitches 좆떼 <br>grind errday 말해서 뭐해 더 원해 <br>말해줘도 쥐똥 보다 <br>작은 그릇 가진 너는 <br>never understood me <br>그냥 가둬줘 날 어서 <br>그래 영원히 난 외로워 <br>근데 난 그대로 둬 <br>call me mister master <br>진짜 나만 봐도 새로워 <br>어제 너무 어렸고 오늘은 걔랑 멀어져 <br>난 털 말곤 자란 게 없는 <br>너완 달리 더 커져서 <br>나도 내가 버거워 <br>아마 버릇인 듯 해 멈추긴 어려워 <br>이빨을 깨끗이 닦은 뒤 드러내고선 <br>버릇처럼 start to work <br>곧 내 입에서 풍기는 땀내 윽 <br>]]></content><category term="Mckdaddy" label="Mckdaddy"/><category term="I See Your Jealousy (Feat. D`uncanny)" label="I See Your Jealousy (Feat. D`uncanny)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/Sec_Of_Mine_Feat_Kembetwa_QWER/</id><title>Mckdaddy - Sec Of Mine (Feat. Kembetwa, QWER) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:20:10+09:00</updated><published>2018-04-03T10:20:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/Sec_Of_Mine_Feat_Kembetwa_QWER/" title="Mckdaddy - Sec Of Mine (Feat. Kembetwa, QWER) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 me <br>너의 말은 필요 없어 내겐 <br>내가 돌아가고 싶은 곳은 없고 <br>이제 갈 곳만 남았어 예예 <br>이제 난 여자들도 만날 <br>시간이 없어 아마도 작업실에서 <br>보낼듯해 이번 크리스마스도 <br>그래도 내 여자들은 또 생겨나 <br>듣게 만들어줄게 <br>너 사모님이란 호칭 <br>쟤넨 못 듣지 <br>날 찼던 넌 블레스유 스투피드 <br>영영 모르고 살겠지 우린 <br>아쉬운 생각이 안 들어 <br>이런 말 하는 내 시간이 아까워 <br>Bws on the fuckin' road <br>난 이제 탈래 할리 <br>중고나라 올려놓은 뒤에 <br>가죽자켓 안에 쫄나시 <br>입어 너보다 훨 낫지 <br>암튼 이제 가야지 <br>할리 매장 한남street <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>난 원래 무신경 해서 <br>I don't give a shit <br>난 무신론잔 아냐 나도 내가 무섭지 <br>Like 신 I'm digging on ma seen <br>Bitches gonna snitch ain't <br>tell me ay who's da badass bitch <br>갈수록 산이야 멈추진 않지만 <br>이건 내 얘기야 애기야 <br>baby가 뭐야 난 적어도 너만은 <br>아니야 애기야 애기야 <br>fake이야 fake이야 <br>맥이야 대디야 이게 내 잽이야 <br>깨있는 시간이 <br>전부다 마인드 맵이야 <br>걔넨 다 wack이야 <br>Stunin' wit your bitch <br>침대가 내겐 비좁아서 <br>널 두고 일어나 책상에 앉았지 <br>i told ya lifes a dick <br>날서게 또 힘들게 하지 <br>만난 또다시 더 힘든 걸 찾지 <br>그래 그건 아냐 <br>넌 시야에서 가려 널 <br>같이 걸어가기에는 <br>나와 너는 멀어 널 <br>두고 갈게 그렇게 그렇게 그렇게 <br>계속 걸어 넌 <br>날개를 달고 이렇게 이렇게 이렇게 <br>이렇게 이렇게 이렇게 <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>Spendin' my time 4 nuthin' <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give a sec of mine <br>I won't give <br>]]></content><category term="Mckdaddy" label="Mckdaddy"/><category term="Sec Of Mine (Feat. Kembetwa, QWER)" label="Sec Of Mine (Feat. Kembetwa, QWER)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/Cahwalk/</id><title>Mckdaddy - Ca$hwalk - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:20:13+09:00</updated><published>2018-04-03T10:20:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mckdaddy/Cahwalk/" title="Mckdaddy - Ca$hwalk - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't wanna <br>fxxk wit ya fxxk wit you <br>너흴 보려면 난 번지 뛰어 <br>번지 뛰어 ya <br>배울게 있다면 쉬는 법 쉬는 법 <br>내 기분은 소파 위에 드러누워 boss <br>I don't wanna <br>fxxk wit ya fxxk wit ya <br>이걸 듣는 너넨 사막에서 바늘 ya <br>다른 애들 터트리는 게 그 바늘이야 <br>니가 찾던 사건에 범인 ya <br>알다시피 알리바이 없이도 <br>Bring up ya <br>Rode앞에서 꺼낸 담배를 물어 ya <br>말했잖아 앞이 흐려 <br>근데 연기 아냐 구름 위를 수영 <br>미역처럼 돈 불어 <br>So 미역국 준비해줘 <br>느껴 매일이 내 생일 <br>어금니 드러내고 웃어 보여 안보여 <br>망원경을 준비해줘 날 보려면 <br>난 너무 가 있지 <br>HNML Worldwide 알람을 쥔 토끼야 <br>영원히 널 모르길 <br>못 느껴 내 온기를 너흰 <br>Came on a nu way <br>Came on a nu way <br>걸음걸이 봐 내 걸음 <br>I call it Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>거북이들 Fuck off 나는 네게 문제 <br>미리쳐 Police line <br>필요해 내 주위엔 <br>사고 또 났네 Errday <br>I’m gonna kill dis mo'fxxker <br>그래 아마도 빨간 점들 내 뒤통수엔 <br>괜찮아 뒤에 눈 없고 <br>난 뒤는 안보는 성격 <br>시간은 나 가는 줄도 몰라서 <br>Fxxkboy들 내가 안보여 Ca$hwalk <br>Fxxkboy 누구냐 묻지마 Ca$hwalk <br>거울 봐 나는가 나는가 Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>Ca$hwalk Ca$hwalk Ca$hwalk <br>]]></content><category term="Mckdaddy" label="Mckdaddy"/><category term="Ca$hwalk" label="Ca$hwalk"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타루/내_눈앞에_너_Inst/</id><title>타루 - 내 눈앞에 너 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:21:21+09:00</updated><published>2018-04-03T10:21:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A3%A8/%EB%82%B4_%EB%88%88%EC%95%9E%EC%97%90_%EB%84%88_Inst/" title="타루 - 내 눈앞에 너 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어머나 깜짝이야 <br>너를 처음 본 순간 <br>내 맘이 두근거렸어 <br>자꾸만 두근거렸어 <br>너무나 갑자기야 <br>너를 두 번째 본 순간 <br>아닌척하고 말았어 <br>내 맘 숨기고 말았어 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>달콤해지는 기분이 들어 <br>우연이 아닌 운명 같은 <br>내 맘이 묘해 wanna baby <br>설레는 마음에 나도 몰래 <br>살며시 고개를 돌리면 <br>어느새 내 눈앞에 너 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>]]></content><category term="타루" label="타루"/><category term="내 눈앞에 너 (Inst.)" label="내 눈앞에 너 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타루/내_눈앞에_너/</id><title>타루 - 내 눈앞에 너 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:21:23+09:00</updated><published>2018-04-03T10:21:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A3%A8/%EB%82%B4_%EB%88%88%EC%95%9E%EC%97%90_%EB%84%88/" title="타루 - 내 눈앞에 너 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어머나 깜짝이야 <br>너를 처음 본 순간 <br>내 맘이 두근거렸어 <br>자꾸만 두근거렸어 <br>너무나 갑자기야 <br>너를 두 번째 본 순간 <br>아닌척하고 말았어 <br>내 맘 숨기고 말았어 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>달콤해지는 기분이 들어 <br>우연이 아닌 운명 같은 <br>내 맘이 묘해 wanna baby <br>설레는 마음에 나도 몰래 <br>살며시 고개를 돌리면 <br>어느새 내 눈앞에 너 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>Missing You Missing You <br>I never gonna let you go <br>Oh Love me Do you love me boo <br>You always love me boo <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>스뚭 뚜루 스뚭 뚭뚭뚜 <br>]]></content><category term="타루" label="타루"/><category term="내 눈앞에 너" label="내 눈앞에 너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/온앤오프_ONF/Cats_Waltz/</id><title>온앤오프 (ONF) - Cat`s Waltz - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:23:26+09:00</updated><published>2018-04-03T10:23:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A8%EC%95%A4%EC%98%A4%ED%94%84_ONF/Cats_Waltz/" title="온앤오프 (ONF) - Cat`s Waltz - 가사"/><content type="html"><![CDATA[앉아서 바라본 이 회색 도시는 <br>소란스럽고 너무 바빠 <br>내게 손을 내밀어 무슨 말을 하는지 <br>잘 모르겠어요 아직 <br>take it slowly slowly slowly <br>아직 내겐 세상이 낯설어서 그래 <br>blink blink blink blink <br>두 눈을 깜빡여 먼저 인사해줘요 <br>그럼 내가 다가갈게 <br>hey hey hey hello <br>come come come close to me yeah <br>hey hey hey hello <br>웃으며 두 눈을 깜빡깜빡 해줘요 <br>just kiss my eye <br>마치 초록 불 내게 밝히지 <br>그리고 날 따라 다니고 <br>and grooming grooming <br>구름 같은 너의 포근한 <br>품에 뛰어들어 발라당 눕지 <br>올려다본 하늘은 가끔 심술궂게 <br>차가운 선물을 줄 때도 있어 <br>그럴 땐 이 근처 어딘가에서 <br>네가 지은 내 이름을 불러줘 woo <br>아직 내겐 세상이 낯설어서 그래 <br>blink blink blink blink <br>두 눈을 깜빡여 먼저 인사해줘요 <br>그럼 내가 다가갈게 <br>오후 햇살 아래 가만히 <br>그냥 누워 있고 싶은 날엔 <br>나를 방해하지 말아줘 ok <br>조용해진 거리 거리를 <br>소풍 가듯 걷고 싶은 날엔 <br>그땐 같이 있어 줘 oh <br>서로의 언어가 조금 달라서 그래 <br>blink blink blink blink <br>두 눈을 깜빡이는 것부터 시작해 <br>그럼 내가 다가갈게 <br>hey hey hey hello <br>come come come close to me yeah <br>hey hey hey hello <br>나에게 두 눈을 깜빡깜빡 해줘요 <br>still I feel strange and shy <br>I'm waiting for that you blink to me <br>with your pretty eye <br>and call my name so we can be closer <br>each other and let's be together <br>]]></content><category term="온앤오프 (ONF)" label="온앤오프 (ONF)"/><category term="Cat`s Waltz" label="Cat`s Waltz"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/온앤오프_ONF/Original/</id><title>온앤오프 (ONF) - Original - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:23:29+09:00</updated><published>2018-04-03T10:23:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A8%EC%95%A4%EC%98%A4%ED%94%84_ONF/Original/" title="온앤오프 (ONF) - Original - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 늘 밀어내 늘 불안해 <br>uh 하고픈 말 혀끝에 <br>뱅뱅 돌다 삼키곤 해 익숙한 듯해 <br>위험해 네 마음은 불편해 그 미소는 <br>가면 속에 우는 너의 <br>더는 못 보겠어 jerk <br>드러내 가둬버린 네 안에 그 모습을 <br>껍질을 깨고 나와 <br>겁먹을 것 없어 uh <br>시간은 항상 누구나 같아 <br>거짓으로 살긴 아까워 <br>original <br>wa woo woo <br>original wa woo woo <br>이 세상은 생각보다 아주 작고 <br>넌 그보다 커 <br>숨기지 마 너의 모든 걸 보여줘 <br>그대로의 너 <br>뭘 또 심각해 혼자만의 <br>세상 속에 갇힌 채 <br>빙빙 돌다 길을 잃어 <br>길을 잃어 <br>you always be like that <br>괜찮은 척 하지만 귀찮은 척 하지만 <br>아니잖아 아프잖아 <br>더는 못 보겠어 jerk <br>천천히 널 일으켜 follow me 날 따라와 <br>숨 들이마시고 내쉬고 <br>겁먹을 것 없어 uh <br>시간은 항상 누구나 같아 <br>거짓으로 살긴 아까워 <br>original <br>wa woo woo <br>original wa woo woo <br>ah yeah jy <br>세상은 무한의 색으로 <br>칠해지길 원해 <br>모두가 마음껏 끝없이 빛나도 돼 <br>red yellow green uh <br>네가 그린 그림 그거면 돼 <br>눈을 가렸던 그 안대를 풀어 <br>잠그던 마음을 반대로 풀어 <br>아무도 우릴 신경 쓰지 않아 just dance <br>original <br>yeah e yeah <br>original <br>all right <br>이 세상은 생각보다 아주 작고 <br>넌 그보다 커 <br>숨기지 마 너의 모든 걸 보여줘 <br>그대로의 너 <br>original <br>]]></content><category term="온앤오프 (ONF)" label="온앤오프 (ONF)"/><category term="Original" label="Original"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/온앤오프_ONF/If_We_Dream/</id><title>온앤오프 (ONF) - If We Dream - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:23:31+09:00</updated><published>2018-04-03T10:23:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A8%EC%95%A4%EC%98%A4%ED%94%84_ONF/If_We_Dream/" title="온앤오프 (ONF) - If We Dream - 가사"/><content type="html"><![CDATA[간절히 바래왔던 이 순간 <br>여전히 별처럼 눈부신 너 <br>태연한 척하지 애써 난 smile yeah <br>사실 많이 떨려와 <br>이런 내 맘 몰라 이 순간이 다 사실 <br>아주 가끔 꾸는 꿈일 뿐이야 <br>oh if you dream 내가 꼭 함께면 해요 <br>oh with me 멈추지 마 <br>if I dream 깨우지 말아줘요 <br>한 십 분만 더 이렇게 <br>look at me look at me 여길 좀 봐 <br>말하고 싶은데 말이 안 나와요 <br>발걸음 하나도 내 맘 같지 않죠 <br>말 듣지를 않아 <br>이런 나도 몰라 이 시간이 다 사실 <br>역시 내가 만든 꿈이란 걸 <br>oh if you dream 내가 꼭 함께면 해요 <br>oh with me 멈추지 마 <br>if I dream 깨우지 말아줘요 <br>한 십 분만 더 이렇게 <br>매일 나타나줘요 in my dream <br>혹시 눈이 떠지면 <br>혹시 눈 떠지면 <br>잊어버리지 말고 <br>잊어버리지 말고 <br>함께 했던 우리 기억해요 <br>요즘 잠이 좀 는 것 같아요 <br>혹시 또 그댈 볼까 <br>if I dream 깨우지 말아줘요 <br>십 분만 더 이렇게 <br>look at me look at me 여길 좀 봐 <br>]]></content><category term="온앤오프 (ONF)" label="온앤오프 (ONF)"/><category term="If We Dream" label="If We Dream"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/온앤오프_ONF/Difficult/</id><title>온앤오프 (ONF) - Difficult - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:23:33+09:00</updated><published>2018-04-03T10:23:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A8%EC%95%A4%EC%98%A4%ED%94%84_ONF/Difficult/" title="온앤오프 (ONF) - Difficult - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무리 글로 사랑을 공부해도 <br>너에 관한 정답은 없더라고 oh <br>친구들이 나를 보고 놀려대곤 해 <br>야야야 사랑은 타이밍이야 <br>이름 적을 때 네 이름 적고 <br>내 이름 쓴 줄로 알고 <br>나 놀랄 때 많아 <br>바보 바보 hey <br>어려워 어려워 너 뭐야 <br>너 뭐야 너 uh <br>월 화 수 목 금 널 고민해도 <br>무리야 무리야 어려워 <br>it’s so hard it’s so hard <br>it’s so hard <br>아침의 햇살이 날 반겨줄 때 <br>어젯밤 꿈에 <br>널 만난 것 같아 oh yeah <br>친구들이 나를 보고 놀려대곤 해 <br>야야야 남자는 직진이야 <br>이름 적을 때 네 이름 적고 <br>내 이름 쓴 줄로 알고 <br>나 놀랄 때 많아 <br>바보 바보 hey <br>어려워 어려워 너 뭐야 <br>너 뭐야 너 uh <br>월 화 수 목 금 널 고민해도 <br>무리야 무리야 어려워 <br>it’s so hard it’s so hard <br>it’s so hard <br>말 한 번 걸어볼까 고민고민 하는 나 <br>첫마딘 뭐가 좋을까 <br>며칠 밤을 새는 나 <br>난 널 난 널 데려다 주고 싶어 <br>엇 말해버렸다 <br>네가 하라면 포기할 수 있어 <br>내가 좋아하는 주말의 tv show <br>별거 아니라고 생각하지 마 <br>이건 나보다 너를 <br>더 생각하는 거니까 babe <br>사사로운 감정 따위 집어넣기엔 <br>내 속이 내가 사는 원룸 같아 <br>하나하나 모두 꺼내 <br>네 앞에 늘어놓을게 <br>뭐가 뭔지 짚어 말해줘 <br>어려워 어려워 <br>]]></content><category term="온앤오프 (ONF)" label="온앤오프 (ONF)"/><category term="Difficult" label="Difficult"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/온앤오프_ONF/ON_OFF/</id><title>온앤오프 (ONF) - ON/OFF - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:23:36+09:00</updated><published>2018-04-03T10:23:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A8%EC%95%A4%EC%98%A4%ED%94%84_ONF/ON_OFF/" title="온앤오프 (ONF) - ON/OFF - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 몸과 마음 어딘가에 <br>네가 숨겨놓은 스위치가 있는 듯해 <br>up and down <br>내 기분도 너로 인해 <br>조절되는 나는 어떡해 <br>난 on and off 네가 날 네가 날 <br>on and off 껐다 켜 키고 꺼 <br>on and off <br>일 분 일 초 순간순간 전부 <br>넌 마치 내 주인이 된 것 같아 <br>you’re my producer <br>너에게 내 모든 걸 맡겼어 <br>날 네 남자로 만들어줘 <br>I’m yours <br>깜빡깜빡 네가 나를 켰다 껐다 <br>까만 밤에 나는 놀라 <br>네가 나를 제멋대로 <br>dance and sing <br>그 무엇도 네가 원한다면 <br>언제든 할 수 있어 <br>난 on and off 네가 날 네가 날 <br>on and off 껐다 켜 키고 꺼 <br>on and off <br>하루 이틀 한 달 두 달 전부 <br>나는 너의 로봇이 된 것 같아 <br>plug and play <br>on and off on and off <br>you’re my producer <br>너에게 내 모든 걸 맡겼어 <br>날 네 남자로 만들어줘 <br>I’m yours <br>이상하지 왜 이러지 <br>가끔 이해 안 되기도 해 <br>이 기분 뭔데 <br>나 컨트롤이 안돼 날 잡아줘 <br>깜빡깜빡 네가 나를 켰다 껐다 <br>손끝 발끝 머리카락 <br>네가 나를 떨리게 해 <br>난 on and off 나는 모르지 모르지 <br>널 위해 움직여 나는 오로지 오로지 <br>on and off 너 없음 무의미 <br>무의미해지는 존재 <br>like shooting the caffeine <br>on and off wow <br>너에게만 빛이 돼 <br>밝게 밝혀줄게 나는 led <br>마치 네가 나의 주인 같아 <br>스위치를 눌러 <br>just on and off <br>on and off 혼자서는 아무것도 못 해 <br>on and off 네가 없인 난 뭣도 안돼 <br>on and off just on and off <br>날 네 남자로 만들어줘 I’m yours <br>]]></content><category term="온앤오프 (ONF)" label="온앤오프 (ONF)"/><category term="ON/OFF" label="ON/OFF"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허각/오아시스/</id><title>허각 - 오아시스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:28:17+09:00</updated><published>2018-04-03T10:28:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EA%B0%81/%EC%98%A4%EC%95%84%EC%8B%9C%EC%8A%A4/" title="허각 - 오아시스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here we go now <br>어떡해 올 여름 난 너무 바쁜데 <br>그 어디라도 꼼짝하지 못할 것 같아 <br>수평선 하늘 닿은 푸른 바다가 <br>너와 날 부르고 있는데 oh <br>난 정말 괜찮아 이 도시라 해도 <br>저 높은 빌딩 아래라도 너만 있다면 <br>시원한 팥빙수를 함께 나눌 수 있다면 <br>그걸로 충분해 <br>가로수 그늘 아래 너와 함께 거닐면 <br>그 어떤 해변가도 부럽지 않아 <br>넌 나의 바다야 넌 나의 파도야 <br>네 품에 안기면 <br>내 안에 파도소리가 들려 <br>무더운 이 여름에 복잡한 세상 일을 <br>잠시 다 잊을 수도 있을 것 같아 <br>넌 나의 숲이야 넌 나의 나무야 <br>네 곁에 있으면 시원한 바람이 느껴져 <br>모두가 떠나가 버린 <br>한적한 도시에 남아 <br>너와 나 사랑을 나눠 <br>영원히 <br>너와 나 우리 둘의 사이를 가르는 <br>수평선을 넘어 세계 일주 하는 듯이 <br>난 너란 무인도에서 표류해 <br>어느 무더운 여름에 Ah yeah <br>Ah yeah <br>가진 건 무더위만큼 뜨거운 사랑뿐 <br>아무리 봐도 우린 잉꼬 같은 사랑꾼 <br>말도 안 돼 네가 없는 난 안돼 <br>너란 섬이 편한 나니까 Yeah <br>어느새 이 도시에 밤이 내리면 <br>난 너의 곁에 한 손 가득 팝콘을 들고 <br>무서운 영화 한편 함께 즐길 수 있다면 <br>행복한 밤이야 <br>놀란 척 네 어깨에 얼굴을 꼭 묻으면 <br>이 밤은 천국보다 아름다운 걸 <br>넌 나의 바다야 넌 나의 파도야 <br>네 품에 안기면 <br>내 안에 파도소리가 들려 <br>무더운 이 여름에 복잡한 세상 일을 <br>잠시 다 잊을 수도 있을 것 같아 <br>넌 나의 숲이야 넌 나의 나무야 <br>네 곁에 있으면 시원한 바람이 느껴져 <br>모두가 떠나가 버린 <br>한적한 도시에 남아 <br>너와 나 사랑을 나눠 <br>영원히 <br>가슴이 벅차올라 난 날아올라 <br>어쩔 줄 몰라 <br>이대로 너만 내 곁에 있어준다면 <br>어디든 난 행복할 거야 <br>영원히 <br>]]></content><category term="허각" label="허각"/><category term="오아시스" label="오아시스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OLIVER_올리버/Purple_Paradise/</id><title>OLIVER (올리버) - Purple Paradise - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:28:21+09:00</updated><published>2018-04-03T10:28:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OLIVER_%EC%98%AC%EB%A6%AC%EB%B2%84/Purple_Paradise/" title="OLIVER (올리버) - Purple Paradise - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I see bluesy in the sky <br>구름 위로 올라가 <br>너와 손을 잡고 별들과 춤을 춰 <br>I see purple paradise <br>너와 눈이 마주친 순간 <br>secret secret <br>떨려오는 내 가슴 <br>cuz I’m rollin rollin rollin <br>with you <br>언제나 <br>You are baby <br>You are my lady <br>니가 자꾸자꾸 생각나 <br>온통 머릿속에 가득 차 <br>I am ok <br>그냥 널 생각만 해도 좋아 <br>아무 이유 없이 난 좋아 <br>Purple paradise <br>Purple paradise <br>Purple paradise for you <br>I see crystals in the sky <br>보석처럼 눈부셔 <br>너의 두 눈망울 <br>너의 하얀 얼굴 <br>I kiss the rainbow through the sun <br>화려하게 빛나는 햇살 <br>sunny sunny <br>밝아지는 내 마음 <br>cuz I’m rollin rollin rollin <br>with you <br>언제나 <br>You are baby <br>You are my lady <br>니가 자꾸자꾸 생각나 <br>온통 머릿속에 가득 차 <br>I am OK <br>그냥 널 생각만 해도 좋아 <br>아무 이유 없이 난 좋아 <br>baby you are my lady <br>너와 매일매일 아침에 <br>같이 눈을 뜨면 좋겠어 <br>I am ok <br>언제 어디라도 너와 함께 <br>항상 같이 있고 싶어 난 <br>]]></content><category term="OLIVER (올리버)" label="OLIVER (올리버)"/><category term="Purple Paradise" label="Purple Paradise"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jillian_Jacqueline/God_Bless_This_Mess/</id><title>Jillian Jacqueline - God Bless This Mess - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:28:25+09:00</updated><published>2018-04-03T10:28:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jillian_Jacqueline/God_Bless_This_Mess/" title="Jillian Jacqueline - God Bless This Mess - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here's to the brokens <br>The misfits and wannabes <br>The part of you that's just like me <br>The wildflowers and holier than thou's <br>The diamonds that are never gonna leave the rough <br>The rolling stones that are always stuck <br>The all nighter's and the lost I've never found <br><br>God bless this mess <br>If this is as good as it's gonna get <br>I'm gonna hold you like I know it's gonna be okay again <br>I got a hurricane in my heart <br>Keeps on rattling the gooder part <br>And honestly, I'm just an honest wreck <br>But I'm trying my best <br>God bless this mess, oh, god bless this mess <br><br>Here's to the waiting <br>All the waiting that we have to do <br>The dreams we make that never come true <br>And all the hurting that comes without warning <br>Here's to the view from the tile of the bathroom floor <br>Ain't we all been there before <br>And the hell bent sun that's gonna come up the next morning <br><br>God bless this mess <br>If this is as good as it's gonna get <br>I'm gonna hold you like I know it's gonna be okay again <br>I got a hurricane in my heart <br>Keeps on rattling the gooder part <br>And honestly, I'm just an honest wreck <br>But I'm trying my best <br>God bless this mess, oh, god bless this mess <br><br>Most the time I forget to pray <br>But when I close my eyes, I just say <br>God bless this mess <br>If this is as good as it's gonna get <br><br>God bless this mess <br>If this is as good as it's gonna get <br>I'm gonna hold you like I know it's gonna be okay again <br>I got a hurricane in my heart <br>Keeps on rattling the gooder part <br>And honestly, I'm just an honest wreck <br>But I'm trying my best <br>God bless this mess, oh, god bless this mess]]></content><category term="Jillian Jacqueline" label="Jillian Jacqueline"/><category term="God Bless This Mess" label="God Bless This Mess"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/바람에_오르다/똑똑똑/</id><title>바람에 오르다 - 똑똑똑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:28:30+09:00</updated><published>2018-04-03T10:28:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%97%90_%EC%98%A4%EB%A5%B4%EB%8B%A4/%EB%98%91%EB%98%91%EB%98%91/" title="바람에 오르다 - 똑똑똑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깜빡하고 잠이 들었나 <br>내가 잠시 한눈판 사이에 <br>눈앞에 반짝하고 빛나는 건 <br>눈물일까 빗물일까 <br>니가 사준 투명우산을 <br>오늘 마지막으로 펼 거야 <br>언제나 비가 올 때마다 <br>너와 함께 잡은 우산인 걸 <br>어떤 사람일까 궁금해하면서 <br>친구의 소개를 받고서 <br>예쁘게 웃으면서 <br>다가오는 널 보자마자 <br>두근두근거리는 마음을 감추려고 <br>빗속으로 뛰어들면서 <br>똑똑똑 <br>빗방울이 내려와 <br>또로독똑똑 또로독똑똑 <br>내 머리 위에도 새 구두 위에도 <br>온 세상에 가득 내려 똑똑똑 <br>뒤따르는 널 보며 <br>이제야 우산을 펴고 난 뒤 <br>얼굴을 가리고 <br>네 두발만 쳐다보네 똑똑똑 <br>널 만난 날에도 이별하는 날도 <br>어쩜 이렇게 비가 와 <br>아무것도 모르는 넌 <br>처음 만난 그날처럼 <br>개구진 목소리로 우산을 두드리며 <br>들어가도 되겠습니까 <br>똑똑똑 <br>노크하고 들어와 <br>나를 감싸고 해맑게 웃고 <br>이런 니가 미워서 또 내가 미워서 <br>어느새 우산 속에서 똑똑똑 <br>내가 원한 이별이 아니야 <br>좀 더 슬프게 붙잡고 <br>미안하다고 날 사랑한다고 말해 <br>그날의 너처럼 <br>내 마음을 두드려줘 똑똑똑 <br>]]></content><category term="바람에 오르다" label="바람에 오르다"/><category term="똑똑똑" label="똑똑똑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cubanism_큐바니즘/가자/</id><title>Cubanism (큐바니즘) - 가자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:29:03+09:00</updated><published>2018-04-03T10:29:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cubanism_%ED%81%90%EB%B0%94%EB%8B%88%EC%A6%98/%EA%B0%80%EC%9E%90/" title="Cubanism (큐바니즘) - 가자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따뜻한 햇살이 <br>내 발끝을 따라 움직이고 <br>귓가엔 멜로디 <br>내 맘을 흔들어 <br>바다로 떠나는 건 어떨까 <br>수박 동동 띄워놓은 계곡 <br>상상만해도 즐거워 <br>지금 당장 떠나자 <br>어디라도 좋아 <br>끌리는 대로 <br>모든 걸 잊고서 <br>여기부터 다시 시작 <br>나른한 오후엔 <br>스르르 잠이 쏟아지는 건 <br>지루한 일상은 <br>견디기 힘들어 <br>바다로 떠나는 건 어떨까 <br>작은 배낭과 네 손 잡고 <br>시원한 바람 나나나나나 <br>지금 당장 떠나자 <br>어디라도 좋아 <br>끌리는 대로 <br>모든걸 잊고서 <br>여기부터 다시 시작 <br>음 함께라서 좋아 <br>어지러웠던 오오오 <br>모든걸 잊고서 <br>여기부터 다시 다시 다시 다시 <br>어디라도 좋아 <br>끌리는 대로 <br>모든걸 잊고서 <br>여기부터 다시 시작 <br>어디라도 좋아 <br>끌리는 대로 <br>모든 걸 잊고서 <br>여기부터 다시 시작 <br>]]></content><category term="Cubanism (큐바니즘)" label="Cubanism (큐바니즘)"/><category term="가자" label="가자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이경태/그리움/</id><title>이경태 - 그리움 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:29:07+09:00</updated><published>2018-04-03T10:29:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EA%B2%BD%ED%83%9C/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9B%80/" title="이경태 - 그리움 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람에 날리던 네 목소리를 붙잡고 <br>너의 뒷모습만 보던 나 <br>아직도 난 널 그리워 하며 <br>너의 얼굴을 또 그려 <br>저기 <br>하늘에 저 별처럼 닿을 수가 없겠지만 <br>그래도 난 말해요 네가 보고싶다고 <br>시간은 흘러 내 추억들을 가져가겠죠 <br>그러니 어서 내게 돌아와줘요 <br>어쩌면 난 참 이기적이죠 <br>너에게 상처만 주던 나였는데 <br>저기 하늘의 저 별처럼 <br>닿을 수가 없겠지만 <br>그래도 난 말해요 네가 보고싶다고 <br>시간은 흘러 내 추억들을 가져가겠죠 <br>그러니 어서 내게 돌아와줘요 <br>넌 내게 선물이였죠 <br>마지막으로 한번만 <br>너의 목소리를 듣고싶어 <br>저기 하늘의 저 별처럼 <br>닿을 수가 없겠지만 <br>Don't make me cry <br>그래도 난 말해요 네가 보고싶다고 <br>보고싶어 <br>눈물이 흘러 <br>내 슬픔마저 가져 가겠죠 <br>그러니 서둘러 내게 돌아와줘요 <br>]]></content><category term="이경태" label="이경태"/><category term="그리움" label="그리움"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에메랄드_캐슬/Summer_Fantastic/</id><title>에메랄드 캐슬 - Summer Fantastic - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:29:11+09:00</updated><published>2018-04-03T10:29:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%A9%94%EB%9E%84%EB%93%9C_%EC%BA%90%EC%8A%AC/Summer_Fantastic/" title="에메랄드 캐슬 - Summer Fantastic - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Summer Fantastic <br>말도 안돼 <br>세상이 또 모두 바뀌어 버렸어 <br>왜 이때가 되면 <br>난 모든 게 좋게만 보이는 걸까 <br>해마다 찾아오는 나의 <br>Summer Fantastic <br>주체할 수 없었지 <br>니가 내 눈에 비친 그 순간부터 <br>어떤 말도 설명할 수가 없었어 <br>말해줘 너에게로 다가갈 수 있는지 <br>언제인가 내 친군 <br>이런 얘길 했었지 <br>단 한번에 반해버릴 <br>여잘 만날 거라고 <br>난 웃으며 그 충고를 <br>쉽게 넘겼었지만 <br>이제야 알았어 그게 내 얘긴걸 <br>이제껏 헤맸던 나의 환상이 <br>너라니 나 역시 믿기진 않았어 <br>너 역시 날 기억해줘 기억해 <br>서로가 기다린 시간만큼 <br>너는 이제 내 삶의 이유인걸 <br>Summer Fantastic <br>말도 안돼 <br>세상이 또 모두 바뀌어 버렸어 <br>왜 이때가 되면 <br>난 모든 게 좋게만 보이는 걸까 <br>해마다 찾아오는 나의 <br>Summer Fantastic <br>주체할 수 없었지 <br>니가 내 눈에 비친 그 순간부터 <br>어떤 말도 설명할 수가 없었어 <br>말해줘 너에게로 다가갈 수 있는지 <br>Hey Remember Dream <br>Hey Remember Dream <br>이제껏 헤맸던 나의 환상이 <br>너라니 나 역시 믿기진 않았어 <br>너 역시 날 기억해줘 기억해 <br>서로가 기다린 시간만큼 <br>너는 이제 내 삶의 이유인걸 <br>Summer Fantastic <br>말도 안돼 <br>세상이 또 모두 바뀌어 버렸어 <br>왜 이때가 되면 <br>난 모든 게 좋게만 보이는 걸까 <br>해마다 찾아오는 나의 <br>Summer Fantastic <br>주체할 수 없었지 <br>니가 내 눈에 비친 그 순간부터 <br>어떤 말도 설명할 수가 없었어 <br>말해줘 너에게로 다가갈 수 있는지 <br>Hey Remember Dream <br>Hey Remember Dream <br>Hey Remember Dream <br>Hey Remember Dream <br>]]></content><category term="에메랄드 캐슬" label="에메랄드 캐슬"/><category term="Summer Fantastic" label="Summer Fantastic"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/With_you/</id><title>Kyly - With you - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:00+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/With_you/" title="Kyly - With you - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Without you babe <br>I'm no one on the street <br>길 잃은 아이처럼 <br>오늘도 난 널 찾고 있어 <br>환한 너의 미소가 그리워 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>너도 날 찾고 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>널 다시 볼 수 있을까 <br>When I think about you babe <br>I'm happy like a child <br>우리 어린 날처럼 <br>이렇게 난 널 잊을 수 없어 <br>너의 웃음 소리가 그리워 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>너도 날 찾고 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>널 다시 볼 수 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>너도 날 찾고 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>널 다시 볼 수 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>너도 날 찾고 있을까 <br>I wanna be with you <br>just wanna be with you <br>널 다시 볼 수 있을까 <br>]]></content><category term="Kyly" label="Kyly"/><category term="With you" label="With you"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/자작나무/</id><title>Kyly - 자작나무 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:02+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/%EC%9E%90%EC%9E%91%EB%82%98%EB%AC%B4/" title="Kyly - 자작나무 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 나 없이도 잘 지내고 있을까 <br>문득 지난 시간들이 내게 찾아와 <br>조용히 내 맘을 두드리고 <br>너를 떠올리게 해 <br>눈이 시릴 만큼 하얗게 내린 <br>눈과 함께 너를 보게 된 그날 <br>까만 하늘 같던 내 맘 속에 내려앉은 <br>작고 여린 눈송이 같던 그날 <br>내게 사랑을 알려주고 돌아선 <br>너를 붙잡지도 못하는 나 <br>너의 뒷모습마저 사랑한다 <br>내게 말해주는 듯 해 <br>처음 날 보며 밝게 웃어주던 날 <br>처음 수줍게 내게 손을 건네던 날 <br>나 여기에 그 거리에 멈춰 서서 <br>널 기다려 내게 돌아와줘 <br>사랑을 알려주고 돌아선 <br>너를 붙잡지도 못하는 나 <br>너의 뒷모습마저 사랑한다 <br>내게 말해주는 듯 해 <br>널 다시 볼 수 있을까 <br>널 처음 만난 그날처럼 <br>]]></content><category term="Kyly" label="Kyly"/><category term="자작나무" label="자작나무"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/여행이_필요해/</id><title>Kyly - 여행이 필요해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:04+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/%EC%97%AC%ED%96%89%EC%9D%B4_%ED%95%84%EC%9A%94%ED%95%B4/" title="Kyly - 여행이 필요해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제나 같은 길을 걸어 <br>같은 자리에 앉아 <br>매일 같은 책을 보고 <br>어설픈 웃음을 띄운 채로 <br>멍하니 하늘을 바라봐 <br>푸르른 바다와 파란 하늘 아래 <br>새로운 길을 걷고 싶어 <br>나 떠나고 싶어 <br>숨쉬며 느껴지는 그 모든 것들이 <br>지겹게 느껴질 때 <br>한숨을 쉬고 하늘을 올려다봐 <br>내게 여행이 필요해 <br>라 라랄라라 라 라랄라라 <br>라 라랄라라 라랄라랄라라 <br>발길이 닿는 대로 걷다 <br>길을 잃어버려 잔뜩 헤매도 좋고 <br>그 어딘가에서 <br>새로운 우연을 기다려 <br>푸르른 바다와 파란 하늘 아래 <br>자유를 느껴 보고 싶어 <br>나 떠나고 싶어 <br>숨쉬며 느껴지는 그 모든 것들이 <br>지겹게 느껴질 때 <br>한숨을 쉬고 하늘을 올려다봐 <br>내게 여행이 필요해 <br>작은 용기와 <br>약간의 무모함 챙기고서 <br>어색해도 좋아 부족해도 좋아 <br>어디든 떠나고 싶어 <br>숨쉬며 느껴지는 그 모든 것들이 <br>지겹게 느껴질 때 <br>한숨을 쉬고 하늘을 올려다봐 <br>내게 여행이 필요해 <br>숨쉬며 느껴지는 그 모든 것들이 <br>낯설게 느껴질 때 <br>한숨을 쉬고 하늘을 올려다봐 <br>내게 여행이 필요해 <br>라 라랄라라 라 라랄라라 <br>라 라랄라라 라랄라랄라라 <br>라 라랄라라 라 라랄라라 <br>라 라랄라라 <br>여행이 필요해 <br>]]></content><category term="Kyly" label="Kyly"/><category term="여행이 필요해" label="여행이 필요해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/건널목_너머/</id><title>Kyly - 건널목 너머 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:06+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/%EA%B1%B4%EB%84%90%EB%AA%A9_%EB%84%88%EB%A8%B8/" title="Kyly - 건널목 너머 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 따뜻하게 비치는 오후에 <br>향기로운 커피를 두 손에 들고서 <br>기분 좋은 웃음을 가볍게 걸치고 <br>음 널 만나러 걸어가는 길 <br>시간은 그렇게 <br>계절을 따라 흐르겠지만 <br>언제나 그랬듯 환하게 <br>웃어준 내 곁엔 니가 있어 <br>건널목 너머 나를 찾고 있는 <br>까만 눈동자도 <br>그러다 문득 흐트러진 <br>머릴 정리하는 모습도 <br>그러곤 이내 나를 찾아내고 <br>커다란 눈을 깜박이다 <br>환하게 웃음짓는 네 모습이 보여 <br>계절은 그렇게 <br>시간을 품고 흐르겠지만 <br>비가 내리고 하얀눈이 내려도 <br>내 곁에 있어줄래 <br>건널목 너머 나를 찾고 있는 <br>까만 눈동자도 <br>그러다 문득 흐트러진 <br>머릴 정리하는 모습도 <br>그러곤 이내 나를 찾아내고 <br>커다란 눈을 깜박이다 <br>환하게 웃음짓는 네 모습이 보여 <br>건널목 너머 너를 <br>바라 보고있는 이 순간이 <br>또 나를 보고 손짓 하고 있는 <br>지금 너의 모습이 <br>너도 나처럼 기분 <br>좋은 기억으로 남았음 좋겠다고 <br>조용히 되뇌이는 <br>내 마음 넌 모르겠지 <br>이 길을 건너 너를 만나고 <br>두 손을 잡고서 <br>오래 오래도록 함께 걷고싶어 <br>]]></content><category term="Kyly" label="Kyly"/><category term="건널목 너머" label="건널목 너머"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/Up_Feat_최힘찬/</id><title>Kyly - Up (Feat. 최힘찬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:09+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kyly/Up_Feat_%EC%B5%9C%ED%9E%98%EC%B0%AC/" title="Kyly - Up (Feat. 최힘찬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가운 세상 속에 갖혀 <br>움직일 수도 일어설 수도 없어 <br>홀로 외로운 길을 걸어 <br>어두워 보이지 않는 <br>한 치 앞도 모르는 이 세상 속에 <br>홀로 널 찾아 뛰어올라 <br>얼어붙은 세상 속 <br>저 멀리 들려오는 벅찬 숨소리 <br>이제는 내 손을 잡고 <br>함께 내 딛어 가는거야 <br>세상을 딛고 함께 날아올라 <br>더 이상 넘어질순 없잖아 <br>우리 함께 라면 할 수 있어 <br>이겨낼 수 있어 <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up Frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up Frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>B O double S <br>Yo 내 손을 잡아 you're not alone <br>포기는 마 you never give up <br>얼어붙어버린 마음 녹여줄 <br>주위를 봐 beautiful world <br>Up by the frozen up <br>up by the love yourself <br>살다보면 그런거지 <br>그럼에도 불구하고 딛고 <br>올라 내 이름처럼 <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>세상을 딛고 함께 날아올라 <br>더 이상 넘어질순 없잖아 <br>우리 함께 라면 할 수 있어 <br>이겨낼 수 있어 <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up Frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up Frozen up <br>Up high up Up high up <br>Up by the frozen up <br>Up by the love yourself <br>차갑게 느껴지던 모든 것들이 <br>따스한 햇살로 변하길 <br>나도 너도 우리도 <br>You Only Live Once <br>You Only Live Once <br>]]></content><category term="Kyly" label="Kyly"/><category term="Up (Feat. 최힘찬)" label="Up (Feat. 최힘찬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/화댕_Hwa_Daeng/헤어지자_말하던/</id><title>화댕 (Hwa Daeng) - 헤어지자 말하던 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:30:46+09:00</updated><published>2018-04-03T10:30:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%94%EB%8C%95_Hwa_Daeng/%ED%97%A4%EC%96%B4%EC%A7%80%EC%9E%90_%EB%A7%90%ED%95%98%EB%8D%98/" title="화댕 (Hwa Daeng) - 헤어지자 말하던 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제까지만 해도 괜찮았는데 <br>환희 미소 지으며 안아줬는데 <br>장난끼많은 표정으로 볼을 만지며 <br>입맞추고 속삭였는데 <br>어제 날 만났을 때 <br>손은 왜 잡았어 도대체 왜 <br>아직 까지도 너의 온기에 빠져있는데 <br>헤어지자 말하던 너의 입술을 난 <br>사랑한다고 말할 때처럼 <br>미워할 수 없는 난 아직 여기에 여기에 <br>내 옆을 지나는 사람들 중에도 분명 <br>나와 같은 이별을 해봤을텐데 <br>어떻게 태연하게 웃고 다니는지 <br>난 힘든데 안되는데 <br>창가에 앉아있는 사람들 모두 <br>어떤 생각을 하는지 <br>혹시 나와 같은 생각을 하는지 <br>헤어지자 말하던 너의 입술을 난 <br>사랑한다고 말할 때처럼 <br>미워할 수 없는 난 아직 여기에 여기에 <br>기다리고 기억할거야 <br>헤어지자 말하던 너의 입술을 난 <br>사랑한다고 말할 때처럼 <br>미워할 수 없는 난 아직 여기에 여기에 <br>헤어지자 말하던 너의 입술을 <br>]]></content><category term="화댕 (Hwa Daeng)" label="화댕 (Hwa Daeng)"/><category term="헤어지자 말하던" label="헤어지자 말하던"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HUMPBVCK_험백/Holiday/</id><title>HUMPBVCK (험백) - Holiday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:04+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HUMPBVCK_%ED%97%98%EB%B0%B1/Holiday/" title="HUMPBVCK (험백) - Holiday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 나와 함께 할 사람 머리 위로 <br>손을 들어 하나 둘씩 <br>Put your hand We Go <br>빼지마 하려 했던 일 놔두고 와 <br>오늘은 컨셉은 <br>졸업 아님 전역하는 날 <br>빠진다면 전에 알던 니가 아니지 <br>지갑 비었다는 핑계는 아니지 <br>갑자기 불러 다들 미안한데 <br>우린 오늘 밤 모일 거야 <br>사거리에 커피숍 <br>이제 5시야 모두 나갈 준비를 해 <br>해가 지기 전에 다들 모여야 해 <br>늦어도 상관없겠지만 <br>내 생각엔 너도 들떴던데 <br>빼지 말고 손들어 <br>너도 나도 모두 나갈 채비를 해 <br>기대돼 오늘밤이 <br>밤이 만들어줄 오늘 날이 <br>날마다 오는 날이 아니지 <br>하나 둘둘 셋 모여 우린 go yeah <br>셋넷 다섯 이제 세는 건 무리네 <br>한번 봤던 니가 자연스레 <br>내 옆 팔짱을 껴도 상관없어 <br>들어 잔을 워 <br>모아 잔을 워 <br>이제 준비됐다면 모인 손을 하늘로 <br>우리 모인 오늘 날 무슨 날 Holiday <br>갑자기 니가 내 앞에 훅 <br>들어와 내 머리에 확 들어와 <br>오늘 같은 날 날 선택한 니 <br>이유가 조금은 궁금하지만 <br>일단 오늘 기분 니 몸매처럼 so nice <br>그 여자는 너처럼 <br>아름답진 않았던 것 <br>같은 느낌이 들어 <br>그래서 잔을 난 들어 <br>널 보며 하고 싶은 말이 <br>생긴 느낌이 들어 <br>일단 한잔 먼저 들어 <br>내가 하는 말 들어 <br>너는 너고 나는 나지만 <br>같이 듣는 이 음악이 우리 밤을 더 <br>하얗게 또 까맣게 <br>어쩌면 빨갛게 만들 수 있을 것 같아 <br>약간의 어지러운 시야에 <br>비친 니 모습이 <br>내 눈에는 밝게 보이지 <br>아무래도 취한 것 같애 <br>애 같이 굴긴 싫지만 <br>너에게 취한 것 같애 <br>하나 둘둘 셋 모여 우린 go yeah <br>셋넷 다섯 이제 세는 건 무리네 <br>한번 봤던 니가 자연스레 <br>내 옆 팔짱을 껴도 상관없어 <br>들어 잔을 워 <br>모아 잔을 워 <br>이제 준비됐다면 모인 손을 하늘로 <br>우리 모인 오늘 날 무슨 날 Holiday <br>핸드폰에 담아둔 추억거리 <br>거릴 걸어가다 멈춘 가로등 거리 <br>에 멈춰선 우린 또 <br>똑같은 머리에 위 V를 그려 <br>웃는 모습 이를 보여 <br>집에 그냥 가기 아쉬운 기분은 <br>우릴 한번 더 노래 틀게 만들어 <br>저 버스 타고 갈 때 들어 Holiday <br>우리 다시 보게 될 거야 Holiday <br>]]></content><category term="HUMPBVCK (험백)" label="HUMPBVCK (험백)"/><category term="Holiday" label="Holiday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Soraya/El_Pretendiente_Feat_Mister_Mimon/</id><title>Soraya - El Pretendiente (Feat. Mister Mimon) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:10+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Soraya/El_Pretendiente_Feat_Mister_Mimon/" title="Soraya - El Pretendiente (Feat. Mister Mimon) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yo sere tu pretendiente, mi amor <br>concedeme esta cita <br>y bailaremos juntos <br>la propuesta indecente <br><br>Mister Mimon, dimelo Soraya <br>Pa que lo bailes, princesa <br><br>Tu eres mi vida, el protagonista <br>de mi canciones de amor <br>contigo quiero una cita <br><br>Y si no te hubiera conocido <br>si no te hubiera conocido nunca <br>seria un ave que no puede volar <br><br>Yo sere tu pretendiente ideal <br>tu hombro donde llorar <br>y te hare vivir las cincuenta sombras de grey <br><br>Yo sere tu pretendiente, mi amor <br>concedeme esta cita <br>y bailaremos juntos <br>la propuesta indecente <br><br>Si te pegas, si me acerco a tu boca <br>y del canario tu te enamoras <br>y en tu mirada se te nota <br><br>No se si el tiempo se acaba <br>mi vida, quedate por favor <br>te dire lo que siento <br><br>Se que no soy el hombre perfecto <br>que tambien tengo mis defectos <br>dibujame tus besos <br>tatuado en mi piel <br><br>Y si no te hubiera conocido <br>si no te hubiera conocido nunca <br>seria un ave que no puede volar <br><br>Yo sere tu pretendiente ideal <br>tu hombro donde llorar <br>y te hare vivir las cincuenta sombras de grey <br><br>Yo sere tu pretendiente, mi amor <br>concedeme esta cita <br>y bailaremos juntos <br>la propuesta indecente <br><br>Ven conmigo, venga ponte bonita <br>que esta noche los dos nos vamos de fiesta <br>tus tacones finos, champan y vino <br>contigo es una noche perfecta <br><br>Si te pegas, si me acerco a tu boca <br>y del canario tu te enamoras <br>y en tu mirada se nota <br><br>Y si no te hubiera conocido <br>si no te hubiera conocido nunca <br>seria un ave que no puede volar <br><br>Diselo Soraya <br>Mister Mimon <br>este es el comienzo baby, dale <br><br>Yo sere tu pretendiente ideal <br>tu hombro donde llorar <br>y te hare vivir las cincuenta sombras de grey <br><br>Yo sere tu pretendiente, mi amor <br>concedeme esta cita <br>y bailaremos juntos <br>la propuesta indecente <br><br>Yo sere tu pretendiente, mi amor <br>concedeme esta cita <br>y bailaremos juntos <br>la propuesta indecente]]></content><category term="Soraya" label="Soraya"/><category term="El Pretendiente (Feat. Mister Mimon)" label="El Pretendiente (Feat. Mister Mimon)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Albin_Lee_Meldau/Bloodshot/</id><title>Albin Lee Meldau - Bloodshot - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:17+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Albin_Lee_Meldau/Bloodshot/" title="Albin Lee Meldau - Bloodshot - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When will morning be coming <br>As I hang myself up to dry <br>Tear drops before me <br>You're the reason why <br><br>Something else will be coming <br>When my heart dries <br>We all need someone to lean on <br>Dry your bloodshot eyes <br><br>Lying in my bed <br>I need something <br><br>Crying in my bed <br>I fear something <br>Lying in my bed <br>I need something <br>It's you <br><br>But I wonder <br>If there's someone new <br>Yes, I wonder <br>Laying next to you <br>Yeah, I wonder <br>Is there someone new <br>Next to you <br><br>I worry about you, baby <br>I'll be there, if you please <br>See this below the weight now <br>Drive home <br><br>Trembling the leaves <br><br>But I wonder <br>Is there someone new <br>Yes, I wonder <br>Laying next to you <br>Yeah I wonder <br>Is there someone new <br>Next to you <br><br>Now I know <br>Now I know]]></content><category term="Albin Lee Meldau" label="Albin Lee Meldau"/><category term="Bloodshot" label="Bloodshot"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허밍러브/오_마이_여봉_Feat_하비비/</id><title>허밍러브 - 오 마이 여봉 (Feat. 하비비) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:32+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EB%B0%8D%EB%9F%AC%EB%B8%8C/%EC%98%A4_%EB%A7%88%EC%9D%B4_%EC%97%AC%EB%B4%89_Feat_%ED%95%98%EB%B9%84%EB%B9%84/" title="허밍러브 - 오 마이 여봉 (Feat. 하비비) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 만나고서 난 돼지가 됐지 <br>날렵했던 턱 선 탄탄했던 복근 <br>섹시했던 쇄골 <br>차가운 샤프 남은 어디로 가고 <br>이젠 사람 좋아 뵈는 난 뚱땡이 아저씨 <br>그래도 귀엽다는 나의 여봉 말에 <br>요즘 내가 봐도 <br>배는 좀 귀여운 듯 <br>불룩해진 몸매 <br>왕년의 시절 아쉽긴 해도 <br>이래 봬도 나는 여전한 그녀만의 사랑 <br>그렇게 곱던 그대도 아줌마 다 되고 <br>날 만나 고생함 서도 웃어주는 너 <br>만만히 봤던 세상에 <br>쉬운 건 없었지 <br>나 얼마나 더 살아야 익숙해질까 <br>전쟁 같은 세상 <br>살아남기 지쳐도 <br>너의 그 눈빛은 내 마음을 쉬게 해 <br>여전히 빛나는 그대와 함께 걷는 <br>이 삶에 감사해 <br>깊어지는 마음에 기쁨이 서리네 <br>Thank You Oh My Love <br>이뿐 내 마누라 <br>나랑 살아줘서 정말 고마워 <br>Love You Oh My Darling <br>이뿐 우리 여뽕 <br>너의 사랑에 살맛이 나곤 하네 <br>Thank You Oh My Love <br>이뿐 내 마누라 <br>나랑 살아줘서 정말 고마워 <br>Love You Oh My Darling <br>이뿐 우리 여뽕 <br>너의 사랑에 살맛이 나곤 하네 <br>Thank You Oh My Love <br>이뿐 내 마누라 <br>나랑 살아줘서 정말 고마워 <br>Love You Oh My Darling <br>이뿐 우리 여뽕 <br>너의 사랑에 <br>난 난 난 난 난 난 난 난 웃는다 <br>]]></content><category term="허밍러브" label="허밍러브"/><category term="오 마이 여봉 (Feat. 하비비)" label="오 마이 여봉 (Feat. 하비비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허밍러브/FaMa/</id><title>허밍러브 - FaMa - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:34+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EB%B0%8D%EB%9F%AC%EB%B8%8C/FaMa/" title="허밍러브 - FaMa - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금만 더 깎아 주세요 <br>아 창피해 <br>기억 속 시장 통 <br>아침을 여는 잔소리 <br>어서 벗어나고 싶었죠 <br>라라라 <br>말이 안 통한다 싶었죠 <br>우리 세대는 다르다고 <br>당신을 안다 여겼죠 <br>나의 세상이 더 크다고 <br>라라라 <br>상처로 남은 기억 많지만 <br>미숙해도 사랑인걸 음 <br>언제나 옳지는 않았지만 <br>당신도 그 땐 어렸음을 <br>완벽하진 않았어도 <br>서투른 표현들이었어도 <br>최고를 주고팠을 그 사랑 그 마음 <br>몰라줘서 미안해요 <br>삶의 무게가 녹록치 않던 <br>짓눌린 뒷모습의 기억 <br>속 썩여도 나를 포기 않던 <br>애끓는 눈빛의 기억들 <br>많은 걸 포기했지만 <br>한때는 꿈이 가득했겠죠 <br>사랑을 꿈꿨을 그 시절 그 마음 <br>생각 못해 미안해요 <br>이젠 당연하지 않아요 <br>삶을 쏟아냈던 그 정성 그 마음 <br>사랑할 시간도 부족해요 <br>가까울수록 아껴야 했는데 <br>]]></content><category term="허밍러브" label="허밍러브"/><category term="FaMa" label="FaMa"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허밍러브/아가에게_Feat_김민/</id><title>허밍러브 - 아가에게 (Feat. 김민) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:36+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EB%B0%8D%EB%9F%AC%EB%B8%8C/%EC%95%84%EA%B0%80%EC%97%90%EA%B2%8C_Feat_%EA%B9%80%EB%AF%BC/" title="허밍러브 - 아가에게 (Feat. 김민) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 넌 데구르르 <br>너의 춤에 난 움찔하고 <br>엄마 배를 운동장 삼아 <br>꼬물꼬물 열심히도 놀아 <br>발로 뻥뻥뻥 나는 아야야 <br>잠 못 드는 힘든 날들 <br>그래도 보고 싶은 우리 아가 <br>건강한 게 난 더 좋아 <br>너에게 주고 싶은 세상 꿈꾸며 <br>손꼽아 기다려 <br>아기다리고 기다리던 <br>너와 처음 만나는 그 날 <br>근데 엄만 아픈가 봐 <br>어쩔 줄 모르는 나도 아파 <br>너 이 녀석 너였구나 <br>이토록 작을 줄이야 <br>내 삶을 다해 예쁜 우리 아가 <br>행복하게 지켜 줄께 <br>약속해 난 부족해도 <br>꼭 네게 좋은 아빠 되고파 <br>널 만나고 모든 게 달라졌지 <br>쪼꼬만 놈이 어쩜 이리도 <br>서럽게 울어대는지 <br>눈만 돌리면 밥달라 쉬했다 <br>응가도 했다 <br>졸려 죽겠으니 빨리 와서 안아라 <br>트림도 하고 방구도 뀌고 <br>하품 재채기 미소까지 <br>팔이 아프고 잠을 못 자도 <br>너를 보면 행복한 걸 <br>내 삶을 다해 <br>예쁜 우리 아가 행복하게 <br>지켜 줄께 <br>약속해 난 부족해도 꼭 좋은 아빠 <br>엄마 되고파 <br>레몬빛 초콜릿 향기 <br>가득한 세상을 선물해 준 너 <br>사랑해 사랑해 소중한 아가 <br>우리 사랑의 열매 <br>]]></content><category term="허밍러브" label="허밍러브"/><category term="아가에게 (Feat. 김민)" label="아가에게 (Feat. 김민)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허밍러브/Monologue_Feat_김민/</id><title>허밍러브 - Monologue (Feat. 김민) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:31:39+09:00</updated><published>2018-04-03T10:31:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EB%B0%8D%EB%9F%AC%EB%B8%8C/Monologue_Feat_%EA%B9%80%EB%AF%BC/" title="허밍러브 - Monologue (Feat. 김민) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여보세요 <br>아빠 삶이 난 어려워 <br>살 수록 내안의 내가 울어 <br>아빠가 줬던 힘든 기억들이 <br>지금도 날 눌러 <br>가끔 많이 원망해 <br>미안 미안해 그 땐 몰랐어 <br>곁에서 사랑할 시간이 <br>그렇게 짧을 줄이야 <br>헤어질 때야 알았어 너의 소중함을 <br>내 사랑 내가 정말 잘못했어 <br>날 보고 있나요 <br>남겨진 내 삶을 <br>가난한 마음 보이나요 <br>미안해했으면 해 <br>아프게 보고 있어 사랑해야 했는데 <br>되돌릴 수 없는 그 시간 <br>미안해 미안해 <br>나중에 만나면 <br>꼭 안아주길 <br>기억조차 슬픈 사막의 시절 지나 <br>인생은 마법이어라 <br>내게도 꽃은 피고 <br>감사해 미워해 사랑해 미원해 <br>미안해 원망해 미안해 사랑해 <br>사랑해 미워해 기도해 그리워 <br>사랑해 사랑해 미안해 원망해 <br>사랑해 원망해 미안해 미워해 <br>기도해 그리워 사랑해 사랑해 <br>용서해 용서해 미안해 용서해 <br>사랑해 사랑해 사랑해 사랑해 <br>]]></content><category term="허밍러브" label="허밍러브"/><category term="Monologue (Feat. 김민)" label="Monologue (Feat. 김민)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/One_Hundred_Suns/Amaranthine/</id><title>One Hundred Suns - Amaranthine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:34:59+09:00</updated><published>2018-04-03T10:34:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/One_Hundred_Suns/Amaranthine/" title="One Hundred Suns - Amaranthine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We're not alive <br>We tell ourselves <br>Hands cold on the vein down to check the pulse <br>We sing along to the static street <br>So drugged out like a ghost that radiates in black <br><br>What is this coming out of me Please save us from ourselves <br><br>Another round <br>We have to get the fix, 'cause I got what I came for and I'm done with you <br>We sing along to the static street <br>So drugged out like a ghost that radiates in black <br><br>I'm not alive I'll never die <br><br>I've washed my hands with sharper knives, but what is this coming out of me <br>If you can hear, please save us from ourselves <br><br>It's only a matter of time before we're all alone <br>Just tell me this one time that this is the end and I'll be done]]></content><category term="One Hundred Suns" label="One Hundred Suns"/><category term="Amaranthine" label="Amaranthine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Oasis/</id><title>Joyce - Oasis - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:38:55+09:00</updated><published>2018-04-03T10:38:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Oasis/" title="Joyce - Oasis - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pra quem passa, e uma paisagem <br>Nada a acrescentar <br>Mas pra quem vem de viagem <br>e porto de chegar <br>Pra quem olha, e uma parede <br>Construcao vulgar <br>Mas quem la poe sua rede <br>Chama de meu lar <br>Pra quem nao conhece <br>Os segredos do meu bem <br>Pode parecer estranho o jeito que ele tem <br>Se ele e muito louco <br>Seja como for <br>Muito e muito pouco pra explicar o nosso amor <br><br>Pra quem olha desatento <br>e um rio a correr <br>Mas pra quem chegou sedento <br>e agua de beber <br>Pra quem passa, e uma miragem <br>Feita pra enganar <br>Mas quem entra na estalagem <br>Fica pro jantar <br>Pra quem nao conhece <br>Os segredos do meu bem <br>Pode parecer estranho o jeito que ele tem <br>Dizem que e loucura <br>Que e pura ilusao <br>Mas quem vem da selva escura <br>Jura que e paixao]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Oasis" label="Oasis"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Delicadeza/</id><title>Joyce - Delicadeza - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:00+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Delicadeza/" title="Joyce - Delicadeza - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Discreta em companhia de gente esquisita <br>Maldita em ambiente de gente normal <br>Plantando coisas belas num circo de horrores <br>Com flores e bombons no juizo final <br>Pintando aquarelas em terra de cego <br>Com pregos, paus e pedras e mas intencoes <br>Se por delicadeza eu oculto o meu ego <br>Me nego a ser princesa num reino de anoes <br><br>Bordando sutilezas e finas malicias <br>Delicias num pais que nao tem paladar <br>O coracao partido de tanta falacia <br>Que passa e a gente nem pode se desviar <br>Sonhando ainda um tempo menos suicida <br>Que diga pra que veio e que possa provar <br>Se por delicadeza eu perder minha vida <br>Sai mesmo ? francesa, queira desculpar]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Delicadeza" label="Delicadeza"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Deus_E_O_Diabo_Na_Danca_Do_Baiao/</id><title>Joyce - Deus E O Diabo (Na Danca Do Baiao) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:04+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Deus_E_O_Diabo_Na_Danca_Do_Baiao/" title="Joyce - Deus E O Diabo (Na Danca Do Baiao) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mandacaru, xique xique, facheiro <br>Baiao de dois, danca de cangaceiro e, baiao <br>Chapeu de couro, gibao, cartucheira <br>Faca, punhal, parabelo e peixeira e, baiao <br>Sol de braseiro, faisca e centelha <br>Vento de fogo, poeira vermelha <br>Poco e cacimba de agua barrenta <br>Homem, crianca e mulher bexiguenta <br>Maleita, calor, fome e peste <br>Sina maldita do chao do Nordeste e, baiao <br>Pele e carcaca de bicho caido <br>Gente comendo de cobra de vidro e, baiao <br>Pedra, cascalho, graveto, espinheiro <br>Povo rodando no po do terreiro <br>Festa sem fim no forro do sertao <br>Deus e o diabo na danca do baiao <br><br>Olha a zabumba com o filho do capeta <br>E a viola no peito do cristao <br>O porteiro do inferno na caixeta <br>E no fole o padim Cico Romao <br>Olha um anjo batendo na sineta <br>E o triangulo no dedo do Cao <br>E girando que nem dois carrapeta <br>Maria Bonita e Lampiao <br>E quem escuta vem chegando feito Dominguinho <br>E do lado, Oswaldinho do Acordeon <br>E o Quinteto Violado com Sivuca e Hermeto <br>Pra ficar tudo certo, pra ser tudo bom <br>Duvido nada que na hora chegue Gordurinha <br>E o pandeiro de Jackson, pelo salao <br>Deus e o diabo batem palma quando chega ele <br>e Luiz Gonzaga, e o Lua, e o rei do baiao <br><br>Festa sem fim no forro do sertao <br>Deus e o diabo na danca do baiao]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Deus E O Diabo (Na Danca Do Baiao)" label="Deus E O Diabo (Na Danca Do Baiao)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Receita_De_Samba/</id><title>Joyce - Receita De Samba - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:06+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Receita_De_Samba/" title="Joyce - Receita De Samba - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pra se fazer um samba <br>Voce tem que gostar <br>Mas so gosta de samba <br>Quem tem bom paladar <br>Se voce quer um samba <br>Eu posso lhe ensinar <br>Eu vou fazer um samba <br>E vou lhe convidar <br><br>No samba tem que estar de olho <br>e preciso dosar tempero e molho <br>Pro samba nao desandar <br>Tem que ser bem picadinho <br>Partido, miudinho <br>E voce vai mexer devagarinho <br>O tempo do gosto apurar <br><br>No samba tem que estar do lado <br>O segredo e o sabor do refogado <br>E a malicia que a gente da <br>Tem que ter uma caninha <br>Da boa, azulzinha <br>Pra rapaziada da cozinha <br>Que e quem faz o samba esquentar <br>E o som come a noite inteira <br>No prato, chaleira <br>Ralador, panela, frigideira <br>Nao tem quem nao queira chegar <br>Acertando na receita, meu bem <br>Voce ta feita <br>Pois bem, faz um samba e aproveita <br>Me chama tambem pra sambar]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Receita De Samba" label="Receita De Samba"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Sexy_Sylvia/</id><title>Joyce - Sexy Sylvia - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:08+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Sexy_Sylvia/" title="Joyce - Sexy Sylvia - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sete seculos pelo deserto ate o jardim de Ala <br>Meus antepassados se arrastaram pra poder chegar <br>Na casca do ovo meu avo me viu me transformar <br>Em Sexy Sylvia, uma serpente magnetica <br>Mas bobo e quem me diz, que eu nao tenho maos nem <br>Pes nem nariz <br>Meu poder e me concentrar, olhe nos meus olhos <br>Posso te hipnotizar <br>Sou uma bandida, uma vampira, uma vila cruel <br>Sou Sexy Sylvia, perigosa como reptil <br>Uma jiboia, jararaca, cobra cascavel <br>Sou Sexy Syivia, perigosa como reptil <br>Mas bobo e quem nao ve que eu sou capaz de aprontar <br>Como voce com maldades especiais <br>Minhas tenebrosas elucubracoes mentais <br>Perigosa, tenebrosa, magnetica, envolvente <br>Cintilante, et cetera 2x]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Sexy Sylvia" label="Sexy Sylvia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Rodando_A_Baiana/</id><title>Joyce - Rodando A Baiana - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:13+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Rodando_A_Baiana/" title="Joyce - Rodando A Baiana - 가사"/><content type="html"><![CDATA[La vem, chegou pra perturbar <br>Vem soltando os cachorros, botando a baiana pra rodar <br>La vem, e tem que respeitar <br>Quando roda a baiana, e que tem roupa suja pra lavar <br><br>Nossa alegria sambou na avenida, sumiu por ai <br>Entre reis e rainhas na sapucai <br>Generais da banda, ladroes de casaca, estrelas, travestis <br>E varrendo tudo, la vem os garis <br><br>abre alas pra ala de quem lava a roupa suja todo o dia <br>Vamo la, rodando a baiana, todo o mundo <br>Swing the old black lady from bahia <br>hein <br>swing the old black lady from bahia <br>Ela tem colares de conta <br>E as sandalias prontas pra sambar com energia <br>Dignidade, nobreza, elegancia <br>Ela, em ultima instancia, e a mae, e a tia <br>Lava o nosso bloco de sujo <br>Pega o dito cujo e poe de molho no tempero <br>Se o nosso coracao e um pandeiro <br>A baiana e a moral do povo brasileiro]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Rodando A Baiana" label="Rodando A Baiana"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/O_Chines_E_A_Bicicleta/</id><title>Joyce - O Chines E A Bicicleta - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:15+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/O_Chines_E_A_Bicicleta/" title="Joyce - O Chines E A Bicicleta - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Como o chines e a bicicleta <br>Como cartola e dona zica <br>Como a paisagem e o cartao postal <br>Como romeu e julieta <br>Catupiri com goiabada <br>Como quem fica junto no final <br>Como o navio e o marinheiro <br>Como uma fronha e um travesseiro <br>Como uma flor e seu perfume <br>Como o sorvete e a cobertura <br>Nao como um quadro na moldura <br>Mas como coisa que completa <br>Como uma curva e uma reta <br>Como o tesao e ternura <br>Como o chines e a bicicleta]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="O Chines E A Bicicleta" label="O Chines E A Bicicleta"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Havana-Me/</id><title>Joyce - Havana-Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:17+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Havana-Me/" title="Joyce - Havana-Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Havana me <br>Nao esqueco teu povo em momento algum <br>Cubana me <br>Me convida a dancar, quebra o meu jejum <br>Serena me <br>Me lambuza de cana, tabaco e rum, havana me <br><br>Havana me <br>Bota uma cubalibre, limao e sal <br>Cubana me <br>Me carrega em teu ritmo sensual <br>Irmana me <br>Nossa musica tem sangue tropical, havana me <br><br>Tira me pra bailar <br>Quero ouvir teu som caribenho <br>Por ti, mestico, eu tenho amor <br>Me pega pelo quadril <br>Teu par ainda e o Brasil, havana me <br><br>Havana me <br>Acho mesmo que temos muito em comum <br>Cubana me <br>e o povo, e a pele, esse batecum <br>Serena me <br>Pelas maos de Iansa, Iemanja, Oxun, abana me <br><br>Tira me pra bailar <br>Quero ouvir teu som caribenho <br>Por ti, mestico, eu tenho amor <br>Me pega pelo quadril <br>Teu par ainda e o Brasil, havana me <br><br>Havana me <br>Nossa forca vem la da casa real <br>Cubana me <br>Me 'havana' de amor num abraco igual <br>Irmana me <br>Mostra que nossa raca e sentimental, havana me]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Havana-Me" label="Havana-Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Samba_Da_Zona/</id><title>Joyce - Samba Da Zona - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:20+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joyce/Samba_Da_Zona/" title="Joyce - Samba Da Zona - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Quando estou num baile, e duro de aguentar <br>Todo o mundo cisma de dancar com meu par <br>Tiram ele de mim e nao me deixam em paz <br>Porque ele aprendeu na zona, com as profissionais <br>E e por isso que ele danca, e danca assim tao bem <br>Quando cai no samba entao, nao tem pra mais ninguem <br>Ele e sensual e sabe conduzir <br>Sabe que uma dama tambem quer se divertir <br><br>Silencio agora no salao, que o show vai comecar <br>E o meu par na banda agora assume o seu lugar <br>Ele e genial, todo o mundo diz <br>Porque ele aprendeu na orquestra la do tabariz <br>E e por isso que ele toca, e toca assim tao bem <br>Quando cai no samba entao, nao tem pra mais ninguem <br>Ritmo infernal, frases tao sutis <br>O que ele aprendeu na zona e o que me faz feliz]]></content><category term="Joyce" label="Joyce"/><category term="Samba Da Zona" label="Samba Da Zona"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Heavy_Hearts/Unravel_Your_Love/</id><title>Heavy Hearts - Unravel (Your Love) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:39:22+09:00</updated><published>2018-04-03T10:39:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Heavy_Hearts/Unravel_Your_Love/" title="Heavy Hearts - Unravel (Your Love) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wish that I could show my face <br>And prey on the replica I create <br>On and on watch me come undone <br>They've got my eyes but we're not the same <br>Wish our two was one <br>We're bound together on a chain <br>Stay down you're all that I want <br>If I was God I wouldn't let you be lonely <br>You don't care enough to keep me <br>Fade out a line in the snow so you'll never know shame <br>Let me wash all the cuts that you cover up <br>Unravel your love <br>All I know is I don't want to die I just want to stop <br>And dive into a place that you can't follow <br>Cause I don't want to die <br>Stay down]]></content><category term="Heavy Hearts" label="Heavy Hearts"/><category term="Unravel (Your Love)" label="Unravel (Your Love)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rita_Reys/The_Second_Time_Around/</id><title>Rita Reys - The Second Time Around - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:45:34+09:00</updated><published>2018-04-03T10:45:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rita_Reys/The_Second_Time_Around/" title="Rita Reys - The Second Time Around - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love is lovelier the second time around <br>Just as wonderful with both feet on the ground <br>It's that second time you hear your love song sung <br>Makes you think perhaps that love like youth is wasted on the young <br>Love's more comfortable the second time you fall <br>Like a friendly home the second time you call <br><br>Who can say what brought us to this miracle we've found <br>There are those who'll bet love comes but oncee and yet <br>I'm oh so glad we met the second time around <br><br>Who can say what brought us to this miracle we've found <br>There are those who'll bet love comes but once and yet <br>I'm oh so glad we met the second time around]]></content><category term="Rita Reys" label="Rita Reys"/><category term="The Second Time Around" label="The Second Time Around"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brady_브레디/Ella/</id><title>Brady (브레디) - Ella - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:56:41+09:00</updated><published>2018-04-03T10:56:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brady_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EB%94%94/Ella/" title="Brady (브레디) - Ella - 가사"/><content type="html"><![CDATA[sometimes girl <br>you make me complicated <br>but i just wanna take you <br>to my home <br>you don't even need to understand <br>i just want you for all night <br>ella stay with me alright <br>come and let me <br>take you other land <br>no need to argue <br>love and fuck and sex all night <br>you don't even need to understand <br>ella kiss into your right <br>ella kiss into your mind <br>ooh you and we could <br>be beyond time <br>ooh i’m not gonna lie <br>ooh baby i’d never let you cry <br>ella kiss me hundred times <br>ella let me in your mind <br>so hold my little flame <br>this room is paradise <br>i'll make you mine till i die <br>jumpin' to my body baby yes fight <br>one thousand girls i don't need it <br>just you and me <br>ella stay with me alright <br>]]></content><category term="Brady (브레디)" label="Brady (브레디)"/><category term="Ella" label="Ella"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드___림/고백_Go_Back/</id><title>드 : 림 - 고백 (Go Back) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:56:47+09:00</updated><published>2018-04-03T10:56:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C___%EB%A6%BC/%EA%B3%A0%EB%B0%B1_Go_Back/" title="드 : 림 - 고백 (Go Back) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 사랑 따르리 기도하고 <br>거룩함 입으리 다짐해도 <br>길 잃은 탕자처럼 헤매이며 떨 때 <br>택하여 피로 사신 주님의 음성 <br>돌아오라 나 여호와의 명령이라 <br>바르지 못한 이 세대를 등지고 <br>다 내게 오라 <br>돌아오라 나 여호와는 거룩이라 <br>맘 변화 받아 거룩한 산 제물로 <br>예배 드리라 <br>주 사랑 따르리 기도하고 <br>거룩함 입으리 다짐해도 <br>길 잃은 탕자처럼 헤매이며 떨 때 <br>택하여 피로 사신 주님의 음성 <br>돌아오라 나 여호와의 명령이라 <br>바르지 못한 이 세대를 등지고 <br>다 내게 오라 <br>돌아오라 나 여호와는 거룩이라 <br>맘 변화 받아 거룩한 산 제물로 <br>예배 드리라 <br>돌아가리라 주께 달려가리라 <br>통회하는 맘 <br>거룩함으로 사랑 고백하리라 <br>우린 주의 백성 <br>돌아가리라 주께 달려가리라 <br>통회하는 맘 <br>거룩함으로 사랑 고백하리라 <br>우린 주의 백성 <br>돌아오라 나 여호와의 명령이라 <br>바르지 못한 이 세대를 등지고 <br>다 내게 오라 <br>돌아오라 나 여호와는 거룩이라 <br>맘 변화 받아 거룩한 산 제물로 <br>예배 드리라 <br>변화 받아 거룩한 산 제물로 <br>삶을 드리라 <br>]]></content><category term="드 : 림" label="드 : 림"/><category term="고백 (Go Back)" label="고백 (Go Back)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아란/찌릿찌릿/</id><title>아란 - 찌릿찌릿 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:56:49+09:00</updated><published>2018-04-03T10:56:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%9E%80/%EC%B0%8C%EB%A6%BF%EC%B0%8C%EB%A6%BF/" title="아란 - 찌릿찌릿 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너에게 하고 싶은 말이 참 많아 <br>가만히 눈을 감고 내 노랠 들어봐 <br>손대면 찌릿 내 맘에 찌릿 <br>전기가 통하는 이 마음을 넌 알까 <br>그저 멍하니 바라만 봐도 <br>나도 모르게 웃음이 나 <br>찌릿 내 맘에 찌릿 <br>전기를 너도 느끼진 않았을까 <br>이제는 내 맘이 너에게 닿길 <br>사랑을 듬뿍 담은 나의 노래로 <br>어쩌면 부담스럽게 들리려나 <br>하지만 너에게 알려주고 싶어 <br>손대면 찌릿 내 맘에 찌릿 <br>전기가 통하는 이 마음을 넌 알까 <br>그저 멍하니 바라만 봐도 <br>나도 모르게 웃음이 나 <br>찌릿 내 맘에 찌릿 <br>전기를 너도 느끼진 않았을까 <br>이제는 내 맘이 너에게 닿길 <br>사랑을 듬뿍 담은 나의 노래로 <br>솔직히 말해 다 알고 있잖아 <br>이 순간 얼마나 떨리는지 <br>넌 모를 거야 <br>손대면 찌릿 내 맘에 찌릿 <br>전기를 너도 느끼진 않았을까 <br>이제는 내 맘이 너에게 닿길 <br>사랑을 듬뿍 담은 나의 노래로 <br>]]></content><category term="아란" label="아란"/><category term="찌릿찌릿" label="찌릿찌릿"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/oe/Way_Feat_Carmelo/</id><title>oe - Way (Feat. Carmelo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:07+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/oe/Way_Feat_Carmelo/" title="oe - Way (Feat. Carmelo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십대의 나는 많이 어렸지 <br>반에선 소심한 게 <br>부모님 앞에선 철면피 <br>이십 대가 되어 조금 서서히 <br>변해가는 듯 했으나 <br>절반 지난 지금도 난 여전히 <br>철이 없지 반 지하 방에서 <br>Rap 하는 멍청이 <br>천천히를 말할 나인 지난 나인데 <br>그저 미래만 말해가면서 쌓은 <br>나이테엔 빗금이 스물 여섯 개 <br>난 아직 몇 만원이 부담되는 삶을 살아 <br>예전 알던 친구들은 예전과는 많이 달라 <br>졌는데도 난 그대로 <br>Started from the zero <br>새로운 미래로 향하는 발 걸음 <br>첫 발을 못 뗀 채로 uh <br>항상 말했어 <br>fuckin' underground 에 서서 <br>나를 뱉을 수 있다면 돈 따윈 상관 없어 <br>남들에게 손 벌려가는 시절이 늘은 <br>지금 그런 삶은 사치인가 싶어 <br>Knock out 찬 바닥에 누워 <br>나를 매일 돌아봐 <br>제법 열심히 했는데 <br>왜 대체 나를 몰라봐 <br>알아주길 바라는 게 모순인 줄 알면서 <br>턱 끝까지 찬 말들을 뱃속으로 삼켰어 <br>But i spit shit <br>난 원래 이런 Species <br>그저 현실을 직시할 뿐 <br>우울함 같은 건 <br>그저 몇 줄짜리 가삿 거리 <br>이건 더 높이 서기 위한 <br>더딘 등반일 뿐이지 <br>No Nobody can't talk about me <br>내가 뭔 생각을 하는지 넌 모르지 <br>지금 날 내려보는 것들에게 다시 전해 <br>내가 싫어하는 것들을 난 <br>절대로 안 겁내 <br>No Nobody can't doin' like me <br>그래 계속해서 너는 나를 무시하길 <br>나는 믿어 난 전부 이겨내고 모두 이뤄 <br>기적을 믿는 애들은 전부 다 저리 비켜 <br>기적을 믿는 애들은 전부 다 저리 비켜 <br>내가 뱉은 말은 <br>누구도 아니고 내가 지켜 <br>Rap한다는 애들이 랩보다는 <br>원하지 Liquor <br>실제로 그렇게 행동하고 무대를 원해 <br>머리가 비었네 홍대엔 <br>Rap을 가장한 주정이 반에 <br>나머지 반은 랩과 놀이를 한데 모은 체 <br>주둥아리론 Work hard Play hard <br>주변의 손가락질을 무시한 채 <br>시야는 전방에 <br>손을 억지로 들어주는 <br>네 친구라는 아이들 <br>걔들은 무대가 목적이 아닌 <br>모임이 목적이란 걸 너도 알지 <br>다 암묵적인 합의 끝에 <br>너에게 미소를 양도해 <br>그 미소에 감동해버린 너는 <br>이게 천직인가 싶어 <br>함부로 길을 정해 <br>But you play hard play hard <br>결국엔 놀자 판에 뛰어든 것 밖엔 없어 <br>Did you try hard <br>No Nobody can't talk about me <br>내가 뭔 생각을 하는지 넌 모르지 <br>지금 날 내려보는 것들에게 다시 전해 <br>내가 싫어하는 것들을 난 <br>절대로 안 겁내 <br>No Nobody can't doin' like me <br>그래 계속해서 너는 나를 무시하길 <br>나는 믿어 난 전부 이겨내고 모두 이뤄 <br>기적을 믿는 애들은 전부 다 저리 비켜 <br>What i believe <br>everything is fuckin' cheese <br>I wanna get all of that bitch <br>get away <br>손가락을 펴고 갖고 싶은 것들을 쥐어 <br>오직 그게 꿈이라 난 배우는 중 <br>달리는 법 <br>불만이 없지 난 지금 내 모습에 <br>아쉬움이 없다면 그 말은 <br>거짓말이겠지만 <br>난 더 바뀌리란 확신에 가득 차 살아 <br>나는 그 누구보다도 이런 나를 자신해 <br>너와 달리 불안에 가득한 <br>미래는 보이지 않아 <br>쉽지 않아 모두가 식상한 <br>태도에 그 마저도 안 지켜 <br>그 틈에서 내 생각은 구식 <br>난 오직 나로써 나에 대한 의심을 불식 <br>니들 구십 구중 구십은 <br>가사에 없는 말들을 쓰지 <br>그게 너와 나의 차이 나는 나만을 담아 <br>나의 가사들은 헛소리들이 아닌 수기 <br>내가 틀렸다는 생각들은 추호도 안 해 <br>나는 가장 행복하지 내 방식으로 살 때 <br>다 상관없어 내가 몸을 던질 곳은 <br>내가 보고 정해 넌 그냥 너의 모습 <br>돌아보기나 해 차피 넌 못돼 내 적수 <br>Red ocean 그 중에 진짜는 소수 <br>난 그저 속하고 싶지 않았어 <br>니가 말하는 모두에 <br>The Palette Carmelo <br>]]></content><category term="oe" label="oe"/><category term="Way (Feat. Carmelo)" label="Way (Feat. Carmelo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리마크/그렇게_힘들면/</id><title>리마크 - 그렇게 힘들면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:09+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EB%A7%88%ED%81%AC/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%ED%9E%98%EB%93%A4%EB%A9%B4/" title="리마크 - 그렇게 힘들면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음이 움직이지 않아 <br>시계도 멈춘 것 같아 <br>자꾸 흐르기만 하는 <br>내 눈물은 아직도 <br>힘들기만 해 <br>어쩌면 널 잊을 수 있을까 <br>어떻게 하면 널 잊을까 <br>수많았던 추억은 <br>네겐 의미 없는 거니 <br>그렇게 가볍게 <br>버리면 그만인 거니 <br>너도 아프면 <br>지금이라도 돌아와 <br>내가 아프지 않게 <br>어쩌면 널 잊을 수 있을까 <br>어떻게 하면 널 잊을까 <br>수많았던 추억은 <br>네겐 의미 없는 거니 <br>그렇게 가볍게 <br>버리면 그만인 거니 <br>너도 아프면 <br>지금이라도 돌아와 <br>내가 아프지 않게 <br>]]></content><category term="리마크" label="리마크"/><category term="그렇게 힘들면" label="그렇게 힘들면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블론디/바보처럼/</id><title>블론디 - 바보처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:12+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A1%A0%EB%94%94/%EB%B0%94%EB%B3%B4%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="블론디 - 바보처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미안하다 고마웠다 사랑한다 <br>그렇게 말할 거라면 <br>보내달라 지워달라 아파해라 <br>그렇게 말을 해줘 <br>남아있는 내 맘을 네가 알겠니 <br>떠난 너는 생각이나 해주겠니 <br>그래 멋지게 보내줘야 하는데 <br>아직도 네 사진을 보며 울어 <br>아픈 만큼 네가 더 <br>돌아오길 바라지만 <br>또 버려질까 겁도 나지만 <br>그렇게라도 보고 싶어 <br>아직까지 내 사랑이 <br>바보처럼 또 너만을 원해 <br>미안하다 고마웠다 사랑한다 <br>그렇게 말할 거라면 <br>보내달라 지워달라 아파해라 <br>그렇게 말을 해줘 <br>남아있는 내 맘을 네가 알겠니 <br>떠난 너는 생각이나 해주겠니 <br>그래 멋지게 보내줘야 하는데 <br>아직도 네 사진을 보며 울어 <br>아픈 만큼 네가 더 <br>돌아오길 바라지만 <br>또 버려질까 겁도 나지만 <br>그렇게라도 보고 싶어 <br>아직까지 내 사랑이 <br>바보처럼 또 너만을 원해 <br>]]></content><category term="블론디" label="블론디"/><category term="바보처럼" label="바보처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Hold/</id><title>Vera Blue - Hold - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:14+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Hold/" title="Vera Blue - Hold - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I love the way you tie me down <br>False words would never be allowed <br>When I am yours <br>When we are home <br><br>You loved the many faults you found <br>You kept what was worth keeping around <br>When I am yours <br>When we are home <br><br>Wanting you to know, before things become overgrown <br>There are reasons why I am this way <br>Wanting you to know, before things become overgrown <br>There are reasons why I am this way <br><br>I have opened my heart so many times <br>You have a hold of it now <br>I need you to breathe new life into me <br>You have a hold of it now <br><br>I tried to loosen off your hold <br>But you stayed and nothing made you fall <br>I knew when you took me over <br>That you where not like the others <br>I can be young and reckless <br>But you stayed <br><br>I have opened that heart so many times <br>You have a hold of it now <br>I need you to breathe new life into me <br>You have a hold of it now <br><br>Wanting you to know, before things become overgrown <br>There are reasons why I am this way <br>Wanting you to know, before things become overgrown <br>There are reasons why I am this way <br><br>All those times I tried to make you forget me <br>You stayed, you stayed <br>All those times I tried to make you forget me <br>You stayed <br><br>When I am yours <br>When I am yours <br>When we are home <br>When we are home]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Hold" label="Hold"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Settle/</id><title>Vera Blue - Settle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:16+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Settle/" title="Vera Blue - Settle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, I felt a release <br>And I feel, yellow becoming me <br><br>Oh oh, standing all this while <br>Makes me realise I am alive <br>And I won't settle <br><br>Move on, and up <br>Now that, I've found <br>My way back from you <br><br>I keep parts belonging to me <br>And I steal the better ones I need <br><br>Oh oh, standing all this while <br>Makes me realise I am alive <br>And I won't settle <br><br>Move on, and up <br>Now that, I've found <br>My way back from you <br>Ooh <br><br>Move on, and up <br>My mind is clear <br>Remembering all the things I've done <br>Done <br>All the things I've done]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Settle" label="Settle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Mended/</id><title>Vera Blue - Mended - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:18+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Mended/" title="Vera Blue - Mended - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Just thinking about us I've come undone <br>Looking back I don't know who lost or won <br>Tell me now, tell me now <br>Expressions in my mind that I can't translate <br>But I know that I will learn to appreciate <br>Tell me how, tell me how <br><br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, we haven't mended <br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, we haven't mended <br><br>It's getting close, it's getting close, it's getting close <br>It's getting close, It's getting close, It's getting close <br>It's getting close <br><br>I'm all I can blame I'm not keeping score <br>I just wish I could find who I was before <br>Can't go back, I'm okay <br><br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, we haven't mended <br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, we haven't mended <br><br>Oh, oh, oh, oh, oh <br>What am I supposed to when most of me still belongs to you <br>What am I supposed to when most of me still belongs to you <br>What am I supposed to when most of me still belongs to you <br><br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, we haven't mended <br>It's been a little while since we have ended <br>We haven't mended, oh we haven't mended <br><br>It's getting close, it's getting close, it's getting close <br>It's getting close, It's getting close, It's getting close <br>It's getting close, It's getting close, It's getting close <br>It's getting close <br><br>What am I supposed to when most of me still belongs to you <br>What am I supposed to when most of me still belongs to you <br>It's getting close]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Mended" label="Mended"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Pedestal___Cover_Me/</id><title>Vera Blue - Pedestal / Cover Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:20+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Pedestal___Cover_Me/" title="Vera Blue - Pedestal / Cover Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I put myself up on your shelf <br>You gave it all and nothing else <br>But no one can live up to these high expectations of mine <br>But that doesn't mean that you resist the temptation to try <br>I remember just how it felt to be loved, to be held <br><br>No one can live up to these high expectations in my life <br>Now, I built a wall that is ten foot tall, and no man can climb <br><br>I'm up high, circling around, just waiting to be let down <br>So, let me down <br>Terrified, so I pretend there's reasons for us to end <br>All over again <br><br>Don't act surprised when we both know <br>It's just the way, the way it goes <br>I never wanted to leave, but never needed to stay <br>The harder I tried to keep, the harder it was to change <br><br>I'm up high, circling around, just waiting to be let down <br>So, let me down <br>Terrified, so I pretend there's reasons for us to end <br>All over again <br><br>If we fall <br>If we fall on you <br>Would you fall <br>Would you fall on me <br>If we fall <br>If we fall on you <br>Would you fall <br>Would you fall on me <br><br>No one can live up to these high expectations of mine <br>Now, I built a wall that is ten foot tall, and no man can climb <br><br>Cover me, every piece <br>When I can't control myself <br>I wouldn't be with anybody else <br>Cover me, never lead <br>I might be strong on my own <br>But you're the better half that makes me whole <br>Cover me in your truth <br>Forget all the perfect words <br>It's everyday that you show me proof <br>Forgive me, like you do <br>When I try, but I fail <br>When I'm none of these things to you]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Pedestal / Cover Me" label="Pedestal / Cover Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Overachiever/</id><title>Vera Blue - Overachiever - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:23+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Overachiever/" title="Vera Blue - Overachiever - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You get it too easy <br>Which makes me think twice before I start believing <br>I hear from you only at night <br>I see right through, that's why it might make me think twice <br>Makes me think twice <br><br>Just for a moment, I have no excuse <br>I always knew it <br>I will never deny you <br>I will never deny you <br>I will never deny you <br><br>I barely even noticed <br>It seems like you're in and out of my focus <br>Am I into you <br>The words you say, oh, just what you do <br>The things you make me feel nice <br>He's on my mind <br><br>Just for a moment, I have no excuse <br>I always knew it <br>I will never deny you <br>I will never deny you <br>I will never deny you <br><br>It's a little hard to believe ya, when you're an overachiever <br>I can't help but let you get away <br>It's a little hard to believe ya, when you're an overachiever <br>I can't help but let you get away <br>It's a little hard to believe ya, when you're an overachiever <br>I can't help but let you get away <br>It's a little hard to believe ya, when you're an overachiever <br>I will never, never <br><br>I will never deny you <br>I will never deny you]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Overachiever" label="Overachiever"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Fools/</id><title>Vera Blue - Fools - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:25+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Fools/" title="Vera Blue - Fools - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I forget about my friends <br>But they come 'round and ask me where the fuck I've been <br>And all I say is, Desperate times come with special treasures <br>Now it's hard to not think about it <br>To not think about it <br>To not think about it, about it <br><br>Tell me how you feel <br>Tell me how you feel <br>Do you take it seriously <br>Tell me how to feel <br>Tell me how to feel <br>Should I take it seriously <br>I found myself dropping everything for you <br>Nobody else matters as much as you do <br><br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br><br>Why do we confuse ourselves <br>I'm so done with always feeling like this, like this, like this <br>But special ones call for desperate measures <br>Now it's hard to not live without it <br>To not live without it <br>To not live without it, without it <br>Without it <br><br>Tell me how you feel <br>Tell me how you feel <br>Do you take it seriously <br>Tell me how to feel <br>Tell me how to feel <br>Should I take it seriously <br>I found myself dropping everything for you <br>Nobody else matters as much as you do <br><br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br><br>String me along, tie me down <br>Shame on you <br>But if I come back around, shame on me <br><br>Tell me how you feel <br>Tell me how you feel <br>Do you take it seriously <br>Tell me how to feel <br>Tell me how to feel <br>Should I take it seriously <br>I found myself dropping everything for you <br>Nobody else matters as much as you do <br><br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool <br>So don't make me a fool]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Fools" label="Fools"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Magazine/</id><title>Vera Blue - Magazine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:27+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Magazine/" title="Vera Blue - Magazine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I think I saw you in a magazine <br>Your airbrushed face was looking back at me <br>I don't know what part of you is real, when they bathe you in their sex appeal <br><br>Oh, how I wonder what it's like to be living in your life <br>It must be kinda nice <br>Everyone wants a piece of you, even if it isn't true <br>They're in love with what you do <br><br>I wanna rock up in the red dress <br>Say my name, I'm on the guest list <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>The possibilities are endless <br>Over time I'm feeling reckless <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br><br>I think I saw you in a limousine, tinted windows and leather seats <br>And I wanna know where you've been <br>And what's happening behind the scenes <br><br>Oh, how I wonder what it's like to be living in your life <br>It must be kinda nice <br>Everyone wants a piece of you, even if it isn't true <br>They're in love with what you do <br><br>I wanna rock up in the red dress <br>Say my name, I'm on the guest list <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>The possibilities are endless <br>Over time I'm feeling reckless <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br><br>Vanity is my favourite T <br><br>I wanna rock up in the red dress <br>Say my name, I'm on the guest list <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you <br>The possibilities are endless <br>Over time I'm feeling reckless <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity <br>I wanna stay right here in my fantasy <br>I wanna live like you in vanity]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Magazine" label="Magazine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Lady_Powers/</id><title>Vera Blue - Lady Powers - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:29+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Lady_Powers/" title="Vera Blue - Lady Powers - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br><br>The other day you said you'd buy me flowers <br>Saw you had me waiting here for hours <br>Empty handed, took for granted <br>My lady, lady, lady, lady powers <br>The other day you said you'd take me dancing <br>Nothing special, just a touch of romancing <br>I can't stand it, how you take for granted <br>My lady, lady, lady, lady powers <br><br>I'm not gonna beg for your respect <br>I won't be defined by your eyes <br>You can't refuse, I shouldn't have to use <br>My lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br><br>I know that you think I'm going crazy <br>But I'm not gonna settle for anything short of amazing <br>Couple billion on the earth, do you think I deserve someone that puts me first <br><br>I'm not gonna beg for your respect <br>I won't be defined by your eyes <br>Beauty in lies, unsatisfied <br>All the things we do for your kind <br>You can't refuse, but shouldn't have to use <br>My lady, lady, lady, lady powers <br><br>Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br><br>And I could damn my body and my bones <br>But that would only tear me from my throne <br><br>My lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers <br>Lady, lady, lady, lady powers]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Lady Powers" label="Lady Powers"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Private/</id><title>Vera Blue - Private - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:31+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Private/" title="Vera Blue - Private - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I just wanna <br>I just, I just wanna <br><br>It keeps me up at night thinking 'bout what you're thinking 'bout <br>Subjects in my mind, running wild, images of a parallel life <br><br>You don't even have a clue <br>Of all the things I'm doing to you <br><br>What's wrong in reality feels so right in my fantasy <br>What's wrong in reality feels so right in my fantasy <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br><br>It keeps me on my toes that you don't know, don't know <br>And it sweeps me off my feet when I sleep, when I wake I remember we can never be <br><br>You don't even have a clue <br>Of all the things I'm doing to you <br><br>What's wrong in reality feels so right in my fantasy <br>What's wrong in reality feels so right in my fantasy <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br>I just wanna make you feel good <br><br>I just wanna <br>I just wanna]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Private" label="Private"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Said_Goodbye_To_Your_Mother/</id><title>Vera Blue - Said Goodbye To Your Mother - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:34+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Said_Goodbye_To_Your_Mother/" title="Vera Blue - Said Goodbye To Your Mother - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Said goodbye to your mother <br>She always treated me like a daughter <br>She doesn't know the reasons why it's over <br>Sometimes you lose a lot more than love <br>And I know it's for the best, that doesn't meant my heart's not ripped out of my chest <br>That doesn't meant that I have cleaned up all the mess <br>Sometimes you lose a lot more than love <br><br>Now the only thing that I can do is wait <br>Wait 'til I don't feel <br>Wait 'til I don't feel this way <br>I feel everything, and I feel nothing <br>But this I know for sure <br>That we're not in love anymore <br>Don't know if we were at all <br><br>It's hard to know what kind of words that you and I deserve from each other <br>Not long ago we thought we'd live our lives together <br>It feels strange to say goodbye <br>We said it so many times before <br>But this time it feels different <br><br>Now the only thing that I can do is wait <br>Wait 'til I don't feel <br>Wait 'til I don't feel this way <br>I feel everything, and I feel nothing <br>But this I know for sure <br>That we're not in love anymore <br>Don't know if we were at all <br>Now the only thing that I can do is wait <br>Wait 'til I don't feel <br>Wait 'til I don't feel this way <br>I feel everything, and I feel nothing <br><br>Whoever said it was better to love and to lose <br>Has obviously never loved anyone <br>Whoever said it was better to love and to lose <br>Has obviously never loved anyone <br>Whoever said it was better to love and to lose <br>Has obviously never loved anyone <br>Whoever said it was better to love and to lose <br>Has obviously never loved <br><br>This I know for sure <br>That we're not in love anymore <br>Don't know if we were at all]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Said Goodbye To Your Mother" label="Said Goodbye To Your Mother"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/We_Used_To/</id><title>Vera Blue - We Used To - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:36+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/We_Used_To/" title="Vera Blue - We Used To - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We used to live life through a filtered lens <br>There we'd close our eyes and play pretend <br>We used to never sleep, we'd just fool around <br>Lost in our own time, that's how fools are found <br>That's how we were found <br><br>Now I have to get used to not doing the things that I used to <br>You have to get used to all the shit that you've done <br>Now I have to get used to not doing the things that I used to <br>You have to get used to all the shit that you've done <br><br>Remember when we'd laugh at our worried friends <br>We would roll our eyes, they don't understand <br>Ironic how the ones that you treat so poor <br>Have the shoulder in the open wood, in the open wood <br>Please don't close the door <br><br>Now I have to get used to not doing the things that I used to <br>You have to get used to all the shit that you've done <br>Now I have to get used to not doing the things that I used to <br>You have to get used to all the shit that you've done <br><br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br>What have we done <br><br>Now you have to get used to not doing the things that you used to <br>I have to get used to all the shit I've done]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="We Used To" label="We Used To"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Regular_Touch/</id><title>Vera Blue - Regular Touch - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:38+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Regular_Touch/" title="Vera Blue - Regular Touch - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Everyone knows the kind of girl <br>Who needs that <br>Regular touch or someone <br>Who wants them <br>Somebody fine and always around <br>To give some <br>Never disowned or on her own <br>To know that <br><br>It's okay to step away from <br>Someone long term, beat your own drum <br>Feel securer in your own skin <br>Love from within, time to begin <br><br>Now she's alone <br>Dancing like nobody is home <br>Free on her own <br>Not attached, and ready to roam <br>Now she's alone <br>Dancing like nobody is home <br>Don't need nobody that much <br>Don't need no regular touch <br><br>Don't Don't need no regular touch <br><br>Anxiety grows and changes all <br>That she thought <br>Now being apart with no one beside her <br>Is hard work <br>And time moves on, and he has left <br>Her wanting <br>She was lost in his web <br>But now she knows that <br><br>It's okay to step away from <br>Someone long term, beat your own drum <br>Feel securer in your own skin <br>Love from within, time to begin <br><br>Now she's alone <br>Dancing like nobody is home <br>Free on her own <br>Not attached, and ready to roam <br>Now she's alone <br>Dancing like nobody is home <br>Don't need nobody that much <br>Don't need no regular touch <br><br>Don't Don't need no regular touch <br><br>Don't need no regular touch <br>Don't need no regular touch <br>Don't Don't need no regular touch <br>Don't need no regular touch]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Regular Touch" label="Regular Touch"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Give_In/</id><title>Vera Blue - Give In - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:40+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/Give_In/" title="Vera Blue - Give In - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A moment of independence <br>You turn up unannounced at my door step <br>I'm not letting you in, 'cause I don't know where you've been <br>But then again, you think you know me well <br><br>The minute I slip out of your grip, you want it all again <br>The thought of the sight of you does things to me that I can't explain <br><br>And you're pulling me in, slow time <br>Got a whole lot of enough to act like this <br>Taking me for a ride to where I've been before <br>You're not fooling me once again, 'cause I know that I deserve better <br>Won't you pack up and let me mend, 'cause I'm ready to stop feeling like this <br><br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in <br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in <br><br>Comfortable conversation, takes me back to the places <br>And all too soon you're lying next to me, and I'm okay with it <br>But I know I shouldn't be <br><br>The minute I slip out of your grip, you want it all again <br>The thought of the sight of you does things to me that I can't explain <br><br>And you're pulling me in, slow time <br>Got a whole lot of enough to act like this <br>Taking me for a ride to where I've been before <br>You're not fooling me once again, 'cause I know that I deserve better <br>Won't you pack up and let me mend <br>'Cause I'm ready to stop feeling like this <br><br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in <br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in <br><br>Isn't hindsight an interesting truth <br>Why the fuck was I ever with you <br>Seeing clearer than ever before <br>It's the last time you walk out my door <br><br>You're not pulling me in tonight <br>Got a whole lot of enough to act like this <br>Taking all this shit, goodbye <br>You're not welcome anymore <br>You're not fooling me once again, I always knew that I deserved better <br>Won't you pack up and let me mend <br>'Cause I'm ready to stop feeling like this <br><br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in <br>You're crawling back to me, but I won't let myself give in]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="Give In" label="Give In"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/First_Week/</id><title>Vera Blue - First Week - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:57:43+09:00</updated><published>2018-04-03T10:57:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vera_Blue/First_Week/" title="Vera Blue - First Week - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I am on the very first week away from you <br>Not a lot to say or do <br>I see you in the places where I once held your skin <br>There's no where I can go where we haven't been <br><br>In the middle of a heartbreak song that I'm writing for you <br>I find words to escape with all the courage I grew <br>But I feel you pulling and my spirit breaks again <br>I'll be whole but I don't know when <br><br>It's easy to compress our time into only good <br>And looking back it's easy to think that nothing ever really went wrong <br>And I remember heartache and it helps me understand <br>Trying to find comfort anyway I can <br><br>In the middle of a heartbreak song that I'm writing for you <br>I find words to escape with all the courage I grew <br>But I feel you pulling and my spirit breaks again <br>I'll be whole but I don't know when <br><br>In the middle of a heartbreak song that I'm writing for you <br>I find words to escape though the courage I brew <br>But I hear you calling and my spirit breaks again <br>I'll be home but I don't know when <br>But I don't know when]]></content><category term="Vera Blue" label="Vera Blue"/><category term="First Week" label="First Week"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sharon_ONeill/Satin_Sheets/</id><title>Sharon O`Neill - Satin Sheets - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:58:05+09:00</updated><published>2018-04-03T10:58:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sharon_ONeill/Satin_Sheets/" title="Sharon O`Neill - Satin Sheets - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Satin sheets to lie on satin pillows to cry on <br>But still I'm not happy don't you see <br>Big long Cadillacs pretty clothes upon my back <br>But still I want you to set you free <br>I found another man who can give me more that you can <br>So you've given everything that money can buy <br>But your money can't hold me tight like he does on a long long night <br>No you didn't keep me satisfied <br>Satin sheets to lie on <br>Oh but still I want you to set you free]]></content><category term="Sharon O`Neill" label="Sharon O`Neill"/><category term="Satin Sheets" label="Satin Sheets"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sharon_ONeill/Physical_Favours/</id><title>Sharon O`Neill - Physical Favours - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:13+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sharon_ONeill/Physical_Favours/" title="Sharon O`Neill - Physical Favours - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Big car <br>Big ego <br>Big deal <br><br>There's something that you don't know <br><br>I'm simple <br>Cannot be brought <br>Not the kind woman you probably thought <br><br>Want to touch me <br>In a dark place <br>Better watch were you show your face boy <br><br>Hands off into your pockets <br>You know that I'm tough but who are you to knock it <br>I don't need your physical favours <br>I don't care what you say your name is <br>Enough is enough stop hitting on me <br>How good could you possibly be <br><br>Money buys <br>In silence <br>Every major modern appilance <br><br>Floor models <br>Are always slightly used <br>And I'm not gonna be abused by you <br><br>Look at me <br>When I'm talking <br>no one here even noticed that you walked in <br><br>You're so vain <br>You're so boring <br>You think that you're winning <br>But you're not even scoring <br><br>I don't need your physical favours <br>I don't care what you say your name is <br>Enough is enough stop hitting on me <br>How good could you possibly be <br><br>I don't want your physical favours <br>I don't care what you say your name is <br>Enough is enough stop hitting on me <br>How good could you possibly be, I mean <br>How good could you possibly be <br><br>If you're gonna treat me like dirt <br>You're going get hurt <br>So listen to me darlin' <br>Mark my words <br><br>I don't need your physical favours <br>I don't care what you say your name is <br>Enough is enough stop hitting on me <br>How good could you possibly be]]></content><category term="Sharon O`Neill" label="Sharon O`Neill"/><category term="Physical Favours" label="Physical Favours"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Max_Richard_Lebmann/Ich_wunschte/</id><title>Max Richard Lebmann - Ich wunschte - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:38+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Max_Richard_Lebmann/Ich_wunschte/" title="Max Richard Lebmann - Ich wunschte - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ein jeder Mensch hat heute eine lange Freundesliste <br>Doch w?r sie fort g?b es wenige die ich vermisste <br>Es geht konkret eigentlich nur um einen Menschen <br>Um wens sich dreht kannst du dir bestimmt schon denken <br><br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Dass ich keinen Namen weiß, dass ich niemanden mehr seh <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Und ich glaube auch, dass ich niemanden mehr brauch <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br><br>Nur dich, nur dich nur dich, nur dich <br>Nur dich, nur dich nur dich, nur dich <br><br>Wenn ich verkehr, gesch?ftlich in gehobenen Kreisen <br>W?nscht ich ich w?r befugt daheim zu bleiben <br>Denn bist du fort ist mein ganzes Leben Zeitverschwendung <br>Bist du fo ort ist es Gl?ck in Formvollendung <br><br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Dass ich keinen Namen weiß, dass ich niemanden mehr seh <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Und ich glaube auch, dass ich niemanden mehr brauch <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br><br>Nur dich, nur dich <br><br>Weil ich dich favorisier folg ich keinem Menschen außer dir <br>Weil du mein Herz administrierst hast du alle anderen ausradiert <br><br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Dass ich keinen Namen weiß, dass ich niemanden mehr seh <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br>Ich w?nschte, dass ich niemanden mehr kennte <br>Und ich glaube auch, dass ich niemanden mehr brauch <br>Nur dich, nur dich, nur dich, nur dich <br><br>Nur dich, nur dich nur dich, nur dich <br>Nur dich, nur dich nur dich, nur dich <br>Nur dich]]></content><category term="Max Richard Lebmann" label="Max Richard Lebmann"/><category term="Ich wunschte" label="Ich wunschte"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/The_Axiom_Depicted/</id><title>Ansur - The Axiom Depicted - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:42+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/The_Axiom_Depicted/" title="Ansur - The Axiom Depicted - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eventually the concorded general was sent back to earth <br>And as behested, he went to collct reverence and bonds <br>With the religious leaders all over the world <br>This breaking conspiracy unleased another cataclysm <br>One among peasants <br>Just as predicted in the code <br><br>I am the depiction of God <br>They have confronted me and revealed the truth <br>That will reunite us all <br>Because we're all retainers of the same gods <br><br>Heed as the creator judges <br>Believe what untruth I've spawned <br>You only believe what I made <br>We're all retainers of the same gods <br><br>For those who conspite in that rediculous matter <br>Is now the objective of either convert or demolish <br>If a crusade in form of a civil world war is needed <br>We will bring it <br><br>The testaments is verily the same thread <br>Divided by false prognosticators]]></content><category term="Ansur" label="Ansur"/><category term="The Axiom Depicted" label="The Axiom Depicted"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Sowers_Of_Discord/</id><title>Ansur - Sowers Of Discord - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:44+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Sowers_Of_Discord/" title="Ansur - Sowers Of Discord - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Phase two, built on offensiveness and even more untimidity <br>A most influenced leader was seen to be abducted <br>To the ships of the unknown invaders <br><br>Dolor <br>Your deduction of superstition is your fiend <br>A whole matter to this earth <br>Fatal as your breaching core <br><br>This is the premonition <br><br>And visualize this <br>An autocracy <br>For you to obiter dictum an own <br><br>Every star a search we'we called for a suitable resource furnish <br>The project on earth is the greatest of them all <br>It's eclectic correct <br>Face the manner <br><br>There is nothing to disavow <br>This is the premonition]]></content><category term="Ansur" label="Ansur"/><category term="Sowers Of Discord" label="Sowers Of Discord"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Desert_Messiah/</id><title>Ansur - Desert Messiah - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:46+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Desert_Messiah/" title="Ansur - Desert Messiah - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Unbelievable enough, the seas sunk <br>But the sudden wide, reputable desert <br>Thats the astounding <br>After leaving the crash site <br>The expedition recovered even more mystical findings <br>Oversized tracks of footprints <br>And rags of fabrics totally unknown to this world <br>Were spread in a straight vertical line <br>Leading higher and higher <br>This is a newborn desert, and someone is here already <br>This is where He emerged <br><br>Who are you wanderer <br><br>The insight of your own kinds defeat an irony <br>I am the formula, made and brought above your figment <br>Also what, you were thought to abhor <br><br>See me as the conduct <br>I have elongated in the desert for thousands of years <br>As a nematode in the soil, awaiting this very moment <br><br>This enigma you bring up on us Towards what does it lead <br><br>A turning point, the prehistorical truth, adhered to all religious beliefs <br><br>There are evidence <br>A companionship is what I require <br>All of you will collect the shrewd fragments of clues <br>That will unmask and then portent the expression God <br><br>Because I am that example <br>Not world dominant <br>Neither the architect of stars <br>But I represent heaven, just as much as hell]]></content><category term="Ansur" label="Ansur"/><category term="Desert Messiah" label="Desert Messiah"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Interloper/</id><title>Ansur - Interloper - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:49+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Interloper/" title="Ansur - Interloper - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The cataclysm caused the waters to rise and fall and eventually render seas dry <br>And these barren fields were once more walked upon by men <br>In the midst of the ever stretching dunes <br>An expidition finds metallic ruins previously submerged <br>And excavations revealed a crash site of a vessel <br>A code was recovered from the insides <br>Its origin so old that its relations could be found in any culture <br>Before the Erasure befell <br>There was even further mystifications when the carved <br>Codes foretold the Erasure itself <br><br>Giant salt desert <br>Laid to waste under the scarring sky <br>A fitting symbiose for such settings <br><br>Into the deepening desert <br><br>Sow men the belief shield <br>Its splintering here lied buried <br>Paint men the portrait of consequence <br>With motives of dunes <br><br>After weeks traipsing, they saw something <br><br>We never imagined such findings <br>Are we ment to solve the code <br>Or is it our undoing <br><br>And in the deserts roamed lawless men <br>Existing in the shadow <br>Of what they could not understand <br><br>Ungodly asperous waste <br>What crazed prey would risk inhabitance <br>Devoutly living off the barren plains <br>Awe of the relic unaccountable <br><br>Ulterior to the sands <br>We made our greatest discovery <br>Unexaminable alloys subsumed <br>And a component of uttermost significance <br><br>Their greatest minds solved the code partially <br>But no one knew what they would find <br>Ascertaining the existance of the unknown]]></content><category term="Ansur" label="Ansur"/><category term="Interloper" label="Interloper"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Earth_Erasure/</id><title>Ansur - Earth Erasure - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T10:59:53+09:00</updated><published>2018-04-03T10:59:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ansur/Earth_Erasure/" title="Ansur - Earth Erasure - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This is where it all ended and began <br><br>The ridiculed humanity <br>By nature hierarch'es all of them <br>With characteristic aptitudes <br>Inherited by our kind <br><br>And that needles me <br>As well as observ them solemn eachother <br><br>Commence ignition <br><br>By melting the earth impact <br>Is taking our archaic world back infact <br><br>Plutonium melted the hemming chants <br>And sirens raised their howl <br>The stir past you're gone <br>Left a thousand chide words <br>To discern <br><br>Beneath the veiling clouds, there lies our pauperizing <br>The far past abondoned relinquishment <br>The nuke was just a miscouncil <br><br>But what about him <br><br>He will stir into the opposition <br>But his plot will prevail <br>Do not worry]]></content><category term="Ansur" label="Ansur"/><category term="Earth Erasure" label="Earth Erasure"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ARMNHMR/FALLEN_Feat_DESIREE_DAWSON/</id><title>ARMNHMR - FALLEN (Feat. DESIREE DAWSON) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:00:32+09:00</updated><published>2018-04-03T11:00:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ARMNHMR/FALLEN_Feat_DESIREE_DAWSON/" title="ARMNHMR - FALLEN (Feat. DESIREE DAWSON) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You've fallen out of line <br>you're running out of time <br>I'll still be the light <br><br>We'll make it out alive <br>We're never gonna hit the bottom <br>don't be scared of falling down <br>Stacking up the dreams, you've got em <br>Soon you'll be the one wearing the crown <br>Tell me that i've reached the bottom <br>now all that i can see is sky <br>Look up to my dreams they wander <br><br>All that I can do is try <br>Show me the way when my wings a broken <br>show me the way when they aren't <br><br>You've fallen out of line <br>you're running out of time <br>I'll still be the light <br>We'll make it out alive <br>We're never gonna hit the bottom <br>don't be scared of falling down <br>Stacking up the dreams, you've got em <br>Soon you'll be the one wearing the crown <br>You tell me that i've reached the bottom <br>now all that i can see is sky <br>Look up to my dreams they wander <br>All that I can do is try]]></content><category term="ARMNHMR" label="ARMNHMR"/><category term="FALLEN (Feat. DESIREE DAWSON)" label="FALLEN (Feat. DESIREE DAWSON)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/What_Is_This_Thing_Called_Love_Live_At_The_Alhambra_1961/</id><title>Ahmad Jamal - What Is This Thing Called Love (Live At The Alhambra/1961) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:04:00+09:00</updated><published>2018-04-03T11:04:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/What_Is_This_Thing_Called_Love_Live_At_The_Alhambra_1961/" title="Ahmad Jamal - What Is This Thing Called Love (Live At The Alhambra/1961) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was a hum drum person <br>Leading a life apart <br>When love flew in through my window wide <br>And quickened my hum drum heart <br>Love flew in thorough my window <br>I was so happy then <br>But after love had stayed a little while <br>Love flew out again <br><br>What is this thing called love <br>This funny thing called love <br>Just who can solve its mystery <br><br>Why should it make a fool of me <br>I saw you there one wonderful day <br>You took my heart and threw my heart away <br>That's why I ask the Lawd up in Heaven above <br>What is this thing called love <br><br>You gave me days of sunshine <br>You gave me nights of cheer <br>You made my life an enchanted dream <br>'Til somebody else came near <br>Somebody else came near you <br>I felt the winter's chill <br>And now I sit and wonder night and day <br>Why I love you still]]></content><category term="Ahmad Jamal" label="Ahmad Jamal"/><category term="What Is This Thing Called Love (Live At The Alhambra/1961)" label="What Is This Thing Called Love (Live At The Alhambra/1961)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/Star_Eyes_Live_At_The_Alhambra_1961/</id><title>Ahmad Jamal - Star Eyes (Live At The Alhambra/1961) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:04:07+09:00</updated><published>2018-04-03T11:04:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/Star_Eyes_Live_At_The_Alhambra_1961/" title="Ahmad Jamal - Star Eyes (Live At The Alhambra/1961) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Star eyes <br>That to me is what your eyes are <br>Soft as stars in April skies are <br>Tell me some day you'll fulfill <br>Their promise of a thrill <br><br>Star eyes <br>Flashing eyes in which my hopes rise <br>Let me show you where my heart lies <br>Let me prove that it adores <br>That loveliness of yours <br><br>All my life I've felt <br>Content to stargaze at the skies <br>Now I only want to to melt <br>The stardust in your eyes <br><br>Star eyes <br>When if ever, will my lips know <br>If it's me for whom those eyes glow <br>Makes no diff'rence where you are <br>Your eyes still hold my wishing star <br>Oh, star eyes, how lovely you are]]></content><category term="Ahmad Jamal" label="Ahmad Jamal"/><category term="Star Eyes (Live At The Alhambra/1961)" label="Star Eyes (Live At The Alhambra/1961)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/Time_On_My_Hands_Live_At_The_Alhambra_1961/</id><title>Ahmad Jamal - Time On My Hands (Live At The Alhambra/1961) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:04:13+09:00</updated><published>2018-04-03T11:04:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ahmad_Jamal/Time_On_My_Hands_Live_At_The_Alhambra_1961/" title="Ahmad Jamal - Time On My Hands (Live At The Alhambra/1961) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When the day fades away into twilight <br>The moon is my light of love <br>In the night, I am quite a romancer <br><br>I find an answer above <br>To being me consolation, you're my inspiration <br>This is my imagination <br><br>Time on my hands, you in my arms <br>Nothing but love in view, then you fall <br>Once and for all, I'll see my dreams come true <br>Moments to spare for someone you care for <br>Our love affair for two <br>With time on my hands and you in my arms <br>And love in my heart all for you]]></content><category term="Ahmad Jamal" label="Ahmad Jamal"/><category term="Time On My Hands (Live At The Alhambra/1961)" label="Time On My Hands (Live At The Alhambra/1961)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박신원/너를_보다_With_반광옥/</id><title>박신원 - 너를 보다 (With 반광옥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:06:56+09:00</updated><published>2018-04-03T11:06:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%8B%A0%EC%9B%90/%EB%84%88%EB%A5%BC_%EB%B3%B4%EB%8B%A4_With_%EB%B0%98%EA%B4%91%EC%98%A5/" title="박신원 - 너를 보다 (With 반광옥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 두고 돌아선 날 <br>내가 무슨 짓을 한 건지 <br>멍한 표정의 나 <br>그리고 아프던 너 <br>널 두고 돌아선 날 <br>잡아준 너에게 모질게 <br>아닌 것 같아 우린 <br>무뎌진 내 가슴 <br>무너진 네 마음 <br>그렇게 흐르는 시간에 <br>너와 난 아파했어 <br>두 손을 가만히 모으고 <br>눈물만 흘리는 널 보며 <br>아직은 내 안에 네가 있단 걸 <br>알게 됐어 <br>떨리는 네 손을 잡고서 <br>이제야 말해서 미안해 <br>다신 그런 말은 안 할 거야 <br>솔직히 모르겠어 <br>내가 무슨 짓을 한 건지 <br>괜한 마음으로 <br>날 보내주려던 너 <br>이렇게 끝이 날까 <br>애써 돌아서면 우리도 <br>그렇게 남이 될까 <br>짙어진 내 한숨 <br>굳어진 네 표정 <br>그렇게 흐르는 시간에 <br>우리는 아파했어 <br>두 손을 가만히 모으고 <br>눈물만 흘리는 널 보며 <br>아직은 내 안에 네가 있단 걸 <br>알게 됐어 <br>떨리는 네 손을 잡고서 <br>이제야 말해서 미안해 <br>다신 그런 말은 안 할 거야 <br>이제야 네가 보여 <br>난 그동안 <br>너 아닌 다른 것들에게 <br>시선을 빼앗겼어 <br>이제야 알아서 미안해 <br>널 아프게 해서 미안해 <br>내 곁에 너에게 익숙했던 건 <br>아닌 걸까 <br>떨리는 네 손을 잡고서 <br>이제야 말해서 미안해 <br>다신 그런 말은 안 할 거야 <br>]]></content><category term="박신원" label="박신원"/><category term="너를 보다 (With 반광옥)" label="너를 보다 (With 반광옥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스윗/1ce_cream_Feat_JOSE/</id><title>어쿠스윗 - 1ce cream (Feat. JOSE) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:06:59+09:00</updated><published>2018-04-03T11:06:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%EC%9C%97/1ce_cream_Feat_JOSE/" title="어쿠스윗 - 1ce cream (Feat. JOSE) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살살 녹는 아이스크림 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>달콤한 아이스크림 <br>아이스크림 좋아 <br>살살 녹는 아이스크림 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>널 닮아 자꾸 날 빠져들게 해 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>멈출 수 없어 자꾸만 손이 가 <br>손이 가요 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>여름엔 아이스크림 역시 <br>이게 와따야 <br>여름에는 <br>수박 수박을 닮은 네가 참 좋아 <br>더울 때는 <br>상어 상어를 닮은 <br>너도 딱 내 style <br>여름에는 <br>수박 수박을 닮은 네가 참 좋아 <br>더울 때는 <br>상어 상어를 닮은 <br>너도 딱 내 style <br>살살 녹는 아이스크림 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>달콤한 아이스크림 <br>아이스크림 좋아 <br>살살 녹는 아이스크림 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>널 닮아 자꾸 날 빠져들게 해 <br>네가 녹을 곳은 여기가 아냐 <br>좀 더 버텨봐 인마 <br>내 방까지 얼마 안돼 <br>방문을 열자마자 너를 물 테니까 <br>길에서 녹지 말아줄래 <br>영화를 틀고 선풍기를 맞춰 널 위해 <br>이 중엔 네가 제일 중요하지 <br>이 모든 게 너에게 맞춰져 있어 <br>얼른 입을 대 네가 녹기 전 <br>넌 내 입안이 제일 어울려 <br>여름에는 <br>보석 보석을 닮은 네가 참 좋아 <br>더울 때는 <br>서른 한가지 맛을 품은 <br>너도 딱 내 style <br>여름에는 <br>보석 보석을 닮은 네가 참 좋아 <br>더울 때는 <br>서른 한가지 맛을 품은 <br>너도 딱 내 style <br>난 니가 좋아 <br>언제든 설레이게 해 <br>때로는 달콤하게 또 부드럽게 <br>자꾸 빠져들게 해 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>멈출 수 없어 자꾸만 손이 가 <br>손이 가요 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>여름엔 아이스크림 역시 <br>이게 와따야 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>멈출 수 없어 자꾸만 손이 가 <br>손이 가요 <br>여름엔 아이스크림이 <br>아이스크림이 난 좋아 <br>여름엔 아이스크림 역시 <br>이게 와따야 <br>]]></content><category term="어쿠스윗" label="어쿠스윗"/><category term="1ce cream (Feat. JOSE)" label="1ce cream (Feat. JOSE)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이미쉘/너_때문이야/</id><title>이미쉘 - 너 때문이야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:07:03+09:00</updated><published>2018-04-03T11:07:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%89%98/%EB%84%88_%EB%95%8C%EB%AC%B8%EC%9D%B4%EC%95%BC/" title="이미쉘 - 너 때문이야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 웃는 것도 우는 것도 <br>너 때문이야 <br>화를 내는 것도 짜증 내는 것도 <br>다 너 때문이야 <br>이런 내 맘을 넌 아는지 모르는지 <br>무슨 일 있냐며 위로하던 너 <br>밥을 먹다가도 길을 걷다가도 <br>네 생각뿐이야 <br>밥은 먹었는지 아프진 않은지 <br>네 걱정뿐이야 <br>이런 내가 조금 부담스러운 거니 <br>자꾸 다른 곳만 바라보는 너 <br>너 때문이야 내가 사랑한 사람 <br>다 너 때문이야 내 맘 <br>모두 가져간 사람 <br>울다가 웃다가 미워져도 <br>결국 사랑할 사람 <br>내가 이러는 건 너 때문이야 <br>지친 하루 끝에 웃을 수 있는 건 <br>다 너 때문이야 <br>tv를 보더라도 너와 함께라면 <br>그저 행복한 나야 <br>이런 내 맘을 넌 아는지 모르는지 <br>자꾸 다른 곳만 바라보는 너 <br>너 때문이야 내가 사랑한 사람 <br>다 너 때문이야 내 맘 <br>모두 가져간 사람 <br>울다가 웃다가 미워져도 <br>결국 사랑할 사람 <br>내가 이러는 건 너 때문이야 <br>사랑하고 싶어 하는 게 아냐 <br>너이기 때문이야 <br>너 때문이야 내가 사랑한 사람 <br>너 때문이야 내 맘 모두 가져간 사람 <br>울다가 웃다가 미워져도 <br>결국 사랑할 사람 <br>내가 이러는 건 너 때문이야 <br>]]></content><category term="이미쉘" label="이미쉘"/><category term="너 때문이야" label="너 때문이야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/자유롭게/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - 자유롭게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:11+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/%EC%9E%90%EC%9C%A0%EB%A1%AD%EA%B2%8C/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - 자유롭게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살은 저 멀리 <br>내 마음 저 구름 속으로 <br>일상은 바쁘게 흘러 <br>우리는 쉴 곳이 필요해 <br>자유롭게 살고 싶다 <br>아름다운 것들 나누고 싶다 <br>너와 함께 삶에 전부를 <br>자유롭게 살고 싶다 <br>아름다운 것들 나누고 싶다 <br>너와 함께 삶에 전부를 <br>너와 함께 살고 싶다 <br>아름다운 것들 나누고 싶다 <br>자유롭게 삶에 전부를 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="자유롭게" label="자유롭게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/귀를_기울이면_LOVE_WHISPER_Inst/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:17+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EA%B7%80%EB%A5%BC_%EA%B8%B0%EC%9A%B8%EC%9D%B4%EB%A9%B4_LOVE_WHISPER_Inst/" title="여자친구 (GFRIEND) - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘을 말로 표현할 수 없어 <br>스치듯 기분 좋은 바람들과 <br>너와 나 함께 들었던 노래 가사처럼 <br>유난히 오늘은 기분이 좋아 <br>눈이 부시게 맑은 하늘 아래 <br>땀방울 한 방울 떨어지는 그런 날에 <br>손 잡고 걸어가 흐드러지던 <br>그 꽃 길 위에서 난 너와 함께 <br>어디서든 들려와 귀를 기울이면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 이야기 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>여전히 오늘도 화창했었지 <br>자꾸만 하루 종일 네 생각만 <br>친절한 너에게 전하고 싶어 <br>내 맘을 구름에 실어 말하고 말 거야 <br>설렜던 순간 예고 없이 문득 <br>빗방울 한 방울 떨어지는 그런 날에 <br>손 잡고 뛰어가 흐드러지던 <br>그 꽃 길 위에서 난 너와 함께 <br>어디서든 들려와 귀를 기울이면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 이야기 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>오늘만큼은 전할 거야 더더더 <br>내 맘 모아서 가득히 <br>너를 느낄 수 있어 두 눈을 감으면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) (Inst.)" label="귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/그루잠_FALLING_ASLEEP_AGAIN/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 그루잠 (FALLING ASLEEP AGAIN) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:20+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EA%B7%B8%EB%A3%A8%EC%9E%A0_FALLING_ASLEEP_AGAIN/" title="여자친구 (GFRIEND) - 그루잠 (FALLING ASLEEP AGAIN) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그루잠 (FALLING ASLEEP AGAIN) <br><br>가로등 조차 스르르 잠이 드는 밤 <br>어디도 기댈 곳이 없죠 <br>그림자 조차 희미한 하루 끝에서 <br>그대를 만나게 된 거죠 <br>힘들고 지쳤던 나의 투정 <br>이런 기분 전부 받아준 <br>그대의 모습에 난 <br>긴장했던 모든 게 풀려요 <br>눈을 잠시 감았다 떠도 <br>여전히 옆에 있어요 <br>다정히 내어준 어깨가 좋아서 <br>You’re my everything <br>나를 믿게 하죠 Baby <br>작은 내 등을 다독여 주는 <br>그대 손길에 다시 <br>맘을 내려 놓고서 잠이 들죠 <br>혹시나 곤히 잠이 든 내가 깰까 봐 <br>숨을 꾹 참는 그댈 봤죠 <br>살며시 스치는 그대 손길 <br>이런 느낌 슬쩍 모른 척 <br>눈을 떴다 감죠 <br>더 그대 곁에 있고 싶은 걸요 <br>눈을 잠시 감았다 떠도 <br>여전히 옆에 있어요 <br>다정히 내어준 어깨가 좋아서 <br>You’re my everything <br>나를 믿게 하죠 Baby <br>작은 내 등을 다독여 주는 <br>그대 손길에 다시 맘을 <br>내려 놓고서 잠이 들죠 <br>왠지 모르게 불안한 맘이 <br>자꾸 생겨요 한 여름 밤의 꿈으로 <br>사라지지 않기를 기도해요 <br>기도해요 오늘처럼만 <br>내가 깊게 잠이 들어도 <br>영원히 옆에 있어요 <br>포근한 이 품이 너무나 좋아서 <br>You’re my everything <br>세상을 다 가진 거죠 <br>어쩜 따스한 숨결로 <br>뒤에서 한결같이 나를 달래주던 <br>그대를 사랑해요 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="그루잠 (FALLING ASLEEP AGAIN)" label="그루잠 (FALLING ASLEEP AGAIN)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/빨간우산_RED_UMBRELLA/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 빨간우산 (RED UMBRELLA) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:22+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%B9%A8%EA%B0%84%EC%9A%B0%EC%82%B0_RED_UMBRELLA/" title="여자친구 (GFRIEND) - 빨간우산 (RED UMBRELLA) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빨간 우산을 볼 때면 <br>oh 난 잊었던 그날 <br>그대 얼굴이 떠올라요 <br>갑작스런 소나기에 젖어버린 <br>내게 다가와서 수줍게 건넨 <br>그 한마디 같이 쓸까요 <br>우산 속 우리 둘이 나누던 이야기들 <br>서로가 좀더 가까워졌다고 믿었는데 <br>그쳐버린 빗물처럼 사라져버린 <br>그대 위로 화창해진 하늘만 보여 <br>오늘 날씨 맑음 잠깐 <br>소나기 우산을 챙길지 말지 <br>이런 날마다 생각이 <br>나는 그런 사람 꼭 있죠 <br>어어 저기 저 사람 워어 <br>혹시 그 사람 난 또 <br>그댈 만날 거라고 믿죠 <br>한참 비가 또 내리길 기다려 <br>사실 난 그 날 그대 얼굴이 희미해요 <br>갑작스런 소나기에 <br>두리번거리는 내게 와서 <br>수줍게 건넨 그 한마디 같이 쓸까요 <br>우산 속 우리 둘이 나누던 이야기들 <br>서로가 좀더 가까워졌다고 믿었는데 <br>그쳐버린 빗물처럼 사라져버린 <br>그대 위로 화창해진 하늘만 보여 <br>기억 속 어딘가에 꼭 담아줘 <br>그대는 모를 거야 <br>기다린 나의 마음 듣고 있나요 <br>우산 속 우리 둘이 나누던 이야기들 <br>서로가 좀더 가까워졌다고 믿었는데 <br>그쳐버린 빗물처럼 사라져버린 <br>그대 위로 화창해진 하늘만 보여 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="빨간우산 (RED UMBRELLA)" label="빨간우산 (RED UMBRELLA)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/LIFE_IS_A_PARTY/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - LIFE IS A PARTY - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:24+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/LIFE_IS_A_PARTY/" title="여자친구 (GFRIEND) - LIFE IS A PARTY - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Come on <br>Let’s go <br>You ready <br>햇빛이 번져가 <br>푸른 바다 위로 눈부시게 Oh <br>새하얀 파도가 여름보다 뜨겁게 <br>가슴 뛰게 해 Oh yeah <br>머릿속 가득 물음표 <br>나를 감싸는 느낌표 <br>뻔한 건 재미 없어 <br>너의 손짓은 이정표 <br>감췄던 맘에 눈을 떠 다시 시작해 <br>잠든 나를 깨워 <br>Life is a Party 비밀을 찾아 <br>특별한 오늘 Oh 완벽한 지금 <br>나와 발을 맞춰 <br>Life is a Party 너를 맡겨봐 <br>꿈꾸듯이 높이 날아봐 <br>어딘지 모르게 <br>평범하지 않은 네가 좋아 <br>좋아 <br>웃음은 더 크게 너를 마주 보고서 <br>맘껏 크게 외쳐봐 <br>복잡하게 굴러가는 Yeah <br>머릿속은 Switch off <br>Switch off <br>귓가를 채운 리듬 따라 <br>아주 가볍게 Baby rock your world <br>레몬에이드처럼 상큼하게 <br>꾸밈 없이 너를 볼래 <br>한 번 더 새롭게 <br>시선을 너에게 고정해 <br>잠든 나를 깨워 <br>Life is a Party 비밀을 찾아 <br>특별한 오늘 Oh 완벽한 지금 <br>나와 발을 맞춰 <br>Life is a Party 너를 맡겨봐 <br>꿈꾸듯이 높이 날아봐 <br>하늘을 담은 채 빛나는 물결에 <br>내 마음까지 물들어 <br>예쁜 빛으로 <br>Oh yeah baby 걱정 따윈 모두 던져 <br>한 번뿐인 이 순간 <br>이젠 나를 바꿔 <br>Life is a Party 용길 내 볼래 <br>짜릿한 느낌 Oh 신나는 매일 <br>내 손을 잡아줘 <br>Life is a Party 더 늦기 전에 <br>저 새로운 세상을 향해 <br>저 해가 또 사라지기도 전에 <br>뜬 구름이 흩어지기도 전에 <br>Let's Party Let's Party <br>바람결에 날아가기도 전에 <br>네 심장이 너를 이끄는 대로 <br>Let's Party Let's Party <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="LIFE IS A PARTY" label="LIFE IS A PARTY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/이분의_일_1_2_ONE-HALF/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 이분의 일 1/2 (ONE-HALF) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:26+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EC%9D%B4%EB%B6%84%EC%9D%98_%EC%9D%BC_1_2_ONE-HALF/" title="여자친구 (GFRIEND) - 이분의 일 1/2 (ONE-HALF) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마주친 순간 힘이 풀려 <br>아이처럼 말도 못하게 되고 <br>뭔가 빠져나간 것 같아 <br>어떡해 머리가 핑 돌아 <br>찾던 이분의 일인가 봐 <br>생각만 해도 웃음 짓고 멍하게 돼 <br>어른이 된 느낌 내가 아닌 느낌 <br>비밀스럽게 스르르 <br>나도 모르던 내 반쪽 때문에 <br>너에게로 끌려 가고 있나 봐 <br>안 봐도 우린 서로의 이분의 일이야 <br>그런가 봐 <br>네가 가져간 내 반쪽 때문에 <br>알면 더 알수록 닮아있나 봐 <br>어쩌면 우린 서로의 마음에 <br>하나가 되어 가나 봐 <br>서로 끌어 당기는 걸까 <br>너도 나와 똑같은 기분일 걸 <br>뭔가 설명할 수 없지만 <br>기분이 나쁘지는 않아 <br>너의 반이 아니었나 봐 <br>24시간 전부가 다 좋았나 봐 <br>나누려고 해도 나눌 수가 없어 <br>자연스럽게 스르르 <br>나도 모르던 내 반쪽 때문에 <br>너에게로 끌려 가고 있나 봐 <br>안 봐도 우린 서로의 이분의 일이야 <br>그런가 봐 <br>네가 가져간 내 반쪽 때문에 <br>알면 더 알수록 닮아있나 봐 <br>어쩌면 우린 서로의 마음에 <br>하나가 되어 가나 봐 <br>더 이상 숨길 수가 없는걸 <br>내 맘 우리 둘 <br>너의 맘 나의 맘 반쪽이 모여 <br>하나가 되기를 바래왔는걸 <br>안 봐도 우린 서로의 이분의 일이야 <br>그런가 봐 <br>네가 가져간 내 반쪽 때문에 <br>알면 더 알수록 닮아있나 봐 <br>어쩌면 우린 서로의 마음에 <br>하나가 되어 가나 봐 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="이분의 일 1/2 (ONE-HALF)" label="이분의 일 1/2 (ONE-HALF)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/두_손을_모아_AVE_MARIA/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 두 손을 모아 (AVE MARIA) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:29+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EB%91%90_%EC%86%90%EC%9D%84_%EB%AA%A8%EC%95%84_AVE_MARIA/" title="여자친구 (GFRIEND) - 두 손을 모아 (AVE MARIA) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제부터 우리는 서로를 애타게 <br>찾아 헤매고 있었던 걸까 <br>영원이라 부르는 시간을 넘어 <br>이 순간 눈을 뜬 거야 <br>어둠 속을 걸어도 언젠가는 <br>운명처럼 만날 거라 믿었어 <br>꿈은 아닐 거야 꼭 잡은 <br>두 손을 놓지 않을게 <br>꽃이 피고 지는 것은 막을 수 없겠지만 <br>사랑은 영원히 피어나기를 기도할래 <br>간절한 내 맘이 이 노래가 <br>어딘가에 닿기를 두 손을 모아 <br>마리아 오 마리아 아베마리아 <br>마리아 오 마리아 아베마리아 <br>내 얘길 들어줘 우리 얘길 지켜줘 <br>난 사랑을 믿어 <br>처음부터 우리는 정해져 있던 거야 <br>마치 오래 된 동화처럼 <br>기억 속엔 없는 그 시간을 넘어 <br>이 순간 눈을 뜬 거야 <br>어둠 속을 걸어도 언젠가는 <br>운명처럼 만날 거라 믿었어 <br>꿈은 아닐 거야 꼭 잡은 <br>두 손을 놓지 않을게 <br>꽃이 피고 지는 것은 막을 수 없겠지만 <br>사랑은 영원히 피어나기를 기도할래 <br>간절한 내 맘이 이 노래가 <br>어딘가에 닿기를 두 손을 모아 <br>마리아 오 마리아 아베마리아 <br>마리아 오 마리아 <br>같은 하늘 아래 너와 나 먼 길을 <br>힘겹게 걸어왔지만 <br>다시 처음부터 시작해도 <br>꼭 널 찾아갈 거야 지금처럼 <br>오래 전 언젠가 우리 약속 했던 것처럼 <br>다시는 떨어지지 않기를 기도할래 <br>간절한 내 맘이 이 노래가 <br>어딘가에 닿기를 두 손을 모아 <br>마리아 오 마리아 아베마리아 <br>마리아 오 마리아 아베마리아 <br>내 얘길 들어줘 우리얘길 지켜줘 <br>난 사랑을 믿어 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="두 손을 모아 (AVE MARIA)" label="두 손을 모아 (AVE MARIA)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여자친구_GFRIEND/귀를_기울이면_LOVE_WHISPER/</id><title>여자친구 (GFRIEND) - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:31+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%B9%9C%EA%B5%AC_GFRIEND/%EA%B7%80%EB%A5%BC_%EA%B8%B0%EC%9A%B8%EC%9D%B4%EB%A9%B4_LOVE_WHISPER/" title="여자친구 (GFRIEND) - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘을 말로 표현할 수 없어 <br>스치듯 기분 좋은 바람들과 <br>너와 나 함께 들었던 노래 가사처럼 <br>유난히 오늘은 기분이 좋아 <br>눈이 부시게 맑은 하늘 아래 <br>땀방울 한 방울 떨어지는 그런 날에 <br>손 잡고 걸어가 흐드러지던 <br>그 꽃 길 위에서 난 너와 함께 <br>어디서든 들려와 귀를 기울이면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 이야기 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>여전히 오늘도 화창했었지 <br>자꾸만 하루 종일 네 생각만 <br>친절한 너에게 전하고 싶어 <br>내 맘을 구름에 실어 말하고 말 거야 <br>설렜던 순간 예고 없이 문득 <br>빗방울 한 방울 떨어지는 그런 날에 <br>손 잡고 뛰어가 흐드러지던 <br>그 꽃 길 위에서 난 너와 함께 <br>어디서든 들려와 귀를 기울이면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 이야기 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>오늘만큼은 전할 거야 더더더 <br>내 맘 모아서 가득히 <br>너를 느낄 수 있어 두 눈을 감으면 <br>나를 향한 믿음에 귀를 기울이면 <br>반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼 <br>소중한 이야기 들려줄게 <br>귀를 기울여봐 우리들의 잊지 못할 <br>목소리 꿈처럼 설렜던 <br>너를 향해 내 맘 가득히 <br>]]></content><category term="여자친구 (GFRIEND)" label="여자친구 (GFRIEND)"/><category term="귀를 기울이면 (LOVE WHISPER)" label="귀를 기울이면 (LOVE WHISPER)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박경_블락비/순간삭제_Inst/</id><title>박경 (블락비) - 순간삭제 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:15:36+09:00</updated><published>2018-04-03T11:15:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EA%B2%BD_%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84/%EC%88%9C%EA%B0%84%EC%82%AD%EC%A0%9C_Inst/" title="박경 (블락비) - 순간삭제 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[초코 시리얼 같이 <br>달콤하디 달콤한 <br>시간들은 자꾸 왜 <br>금방 사라질까 이상해요 <br>I don’t know <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>잠 깨자마자 만나고 <br>왔는데 또 생각이 나는 너 <br>매일 같이 보고 또 봐도 <br>질리지 않는 매력을 가진 너 <br>Time flies so fast 이게 문제야 <br>같이 보낸 순간들이 순간삭제야 <br>주말이든 평일이든 Day &amp; night <br>너 생각에 하룬 순간삭제야 <br>나 정말 어떻게 해 <br>이미 깊이 빠져버린 듯해 <br>이젠 잠시라도 없으면 허전한 걸 <br>더도말고 옆에 있어줘 <br>초코 시리얼 같이 <br>달콤하디 달콤한 <br>시간들은 자꾸 왜 <br>금방 사라질까 이상해요 <br>I don’t know <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>Oh oh 볼수록 매력적인 너 <br>No no 술보단 우유가 어울려 <br>때론 초코 시리얼 처럼 딱딱하게 <br>아니 때론 부드럽게 변신을 해 넌 <br>내 맘을 다 뺏긴 <br>You I wanna have it <br>활력소가 되는 넌 <br>Sweet and even healthy <br>티가 나 티가 널 만나기 전과 <br>후 달라진 걸 이제는 나와 같이가 yo <br>나 정말 어떻게 해 <br>이미 깊이 빠져버린 듯해 <br>이젠 잠시라도 없으면 허전한 걸 <br>더도 말고 옆에 있어줘 <br>초코 시리얼 같이 <br>달콤하디 달콤한 <br>시간들은 자꾸 왜 <br>금방 사라질까 이상해요 <br>I don’t know <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>초코 시리얼 같이 <br>달콤하디 달콤한 <br>시간들은 자꾸 왜 <br>금방 사라질까 이상해요 <br>I don’t know <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>너와 함께하는 이 순간 <br>눈 깜짝할 새 바로 순삭 <br>]]></content><category term="박경 (블락비)" label="박경 (블락비)"/><category term="순간삭제 (Inst.)" label="순간삭제 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이윤종/Summer_Driver/</id><title>이윤종 - Summer Driver - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:26+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9C%A4%EC%A2%85/Summer_Driver/" title="이윤종 - Summer Driver - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We're Driving away <br>복잡한 건 다 버려 <br>이대로 떠나는 거야 <br>uh 그대와 함께 둘이서 <br>Go summer time <br>Wow Yea a 2014 <br>This sound is medical sound <br>Follow me Hot summer time <br>Are u ready 1 2 3 4 <br>바람결에 스치는 기분좋은 햇살 <br>설레는 듯한 그대 미소 <br>차안 가득 신나는 음악속에 <br>끝없는 해변을 따라 달리는 거야 <br>오랫동안 기다린 순간 <br>부딪치는 상쾌한 바람 <br>나 그대와 달리는 <br>It's special 짜릿한 이 느낌 <br>창밖으로 한번 소리쳐 봐요 <br>우리는 지금 바다로 떠난다고 <br>파란하늘 저 눈부신 <br>태양이 빛나는 곳에 <br>We're Driving away <br>복잡한 건 다 버려 <br>이대로 떠나는거야 <br>멋지게 간직할 추억을 위해 <br>We're Driving away <br>답답한 건 다 버려 <br>이대로 떠나는거야 uh <br>그대와 함께 둘이서 <br>Go summer time <br>왠지 뜨거운 바람에 들뜬 마음 <br>그대와 나 단둘이서 <br>흘러가는 바람결에 <br>퍼져 오는 너에 향기 <br>평소완 다른 느낌이 <br>나를 설레게 해 Go summer <br>오늘은 떠날래 내 <br>Feel 가는데로 너와 단둘이 <br>푸른바다 코코넛 향기 <br>부서지는 시원한 파도 <br>늘 생각만 했었던 <br>It's special 행복한 이순간 <br>창밖으로 한번 소리쳐봐요 <br>우리는 지금 바다로 떠난다고 <br>함께 나눌 기쁨과 사랑이 <br>꿈꾸는 곳에 <br>We're Driving away <br>복잡한 건 다 버려 <br>이대로 떠나는거야 <br>멋지게 간직할 추억을 위해 <br>We're Driving away <br>답답한 건 다 버려 <br>이대로 떠나는거야 uh <br>그대와 함께 둘이서 <br>Go summer time <br>]]></content><category term="이윤종" label="이윤종"/><category term="Summer Driver" label="Summer Driver"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/몰랐었어/</id><title>장향희 - 몰랐었어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:32+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EB%AA%B0%EB%9E%90%EC%97%88%EC%96%B4/" title="장향희 - 몰랐었어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[몰랐었어 예수님이 오셨는지 <br>몰랐었어 나를 위해 오셨는지 <br>정말 나를 사랑해서 <br>살려주러 오셨네 <br>모든 것이 성경책에 <br>빼곡하게 적혀 있네 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>주님 날 위해 이 땅에 오셨는지 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>나의 모든 죄를 몽땅 지셨다네 <br>이젠 알아 누굴 위해 오셨는지 <br>이젠 알아 나와 함께 하시는지 <br>우리 모두 사랑해서 <br>살려 주려 오셨네 <br>모든 것이 성경책에 <br>빼곡하게 적혀있네 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>주님 날 위해 이 땅에 오셨는지 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>나의 모든 죄를 몽땅 지셨다네 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>주님 날 위해 이 땅에 오셨는지 <br>몰랐었어 정말 몰랐었어 <br>나의 모든 죄를 몽땅 지셨다네 <br>나의 모든 죄를 몽땅 지셨다네 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="몰랐었어" label="몰랐었어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/가서_제자_삼으라/</id><title>장향희 - 가서 제자 삼으라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:35+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EA%B0%80%EC%84%9C_%EC%A0%9C%EC%9E%90_%EC%82%BC%EC%9C%BC%EB%9D%BC/" title="장향희 - 가서 제자 삼으라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[갈릴리 마을 그 숲 속에서 <br>주님 그 열한 제자 다시 만나 시사 <br>마지막 그들에게 부탁하시기를 <br>너희들은 가라 저 세상으로 <br>가서 제자 삼으라 세상 많은 사람들을 <br>세상 모든 영혼이 네게 달렸나니 <br>가서 제자 삼으라 나의 길을 가르치라 <br>내가 너희와 항상 함께 하리라 <br>지금도 우리 주 찾아오사 <br>어두워져 가는 저 세상 바라보며 <br>마지막 우리에게 부탁 하시기를 <br>너희들은 가라 저 세상으로 <br>가서 제자 삼으라 세상 많은 사람들을 <br>세상 모든 영혼이 네게 달렸나니 <br>가서 제자 삼으라 나의 길을 가르치라 <br>내가 너희와 항상 함께 하리라 <br>가서 제자 삼으라 세상 많은 사람들을 <br>세상 모든 영혼이 네게 달렸나니 <br>가서 제자 삼으라 나의 길을 가르치라 <br>내가 너희와 항상 함께 하리라 <br>내가 너희와 항상 함께 하리라 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="가서 제자 삼으라" label="가서 제자 삼으라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/탕자처럼/</id><title>장향희 - 탕자처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:37+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%ED%83%95%EC%9E%90%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="장향희 - 탕자처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[탕자처럼 방황 할 때도 <br>애타게 기다리는 <br>부드런 주님의 음성이 <br>내 맘을 녹이셨네 <br>불순종한 요나와 같이도 <br>방황하던 나에게 <br>따뜻한 주님의 손길이 <br>내 손을 잡으셨네 <br>오 주님 나 이제 갑니다 <br>날 받아 주소서 <br>이제는 주님만 위하여 <br>이 몸을 바치리다 <br>음탕한 저 고멜과 같이도 <br>방황하던 나에게 <br>너그런 주님의 용서가 <br>내 맘을 녹이셨네 <br>오 주님 나 이제 갑니다 <br>날 받아 주소서 <br>이제는 주님만 위하여 <br>죽도록 충성하리 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="탕자처럼" label="탕자처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/빛으로_오신_주님/</id><title>장향희 - 빛으로 오신 주님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:39+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EB%B9%9B%EC%9C%BC%EB%A1%9C_%EC%98%A4%EC%8B%A0_%EC%A3%BC%EB%8B%98/" title="장향희 - 빛으로 오신 주님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠에 지친 내게 빛이 내려와 <br>따스한 손길 내 맘을 안아주듯이 <br>주님의 온기로 스며 들어온 사랑 <br>죄밖에 없는 나를 빛으로 부르시고 <br>주님의 자녀 되어 세상에 <br>빛이 되는 소망을 갖게 됐네 <br>연약한 날 아시고 다가온 사랑 <br>그 은혜로 영원한 생명을 얻었고 <br>새 하늘과 새 땅을 내게 허락 하셨네 <br>값없이 받은 은혜 그 크신 사랑 <br>빛이 되어 비추리 <br>죄밖에 없는 나를 빛으로 부르시고 <br>주님의 자녀 되어 세상에 <br>빛이 되는 소망을 갖게 됐네 <br>연약한 날 아시고 다가온 사랑 <br>그 은혜로 영원한 생명을 얻었고 <br>새 하늘과 새 땅을 내게 허락 하셨네 <br>값없이 받은 은혜 그 크신 사랑 <br>빛이 되어 비추리 <br>연약한 날 아시고 다가온 사랑 <br>그 은혜로 영원한 생명을 얻었고 <br>새 하늘과 새 땅을 내게 허락 하셨네 <br>값없이 받은 은혜 그 크신 사랑 <br>빛이 되어 비추리 <br>값없이 받은 은혜 그 크신 사랑 <br>빛이 되어 비추리 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="빛으로 오신 주님" label="빛으로 오신 주님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/두근두근/</id><title>장향희 - 두근두근 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:41+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EB%91%90%EA%B7%BC%EB%91%90%EA%B7%BC/" title="장향희 - 두근두근 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제부터인지 두근두근 <br>마음이 콩닥콩닥 <br>힘들고 슬퍼도 이상하게 <br>마음은 평안해 <br>보고 싶지 않고 미워했던 <br>내 친구 내 가족들 <br>용서하게 됐어 이상하게 <br>사랑하게 됐어 <br>두근 두근 두근 주님을 만났네 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>좋은 사람 만나 두근두근 <br>마음이 콩닥콩닥 <br>외롭지 않아요 기쁨만이 <br>내 맘을 채우네 <br>세상은 변한게 하나도 없고 <br>모두 그대로지만 <br>나는 변했어요 달라졌어요 <br>사랑하게 됐어 <br>두근 두근 두근 주님을 만났네 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>두근 두근 두근 주님의 사랑 내 안에 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>두근 두근 두근 주님의 사랑 내 안에 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>두근 두근 두근 주님의 사랑 내 안에 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>두근 두근 두근 주님을 만났네 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>두근 두근 두근 주님을 만났네 <br>퐁당 퐁당 퐁당 사랑에 빠졌네 <br>주님을 만났네 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="두근두근" label="두근두근"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/말씀대로_살리라/</id><title>장향희 - 말씀대로 살리라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:44+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EB%A7%90%EC%94%80%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EC%82%B4%EB%A6%AC%EB%9D%BC/" title="장향희 - 말씀대로 살리라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘 아버지 우리들을 <br>너무나 사랑하사 <br>독생자를 보내 주사 <br>우리 죄 대속 했네 <br>예수님이 말씀 했네 믿음 소망 사랑 <br>그 중에서 제일은 사랑 사랑이라 <br>네 몸과 마음을 다해 <br>하나님을 사랑하라 <br>네 이웃을 네 몸과 같이 <br>사랑 사랑하라 <br>말씀대로 살리라 순종하며 살리라 <br>말씀대로 살리라 사랑하며 살리라 <br>헛되고 헛되고 헛되도다 <br>모든 게 헛되도다 <br>나그네 인생 주님 주신 <br>말씀 하나면 되지 <br>하늘소망 바라보며 말씀 기도 찬양 <br>이 땅 재물이 무슨 소용 <br>천국이 내 집일세 <br>네 몸과 마음을 다해 <br>하나님을 사랑하라 <br>네 이웃을 네 몸과 같이 <br>사랑 사랑하라 <br>말씀대로 살리라 순종하며 살리라 <br>말씀대로 살리라 사랑하며 살리라 <br>말씀대로 살리라 순종하며 살리라 <br>말씀대로 살리라 사랑하며 살리라 <br>사랑하며 살리라 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="말씀대로 살리라" label="말씀대로 살리라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/주님만이_아시죠/</id><title>장향희 - 주님만이 아시죠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:46+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EB%A7%8C%EC%9D%B4_%EC%95%84%EC%8B%9C%EC%A3%A0/" title="장향희 - 주님만이 아시죠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 눈물 주님만 아시죠 <br>나 혼자 흘렸었던 눈물 <br>누구도 내 맘을 모르죠 <br>온전히 혼자라 느꼈죠 <br>내 상처 주님만 아시죠 <br>나 혼자 감당했던 상처 <br>누구도 날 위로 못하죠 <br>온전히 주님만 아시죠 <br>상한 나의 영혼 지친 나를 안아주고 <br>연약한 나에게 손을 내밀어줬죠 <br>어두운 광야를 지나 <br>밝은 빛 비추시네 <br>강한 힘으로 날 살리신 그분 <br>이제 알아요 그 사랑을 <br>날 위해 흘리신 주님의 눈물을 <br>이제 느껴요 그 사랑을 <br>내 맘을 만지신 주님의 손길을 <br>상한 나의 영혼 지친 나를 안아주고 <br>연약한 나에게 손을 내밀어줬죠 <br>어두운 광야를 지나 <br>밝은 빛 비추시네 <br>강한 힘으로 날 살리신 그분 <br>이제 알아요 그 사랑을 <br>날 위해 흘리신 주님의 눈물을 <br>이제 느껴요 그 사랑을 <br>내 맘을 만지신 주님의 손길을 <br>주님만이 내 맘 아시죠 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="주님만이 아시죠" label="주님만이 아시죠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/주께서/</id><title>장향희 - 주께서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:48+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EC%A3%BC%EA%BB%98%EC%84%9C/" title="장향희 - 주께서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죽겠어 아니 주께 써 <br>주를 위해 힘써 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>모든 것 주를 위해 주께 써 <br>힘들어서 죽겠어 배가 고파 죽겠어 <br>너무도 많이 하는 말 죽겠어 <br>더워서 죽겠고 추워도 죽겠고 <br>모든게 짜증이나 죽겠어 <br>남이 잘 되면 배 아파 죽겠고 <br>내가 잘되면 좋아 죽겠어 <br>모든게 죽겠어 죽겠어 <br>정작 죽음 앞에서 두려워 <br>벌벌 떨며 하는 말 <br>살고 싶어요 살고 싶어 죽겠어 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>주를 위해 힘써 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>모든것 주를 위해 주께 써 <br>힘들어도 감사해 배고파도 감사해 <br>모든 것 주신 주님께 감사해 <br>슬퍼도 감사해 외로워도 감사해 <br>모든 것 감사하게 하시네 <br>남이 잘 되면 웃으며 축복해 <br>내가 잘되면 주님께 영광을 <br>모든 것 감사해 감사해 <br>죽겠다는 말은 말아요 <br>주께 쓴다는 말로 바꿔요 <br>주를 위해서 감사하며 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>주를 위해 힘써 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>모든 것 주를 위해 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>주를 위해 힘써 주께 써 <br>죽겠어 아니 주께 써 <br>모든 것 주를 위해 주께 써 <br>모든 것 주를 위해 주께 써 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="주께서" label="주께서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장향희/척척척/</id><title>장향희 - 척척척 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:16:50+09:00</updated><published>2018-04-03T11:16:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%ED%96%A5%ED%9D%AC/%EC%B2%99%EC%B2%99%EC%B2%99/" title="장향희 - 척척척 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[겸손한 척 거룩한 척 믿음 있는 척 <br>너도 속고 나도 속고 모두가 속는 <br>나는야 크리스찬 <br>교회 나와 은혜 받고서 돌아서면 땡 <br>너도 취해 나도 취해 세상에 취해 <br>나는야 김기복 <br>매일 매일 성경책 읽고 <br>듣고 싶은 말씀만 듣지 <br>성경일독 해봤으니 <br>나는 나는 천국 갈거야 <br>척척척 연기하지마 <br>다 속여도 우리주님 못속여 <br>척척척 착각하지마 <br>너도 나도 모두 죄인일뿐이야 <br>말씀 기도 성령으로 척척 채워라 <br>회개한 척 거듭난 척 믿음 있는 척 <br>교회 뜰만 밟으면서 모두가 속는 <br>나는야 주일지킴이 <br>매일 매일 기도하면서 <br>나만 잘 살면 땡 <br>돈이 좋아 명예 좋아 세상이 좋아 <br>나는야 김우상 <br>새벽기도 철야기도 <br>매일 출근 도장 찍었지 <br>열심으로 믿었으니 <br>나는 나는 성공 할꺼야 <br>척척척 연기하지마 <br>다 속여도 우리 주님 못속여 <br>척척척 착각하지마 <br>너도 나도 모두 죄인일뿐이야 <br>말씀 기도 성령으로 척척 채워라 <br>말씀 기도 성령으로 <br>척척 척척 채워라 <br>]]></content><category term="장향희" label="장향희"/><category term="척척척" label="척척척"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루터밴드_500rpm/정의의_숨결로/</id><title>루터밴드 500rpm - 정의의 숨결로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:18:01+09:00</updated><published>2018-04-03T11:18:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%84%B0%EB%B0%B4%EB%93%9C_500rpm/%EC%A0%95%EC%9D%98%EC%9D%98_%EC%88%A8%EA%B2%B0%EB%A1%9C/" title="루터밴드 500rpm - 정의의 숨결로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여전히 서있는 사람들은 더 강하게 <br>이미 넘어진 사람들은 다시 일어나 <br>함께 함께 <br>정의의 숨결로 세상을 새롭게 <br>정의의 숨결로 한숨으로 한숨으로 <br>유혹에 쌓인 사람들을 지켜 주소서 <br>실패와 맞선 사람들을 위로 하소서 <br>함께 함께 <br>정의의 숨결로 교회를 새롭게 <br>정의의 숨결로 한숨으로 한숨으로 <br>삶의 끝까지 절망하지 않게 하소서 <br>삶이 그칠 때 <br>여전히 숨으로 영원한 숨으로 <br>함께 함께 <br>정의의 숨결로 세상을 새롭게 <br>정의의 숨결로 한숨으로 한숨으로 <br>정의의 숨결로 노래를 새롭게 <br>정의의 숨결로 한숨으로 한숨으로 <br>정의의 숨결로 세상을 새롭게 <br>정의의 숨결로 한숨으로 한숨으로 <br>한숨으로 한숨으로 <br>한숨으로 한숨으로 <br>]]></content><category term="루터밴드 500rpm" label="루터밴드 500rpm"/><category term="정의의 숨결로" label="정의의 숨결로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진성윤/모기야_물어내/</id><title>진성윤 - 모기야 물어내 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:18:03+09:00</updated><published>2018-04-03T11:18:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%84%B1%EC%9C%A4/%EB%AA%A8%EA%B8%B0%EC%95%BC_%EB%AC%BC%EC%96%B4%EB%82%B4/" title="진성윤 - 모기야 물어내 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 아기 하얀 피부 <br>물어내 <br>우리 아기 단잠 깬 거 <br>물어내 <br>모기야 물어내 <br>모기야 물어내 <br>아빠 고생시킨 거 <br>물어내 <br>우리 가족 다 깨운 거 <br>물어내 <br>우리 가족 피 먹은 거 <br>토해내 <br>모기야 물어내 <br>모기야 물어내 <br>엄마 단잠 설친 거 <br>물어내라고 물어 <br>물어내라고 물어 <br>물어내라고 <br>진짜 무냐 <br>물어내라고 물어 <br>물어내라고 물어 <br>물어내라고 <br>진짜 무냐 <br>모기야 물어내 <br>모기야 물어내 <br>아빠 고생시킨 거 <br>엄마 단잠 설친 거 <br>아기 얼굴 빨간 거 <br>우리 가족 잠 못 잔 거 <br>물어내 <br>]]></content><category term="진성윤" label="진성윤"/><category term="모기야 물어내" label="모기야 물어내"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승/데려가줘/</id><title>한승 - 데려가줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:18:14+09:00</updated><published>2018-04-03T11:18:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9/%EB%8D%B0%EB%A0%A4%EA%B0%80%EC%A4%98/" title="한승 - 데려가줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음으로 데려가줘 <br>우리의 행복했던 그때로 <br>다시 한번 말해줘 내게 <br>날 사랑 한다고 <br>한참을 혼자 멍하니 걷다 <br>너의 이름을 불러 <br>언제부턴지 뭐가 문젠지 <br>우리의 관계 속엔 <br>이제 더 이상 나도 모르겠어 <br>그냥 너에게 말하고 싶어 <br>아마 변하는 건 아무 것도 없겠지만 <br>처음으로 데려가줘 <br>우리의 행복했던 그때로 <br>다시 한번 말해줘 내게 <br>날 사랑 한다고 <br>쳇바퀴 돌듯 뻔한 만남이 <br>독이 되었던 걸까 <br>그만하자는 니 마지막 말을 <br>끝까지 못 듣겠어 <br>행복하라고 말하지는 마 <br>우리 추억들 가볍지 않아 <br>그냥 만우절에 <br>치는 장난이었다고 해줘 <br>처음으로 데려가줘 <br>우리의 행복했던 그때로 <br>다시 한번 말해줘 내게 <br>날 사랑 한다고 <br>그때처럼 그때처럼 <br>그때처럼 오우 워 <br>처음으로 데려가줘 <br>우리의 행복했던 그때로 <br>다시 한번 말해줘 내게 <br>날 사랑 한다고 <br>]]></content><category term="한승" label="한승"/><category term="데려가줘" label="데려가줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전재범/잊혀지겠지/</id><title>전재범 - 잊혀지겠지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T11:18:18+09:00</updated><published>2018-04-03T11:18:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%9E%AC%EB%B2%94/%EC%9E%8A%ED%98%80%EC%A7%80%EA%B2%A0%EC%A7%80/" title="전재범 - 잊혀지겠지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋은 듯 아닌 듯 <br>복잡한 감정만 <br>티를 안 내려 <br>평소와 똑같다 말을 해 <br>다 알고 있지만 <br>모른 척 나를 속여 <br>지나갈 거야 잠시뿐이야 <br>아니야 거짓말이야 <br>내가 한동안 <br>널 못 잊을 것 같아 <br>너는 나 욕하고 <br>빨리 잊고 <br>잘 살아줘 <br>미안해 <br>보고 싶다 <br>맘이 아프다 <br>사랑한다 <br>모두 다 잊혀지겠지 <br>눈물이 나 <br>밥을 먹다가도 <br>미안하다 <br>모두 다 내 잘못이야 <br>내가 한동안 <br>널 못 잊을 것 같아 <br>너는 나 욕하고 <br>빨리 잊고 <br>잘 살아줘 <br>미안해 <br>미안해 <br>미안해 <br>미안해 <br>보고 싶다 <br>맘이 아프다 <br>사랑한다 <br>모두 다 잊혀지겠지 <br>눈물이 나 <br>밥을 먹다가도 <br>미안하다 <br>모두 다 잊혀지겠지 <br>]]></content><category term="전재범" label="전재범"/><category term="잊혀지겠지" label="잊혀지겠지"/></entry></feed>