<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:51+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ClaD_클래디/Aya/</id><title>ClaD (클래디) - Aya - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:41:45+09:00</updated><published>2018-04-22T23:41:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ClaD_%ED%81%B4%EB%9E%98%EB%94%94/Aya/" title="ClaD (클래디) - Aya - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠에 피어서 난 제일 빛나네 <br>nice view Like Torino <br>when I was young boy 촌놈 <br>패기 넘치던 gamble <br>그땐 뱉으면 다 Flush Man <br>Royal 붙네 감사 <br>반대들 다 짝 팔 <br>Mic들고있는 꼴이 가관 <br>I'm really faster <br>멀리 바라보는 습관 No <br>비와이식은 아니고 <br>니들 끼리 나눠 그 왕관 <br>난 초월했지 누구는 주님 앞에 <br>굽히곤 죽음이 두려워 보험 들 때 <br>볼륨 두 배로 내 스튜디오 <br>and Abanton 앞에 now WOW <br>I got my Royalty 무릅을 굽히시게 <br>니들이 배운 Skill은 old해 <br>다 거꾸로 돌아가는 시계 <br>다 똑같다면 Hiphop is dead <br>help me Nas A <br>People are dying 난 방관 할거 같어 <br>기도하는 니들은 하루빨리 <br>노아의 방주에 타 <br>난 그걸 관람하는 아이 <br>지루하게 흘러가는 hip name <br>미끼풀고 낚을래 I'm hunting <br>Romano is back running running <br>나머진 전부다 grooming grooming <br>Like 고양이들 여기 먹이먹이 <br>I'm leave in leave in space <br>범인은 나야 Independence day <br>넌 부상 Aya Aya Aya Aya <br>how was there 너는 부상 Aya Aya Aya Aya <br>Independence day 너는 부상 Aya Aya Aya Aya <br>how was there 너는 부상 Aya Aya Aya Aya Aya <br>talk about my Romano <br>Royal pride <br>My man styler <br>눈 뜨고 봐라 놀라운 것 <br>랩은 너무나 쉬워 Love it <br>like Moon not yellow problem <br>그것 들은 전부 다 gray color <br>by 빛나 봐야 도움 <br>필요한 baby들 같어 <br>I'm take a picture Not 'I phone' <br>뻔한 것들과는 Fight for us <br>피곤한 타입들 <br>날로 늘어 나의 팬들 <br>만들거야 이제 내 타이틀 <br>말라가는 너의 Level <br>나의 밤이 되기전에 <br>팔을 들어 MIc잡고 <br>무대위로 올라가 Like WOW <br>살아있다고 내 알리바이 Like WOW <br>내가 숨을 쉬는 <br>드럼 베이스 안에 Like wow <br>Life is good now anymore <br>나에게 있어 가까운 것들 <br>너의 귀로 들어가는 great spell <br>now where you at <br>비밀이 많아서 고민이지 <br>나의 가사들은 나오긴 너무 일러 <br>미리 말 하자면 꼬리가 길어 <br>내 뒤로뒤로 붙어 <br>아님 미리미리 떨어져 <br>지루한 길이 니들이 <br>걷기 좋은 땅일 테니 <br>손을 모아 빌어 성모 마리아 <br>넌 도망가라 and I'm start in <br>Independence day 넌 부상 Aya Aya Aya Aya <br>how was there 너는 부상 Aya Aya Aya Aya <br>Independence day 너는 부상 Aya Aya Aya Aya <br>how was there 너는 부상 Aya Aya Aya Aya Aya <br>]]></content><category term="ClaD (클래디)" label="ClaD (클래디)"/><category term="Aya" label="Aya"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ClaD_클래디/Robot_Feat_Friday/</id><title>ClaD (클래디) - Robot (Feat. Friday) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:41:47+09:00</updated><published>2018-04-22T23:41:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ClaD_%ED%81%B4%EB%9E%98%EB%94%94/Robot_Feat_Friday/" title="ClaD (클래디) - Robot (Feat. Friday) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누구는 시간을 팔아 <br>누군가의 Robot이 되어서 <br>우주를 담고 싶은 그 찰나 <br>그는 다시 돈을 위해서 <br>내 것이 아닌 것을 나르며 <br>밝은 인사를 강요 받으며 <br>이빨을 감춘 난 비웃으며 <br>약아빠진 비위를 맞추지 <br>이제는 자신을 잊지 않기 위해 <br>음악을 만드는 기분 가끔 <br>기대는 날 무너뜨리기에 <br>지금은 모든 것에 감사할 뿐 <br>광대가 되긴 이른 나이기에 <br>음악이 나를 필요로 하기에 <br>드럼이 때론 숲을 이루면 <br>우린 기꺼이 짐승이 돼야 해 <br>believe me without war <br>believe believe me <br>believe me without war <br>빠른 시간이네 <br>이제 나는 늦었다고 <br>모두가 바라는 비극 I feel like burn <br>and light keep ye <br>아주 어릴 적에 약속했던 <br>모두를 지키는 순간을 위해서 <br>내 길을 가지 <br>팽이를 돌리던 아이는 <br>이제 엄마의 품을 벗어나 <br>미래를 설계하지 <br>노을 지던 놀이터에 그린 지도에 <br>내가 태어난 좌표가 <br>있을 거야 분명해 <br>어딘가에서 날 <br>바라보는 기분이야 <br>없어진 아빠는 아닌듯하고 <br>어떤 존재 일듯 <br>그 잔재일 수도 있는 내 몸 내 피 <br>파도 치는 감정을 담기 위한 <br>나의 그릇이 될게 <br>빗겨나가는 감각들 <br>흐르게 두지 난 이제 태연하게 <br>나를 대면하게 <br>이면의 감정을 외면 하지 않게 <br>without away <br>나를 대면하게 <br>이면의 감정을 외면 하지 않게 <br>without away <br>I'm 마인보우 엄마의 품 <br>But 나의 꿈과 나의 폼 <br>못 떼어주겠군 <br>니들은 폼이 안나 <br>절대로 이대로 안나의 꿈 <br>아무도 모르는 꿈 <br>걔들이 원하는 랩 할 테니 깔아 fat ass <br>난 인간이기 전에 <br>포용하는 존재랬어 <br>아둔한 랩퍼의 죄를 용서 할 테니 <br>어이 영어단어 없이 <br>랩 해봐 이리와 쎄쎄 <br>재롱을 떠네 랩을 한다고 <br>쇼미로 모여드네 <br>꿀을 빨아본다고 <br>young boss Rick이 말했지 <br>그거는 존나 hate that <br>우리가 꾸는 멋이 아닌데 <br>시간을 왜 빼 <br>I got that No problems <br>내가 랩을 할땐 <br>메모장에 적어 두길 <br>이젠 포효 할 때 <br>니가 정해진 운명을 따라 <br>기어 갈 때 난 내 길을 쌓아 올리지 <br>내가 필요 할 때 <br>I'm not the same bitches <br>your mercy like your fat ass <br>yeah yeah just a men <br>just a men I'm on another level <br>넌 말을 바로 해야 해 <br>내가 원하는 게 없다고 <br>아직 세상엔 <br>I like the groove when I feel the rain <br>I like the groove <br>when I feel the rain wait <br>hm 내가 지은 궁전에 파수꾼 둘 <br>스피커 볼륨 올림 커지네 <br>늘 동그란데 진동은 <br>멀리 멀리 퍼지네 <br>이 새끼 보면 감동해 <br>내 랩을 감당 할 테니 <br>내 유지비는 아주 적은데 <br>always heavy days 나를 발음해요 <br>CLAD Play 너는 혀를 차면 <br>나는 막을게 I love it hip hop <br>이Fame 빠르게 돌아가지 <br>누가 부탁하더라고 너는 잘되길 <br>이제는 뜰 거라고 말하지 cuz Allin me <br>얼른 미쳐보길 여기는 늘 신세계 <br>니가 어디서 왔는지 불어 <br>늘 핑계대지 말고 <br>낮아진 음악의 <br>문턱에 들어온 이들 <br>너의 죄를 보이는 <br>음악은 관두기를 <br>오로지 관심을 원하는 검은 종자 <br>너를 심어도 <br>싹이 트지는 않을 꺼야 <br>I'm not the same bitches <br>your mercy like your fat ass <br>yeah yeah just a men <br>just a men I'm on another level <br>넌 말을 바로 해야 해 <br>내가 원하는 게 없다고 <br>아직 세상엔 <br>I like the groove when I feel the rain <br>I like the groove <br>when I feel the rain wait <br>]]></content><category term="ClaD (클래디)" label="ClaD (클래디)"/><category term="Robot (Feat. Friday)" label="Robot (Feat. Friday)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Flavordash/갈증/</id><title>Flavordash - 갈증 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:41:52+09:00</updated><published>2018-04-22T23:41:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Flavordash/%EA%B0%88%EC%A6%9D/" title="Flavordash - 갈증 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pull out my mind before passed out <br>Lookin other way you don't miss her <br>I don't wanna make you think of her <br>Pics out cut the rope <br>Don't deserve hope no mo <br>Don't need u callinh her no hoe <br>I just don't let you fall in hole <br>no more cut the rope <br>She from a hole of the fire <br>that you have been drown to <br>She need more water <br>so I can be free to fall into <br>너는 내 손을 잡아서 <br>힘내서 일어나서 걸어가 <br>갈증이 니앞을 막으면 cut the rope <br>비내린 후 하늘에 난 빛이 <br>감정을 mess up and down <br>내맘을 흔들어놓지 <br>Fall in to the ground <br>너가 날 볼때 바지 불편해 <br>그거 참 부끄럽네 <br>Pop up the bottle and be drunk <br>to this sound yeah <br>Cut the rope <br>너와 나 사인 feels like a dope <br>내겐 no one <br>너는 내게 one and only purple girl <br>purple girl purple girl <br>내게 one and only purple girl <br>purple girl purple girl <br>내게 one and only purple girl <br>너는 내게 크립토나잇 <br>I can't forget this tonite <br>왜 내가 힘들게 자꾸만 널 찾을까 <br>너는 내게 크립토나잇 <br>I can't forget this tonite <br>왜 내가 힘들게 널 찾을까 <br>Pull out my mind before passed out <br>Lookin other way you don't miss her <br>I don't wanna make you think of her <br>Pics out cut the rope <br>Don't deserve hope no mo <br>Don't need u callinh her no hoe <br>I just don't let you fall in hole <br>no more cut the rope <br>She from a hole of the fire <br>that you have been drown to <br>She need more water <br>so I can be free to fall into <br>너는 내 손을 잡아서 <br>힘내서 일어나서 걸어가 <br>갈증이 니앞을 막으면 cut the rope <br>]]></content><category term="Flavordash" label="Flavordash"/><category term="갈증" label="갈증"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이중인격/Colorless/</id><title>이중인격 - Colorless - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:41:56+09:00</updated><published>2018-04-22T23:41:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%A4%91%EC%9D%B8%EA%B2%A9/Colorless/" title="이중인격 - Colorless - 가사"/><content type="html"><![CDATA[색이 없는 길을 걸었고 <br>갈림길에 멈춰 서있다 <br>이름 없는 이길 위에서 <br>잠시나마 숨을 고른다 <br>oh I stay falling love in <br>oh I stay falling love in <br>oh I stay falling love in <br>두눈을 감는다면 <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>oh I stay falling love in <br>oh I stay falling love in <br>oh I stay falling love in <br>두눈을 감는다면 <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>oh oh I can believe <br>I can believe love <br>oh oh I can believe <br>I can believe her <br>]]></content><category term="이중인격" label="이중인격"/><category term="Colorless" label="Colorless"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Boys_In_The_Kitchen/Jenga/</id><title>Boys In The Kitchen - Jenga - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:43:12+09:00</updated><published>2018-04-22T23:43:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Boys_In_The_Kitchen/Jenga/" title="Boys In The Kitchen - Jenga - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 보란 듯이 귀찮은 표정에 <br>비스듬히 누웠어 <br>내 귀는 한쪽이 고장 나 oh <br>네 말이 흘러내리거든 <br>없어도 되는 조각처럼 <br>어느새 부턴가 <br>너를 밀어내고 <br>같이 쌓아 올렸던 <br>시간은 위태로워졌어 <br>울리는 전화를 <br>뒤집고 서는 잠을 잤어 <br>꿈 속에선 익숙한 <br>남자가 날 바라보네 <br>I see your boyfriend <br>네 눈도 못 쳐다보던 <br>그때의 내가 <br>내 앞에 서 내게 물어 <br>넌 어때 아직도 <br>네 맘은 그대로니 <br>그 말에 내 안에 <br>무언가 무너져내려 <br>뒤늦게 전활 걸어 <br>멀어진 네 목소리에 물었어 <br>넌 어때 아직도 우리가 <br>그때처럼 웃을 수 있을까 <br>계절이 뒤바뀌는 <br>바람이 또 불어와 <br>널 처음 봤던 <br>그때의 계절로 돌아가 <br>I see your boyfriend <br>네 눈도 못 쳐다보던 <br>그때의 내가 <br>내 앞에서 내게 물어 <br>넌 어때 아직도 <br>네 맘은 그대로니 <br>그 말에 내 안에 <br>무언가 무너져내려 <br>계절이 뒤바뀌는 <br>바람이 또 불어와 <br>널 처음 봤던 <br>그때의 계절로 돌아가 <br>I see your boyfriend <br>네 눈도 못 쳐다보던 <br>그때의 내가 <br>내 앞에 서 내게 물어 <br>넌 어때 아직도 <br>네 맘은 그대로니 <br>그 말에 내 안에 <br>무언가 무너져내려 <br>My dear My love <br>I'm sorry baby <br>Oh My dear My love <br>I know i need your love <br>My dear My love <br>I'm sorry baby <br>Oh My dear My love <br>I know you need my love <br>Oh my love <br>]]></content><category term="Boys In The Kitchen" label="Boys In The Kitchen"/><category term="Jenga" label="Jenga"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동하/Drive_My_Car/</id><title>동하 - Drive My Car - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:43:14+09:00</updated><published>2018-04-22T23:43:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%ED%95%98/Drive_My_Car/" title="동하 - Drive My Car - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바라보면 <br>Oh she stops me <br>눈이 마주치면 <br>She drives me crazy <br>다가오면 <br>One way out <br>피할 길은 없어 <br>다른 길은 없어 <br>그댄 날 보며 웃나요 <br>그대 맘이 그런건지 <br>그댈 보는 내 맘이 그런건지 <br>그대의 숨에 내 숨이 부딪혀 <br>다른 길은 없어 <br>Could you drive my car <br>맘이 이끄는걸 <br>Dive into you my girl <br>Drive you into my world <br>And you'll drive my heart <br>날 깨우진 말아줘 <br>꿈이 돼줘요 <br>My world yeah <br>바라보면 <br>Oh she stops me <br>눈이 마주치면 <br>She drives me crazy <br>다가오면 <br>One way out <br>피할 길은 없어 <br>다른 길은 없어 <br>그대가 주인인 내 맘 <br>내 차 열쇠는 그대 맘 <br>쥐고만 있어도 <br>악셀을 밟을 수 있어 <br>오직 그대만 <br>다른 누구도 <br>우릴 찾을 수 없게 <br>더 빨리 달려줘 <br>내 꿈속으로 <br>Could you drive my car <br>맘이 이끄는걸 <br>Dive into you my girl <br>Drive you into my world <br>And you'll drive my heart <br>날 깨우진 말아줘 <br>꿈이 돼줘요 <br>My world yeah <br>떨리는 마음은 <br>내 옆자리에 <br>그대 두눈 위에 <br>다 내려 놓을래 <br>Baby I'm so fall in love <br>그대와 Drive <br>멈추지 마 <br>Could you drive my car <br>맘이 이끄는걸 <br>Dive into you my girl <br>Drive you into my world <br>And you'll drive my heart <br>날 깨우진 말아줘 <br>꿈이 돼줘요 <br>My world yeah <br>]]></content><category term="동하" label="동하"/><category term="Drive My Car" label="Drive My Car"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/휘파람을_불어다오/</id><title>신재창 - 휘파람을 불어다오 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:44:55+09:00</updated><published>2018-04-22T23:44:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%ED%9C%98%ED%8C%8C%EB%9E%8C%EC%9D%84_%EB%B6%88%EC%96%B4%EB%8B%A4%EC%98%A4/" title="신재창 - 휘파람을 불어다오 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 허황된 시대의 한구석에 <br>나를 용납해준 너그러움과 <br>괄시에 대한 보답과 분풀이로 <br>가장 초라하여 아프고 아픈 <br>한소절의 노래로 <br>오그라들고 꼬부라지고 <br>다시 꺾어 들어서 <br>노래 자체가 제목과 곡조인 <br>한소절의 모국어로 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>노래 자체가 제목과 곡조인 <br>한소절의 모국어로 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>내 허망아 휘파람을 불어다오 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="휘파람을 불어다오" label="휘파람을 불어다오"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/능소화_사랑/</id><title>신재창 - 능소화 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:44:57+09:00</updated><published>2018-04-22T23:44:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EB%8A%A5%EC%86%8C%ED%99%94_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="신재창 - 능소화 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[님 그리다 그리다 <br>애간장 다 녹아내려도 <br>사랑을 그리다 그리다가 <br>눈 먼 여인아 <br>이끼 낀 담장 아래 사랑을 딛고 <br>끝끝내 피어오르리 능소화 사랑 <br>당신이 못 오신 대도 기다릴래요 <br>저 하늘에 닿을 때까지 <br>바람이 불어온대도 사랑할래요 <br>이 생명 다할 때까지 <br>이끼 낀 담장 아래 사랑을 딛고 <br>끝끝내 피어오르리 능소화 사랑 <br>당신이 못 오신 대도 기다릴래요 <br>저 하늘에 닿을 때까지 <br>바람이 불어온대도 사랑할래요 <br>이 생명 다할 때까지 <br>당신이 못 오신 대도 기다릴래요 <br>저 하늘에 닿을 때까지 <br>바람이 불어온대도 사랑할래요 <br>이 생명 다할 때까지 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="능소화 사랑" label="능소화 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/봄/</id><title>신재창 - 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:44:59+09:00</updated><published>2018-04-22T23:44:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EB%B4%84/" title="신재창 - 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 아기는 <br>아래 발치에서 코올코올 <br>고양이는 <br>가마목에서 가릉가릉 <br>아기 바람이 <br>나뭇가지에 소올소올 <br>아저씨 햇님이 <br>하늘 한 가운데 째앵째앵 <br>아기 바람이 <br>나뭇가지에 소올소올 <br>아저씨 햇님이 <br>하늘 한 가운데 째앵째앵 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="봄" label="봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/대추_한_알/</id><title>신재창 - 대추 한 알 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:01+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EB%8C%80%EC%B6%94_%ED%95%9C_%EC%95%8C/" title="신재창 - 대추 한 알 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저게 저절로 <br>붉어질 리 없다 <br>저 안에 태풍 몇 개인가 <br>저 안에 천둥 몇 개 <br>벼락이 몇 개 <br>저게 저 혼자 <br>둥글어질 리는 없다 <br>저 안에 무서리 <br>내리는 몇 밤 <br>저 안에 땡볕 두어 달 <br>저 안에 초승달 몇 낱 <br>저 안에 저 안에 <br>저 안에 태풍이 몇 개 <br>저 안에 벼락이 몇 개 <br>저 안에 땡볕 두어 달 <br>저 안에 초승달 몇 낱 <br>저 안에 저 안에 <br>저게 저 혼자 <br>둥글어질 리는 없다 <br>저 안에 무서리 <br>내리는 몇 밤 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="대추 한 알" label="대추 한 알"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/홍시/</id><title>신재창 - 홍시 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:04+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%ED%99%8D%EC%8B%9C/" title="신재창 - 홍시 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[감나무 가지 끝 <br>홍시 하나가 <br>까치밥으로 <br>남아 있네 <br>서릿바람 불고 <br>눈발 날려도 <br>빨갛게 빨갛게 <br>밤새 꺼지지 않던 <br>꺼지지 않던 <br>가난한 자의 등불이여 <br>가난한 자의 등불이여 <br>서릿바람 불고 <br>눈발 날려도 <br>빨갛게 빨갛게 <br>밤새 꺼지지 않던 <br>꺼지지 않던 <br>가난한 자의 등불이여 <br>가난한 자의 등불이여 <br>밤새 꺼지지 않던 <br>꺼지지 않던 <br>가난한 자의 등불이여 <br>가난한 자의 등불이여 <br>가난한 자의 등불이여 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="홍시" label="홍시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/아비/</id><title>신재창 - 아비 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:06+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EC%95%84%EB%B9%84/" title="신재창 - 아비 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[연탄장수 울 아비 <br>국화빵 한 무더기 <br>가슴에 품고 <br>행여 식을까봐 <br>식을까봐 <br>월산동 까치고개 <br>숨차게 넘었나니 <br>어린 자식 생각나 <br>걷고 뛰고 넘었나니 <br>오늘은 오늘은 내가 <br>삼십 년 전 <br>울 아비 되어 <br>햄버거 하나 <br>달랑 들고도 <br>마음부터 급하구나 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>어린 자식 생각나 <br>걷고 뛰고 넘었나니 <br>오늘은 오늘은 내가 <br>삼십 년 전 <br>울 아비 되어 <br>햄버거 하나 <br>달랑 들고도 <br>마음부터 급하구나 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>허이 그 녀석 잠이나 <br>안 들었는지 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="아비" label="아비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/김포행_막차/</id><title>신재창 - 김포행 막차 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:08+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EA%B9%80%ED%8F%AC%ED%96%89_%EB%A7%89%EC%B0%A8/" title="신재창 - 김포행 막차 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대를 골목 끝 <br>어둠속으로 보내고 <br>내가 지금까지 살아온 <br>삶의 의롭지 못한 <br>만큼을 걷다가 <br>기쁘지 아니한 <br>시간만큼을 울다가 <br>슬프지 아니한 <br>시간만큼을 취하여 <br>흔들거리며 가는 <br>김포행 막차에는 <br>손님이 없습니다 <br>손님이 없습니다 <br>그대를 골목 끝 <br>어둠속으로 <br>어둠속으로 보내고 <br>멀리 비행장 <br>수은등만이 <br>벌판 바람을 몰고와 <br>이렇게 얘기합니다 <br>먼 훗날 아직도 <br>진정 그대 사람이 <br>그리웁거든 <br>어둠 속 벌판을 달리는 <br>김포행 막차의 <br>운전수 양반 <br>김포행 막차의 <br>운전수 양반 <br>흔들리는 뒷모습을 <br>생각하라고 <br>그대를 골목 끝 <br>어둠속으로 보내고 <br>그대를 골목 끝 <br>어둠속으로 보내고 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="김포행 막차" label="김포행 막차"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신재창/바닷가_벤치/</id><title>신재창 - 바닷가 벤치 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:10+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%9E%AC%EC%B0%BD/%EB%B0%94%EB%8B%B7%EA%B0%80_%EB%B2%A4%EC%B9%98/" title="신재창 - 바닷가 벤치 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음이 만약 <br>쓸쓸함을 구한다면 <br>기차를 타고 <br>정동진으로 가보라 <br>출렁이는 바다와 <br>소나무 한 그루 <br>그 위를 떠가는 흰 구름 <br>그리고 바닷가 <br>모래 위 작은 벤치에는 <br>너보다 먼저 온 외로움이 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>출렁이는 바다와 <br>소나무 한 그루 <br>그 위를 떠가는 흰 구름 <br>그리고 바닷가 <br>모래 위 작은 벤치에는 <br>너보다 먼저 온 외로움이 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>그리고 바닷가 <br>모래 위 작은 벤치에는 <br>너보다 먼저 온 외로움이 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>너를 기다리고 있으리니 <br>]]></content><category term="신재창" label="신재창"/><category term="바닷가 벤치" label="바닷가 벤치"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고재억/백년인생/</id><title>고재억 - 백년인생 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:51+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%9E%AC%EC%96%B5/%EB%B0%B1%EB%85%84%EC%9D%B8%EC%83%9D/" title="고재억 - 백년인생 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[백년세월 <br>1 <br>어떻게 살았는지 묻지를마라 <br>하루를 산다해도 백년을 살아도 <br>어차피 모든것이 내몫인걸 <br>누구굴 탓 할것인가 <br>만만치 않은세상 <br>쉽지도 않은 이세상 <br>살아가는 그날까지 <br>후회없이 살아가야지 <br>길어야 백년세월 짧은세월에 <br>잠시왔다 그냥 갈것을 <br>이렇게 너와 내가 만났으니 <br>멋지게 살아가야지 <br>2 <br>어떻게 사는것이 인생이더냐 <br>하루를 산다해도 백년을 살아도 <br>말못할 사연들만 가슴에 안고 <br>흔적만 남기고 갈걸 <br>만만치 않은세상 <br>쉽지도 않은 이세상 <br>살아가는 그날까지 <br>웃으며 살아 가야지 <br>길어야 백년세월 짧은 세월에 <br>잠시돌아 보고 갈것을 <br>이왕에 너랑나랑 만났으니 <br>멋지게 살아 가야지 <br>길어야 백년세월 남은 세월은 <br>멋지게 살아 가야지]]></content><category term="고재억" label="고재억"/><category term="백년인생" label="백년인생"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고재억/세월을_짊어지고/</id><title>고재억 - 세월을 짊어지고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:45:57+09:00</updated><published>2018-04-22T23:45:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%9E%AC%EC%96%B5/%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%9D%84_%EC%A7%8A%EC%96%B4%EC%A7%80%EA%B3%A0/" title="고재억 - 세월을 짊어지고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무엇을 찾아왔나 <br>무엇을 얻으려 왔나 <br>가도가도 끝이 없는 <br>고달픈 인생길 <br>무엇을 찾아왔던가 <br>얼마나 더 많이 가야 <br>이 짊을 내릴 수 있나 <br>내 것이란 착각 속에 <br>욕심을 부렸나 <br>세월을 짊어지고서 <br>저만치 가버린 세월은 <br>누구의 것이였던가 <br>저 멀리 두고온 사연 <br>누구의 몫이였던가 <br>가도가도 끝이 없는 <br>나그네 길을 <br>오늘도 걸어가본다 <br>무엇을 찾아왔나 <br>무엇을 얻으려 왔나 <br>가도가도 끝이 없는 <br>고달픈 인생길 <br>무엇을 찾아왔던가 <br>저만치 가버린 세월은 <br>누구의 것이였던가 <br>저 멀리 두고온 사연 <br>누구의 몫이였던가 <br>가도가도 끝이 없는 <br>나그네 길을 <br>오늘도 걸어가본다 <br>오늘도 걸어가본다 <br>세월을 짊어지고 <br>]]></content><category term="고재억" label="고재억"/><category term="세월을 짊어지고" label="세월을 짊어지고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레미니스/행복한짝사랑_Unrequited_Love_In_The_Happiness/</id><title>레미니스 - 행복한짝사랑 (Unrequited Love In The Happiness) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:46:04+09:00</updated><published>2018-04-22T23:46:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EB%AF%B8%EB%8B%88%EC%8A%A4/%ED%96%89%EB%B3%B5%ED%95%9C%EC%A7%9D%EC%82%AC%EB%9E%91_Unrequited_Love_In_The_Happiness/" title="레미니스 - 행복한짝사랑 (Unrequited Love In The Happiness) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좁은 복도에서 걸어오고 있죠 <br>참 멋진 사람이요 <br>날씬한 모습에 가벼운 몸짓 <br>스윙스윙 멜로디 <br>가벼운 인사를 하고 <br>뭔지 모를 이 아득함이 <br>처음 본 그대가 낯설지 않아요 <br>그대는 눈빛으로 말해요 <br>진작에 알았던 그대의 얼굴 <br>하지만 마음은 알 수 없죠 <br>그대와 통화를 하고 <br>멋진 저음 톤에 빠지고 <br>하지만 날 다그치는 이야기이고 <br>그댄 날 바라보지 않아요 <br>운명은 잔인하게 엇갈려 놓고 <br>힘든 삶은 이렇게 나를 또 헝클어 <br>그저 난 행복한 짝사랑이요 <br>이토록 행복한 짝사랑일 뿐 <br>처음 본 그대가 낯설지 않아요 <br>그대는 몸짓으로 말해요 <br>진작에 알았던 그대의 얼굴 <br>하지만 마음은 알 수 없죠 <br>그대와 길모퉁이에 앉아 <br>우리의 얘기를 나누죠 <br>하지만 날 다그치는 이야기이고 <br>그댄 날 바라보지 않아요 <br>운명은 잔인하게 엇갈려 놓고 <br>힘든 삶은 이렇게 나를 또 헝클어 <br>그저 난 행복한 짝사랑이요 <br>이만큼 행복한 짝사랑일 뿐 <br>이토록 행복한 짝사랑이군 <br>]]></content><category term="레미니스" label="레미니스"/><category term="행복한짝사랑 (Unrequited Love In The Happiness)" label="행복한짝사랑 (Unrequited Love In The Happiness)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오지영/너에게_갈게_Feat_허진호/</id><title>오지영 - 너에게 갈게 (Feat. 허진호) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:49:27+09:00</updated><published>2018-04-22T23:49:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%A7%80%EC%98%81/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EA%B0%88%EA%B2%8C_Feat_%ED%97%88%EC%A7%84%ED%98%B8/" title="오지영 - 너에게 갈게 (Feat. 허진호) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거짓말 같았어 <br>너를 처음 본 순간 <br>사랑이란 느낌을 <br>믿을 수 없었어 <br>그 시간에 우리 둘 <br>같은 마음 이었어 <br>이별의 아픔도 <br>너의 마음까지도 <br>모든 걸 내 품에 <br>안을 수 있다면 <br>너에게 갈게 <br>힘든 시간이 <br>다가 온 다해도 <br>너는 그곳에 서서 <br>날 안아주면 돼 <br>이젠 아픔에서 <br>널 혼자두지 않을 거야 <br>그걸로 난 충분한걸 <br>외롭던 시간들 <br>혼자였던 날들 <br>그 시간을 지나서 <br>함께 할 수 있는 <br>지금 이 순간에도 <br>같은 마음이기를 <br>이별의 아픔도 <br>너의 마음까지도 <br>모든 걸 내 품에 <br>안을 수 있다면 <br>너에게 갈게 <br>힘든 시간이 <br>다가온 다해도 <br>너는 그곳에 서서 <br>날 안아 주면 돼 <br>이젠 아픔에서 <br>널 혼자두지 않을 거야 <br>그걸로 난 충분한걸 <br>너에게 갈게 <br>너에게 갈게 <br>잠시 길을 잃어버린다 해도 <br>나는 이곳에 서서 <br>널 기다려 줄게 <br>이젠 아픔에서 <br>널 혼자 두지 않을 거야 <br>영원히 널 사랑할게 <br>이 손 놓지 않을게 <br>]]></content><category term="오지영" label="오지영"/><category term="너에게 갈게 (Feat. 허진호)" label="너에게 갈게 (Feat. 허진호)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투스토리/걸/</id><title>투스토리 - 걸 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:49:58+09:00</updated><published>2018-04-22T23:49:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC/%EA%B1%B8/" title="투스토리 - 걸 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짧은 머리 초록 원피스 <br>그녀가 저기 오네 <br>머스크 향 덤덤한 표정 <br>그녀가 지나가네 <br>모두가 바라보네 <br>모두가 감탄하네 <br>하지만 그녀 <br>눈길조차 주지 않네 <br>망설이고만 있네 <br>바라보기만 하네 <br>하지만 그녀 <br>나를 보지 않네 <br>바라보기만 하네 <br>나를 보지 않네 <br>그녀가 나를 보네 <br>모두 부러워하네 <br>그녀와 나는 함께 <br>춤을 추네 <br>손끝에 전해지네 <br>따스한 그녀 온기 <br>그녀의 머릿결이 <br>내 볼을 간지르네 <br>손끝에 전해지네 <br>따스한 그녀 온기 <br>그녀는 나와 함께 <br>구름 위 춤을 추네 <br>구름 위 춤추네 <br>구름 위 춤추네 <br>망설이고만 있네 <br>나를 보지 않네 <br>바라보기만 하네 <br>나를 보지 않네 <br>나를 보지 않네 <br>]]></content><category term="투스토리" label="투스토리"/><category term="걸" label="걸"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미노_Mi-no/하기_싫어_Feat_OJay_수_Piano_Ver/</id><title>미노 (Mi-no) - 하기 싫어 (Feat. OJay, 수) (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:50:03+09:00</updated><published>2018-04-22T23:50:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%EB%85%B8_Mi-no/%ED%95%98%EA%B8%B0_%EC%8B%AB%EC%96%B4_Feat_OJay_%EC%88%98_Piano_Ver/" title="미노 (Mi-no) - 하기 싫어 (Feat. OJay, 수) (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하기 싫어 생각하기 싫어 <br>하기 싫어 이런 거 난 싫어 <br>울기 싫어 이 순간이 싫어 <br>안고 싶어 니 품이 그리워 <br>이렇게 아프게 헤어지는 거 <br>난 너무나 싫어 <br>너와의 모든게 사라지는 거 <br>난 정말로 싫어 <br>사랑해 널 사랑하는데 <br>어떻게 넌 날 떠나는데 <br>니가 왜 변한 건 지 <br>난 이해가 안 돼 <br>나에게 넌 돌아와야 해 <br>하기 싫어 이별하기 싫어 <br>정말 싫어 이렇게는 싫어 <br>니가 미워 너무나 서러워 <br>난 무서워 혼자는 외로워 <br>넌 내게 말했지 <br>사랑하지 않냐고 <br>대답은 <br>yes or no <br>선택권은 나에게 있어 <br>이렇듯 넌 일방적이게 <br>내게 갈구했어 <br>애초에 널 위해 <br>사랑 따위 결코 한 적 없어 <br>그냥 내 눈앞에서 꺼져 <br>너의 짝사랑은 끝 <br>사랑놀이에 나는 지쳐 <br>관계를 깔끔히 정리할래 <br>날 그만 떠나가 <br>너와 함께 했던 시간 <br>기억은 날 힘들게 만들었고 <br>남은 건 늘 그렇듯 집착뿐인 <br>너의 잔인했던 그 사랑 <br>사랑해 널 사랑하는데 <br>어떻게 넌 날 떠나는데 <br>니가 왜 변한 건 지 <br>난 이해가 안 돼 <br>나에게 넌 돌아와야 해 <br>미안해 내가 다 미안해 <br>이렇게 네 앞에서 빌게 <br>하지마 다 끝이라는 <br>그 말 하지마 <br>가지마 날 떠나가지마 <br>가지마 날 버리지 말아 <br>]]></content><category term="미노 (Mi-no)" label="미노 (Mi-no)"/><category term="하기 싫어 (Feat. OJay, 수) (Piano Ver.)" label="하기 싫어 (Feat. OJay, 수) (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양효승/마음이_아니래/</id><title>양효승 - 마음이 아니래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:50:07+09:00</updated><published>2018-04-22T23:50:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%ED%9A%A8%EC%8A%B9/%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%B4_%EC%95%84%EB%8B%88%EB%9E%98/" title="양효승 - 마음이 아니래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한참은 술을 먹다가 <br>또 한참은 모른 척 하다가 <br>또 한참은 미친 척 웃다가 <br>이젠 못 견디겠나봐 <br>ooh 이러면 안되는거 알고 있잖아 <br>ooh 내가 왜 이러는 건지 <br>머리는 널 잊으라는데 <br>그래야 하는데 <br>자꾸 생각이 나서 <br>또 기억을 꺼내 들춰봐 <br>이제는 널 보내줘야 <br>하는 거 아는데 ooh <br>마음이 아직은 아니래 <br>ooh 이러면 안되는거 알고 있잖아 <br>ooh 근데 왜 다시 너를 찾는 걸까 <br>머리는 널 잊으라는데 <br>그래야 하는데 <br>자꾸 생각이 나서 <br>또 기억을 꺼내 들춰봐 <br>이제는 널 보내줘야 <br>하는 거 아는데 ooh <br>마음이 아직은 아니래 <br>한번은 널 볼 수 있을까 <br>네가 웃는 모습이 아른거려 <br>한번은 너를 아니 한번만 너를 <br>부서지도록 안아 볼 수 있을까 <br>머리는 널 잊으라는데 <br>그래야 하는데 <br>자꾸 생각이 나서 <br>또 기억을 꺼내 들춰봐 <br>이제는 널 보내줘야 <br>하는 거 아는데 ooh <br>마음이 아직은 아니래 <br>]]></content><category term="양효승" label="양효승"/><category term="마음이 아니래" label="마음이 아니래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양효승/의자가_되줄게/</id><title>양효승 - 의자가 되줄게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:50:12+09:00</updated><published>2018-04-22T23:50:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%ED%9A%A8%EC%8A%B9/%EC%9D%98%EC%9E%90%EA%B0%80_%EB%90%98%EC%A4%84%EA%B2%8C/" title="양효승 - 의자가 되줄게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[알아 많이 힘든 거 <br>힘들어도 티조차 낼 수 없는 거 <br>지쳐서 이제는 정말 지쳐서 <br>쓰러질 것 같은데 <br>계속 참고 서있는 거 <br>화가 나도 아무 말 못했잖아 <br>힘들어도 내색 못 했었잖아 <br>다 알아 그래 다 알아 눈 감아봐 <br>이제는 잠깐 쉬어도 돼 <br>오늘 하루도 참고 <br>서있느라 고생 많았어 <br>두 다리로 버티고 <br>서있느라 고생 많았어 <br>이제 잠깐 기대어 쉬어 <br>그래 잠깐 여기 앉아 쉬어 <br>내가 너의 의자가 돼줄게 <br>하루 지날 때마다 <br>늘어가는 걱정들 <br>잊기엔 너무 깊이 <br>파여 버린 상처들 <br>다 알아 그래 다 알아 눈 감아봐 <br>지금은 잠깐 쉬어도 돼 <br>오늘 하루도 참고 <br>서있느라 고생 많았어 <br>두 다리로 버티고 <br>서있느라 고생 많았어 <br>이제 잠깐 기대어 쉬어 <br>그래 잠깐 여기 앉아 쉬어 <br>내가 너의 의자가 돼줄게 <br>남모르게 감춘 눈물이 <br>쌓여간 아픔이 <br>가끔 견디지 못하게 힘들 때 <br>찾아와 기대 아무 말 않고 <br>여기 있어줄게 <br>오늘 하루도 참고 <br>서있느라 고생 많 았어 <br>두 다리로 버티고 <br>서있느라 고생 많았어 <br>이제 잠깐 기대어 쉬어 <br>그래 잠깐 여기 앉아 쉬어 <br>내가 너의 의자가 돼줄게 <br>]]></content><category term="양효승" label="양효승"/><category term="의자가 되줄게" label="의자가 되줄게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여랑/여랑_아리랑/</id><title>여랑 - 여랑 아리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:50:16+09:00</updated><published>2018-04-22T23:50:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EB%9E%91/%EC%97%AC%EB%9E%91_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="여랑 - 여랑 아리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 분칠을 하고 <br>눈부신 다홍빛 치마를 입고 <br>예쁘게 광낸 꽃신을 신고 <br>렌즈는 필수 가락지는 옵션 <br>걸음은 사뿐히 눈빛은 도도히 <br>한번쯤 눈웃음 나는야 귀요미 <br>햇님을 발그레 날보고 반했니 <br>내 눈길을 안주니 <br>마음은 쓰라리요 <br>아리랑 아리랑 아라리오 <br>아리랑 고개를 넘어간다 <br>나의 고개로 넘어간다 <br>은은한 커피향 목좋은 테라스 <br>수많은 남정네 날보고 인사해 <br>이 세상 남자들 날보고 말했네 <br>십리도 못가서 발병 나 쓰라리오 <br>아리랑 아리랑 아라리오 <br>아리랑 고개를 넘어간다 <br>나의 고개로 넘어간다 <br>수많은 세상의 처자중에 <br>제일 멋진 나이기에 <br>어찌 날 보지않고 지나가리오 <br>아리아리 내게 넘어간다 <br>아리랑 아리랑 아라리오 <br>아리랑 고개로 넘어간다 <br>나의 고개로 넘어간다 <br>아리랑 아리랑 아라리오 <br>아리랑 고개로 넘어간다 <br>나의 고개로 <br>나의 미모로 <br>나의 마음으로 넘어간다 <br>]]></content><category term="여랑" label="여랑"/><category term="여랑 아리랑" label="여랑 아리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_오땡큐/Stay/</id><title>OTHANKQ (오땡큐) - Stay - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:50:18+09:00</updated><published>2018-04-22T23:50:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_%EC%98%A4%EB%95%A1%ED%81%90/Stay/" title="OTHANKQ (오땡큐) - Stay - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 술잔에 <br>난 술대신 널 채우고 <br>지겹게 했던 얘길 <br>또 하면서 널 욕해 <br>잊으려 한두잔씩 <br>비워내도 니가 생각나 <br>우리 좋았었는데 <br>아니 나는 좋았었는데 <br>아무 준비도 없이 떠나가 <br>I wanna stay 예전처럼 <br>바람은 감싸 안는데 <br>I wanna stay 예전처럼 지낼수 없어 <br>넌 먼지처럼 떠나가 <br>천천히 거슬러 <br>너와 나의 기억을 <br>스치듯 떠오르는 <br>수많았던 warning bell <br>알면서 모르는 척 <br>외면했던 못난 지난날 <br>우리 좋았었는데 <br>아니 나는 좋았었는데 <br>아무 준비도 없이 떠나가 <br>I wanna stay 예전처럼 <br>바람은 감싸 안는데 <br>I wanna stay 예전처럼 지낼수 없어 <br>넌 먼지처럼 떠나가 <br>I know this is a dream 아침이면 <br>It was a bad dream 제자리로 <br>I know <br>I wanna stay 예전처럼 <br>바람은 감싸 안는데 <br>I wanna stay 예전처럼 지낼수 없어 <br>넌 먼지처럼 떠나가 <br>I wanna stay 예전처럼 <br>바람은 감싸 안는데 <br>I wanna stay 예전처럼 지낼수 없어 <br>넌 먼지처럼 떠나가 <br>]]></content><category term="OTHANKQ (오땡큐)" label="OTHANKQ (오땡큐)"/><category term="Stay" label="Stay"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테일러_Taylor/Crazy_Luv/</id><title>테일러 (Taylor) - Crazy Luv - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:14+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%BC%EB%9F%AC_Taylor/Crazy_Luv/" title="테일러 (Taylor) - Crazy Luv - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 느끼는 이 느낌을 <br>뭐랄까 너는 혹시 <br>알고있는지 궁금해져 <br>이건 분명 사랑인데 <br>난 모르겠어 <br>baby it's too hard to know <br>우린 손을 꽉 잡아야해 <br>딴 사람들이 뭐라하든 <br>절대 뒤를 돌아 봐선안돼 <br>그냥 가만히 <br>내버려두면 좋을텐데 <br>이 미친 사랑에 빠져 들고 있네 <br>이 미친 사랑엔 답이 답이 없네 <br>점점 강해져 느낌이 <br>감당 할수 없을듯이 <br>너 아닌 누구 한테도 <br>이 기분 느낀적 없어 <br>막다른 길에 접어들 듯 <br>너가 없다면 갈 곳은 없어 <br>나는 널 나는 널 <br>끝까지 사랑할거고 <br>너도 나 너도 나와 <br>끝까지 함께 가줘 <br>자꾸 빠져드는 늪인데도 <br>계속 따라가 니 발자국 <br>더 깊게 날 끌어당겨도 <br>너의 뒤를 따라갈게 <br>이 미친 사랑에 빠져 들고 있네 <br>이 미친 사랑엔 답이 답이 없네 <br>이 미친 사랑에 빠져 들고 있네 <br>이 미친 사랑엔 답이 답이 없네 <br>나도 몰라 어디로 가는진 <br>혹시 몰라 천국에 닿을지도 <br>나도 몰라 어디로 가는진 <br>혹시 몰라 천국에 닿을지도 <br>]]></content><category term="테일러 (Taylor)" label="테일러 (Taylor)"/><category term="Crazy Luv" label="Crazy Luv"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서달달/Empty/</id><title>서달달 - Empty - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:16+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EB%8B%AC%EB%8B%AC/Empty/" title="서달달 - Empty - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비었다 텅텅 <br>테이블 위 머그잔이 <br>머릿속도 내 마음도 <br>비었다 텅텅 <br>코코아 커피 쥬스 우유 <br>뭘로 채울까 <br>언제쯤 채워질까 꽉꽉 꽉 <br>비었다 텅텅 <br>테이블 위 머그잔이 <br>머릿속도 내 마음도 <br>비었다 텅텅 <br>코코아 커피 쥬스 우유 <br>뭘로 채울까 <br>언제쯤 채워질까 꽉꽉 꽉 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>텅텅 텅텅 텅텅 텅 <br>]]></content><category term="서달달" label="서달달"/><category term="Empty" label="Empty"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/인석_Inseok/먼데이_블루스/</id><title>인석 (Inseok) - 먼데이 블루스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:25+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B8%EC%84%9D_Inseok/%EB%A8%BC%EB%8D%B0%EC%9D%B4_%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%8A%A4/" title="인석 (Inseok) - 먼데이 블루스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일요일 끝나 월요일 <br>그 많던 에너지는 falling down <br>어떻게 일주일을 버틸까 <br>모든 이들 뒤척이며 stay up night <br>눈을 잠깐 감고 떴어 <br>날 놀리는 알람들 <br>준비 안 된 몸을 이끌고 <br>시작된 월요일 <br>하루 종일 붐비는 지하철 <br>일주일중 사람 많은 monday morning <br>학생부터 회사원 아저씨 <br>생김새는 다르지만 monday blues야 <br>월요일 아침 좋은 아침 <br>거짓말로 하루를 시작하고 <br>반복되는 일상이 지루해져 <br>잘만 가던 시간이 가질 않네 <br>어젯밤에 꿈을 꿨어 <br>인생이 바뀔까 <br>내 손에 든 복권 한장 <br>결국은 꽝이네 <br>하루 종일 붐비는 지하철 <br>일주일중 사람 많은 monday morning <br>학생부터 회사원 아저씨 <br>생김새는 다르지만 monday blues야 <br>we must go we must go I want go <br>]]></content><category term="인석 (Inseok)" label="인석 (Inseok)"/><category term="먼데이 블루스" label="먼데이 블루스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/올_마인드/지나갔으면_PartI/</id><title>올 마인드 - 지나갔으면 Part.I - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:30+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%AC_%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C/%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%94%EC%9C%BC%EB%A9%B4_PartI/" title="올 마인드 - 지나갔으면 Part.I - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나갔으면 지나갔으면 <br>지울수 있으면 그랬으면 좋겠어 <br>잊을수 있으면 잊을수 있으면 <br>내 안에 상처들도 기억들도 모두 <br>사랑했다면 오 사랑했다면 우리 <br>같은 공간에서 <br>고통받지 않았을텐데 <br>오 함께였다면 <br>그땐 함께였다면 우리 <br>서로 미워하고 <br>미워하지 않았을텐데 <br>세상 어디라도 우리 함께하고 <br>마주잡은 두손 절대 놓지 말고 <br>나를 믿어준다면 <br>아니 미워하지 않는다면 <br>저 높이 하늘로 날게 해줄게 <br>세상 무거운 짐들도 <br>내가 들어줄거야 <br>나를 믿어준다면 좋겠어 <br>사랑했다면 오 사랑했다면 우리 <br>같은 공간에서 <br>고통받지 않았을텐데 <br>서로 미워하고 <br>미워하지 않았을텐데 <br>세상 어디라도 우리 함께하고 <br>마주 잡은 두손 절대 놓지말고 <br>나를 믿어준다면 <br>아니 미워하지 않는다면 <br>저 높이 하늘로 날게 해줄게 <br>내가 들어줄거야 <br>나를 믿어준다면 <br>지나갔으면 지나갔으면 <br>지울수 있으면 그랬으면 좋겠어 <br>잊을수 있으면 잊을수 있으면 <br>상처들도 기억들도 모두 <br>]]></content><category term="올 마인드" label="올 마인드"/><category term="지나갔으면 Part.I" label="지나갔으면 Part.I"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/올_마인드/나_였으면해_Feat_이원희/</id><title>올 마인드 - 나 였으면해 (Feat. 이원희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:32+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%AC_%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C/%EB%82%98_%EC%98%80%EC%9C%BC%EB%A9%B4%ED%95%B4_Feat_%EC%9D%B4%EC%9B%90%ED%9D%AC/" title="올 마인드 - 나 였으면해 (Feat. 이원희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 카페에 앉아 <br>너의 얼굴을 보며 <br>미소를 짓던 나 <br>너와 계단에 앉아 <br>니 어깨에 기대어 <br>잠들고 싶던 나 <br>너와 함께하던 <br>모든 이야기 <br>너와 함께걷던 <br>좁은 골목길 <br>너와 함께적던 <br>작은 편지들 <br>너와 함께했던 <br>나의 노래들 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께 하는나 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께하는 이야기 <br>혼자 카페에 앉아 <br>함께 즐겨 마셨던 <br>커피를 시킨나 <br>나를 바라보던 <br>너의 눈빛도 <br>나를 바라보던 <br>너의 미소도 <br>나를 사랑하던 <br>너의 입술도 <br>나를 사랑했던 <br>모든 기억들 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께 하는나 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께하는 이야기 <br>너와 함께 있어주지 <br>못해 미안해 <br>니옆에 있는 빈자리가 <br>나 였으면 해 <br>나도 니 곁에 있지 <br>못해 미안해 <br>오늘 하루만 <br>나였으면 해 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께 하는나 <br>그게 나였으면해 <br>너를 사랑하는 나 <br>너를 사랑하는 나 <br>너와 함께하는 이야기 <br>그게 나였으면해 <br>그게 나였으면해 <br>]]></content><category term="올 마인드" label="올 마인드"/><category term="나 였으면해 (Feat. 이원희)" label="나 였으면해 (Feat. 이원희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/올_마인드/아는_여자_Feat_Tanhee/</id><title>올 마인드 - 아는 여자 (Feat. Tanhee) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:34+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%AC_%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C/%EC%95%84%EB%8A%94_%EC%97%AC%EC%9E%90_Feat_Tanhee/" title="올 마인드 - 아는 여자 (Feat. Tanhee) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈이부셔 너무 <br>예뻐 보였어 <br>까만 긴 생머리 <br>예뻐 보였어 <br>살짝 눈웃음도 <br>예뻐 보였어 <br>그냥 모든게 다 <br>예뻐 보였어 <br>짙은 속눈썹도 <br>예뻐 보였어 <br>조그만 니 입술도 <br>예뻐 보였어 <br>그냥 모든게 다 <br>예뻐보였어 <br>그냥 모든게 다 <br>그냥 모든게 다 <br>눈웃음 날리지 말아요 <br>내가슴 설레니까 <br>오늘밤 나와 같이 한다면 <br>Love tonight <br>아주 위험해요 <br>내게 사랑한다 사랑한다 <br>그런말은 내게 하지 마요 <br>내게 안아달라 안아달라 <br>그런말은 내게 하지 마요 <br>왠지 오늘밤은 <br>무슨일이라도 <br>생길것만 같은 <br>뜨거운 밤이에요 <br>BABY 나도 남자에요 <br>어젯밤엔 너무 <br>예뻐 보였어 <br>오늘 아침에도 <br>예뻐 보였어 <br>Babe Babe Babe <br>예뻐 보였어 <br>그냥 모든게 다 <br>예뻐 보였어 <br>자꾸 나를 시험에 <br>들게 하지마요 <br>그대가 유혹하는 <br>시선속에 나는 <br>취할것만 같아요 <br>오 꼬리치지 말아요 <br>눈웃음 날리지 말아요 <br>내가슴 설레니까 <br>오늘밤 나와같이 한다면 <br>Love tonight <br>아주 위험해요 <br>내게 사랑한다 사랑한다 <br>그런 말은 내게 하지마요 <br>내게 안아달라 안아달라 <br>그런 말은 내게 하지 마요 <br>왠지 오늘밤은 <br>무슨일이라도 <br>생길것만 같은 <br>뜨거운 밤이에요 <br>Baby 나도 남자에요 <br>그댈 사랑한다 사랑한다 <br>그런 말들 밀어내지마요 <br>나를 안아달라 안아달라 <br>그런 말로 나를 잡아줘요 <br>왠지 오늘밤엔 <br>내가 먼저다가가 <br>그대볼에 입맞출 것만 같아요 <br>baby 나도 여자에요 <br>]]></content><category term="올 마인드" label="올 마인드"/><category term="아는 여자 (Feat. Tanhee)" label="아는 여자 (Feat. Tanhee)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/올_마인드/지새는별/</id><title>올 마인드 - 지새는별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:37+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%AC_%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C/%EC%A7%80%EC%83%88%EB%8A%94%EB%B3%84/" title="올 마인드 - 지새는별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이별의 끝에서 날 바라봐주던 <br>그대는 내 맘속에 잊혀진다 해도 <br>이 밤의 끝에서 지새는 별처럼 <br>그대는 그대 음성은 <br>잊지못합니다 <br>눈꽃시린 새벽 저 별들도 <br>그대 이름부르며 울지만 <br>바람결에 나는 비처럼 <br>내 사랑도 내 기억도 <br>다시 젖어들겠지 <br>그대는 그대는 나의 별이 되주어 <br>그대는 그대는 나를 바라봐 주오 <br>기억의 끝에서 나는 눈물이 되어 <br>그대를 그대를 따라 빛을 내겠소 <br>눈꽃시린 새벽 저 별들도 <br>그대 이름부르며 울지만 <br>바람결에 나는 비처럼 <br>내 사랑도 내 기억도 <br>다시 젖어들겠지 <br>그대는 그대는 나의 별이 되주어 <br>그대는 그대는 나를 바라봐 주오 <br>기억의 끝에서 나는 눈물이 되어 <br>그대를 그대를 따라 빛을 내겠소 <br>그대는 그대는 나의 별이 되주어 <br>그대는 그대는 나를 바라봐 주오 <br>기억의 끝에서 나는 눈물이 되어 <br>그대를 그대를 따라 빛을 내겠소 <br>기억의 끝에서 나는 눈물이 되어 <br>지새는 별처럼 나도 따라가겠소 <br>]]></content><category term="올 마인드" label="올 마인드"/><category term="지새는별" label="지새는별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/올_마인드/너의_흔적/</id><title>올 마인드 - 너의 흔적 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:39+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%AC_%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C/%EB%84%88%EC%9D%98_%ED%9D%94%EC%A0%81/" title="올 마인드 - 너의 흔적 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 지우려 저 멀리 떠났네 <br>너를 잊으려 이 길을 달리네 <br>동네 마트를 가도 너의 흔적 <br>멀리 바다를 가도 너의 흔적 <br>오늘도 이렇게 또 하루를 <br>이렇게 버틴다 <br>너는 나에게 숲이 되주었지 <br>나는 너에게 늪이고 말았지 <br>내 삶의 전부가 되길 바랬었던 <br>나의 욕심에 가시밭 길을 <br>걷게 했었던 <br>네게 미안하고 감사해 <br>너를 지우려 저 멀리 떠났네 <br>너를 잊으려 이 길을 달리네 <br>오늘도 이렇게 이 길을 달리며 <br>너와의 추억을 되새겨 가네 <br>오늘도 이렇게 또 하루를 <br>이렇게 버틴다 <br>너를 지우려 저 멀리 떠났네 <br>너를 잊으려 이 길을 달리네 <br>오늘도 이렇게 또 하룰 버틴다 <br>]]></content><category term="올 마인드" label="올 마인드"/><category term="너의 흔적" label="너의 흔적"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/헤어질_서로를_위해_Feat_알틱/</id><title>프롬유 (From.U) - 헤어질 서로를 위해 (Feat. 알틱) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:41+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/%ED%97%A4%EC%96%B4%EC%A7%88_%EC%84%9C%EB%A1%9C%EB%A5%BC_%EC%9C%84%ED%95%B4_Feat_%EC%95%8C%ED%8B%B1/" title="프롬유 (From.U) - 헤어질 서로를 위해 (Feat. 알틱) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이쯤에서 너와의 시간들 <br>정리해야 될 것만 같아 <br>아무 일도 내게 <br>너란 사람도 더는 <br>하루 종일 이 생각 저 생각 <br>별 생각을 다 해봐도 <br>이별만이 최선이었음을 너는 <br>알고 있을까 <br>널 만난 후 <br>달라진 내 모습에서 <br>널 사랑하지 <br>못한다는 걸 느껴 <br>나보다 더 <br>좋은 사람 만나기를 바랄게 <br>헤어질 서로를 위해 <br>오늘도 넌 내 곁을 맴돌며 <br>사랑한다 말하고 있어 <br>바보처럼 내 맘 <br>변한지도 모르고 <br>헤어지자 이제 그만하자 <br>입 밖으로 꺼낸다 해도 <br>후회하지 않을 <br>거라는 걸 나는 <br>알고 있는데 <br>널 만난 후 <br>달라진 내 모습에서 <br>널 사랑하지 <br>못한다는 걸 느껴 <br>나보다 더 <br>좋은 사람 만나기를 바랄게 <br>헤어질 서로를 <br>미안해 너를 위해 <br>해줄게 이별 밖에 <br>없는 나를 용서하지마 <br>널 만난 후 달라진 <br>내 모습 더 이상 널 <br>사랑할 수 없어 <br>널 만난 후 <br>달라진 내 모습에서 <br>널 사랑하지 <br>못한다는 걸 느껴 <br>나보다 더 <br>좋은 사람 만나기를 바랄게 <br>헤어질 서로를 위해 <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="헤어질 서로를 위해 (Feat. 알틱)" label="헤어질 서로를 위해 (Feat. 알틱)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/왜인지_모르게_Feat_새로_진효정/</id><title>프롬유 (From.U) - 왜인지 모르게 (Feat. 새로, 진효정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:43+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/%EC%99%9C%EC%9D%B8%EC%A7%80_%EB%AA%A8%EB%A5%B4%EA%B2%8C_Feat_%EC%83%88%EB%A1%9C_%EC%A7%84%ED%9A%A8%EC%A0%95/" title="프롬유 (From.U) - 왜인지 모르게 (Feat. 새로, 진효정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루에도 몇 번 <br>날 들었다 놨다 해 <br>시시한 농담 <br>가벼운 스킨쉽에 <br>아무렇지 않게 <br>내 맘 감추려 해도 <br>이미 넌 내가 <br>불안한걸 알아 <br>널 좋아하는 <br>마음이 커지면 커질수록 <br>왜인지 모르게 우울해져 <br>가능성 없는 <br>너와 내 사이 때문에 <br>혹시나 하는 <br>마음에 욕심을 부려봐도 <br>왜인지 모르게 멀어져 가 <br>가질 수 없는 <br>너란 걸 알기 때문에 <br>너를 못 보는 날엔 <br>한없이 무기력해 <br>너와 나눴던 <br>대화들만 곱씹곤 해 <br>아주 작은 것에 <br>큰 의미를 부여해 <br>이런 내가 미친 것만 같아 <br>널 좋아하는 <br>마음이 커지면 커질수록 <br>왜인지 모르게 우울해져 <br>가능성 없는 <br>너와 내 사이 때문에 <br>혹시나 하는 <br>마음에 욕심을 부려봐도 <br>왜인지 모르게 멀어져 가 <br>가질 수 없는 <br>너란 걸 알기 때문에 <br>세상은 내게 너무 불공평해 <br>난 왜 널 좋아하게 태어난 거야 <br>태어난 거야 <br>마음이 더 자라나기 전에 <br>멈춰야 해 <br>하지만 그게 잘 안돼 <br>널 좋아하는 <br>마음이 커지면 커질수록 <br>왜인지 모르게 우울해져 <br>가능성 없는 <br>너와 내 사이 때문에 <br>혹시나 하는 <br>마음에 욕심을 부려봐도 <br>왜인지 모르게 멀어져 가 <br>가질 수 없는 <br>너란 걸 알기 때문에 <br>하루에도 몇 번 <br>날 들었다 놨다 해 <br>시시한 농담 <br>가벼운 스킨쉽에 <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="왜인지 모르게 (Feat. 새로, 진효정)" label="왜인지 모르게 (Feat. 새로, 진효정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/짝_Feat_수창_Holy/</id><title>프롬유 (From.U) - 짝 (Feat. 수창, Holy) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:46+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/%EC%A7%9D_Feat_%EC%88%98%EC%B0%BD_Holy/" title="프롬유 (From.U) - 짝 (Feat. 수창, Holy) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈치챘을까 조금 전부터 <br>너를 몰래 훔쳐보는 나 <br>너무 예뻐서 바라보는걸 <br>멈출 수가 없어 미안해 <br>이쪽으로 좀 더 다가와 <br>말을 걸 수 있게 <br>그저 스쳐 지나가는 <br>인연이 되지 않게 <br>어쩜 우린 하늘에서 내려준 <br>짝일지 몰라 <br>내 앞에 있는 니가 내 옆으로 <br>느껴지는걸 날 보는 시선 <br>심장이 조금씩 바빠져 <br>모른 척 할까 아니면 그냥 <br>너에게 다가가 말을 걸까 <br>오늘따라 왠지 느낌이 <br>좋은 것 같아 <br>말도 안 되는 그런 일 <br>벌어질 것만 같아 <br>어쩜 우린 하늘에서 맺어준 <br>짝일지 몰라 <br>수줍게 웃고 있는 너와 내가 <br>이런 기분 처음인걸 <br>굳이 말하지 않아도 <br>너를 다 알지 못해도 <br>이미 정해진 짝인걸 <br>누가 먼저랄 것도 없이 <br>자석처럼 이끌려 <br>이쪽으로 좀 더 다가와 <br>말을 걸 수 있게 <br>그저 스쳐 지나가는 <br>인연이 되지 않게 <br>어쩜 우린 하늘에서 내려준 <br>짝일지 몰라 <br>내 앞에 있는 니가 내 옆으로 <br>오늘따라 왠지 느낌이 <br>좋은 것 같아 <br>말도 안 되는 그런 일 <br>벌어질 것만 같아 <br>어쩜 우린 하늘에서 맺어준 <br>짝일지 몰라 <br>수줍게 웃고 있는 너와 내가 <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="짝 (Feat. 수창, Holy)" label="짝 (Feat. 수창, Holy)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/너의_힘은_대단해_Feat_지석/</id><title>프롬유 (From.U) - 너의 힘은 대단해 (Feat. 지석) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:48+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/%EB%84%88%EC%9D%98_%ED%9E%98%EC%9D%80_%EB%8C%80%EB%8B%A8%ED%95%B4_Feat_%EC%A7%80%EC%84%9D/" title="프롬유 (From.U) - 너의 힘은 대단해 (Feat. 지석) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[금방이라도 숨이 멎을 것 같아 <br>니가 날 보고 웃어주면 <br>처음 느껴본 이 야릇한 느낌 <br>하루 온 종일 니 생각만 <br>기타 치며 널 노래할 때 <br>마시멜로처럼 달콤한 멜로디 <br>피아노치며 널 떠올리면 <br>한편의 드라마 주인공이 된 듯해 <br>너의 힘은 대단해 <br>나를 자꾸 웃게 해 <br>거부할 수 없는 너라는 사람 <br>너의 존재로 인해 <br>또 한 명을 살게 해 <br>이런 내 마음 어떻게 전할까 <br>앞 뒤 옆 모습 너의 그림자까지 <br>거짓말처럼 아름다워 <br>내가 꿈꿔온 완벽한 이상형 <br>You are the present for me <br>기분 좋은 날씨 속에서 <br>다정한 연인되어 너와 걷고 싶어 <br>밤 늦지 않게 널 데려다 주고 <br>사랑한다는 말 꼭 해주고 싶어 <br>너의 힘은 대단해 <br>나를 용기 있게 해 <br>포기할 수 없는 너라는 사람 <br>너의 존재로 인해 <br>또 하루를 견뎌 내 <br>이런 내 마음 어떻게 전할까 <br>너의 힘은 대단해 <br>You’re so good <br>나를 자꾸 웃게 해 <br>You make me smile <br>거부할 수 없는 너라는 사람 <br>너의 존재로 인해 <br>또 한 명을 살게 해 <br>이런 내 마음 어떻게 전할까 <br>You are the present for me <br>You are the present for me <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="너의 힘은 대단해 (Feat. 지석)" label="너의 힘은 대단해 (Feat. 지석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/프롬유_FromU/When_Im_Falling_In_Love_Feat_알틱/</id><title>프롬유 (From.U) - When I`m Falling In Love (Feat. 알틱) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:50+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%84%EB%A1%AC%EC%9C%A0_FromU/When_Im_Falling_In_Love_Feat_%EC%95%8C%ED%8B%B1/" title="프롬유 (From.U) - When I`m Falling In Love (Feat. 알틱) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I'm falling in love <br>I don't know what to do <br>Just can't get e enough <br>I don't know what to do <br>You are a beautiful star <br>Every night I dream about you <br>I can never forget <br>Please don't be shy <br>When I'm falling in love <br>All my friends said <br>You're acting like a love-sick fool <br>You never know <br>I think of our hugs &amp; kiss <br>I don't care if I am <br>Arrested I just need you <br>But you never know <br>My heart is in your sweet <br>and warm house <br>Sorry for baby I'm so into you <br>already know <br>Baby I miss you and miss for <br>no reason at all yeah <br>Tell me what’s your phone number <br>Please don’t think less of me <br>Every day I feel like <br>I'm going crazy more &amp; more <br>Sorry for baby I'm so into you <br>already know <br>Baby I miss you and miss for <br>no reason at all yeah <br>Tell me how do I look to you <br>Please don’t leave me alone <br>Everyday I feel like <br>I'm going crazy more &amp; more <br>When I'm falling in love love <br>I don't know what to do oh-oh <br>Just can't get e enough <br>I don't know what to do <br>You are a beautiful star <br>I just wanna love you more <br>Love you more love you more <br>Please don't be shy <br>When I wake up in the morning <br>you are my First thought <br>I can't get you out of my mind <br>I can't get you out of my mind My mind <br>I don't care what people say <br>You are the apple of my eye <br>Don't even say Goodbye to me <br>You know what I mean <br>Sorry for baby I'm so into you <br>already know <br>Baby I miss you and miss for <br>no reason at all yeah <br>Tell me what’s your phone number <br>Please don’t think less of me <br>Everyday I feel like <br>I'm going crazy more &amp; more <br>Sorry for baby I'm so into you <br>already know <br>Baby I miss you and miss for <br>no reason at all yeah <br>Tell me how do I look to you <br>Please don’t leave me alone <br>Everyday I feel like <br>I'm going crazy more &amp; more <br>]]></content><category term="프롬유 (From.U)" label="프롬유 (From.U)"/><category term="When I`m Falling In Love (Feat. 알틱)" label="When I`m Falling In Love (Feat. 알틱)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/그날/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 그날 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:52+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EA%B7%B8%EB%82%A0/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 그날 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[고요한 시절을 미뤄두고 <br>단단한 그 문을 밀어내자 <br>우리의 목소린 퍼져갔고 <br>그날 밤 하늘은 빛이 됐어 <br>계단에 걸터앉아 미래를 말하고 <br>그림을 덧씌우고 노래를 채우고 <br>책을 읽고 춤을 추며 <br>밤을 지새우고 <br>저마다의 희망은 글이 되어 맺혀 <br>뒤엎은 것들이 <br>제자리로 돌아가고 <br>힘없이 그때를 떠올려 <br>과거라 하기에는 따뜻하고 <br>추억이라 하기에는 아픈 그때 <br>언제쯤 웃으며 떠올릴까 <br>아직 보내줄 수 없는 그때 <br>잔디를 구르며 환하게 웃다가도 <br>여전히 말이 없는 <br>그들 탓에 서럽고 <br>답답한 벽 앞에서 <br>힘없이 버려지니 <br>가망없는 희망에 소리라도 치려 <br>뒤엎은 것들이 <br>제자리로 돌아가고 <br>힘없이 그때를 떠올려 <br>과거라 하기에는 따뜻하고 <br>추억이라 하기에는 아픈 <br>시작은 어렵고 두 번은 안 된다며 <br>모두들 말이 없고 <br>하늘마저 흐르지만 <br>우리는 아직도 여기에서 노래해 <br>불어오는 바람을 <br>가로질러 걸어가 <br>뒤엎은 것들이 <br>제자리로 돌아가고 <br>여전히 그때를 떠올려 <br>과거라 하기에는 따뜻하고 <br>추억이라 하기에는 아픈 그때 <br>추억으로 간직하기 위해서 <br>아직 보내줄 수 없는 그때 <br>아직 보내줄 수 없는 그때 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="그날" label="그날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/아프니까_청춘이다/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 아프니까 청춘이다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:55+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EC%95%84%ED%94%84%EB%8B%88%EA%B9%8C_%EC%B2%AD%EC%B6%98%EC%9D%B4%EB%8B%A4/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 아프니까 청춘이다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아프니까 청춘이란 말 <br>우리도 아팠다는 말 <br>위로가 아닌 위로는 그만 <br>차갑게 식은 세상에 <br>딱딱하게 굳은 바닥에 <br>눈 앞에 길은 보이지 않아 <br>젊어서 고생은 사서도 한다고 <br>꿈과 희망과 용기를 가지라 한다 <br>불확실한 미래에 맞서 <br>용기를 가지라 한다 <br>세상은 다 너희 것이라고 <br>세상을 다 가져라 <br>아프니까 청춘이다 <br>아프니까 소리친다 <br>아프다고 참을테냐 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 청춘이다 <br>아프니까 소리친다 <br>아프다고 참을테냐 <br>아프니까 아프니까 <br>모두들 그럴거라 <br>위안을 해보지만 <br>달콤한 멜로디로 <br>위로를 해보지만 <br>세상은 다 너희 것이라고 <br>세상을 다 가져라 <br>아프니까 청춘이다 <br>아프니까 소리친다 <br>아프다고 참을테냐 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 청춘이다 <br>아프니까 소리친다 <br>아프다고 참을테냐 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>아프니까 아프니까 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="아프니까 청춘이다" label="아프니까 청춘이다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/미성년자/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 미성년자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:57+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EB%AF%B8%EC%84%B1%EB%85%84%EC%9E%90/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 미성년자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[추운 겨울날 <br>그렇게 성년이 되었네 <br>아무런 느낌없이 <br>서늘한 바람처럼 <br>그저 날 스쳐 지나갔어 <br>방종이 아닌 자유를 <br>기만이 아닌 <br>진실을 원했지 <br>하지만 내게 돌아왔던 건 <br>아직이란 대답뿐 <br>난 아직 미성년자 <br>스무 살이 되었어도 <br>난 아직 미성년자 <br>술을 마실 수 있어도 <br>미성년자 미성년자 <br>어른이 되려 <br>발버둥을 쳐봐도 <br>난 아직 어린애일 뿐 <br>원해왔던 일들도 <br>언제나 의지박약 <br>이번엔 잘해보고 싶었지 <br>언제나 잘할 거라 <br>믿었지 그렇게 <br>하지만 스스로 해낸 것은 <br>아무것도 없었지 <br>난 아직 미성년자 <br>스무살이 되었어도 <br>난 아직 미성년자 <br>술을 마실 수 있어도 <br>미성년자 미성년자 <br>거리는 멋진 사람들 <br>세상은 빙글빙글 <br>난 언제쯤 어른이 될까 <br>난 아직 미성년자 <br>스무살이 되었어도 <br>난 아직 미성년자 <br>술을 마실 수 있어도 <br>미성년자 미성년자 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="미성년자" label="미성년자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/졌어/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 졌어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:51:59+09:00</updated><published>2018-04-22T23:51:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EC%A1%8C%EC%96%B4/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 졌어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>이기고 싶었는데 졌어 <br>잘하고 싶었는데 망했어 <br>이번엔 해낼 줄 알았는데 <br>이번엔 진짠 줄 알았는데 <br>졌어 <br>억울해 졌어 <br>쪽팔려 졌어 <br>짜증나 답답해 <br>짜증나 답답해 졌어 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>이제는 니가 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>이기고 싶었는데 졌어 <br>잘하고 싶었는데 망했어 <br>이번엔 해낼 줄 알았는데 <br>이번엔 진짠 줄 알았는데 <br>졌어 <br>억울해 졌어 <br>쪽팔려 졌어 <br>짜증나 답답해 <br>짜증나 답답해 졌어 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>다시 해 한번 더 짜증나 <br>고갤 들고 노려보며 <br>이제는 니가 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>졌어 <br>이제는 니가 <br>졌어 <br>니가 <br>졌어 <br>니가 <br>졌어 <br>졌어 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="졌어" label="졌어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/나를_꿈꾸지_못하게_하라/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 나를 꿈꾸지 못하게 하라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:52:01+09:00</updated><published>2018-04-22T23:52:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EA%BF%88%EA%BE%B8%EC%A7%80_%EB%AA%BB%ED%95%98%EA%B2%8C_%ED%95%98%EB%9D%BC/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 나를 꿈꾸지 못하게 하라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋았던 날들은 가고 <br>슬퍼할 수도 없는 시간이 왔어 <br>되돌이킬 수 없는 시간들 <br>꿈꾸던 날들이 <br>조각나 버린 <br>썰물처럼 되돌아 온 <br>우리가 아닌 다시 <br>나일 수밖에 없는 시간들 <br>이제 내게 희망을 얘기하지마 <br>환상같은 꿈을 내게 보여주지마 <br>이제 내게 희망을 얘기하지마 <br>나의 바람을 바래게 할거라면 <br>내게 희망을 보여줄 수 없다면 <br>내게 내일은 없다고 말하려면 <br>나를 꿈꾸게 했던 모든 어제가 <br>오늘의 날 무겁게만 한다면 <br>이제 나를 더 이상 <br>꿈꾸지 못하게 <br>이제 더 이상 <br>꿈꾸지 못하게 하라 <br>이제 내게 희망을 얘기하지마 <br>환상같은 꿈을 내게 보여주지마 <br>이제 내게 희망을 얘기하지마 <br>나의 바람을 바래게 할거라면 <br>내게 희망을 보여줄 수 없다면 <br>내게 내일은 없다고 말하려면 <br>나를 꿈꾸게 했던 모든 어제가 <br>오늘의 날 무겁게만 한다면 <br>이제 나를 더 이상 <br>꿈꾸지 못하게 <br>이제 더 이상 <br>꿈꾸지 못하게 하라 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="나를 꿈꾸지 못하게 하라" label="나를 꿈꾸지 못하게 하라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/착한_아이_콤플렉스/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 착한 아이 콤플렉스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:52:03+09:00</updated><published>2018-04-22T23:52:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EC%B0%A9%ED%95%9C_%EC%95%84%EC%9D%B4_%EC%BD%A4%ED%94%8C%EB%A0%89%EC%8A%A4/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 착한 아이 콤플렉스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여럿이 모여서 <br>떠들지 말래요 <br>우리 엄마가 그랬어요 <br>중요한 건 내 할 일을 <br>잘하는 거죠 <br>우리 아빠가 그랬어요 <br>잘 살고 있나요 <br>물으신다면 <br>잘 사는 게 뭐냐고 <br>되물을래요 <br>세상의 거짓말 <br>믿을 바에야 <br>엄마 아빠의 강아지로 <br>남고 싶은데 <br>엄마 말 안 듣고 사는 건 <br>겁나 겁나 겁나 <br>지금도 살만한데 <br>그런 걸 뭐하러 <br>한쪽 편만 드는 건 <br>전부 틀리대요 <br>우리 엄마가 그랬어요 <br>이제는 우리가 <br>손 잡고 나가야죠 <br>우리 아빠가 그랬어요 <br>이대로 좋나요 <br>물으신다면 <br>달리 믿을 게 있냐고 <br>되물을래요 <br>찌푸린 얼굴로 <br>떼 쓸 바에야 <br>아무 말도 안 하면서 <br>살고 싶은데 <br>아빠 말 안 믿고 사는 건 <br>겁나 겁나 겁나 <br>열심히 살면 되지 <br>그런 걸 뭐하러 <br>시간이 아까운데 <br>뭐가 저리 열심일까 <br>어려운 말 무서운 말 <br>저게 정말 맞는 걸까 <br>엄마 말이 아빠 말이 <br>틀릴 수는 없는데 <br>모르겠어 모르겠어 <br>생각할 시간을 줘 <br>엄마 말 안 믿고 사는 건 <br>겁나 겁나 겁나 <br>지금도 살만한데 <br>그런 걸 뭐하러 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="착한 아이 콤플렉스" label="착한 아이 콤플렉스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/그러려던_건_아니었어/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 그러려던 건 아니었어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:52:06+09:00</updated><published>2018-04-22T23:52:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EA%B7%B8%EB%9F%AC%EB%A0%A4%EB%8D%98_%EA%B1%B4_%EC%95%84%EB%8B%88%EC%97%88%EC%96%B4/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 그러려던 건 아니었어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[며칠 뒤에야 슬쩍 <br>들여다볼 수 있었어 <br>진지하진 않았어 <br>굳이 말하자면 호기심 <br>날 반겨줬다곤 못해도 <br>눈치주진 않는 그곳이 <br>내심 편하긴 했거든 <br>어느날 문을 지키던 <br>그 사람에게 <br>간신히 아는 체 <br>인사하던 그 순간엔 <br>괜시리 뿌듯해져 <br>웃음이 나왔지 <br>잘은 모르겠지만 <br>조금은 기뻤던 것 <br>같기도 해 <br>시키지도 않은 <br>무언갈 해본 건 <br>처음이었거든 <br>그러려던 건 <br>아니었어 처음엔 <br>멀리서 바라보는 게 <br>전부일줄만 <br>그렇다고 내가 뭐 <br>대단한 걸 했단건 <br>아니지만 <br>그러려던 건 <br>아니었어 처음엔 <br>어느날 살아있단 건 <br>싸우는 거란 <br>내게는 낯선 깃발을 <br>본 그 순간엔 <br>괜시리 무서워져 <br>조금은 떨렸지 <br>하지만 산다는 게 <br>언제나 동화같을 수는 없어 <br>소중한 건 놓지 못하는 <br>단단한 마음이 필요해 <br>그러려던 건 <br>아니었어 처음엔 <br>멀리서 바라보는 게 <br>전부일줄만 <br>그렇다고 내가 뭐 <br>대단한 걸 했단건 아니지만 <br>그러려던 건 <br>아니었어 처음엔 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="그러려던 건 아니었어" label="그러려던 건 아니었어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/반지성_프로젝트_Vol2/산불/</id><title>반지성 프로젝트 Vol.2 - 산불 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:52:08+09:00</updated><published>2018-04-22T23:52:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%98%EC%A7%80%EC%84%B1_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8_Vol2/%EC%82%B0%EB%B6%88/" title="반지성 프로젝트 Vol.2 - 산불 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여의도 국회의사당에서 <br>불이 났어 <br>누가 불을 냈나 <br>누가 불씨를 가져왔나 <br>하지만 존경하는 <br>국민 여러분은 몰라 <br>불을 지른 사람이 <br>없어도 자연발화 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>관악산 기슭 태우는 <br>산불이 났어 <br>누가 불을 냈나 <br>누가 어거지로 <br>불씨를 가져왔나 <br>하지만 경륜 없는 <br>학우 여러분은 몰라 <br>불을 지른 사람이 <br>없어도 자연발화 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>불이야 산불이야 <br>]]></content><category term="반지성 프로젝트 Vol.2" label="반지성 프로젝트 Vol.2"/><category term="산불" label="산불"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황혜정/내_영혼이_은총_입어/</id><title>황혜정 - 내 영혼이 은총 입어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:52:50+09:00</updated><published>2018-04-22T23:52:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%ED%98%9C%EC%A0%95/%EB%82%B4_%EC%98%81%ED%98%BC%EC%9D%B4_%EC%9D%80%EC%B4%9D_%EC%9E%85%EC%96%B4/" title="황혜정 - 내 영혼이 은총 입어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Since Christ my soul <br>from sin set free <br>This world has been a Heaven to me <br>And 'mid earth's sorrows and its woe <br>This heav'n my Jesus here to know <br>O hallelujah yes 'tis Heav'n <br>This Heav'n to know my sins forgiv'n <br>On land or sea what matters where <br>Where Jesus is 'tis Heaven there <br>내 영혼이 은총 입어 <br>중한 죄짐 벗고 보니 <br>슬픔 많은 이 세상도 <br>천국으로 화하도다 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘 나라 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 하늘 나라 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘 나라 <br>]]></content><category term="황혜정" label="황혜정"/><category term="내 영혼이 은총 입어" label="내 영혼이 은총 입어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/사이드_포니테일/새벽_산책/</id><title>사이드 포니테일 - 새벽 산책 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:53:01+09:00</updated><published>2018-04-22T23:53:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%93%9C_%ED%8F%AC%EB%8B%88%ED%85%8C%EC%9D%BC/%EC%83%88%EB%B2%BD_%EC%82%B0%EC%B1%85/" title="사이드 포니테일 - 새벽 산책 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤하늘 같이 걸으면 <br>너는 어떤 표정 짓고 있을까 <br>거짓말처럼 오지 않는 새벽 <br>한 걸음 물러난 달빛 <br>조용하게 우리를 뒤쫓는 그림자 <br>손이 닿으면 맘이 닿을까 <br>밤바람조차 숨죽여 걷는다 <br>발걸음을 멈추면 <br>가만히 떠도는 별빛 <br>아 아마 나는 아 이제 나는 <br>꿈 속을 지나쳐온 듯 <br>아직 헤매이고 있는 두 사람 <br>말을 건네면 맘이 될까 봐 <br>오늘 새벽도 천천히 걷는다 <br>]]></content><category term="사이드 포니테일" label="사이드 포니테일"/><category term="새벽 산책" label="새벽 산책"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/사이드_포니테일/어쩌나/</id><title>사이드 포니테일 - 어쩌나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:53:04+09:00</updated><published>2018-04-22T23:53:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%93%9C_%ED%8F%AC%EB%8B%88%ED%85%8C%EC%9D%BC/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%82%98/" title="사이드 포니테일 - 어쩌나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 홀로 남겨 놓고 <br>긴 밤을 혼자 보낼 그대 어쩌나 <br>날 기다리는 동안 <br>좋아하는 맘이 더 커지면 어쩌나 <br>내가 너무 보고 싶어 <br>그대 술에 취해 찾아오면 어쩌나 <br>나를 만났을 때 <br>해보려고 했던 모든 짓들을 <br>다 못 해봐서 어쩌나 <br>그대 두근대는 소리 <br>내 귓가를 빨갛게 물들이면 <br>나 몰래 미소 짓죠 <br>그대가 눈치채지 못할 만큼 <br>너무 무섭고 낯설기만 해요 <br>아직은요 나를 어쩜 좋죠 <br>이른 아침 눈을 떠도 <br>빈자리는 그대로인데 <br>이거 어쩌나 <br>종일 내 생각에 <br>아무 일도 못 할 그대 얼굴을 <br>보지 못해서 난 어쩌나 <br>나를 좋아하는 만큼 <br>세상의 모든 꿈을 세어줘요 <br>내가 생각날 때마다 <br>그 꿈에 나를 초대해주세요 <br>아직 못다 한 수많은 노래와 <br>이야기를 내게 들려줘요 <br>종일 기다렸다면서 <br>눈도 마주치지 못해 정말 어쩌나 <br>처음 만났을 때 <br>보여줬던 바보 같은 얼굴로 <br>바짝 마른 두 입술로 <br>아무 말도 못 하고 <br>한참 동안 내 얼굴만 <br>훔쳐가듯 보다가 <br>그냥 웃는 그대를 어쩌나 <br>]]></content><category term="사이드 포니테일" label="사이드 포니테일"/><category term="어쩌나" label="어쩌나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엄유민법_엄기준_유준상_민영기_김법래/You_Are_The_Best/</id><title>엄유민법 (엄기준, 유준상, 민영기, 김법래) - You Are The Best - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:53:06+09:00</updated><published>2018-04-22T23:53:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%84%EC%9C%A0%EB%AF%BC%EB%B2%95_%EC%97%84%EA%B8%B0%EC%A4%80_%EC%9C%A0%EC%A4%80%EC%83%81_%EB%AF%BC%EC%98%81%EA%B8%B0_%EA%B9%80%EB%B2%95%EB%9E%98/You_Are_The_Best/" title="엄유민법 (엄기준, 유준상, 민영기, 김법래) - You Are The Best - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 친구야 <br>함께했던 시간과 <br>잊을 수 없던 <br>그 웃음들 <br>너와 바라본 <br>세상의 무게를 <br>나눌 수 있다면 <br>내가 언제든지 <br>오랜 친구야 <br>너는 너는 <br>아름다운 사람 <br>너는 너는 <br>멋진 사람 <br>너는 너는 <br>내 친구야 <br>You are the best <br>세월이 지나고 <br>같이 바라보자 <br>우리 가는 길 <br>너는 내 손을 잡아준 <br>손을 잡을 준 <br>웃음을 주는 <br>웃음을 주는 <br>my friend <br>my friend <br>내가 슬플 때 <br>용기가 되어 준 <br>my friend <br>그 모습 그대로 <br>그대로 <br>그 미소 그대로 <br>남겨져 퍼지네 <br>우리 마음 속에 <br>You are the best <br>Thank you my friend <br>세월이 또 지난다 <br>같이 바라본다 <br>You are the best <br>Thank you my friend <br>그 모습 그대로 <br>그 미소 그대로 <br>우리 마음에 <br>우리 마음에 <br>나의 친구야 <br>]]></content><category term="엄유민법 (엄기준, 유준상, 민영기, 김법래)" label="엄유민법 (엄기준, 유준상, 민영기, 김법래)"/><category term="You Are The Best" label="You Are The Best"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/애시드콕_Acidcoke/Swim/</id><title>애시드콕 (Acidcoke) - Swim - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:53:48+09:00</updated><published>2018-04-22T23:53:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A0%EC%8B%9C%EB%93%9C%EC%BD%95_Acidcoke/Swim/" title="애시드콕 (Acidcoke) - Swim - 가사"/><content type="html"><![CDATA[누구의 소녀 <br>팬보다는 내 옆에 <br>있어줘 너의 곁에서 <br>보여줄 rap &amp; dance <br>아무도 방해 못해 <br>나에게 자꾸 보채도 <br>귀찮은 것은 없네 <br>이 시간이 첫 번째 <br>만약 내가 재미없다면 <br>넌 뒤로 가 <br>우린 타협하지 않고서 <br>늘 밀고 가 <br>젖을 준비 안됐다면 <br>몸이나 사려 <br>이 늘어지는 flow가 <br>너무 지루하다면 <br>다시 볼륨을 높이고 <br>차가워진 공기를 데펴 <br>한 번은 아쉬우니 이 공간을 <br>너와 나의 목소리로 채워 <br>찾지 마 체면 어차피 우린 다 <br>벌거벗은 임금들 <br>난 지금 나로 인한 <br>열광의 분위기에 <br>몸 둘 바를 몰라 심쿵중 <br>oh 뒤로 빼지마 <br>더 뒤로 가면 낭떠러지야 no <br>oh 미안하지만 <br>이곳에 널 위한 밧줄은 없어 <br>한번 만들어볼까 <br>땀으로 가득 채운 풀장 <br>나와 같이 밤새 <br>헤엄치고나서 <br>내일은 풀잠 <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good <br>우리 직감은 오늘따라 미쳤군 <br>10년간 모아놨던 밑천 중 <br>딱 하나를 꺼내봐도 이렇듯 <br>한 군데로 모이는 시선의 <br>끝에 던지는 미션 <br>못 노는 애들이 식혀둔 <br>온도를 높이는 기점 <br>집중해 내 목소리에만 <br>이 공간을 채우는 데만 <br>급급한 래퍼들과는 <br>다른 방식으로 칠하는 색깔 <br>때론 타이트하게 달리다가도 <br>groovy 한 리듬을 타 <br>이제 난 무대가 <br>아닌 곳에서 휘두른다 <br>내 스킬과 다른 비트라 해도 <br>타는 서핑보드 <br>네 옆 빈자리를 위한 <br>내가 하는 원맨쇼 <br>넌 그냥 내 리듬에 맞춰 <br>헤엄치면 돼 <br>uh 부담돼 <br>그럼 등받이를 <br>그냥 뒤로 빼 <br>어차피 가사에 <br>중요한 메세진 없으니까 <br>걍 흐름을 느껴 <br>내가 줄 수 있는 건 분위기야 <br>지금은 그냥 나와 같이 <br>허우적 되면 돼 <br>막차는 신경쓰지 마 <br>우린 첫 차면 돼 <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>swiming baby swiming baby baby <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>I feel so good I feel so <br>]]></content><category term="애시드콕 (Acidcoke)" label="애시드콕 (Acidcoke)"/><category term="Swim" label="Swim"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/애시드콕_Acidcoke/Sleep_Tight/</id><title>애시드콕 (Acidcoke) - Sleep Tight - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:53:51+09:00</updated><published>2018-04-22T23:53:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%A0%EC%8B%9C%EB%93%9C%EC%BD%95_Acidcoke/Sleep_Tight/" title="애시드콕 (Acidcoke) - Sleep Tight - 가사"/><content type="html"><![CDATA[ay 모두가 잠들었을 때 <br>눈 감지 못하고 있는 난 <br>자꾸 입만 뻥긋해 <br>하고 싶은 말은 많은데 <br>언어로 정립되지 못한 <br>생각은 내 잠을 다 먹어버린 <br>괴물같애 내 방 문밖엔 <br>고요한 적막이 가득한데 <br>나 홀로 눈 감지 <br>못하고 기나긴 밤 <br>끝나길 기다린다 <br>동이 트기 전 혼자 <br>바보같이 꿈 갔네 <br>매일매일 반복되는 <br>이런 불치병 <br>원인은 알 수 없는 <br>불안감이 90% <br>기약 없는 내 직업은 <br>아마 뮤지션 <br>꿈을 쫓기 땜에 <br>잠들지 못해 수십 번도 <br>꿈을 꾸지 눈 뜨고 있을 때 <br>그래서 잠들 수 없어 <br>뜬 눈으로 이룰게 <br>아직 많이 남아서 <br>좀 더 눈뜨고 있을래 <br>빈 가사집과 펜을 <br>좀 더 붙들고 있을게 <br>이불에 파묻힌 채로 <br>생각에 짓눌린 내 몸 <br>양들을 아무리 세도 <br>더 또렷해지는 <br>내 불안감들의 제곱 <br>눈 감을 수 없어 <br>내 머릿속 <br>꾸기만 하는 <br>꿈 가득히 차 있어 <br>여전히 내게 손가락질해 <br>잠들지 못한 나여서 <br>오늘은 편히 잠들고 싶어 <br>생각에 취해 붙들고 있어 <br>천천히 밝게 또 사라지네 <br>잠들지 못한 나여서 <br>이루지 못할 꿈은 <br>꾸지 말라고 <br>힙합이 뭐길래 <br>니깟게 해서 뭐 할라고 <br>음악은 아무나 하냐 <br>서른 넘어 밥값도 <br>못하는 남자 될래 <br>늦기 전에 맘잡고 <br>졸업장 따고 취직해서 <br>아들 딸 낳고 <br>알콩달콩 살아야지 <br>그게 남자로 <br>태어나 가장 <br>행복한 삶이지 남하고 <br>다른 건 좋은 게 아냐 <br>나도 안다고 <br>이건 내게 충고 <br>아닌 꿈속 악몽 <br>잠들기 무서워서 <br>뜬 눈으로 지새 난 또 <br>내가 정한 <br>내 인생의 길일뿐인데 <br>지들이 표지판을 만들어서 <br>이 길 뿐이래 <br>내게 나침반은 오직 <br>주가 들어주실 기도 <br>그 방향의 종착지에선 <br>이뤄주심 믿어 <br>그때가 되면 과연 <br>편히 잠들 수 있을까 <br>난 오늘도 내게 <br>말해 고생했어 <br>잘 자 <br>이불에 파묻힌 채로 <br>생각에 짓눌린 내 몸 <br>양들을 아무리 세도 <br>더 또렷해지는 <br>내 불안감들의 제곱 <br>결국 난 또 펜을 꺼내고 <br>공책을 내 생각으로 메워 <br>저 밖은 다시 해를 꺼내고 <br>늦었지만 한번 더 <br>난 잠을 청해보네 <br>눈 감을 수 없어 내 머릿속 <br>꾸기만 하는 꿈 <br>가득히 차있어 <br>여전히 내게 손가락질해 <br>잠들지 못한 나여서 <br>오늘은 편히 잠들고 싶어 <br>생각에 취해 붙들고 있어 <br>천천히 밝게 또 사라지네 <br>잠들지 못한 나여서 <br>눈 감을 수 없어 내 머릿 속 <br>꾸기만 하는 꿈 <br>가득히 차있어 <br>여전히 내게 손가락질 해 <br>잠들지 못한 나여서 <br>오늘은 편히 잠들고 싶어 <br>생각에 취해 붙들고 있어 <br>천천히 밝게 또 사라지네 <br>잠들지 못한 나여서 <br>]]></content><category term="애시드콕 (Acidcoke)" label="애시드콕 (Acidcoke)"/><category term="Sleep Tight" label="Sleep Tight"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/바람기억/</id><title>이은미 - 바람기억 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:35+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EA%B8%B0%EC%96%B5/" title="이은미 - 바람기억 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람 불어와 <br>내 맘 흔들면 <br>지나간 세월에 <br>두 눈을 감아본다 <br>나를 스치는 <br>고요한 떨림 <br>그 작은 소리에 <br>난 귀를 기울여 본다 <br>내 안에 숨쉬는 <br>커버린 삶의 조각들이 <br>날 부딪혀 지날 때 <br>그 곳을 바라보리라 <br>우리의 믿음 <br>우리의 사랑 <br>그 영원한 약속들을 <br>나 추억한다면 <br>힘차게 걸으리라 <br>우리의 만남 <br>우리의 이별 <br>그 바래진 기억에 <br>나 사랑했다면 <br>미소를 띄우리라 <br>내 안에 있는 <br>모자란 삶의 기억들이 <br>날 부딪혀 지날 때 <br>그 곳을 바라보리라 <br>우리의 믿음 <br>우리의 사랑 <br>그 영원한 약속들을 <br>나 추억한다면 <br>힘차게 걸으리라 <br>우리의 만남 <br>우리의 이별 <br>그 바래진 기억에 <br>나 사랑했다면 <br>미소를 띄우리라 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="바람기억" label="바람기억"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/내_마음_갈_곳을_잃어/</id><title>이은미 - 내 마음 갈 곳을 잃어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:37+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EA%B0%88_%EA%B3%B3%EC%9D%84_%EC%9E%83%EC%96%B4/" title="이은미 - 내 마음 갈 곳을 잃어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가을엔 가을엔 <br>떠나지 말아요 <br>낙엽지면 서러움이 <br>더해요 <br>차라리 하얀 <br>겨울에 떠나요 <br>눈길을 걸으며 <br>눈길을 걸으며 <br>옛 일을 잊으리라 <br>거리엔 어둠이 내리고 <br>안개 속에 가로등 하나 <br>비라도 우울히 <br>내려 버리면 <br>내 마음 갈 곳을 잃어 <br>가을엔 가을엔 <br>떠나지 말아요 <br>차라리 하얀 <br>겨울에 떠나요 <br>거리엔 어둠이 내리고 <br>안개 속에 가로등 하나 <br>비라도 우울히 <br>내려 버리면 <br>내 마음 갈 곳을 잃어 <br>가을엔 가을엔 <br>떠나지 말아요 <br>차라리 하얀 <br>겨울에 떠나요 <br>하얀 겨울에 떠나요 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="내 마음 갈 곳을 잃어" label="내 마음 갈 곳을 잃어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/미련한_사랑/</id><title>이은미 - 미련한 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:40+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EB%AF%B8%EB%A0%A8%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="이은미 - 미련한 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 아무렇지 않은 듯 <br>내일 일은 알 수 없다고 말하지 <br>마치 언제라도 나를 <br>떠나버릴 수 있을 것처럼 <br>농담인 줄은 알지만 <br>그럴 거라고 믿고 있지만 <br>힘없이 웃고 있는 나는 <br>널 떠나 보낼 자신이 없어 <br>미련한 사랑이지 <br>답답한 사랑이지 <br>내일은 아직 멀리 있는데 <br>알고 있지만 나는 두려워 <br>느닷없이 다가올 <br>그 어떤 우연이 너를 <br>내가 모르는 아주 먼 곳으로 <br>너를 데려 갈까봐 <br>너는 내일을 나는 이별을 <br>지금 함께 있다는 것마저 잊은 채 <br>헤어날 수 없는 미련한 사랑에 <br>조금씩 빠져가고 있어 이렇게 <br>돌아갈 수는 없을까 <br>처음 우리가 만난 곳으로 <br>어느새 잃어버린 것들 <br>아직 그대로 남아 있는 곳 <br>미련한 사랑이지 <br>답답한 사랑이지 <br>어제는 이미 멀리 있는데 <br>알고 있지만 나는 두려워 <br>느닷없이 다가올 <br>그 어떤 우연이 너를 <br>내가 모르는 아주 먼 곳으로 <br>너를 데려 갈까봐 <br>너는 내일을 나는 이별을 <br>지금 함께 있다는 것마저 잊은 채 <br>헤어날 수 없는 미련한 사랑에 <br>조금씩 빠져가고 있어 <br>이렇게 이렇게 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="미련한 사랑" label="미련한 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/바보/</id><title>이은미 - 바보 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:42+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EB%B0%94%EB%B3%B4/" title="이은미 - 바보 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 모르고 있죠 <br>이미 떠난 사인데 <br>언젠가 올거란 생각에 <br>마냥 웃고만 있죠 <br>슬픈 상처뿐인데 <br>곁에 있을 거라 믿었죠 <br>걱정돼요 내가 없으면 <br>어느 것 하나도 <br>할 수 없던 사람인데 <br>꼭 한번 만날 수 있다면 <br>아직 남겨진 내 맘 전하고 싶은데 <br>내가 부족한가요 <br>당신을 원한 이유로 <br>이렇게 날 외면하려 하나요 <br>단 한번 사랑을 믿어요 <br>볼 수 있다면 나 웃고 살 수 있는데 <br>허나 다른 사랑 <br>찾아가란 말은 말아요 <br>날 버리진 않겠죠 <br>그럴 리 없잖아요 <br>부탁해요 곁에 없어도 <br>몸 조심하세요 <br>참 힘겨워 했잖아요 <br>또 다시 만날 수 있다면 <br>아직 남겨진 내 맘 전하고 싶은데 <br>내가 부족한가요 <br>당신을 원한 이유로 <br>이렇게 날 외면하려 하나요 <br>단 한번 사랑을 믿어요 <br>볼 수 있다면 나 웃고 살 수 있는데 <br>허나 다른 사랑 <br>찾아가란 말은 말아요 <br>날 버리진 않겠죠 <br>그럴 리 없잖아요 <br>언젠가 잠시라도 <br>기억 할 수 있다면 난 그걸로 돼요 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="바보" label="바보"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/미아_迷兒/</id><title>이은미 - 미아 (迷兒) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:44+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EB%AF%B8%EC%95%84_%E8%BF%B7%E5%85%92/" title="이은미 - 미아 (迷兒) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또 다시 그 길을 만났어 <br>한참을 걸어도 걸어도 <br>익숙한 거리 추억투성이 <br>미로 위의 내 산책 <br>벗어나려 접어든 길에 <br>기억이 없어서 좋지만 <br>조금도 못 가 눈 앞에 닿는 <br>너의 손이 이끌었던 <br>그 때 그자리 <br>길을 잃어버린 나 <br>가도가도 끝 없는 <br>날 부르는 목소리 <br>날 향해 뛰던 <br>너의 모습이 살아오는 듯 <br>돌아가야 하는 나 <br>쉬운 길은 없어서 <br>돌고 돌아가는 길 <br>그 추억 다 피해 <br>이제 다 와가는 듯 <br>나의 집 저 멀리 보여서 <br>발걸음 재촉하려 하다 <br>너무 많았던 추억뿐인 곳 <br>날 항상 바래다 주던 <br>이 길뿐인데 <br>우두커니 한참 <br>바라보다가 <br>어느새 길 한 가득 <br>니 모습들 <br>그 속을 지나려 <br>내딛는 한걸음 <br>천천히 두 눈을 감고서 <br>길은 어디에 <br>날 부르는 목소리 <br>날 향해 뛰던 <br>너의 모습이 살아오는 듯 <br>돌아가야 하는 나 <br>쉬운 길은 없어서 <br>돌고 돌아가는 길 <br>그 추억 다 피해 <br>이제 도착한 듯해 <br>이젠 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="미아 (迷兒)" label="미아 (迷兒)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이은미/주여_이제는_여기에_연극_금관의_예수_중에서/</id><title>이은미 - 주여, 이제는 여기에 (연극 금관의 예수 중에서) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:54:46+09:00</updated><published>2018-04-22T23:54:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9D%80%EB%AF%B8/%EC%A3%BC%EC%97%AC_%EC%9D%B4%EC%A0%9C%EB%8A%94_%EC%97%AC%EA%B8%B0%EC%97%90_%EC%97%B0%EA%B7%B9_%EA%B8%88%EA%B4%80%EC%9D%98_%EC%98%88%EC%88%98_%EC%A4%91%EC%97%90%EC%84%9C/" title="이은미 - 주여, 이제는 여기에 (연극 금관의 예수 중에서) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[얼어붙은 저 하늘 <br>얼어붙은 저 벌판 <br>태양도 빛을 잃어 <br>아 캄캄한 저 곤욕의 거리 <br>어디에서 왔나 <br>얼굴 여윈 사람들 <br>무얼 찾아 헤매이나 <br>저 눈 저 메마른 손길 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>우리와 함께 하소서 <br>아 거리여 외로운 거리여 <br>거절당한 손길들의 <br>아 캄캄한 저 가난의 거리 <br>어디에 있을까 <br>천국은 어디에 <br>죽음 저 편 푸른 숲에 <br>아 거기에 있을까 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>여기에 우리와 함께 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>오 주여 이제는 여기에 <br>우리와 함께 하소서 <br>우리와 함께 하소서 <br>]]></content><category term="이은미" label="이은미"/><category term="주여, 이제는 여기에 (연극 금관의 예수 중에서)" label="주여, 이제는 여기에 (연극 금관의 예수 중에서)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Messgram/Silent_Scream/</id><title>Messgram - Silent Scream - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:55:24+09:00</updated><published>2018-04-22T23:55:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Messgram/Silent_Scream/" title="Messgram - Silent Scream - 가사"/><content type="html"><![CDATA[고요한 이 밤 <br>아직 꿈속 같은 나날들 <br>그림자 짙은 <br>나의 흐릿해진 기억들 <br>한 번만 더 내 귀에 속삭여줘 <br>한 번만 더 눈부신 빛이 되어줘 <br>with the violet Sword <br>like a raging snake <br>leaving here all the shattered <br>memories behind <br>I want you to be stained to me <br>to be the Brightest <br>Flare in the shadow <br>don't let me down <br>차갑고 깊게 <br>나를 파고들던 시선들 <br>보랏빛 짙은 <br>안개 가득한 이 감정들 <br>한 번만 더 나의 기억이 되어줘 <br>이젠 제발 영원한 꿈이 되어줘 <br>with the violet Sword <br>like a raging snake <br>leaving here all the shattered <br>memories behind <br>I want you to be stained to me <br>to be the Brightest <br>Flare in the shadow <br>with the violet Sword <br>like a raging snake <br>leaving here all the <br>cruel agonies behind <br>I want you to stand by me <br>to be the Brightest <br>shine in the darkness <br>don't let me down <br>don't let me down <br>with the violet Sword <br>like a raging snake <br>leaving here all the shattered <br>memories behind <br>I want you to be stained to me <br>to be the Brightest <br>Flare in the shadow <br>with the violet Sword <br>like a raging snake <br>leaving here all the <br>cruel agonies behind <br>I want you to stand by me <br>to be the Brightest shine <br>in the darkness <br>don't let me down <br>don't let me down <br>don't let me down <br>]]></content><category term="Messgram" label="Messgram"/><category term="Silent Scream" label="Silent Scream"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타이비언/야간비행_Night_Flight_Inst/</id><title>타이비언 - 야간비행 (Night Flight) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:55:27+09:00</updated><published>2018-04-22T23:55:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%9D%B4%EB%B9%84%EC%96%B8/%EC%95%BC%EA%B0%84%EB%B9%84%ED%96%89_Night_Flight_Inst/" title="타이비언 - 야간비행 (Night Flight) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살고 싶었어 <br>잘이 아닌 평범히 <br>평범이 왜 욕심인 게 됐는지 <br>나의 탓도 너의 탓도 <br>아닌 걸 알면서 <br>우린 책임져야 했지 <br>씨름했던 책에도 <br>치렀던 시험에도 <br>적혀있지 않았어 <br>뭐가 정답인지 <br>처음 몇 번은 <br>그러려니 했어 <br>그러다가 결국 <br>그저 그런 놈이 됐어 <br>버려졌단 느낌이 들었어 <br>사랑하는 존재에게서 <br>간절했던 나의 꿈에게도 <br>죽을 것 같다 애도를 표했어 <br>지워졌단 느낌이 들었어 <br>동경했던 세상 속에서 <br>서글픔 반 떠밀림 반인 <br>여정이지만 <br>난 그래도 떠날래 <br>I’ll walk away <br>all through the night <br>화려한 네온 빛 저 도시엔 <br>꿈 꿀 자리가 없어 <br>두 번 다시 난 안 올 거야 <br>다 지긋했어 안녕 <br>너무 피곤했어 다들 <br>Good night <br>블럭 조각만 한 빌딩 지옥 <br>그 안에 <br>갇혀 있는 가엾은 우주 <br>천만의 <br>당연히 화내야지 <br>돈이라는 미끼 앞에 <br>박탈 당한 행복 <br>내 것이 아님을 <br>새로 하는 시작이란 건 <br>물론 어렵지 <br>다른 세곌 만난 다는 건 <br>물론 두렵지 <br>길이 없는 미로 속을 걷기보단 <br>끝이 있는 가시밭길이 <br>나을지도 몰라 <br>미쳤다는 말 많이 들었어 <br>모든 것을 정리하면서 <br>소중한 이들과 작별할 생각에 <br>몇 번씩이나 포기하려 했어 <br>미안하단 생각이 들었어 <br>구름 위로 올라서면서 <br>나 혼자 감옥을 <br>벗어나는 기분 <br>막다른 현실에서 <br>탈출하는 기분 <br>I’ll walk away <br>all through the night <br>화려한 네온 빛 저 도시엔 <br>꿈 꿀 자리가 없어 <br>두 번 다시 난 안 올 거야 <br>다 지긋했어 안녕 <br>너무 피곤했어 다들 <br>Good night <br>이 비행 긴 밤새도록 날아 <br>새로운 세상으로 날 데려가네 <br>이 비행긴 어둠 속의 나를 <br>빛으로 이끌어 하늘 높이 <br>이 비행 긴 밤새도록 날아 <br>새로운 세상으로 날 데려가네 <br>이 비행긴 어둠 속의 나를 <br>꿈꾸는 나라로 <br>갈 수 있게 해줄까 <br>해줄까 <br>walk away <br>all through the night <br>다들 잘 지내 안녕 <br>]]></content><category term="타이비언" label="타이비언"/><category term="야간비행 (Night Flight) (Inst.)" label="야간비행 (Night Flight) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타이비언/야간비행_Night_Flight/</id><title>타이비언 - 야간비행 (Night Flight) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-22T23:55:29+09:00</updated><published>2018-04-22T23:55:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EC%9D%B4%EB%B9%84%EC%96%B8/%EC%95%BC%EA%B0%84%EB%B9%84%ED%96%89_Night_Flight/" title="타이비언 - 야간비행 (Night Flight) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살고 싶었어 <br>잘이 아닌 평범히 <br>평범이 왜 욕심인 게 됐는지 <br>나의 탓도 너의 탓도 <br>아닌 걸 알면서 <br>우린 책임져야 했지 <br>씨름했던 책에도 <br>치렀던 시험에도 <br>적혀있지 않았어 <br>뭐가 정답인지 <br>처음 몇 번은 <br>그러려니 했어 <br>그러다가 결국 <br>그저 그런 놈이 됐어 <br>버려졌단 느낌이 들었어 <br>사랑하는 존재에게서 <br>간절했던 나의 꿈에게도 <br>죽을 것 같다 애도를 표했어 <br>지워졌단 느낌이 들었어 <br>동경했던 세상 속에서 <br>서글픔 반 떠밀림 반인 <br>여정이지만 <br>난 그래도 떠날래 <br>I’ll walk away <br>all through the night <br>화려한 네온 빛 저 도시엔 <br>꿈 꿀 자리가 없어 <br>두 번 다시 난 안 올 거야 <br>다 지긋했어 안녕 <br>너무 피곤했어 다들 <br>Good night <br>블럭 조각만 한 빌딩 지옥 <br>그 안에 <br>갇혀 있는 가엾은 우주 <br>천만의 <br>당연히 화내야지 <br>돈이라는 미끼 앞에 <br>박탈 당한 행복 <br>내 것이 아님을 <br>새로 하는 시작이란 건 <br>물론 어렵지 <br>다른 세곌 만난 다는 건 <br>물론 두렵지 <br>길이 없는 미로 속을 걷기보단 <br>끝이 있는 가시밭길이 <br>나을지도 몰라 <br>미쳤다는 말 많이 들었어 <br>모든 것을 정리하면서 <br>소중한 이들과 작별할 생각에 <br>몇 번씩이나 포기하려 했어 <br>미안하단 생각이 들었어 <br>구름 위로 올라서면서 <br>나 혼자 감옥을 <br>벗어나는 기분 <br>막다른 현실에서 <br>탈출하는 기분 <br>I’ll walk away <br>all through the night <br>화려한 네온 빛 저 도시엔 <br>꿈 꿀 자리가 없어 <br>두 번 다시 난 안 올 거야 <br>다 지긋했어 안녕 <br>너무 피곤했어 다들 <br>Good night <br>이 비행 긴 밤새도록 날아 <br>새로운 세상으로 날 데려가네 <br>이 비행긴 어둠 속의 나를 <br>빛으로 이끌어 하늘 높이 <br>이 비행 긴 밤새도록 날아 <br>새로운 세상으로 날 데려가네 <br>이 비행긴 어둠 속의 나를 <br>꿈꾸는 나라로 <br>갈 수 있게 해줄까 <br>해줄까 <br>walk away <br>all through the night <br>다들 잘 지내 안녕 <br>]]></content><category term="타이비언" label="타이비언"/><category term="야간비행 (Night Flight)" label="야간비행 (Night Flight)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황수정/양양이와_봉봉이/</id><title>황수정 - 양양이와 봉봉이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:02:25+09:00</updated><published>2018-04-23T00:02:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EC%88%98%EC%A0%95/%EC%96%91%EC%96%91%EC%9D%B4%EC%99%80_%EB%B4%89%EB%B4%89%EC%9D%B4/" title="황수정 - 양양이와 봉봉이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마는 봉봉이만 좋아해 <br>나도 사랑 받고 싶어요 <br>봉봉인 냉장고 문도 열잖아 <br>나는 그런 적 없어요 <br>어항도 들쑤셔 놓고 <br>장판도 벗겨놨는데 <br>엄마는 그런 <br>봉봉이가 좋은가 봐 <br>나도 사고를 칠 테야 <br>나에게도 사랑을 주세요 <br>나를 꼭 안아주세요 <br>난 엄마의 사랑이 필요해요 <br>나를 예뻐해주세요 <br>엄마는 양양일 더 좋아해 <br>나를 미워하나 봐요 <br>물고길 괴롭혀서 그런가요 <br>먹지는 않았잖아요 <br>양양인 집도 나가고 <br>애교도 안 부리는데 <br>엄마는 그런 <br>양양이가 더 좋은가 봐 <br>이제 안마는 없어요 <br>나에게도 사랑을 주세요 <br>나를 꼭 안아주세요 <br>난 엄마의 사랑이 필요해요 <br>나를 예뻐해주세요 <br>]]></content><category term="황수정" label="황수정"/><category term="양양이와 봉봉이" label="양양이와 봉봉이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/하이산/함께_살자/</id><title>하이산 - 함께 살자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:47+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%98%EC%9D%B4%EC%82%B0/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EC%82%B4%EC%9E%90/" title="하이산 - 함께 살자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[학창시절 이유 없이 <br>나만 괴롭힌 선배 <br>억울하고 너무 분해 <br>반평생 안보고 삽니다 <br>옆집과 주차하다 <br>말다툼한 뒤로는 <br>지척이 천리 같아 <br>담벼락만 높아 갑니다 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>싸운 지 10년 동안 <br>연락 한 번 안 하는 <br>아버지 늦기 전에 <br>삼촌한테 전화 한 통 하세요 <br>홧김에 집 나와서 <br>한쪽가슴 멍들은 <br>길동아 늦기 전에 <br>집으로 돌아가자 컴백홈 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>세상이 갈라져서 <br>걸어서는 못 가고 <br>하늘마저 갈라져서 <br>날아 갈수도 없단다 <br>그만큼 떨어져서 <br>살았으면 충분해 <br>가슴 열고 얘기하면 <br>안 풀릴 일이 있으랴 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>함께 살자 함께 살자 <br>혼자서는 재미없다 <br>이제 그만 마음 열고 <br>못다한 얘기 나누자 <br>]]></content><category term="하이산" label="하이산"/><category term="함께 살자" label="함께 살자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/금공강/미운_오리의_꿈/</id><title>금공강 - 미운 오리의 꿈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:49+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%88%EA%B3%B5%EA%B0%95/%EB%AF%B8%EC%9A%B4_%EC%98%A4%EB%A6%AC%EC%9D%98_%EA%BF%88/" title="금공강 - 미운 오리의 꿈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[옛날 옛적 아주 먼 옛날에 <br>백조들 사이에서 태어난 <br>오리 한 마리가 있었습니다 <br>내가 <br>그 오리는 점차 성장하며 <br>내가 <br>여러 차별과 핍박에 <br>맞닥뜨리게 되었죠 <br>내가 <br>그래서 그 오리는 <br>내가 오리라니 <br>나는 야 백조들 사이에서 <br>태어난 오리 한 마리 <br>어릴 땐 몰랐는데 커보니 <br>다른 게 실감이 나네 <br>거리를 걸을 때 밥 먹을 때 <br>심지어 화장실 갈 때도 <br>모두들 이상하게 쳐다봐 <br>내가 어디가 어때서 <br>틀린 게 아니야 <br>다른 것뿐이야 <br>이제는 다 같이 <br>평화롭게 살자 <br>자 모두 다 같이 <br>손에 손을 잡고 <br>똑같은 심장이 뛰도록 <br>저 하늘높이 날아 <br>언제나 모두 다같이 <br>자 손에 손을 잡고 <br>똑같은 마음을 모아서 <br>평화를 향해 날아 <br>틀린 게 아냐 좀 다를 뿐 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 평화롭게 살자 <br>야 오리야 <br>우리 얼른 빨리 가야 돼 <br>이러다 지각이야 <br>어우 알겠어 기다려봐 <br>더 빨리 가볼게 <br>아니 그래서 어느 세월에 가 <br>내가 도와줄게 손 좀 줘봐 <br>으아아아악 너무 빨라 <br>으아아아아악 <br>이제는 다 같이 <br>평화롭게 살자 <br>자 모두 다 같이 <br>손에 손을 잡고 <br>똑같은 심장이 뛰도록 <br>저 하늘높이 날아 <br>언제나 모두 다같이 <br>자 손에 손을 잡고 <br>똑같은 마음을 모아서 <br>평화를 향해 날아 <br>틀린 게 아냐 좀 다를 뿐 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 평화롭게 살자 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 행복하게 살자 <br>우워어에 오 <br>우워어에 오 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 평화롭게 살자 <br>손에 손을 잡고 <br>똑같은 심장이 뛰도록 <br>저 하늘높이 날아 <br>언제나 모두 다같이 <br>자 손에 손을 잡고 <br>똑같은 마음을 모아서 <br>평화를 향해 날아 <br>틀린 게 아냐 좀 다를 뿐 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 평화롭게 살자 <br>우워어에 오 다름을 인정하며 <br>우워어에 오 행복하게 살자 <br>]]></content><category term="금공강" label="금공강"/><category term="미운 오리의 꿈" label="미운 오리의 꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1Way/빈gone/</id><title>1Way - 빈gone - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:52+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1Way/%EB%B9%88gone/" title="1Way - 빈gone - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쓸 수 있을까 아프리카 <br>아이들에게도 아프니까 <br>청춘이라는 말 우리가 <br>당연하게 여기는 것들이 <br>아무 것도 없어도 봐 <br>그저 하루 세 끼의 밥이 <br>필요할 뿐이야 깨끗한 물이야 <br>우리는 틀면 나오지만 <br>그들은 아니야 <br>아니야 이건 평화 시소가 <br>아니라고 평화는 <br>기울어져선 안 돼 바닥에 그려진 <br>아이의 낙서가 이루어지길 <br>흙투성이 아이가 서 있는 곳이 <br>일터가 아니라 놀이터이길 <br>초콜릿 농장의 아이들의 삶도 <br>이제는 달콤해지길 <br>빈 곳 빈 곳 빈 곳을 <br>채워나가지 아직 <br>못 다 핀 꽃 핀 꽃 핀 꽃들이 <br>온 땅에 만개 하게 <br>핑크 핑크 핑크빛 <br>세상을 만들어 봐요 <br>너와 내가 <br>세상의 그림자를 비춰 <br>peace peace peace hey <br>새벽 어두운 골목길 <br>가로등 밑에 <br>쓰레기 더미를 뒤지는 <br>어르신이 불빛에 <br>외로운 그림자 새벽 잠 <br>포기하고 나와야 <br>남보다 많이 박스를 <br>주울 수 있어 <br>이마저 없으면 설탕물로 <br>또 하루를 버텨야 해 <br>버텨야 해 이 세계는 <br>뭘 하든 경쟁이네 <br>누군가의 쓰레기가 그의 밥줄 <br>왜 이런 일들이 생겨야 해 <br>조금만 더 나누어 준다면 <br>조금만 덜 가지려 한다면 <br>그들의 굽은 허리에 <br>쉼을 허락해 줘 <br>빈 곳 빈 곳 빈 곳을 <br>채워나가지 아직 <br>못 다 핀 꽃 핀 꽃 핀 꽃들이 <br>온 땅에 만개 하게 <br>핑크 핑크 핑크빛 <br>세상을 만들어 봐요 <br>너와 내가 <br>세상의 그림자를 비춰 <br>peace peace peace hey <br>대출 이자 월세 교통 <br>통신비 내고 나면 <br>편의점에서 한 끼를 때워 <br>삼각김밥 혹은 라면 <br>학업을 계속 하기 위해서 <br>알바를 시작했는데 <br>이제는 알바 때문에 <br>학교를 못 가 <br>오늘을 사느라 미래를 못 봐 <br>이렇게 졸업을 해도 <br>빚쟁이로 사회생활 시작 <br>하는 게 다반사 <br>그저 나만 살아남으면 <br>되는 뭐 같은 세상 <br>이제 곧 자라날 나의 아이가 <br>만날 현실이 전쟁 같은 <br>지금은 아니길 <br>빙글빙글 도는 빈곤의 쳇바퀴 <br>빈 곳 빈 곳 빈 곳을 <br>채워나가지 아직 <br>못 다 핀 꽃 핀 꽃 핀 꽃들이 <br>온 땅에 만개 하게 <br>핑크 핑크 핑크빛 <br>세상을 만들어 봐요 <br>너와 내가 <br>세상의 그림자를 비춰 <br>peace peace peace hey <br>빈 곳 빈 곳 빈 곳을 <br>채워나가지 아직 <br>못 다 핀 꽃 핀 꽃 핀 꽃들이 <br>온 땅에 만개 하게 <br>핑크 핑크 핑크빛 <br>세상을 만들어 봐요 <br>너와 내가 <br>세상의 그림자를 비춰 <br>peace peace peace hey <br>빈 곳 빈 곳 빈 곳을 <br>채워나가지 아직 <br>못 다 핀 꽃 핀 꽃 핀 꽃들이 <br>온 땅에 만개 하게 <br>핑크 핑크 핑크빛 <br>세상을 만들어 봐요 <br>너와 내가 <br>세상의 그림자를 비춰 <br>peace peace peace hey <br>]]></content><category term="1Way" label="1Way"/><category term="빈gone" label="빈gone"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/경인고속도로/낙화_落花/</id><title>경인고속도로 - 낙화 落花 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:54+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%BD%EC%9D%B8%EA%B3%A0%EC%86%8D%EB%8F%84%EB%A1%9C/%EB%82%99%ED%99%94_%EF%A4%98%E8%8A%B1/" title="경인고속도로 - 낙화 落花 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄이 끝나가는 그날의 <br>하나 남은 계절 속에서 <br>귓가에 우는 바람의 길을 걸어요 <br>서로 아무 말도 못하고 <br>하나에서 나눠져 버린 <br>목놓아 우는 안갯길을 걸어요 <br>떨어져 흩어져 간 어린 꽃잎의 한 <br>봄이 끝나가는 그날의 <br>하나 남은 계절 속에서 <br>귓가에 우는 바람의 길을 걸어요 <br>서로 아무 말도 못하고 <br>하나에서 나눠져 버린 <br>목놓아 우는 안갯길을 걷네요 <br>떨어져 흩어져 우는 <br>작은 꽃잎이 하늘 속으로 <br>우리 다시 만날 그날에 <br>서로 아픔 없는 곳에서 <br>꽃 길에 부는 바람을 맞이 해봐요 <br>서로 마주보며 손잡고 <br>다신 눈물 없는 곳에서 <br>눈부신 햇살 가득한 들판 걸어요 <br>]]></content><category term="경인고속도로" label="경인고속도로"/><category term="낙화 落花" label="낙화 落花"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/단식광대/새벽달/</id><title>단식광대 - 새벽달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:56+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A8%EC%8B%9D%EA%B4%91%EB%8C%80/%EC%83%88%EB%B2%BD%EB%8B%AC/" title="단식광대 - 새벽달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창 밖엔 어둠만 <br>왜 나를 그댄 모르죠 <br>아직 아직 나 여기에 있어요 <br>매일 매일 그댈 보러 왔어요 <br>잠들 수 없어서 <br>늘 같은 꿈에 취한 채 <br>다시 밤이 또 두려워지겠죠 <br>어쩜 그댄 날 미워도 하겠죠 <br>나라도 좋다면 밤새워 그대와 <br>아침이 밝아올 때까지 <br>아직 아직 나 여기에 있어요 <br>매일 매일 그댈 보러 왔어요 <br>아니 아니 날 떠나지 말아요 <br>아직 아직 더 내 곁에 남아줘 <br>언젠가 우리 닿을 수 있을 테니 <br>]]></content><category term="단식광대" label="단식광대"/><category term="새벽달" label="새벽달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달세뇨/노래해/</id><title>달세뇨 - 노래해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:08:58+09:00</updated><published>2018-04-23T00:08:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC%EC%84%B8%EB%87%A8/%EB%85%B8%EB%9E%98%ED%95%B4/" title="달세뇨 - 노래해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 오래전 우리는 <br>모두 하나였었는데 <br>이제는 둘로 나눠져 <br>서로 다른 길을 가네 <br>그래 스물 다섯 번째 내 생일엔 <br>저 친구들과 함께 <br>따뜻한 시간을 보내길 <br>간절히 바랬는데 <br>소망의 파도 차이 <br>갈등만 깊어지고 <br>저 멀리 있는 친구 <br>온데간데 없는데 <br>하루가 멀다하고 <br>또 해는 져버리고 <br>이렇게 이렇게 날 <br>또 길을 잃게 만들어 <br>노래해 이렇게 노래해 <br>누군가는 내 맘 속 <br>멜로딜 알아줄 거야 <br>눈을 감고 귀를 기울여봐 <br>내겐 바래왔던 소원이 있잖아 <br>내 마음속 별들이 <br>하나 둘 반짝이기 시작해 <br>노래해 다 함께 노래해 <br>아직 나에겐 불러야 할 <br>꿈들이 너무 많은걸 <br>다시 한번 고갤 들어봐 봐 <br>내가 바래왔던 <br>소원이 꼭 이뤄질거야 <br>네 마음속 별들이 <br>하나 둘 반짝이도록 노래해 <br>라 라라라 라라라 라라라 <br>라 라라라 라라라 라라라 <br>소망의 파도 차이 <br>갈등만 깊어지고 <br>저 멀리 있는 친구 <br>온데간데 없는데 <br>하루가 멀다하고 <br>또 해는 져버리고 <br>이렇게 이렇게 날 <br>또 길을 잃게 만들어 <br>노래해 이렇게 노래해 <br>누군가는 내 맘 속 <br>멜로딜 알아줄 거야 <br>눈을 감고 귀를 기울여봐 <br>내겐 바래왔던 소원이 있잖아 <br>내 마음속 별들이 <br>하나 둘 반짝이기 시작해 <br>노래해 다 함께 노래해 <br>아직 나에겐 불러야 할 <br>꿈들이 너무 많은걸 <br>다시 한번 고갤 들어봐 봐 <br>내가 바래왔던 <br>소원이 꼭 이뤄질거야 <br>네 마음속 별들이 <br>하나 둘 반짝이도록 노래해 <br>선생님이 말해주신 그 말 <br>난 기억해 평화로운 날들이 <br>언젠가는 올거야 <br>그 날만 기다리며 오늘도 웃어 난 <br>멀리 있는 친구들을 <br>빨리 보고 싶어 <br>유치할진 몰라도 내 꿈은 <br>유치원 다닐 때부터 <br>변한적이 없는데 <br>You oh I missing you oh <br>]]></content><category term="달세뇨" label="달세뇨"/><category term="노래해" label="노래해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/순천615합창단/날아/</id><title>순천615합창단 - 날아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:00+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%9C%EC%B2%9C615%ED%95%A9%EC%B0%BD%EB%8B%A8/%EB%82%A0%EC%95%84/" title="순천615합창단 - 날아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈을 감으면 <br>어느새 내 고향 <br>기분 좋은 바람 <br>고향 내음 <br>해는 저물어 <br>으스름 어둠 속 <br>돌아온 아빠 품에 <br>안겼었네 <br>감악소 벌금10원 <br>따라나선 길 <br>이내몸 빼앗기며 <br>울었던 날들 <br>무서웠던 세월이 <br>내 어린 시절 <br>빼앗아 버렸네 <br>길을 잃어 <br>어둠 속에 있네 <br>이제는 나비 되어 <br>날아갈래 <br>가시 덤불 속 <br>철조망 걷어내고 <br>식민의 고통도 <br>위안부의 굴레도 <br>춤추는 평화의 <br>나비 되어 <br>고향강가 저만치 <br>해맑은 소녀가 보여 <br>감악소 벌금10원 <br>따라나선 길 <br>이내몸 빼앗기며 <br>울었던 날들 <br>무서웠던 세월이 <br>내 어린 시절 <br>빼앗아 버렸네 <br>길을 잃어 <br>어둠 속에 있네 <br>이제는 나비 되어 <br>날아갈래 <br>가시 덤불 속 <br>철조망 걷어내고 <br>식민의 고통도 <br>위안부의 굴레도 <br>춤추는 평화의 <br>나비 되어 <br>훨 훨 훨 훨 훨 훨 <br>나비 훨 훨 <br>날아 날아 날아 날아 <br>훨 훨 날아 <br>평화의 나라 <br>]]></content><category term="순천615합창단" label="순천615합창단"/><category term="날아" label="날아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소소함프로젝트/1÷1=2/</id><title>소소함프로젝트 - 1÷1=2 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:03+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%86%8C%ED%95%A8%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/1%C3%B71%3D2/" title="소소함프로젝트 - 1÷1=2 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어렸을 적 내 꿈은 <br>마음 아픈 사람들 <br>도와주는 것 <br>그저 그렇게 살다보니 <br>그때 그 소중한 꿈 <br>잊어 버렸네 <br>어릴 적 옆집 아줌마 <br>날 그렇게도 <br>예뻐했었는데 <br>그저 그렇게 살다보니 <br>알아도 모르는 척 <br>지나쳐가네 <br>모든 게 변해가도 <br>변하지 않는 건 뭘까 <br>돈과 명예도 아닌 <br>우리가 나눈 <br>소중한 기억들 <br>따뜻한 마음으로 <br>조금씩 나눠봐요 <br>1나누기 1은 1이 아니죠 <br>함께하는 우리 <br>훨씬 아름다워요 <br>나눔 가득한 <br>세상 만들어가요 <br>어렸을 적 내 꿈은 <br>평화로운 세상 <br>만들어 보는 것 <br>그저 그렇게 살다보니 <br>요지경인 세상 <br>살기 바쁘네 <br>어릴 적 옆집 아저씨 <br>날 그렇게도 <br>예뻐했었는데 <br>그저 그렇게 살다보니 <br>포근한 웃음마저 <br>사라져가네 <br>모든 게 변해가도 <br>변하지 않는 건 뭘까 <br>돈과 명예도 아닌 <br>우리가 나눈 <br>소중한 기억들 <br>따뜻한 마음으로 <br>조금씩 나눠봐요 <br>1나누기 1은 1이 아니죠 <br>함께하는 우리 <br>훨씬 아름다워요 <br>나눔 가득한 <br>세상 만들어가요 <br>따뜻한 마음으로 <br>조금씩 나눠봐요 <br>1나누기 1은 1이 아니죠 <br>함께하는 우리 <br>훨씬 아름다워요 <br>나눔 가득한 <br>세상 만들어가요 <br>따뜻한 마음으로 <br>조금씩 나눠봐요 <br>1나누기 1은 1이 아니죠 <br>함께하는 우리 <br>훨씬 아름다워요 <br>나눔 가득한 <br>세상 만들어가요 <br>따뜻한 마음으로 <br>조금씩 나눠봐요 <br>1나누기 1은 1이 아니죠 <br>함께하는 우리 <br>훨씬 아름다워요 <br>나눔 가득한 <br>세상 만들어가요 <br>]]></content><category term="소소함프로젝트" label="소소함프로젝트"/><category term="1÷1=2" label="1÷1=2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/봄봄/같은_맘으로/</id><title>봄봄 - 같은 맘으로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:05+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B4%84%EB%B4%84/%EA%B0%99%EC%9D%80_%EB%A7%98%EC%9C%BC%EB%A1%9C/" title="봄봄 - 같은 맘으로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너에게 꼭 해주고 <br>싶은 말이 있어 <br>고개를 들어 <br>나의 눈을 바라봐 줄래 <br>세상 가장 소중한 사람 <br>그게 바로 너인데 <br>외롭게 해서 <br>난 정말 미안해 <br>바보처럼 다른 <br>너의 모습 너의 말투에 <br>나의 시선이 <br>너를 힘들게 했던 날 <br>먼저 다가서지 <br>못해 미안해 <br>이젠 나의 손을 <br>한번 잡아줄래 <br>한걸음씩 걸어가 보자 <br>밝은 세상 안에 <br>우리 모두 함께야 <br>다름이 아닌 같은 <br>맘으로 살 수 있는 곳 <br>그게 바로 <br>너와 나의 꿈이야 <br>한걸음씩 걸어가 보자 <br>밝은 세상 안에 <br>우리 모두 함께야 <br>다름이 아닌 같은 <br>맘으로 살 수 있는 곳 <br>그게 바로 <br>너와 나의 꿈이야 <br>너의 손 등 뒤로 <br>숨기지 않아도 돼 <br>모두 함께 맞잡는 순간 <br>서로의 벽은 허물어져 <br>서로 기대며 <br>살아가는 우리의 모습은 <br>차이를 넘어 <br>하나가 될 거야 <br>힘을 내 기댈 수 있는 <br>내가 돼줄게 <br>너의 미소로 <br>세상을 비추어줘 <br>너의 미소로 <br>세상을 비추어줘 <br>]]></content><category term="봄봄" label="봄봄"/><category term="같은 맘으로" label="같은 맘으로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/청년가온누리/노닐다/</id><title>청년가온누리 - 노닐다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:07+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%AD%EB%85%84%EA%B0%80%EC%98%A8%EB%88%84%EB%A6%AC/%EB%85%B8%EB%8B%90%EB%8B%A4/" title="청년가온누리 - 노닐다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[옛날 옛날 아주 옛날에 <br>협율사란 곳이 있었지 <br>그곳이 훗날에 말이야 <br>아주 재미난 곳으로 변하지 <br>거기가 어디냐 <br>바로 애관이라는 곳이다 <br>얼음장수가 얼음판다 <br>지입으로 말해놓고 <br>하루가 안가 탈춤에 취하니 <br>아니 이게 뭔가 <br>귀신에 홀린 듯 놀아뿌네 <br>춘향가 심청가에 <br>남정네들 흔들리고 <br>이놈의 여편네들 <br>암행어사 수다를 떠는디 <br>나라꼴이 이말인가 <br>얼씨구 흥이 돋는구나 <br>바람소리 따라간다 <br>어 어 어 어 <br>자 이제 한번 <br>우리 놀아볼건디 <br>이놈들아 이놈 따라서 <br>흥 한번 타보자 <br>꼬마야 꼬마야 <br>뒤를 돌아라 <br>땅을 짚어라 <br>만세를 불러라 <br>얼씨구 좋다 <br>아들손자 할 것 없이 <br>너도 나도 놀다보면 <br>어느새 저 달이 차올라 <br>산을 넘는 줄 모르고 <br>흥에 겨워 너도나도 <br>춤을 추며 노는디 <br>저 건 너 마을 사람들 <br>쳐다보며 말하길 <br>아따 이건 무슨 무리여 <br>아님 잔치여 <br>먹고 마시고 재미있게 <br>노닐다 잘 가거라 <br>지나가는 아이들 <br>발길을 이리로 돌리네 <br>구름같이 순식간에 <br>피어나 모이네 <br>협율사 기억 속 남아있네 <br>잊혀진다 해도 <br>시작은 역사네 <br>하나뿐인 이 나라 <br>향기 여기에 있네 <br>저기 바라보는 이 또한 <br>나와 같은 피라네 <br>협율사 기억 속 남아있네 <br>잊혀진다 해도 <br>]]></content><category term="청년가온누리" label="청년가온누리"/><category term="노닐다" label="노닐다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Angel_Down_Work_Tape/</id><title>Lady GaGa - Angel Down (Work Tape) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:32+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Angel_Down_Work_Tape/" title="Lady GaGa - Angel Down (Work Tape) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I confess I am lost <br>In the age of the social <br>On our knees take a test <br>To be lovin' and grateful <br>Shots were fired on the street <br>By the church where we used to meet <br>Angel down angel down <br>But the people just stood around <br>I'm a believer it's a trial <br>Foolish and weaker oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's chaos <br>Where are our leaders Oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>Doesn't everyone belong <br>In the arms of the sacred <br>Why do we pretend we're wrong <br>Has our young courage faded <br>Shots were fired down the street <br>By the church where we used to meet <br>Angel down angel down <br>Why do people just stand around <br>I'm a believer it's chaos <br>Where are our leaders Oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's a trial <br>Foolish and weaker oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Angel Down (Work Tape)" label="Angel Down (Work Tape)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/바보생각/이_모든게_Feat_노유리/</id><title>바보생각 - 이 모든게... (Feat. 노유리) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:36+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%94%EB%B3%B4%EC%83%9D%EA%B0%81/%EC%9D%B4_%EB%AA%A8%EB%93%A0%EA%B2%8C_Feat_%EB%85%B8%EC%9C%A0%EB%A6%AC/" title="바보생각 - 이 모든게... (Feat. 노유리) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 모든 게 이 모든 게 다 <br>이 모든 게 정말 주의 뜻이라면 <br>이 내 가슴에 무너지는 심령도 <br>만져 주실 거라 난 믿어요 <br>이 모든 게 이 모든 게 다 <br>이 모든 게 정말 주의 뜻이라면 <br>이 내 가슴에 무너지는 심령도 <br>만져 주실 거라 난 믿어요 <br>믿어지지가 않아요 <br>지금 이 순간이 <br>떨리는 두 손만 <br>잡고 있을 뿐 <br>입술을 깨물며 <br>소리 없이 눈물만 <br>쉽사리 멈춰지지가 않네요 <br>이 모든 게 이 모든 게 다 <br>이 모든 게 정말 주의 뜻이라면 <br>이 내 가슴에 무너지는 심령도 <br>만져 주실 거라 난 믿어요 <br>하루 하루 하루 <br>하루 하루 또 하루 <br>내 맘속에 미움만 <br>가득 쌓여가죠 <br>우매로 쌓여가는 <br>작은 나의 모습이 <br>쉽사리 돌아서지가 않네요 <br>이 모든 게 이 모든 게 다 <br>이 모든 게 정말 주의 뜻이라면 <br>이 내 가슴에 무너지는 심령도 <br>만져 주실 거라 난 믿어요 <br>이 모든 게 이 모든 게 다 <br>만져 주실 거라 난 믿어요 <br>]]></content><category term="바보생각" label="바보생각"/><category term="이 모든게... (Feat. 노유리)" label="이 모든게... (Feat. 노유리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Just_Another_Day/</id><title>Lady GaGa - Just Another Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:38+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Just_Another_Day/" title="Lady GaGa - Just Another Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah man <br>play that New York drum Homer <br>Show 'em how we do it Downtown <br>Just another way to prove I love you <br>And it's hard today <br>I'll lay back in my chair and <br>find a way <br>And when you say that thing <br>that you say <br>That makes me mad <br>I'll turn away I'll turn away <br>I'll turn away <br>And think of different <br>ways to keep my spirits up <br>And choreograph hours with playful <br>joyous thoughts <br>We both know <br>I could learn a thing or two <br>About relaxing hey I love you <br>And after all it's just another day <br>Oh I could use some two or three <br>Or other kind of ways to be <br>But today I won't be so hard on me <br>I'll walk alone <br>down a different street <br>And smile at all <br>the new strange I meet <br>And pick up unique style <br>I'll kick around today <br>And create simple thoughts <br>I'll laugh in humble ways <br>We both know <br>I could learn a thing or two <br>About behaving but I love you <br>And after all it's just another day <br>Come on Mark <br>Ladies and gentlemen <br>Brian Newman <br>We both know <br>I could learn a thing or two <br>About behaving but I love you <br>And after all it's just another day <br>And after all <br>It's just another day <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Just Another Day" label="Just Another Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Grigio_Girls/</id><title>Lady GaGa - Grigio Girls - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:40+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Grigio_Girls/" title="Lady GaGa - Grigio Girls - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was 23 <br>She was 35 <br>I was spiralling out <br>And she was so alive <br>A Texas girl real strong <br>Taught me this strong song <br>So when I start to bawl <br>She says let your teardrops fall <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Pour your heart out <br>Watch your blues turn gold <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Keep it real cold <br>'Cause it's a fired up world <br>Oh oh make it all make sense <br>Oh oh does it all make sense <br>Oh oh make it all make sense <br>Sisters never pack up <br>We always run back love <br>Seven years ago <br>I said you'd make it so <br>Sonja was Joanne's friend <br>Tough girls on the mend <br>So when I'm feeling small <br>I toss that cork and call <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Pour your heart out <br>Watch your blues turn gold <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Keep it real cold <br>'Cause it's a fired up world <br>Oh oh make it all make sense <br>Oh oh make it all make sense <br>Oh oh does it all make sense <br>So we'll turn on a bachelorette <br>Dye Ashley's hair red <br>And then we'll have our sixth <br>Spice girl in this bitch <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Pour your heart out <br>Watch your blues turn gold <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Keep it real cold <br>'Cause it's a fired up world <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Gather 'round now <br>Watch your blues turn gold <br>All the Pinot Pinot Grigio girls <br>Keep it real cold <br>'Cause it's a fired up world <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Grigio Girls" label="Grigio Girls"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Angel_Down/</id><title>Lady GaGa - Angel Down - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:43+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Angel_Down/" title="Lady GaGa - Angel Down - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I confess I am lost <br>In the age of the social <br>On our knees take a test <br>To be lovin' and grateful <br>Shots were fired on the street <br>By the church where we used to meet <br>Angel down angel down <br>But the people just stood around <br>I'm a believer it's a trial <br>Foolish and weaker oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's chaos <br>Where are our leaders Oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>Doesn't everyone belong <br>In the arms of the sacred <br>Why do we pretend we're wrong <br>Has our young courage faded <br>Shots were fired on the street <br>By the church where we used to meet <br>Angel down angel down <br>Why do people just stand around <br>I'm a believer it's a trial <br>Foolish and weaker oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's chaos <br>Where are our leaders Oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's a trial <br>Foolish and weaker oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>I'm a believer it's chaos <br>Where are our leaders Oh oh oh <br>I'd rather save an angel down <br>Save that angel <br>Hear that angel <br>Catch my angel <br>Save that angel <br>Hear that angel <br>Catch my angel <br>Hear that angel <br>Hear that angel <br>Catch my angel <br>Save that angel <br>Hear that angel <br>Catch my angel <br>Hear that angel <br>Catch my angel <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Angel Down" label="Angel Down"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Hey_Girl_Feat_Florence_Welch/</id><title>Lady GaGa - Hey Girl (Feat. Florence Welch) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:45+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Hey_Girl_Feat_Florence_Welch/" title="Lady GaGa - Hey Girl (Feat. Florence Welch) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey girl can you hear me <br>Are you holding out your heart <br>Hey girl do you feel me <br>Sometimes I go too far <br>Hey girl it ain't easy <br>I know it's pulling me apart <br>But darlin' don't you leave me <br>Baby don't you leave me <br>Hey girl hey girl <br>We can make it easy if <br>we lift each other <br>Hey girl hey girl <br>We don't need to keep on <br>one in' up another <br>Hey girl hey girl <br>Hey girl hey girl <br>If you lose your way <br>Just know that I got you <br>Just know that I got you <br>Lady is it lonely <br>I been callin' out your name <br>Tell me that you need me <br>'Cause I need you just the same <br>Everyday a heartache <br>I'm just tryin' to keep it sane <br>But I know you believe me <br>Baby don't you leave me <br>Hey girl hey girl <br>We can make it easy <br>if we lift each other <br>Hey girl hey girl <br>We don't need to keep on <br>one in' up another <br>Hey girl hey girl <br>Hey girl hey girl <br>If you lose your way <br>Just know that I got you <br>Help me hold my hair back <br>Walk me home <br>'cause I can't find a cab <br>And we dance down the bowery <br>Held hands like we were 17 again <br>And then it's 4am <br>The sun is creepin' up again <br>Don't you leave me <br>Oh darling don't you leave me <br>Hey girl hey girl <br>We can make it easy <br>if we lift each other <br>Hey girl hey girl <br>We don't need to keep on <br>one in' up another <br>Hey girl hey girl <br>Hey girl hey girl <br>If you lose your way <br>Just know that I got you <br>Just know that <br>Just know that I got you <br>Just know that <br>Just know that <br>Just know that <br>Help me hold my hair back <br>Walk me home <br>'cause I can't find a cab <br>And we dance down the bowery <br>Held hands like we were 17 again <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Hey Girl (Feat. Florence Welch)" label="Hey Girl (Feat. Florence Welch)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Come_To_Mama/</id><title>Lady GaGa - Come To Mama - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:47+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Come_To_Mama/" title="Lady GaGa - Come To Mama - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Everybody's got to love each other <br>Stop throwin' stones <br>at your sisters and your brothers <br>Man it wasn't that long ago <br>we were all living in the jungle <br>So why do we gotta <br>put each other down <br>When there's more than <br>enough love to g g go around <br>Come to mama <br>Tell me who hurt ya <br>There's gonna be no future <br>If we don't figure this out <br>Dude in a lab coat and a man of God <br>Come onto mama come on mama <br>Fought over prisms <br>and a forty day flood <br>Come onto mama come on mama <br>Well I say rainbows did <br>more than they've ever done <br>So why do we gotta <br>fight over ideas <br>We're talkin' the same old shit <br>after all of these years <br>Come to mama <br>Tell me who hurt ya <br>There's gonna be no future <br>If we don't figure this out <br>Oh come tomorrow <br>Who are you gonna follow <br>There's gonna be no future <br>If we don't figure this out <br>Psychic guru catches <br>minnows in the harbor <br>Come onto mama come on mama <br>Everyone tells him he should <br>work a little harder <br>Come onto mama come on mama <br>They all tell you that <br>freedom must be bought <br>But baby he's already caught them <br>So why do we gotta <br>tell each other how to live <br>The only prisons that exist <br>are ones we put each other in <br>Come to mama <br>Tell me who hurt ya <br>There's gonna be no future <br>If we don't figure this out <br>Oh come tomorrow <br>Who are you gonna follow <br>There's gonna be no future <br>If we don't figure this out <br>Come to mama Come onto me <br>Come on mama <br>Come on mama <br>Come on mama <br>'Cause I wanna be there <br>I wanna be there for you <br>I wanna be there <br>Why do we gotta tell <br>each other how to live <br>The only prisons that exist <br>are ones we put each other in <br>Why do we gotta tell <br>each other how to live <br>Look what that rainbow did <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Come To Mama" label="Come To Mama"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Sinners_Prayer/</id><title>Lady GaGa - Sinner`s Prayer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:09:49+09:00</updated><published>2018-04-23T00:09:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Sinners_Prayer/" title="Lady GaGa - Sinner`s Prayer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I came down the mountain <br>Draggin' our love affair <br>Put on a pretty little number <br>I'm wearing you still <br>It was a hell of a scene <br>at daddy's feast <br>Nobody saw it coming <br>but the little red devil in me <br>He has a funny way <br>saying forever too fast <br>Don't get mad can't blame a tramp <br>For something he don't have <br>I get on my knees and beg you <br>Hear my sinner's prayer <br>I am what I am <br>And I don't wanna break the <br>heart of any other man <br>But you but you <br>Hear my sinner's prayer <br>It's the only one I know <br>It sure as hell don't rhyme <br>But it's as good as good as <br>good as good as gold <br>Got a baby sister <br>who looks just like me <br>She wants nothing <br>more than a man to please <br>Maybe she's in too deep <br>Her love for him ain't cheap <br>But it breaks just <br>like a knockoff piece <br>From Fulton Street <br>The man's got a gift <br>for getting what he wants <br>He's thirsty when he drinks <br>Gets on the brink and throws her off <br>I get on my knees and beg you <br>Hear my sinner's prayer <br>I am what I am <br>And I don't wanna break the <br>heart of any other man <br>But you but you <br>Hear my sinner's prayer <br>It's the only one I know <br>It sure as hell don't rhyme <br>But it's as good as good as <br>good as good as gold <br>Good as good as good as good as gold <br>I can carry you but not your ghosts <br>Wish I had the faith <br>but I don't know oh <br>Hear my sinner's prayer <br>I am what I am <br>And I don't wanna break the <br>heart of any other man <br>But you but you <br>Hear my sinner's prayer <br>It's the only one I know <br>It sure as hell don't rhyme <br>But it's as good as good as <br>good as good as gold <br>Good as good as good as good as gold <br>Good as good as good as gold <br>Good as good as good as good as gold <br>Good as good as good as good as gold <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Sinner`s Prayer" label="Sinner`s Prayer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Million_Reasons/</id><title>Lady GaGa - Million Reasons - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:10:03+09:00</updated><published>2018-04-23T00:10:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Million_Reasons/" title="Lady GaGa - Million Reasons - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're giving me a <br>million reasons to let you go <br>You're giving me a <br>million reasons to quit the show <br>You're givin' me a million reasons <br>Give me a million reasons <br>Givin' me a million reasons <br>About a million reasons <br>If I had a highway <br>I would run for the hills <br>If you could find a dry way <br>I'd forever be still <br>But you're giving me a <br>million reasons <br>Give me a million reasons <br>Givin' me a million reasons <br>About a million reasons <br>I bow down to pray <br>I try to make the worst seem better <br>Lord show me the way <br>To cut through all his <br>worn out leather <br>I've got a hundred million reasons <br>to walk away <br>But baby I just need one <br>good one to stay <br>Head stuck in a cycle <br>I look off and I stare <br>It's like that <br>I've stopped breathing <br>but completely aware <br>'Cause you're giving me a <br>million reasons <br>Give me a million reasons <br>Givin' me a million reasons <br>About a million reasons <br>And if you say something <br>that you might even mean <br>It's hard to even fathom <br>which parts I should believe <br>'Cause you're giving me a <br>million reasons <br>Give me a million reasons <br>Givin' me a million reasons <br>About a million reasons <br>I bow down to pray <br>I try to make the worst seem better <br>Lord show me the way <br>To cut through all his <br>worn out leather <br>I've got a hundred million reasons <br>to walk away <br>But baby I just need one <br>good one to stay <br>Hey ehh ehh eyy <br>Baby I'm bleedin' bleedin' <br>Stay ehh ehhy <br>Can't you give me <br>what I'm needin' needin' <br>Every heartbreak makes it <br>hard to keep the faith <br>But baby <br>I just need one good one <br>Good one good one good one <br>good one good one <br>When I bow down to pray <br>I try to make the worst seem better <br>Lord show me the way <br>To cut through all his <br>worn out leather <br>I've got a hundred million reasons <br>to walk away <br>But baby I just need one <br>good on good one <br>Tell me that you'll be the <br>good one good one <br>Baby I just need one <br>good one to stay <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Million Reasons" label="Million Reasons"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Dancin_In_Circles/</id><title>Lady GaGa - Dancin` In Circles - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:10:05+09:00</updated><published>2018-04-23T00:10:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Dancin_In_Circles/" title="Lady GaGa - Dancin` In Circles - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>I lay around <br>touch myself to pass the time <br>I feel down <br>I wish you were mine <br>I close my eyes <br>Take a breath <br>and I picture us in a place <br>I can't recognize <br>In the fire I call your name out <br>call your name out call your name out <br>Up all night tryin' to <br>rub the pain out <br>I'm singin' <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>Dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>I'm singin' dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>I fool myself <br>Swirl around as if I'm someone else <br>Your hands are mine <br>I do a trick <br>Pretend that I am you until it clicks <br>I come alive <br>Come alive <br>In the fire I call your name out <br>call your name out call your name out <br>Up all night tryin' to <br>rub the pain out rub the pain out <br>I'm singin' <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>Dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>I'm singin' dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>Hurts inside but not this time <br>All the things that are on my mind <br>Vanish as I touch myself <br>Call out loud for you <br>Oh can you hear me singin' <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>Dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Baby don't cry <br>Baby don't cry <br>I'm singin' <br>Dancin' in circles <br>feels good to be lonely <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Let's funk downtown <br>Tap down those boots <br>while I beat around <br>Funk me downtown <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Dancin` In Circles" label="Dancin` In Circles"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/John_Wayne/</id><title>Lady GaGa - John Wayne - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:10:14+09:00</updated><published>2018-04-23T00:10:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/John_Wayne/" title="Lady GaGa - John Wayne - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's like I just love a cowboy <br>You know <br>I'm just like I just I know it's bad <br>But I'm just like <br>Can I just like <br>hang off the back of your horse <br>And can you go a little faster <br>3 am mustang speedin' <br>Two lovers headed for a dead end <br>Too fast hold tight he laughs <br>Runnin' through the red lights <br>Hollerin' over rubber spinnin' <br>Big swig toss another beer can <br>Too lit tonight prayin' <br>On the moonlight <br>Every John is just the same <br>I'm sick of their city games <br>I crave a real wild man <br>I'm strung out on John Wayne <br>Baby let's get high John Wayne <br>Baby let's get high John Wayne <br>Blue collar and a red state treasure <br>Love junkie on a three day bender <br>His grip so hard eyes glare <br>Trouble like a mug shot <br>Charged up <br>'cause the man's on a mission <br>1 2 ya the gears are shiftin' <br>He called I cried we broke <br>Racin' through the moonlight <br>Every John is just the same <br>I'm sick of their city games <br>I crave a real wild man <br>I'm strung out on John Wayne <br>Baby let's get high John Wayne <br>Baby let's get high John Wayne <br>So here I go <br>To the eye <br>Of the storm <br>Just to feel your love <br>Knock me over <br>Here I go <br>Into our love storm <br>Baby let's get high John Wayne <br>Baby let's get high John Wayne <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="John Wayne" label="John Wayne"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Joanne/</id><title>Lady GaGa - Joanne - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:10:16+09:00</updated><published>2018-04-23T00:10:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Joanne/" title="Lady GaGa - Joanne - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take my hand stay Joanne <br>Heaven's not <br>Ready for you <br>Every part <br>Of my aching heart <br>Needs you more <br>Than the angels do <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>If you could <br>I know that you'd stay <br>We both know <br>Things don't work that way <br>I promised I <br>Wouldn't say goodbye <br>So I grin <br>And my voice gets thin <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>Honestly I know where you're goin' <br>And baby you're just movin' on <br>And I'll still love you even if I can't <br>See you anymore <br>Can't wait to see you soar <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>Girl <br>Where do you think you're goin' <br>Where do you think you're goin' <br>Goin' girl <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Joanne" label="Joanne"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Diamond_Heart/</id><title>Lady GaGa - Diamond Heart - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:10:47+09:00</updated><published>2018-04-23T00:10:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lady_GaGa/Diamond_Heart/" title="Lady GaGa - Diamond Heart - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Young wild American <br>Lookin' to be somethin' <br>Out of school go go'n <br>For a hundred or two <br>Some asshole broke me in <br>Wrecked all my innocence <br>I'll just keep go go'n <br>And this dance is on you <br>One five ten lay a million on me <br>Before the end of this song <br>Young wild American <br>C'mon baby do you have a girlfriend <br>Rain on me a million <br>I'm not flawless <br>but I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Young wild American <br>Head full of Jameson <br>Girl's playin' bad <br>'cause it doesn't pay to be good <br>A cruel king made me tough <br>Daddy's girl's never good enough <br>I'll just keep go go'n <br>'Cause this dance is on you <br>One five ten lay a million on me <br>Before the end of this song <br>Young wild American <br>C'mon baby do you have a girlfriend <br>Rain on me a million <br>I'm not flawless <br>but I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Good thing I know what I'm worth <br>Want a good thing <br>put the money down first <br>Better get a good look baby <br>'Cause soon I'm breaking out of here <br>Young wild American <br>C'mon baby do you have a girlfriend <br>Rain on me a million <br>I'm not flawless <br>but I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Oh I <br>I might not be flawless <br>but you know <br>I gotta diamond heart <br>Diamond heart <br>]]></content><category term="Lady GaGa" label="Lady GaGa"/><category term="Diamond Heart" label="Diamond Heart"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Garrix/Hold_On__Believe_Feat_The_Federal_Empire/</id><title>Martin Garrix - Hold On &amp; Believe (Feat. The Federal Empire) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:11:20+09:00</updated><published>2018-04-23T00:11:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Garrix/Hold_On__Believe_Feat_The_Federal_Empire/" title="Martin Garrix - Hold On &amp; Believe (Feat. The Federal Empire) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I thought my heart was gone <br>After I lost it all <br>Felt I was falling down <br>still I chose to be proud <br>Until I hit the ground <br>You got me back on my feet again <br>You say that lovers come and may go <br>You said that time will pass <br>but I'll stay your friend <br>I'll help you up when you feel alone <br>I was lonely but after <br>all you told me I'd be okay <br>Cause friends are worth a whole <br>Lot more than money <br>Hope that everyone has felt like me <br>Hold on &amp; believe <br>I was lonely but after <br>all you told me I'd be okay <br>Cause friends are worth a whole <br>Lot more than money <br>Hope that everyone has felt like me <br>Hold on &amp; believe <br>I started looking back <br>At all I used to have <br>I never felt so low <br>where did everyone go <br>when I need them most <br>You got me back on my feet again <br>You say that lovers come and may go <br>You said that time will pass <br>but I'll stay your friend <br>I'll help you up when you feel alone <br>I was lonely but after <br>all you told me I'd be okay <br>Cause friends are worth a whole <br>Lot more than money <br>Hope that everyone has felt like me <br>Hold on &amp; believe <br>I was lonely but after <br>all you told me I'd be okay <br>Cause friends are worth a whole <br>Lot more than money <br>Hope that everyone has felt like me <br>Hold on &amp; believe <br>]]></content><category term="Martin Garrix" label="Martin Garrix"/><category term="Hold On &amp; Believe (Feat. The Federal Empire)" label="Hold On &amp; Believe (Feat. The Federal Empire)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드라마틱스/그날처럼_Feat_폴림/</id><title>드라마틱스 - 그날처럼 (Feat. 폴림) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:14:53+09:00</updated><published>2018-04-23T00:14:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%9D%BC%EB%A7%88%ED%8B%B1%EC%8A%A4/%EA%B7%B8%EB%82%A0%EC%B2%98%EB%9F%BC_Feat_%ED%8F%B4%EB%A6%BC/" title="드라마틱스 - 그날처럼 (Feat. 폴림) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무런 이유없이 <br>자꾸 눈물이 흘러만 나와 <br>그 이율 찾고 싶어져 <br>그곳엔 내가 있구나 <br>아팠던 기억들은 <br>사라질수록 더 소중한대 <br>내 맘처럼 잡히질 않아 <br>널 두고온 그날처럼 <br>사랑했던 그 지난날엔 <br>따듯한 품으로 <br>감싸주지 못했던 <br>그대의 눈물 <br>아낌이 없었던 모든 순간 <br>그때 그날 처럼 그자리에 <br>소중한 추억들은 <br>멀어질수록 더 선명한대 <br>내 손끝에 닿지를 않아 <br>널 두고온 그날처럼 <br>사랑했던 그 지난날엔 <br>따듯한 품으로 <br>감싸주지 못했던 <br>그대의 눈물 <br>아낌이 없었던 모든 순간 <br>그때 그날처럼 그 자리에 <br>소란스럽던 날들 <br>이내 돌아봤을땐 <br>늘 그립던 너의 모습만 <br>그자리에 남아 <br>함께했던 그 지난날에 <br>따듯한 손길로 <br>늘 감싸준 그대가 <br>흘렸던 눈물 <br>아팠던 날만큼 모든 순간 <br>그때 그날처럼 난 그 자리에 <br>]]></content><category term="드라마틱스" label="드라마틱스"/><category term="그날처럼 (Feat. 폴림)" label="그날처럼 (Feat. 폴림)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Owell_Mood_오웰_무드/Take_Away/</id><title>Owell Mood (오웰 무드) - Take Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:15:24+09:00</updated><published>2018-04-23T00:15:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Owell_Mood_%EC%98%A4%EC%9B%B0_%EB%AC%B4%EB%93%9C/Take_Away/" title="Owell Mood (오웰 무드) - Take Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I can’t see nobody around <br>아무도 없는 3시반 <br>혼자 쓸쓸히 나와 <br>밤공기를 마신다 <br>나는 그저 walking in the city <br>with the moon <br>환상은 바라지도 않았어 <br>항상 니가 있던 자리에서 <br>차가운 내 손을 잡아줘 <br>벌써 잊었겠지 넌 <br>The day of the day 724 <br>수가 하나뿐인 주사위처럼 <br>꼭 정한 듯이 우리가 됐어 <br>벌써 잊었겠지 넌 <br>Take it away <br>the shades of you <br>Take away the regrets too <br>Fade away the way <br>to forget you <br>아직 기억하니 손에 <br>꼭 쥐어줬던 rosary <br>아무 말 없이 <br>눈이 맞은 순간 <br>약속했던 시간 <br>But I can’t tell you anymore <br>the time we imagined <br>Look at it <br>you put the tin lid on my plans <br>You were in a golden time <br>like a gold digger <br>Help me by pulling this trigger <br>환상 같은 건 없었어 <br>그저 하얀 두 손을 <br>차 옆자리에 너를 <br>지갑 속에 네 사진을 <br>이미 예상했던 결과지 <br>모른척하지는 마라 <br>진심이었기에 아는 <br>진실이 아닌 네 거짓말 <br>벌써 잊었겠지 넌 <br>불안해하지 말라던 <br>이미 예상했던 결과라며 <br>처음부터 알았다며 <br>Take it away <br>the shades of you <br>Take away the regrets too <br>Fade away the way <br>to forget you <br>Take it away <br>the shades of you <br>Take away the regrets too <br>Fade away the way <br>to forget you <br>]]></content><category term="Owell Mood (오웰 무드)" label="Owell Mood (오웰 무드)"/><category term="Take Away" label="Take Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/언마크드/이제_우린/</id><title>언마크드 - 이제 우린 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:16:12+09:00</updated><published>2018-04-23T00:16:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B8%EB%A7%88%ED%81%AC%EB%93%9C/%EC%9D%B4%EC%A0%9C_%EC%9A%B0%EB%A6%B0/" title="언마크드 - 이제 우린 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대를 드디어 만났네요 <br>그토록 애타게 찾아왔었는데 <br>그 동안 무얼 했나요 <br>얼마나 힘들었는지 <br>알기는 하나요 <br>매일 밤 그대가 보고파 <br>꿈에서라도 만나길 바랬는데 <br>이제야 우리 만났네요 <br>참 많이도 보고 싶었어요 <br>알아요 <br>내 곁에 늘 있었다는 것을 <br>이기적인 내가 <br>많은 아픔 준 것도 <br>그래도 오랜 시간 기다려줘서 <br>고마워요 사랑이란 이름으로 <br>미소 짓는 그대 두 눈에 <br>흐릿한 내 얼굴 아련하게 보여 <br>알아요 사랑의 마음을 <br>나 역시 당신과 같아요 <br>조금만 더 기다려 달라 했어도 <br>기다려 주었을꺼야 그렇죠 맞죠 <br>늘 그랬듯 항상 그 자리에 서서 <br>이제 잡은 두 손 <br>절대 놓치 않아 <br>더 이상 슬픔도 아픔도 <br>있을 수 없어 <br>이제 우린 영원하죠 <br>이제 우린 영원하죠 <br>사랑이란 이름으로 <br>]]></content><category term="언마크드" label="언마크드"/><category term="이제 우린" label="이제 우린"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KlaFF/The_Dreamer/</id><title>KlaFF - The Dreamer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:17:17+09:00</updated><published>2018-04-23T00:17:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KlaFF/The_Dreamer/" title="KlaFF - The Dreamer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All I said is coming true <br>I knew it's already over. <br>But I still feel you're breaking bad. <br><br>네 몸의 상처들이 널 붙잡고서 더 조여 오면 <br>언제라도 네 모습 뒤에 내가 널 붙잡고 있기만 바랄뿐 <br><br>you always watch it breaks <br><br>I wanna feel it <br>I wanna see it <br>You can follow your conviction <br><br>Can' you feel my heart <br>Can't you see my eyes <br>If you wanna make it right <br><br>이제 너를 이끌어 줄 그 무엇도 더 이상 남아 있지가 않은걸 <br><br>It's only dream <br><br>You don't know who you are <br>You don't know where to go <br><br>All you said is going back. <br>I hope that I find the way from <br>someone who's never fallen down <br><br>네 몸의 상처들이 널 붙잡고서 더 조여 오면 <br>언제라도 네 모습 뒤에 내가 널 붙잡고 있기만 바랄뿐 <br><br>you always watch it breaks <br><br>I wanna feel it <br>I wanna see it <br>You can follow your conviction <br><br>Can' you feel my heart <br>Can't you see my eyes <br>If you wanna make it right <br><br>이제 너를 이끌어 줄 그 무엇도 더 이상 남아 있지가 않은걸 <br><br>It's only dream <br><br>Did you hear that? <br>더 잃을 것도 없을 만큼 내려가 또 내려가 <br><br>it's time to end this 절망의 끝에서 날 외치면 <br>It's not dream at all. Wherever, who you are <br><br>I wanna feel it <br>I wanna see it <br>You can follow your conviction <br><br>Can' you feel my heart <br>Can't you see my eyes <br>If you wanna make it right <br><br>이제 너를 이끌어 줄 그 무엇도 더 이상 남아 있지가 않은걸 <br><br>It's only dream <br><br>You don't know who you are <br>You don't know where to go]]></content><category term="KlaFF" label="KlaFF"/><category term="The Dreamer" label="The Dreamer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bette_Midler/Superstar/</id><title>Bette Midler - Superstar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:20:43+09:00</updated><published>2018-04-23T00:20:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bette_Midler/Superstar/" title="Bette Midler - Superstar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Long ago <br>And oh, so far away <br>I fell in love with you <br>Before the second show <br><br>And your guitar <br>And you sound so sweet and clear <br>But you're not really here <br>It's just the radio <br><br>Don't you remember you told me you loved me, baby <br>You said you'd be comin' back this way again, baby <br>Baby, baby, baby, baby, oh, baby, yeah <br>I love you <br>I really do <br><br>(To belong) Yeah...hey...eah...yeah...hey...hey <br>(To belong) Whoa...ho...oh...whoa...ho...ho... <br>Yeah, yeah, yeah, yeah <br>Yeah, yeah <br><br>You looked for me to be yours <br>You want my love, but you're on the road <br>Don't you remember me anymore <br><br>Loneliness <br>Is such a sad affair <br>A sad affair <br>And I can hardly wait <br>To be with you again <br><br>And what to say, to say <br>To make you come again <br>Oh, honey <br>Come on back to me again, yeah, hey <br>I wanna be, I wanna be anywhere you are <br><br>Don't you remember you told me you loved me, baby <br>You said you'd be comin' back this way again, baby <br>Baby, baby, baby, woo, baby, oh, baby <br>Yes, I love you <br>I really do <br><br>Yeah, hey... <br>Yeah, yeah...eah...yeah...ooh... <br>Play it easy, play it easy <br>Keep it right there, keep it right there, keep it right there <br>Yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, yeah <br>What are you gonna say <br>It's alright, it's alright <br>Ooh, baby, it's alright, it's alright <br>Alright now <br>Keep it right there, keep it right there <br>Yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, yeah <br>It's alright, it's alright <br>Ooh, baby, it's alright, it's alright <br>Say it's alright, it's alright <br>Say, ooh, baby, it's alright, it's alright <br>Alright now <br>Eah... <br>L-l-l-l-love <br>Yeah, yeah, yeah, yeah, yeah <br>Eah...ooh...ooh...yeah...hea... <br>Say it's alright, it's alright <br>Ooh, baby, it's alright, it's alright <br>Alright now <br>Alright now <br>I used to be sad <br>But now it's alright, it's alright <br>Ooh, baby, it's alright, it's alright <br>Alright now <br>I wonder, I wonder <br>Where are you again tonight <br>Are you holdin' someone else real tight <br>I wonder, I wonder, I wonder]]></content><category term="Bette Midler" label="Bette Midler"/><category term="Superstar" label="Superstar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예다/소나기/</id><title>예다 - 소나기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:23:52+09:00</updated><published>2018-04-23T00:23:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EB%8B%A4/%EC%86%8C%EB%82%98%EA%B8%B0/" title="예다 - 소나기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I alone I know my girl <br>before is so mistake <br>매번 불현듯이 기억이 <br>또다시 머릿속에 <br>두눈을 감아도 난 <br>기억이란 환영을 봐 <br>그덕에 매일 난 하루하루 <br>glowing slowly dying <br>스치는 공기가 <br>유난히 차가워 <br>느낌이 아니 <br>그냥 불안한탓이야 <br>초라한 바람에 <br>바라본 눈빛에 <br>한없이 다가오는 <br>짙은 먹구름이 <br>Ye 이기적인 내자신이 <br>이밤처럼 깜깜해 <br>난 알면서도 우리는 아직 <br>이라는 환상에 <br>빠진 나를 안아주던 <br>과거가 된 이쁜 넌 <br>그 상처에 과감히 <br>뱉은말은 so we are done <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>수줍었던 너의 고백 <br>내맘에 불었어 하얀바람 <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>조용한 너의 이별이 <br>아픈 내맘에 <br>차가운 소나기가 내리네 <br>걸음이 왜이리 <br>급했던 것인지 <br>마음이 아니 <br>그냥 불안한 탓이야 <br>어두운 하늘과 <br>차가운 바람에 <br>힘없이 흔들리는 <br>어린 꽃한송이 <br>너와나 우리 둘이 <br>손을 잡던 작은 골목길에서 <br>내가 기다리는데 <br>어디야 come to me baby <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>수줍었던 너의 고백 <br>내맘에 불었어 하얀바람 <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>조용한 너의 이별이 <br>아픈 내맘에 <br>차가운 소나기가 내리네 <br>네곁에 이제 내가 더는 <br>없을 꺼라 조용히 던진 그말 <br>두번 다시 이런 장난 하지마 <br>how to me baby <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>수줍었던 너의 고백 <br>내맘에 불었어 하얀바람 <br>좋아해 처음이야 <br>고백은 왜해 <br>너땜에 잠이안와 <br>그런말 왜해 <br>조용한 너의 이별이 <br>아픈 내맘에 <br>차가운 소나기가 내리네 <br>]]></content><category term="예다" label="예다"/><category term="소나기" label="소나기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알맹/Cheers_To_Me/</id><title>알맹 - Cheers To Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:27+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EB%A7%B9/Cheers_To_Me/" title="알맹 - Cheers To Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[갈수록 자꾸만 처져 가는 어깨 <br>후회를 거듭해 나온 말은 <br>이걸 어째 <br>떳떳하고 싶고 <br>떵떵거리고 싶은데 <br>그 꿈이 자꾸 희미해져 <br>쌀알보다 작게 <br>늘어만 가는 자책 자괴감 속에 <br>나는 그 어느 곳에도 <br>속해있지 못해 마음만 급해 <br>조급병이 또 도진 탓에 <br>숨막히고 답답해 <br>내 병명은 아마 급체 <br>장원으로 급제하는 것까지는 <br>바라지도 않았는데 <br>시험 볼 기회도 쉽게 <br>내게 내어주지를 않네 <br>큰 벽돌 하나 삼킨듯해 <br>내려가지도 올라 가지도 못해 <br>위산만 역류해 <br>전부 괴물로 변해 날 보는 시선에 <br>나도 괴물이 되어 <br>하루하루를 겨루네 <br>뒤틀린 생각과 행동으로 <br>가득 채우다 뒤틀려져 <br>비틀거리는 짓 난 안 해 <br>나의 가족과 날 믿는 내 사람과 <br>내 차가운 현실에도 <br>cheers to me cheers to me yeah <br>나의 노래와 앞이 보이지 않는 <br>나의 창창한 미래에도 <br>cheers to me cheers to me <br>지금 너는 돋보기 쓴 노인처럼 <br>그게 눈 앞에 있는 걸로 느끼겠지 <br>하지만 손을 휘저어도 <br>닿을 리가 없지 <br>사실 더 멀리 있으니 <br>그 안경을 좀 벗고 현실을 봐 <br>안경 뒤 네가 만든 <br>왜곡돼있는 합리화에 속지마 <br>그리 예쁘지 않을지도 몰라 <br>생각보다 가까울지도 멀지도 몰라 <br>but I don't give a shit <br>긴 터널도 끝엔 보이지 빛 <br>배고픔을 견뎌내면 더 맛있게 eat <br>하듯이 조급함을 없애 꿋꿋하게 <br>that's it that's it that's me that's me <br>돌아가든 직진하든 <br>뒤돌아선 가지마 <br>쉽게 얻어질수록 전부다 that's not mine <br>멈추지마 흔들리지마 keep that in mind <br>다가갈수록 될거야 난 one of a kind <br>나의 가족과 날 믿는 내 사람과 <br>내 차가운 현실에도 <br>cheers to me cheers to me yeah <br>나의 노래와 앞이 보이지 않는 <br>나의 창창한 미래에도 <br>cheers to me cheers to me <br>나의 가족과 날 믿는 내 사람과 <br>내 차가운 현실에도 <br>cheers to me cheers to me yeah <br>나의 노래와 앞이 보이지 않는 <br>나의 창창한 미래에도 <br>cheers to me cheers to me <br>생각을 더듬어봐 <br>떠올려 보란말야 <br>행복했던 때를 말야 <br>어쩌면 내가 말야 <br>가진 게 없다면 만약 <br>이렇게나 작아질까 <br>앞이 안보이겠지 <br>but 긴 터널도 끝엔 보이지 빛 <br>배고픔을 견뎌내면 더 맛있게 eat <br>하듯이 조급함을 없애 꿋꿋하게 <br>that's it that's me <br>앞이 안보이겠지 <br>but 긴 터널도 끝엔 보이지 빛 <br>배고픔을 견뎌내면 더 맛있게 eat <br>하듯이 조급함을 없애 꿋꿋하게 <br>that's it that's me <br>]]></content><category term="알맹" label="알맹"/><category term="Cheers To Me" label="Cheers To Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Happy_Accidents/</id><title>Saint Motel - Happy Accidents - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:30+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Happy_Accidents/" title="Saint Motel - Happy Accidents - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Freckles form a line around your face And I get lost when I try to find my way And I start to tumble down Pick me back up off the ground Teardrops boiling in a pot of gold And we drink up 'til we're wrinkled then we're old We can always fly away I mean every word I say [Chorus] Ever think what if we never met? You love me, but you don't know it yet Everything is just an accident A happy accident [Verse 2] Limbo and we’re going lower still And we plan love, put it on a window sill And another time and place Where I never even had the chance to see your face [Chorus] Ever think what if we never met? You love me, but you don't know it yet Everything is just an accident A happy accident [Bridge] If I never laid eyes on you Would I feel something missing? If you never laid eyes on me Would you know something's gone? But I don't think that I'll ever know Let's just live in the afterglow Let it go Just let it go [Chorus] What if we never met? You love me, but you don't know it yet Everything is just an accident A happy accident A happy accident A happy accident]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Happy Accidents" label="Happy Accidents"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Slow_Motion/</id><title>Saint Motel - Slow Motion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:32+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Slow_Motion/" title="Saint Motel - Slow Motion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] All this anticipation For you I'm accomodating It's magic, a strange voodoo When you're near the whole world turns to [Chorus] Slow motion When you're in the room Slow motion The way that you move [Verse 2] I want you An addiction Cause without you There's something missing I love it, it just feels right Yeah, don't move, no It kinda looks like [Chorus] Slow motion When you're in the room Slow motion The way that you move [Verse 3] Got offers on the table But for you I'm ready and able It's magic, a strange voodoo, but When you're near the whole world turns to [Chorus x2] Slow motion The whole world turns to Slow motion The whole world turns to Slow motion When you're in the room Slow motion The way that you move]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Slow Motion" label="Slow Motion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Local_Long_Distance_Relationship_LA2NY/</id><title>Saint Motel - Local Long Distance Relationship (LA2NY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:34+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Local_Long_Distance_Relationship_LA2NY/" title="Saint Motel - Local Long Distance Relationship (LA2NY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Trying to get back Back to the place that we were Pure and dangerous Always just us versus the world When we dated Never a care on our minds Broke in place and Never the time to make the time I had the damnedest day You don't hear what I say Your head's up in the clouds I'm sitting next to you In the exact same room We're right here in LA It's like you're in New York LA to New York LA to New York It feels so far LA to New York LA to New York Are we that apart? ""Whether we can"", keys to the cubicle Gold, tees, and sweat pants They guarantee to keep it cold Feel the the distance, miles apart In our beds they persist and Gotta get out, inside our heads I had the damnedest day You don't hear what I say Your head's up in the clouds I'm sitting next to you In the exact same room We're right here in LA It's like you're in New York LA to New York LA to New York It feels so far LA to New York LA to New York Are we that apart? I know it's hard to say just what this is A local long distance relationship I know it's hard to say just what this is A local long distance relationship Come back, to me Come back, to me Come back, to me Come back, to me Baby come back, to me Come back, to me Come back It's like you're in New York LA to New York LA to New York It feels so far It's like you're in New York LA to New York LA to New York It feels so far]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Local Long Distance Relationship (LA2NY)" label="Local Long Distance Relationship (LA2NY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/For_Elise/</id><title>Saint Motel - For Elise - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:36+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/For_Elise/" title="Saint Motel - For Elise - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] When it's tough When you get stuck You're at the wall Of the writer's block You need a spark A light in the dark To get you out of your head And into your heart [Verse 2] Taking a walk on the wild side Something in the way she moves Candle in the wind And it's blowing everywhere we go All these girls got something going on Oo-ooo-ooh Met in the club her name was Lola Champagne tasting Coca-Cola In the hands of my loving My love does her good All us boys need something, that they got [Chorus] This one's for Elise Norma Jean, Pattie Boyd and Carole King, Holly Woodlawn, Linda Eastman, Candy Darling got it started with a song [Hook] Oooh This one's for Elise Oooh The muses of the Greeks and Romans Steal the immortal beloved of Beethoven They all lit a spark and you know that they got it going Shout out to the girl, over there, in my chair: [Chorus] Whoa Elise, Norma Jean, Pattie Boyd and Carole King, Holly Woodlawn, Linda Eastman, Candy Darling got it started with a song [Hook] Oooh This one's for Elise Oooh [Piano Break] [Chorus] This one's for Elise, Norma Jean, Pattie Boyd and Carole King, Holly Woodlawn, Linda Eastman, Candy Darling got it started For Elise, Norma Jean, Pattie Boyd and Carole King, Holly Woodlawn, Linda Eastman, Candy Darling got it started with a song [Hook x5]]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="For Elise" label="For Elise"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Sweet_Talk/</id><title>Saint Motel - Sweet Talk - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:38+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Sweet_Talk/" title="Saint Motel - Sweet Talk - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] Oh when it's cold I get warm just thinking of you When I'm alone I stare at stars and hope dreams come true [Pre-Chorus] You're probably not aware That I'm even here Well you might not know I exist But I don't even care [Chorus] Sweet talk Everything you say It sounds like Sweet talk to my ears You could yell ""Piss off! Won't you stay away?"" It'll still be Sweet talk to my ears [Verse 2] Oh when you laugh I forget that it's about me But it's alright Yeah, cause being your punchline Still is something [Pre-Chorus] Yeah well I'm not scared I'm not going nowhere Yeah, you might want me to drop dead But I don't even care [Chorus] Sweet talk Everything you say It sounds like Sweet talk to my ears You could yell ""Piss off! Won't you stay away?"" It'll still be Sweet talk to my ears [Break] Ooh, everything you say It sounds like Ooh, to my ears Ooh, ""Won't you stay away?"" It sounds like Ooh, to my ears [Chorus] Sweet talk Everything you say It sounds like Sweet talk to my ears You could yell ""Piss off! Won't you stay away?"" It'll still be Sweet talk to my ears]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Sweet Talk" label="Sweet Talk"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Destroyer/</id><title>Saint Motel - Destroyer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:41+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Destroyer/" title="Saint Motel - Destroyer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] Give it a rest I'm quite aware It was a doomed affair, from the start Everyone told me to stay away It's just a game she plays, with her heart [Pre-Chorus] But I'm a man made of flesh and blood Oh god just give me, love's what I crave And as she goes walking out the door She turned to me once more, and she sang [Chorus] I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them [Verse 2] Now I'm alone sitting in the park Sitting in the dark, trying to breath Everyone tells me to carry on The damages are done, set me free [Pre-Chorus] I was a man made of flesh and blood Oh now just dirt and mud in my veins I know she left, but she's haunting me I hear her mocking me, as she sings [Chorus] I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them I don't break, I don't break I don't break hearts, I destroy them I don't break, I don't break I don't break hearts, I destroy them [Break] Hey! Hey! Oh! Oh! Hey! Hey! Oh! Oh! [Chorus] I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them I don't break hearts, no that's not me I don't break hearts, I destroy them I don't break, I don't break I don't break hearts, I destroy them I don't break, I don't break I don't break hearts, I destroy them]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Destroyer" label="Destroyer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Getaway/</id><title>Saint Motel - Getaway - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:43+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Saint_Motel/Getaway/" title="Saint Motel - Getaway - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] Hands in the air Nobody needs to get hurt She is my lady in gold And we'll go all the way, all the way Close up the safe It's time that we disappear We'll tell your friends we got lost Let's make our getaway, getaway [Chorus] Now Let's make our getaway, getaway Now Let's make our getaway, getaway [Verse 2] Hand on my heart I led a full life of crime But I would give it all back For you I'd find a way, find a way Leaving behind Tonight we're Bonnie and Clyde We'll take our chance on the run Let's make our getaway, getaway [Bridge] Now I know a safe house where we can stay We need to leave before it's too late Getaway, getaway [Chorus] Now Yeah let's go all the way, all the way Now Let's make our getaway, getaway Now Yeah let's go all the way, all the way Now Let's make our getaway, getaway [Break] Let's go Let's go Let's go Let's go [Chorus] Let's make our getaway, getaway Getaway, getaway Getaway, getaway Now Getaway, getaway Let's make our getaway, getaway]]></content><category term="Saint Motel" label="Saint Motel"/><category term="Getaway" label="Getaway"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Korn/Please_Come_For_Me/</id><title>Korn - Please Come For Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T00:24:51+09:00</updated><published>2018-04-23T00:24:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Korn/Please_Come_For_Me/" title="Korn - Please Come For Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Alone and come undone As my tears create a sea Haven't been awake so long Aa the Devil's waiting for me Right now if you could see Right now attacking me Hold on, dance with me You'll never get to me Take a look around Help me I see this losing little face Staring at me In another way disease been torn The depression's ecstacy Haven't been awake so long The devil's coming for me Right now if you could see Right now attacking me Hold on, dance with me You'll never get to me Take a look around Help me I see this losing little face Staring at me Looking for that special sound That's coming for me It's never gonna take me down Please come for me, please come for me Please come for me, please come for me Please come for me, please come for me Please come for me, please come for me Please come for me That I can't fake Take a look around Help me I see this losing little face Staring at me Looking for that special sound That's coming for me It's never gonna take me down Please come for me, please come for me They are coming They are coming They are coming They are coming They are coming]]></content><category term="Korn" label="Korn"/><category term="Please Come For Me" label="Please Come For Me"/></entry></feed>