<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:21+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버들피리/나그네/</id><title>버들피리 - 나그네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:21+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%A4%ED%94%BC%EB%A6%AC/%EB%82%98%EA%B7%B8%EB%84%A4/" title="버들피리 - 나그네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[빨갛게 물들이고 <br>서산 넘어 가는 해야 <br>고개숙인 허수아비 <br>바람결에 잠이 들면 <br>너의 모습 사라지고 <br>작은 꿈이 스며들면 <br>머나먼 길 혼자 가는 <br>나그네도 가는구나 <br>갈 곳 없이 떠돌다가 <br>처마 밑에 날아 들어 <br>기나 긴 밤 지새우고 <br>바람따라 가는 새야 <br>너의 모습 사라지고 <br>작은 꿈이 스며들면 <br>머나먼 길 혼자 가는 <br>나그네가 우는구나 <br>]]></content><category term="버들피리" label="버들피리"/><category term="나그네" label="나그네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버들피리/너무_아픈_사랑은_사랑이_아니었음을/</id><title>버들피리 - 너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:23+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%A4%ED%94%BC%EB%A6%AC/%EB%84%88%EB%AC%B4_%EC%95%84%ED%94%88_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%95%84%EB%8B%88%EC%97%88%EC%9D%8C%EC%9D%84/" title="버들피리 - 너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 보내고 멀리 가을새와 작별하듯 <br>그대 떠나 보내고 돌아와 <br>술잔앞에 앉으면 <br>눈물이 나누나 <br>그대 보내고 아주 지는 <br>별빛 바라볼때 <br>눈에 흘러 내리는 <br>못다한 말들 그 아픈 사랑 <br>지울 수 있을까 <br>어느 하루비라도 추억처럼 <br>흩날리는 거리에서 쓸쓸한 <br>사람되어 고개 숙이면 <br>그대의 목소리 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>어느 하루 바람이 젖은 어깨 <br>스치며 지나가고 <br>내 지친 시간들이 창에 어리면 <br>그대 미워져 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>이제 우리 다시는 사람으로 <br>세상에 오지 않기 <br>그립단 말들도 묻어버리기 <br>못다한 사랑 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을 <br>]]></content><category term="버들피리" label="버들피리"/><category term="너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을" label="너무 아픈 사랑은 사랑이 아니었음을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버들피리/날이갈수록/</id><title>버들피리 - 날이갈수록 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:25+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%A4%ED%94%BC%EB%A6%AC/%EB%82%A0%EC%9D%B4%EA%B0%88%EC%88%98%EB%A1%9D/" title="버들피리 - 날이갈수록 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가을 잎 찬 바람에 <br>흩어져 날리면 <br>캠퍼스 잔디 위엔 <br>또 다시 황금 물결 <br>잊을 수 없는 얼굴 <br>얼굴 얼굴 얼굴들 <br>르르르르 꽃이 지네 <br>르르르르 가을이 가네 <br>하늘엔 조각 구름 <br>무정한 세월이여 <br>꽃잎이 떨어지니 <br>젊음도 곧 가겠지 <br>머물 수 없는 시절 <br>우리들의 시절 <br>르르르르 세월이 가네 <br>르르르르 젊음도 가네 <br>르르르르 꽃이 지네 <br>르르르르 가을이 가네 <br>르르르르 세월이 가네 <br>르르르르 젊음도 가네 <br>르르르르 르르르르 <br>르르르르 젊음도 가네 <br>]]></content><category term="버들피리" label="버들피리"/><category term="날이갈수록" label="날이갈수록"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버들피리/하얀나비/</id><title>버들피리 - 하얀나비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:28+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%93%A4%ED%94%BC%EB%A6%AC/%ED%95%98%EC%96%80%EB%82%98%EB%B9%84/" title="버들피리 - 하얀나비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[음 생각을 말아요 지나간 일들을 <br>음 그리워 말아요 떠나갈 님인데 <br>꽃잎은 시들어요 슬퍼하지 말아요 <br>때가 되면 다시 필걸 서러워 말아요 <br>음 <br>음 어디로 갔을까 길 잃은 나그네는 <br>음 어디로 갔을까 님 찾는 하얀나비 <br>꽃잎은 시들어요 슬퍼하지 말아요 <br>땨가 되면 다시 필걸 서러워 말아요 <br>음 <br>]]></content><category term="버들피리" label="버들피리"/><category term="하얀나비" label="하얀나비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이자영/야속한_세월/</id><title>이자영 - 야속한 세월 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:32+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%98%81/%EC%95%BC%EC%86%8D%ED%95%9C_%EC%84%B8%EC%9B%94/" title="이자영 - 야속한 세월 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[비단길 보다 더 아름다운 <br>이 세상에 끌려 가지 않으려 <br>발버둥 쳐도 몸 부림 쳐도 <br>세월이란 이름 앞에 <br>멈출 수가 없더라 <br>강물 따라 흘러 온 <br>구름 따라 흘러 간 <br>종착역 없는 인생 <br>가지 말라고 <br>붙잡아 봐도 소용없는 <br>무정하고 야속한 세월아 <br>멈추지 않는 세월아 <br>나 여기 있을게 <br>혼자 가라 세월아 먼저 가라 <br>세월아 <br>비단길 보다 더 아름다운 <br>이 세상에 끌려 가지 않으려 <br>발버둥 쳐도 몸 부림 쳐도 <br>세월이란 이름 앞에 <br>멈출 수가 없더라 <br>강물 따라 흘러 온 <br>구름 따라 흘러 간 <br>종착역 없는 인생 <br>가지 말라고 <br>붙잡아 봐도 소용없는 <br>무정하고 야속한 세월아 <br>멈추지 않는 세월아 <br>나 여기 있을게 <br>혼자 가라 세월아 먼저 가라 <br>세월아 <br>]]></content><category term="이자영" label="이자영"/><category term="야속한 세월" label="야속한 세월"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/혜화동소년/나는_나비/</id><title>혜화동소년 - 나는 나비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:37+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%9C%ED%99%94%EB%8F%99%EC%86%8C%EB%85%84/%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%82%98%EB%B9%84/" title="혜화동소년 - 나는 나비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바람이 분다 코끝에서 <br>느껴진다 익숙한 향기 <br>그댄 바람처럼 내 마음에 <br>불어와서 날 안았다 <br>난 눈을 감고서 꽃에게 안겼어 <br>넌 이 세상을 바꿨어 <br>꿈처럼 아름답게 <br>힘든 날개짓 방황했던 <br>시간들도 잊을 수 있어 <br>함께 숨을 쉬다 잠이 들면 <br>꽃잎으로 날 감싸줬다 <br>난 눈을 감고서 꽃에게 안겼어 <br>넌 이 세상을 바꿨어 <br>꿈처럼 아름답게 <br>난 눈을 감고서 꽃에게 안겼어 <br>넌 이 세상을 바꿨어 <br>꿈처럼 아름답게 <br>꿈처럼 아름답게 <br>꿈처럼 아름답게 <br>]]></content><category term="혜화동소년" label="혜화동소년"/><category term="나는 나비" label="나는 나비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김댕/벚꽃이_핀다고_날_찾지_말아요/</id><title>김댕 - 벚꽃이 핀다고 날 찾지 말아요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:41+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8C%95/%EB%B2%9A%EA%BD%83%EC%9D%B4_%ED%95%80%EB%8B%A4%EA%B3%A0_%EB%82%A0_%EC%B0%BE%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94/" title="김댕 - 벚꽃이 핀다고 날 찾지 말아요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[코 끝이 시리던 겨울이 지나고 <br>어느새 거리엔 봄 노래가 나와 <br>왠지 멍해진 내 맘 <br>너도 같았을까 <br>전화벨이 울리네 <br>괜히 맘이 끌리네 <br>옷이 가벼워서일까 <br>맘도 가벼워지는 것 같아 <br>아무나 만나고 싶진 <br>않아 않아 <br>장난치듯 말해 올해 <br>벚꽃은 누구랑 보러 갈래 <br>내가 좋은 거야 <br>연애가 좋은 거야 <br>딱 말해봐 <br>벚꽃이 핀다고 <br>날 찾지 말아요 <br>벚꽃이 질 때에 <br>사라질 너라면 <br>No 차라리 Alone <br>벚꽃이 필 때만 <br>날 찾지 말아요 <br>벚꽃이 진다고 <br>떠나갈 거라면 <br>너 그냥 흔들지 마요 <br>I want your real love <br>waiting for your love <br>I want your real love <br>real love <br>봄이 왔는데 <br>우리도 봐야지 <br>Fun 한 어필 어 지루해 <br>뻔한 a feel 잘 지내 <br>벚꽃을 못 보면 <br>안돼 안돼 안돼 <br>너의 이야기는 not bad <br>거기서 난 빼 <br>내가 외로워 보이나 맞아 <br>조금 외로운 것 같아 그래도 <br>아무나 사랑하진 <br>않아 않아 <br>장난인 듯 말한 너의 <br>벚꽃은 나랑 보러 갈래 <br>데이트가 좋은 거야 <br>날 보러 오는 거야 <br>딱 말해줘 <br>벚꽃이 핀다고 <br>날 찾지 말아요 <br>벚꽃이 질 때에 <br>사라질 너라면 <br>No 차라리 Alone <br>벚꽃이 필 때만 <br>날 찾지 말아요 <br>벚꽃이 진다고 <br>떠나갈 거라면 <br>너 그냥 흔들지 마요 <br>I want your real love <br>waiting for your love <br>I want your real love <br>real love <br>I want your real love <br>waiting for your love <br>I want your real love <br>real love <br>벚꽃이 핀다고 <br>날 찾지 말아요 <br>벚꽃이 질 때에 <br>사라질 너라면 <br>No Alone <br>]]></content><category term="김댕" label="김댕"/><category term="벚꽃이 핀다고 날 찾지 말아요" label="벚꽃이 핀다고 날 찾지 말아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나하은/봄_사랑/</id><title>나하은 - 봄, 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:19:57+09:00</updated><published>2018-04-10T23:19:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%ED%95%98%EC%9D%80/%EB%B4%84_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="나하은 - 봄, 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나에게 그대는 봄 같이 포근해서 <br>어떠한 아픔도 <br>견딜 수 있는 것 같아요 <br>너무나 고마워요 <br>나에게 그대는 별처럼 소중해서 <br>늘 내 옆에만 두고 싶은 것 같아요 <br>너무나 사랑해요 <br>그대가 웃으니 나도 따라 웃고 <br>함께 하는 것만으로 감사하기만 한 <br>오늘이 참 좋아요 <br>모든 것이 언제까지일지는 몰라도 <br>그대와 나 이렇게 바라보고 있죠 <br>사랑한다는 말 아낌없이 주고 싶죠 <br>내게 영원한 사랑 <br>모든 것이 언제까지일지는 몰라도 <br>그대와 나 이렇게 바라보고 있죠 <br>사랑한다는 말 아낌없이 주고 싶죠 <br>내게 영원한 사랑 <br>내게 영원한 사랑 <br>]]></content><category term="나하은" label="나하은"/><category term="봄, 사랑" label="봄, 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CCM찬양마을/야곱의_축복/</id><title>CCM찬양마을 - 야곱의 축복 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:20:02+09:00</updated><published>2018-04-10T23:20:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CCM%EC%B0%AC%EC%96%91%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%BC%EA%B3%B1%EC%9D%98_%EC%B6%95%EB%B3%B5/" title="CCM찬양마을 - 야곱의 축복 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너는 담장 넘어로 뻗은 나무 <br>가지에 푸른 열매처럼 <br>하나님의 귀한 축복이 삶에 <br>가득히 넘쳐날꺼야 <br><br>너는 어떤 시련이와도 능히 <br>이겨낼 강한 팔이 있어 <br>전능하신 하나님께서 너와 <br>언제나 함께하시니 <br><br>너는 하나님의 사람 <br>아름다운 하나님의 사람 <br>나는 너를 위해 기도하며 <br>네 길을 축복할꺼야 <br><br>너는 하나님의 선물 <br>사랑스런 하나님의 열매 <br><br>주의 품에 꽃피운 나무가 되어줘 <br><br>너는 담장 넘어로 뻗은 나무 <br>가지에 푸른 열매처럼 <br>하나님의 귀한 축복이 삶에 <br>가득히 넘쳐날꺼야 <br><br>너는 어떤 시련이와도 능히 <br>이겨낼 강한팔이 있어 <br>전능하신 하나님께서 너와 <br>언제나 함께하시니 <br><br>너는 하나님의 사람 <br>아름다운 하나님의 사람 <br>나는 너를 위해기도하며 <br>네 길을 축복할꺼야 <br><br>너는 하나님의 선물 <br>사랑스런 하나님의 열매 <br><br>주의 품에 꽃피운 나무가 되어줘]]></content><category term="CCM찬양마을" label="CCM찬양마을"/><category term="야곱의 축복" label="야곱의 축복"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CCM찬양마을/하나님은_너를_지키시는자/</id><title>CCM찬양마을 - 하나님은 너를 지키시는자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:20:38+09:00</updated><published>2018-04-10T23:20:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CCM%EC%B0%AC%EC%96%91%EB%A7%88%EC%9D%84/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%80_%EB%84%88%EB%A5%BC_%EC%A7%80%ED%82%A4%EC%8B%9C%EB%8A%94%EC%9E%90/" title="CCM찬양마을 - 하나님은 너를 지키시는자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님은 너를 지키시는자 <br>너의 우편의 그늘되시니 <br>낮의 해와 밤의 달도 너를 해치못하리 <br>하나님은 너를 지키시는자 <br>너의 환란을 명케하시니 <br>그가 너를 지키시리라 너의 주님을 지키시리라 <br>눈을들어 산을 보아라 너의 어둠 어디서 오나 <br>천지 지으신 너를 만드신 여호와께로다 <br>하나님은 너를 지키시는자 <br>너의 우편에 그늘 되시니 낮의 해와 밤의 달도 <br>너를 해치못하리 <br>하나님은 너를 지키시는자 너의 환란을 명케하시니 <br>그가 너를 지키시리라 너의 주님을 지키시리라 <br>눈을 들어 산을 보아라 너의 도움 어디서오나 <br>천지 지으신 너를 만드신 여와께로다. 눈을들어 산을 보아라 <br>너의 도움 어디서 오나 <br>천지 지으신 너를 만드신 여호와께로다]]></content><category term="CCM찬양마을" label="CCM찬양마을"/><category term="하나님은 너를 지키시는자" label="하나님은 너를 지키시는자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Caknow/난_널_보면_은혜를_받어_Guitar_by_전국조/</id><title>Caknow - 난 널 보면 은혜를 받어 (Guitar by 전국조) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:03+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Caknow/%EB%82%9C_%EB%84%90_%EB%B3%B4%EB%A9%B4_%EC%9D%80%ED%98%9C%EB%A5%BC_%EB%B0%9B%EC%96%B4_Guitar_by_%EC%A0%84%EA%B5%AD%EC%A1%B0/" title="Caknow - 난 널 보면 은혜를 받어 (Guitar by 전국조) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[니가 사랑스럽게 보이지 않는다면 <br>내눈이 삔거겠지 <br>오늘도 니 기분이 안좋은건 <br>어떤 이유야 넌 날 설레게 만들어 <br>난 널 볼때마다 은혜를 받어 <br>Oh GOD damm <br>밀실 같은 여자야 <br>난 코난이 돼 추리해져 <br>내 시계에 마취침도 숨겨놧네 <br>한시간째 기다림 <br>그리곤 웃는 얼굴로 멀리서 <br>날 부르는 너의 손짓 <br>아름다워 넌 사랑스러워 <br>근데 오늘 화장은 얼마나 걸렸니 <br>난 널 볼때마다 은혜를 받어 <br>Oh GOD damm <br>니가 화날땐 Oh GOD damm <br>울고있을때도 Oh GOD damm <br>난 너의 기분안에 가득 담겨있어 <br>내가 흘러 내리지 않게 <br>니 기분을 흔들지 말아줄래 <br>난 너의 기분안에 가득 <br>담겨있어 니가 아프지 않길 <br>나와 함께 아프지 말길 <br>난 너의 기분안에 가득 담겨있어 <br>내가 흘러 내리지 않게 <br>니 기분을 흔들지 말아줄래 <br>난 너의 기분안에 가득 <br>담겨있어 니가 아프지 않길 <br>나와 함께 아프지 말길 <br>]]></content><category term="Caknow" label="Caknow"/><category term="난 널 보면 은혜를 받어 (Guitar by 전국조)" label="난 널 보면 은혜를 받어 (Guitar by 전국조)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Caknow/Ride_A_Vintage_Feat_Child_Oner/</id><title>Caknow - Ride A Vintage (Feat. Child Oner) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:05+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Caknow/Ride_A_Vintage_Feat_Child_Oner/" title="Caknow - Ride A Vintage (Feat. Child Oner) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 나무 재질인 음악을 틀고 ridin <br>이건 70년대 grovin <br>이 flow는 비 구름을 만들어 <br>니 다리 사이에 <br>그래 이건 가랑비 <br>내 걸음은 항상 치즈 <br>so 신발은 나이키 <br>my kicks nike <br>매끄럽게 자연스런 걸음 걸이 <br>허나 느낌있게 자연스런 걸음 걸이 <br>니가 내 미래에 대해 논한다면 <br>난 대답할게 내 음악부터 더 들어 <br>나에게 영웅 행세를 하고 싶다면 <br>엄빠 코스프레론 벡스코에도 못껴 <br>니가 누구 이름을 들먹이던 <br>fuck you 먹어 <br>그럼 나도 shout out <br>to ma CROCsunset <br>차일드오너 리톨 힙오 <br>그리고 나 CaKnow <br>또 다섯번째 맴번 <br>니 기준에선 상상도 못할껄 <br>우린 돈과 명예 그 다음 차원 <br>낭만을 쫒지 <br>구형 케딜락 타고 달리는 <br>mallibu beach <br>니가 sex에 대해 말한다면 <br>I'll call ya bitch <br>허나 사랑을 말한다면 <br>오늘밤 혼잔 아니지 <br>난 나무 재질인 음악을 틀고 ridin <br>이건 70년대 grovin <br>이 flow는 비 구름을 만들어 <br>니 다리 사이에 <br>그래 이건 가랑비 <br>내 걸음은 항상 치즈 <br>so 신발은 나이키 <br>my kicks nike <br>매끄럽게 자연스런 걸음 걸이 <br>허나 느낌있게 자연스런 걸음 걸이 <br>석양이 질때 눈 떠 켜 FL studio <br>난 코드는 몰라도 느낌은 남달러 <br>그래 난 우리 안에서 탈출한 유인원 <br>배운 놈들 앞에서도 똥 폼 잡고 쳐 <br>홀인원 hold up <br>쉿 여기저기 들리는 <br>개소리 멍뭉이 암쏘리 <br>소화 안돼니 난 코로 방구 꼈지 <br>난 뻰찌 먹어도 돼 <br>이건 뻰찌 마케팅 <br>날 알아본 애들은 <br>반쯤 나사가 풀렸으니 <br>그래 정상인 애들은 날 제대로 못봐 <br>허나 비정상인 애들이 <br>정상을 차지하지 <br>구멍난 청바지 그리고 낡은 청 제킷 <br>한방 땡길 준비를 하지 <br>난 커트 코베인 <br>슝슝 저 구름을 가로질러 <br>날라갈땐 미친놈처럼 <br>x나 크게 소릴 내질러 <br>매번이 바뀌는 pay <br>근데 내 지갑은 여전히 0 <br>누구는 이해 못 해서 <br>나 보고 나약하댔어 <br>울 아빠 말 하길 기적은 pass <br>기존에 type은 티가 난다해서 <br>진짜가 되려 했어 <br>근데 내 픽션에 니가 왠 태클 <br>너는 나에 비해 월등해 <br>근데 날 위해 넌 뭘했지 <br>할말은 하는게 좋다고해서 <br>그게 x만한 랩퍼들을 말하진 않지 <br>왜냐면 너흰 전부 기본이 안돼 <br>기본이 안되니 열등감이 <br>솔까 너흰 전부 copycat <br>그 전제는 기본이 안됐으니 <br>적당히 하다가 담배나 피길 <br>참고로 니 옆집은 x나게 대인배 <br>그래 성실히 하는건 좋은데 <br>니 옆집은 x나게 대인배 <br>난 나무 재질인 음악을 틀고 ridin <br>이건 70년대 grovin <br>이 flow는 비 구름을 만들어 <br>니 다리 사이에 <br>그래 이건 가랑비 <br>내 걸음은 항상 치즈 <br>so 신발은 나이키 <br>my kicks nike <br>매끄럽게 자연스런 걸음 걸이 <br>허나 느낌있게 자연스런 걸음 걸이 <br>]]></content><category term="Caknow" label="Caknow"/><category term="Ride A Vintage (Feat. Child Oner)" label="Ride A Vintage (Feat. Child Oner)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kay_케이/Young_Visionary_Feat_nafla/</id><title>Kay (케이) - Young Visionary (Feat. nafla) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:12+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kay_%EC%BC%80%EC%9D%B4/Young_Visionary_Feat_nafla/" title="Kay (케이) - Young Visionary (Feat. nafla) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah 너희 여자들의 wish <br>In the club sippin some henn3$$y <br>달라 보이는 내 지갑 picture <br>훤하게 보이는 너와 나의 difference <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우린 달라 I’m getting dollars <br>You can see it on my collar <br>who's got a problem <br>너가 걸을 때 난 달려 <br>누가 날 말려 <br>소문 내 Young Visionary <br>모두에게 알려 <br>All I All I spit is fire <br>talkin that true shhh <br>손가락은 평화 <br>Throw up the deuces <br>너에게 온 전화 <br>밤마다 안 받아 <br>Don’t kill my vibe <br>돈 벌러 갈란다 <br>Ride with my tribe <br>Benniehood my partner <br>마치 Top shottas <br>공을 뺏어도 <br>still ballin can’t stop us <br>나머지들은 나머지 <br>drop a bomb on em <br>다 가진 기분이야 우린 빛이나 <br>Like a diamond <br>hold up wait a minute <br>My sauce drippin 흘러나지 <br>Your girl wanna tip me <br>공을 더해야지 <br>man go get the money <br>낮은 곳에서부터 더 올라가지 huh <br>Yeah 너희 여자들의 wish <br>In the club sippin some henn3$$y <br>달라 보이는 내 지갑 picture <br>훤하게 보이는 너와 나의 difference <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>YV 내식구 <br>I do me You do you <br>누가 막아 ain't no rules that I stick to <br>아무리 봐도 넌 안 보여 <br>from my rear view <br>가짜들은 늘어나고 <br>계속 늘어나지 <br>다 큰 남자가 <br>기지배 같이 행동하지 <br>Why you bishin <br>너와 손을 절대 잡지 않지 <br>나는 성장하지 <br>On the road to riches <br>feel like Makaveli whoo <br>They be talkin shhh <br>물로 내려 버려 <br>꿈을 현실로 난 예언해 버려 <br>Young Visionary 내 미래가 보여 <br>On a mission <br>발자국을 새겨 Feel me <br>Stay jiggy we them 90’s babys yeah <br>Steady pimpin <br>mobbin with my ninjas yeah <br>어디 가서 물어 보지마 <br>내가 누군지 <br>Better recognize <br>when I pull up Kay <br>너희 여자들의 wish <br>In the club sippin some henn3$$y <br>달라 보이는 내 지갑 picture <br>훤하게 보이는 너와 나의 difference <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>Yeah 너희 여자들의 wish <br>In the club sippin some henn3$$y <br>달라 보이는 내 지갑 picture <br>훤하게 보이는 너와 나의 difference <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>우리가 문제야 문제야 problem <br>]]></content><category term="Kay (케이)" label="Kay (케이)"/><category term="Young Visionary (Feat. nafla)" label="Young Visionary (Feat. nafla)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MIC_Worship_엠아이씨_워십/위로/</id><title>M.I.C Worship (엠아이씨 워십) - 위로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:39+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MIC_Worship_%EC%97%A0%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%94%A8_%EC%9B%8C%EC%8B%AD/%EC%9C%84%EB%A1%9C/" title="M.I.C Worship (엠아이씨 워십) - 위로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 연약함을 아시는 주님 <br>내가 아무리 강해 보여도 <br>그 안에 작은 나를 <br>유일하게 아시네 <br>나조차 모르는 내 모습까지도 <br>나의 상한 마음 아시는 주님 <br>내가 아무리 밝게 웃어도 <br>그 안에 가려진 서러움 <br>주는 아시네 <br>남몰래 흘린 내 눈물까지도 <br>나보다 나를 더 잘 아시네 <br>내가 무슨 생각하고 있는지 <br>내가 어떠한 상황인지 <br>그 앞에 그 앞에 나를 내려놓네 <br>누구도 알지 못하는 <br>가장 약한 나를 <br>나의 상한 마음 아시는 주님 <br>내가 아무리 밝게 웃어도 <br>그 안에 가려진 서러움 <br>주는 아시네 <br>남몰래 흘린 내 눈물까지도 <br>세상 앞에 홀로 서 <br>작아져만 가는 나 <br>쓰러진 날 다시 세우시고 <br>내게 새 힘 주시네 <br>나보다 나를 더 사랑하네 <br>끝이 없는 나를 향한 그 사랑 <br>절대 변하지 않는 사랑 <br>그 앞에 그 사랑 앞에 나 서있네 <br>세상이 알지 못하는 <br>그의 사랑 앞에 <br>그의 사랑 앞에 <br>]]></content><category term="M.I.C Worship (엠아이씨 워십)" label="M.I.C Worship (엠아이씨 워십)"/><category term="위로" label="위로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설경/5월의_너에게/</id><title>설경 - 5월의 너에게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:41+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EA%B2%BD/5%EC%9B%94%EC%9D%98_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="설경 - 5월의 너에게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[참 고마워 <br>내게 너란 사람 있어서 <br>난 마냥 좋아 <br>비 오고 우산이 없어서 <br>축축하게 다 젖어 옷을 버려도 <br>이게 뭐랄까 <br>정말 신기한 기분이야 <br>그냥 다 좋아 <br>뻔한 말 늘 듣던 <br>세상이 달라진단 <br>그 말이 진짜였구나 <br>놀라워 정말 <br>그냥 아프지 말고 <br>항상 그저 내 옆에 <br>푸른 나무처럼 함께만 해줘 <br>그럼 난 참 행복할 거야 <br>하얀 하늘 위 <br>지지 않는 저 달 사이로 <br>밝은 빛이 보여 <br>꿈에서 보았던 꽃길을 <br>너의 손을 꼭 잡고 걷고 있구나 <br>놀라워 정말 <br>그냥 아프지 말고 <br>항상 그저 내 옆에 <br>푸른 나무처럼 함께만 해줘 <br>그럼 난 참 행복할 거야 <br>너의 모든 생각 나누고 싶어 <br>그런 널 난 정말 사랑해 <br>네가 있어 정말 고마워 <br>]]></content><category term="설경" label="설경"/><category term="5월의 너에게" label="5월의 너에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/설경/꿈속의_정원/</id><title>설경 - 꿈속의 정원 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:44+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%A4%EA%B2%BD/%EA%BF%88%EC%86%8D%EC%9D%98_%EC%A0%95%EC%9B%90/" title="설경 - 꿈속의 정원 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조용히 흐르는 서늘한 공기 가득 <br>긴긴밤 결말 없는 고민의 흔적 <br>그대는 어떤 하룰 지새웠을까요 <br>축 처진 어깨가 말해주네요 <br>어둔 밤 틈새로 스며든 달빛 아래 <br>달빛은 무던히도 아름답네요 <br>언젠가 우리 나눈 이야기처럼 <br>꿈속에 그대를 담고 싶어요 <br>I will be always on your side <br>나 그대의 작은 화분이 될게요 <br>I will be always on your mind <br>그댄 내게 뿌리를 내려 <br>기대어줘요 <br>내 품 안에서 <br>고운 꽃잎을 피워주세요 <br>I will be always on your side <br>나 그대의 낮은 베개가 될게요 <br>I will be always on your mind <br>그댄 내게 마음을 내려 <br>기대어줘요 <br>I will be always on your side <br>나 그대의 어린 봄비가 될게요 <br>I will be always on your mind <br>그댄 나의 나무가 되어 <br>안아주세요 <br>그대 품 안에 온기를 내려 <br>감싸줄게요 <br>]]></content><category term="설경" label="설경"/><category term="꿈속의 정원" label="꿈속의 정원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/꽃/</id><title>꿈꾸다 - 꽃 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:46+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EA%BD%83/" title="꿈꾸다 - 꽃 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느 날인가 알게 됐던 사실 <br>내 가슴속 숨겨진 <br>작은 꽃씨가 자라나고 있어 <br>어디서 왔는지도 <br>어떤 꽃인지도 모르지 <br>따뜻한 햇빛과 조용한 물줄기 <br>그 씨를 키웠네 <br>이제 조금씩 자라나 <br>잎이 나기 시작해 <br>그 꽃이 필 때쯤 나도 자라날까 <br>활짝 꽃피길 어느 꽃보다 <br>훨씬 아름답게 피길 <br>널 맞이 할게 기쁨의 춤추며 <br>작은 꽃씨들 어느새 날려가 <br>하늘 끝까지 가 <br>그 때 다시 또 너는 꽃 피우리 <br>혼자 자라나는 꽃 <br>나는 아무것도 한 것도 <br>할 줄도 몰라서 지켜 보기만 해 <br>그 꽃이 필 때까지 <br>꽃씨들이 날아와 <br>아무 것도 없는 이 곳 <br>수많은 꽃으로 채워줄 때까지 <br>활짝 꽃피길 내 맘 속 <br>작은 꽃밭 가득 채워 주길 <br>널 맞이 할게 기쁨의 춤으로 <br>많은 꽃들이 자라나서 <br>내 맘 꽃처럼 되기를 <br>그 때 나 또한 <br>너처럼 되겠지 아름답게 <br>좁고 황폐한 이 작은 꽃밭에서 <br>니가 자라나는 기적 같은 일 <br>일어날 거야 바로 이 자리 <br>니가 꽃 피우는 그 순간 <br>활짝 꽃피길 어느 꽃보다 <br>훨씬 아름답게 피길 <br>널 맞이 할게 기쁨의 춤추며 <br>작은 꽃씨들 어느새 날려가 <br>하늘 끝까지 가 <br>그때 다시 또 너처럼 되겠지 <br>활짝 핀 너처럼 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="꽃" label="꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/초컬릿_카페/</id><title>꿈꾸다 - 초컬릿 카페 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:48+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EC%B4%88%EC%BB%AC%EB%A6%BF_%EC%B9%B4%ED%8E%98/" title="꿈꾸다 - 초컬릿 카페 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[달콤했던 기억들을 찾아서 <br>함께했던 시간들이 있었던 <br>수많았던 얘기 <br>속삭이던 이 자리에서 <br>너와 함께 나누었던 <br>달콤했던 초컬릿처럼 <br>이 자리 나 여기 <br>앉아있어 그 자리에 <br>그 시간에 나지막한 울림들 <br>나 애를 써도 눈을 감아도 들려와 <br>너의 웃음소리 <br>달콤했던 초컬릿과 <br>커피내음마저도 <br>널 뿌리치는 게 힘이 들어 <br>찾아온 거리 그 카페 <br>너무 많은 기억 <br>좋았던 그 시간에 멈춰 <br>함께였던 그 때 같아 <br>달콤했던 초컬릿처럼 <br>그 자리 너 여기 <br>앉아 있어 웃고 있어 <br>그때처럼 내 옆을 지키면서 <br>내 손을 잡고 살짝 기대던 니 어깨 <br>너를 지금 너를 다시 <br>마주보는 것만 같은데 지금 넌 <br>왜 안 보이니 꿈만 같은데 <br>너의 모습 기억 속에만 <br>느껴지네 떨려오던 <br>어느 가을 바람 불던 날처럼 <br>널 기억하는데 널 만지는데 <br>내 손은 너를 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="초컬릿 카페" label="초컬릿 카페"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/언젠가_불렀던_그_노래/</id><title>꿈꾸다 - 언젠가 불렀던 그 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:51+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EC%96%B8%EC%A0%A0%EA%B0%80_%EB%B6%88%EB%A0%80%EB%8D%98_%EA%B7%B8_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="꿈꾸다 - 언젠가 불렀던 그 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언젠가였지 어느 노래에 <br>아릿해지던 메어지던 내 맘 <br>어느 거리에서 서성거리던 나 <br>그 맘이 다시 와 너의 이야기네 <br>그 노래 부르던 자리에서 <br>너와 함께했던 모든 것 <br>가득 담은 이 노래 <br>그랬었나 봐 널 생각하며 <br>만들었었던 그 노래였나 봐 <br>긴긴 그리움 보고 싶던 맘 <br>너의 흔적들 모두 담았던 <br>언젠가 다시 너의 노래에 <br>아파지지는 않게 되기를 바래 <br>그 거리에서 지나치던 나 <br>그 맘이 다시 널 바라보고 있네 <br>그랬었겠지 널 사랑했으니 <br>말하고 싶었던 얘길 담았던 <br>너를 만지고 너를 느끼던 <br>내가 기억하던 너의 모든 것 <br>너와 함께했던 모든 것 <br>가득 담은 이 노래를 <br>그랬었나 봐 널 생각하며 <br>만들었었던 그 노래였나 봐 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="언젠가 불렀던 그 노래" label="언젠가 불렀던 그 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/네게_반했어_Album_Ver/</id><title>꿈꾸다 - 네게 반했어 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:53+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EB%84%A4%EA%B2%8C_%EB%B0%98%ED%96%88%EC%96%B4_Album_Ver/" title="꿈꾸다 - 네게 반했어 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어쩌다 슬쩍 바라본 <br>너의 옆모습에 빠져 <br>너의 눈 속 깊이 자라는 <br>예쁜 꽃들이 보이네 <br>길고 긴 속눈썹 새로 <br>별처럼 빛나는 너도 <br>새삼스레 두근거리네 <br>너의 눈빛도 좀 달라 <br>네게 반했어 네게 반했어 <br>너의 눈빛에 시작된 맘이 낯설지만 <br>네게 빠졌어 네게 빠졌어 <br>너무 예뻐서 나도 모르게 <br>감추려 애쓰고 있어 <br>평소 같은 모습으로 <br>갑작스레 찾아온 감정 <br>혼란스럽네 알 수 없어 <br>뭐가 다를까 늘 같던 니가 <br>편한 친구로 우리 사이 암 것도 아냐 <br>나만 그럴까 혼자 그런가 <br>너무 예뻐서 나도 모르게 <br>네게 반했어 네게 반했어 <br>너의 눈빛에 시작된 맘이 낯설지만 <br>네게 빠졌어 네게 빠졌어 <br>너무 예뻐서 나도 모르게 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="네게 반했어 (Album Ver.)" label="네게 반했어 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/얘기해/</id><title>꿈꾸다 - 얘기해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:21:57+09:00</updated><published>2018-04-10T23:21:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EC%96%98%EA%B8%B0%ED%95%B4/" title="꿈꾸다 - 얘기해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기억하는 모든 게 다 너를 얘기해 <br>살아 있는 순간이 다 너를 얘기해 <br>귀 기울여 가만히 들으며 <br>멈춰서 있네 <br>사랑했던 모든 게 다 너와 함께해 <br>기억하는 순간이 다 너와 함께해 <br>말없이 또 생각에 잠겨서 <br>너에게 얘기해 <br>안녕 잘 지내 난 잘 지내는 것 같아 <br>넌 어떤데 괜찮니 <br>지금 넌 어떤데 웃고 있는 거니 <br>환하게 그 날처럼 다시 <br>보고 싶은데 다시 볼 수 없는데 다시 <br>기억하는데 웃고있는데 <br>어떤 웃음 짓고 있니 지금 <br>생각나는데 너의 환한 미소가 <br>다시 보고 싶은데 <br>웃는 모습이 너무 예뻤던 너 <br>간직하는 순간이 다 너의 흔적뿐 <br>두근대던 순간도 어제와 같은데 <br>너의 웃음소리에 빠져서 <br>그때로 돌아가 <br>그대로인데 그때 우리 함께한 그날 <br>함께 웃으며 함께 걸으며 <br>나눴던 말 그 말들이 지금 <br>한 순간의 꿈인 줄 알아 <br>눈을 뜨면 사라질 것도 <br>이 순간 꿈이라 해도 <br>보고 싶은데 다시 <br>볼 수 없는데 지금 보고 싶은데 <br>웃는 모습이 너무 예뻤던 너 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="얘기해" label="얘기해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/밤산책_Album_Ver/</id><title>꿈꾸다 - 밤산책 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:00+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EB%B0%A4%EC%82%B0%EC%B1%85_Album_Ver/" title="꿈꾸다 - 밤산책 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[거닐던 순간들이 기억 속에서 <br>남아 있진 않겠지 작은 기억도 <br>귓가에 들려오는 음악 소리만 <br>내 곁을 지켜주며 걷네 <br>어느 날 밤인지는 생각 안 나도 <br>그날 밤 그때 같은 기분 드는데 <br>한참을 고민하던 그때 얘기가 <br>지금은 우습게만 느껴지네 <br>넌 어디 있니 그때 그자리 <br>함께하던 나의 소중한 <br>나의 기억들 늘 함께하던 <br>돌이켜 생각해보면 지난 날 <br>잘 기억 안 나지만 그저 좋았던 <br>기분만 나게 하네 그건 나에게 <br>어쩌면 선물 같은 걸까 <br>들려오네 너의 목소리 늘 옆에 서서 <br>자릴 내준 나의 버팀목 <br>늘 감싸주던 날 일으켜준 <br>생각하지 않고 그저 걷다가 <br>그렇게 살아오다 문득 든 생각 <br>잠시 날 멈추게 한 그런 기억이 <br>정말로 선물 같은 거네 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="밤산책 (Album Ver.)" label="밤산책 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/사진/</id><title>꿈꾸다 - 사진 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:02+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EC%82%AC%EC%A7%84/" title="꿈꾸다 - 사진 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예전 사진을 뒤적이다 <br>우연히 너의 사진을 <br>너의 모습이 너의 얼굴이 보여서 <br>그 날 내 앞에 서서 웃던 <br>너 표정 그대로인데 <br>너무 예뻐서 나도 모르게 두근대 <br>기억하는지 희미해진 그 때 우리를 <br>기억 속에서 숨쉬는데 <br>돌아갈 수도 없다는 <br>사실 슬픈 지금이 <br>날 온통 짓누르네 <br>흩어 놓았던 기억들이 떠밀려오네 <br>마음 한 구석 숨겨놨던 <br>지워지지도 숨겨지지도 않는 기억이 <br>맘 속 깊숙히 있네 <br>예전 사진을 뒤적이던 <br>그 버릇 이젠 그만해 <br>너의 모습은 그만 지워야 할테니 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="사진" label="사진"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/기억은_나의_미스테리_Album_Ver/</id><title>꿈꾸다 - 기억은 나의 미스테리 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:04+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%80_%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%85%8C%EB%A6%AC_Album_Ver/" title="꿈꾸다 - 기억은 나의 미스테리 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기억은 나의 미스테리 <br>자꾸만 사라져 가네 <br>기억은 나의 미스테리 <br>남겨둘 생각을 안 해 <br>나쁘고 힘들었던 <br>모든 순간들이 다 <br>그저 즐거운 <br>기억들로 만 남아있네 <br>기억은 나의 미스테리 <br>좋았던 기억들마저 <br>기억은 나의 미스테리 <br>상처를 숨기고 있네 <br>기쁘고 즐거웠던 <br>지난 시간들 속에 <br>문득 아프고 슬프던 <br>기분을 돌려줘 <br>길었던 많은 날 <br>살아왔던 시간들 <br>그 추억 한 가득 안고 <br>기억은 나의 미스테리 <br>때로는 소중한 시간 <br>기억은 나의 미스테리 <br>되돌려 줄 때가 있지 <br>기쁘고 슬퍼했던 <br>모든 순간들이 다 <br>너무 행복한 <br>시간들로 내게 돌아와 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="기억은 나의 미스테리 (Album Ver.)" label="기억은 나의 미스테리 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/Sunshine/</id><title>꿈꾸다 - Sunshine - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:06+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/Sunshine/" title="꿈꾸다 - Sunshine - lyric"/><content type="html"><![CDATA[계절이 바뀌던 날 찾아온 <br>낯선 너의 따뜻한 그 웃음 <br>그 안에 빠져드네 설레네 <br>엉겁결에 내 마음 <br>잠시 마주친 너의 웃음 <br>그토록 깊숙이 각인돼버린 <br>환하게 웃어주던 너의 <br>그 얼굴 그것은 <br>sunshine sunshine sunshine <br>내게 내리는 햇살처럼 <br>sunshine sunshine sunshine <br>거세게 흔드네 내 맘 다 <br>이 계절이 끝나기 그전에 <br>다시 한 번 더 볼 수 있을지 <br>너의 그 웃음 말야 설레던 <br>다시 보면 좋겠다 <br>그토록 머릿속 가득히 <br>남아 있어서 나 잊지 못하는 <br>꿈처럼 미소 짓던 얼굴 <br>기억에 가득한 <br>sunshine sunshine sunshine <br>너의 미소가 내 맘 속에 <br>sunshine sunshine sunshine <br>눈부신 햇살같은 미소 <br>sunshine sunshine sunshine <br>내게 내리는 햇살처럼 <br>sunshine sunshine sunshine <br>거세게 흔드네 내 맘 다 <br>마주칠 것 같아서 걸었지 <br>그때 그 걸음 따라 <br>또다시 한 번 더 마주치면 <br>어떻게 이야길 걸어볼까 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="Sunshine" label="Sunshine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/너에게_닿기를_Album_Ver/</id><title>꿈꾸다 - 너에게 닿기를 (Album Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:09+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EB%8B%BF%EA%B8%B0%EB%A5%BC_Album_Ver/" title="꿈꾸다 - 너에게 닿기를 (Album Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈물이 모여서 너에게 <br>닿기를 바라며 <br>내 맘이 진심이 너에게 <br>전해질 수 있게 <br>말하지 못해서 <br>담아두기만 했던 <br>수많았던 이야기들이 <br>함께했던 공간들 저편 <br>그 안에서 살아 숨쉬게 <br>내가 숨이 멈출 때까지 <br>기억이 남아서 가슴에 <br>묻어서 두기를 <br>너에게 닿기를 <br>바라는 내 욕심이 <br>사소했던 기억들이 다 <br>또렷하게 기억에 남아 <br>너의 이름을 부르는데 <br>너의 이름을 외치는데 <br>닿을 수 있는 거리만큼 <br>또 그만큼 나 멀리 떨어져 <br>나의 마음이 너에게 다 <br>전해질 수 있을 때까지 <br>수많았던 이야기들이 <br>함께했던 공간들 저편 <br>그 안에서 살아 숨쉬게 <br>내가 숨이 멈출 때까지 <br>너에게 닿기를 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="너에게 닿기를 (Album Ver.)" label="너에게 닿기를 (Album Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈꾸다/집에_가는_길/</id><title>꿈꾸다 - 집에 가는 길 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:11+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8B%A4/%EC%A7%91%EC%97%90_%EA%B0%80%EB%8A%94_%EA%B8%B8/" title="꿈꾸다 - 집에 가는 길 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[버스에 앉아 흐르는 <br>음악에 빠져든다 <br>잔잔한 밤의 숨결 앞에 <br>돌아가는 길 조금 <br>쓸쓸하지만 괜찮아 <br>그냥 니 생각이 조금 났어 음 <br>좋은 사람들과 웃고 <br>나누던 시간이 지나 <br>다시 혼자가 되는 시간 <br>너의 빈자리 가득히 <br>남아 짓누르지만 <br>이런 내 맘 너에게 닿을까 음 <br>괜찮아 음 괜찮아 음 <br>꿈을 꾸었지 꿈이 <br>아니라 믿고 싶었지 <br>니가 곁에 있는 것 같아 <br>착각이지만 나의 <br>헛된 바램이란 것이 <br>날 가끔 지탱해 줄 힘이 돼 음 <br>괜찮아 음 괜찮아 음 <br>괜찮아 음 괜찮아 음 <br>걸어가는 길 조용한 <br>밤길에 젖어 든다 <br>담담한 발걸음에 담긴 <br>집에 가는 길 너의 생각들 <br>접어두려 해 <br>다시 마주한 내 현실 앞에 음 <br>]]></content><category term="꿈꾸다" label="꿈꾸다"/><category term="집에 가는 길" label="집에 가는 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/별빛/마지막_데이트/</id><title>별빛 - 마지막 데이트 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:16+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%84%EB%B9%9B/%EB%A7%88%EC%A7%80%EB%A7%89_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%ED%8A%B8/" title="별빛 - 마지막 데이트 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[생각해보니 <br>갑자기 떠난 게 아닌 것 같아 <br>뭔가 이상해서 <br>어딘가 모르게 낯선 네 모습 <br>그게 마지막이 될 줄은 <br>아무것도 모르고 즐거워했는데 <br>세상에서 가장 행복한 사람처럼 <br>혼자 정리하고 혼자 끝내고 <br>그럼 난 너한테 뭐였던 거야 <br>욕이라도 할 수 있게 <br>더 나쁘게 해주지 <br>넌 끝까지 이기적이야 <br>이제 누굴 만나더라도 <br>너라는 사람을 떠올릴 것 같은데 <br>새로운 사랑을 어떻게 해야 할지 <br>혼자 정리하고 혼자 끝내고 <br>그럼 난 너한테 뭐였던 거야 <br>욕이라도 할 수 있게 <br>더 나쁘게 해주지 <br>넌 끝까지 이기적이야 <br>나만 사랑하고 나만 설레고 <br>너는 내 모습을 지켜보면서 <br>어떤 생각을 하고 어떤 마음이었니 <br>이유라도 알았더라면 <br>]]></content><category term="별빛" label="별빛"/><category term="마지막 데이트" label="마지막 데이트"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/gnash/Stargazing_Feat_Vancouver_Sleep_Clinic/</id><title>gnash - Stargazing (Feat. Vancouver Sleep Clinic) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:20+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/gnash/Stargazing_Feat_Vancouver_Sleep_Clinic/" title="gnash - Stargazing (Feat. Vancouver Sleep Clinic) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'll make plans for us <br>I haven't met you yet <br>I'm just laying here <br>gazing into the future <br>And I can't wait for it <br>I was thinking <br>We could take a drive <br>We could take a ride <br>Get a little high <br>We could stay the night <br>On the hood of my car <br>dancing under the stars <br>Thinking 'bout who we are <br>in the light of the dark <br>These constellations <br>are confirmation <br>That my constant patience <br>has been worth <br>it's weight in gold <br>I can't wait 'til we're alone <br>but until then we're <br>Stargazing <br>Stargazing <br>We're stargazing <br>Stargazing <br>At the same stars tonight <br>I'll make plans for us <br>I haven't met you yet <br>I'm just laying here <br>gazing into the future <br>And I can't wait for it <br>]]></content><category term="gnash" label="gnash"/><category term="Stargazing (Feat. Vancouver Sleep Clinic)" label="Stargazing (Feat. Vancouver Sleep Clinic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KStewart/Hands_Feat_Yungen/</id><title>KStewart - Hands (Feat. Yungen) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:22:58+09:00</updated><published>2018-04-10T23:22:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KStewart/Hands_Feat_Yungen/" title="KStewart - Hands (Feat. Yungen) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hands, wooo <br>Put your hands on me <br>Hands, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br><br>Baby, I don't know where you go <br>Is it wrong, is it right for me to care 'bout you <br>Strike a match, light a fire <br>We were dangerous for a while <br>Maybe it's just something that you do <br>Yeah, yeah, yeah, yeah <br><br>Baby, you love way down low <br>Way down low, way down <br>You love me way down low <br>Yeah, yeah, yeah, yeah <br>But you take me higher than you know <br>Than you know <br>Take me much higher than you know <br>So that leave one thing <br><br>Hands, wooo <br>Put your hands on me <br>Hands, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br>I lose myself when I'm in your arms <br>And I don't care what the world gotta say about us <br>No, it don't matter <br>Hands, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br><br>When we dance, when we fight <br>When we kiss, when we cry <br>Oh baby, it's all I need from you, hmm <br>Oh I want your touch, want your feel <br>So I know that it's real <br>Maybe it's just something that you do <br>Yeah, yeah, yeah, yeah <br><br>Baby, you love way down low <br>Way down low, way down <br>You love me way down low <br>Yeah, yeah, yeah, yeah <br>But you take me higher than you know <br>Than you know <br>Take me much higher than you know <br>So that leave one thing <br><br>Hands, wooo <br>Put your hands on me <br>Hands, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br>I lose myself when I'm in your arms <br>And I don't care what the world gotta say about us I don't care <br>No, it don't matter it don't matter <br>Hands, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br><br>Tonight, I need a one dance what's the plans <br>I got the X Factor, I make bands <br>Poppin' on the gram, yeah, I see you got fans <br>That's a whole load of body on my hands <br>Palm trees, grey sands <br>We got bottles in the club, out in Cannes <br>You say you're over lying, you left your ex man <br>And I'm the only one that understands <br>I don't care who sees or who knows <br>I show you off like new clothes <br>And we ain't gotta plan it, I can find all your loop holes <br>We make magic on Mars like Bruno <br>I'm the boss, I say who goes <br>And who stays, you ain't gotta worry, it's a new day <br>You a Chanel girl, you know I love Gucci <br>My hands have got you all weak on a Tuesday <br><br>Hands, wooo <br>Put your hands put my hands on me <br>On me, yeah <br>Hands yeah, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me <br>I lose myself when I'm in your arms <br>And I don't care what the world gotta say about us I don't care <br>No, it don't matter, it don't matter <br>Hands yeah, wooo <br>I wear your hands when you're dancing on me]]></content><category term="KStewart" label="KStewart"/><category term="Hands (Feat. Yungen)" label="Hands (Feat. Yungen)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Janine/Dont_Love_Me/</id><title>Janine - Don`t Love Me - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:23:50+09:00</updated><published>2018-04-10T23:23:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Janine/Dont_Love_Me/" title="Janine - Don`t Love Me - lyric"/><content type="html"><![CDATA[So goodbye, 99 <br>I really mean it this time <br>I gave you, care, money, sex, peace of mind <br>'Yes I did, I did, I did <br>I never gave up on us <br>I just tired of always givin' in <br>To let my, had to love myself enough <br>But I do, I do, I do <br><br>When you need somebody <br>And you want a home <br>Know you had somebody <br>But you played yourself, oh <br>When I need somebody <br>'Cause I'm all alone <br>No it won't be you now <br><br>So you should love someone <br>Just don't love me <br>Love someone <br>Just don't love me, yeah <br>Call, I won't answer <br>At times I might think about it <br>But you made your bed <br>Now it's time to sleep <br>So love someone <br>Just don't love me <br><br>Missed call 99 <br>How many times can I hit decline <br>And you were so quick to mess with my mind <br>I'm done, I'm done, I'm done <br><br>When you need somebody <br>And you want a home <br>Know you had somebody <br>But you played yourself, oh <br>When I need somebody <br>'Cause I'm all alone <br>No it won't be you now <br><br>So you should love someone <br>Just don't love me <br>Love someone <br>Just don't love me, yeah <br>Call, I won't answer <br>At times I might think about it <br>But you made your bed <br>Now it's time to sleep <br>So love someone <br>Just don't love me <br><br>You were good on the court <br>One on one, back and forth <br>But I'm done playin' ball with you <br>'Cause you want what you want <br>But I've given it all <br>Shootin' threes just to get a two <br>You were good on the court <br>One on one, back and forth <br>But I'm done playin' ball with you <br>'Cause you want what you want <br>But I've given it all <br>Shootin' threes just to get a two <br><br>So love someone <br>Just don't love me <br>Love someone <br>Just don't love me, oh <br>Call, I won't answer <br>At times I might think about it <br>But you made your bed <br>Now it's time to sleep <br>Love someone <br>Just don't love me <br><br>Oh no, oh no <br>Love someone <br>Just don't love me]]></content><category term="Janine" label="Janine"/><category term="Don`t Love Me" label="Don`t Love Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요사랑/작은_동물원/</id><title>동요사랑 - 작은 동물원 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:25:20+09:00</updated><published>2018-04-10T23:25:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%82%AC%EB%9E%91/%EC%9E%91%EC%9D%80_%EB%8F%99%EB%AC%BC%EC%9B%90/" title="동요사랑 - 작은 동물원 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[작은 동물원 놀러 가보자 <br>정말로 재밌다 <br>호랑이 보고 사자도 보고 <br>물개도 봅시다 <br><br>코끼리도 코를 흔들고 <br>인사를 하지요 <br>재미있는 동물원에 <br>다 함께 놀러 갑시다 <br><br>작은 동물원 놀러 가보자 <br>정말로 재밌다 <br>호랑이 보고 사자도 보고 <br>물개도 봅시다 <br><br>코끼리도 코를 흔들고 <br>인사를 하지요 <br>재미있는 동물원에 <br>다 함께 놀러 갑시다]]></content><category term="동요사랑" label="동요사랑"/><category term="작은 동물원" label="작은 동물원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/옌/네가_있기에_Feat_지예/</id><title>옌 - 네가 있기에 (Feat. 지예) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:25:56+09:00</updated><published>2018-04-10T23:25:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%8C/%EB%84%A4%EA%B0%80_%EC%9E%88%EA%B8%B0%EC%97%90_Feat_%EC%A7%80%EC%98%88/" title="옌 - 네가 있기에 (Feat. 지예) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너는 내게 봄으로 와줬어 <br>내 사랑 너를 바라 볼 수 있음 난 <br>전하고 싶은 맘을 <br>이렇게 말하지 <br>나를 사랑해준 네가 있기에 <br>이렇게 난 웃을 수 있었어 <br>나 조금은 부족해도 <br>잡은 이 손 놓지 않을게 <br>끝이 있는 사랑이라 했던 <br>의심 많던 날 말없이 손잡아 준 <br>너의 그 따듯함이 내 맘을 녹게 해 <br>나를 사랑해준 네가 있기에 <br>이렇게 난 웃을 수 있었어 <br>나 조금은 부족해도 <br>잡은 이 손 놓지 않을게 <br>때론 불안한 마음이 날 엄습해도 <br>내가 바랬던 널 향한 마음으로 <br>이겨낼 거야 한없이 고마운 너를 <br>더 사랑해주고 파 <br>나를 사랑해준 네가 있기에 <br>이렇게 난 웃을 수 있었어 <br>나 조금은 부족해도 <br>널 향한 맘 변치 않을게 <br>]]></content><category term="옌" label="옌"/><category term="네가 있기에 (Feat. 지예)" label="네가 있기에 (Feat. 지예)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/옌/내_맘_알까_Feat_지예_희성/</id><title>옌 - 내 맘 알까 (Feat. 지예, 희성) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:25:58+09:00</updated><published>2018-04-10T23:25:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%8C/%EB%82%B4_%EB%A7%98_%EC%95%8C%EA%B9%8C_Feat_%EC%A7%80%EC%98%88_%ED%9D%AC%EC%84%B1/" title="옌 - 내 맘 알까 (Feat. 지예, 희성) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[집 앞에 어떤 커플이 <br>팔짱 끼면서 걸어가는데 <br>바로 너에게 전화를 걸어 <br>너에게 난 말했지 <br>보고 싶다 말해도 보고 <br>오글거리는 표현도 하고 <br>핑크 빛 마음 가득 안고서 <br>너에게 다가 갈래 <br>두 손을 잡고서 미소를 짓는데 <br>나를 향한 너의 눈빛들이 느껴져 <br>이렇게도 멋진 널 바라보는데 <br>너도 내 마음과 같은 걸까 <br>두 손을 잡고서 미소를 지었어 <br>내 눈빛을 네가 느끼길 바라며 <br>이렇게도 예쁜 널 <br>바라 볼 수 있단 사실에 미소 지어 <br>I think your so beautiful <br>세상 그 어떤 누구 보다 더 <br>식상한 것 같아도 난 진심인걸 <br>문득 전화가 와 이 시간에 <br>너 진짜 웬일이야 <br>안 하던 오글거리는 표현에 <br>웃음 멈추질 않아 <br>며칠이 지나도 똑같아 <br>서로를 생각하는 맘과 <br>날 사랑하는 네 맘 알아 <br>나 또한 너와 틀리지 않아 <br>좋아한다 매일 말하고 <br>두근거리게 안겨도 보고 <br>포근한 그대 곁에 기대서 <br>내 사랑 속삭일래 <br>두 손을 잡고서 미소를 짓는데 <br>나를 향한 너의 눈빛들이 느껴져 <br>이렇게도 멋진 널 바라 보는 게 <br>세상을 다 가진 기분이야 <br>그렇게도 내가 좋아 좋아 <br>나도 그래 네가 좋아 <br>Fall in love 그것도 아주 깊게 <br>사랑을 속삭여 너와나 매일매일 <br>I always think about u <br>I always think about u too <br>아직 갈 길이 멀잖아 <br>그러니 천천히 slow down <br>i say you’re beautiful <br>너가 옆에서 늘 <br>웃고 있으니 <br>세상을 다 가진 기분 <br>네 손 평 생 잡아도 돼 <br>너와 항 상 걸어도 돼 <br>나도 네 맘과 같아 <br>당 장 나와 너의 집 앞 이야 <br>두 손을 잡고서 미소를 짓는데 <br>나를 향한 너의 눈빛들이 느껴져 <br>이렇게도 멋진 널 바라 보는 게 <br>세상을 다 가진 기분이야 <br>]]></content><category term="옌" label="옌"/><category term="내 맘 알까 (Feat. 지예, 희성)" label="내 맘 알까 (Feat. 지예, 희성)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/7080_대학가요제와_강변가요제_캠퍼스_인기가요/그대생각_1979년_TBC_대학가요제_대상/</id><title>7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 그대생각 (1979년 TBC 대학가요제 대상) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:26:09+09:00</updated><published>2018-04-10T23:26:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/7080_%EB%8C%80%ED%95%99%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C%EC%99%80_%EA%B0%95%EB%B3%80%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EC%BA%A0%ED%8D%BC%EC%8A%A4_%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EA%B0%80%EC%9A%94/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EC%83%9D%EA%B0%81_1979%EB%85%84_TBC_%EB%8C%80%ED%95%99%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EB%8C%80%EC%83%81/" title="7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 그대생각 (1979년 TBC 대학가요제 대상) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 피면 <br>꽃이 피는 길목으로 <br>꽃만큼 화사한 <br>웃음으로 달려와 <br>비 내리면 <br>바람이 부는대로 <br>나부끼는 <br>빗물이 되어 찾아와 <br>머물렀다 헤어져 <br>텅빈 고독속을 <br>머물렀다 지나간 <br>텅빈 마음을 <br>바쁘면 <br>바쁜대로 다가와 <br>스쳐가는 바람으로 <br>잠시 다가와 <br>어디서도 <br>만날 수 있는 얼굴로 <br>만나면 <br>인사할 수 있게 해 <br>머물렀다 헤어져 <br>텅빈 고독속을 <br>머물렀다 지나간 <br>텅빈 마음을 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="그대생각 (1979년 TBC 대학가요제 대상)" label="그대생각 (1979년 TBC 대학가요제 대상)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/7080_대학가요제와_강변가요제_캠퍼스_인기가요/예전엔_미처_몰랐어요_1979년_2회_TBC_젊은이의_가요제_장려상/</id><title>7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 예전엔 미처 몰랐어요 (1979년 2회 TBC 젊은이의 가요제 장려상) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:26:21+09:00</updated><published>2018-04-10T23:26:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/7080_%EB%8C%80%ED%95%99%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C%EC%99%80_%EA%B0%95%EB%B3%80%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EC%BA%A0%ED%8D%BC%EC%8A%A4_%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EA%B0%80%EC%9A%94/%EC%98%88%EC%A0%84%EC%97%94_%EB%AF%B8%EC%B2%98_%EB%AA%B0%EB%9E%90%EC%96%B4%EC%9A%94_1979%EB%85%84_2%ED%9A%8C_TBC_%EC%A0%8A%EC%9D%80%EC%9D%B4%EC%9D%98_%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EC%9E%A5%EB%A0%A4%EC%83%81/" title="7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 예전엔 미처 몰랐어요 (1979년 2회 TBC 젊은이의 가요제 장려상) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄 여름 가을 없이 밤마다 돋는 달도 <br>예전에 미처 몰랐어요 <br>이렇게 사무치게 그리울 줄도 <br>예전에 미처 몰랐어요 <br>달이 암만 밝아도 쳐다볼 줄은 <br>예전에 미처 몰랐어요 <br>이제껏 저달이 설움일 줄은 <br>예전에 미처 몰랐어요 <br>그것이 사랑 사랑이던 줄이 <br>아니도 잊혀집니다. <br>그것이 사랑 사랑이던 줄이 <br>아니도 잊혀집니다. <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="예전엔 미처 몰랐어요 (1979년 2회 TBC 젊은이의 가요제 장려상)" label="예전엔 미처 몰랐어요 (1979년 2회 TBC 젊은이의 가요제 장려상)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/7080_대학가요제와_강변가요제_캠퍼스_인기가요/바다에_누워_1985년_MBC_대학가요제_대상/</id><title>7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 바다에 누워 (1985년 MBC 대학가요제 대상) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:26:59+09:00</updated><published>2018-04-10T23:26:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/7080_%EB%8C%80%ED%95%99%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C%EC%99%80_%EA%B0%95%EB%B3%80%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EC%BA%A0%ED%8D%BC%EC%8A%A4_%EC%9D%B8%EA%B8%B0%EA%B0%80%EC%9A%94/%EB%B0%94%EB%8B%A4%EC%97%90_%EB%88%84%EC%9B%8C_1985%EB%85%84_MBC_%EB%8C%80%ED%95%99%EA%B0%80%EC%9A%94%EC%A0%9C_%EB%8C%80%EC%83%81/" title="7080 대학가요제와 강변가요제 (캠퍼스 인기가요) - 바다에 누워 (1985년 MBC 대학가요제 대상) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 하나의 모습으로 태어나 바다에 누워 <br>해 저문 노을을 바라다 본다 <br>설익은 햇살에 젖은 파도는 <br>눈물인듯 찢기워 간다 <br>일만의 눈부심이 가라앉고 <br>밀물의 움직임 속에 <br>물결도 제각기 누워 잠잔다 <br>마음은 물결처럼 흘러만 간다 <br>저 바다에 누워 외로운 물새 될까 <br>물살의 깊은 속을 항구는 알까 <br>저 바다에 누워 외로운 물새 될까 <br>딥딥딥띠리 <br>딥띠리 딥띱 띠비디비딥 <br><br>나 하나의 모습으로 태어나 바다에 누워 <br>해 저문 노을을 바라다 본다 <br>설익은 햇살에 젖은 파도는 <br>눈물인듯 찢기워 간다 <br>일만의 눈부심이 가라앉고 <br>밀물의 움직임 속에 <br>물결도 제각기 누워 잠잔다 <br>마음은 물결처럼 흘러만 간다 <br>저 바다에 누워 외로운 물새 될까 <br>물살의 깊은 속을 항구는 알까 <br>저 바다에 누워 외로운 물새 될까 <br>딥딥딥띠리 <br>딥띠리 딥띱 띠비디비딥]]></content><category term="" label=""/><category term="바다에 누워 (1985년 MBC 대학가요제 대상)" label="바다에 누워 (1985년 MBC 대학가요제 대상)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Titiyo/Talking_To_The_Man_In_The_Moon/</id><title>Titiyo - Talking To The Man In The Moon - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:27:33+09:00</updated><published>2018-04-10T23:27:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Titiyo/Talking_To_The_Man_In_The_Moon/" title="Titiyo - Talking To The Man In The Moon - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Morning has arrived, open my eyes <br>Watching the sun, painting the walls with yellow light <br>This night I had a dream, that kind of dream <br><br>That makes you wish, you had never woken up <br><br>And I, I don't know why this dream <br>This dream came to me, but it was a dream <br><br>My arms had turned to wings, that kind of wings <br>That makes you fly, just like a bird through the sky <br>A journey into the clouds, higher than high <br>Faster than fast, suddenly I saw something strange <br><br>And I, I don't know why this dream <br>This dream came to me, guess what I saw <br><br>I was talking to the man in the moon <br>And he would help me find what's missing <br>Travel with the man in the moon <br>Different places and smiling faces <br><br>He asked about the life, life on earth <br>What it was like to live with a wall behind the door <br>I didn't know what to say, I guess he was right <br>We all have to fight, for making the earth a better place <br><br>And I, I don't know why this dream <br>This dream came to me, and guess what I saw <br><br>I was talking to the man in the moon <br>And he would help me find what's missing <br>Travel with the man in the moon <br>Different places and smiling faces <br>Talking to the man in the moon <br>He would help me find what's missing <br>Travel with the man in the moon <br>Different places and smiling faces]]></content><category term="Titiyo" label="Titiyo"/><category term="Talking To The Man In The Moon" label="Talking To The Man In The Moon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/영신/내가_나를…/</id><title>영신 - 내가 나를… - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:27:51+09:00</updated><published>2018-04-10T23:27:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%81%EC%8B%A0/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%82%98%EB%A5%BC%E2%80%A6/" title="영신 - 내가 나를… - lyric"/><content type="html"><![CDATA[길 잃어 우는 작은 아이 <br>해 저무는 좁은 골목 <br>아무도 지나지 않는 <br>아무도 부르지 않는 아이 <br>손에 쥐어진 사진 한 장 <br>속에 웃는 귀여운 한 아이 <br>거울 앞에 마주선 듯 <br>이름을 부르지 않아도 알 것 같아 <br>차가운 손 마주잡고 서서 <br>뜨거운 눈물 닦아주고서야 <br>내 품에서 잠이 들어버린 나에게 <br>사랑한다 하지 못한 나를 후회한다 <br>정말 사랑한다 <br>너무도 커버린 길을 잃은 아이 <br>집으로 돌아가도 아무도 없는 <br>누군가 손길이 그리운 <br>나 다시 또 너를 만난다면 <br>차가운 손 마주잡고 서서 <br>뜨거운 눈물 닦아주고서야 <br>내 품에서 잠이 들어버린 나에게 <br>사랑한다 하지 못한 나를 후회한다 <br>정말 <br>차가운 손 마주잡고 서서 <br>뜨거운 눈물 닦아주고서야 <br>내 품에서 잠이 들어버린 나에게 <br>사랑한다 하지 못한 나를 후회한다 <br>정말 사랑한다 <br>]]></content><category term="영신" label="영신"/><category term="내가 나를…" label="내가 나를…"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RONY/Rainyday_Feat_iiO/</id><title>RONY - Rainyday (Feat. iiO) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:27:57+09:00</updated><published>2018-04-10T23:27:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RONY/Rainyday_Feat_iiO/" title="RONY - Rainyday (Feat. iiO) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[빗속을 걸으며 걷다 보니 <br>흠뻑 젖은 채로 갈 길을 잃은 나 <br>Rain Rainy day <br>어느 늦은 밤 귓가에 흐르는 노래를 <br>조용히 흥얼거리며 날 위로 했어 <br>또 난 언제나 그랬듯 <br>다시 돌아올 걸 알아 <br>비가 오면 내 마음에 <br>번져 가는 네 모습이 <br>오늘도 내 마음 속에 네가 내려 <br>빗속을 걸으며 걷다 보니 <br>흠뻑 젖은 채로 갈 길을 잃은 나 <br>I'm lost my mind <br>헤매이며 널 찾으려 하는 <br>It's alone dream in my heart <br>Rain Rainy day Rain Rain Rainy day <br>뚜뚜뚜루뚜 <br>It's Rainy Someday <br>잠시 내리는 비처럼 사라질 니 모습 <br>또 난 언제나 그랬듯 <br>다시 돌아올 걸 알아 <br>헤매이던 시간 속에 <br>흘러가는 니 모습을 <br>오늘도 이 자리에서 널 기다려 <br>빗속을 걸으며 걷다 보니 <br>흠뻑젖은채로 갈 길을 잃은 나 <br>I'm lost my mind <br>헤매이며 널 찾으려 하는 <br>It's alone dream in my heart Dream <br>Rain Rainy day In my heart <br>Rain Rain Rainy day Rain <br>뚜뚜뚜루뚜 <br>It's Dreamin' in my heart <br>Rain Rainy day <br>In my heart <br>Rain Rain Rainy day <br>Rainy day <br>뚜뚜뚜루뚜 <br>It's Rainy Someday <br>]]></content><category term="RONY" label="RONY"/><category term="Rainyday (Feat. iiO)" label="Rainyday (Feat. iiO)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드림캐쳐/GOOD_NIGHT_Inst/</id><title>드림캐쳐 - GOOD NIGHT (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:28:11+09:00</updated><published>2018-04-10T23:28:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A6%BC%EC%BA%90%EC%B3%90/GOOD_NIGHT_Inst/" title="드림캐쳐 - GOOD NIGHT (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey 달빛이 구름에 <br>가려지는 시간 <br>Like devil comes <br>널 지켜보고 있어 <br>Wait 숨을 죽인 채 <br>잠드는 때를 노려 <br>Like devil comes <br>자 시간이 됐어 <br>오늘 이 밤이 <br>지나가지 못하게 할 거야 <br>째깍째깍 시계를 멈춰 <br>I don't wanna Tik Tok <br>Oh baby <br>Run run run it 멀어지게 <br>Run run run it <br>보이지 않는 곳에 <br>벗어날 수 없을 걸 <br>더 발버둥 쳐도 Oh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>Baby Good Night <br>난 변함없이 꿈을 지휘하겠지 <br>손 하나 까딱 없이도 충분히 <br>넌 땀에 흠뻑 젖어 <br>깨지 못할 텐데 <br>말해봐 <br>Wake me now <br>더 빌어봐 <br>Scary night <br>너를 위해 시작된 놀이 <br>멈출 수는 없어 <br>지금 이 밤이 <br>지나가지 못하게 할 거야 <br>째깍째깍 시계를 멈춰 <br>I don't wanna Tik Tok <br>Oh baby <br>Run run run it 멀어지게 <br>Run run run it <br>보이지 않는 곳에 <br>벗어날 수 없을 걸 <br>더 발버둥 쳐도 Oh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>자꾸 날 시험하지 마 <br>불쌍한 표정 따윈 No no no <br>너를 위해 만든 시간 속인 걸 <br>더 이상 <br>떠나갈 생각은 하지 마 <br>Oh baby <br>Welcome to my dream world <br>Come come come in <br>나만 바라보게 <br>벗어날 수 없어 넌 <br>내 손 안에 있어 Uh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>Baby Good Night <br>]]></content><category term="드림캐쳐" label="드림캐쳐"/><category term="GOOD NIGHT (Inst.)" label="GOOD NIGHT (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드림캐쳐/Lullaby/</id><title>드림캐쳐 - Lullaby - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:28:13+09:00</updated><published>2018-04-10T23:28:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A6%BC%EC%BA%90%EC%B3%90/Lullaby/" title="드림캐쳐 - Lullaby - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈을 뜨지 말고 날 봐요 <br>하루 종일 내 곁에만 있게 해줄게 <br>깨는 순간 사라져버릴 <br>나는 너의 눈을 바라보는 게 다인 걸 <br>네가 없는 시간 속에서 <br>난 떠나버리고 싶어 <br>잊어버린 기억 속에만 <br>남아있는데 <br>Lullaby 오늘은 가지 마 <br>이 노래를 불러줄게 <br>아침이 밝아와도 곁에 있어줘 <br>Everyday <br>이 자리에서 매일 기다렸지만 <br>내일도 그럴 자신이 나는 없는 걸요 <br>Don't make me cry <br>단 한 순간도 <br>Don't leave me alone <br>내 손을 잡아줘 <br>오랜 시간 속에 홀린 <br>널 향한 발걸음이 <br>영원히 제자리에 날 <br>머무르게 하는 걸까 Oh ah <br>네가 있는 시간 속에 날 <br>데려가 주면 좋겠어 <br>내 마음은 시간보다 더 <br>빨리 가는데 <br>Lullaby 오늘은 가지 마 <br>이 노래를 불러 줄게 <br>아침이 밝아와도 곁에 있어줘 <br>Everyday <br>이 자리에서 매일 기다렸지만 <br>내일도 그럴 자신이 나는 없는 걸요 <br>I'll never leave you alone <br>널 잡아 두려고 애를 써도 <br>어김없이 눈을 뜨는 너를 <br>보낼 수밖에 Woo-ah <br>Lullaby 오늘은 가지 마 <br>이 노래를 불러 줄게 <br>아침이 밝아와도 곁에 있어줘 <br>Everyday <br>이 자리에서 매일 기다렸지만 <br>내일도 그럴 자신이 나는 없는 걸요 <br>Lullaby 오늘은 가지 마 <br>]]></content><category term="드림캐쳐" label="드림캐쳐"/><category term="Lullaby" label="Lullaby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드림캐쳐/GOOD_NIGHT/</id><title>드림캐쳐 - GOOD NIGHT - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:28:16+09:00</updated><published>2018-04-10T23:28:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A6%BC%EC%BA%90%EC%B3%90/GOOD_NIGHT/" title="드림캐쳐 - GOOD NIGHT - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey 달빛이 구름에 <br>가려지는 시간 <br>Like devil comes <br>널 지켜보고 있어 <br>Wait 숨을 죽인 채 <br>잠드는 때를 노려 <br>Like devil comes <br>자 시간이 됐어 <br>오늘 이 밤이 <br>지나가지 못하게 할 거야 <br>째깍째깍 시계를 멈춰 <br>I don't wanna Tik Tok <br>Oh baby <br>Run run run it 멀어지게 <br>Run run run it <br>보이지 않는 곳에 <br>벗어날 수 없을 걸 <br>더 발버둥 쳐도 Oh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>Baby Good Night <br>난 변함없이 꿈을 지휘하겠지 <br>손 하나 까딱 없이도 충분히 <br>넌 땀에 흠뻑 젖어 <br>깨지 못할 텐데 <br>말해봐 <br>Wake me now <br>더 빌어봐 <br>Scary night <br>너를 위해 시작된 놀이 <br>멈출 수는 없어 <br>지금 이 밤이 <br>지나가지 못하게 할 거야 <br>째깍째깍 시계를 멈춰 <br>I don't wanna Tik Tok <br>Oh baby <br>Run run run it 멀어지게 <br>Run run run it <br>보이지 않는 곳에 <br>벗어날 수 없을 걸 <br>더 발버둥 쳐도 Oh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>자꾸 날 시험하지 마 <br>불쌍한 표정 따윈 No no no <br>너를 위해 만든 시간 속인 걸 <br>더 이상 <br>떠나갈 생각은 하지 마 <br>Oh baby <br>Welcome to my dream world <br>Come come come in <br>나만 바라보게 <br>벗어날 수 없어 넌 <br>내 손 안에 있어 Uh <br>끝없이 반복되는 악몽 속에서 <br>이대로 갇혀 있어줘 영원히 <br>나만을 위한 인형처럼 <br>Baby Good Night <br>Baby Good Night <br>]]></content><category term="드림캐쳐" label="드림캐쳐"/><category term="GOOD NIGHT" label="GOOD NIGHT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Anne-Marie/Ciao_Adios_Acoustic/</id><title>Anne-Marie - Ciao Adios (Acoustic) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:28:34+09:00</updated><published>2018-04-10T23:28:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Anne-Marie/Ciao_Adios_Acoustic/" title="Anne-Marie - Ciao Adios (Acoustic) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ask you once ask you twice now <br>There's lipstick on your collar <br>You say she's just a friend now <br>Then why don't we call her <br>So you wanna go home with someone <br>To do all the things <br>you used to do to me <br>I swear I know you do <br>Used to take me out <br>in your fancy car <br>And make out in the rain <br>And when I ring you up <br>Don't know where you are <br>'Til I hear her say your name <br>Used to sing along <br>when you played guitar <br>That's a distant memory <br>Hope she treats you better <br>than you treated me ha <br>I'm onto you yeah you <br>I'm not your number one <br>I saw you with her <br>Kissing and having fun <br>If you're giving her <br>all of your money and time <br>I'm not gonna sit here wasting <br>mine on you yeah you <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>After three after four times <br>Why did I bother <br>Tell me how many more times <br>Does it take to get smarter <br>Don't need to deny the hurt <br>and the lies <br>And all of the things <br>that you did to me <br>I swear I know you did <br>And now you take her out <br>in your fancy car <br>And you make out in the rain <br>And when she rings you up <br>She know where you are <br>But I know differently <br>Now she sings along <br>when you play guitar <br>Making brand new memories <br>Hope you treat her better <br>than you treated me <br>I'm onto you yeah you <br>I'm not your number one <br>I saw you with her <br>Kissing and having fun <br>If you're giving her <br>all of your money and time <br>I'm not gonna sit here wasting <br>mine on you yeah you <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>no no no no <br>If you're giving her <br>all of your money and time <br>I'm not gonna sit here wasting <br>mine on you yeah you <br>Ciao adios I'm done <br>And now you take her out <br>in your fancy car <br>And when she rings you up <br>She know where you are <br>Now she sings along <br>when you play guitar <br>Hope you treat her better <br>than you treated me <br>I'm onto you yeah you <br>I'm not your number one <br>with her <br>Kissing and having fun <br>If you're giving her <br>all of your money and time <br>I'm not gonna sit here wasting <br>mine on you yeah you <br>Ciao adios I'm done <br>you get on with your life <br>I'll get on with my life <br>If you're giving her <br>all of your money and time <br>I'm not gonna sit here wasting <br>mine on you yeah you <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>Ciao adios I'm done <br>]]></content><category term="Anne-Marie" label="Anne-Marie"/><category term="Ciao Adios (Acoustic)" label="Ciao Adios (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박정훈/고백합니다/</id><title>박정훈 - 고백합니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:29:03+09:00</updated><published>2018-04-10T23:29:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A0%95%ED%9B%88/%EA%B3%A0%EB%B0%B1%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="박정훈 - 고백합니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님 앞에 가고 싶지만 <br>잘못으로 두려운걸 <br>살아온 날들 뉘우치지만 <br>또 다시 두려운걸 언제나 <br>아주 오랜 인생처럼 <br>느껴지기도 하지만 <br>그래 봐야 나 태어난 후 <br>시간들인 것을 <br>천 년이 하루 같은 그분 앞에 <br>나의 잘못을 모두 묻는다면 <br>나 어찌 용서받을까 <br>나 어찌 살 수 있을까 <br>이제는 나 기도하는 한가지 <br>저의 잘못을 모두 씻어주소서 <br>당신께서 함께 하지 않으면 <br>나는 아무것도 아닙니다 <br>고백합니다 <br>천 년이 하루 같은 그분 앞에 <br>나의 잘못을 모두 묻는다면 <br>나 어찌 견딜 수 있을까 <br>어떻게 살 수 있을까 <br>이제 다시 기도하는 한가지 <br>주님 곁으로 저를 인도하소서 <br>당신께서 함께 하지 않으면 <br>나는 아무것도 아닙니다 <br>기도합니다 용서하시길 <br>감사하는 맘 잊지 않기를 <br>기도합니다 내 모든 것 <br>주님 앞에 고백합니다 <br>]]></content><category term="박정훈" label="박정훈"/><category term="고백합니다" label="고백합니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/먼슬리쌈_Monthly_Psalms/시편_4/</id><title>먼슬리쌈 (Monthly Psalms) - 시편 4 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:12+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A8%BC%EC%8A%AC%EB%A6%AC%EC%8C%88_Monthly_Psalms/%EC%8B%9C%ED%8E%B8_4/" title="먼슬리쌈 (Monthly Psalms) - 시편 4 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 의의 하나님 <br>내가 부를 때 응답하소서 <br>곤란 중에 나에게 <br>너그러운 마음 허락하셨네 <br>기억이 나네 어려웠던 그때 <br>난 매일 밤에 잠 못 이뤘네 <br>주님의 은혜 나 잠잠히 원해 <br>안전히 살게 하시는 주 <br>나의 의의 하나님 <br>내가 부를때 응답하소서 <br>혼란스런 이땅에 <br>작은 소망 허락하셨네 <br>기억이 나네 어려웠던 그때 <br>난 매일 밤에 잠 못 이뤘네 <br>주님의 은혜 나 잠잠히 원해 <br>안전히 살게 하시는 주 <br>날 힘들게 하는 사람들은 <br>너무나 많지 <br>내가 겪어야 할 어려움도 <br>너무나 많지 <br>이겨내기에 가진 <br>힘은 약해보이지만 <br>그걸로 모든것들을 <br>다 이길 수 있네 <br>날 힘들게 하는 사람들은 <br>너무나 많지 <br>내가 겪어야 할 어려움도 <br>너무나 많지 <br>그걸 이겨내기에 가진 힘은 <br>약해보이지만 <br>그걸로 모든것들을 <br>다 이길 수 있네 <br>기억이 나네 어려웠던 그때 <br>난 매일 밤에 잠 못이뤘네 <br>주님의 은혜 나 잠잠히 원해 <br>안전히 살게 하시는 주 <br>안전히 살게 하시는 주 <br>]]></content><category term="먼슬리쌈 (Monthly Psalms)" label="먼슬리쌈 (Monthly Psalms)"/><category term="시편 4" label="시편 4"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여희/다이노_댄스__Original_Karaoke/</id><title>여희 - 다이노 댄스 ! (Original Karaoke) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:30+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%ED%9D%AC/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EB%8C%84%EC%8A%A4__Original_Karaoke/" title="여희 - 다이노 댄스 ! (Original Karaoke) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[GO GO 캐논티라 스테고톱 <br>GO GO 파라사이저 <br>GO GO 포크케라 랩터엑스 <br>GO GO 프테라 볼트 <br><br>아~ 모두가 함께면 <br>아~ 두려울 건 없어 싸우자 Fire! <br><br>오오오 오오 오 <br>희망과 믿음 하나되면 <br>오오오 오오 오 <br>지상 최강의 브레이브 <br>오오오 오오 오 <br>넘쳐나 기운충전 완료 <br>다함께 외쳐봐 <br>다이노포스 파워레인저 <br><br>GO GO 정렬의 레드 다이노 <br>GO GO 믿음의 블랙 <br>GO GO 춤추는 블루 다이노 <br>GO GO 그린 GO GO 핑크 <br><br>아~ 브레이브 열고 <br>아~ 힘을 모아서 싸운다 다이노~ 포스! <br><br>오오오 오오 오 <br>우리는 지구를 지킨다 <br>오오오 오오 오 <br>평화를 이끄는 용의 전사 <br>오오오 오오 오 <br>우리는 기적을 만든다 <br>다함께 외쳐봐 <br>다이노포스 파워레인저 <br><br>오오오 오오 오 <br>우리는 기적을 만든다 <br>오오오 오오 오 <br>평화를 이끄는 용의 전사 <br><br>오오오 오오 오 <br>희망과 믿음 하나되면 <br>오오오 오오 오 <br>지상 최강의 브레이브 <br>오오오 오오 오 <br>넘쳐나 기운충전 완료 <br>다함께 외쳐봐 <br>다이노포스 파워레인저 <br>]]></content><category term="여희" label="여희"/><category term="다이노 댄스 ! (Original Karaoke)" label="다이노 댄스 ! (Original Karaoke)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브레이브_레드_다이노_김세용/다이노포스_브레이브_Original_Karaoke/</id><title>브레이브 레드 다이노 (김세용) - 다이노포스 브레이브 (Original Karaoke) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:32+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%A0%88%EB%93%9C_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EA%B9%80%EC%84%B8%EC%9A%A9/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8%ED%8F%AC%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_Original_Karaoke/" title="브레이브 레드 다이노 (김세용) - 다이노포스 브레이브 (Original Karaoke) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠들었던 마음 속 불씨를 켜 <br>강렬한 어둠의 적들이 다가온다 <br><br>두려웠던 어제의 나는 잊어 <br>파워레인저와 맞서 싸운다 <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리 앞에 더 강해져가 <br>희망은 우리 곁에 함께 할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>우주 속에 숨겨진 암흑의 힘 <br>네오 데보스를 두고볼 수 는 없어 <br><br>약해지려 할 때 면 주위를 봐 <br>우리가 있잖아 함께 싸운다 <br><br>꿈 들을 모아서 끝까지 달려가 <br>서로를 믿는 곳에 희망은 있어 <br>걱정마 정의는 꼭 승리할거야 <br>포기따위는 없어 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리앞에 빛나고 있어 <br>희망은 언제라도 함께할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브!]]></content><category term="브레이브 레드 다이노 (김세용)" label="브레이브 레드 다이노 (김세용)"/><category term="다이노포스 브레이브 (Original Karaoke)" label="다이노포스 브레이브 (Original Karaoke)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여희/다이노_댄스_/</id><title>여희 - 다이노 댄스 ! - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:35+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%ED%9D%AC/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EB%8C%84%EC%8A%A4_/" title="여희 - 다이노 댄스 ! - lyric"/><content type="html"><![CDATA[GO GO 캐 논 티 라 스테고톱 <br><br>GO GO 파 라 사 이 저 <br><br>GO GO 포 크 케 라 랩터엑스 <br><br>GO GO 프 테 라 볼트~ <br><br>아~ 모두가 함께면~ <br><br>아~ 두려울 건 없어 싸우자 퐈이야! <br><br>오오오 오오 오! <br><br>희망과 믿음 하나 되면~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>지상 최강의 브레이브~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>넘쳐나 기운 충전 완료~ <br><br>다 함 께 외쳐봐! <br><br>다이노 포스 파워레인저 <br><br>GO GO 정 렬 의 레 드 다이노 <br><br>GO GO 믿 음 의 블 랙 <br><br>GO GO 춤 추 는 블 루 다이노 <br><br>GO GO 그린 GO GO 핑크 <br><br>아~ 브 레 이 브 열고~ <br><br>아~ 힘을 모아서 싸운다 다이노~ 포스 ! <br><br>오오오 오오 오! <br><br>우리는 지구를 지킨다 <br><br>오오오 오오 오! <br><br>평화를 이끄는 용의 전사~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>우리는 기적을 만 든 다 <br><br>다 함 께 외쳐봐! <br><br>다이노 포스 파워레인저 <br><br>오오오 오오 오! <br><br>우리는 기적을 만 든 다 <br><br>오오오 오오 오! <br><br>평화를 이끄는 용의 전사~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>희망과 믿음 하나 되면~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>지상 최강의 브레이브~ <br><br>오오오 오오 오! <br><br>넘쳐나 기운 충전 완료~ <br><br>다 함 께 외쳐봐! <br><br>다이노 포스 파워레인저 !]]></content><category term="여희" label="여희"/><category term="다이노 댄스 !" label="다이노 댄스 !"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브레이브_골드_다이노_이세영/다이노포스_브레이브_골드/</id><title>브레이브 골드 다이노 (이세영) - 다이노포스 브레이브 (골드) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:37+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EA%B3%A8%EB%93%9C_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EC%9D%B4%EC%84%B8%EC%98%81/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8%ED%8F%AC%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EA%B3%A8%EB%93%9C/" title="브레이브 골드 다이노 (이세영) - 다이노포스 브레이브 (골드) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠들었던 마음 속 불씨를 켜 <br><br>강렬한 어둠의 적들이 다가온다 <br><br>두려웠던 어제의 나는 잊어 <br><br>파워레인저와 맞서 싸운다 <br><br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br><br>평화는 우리 앞에 더 강해져가 <br><br>희망을 우리 곁에 함께 할거야 <br><br>그리고 이길거야 브레이브로 <br><br>지구를 지킨다 <br><br>다이노포스 브레이브 <br><br><br>우주 속에 숨겨진 암흑의 힘 <br><br>네오데브스를 두고볼 수는 없어 <br><br>약해지려 할때면 주위를 봐 <br><br>우리가 있잖아 함께 싸운다 <br><br>꿈들을 모아서 끝까지 달려가 <br><br>서로를 믿는 곳에 희망은 있어 <br><br>걱정마 정의는 꼭 승리할거야 <br><br>포기따위는 없어 브레이브로 <br><br>지구를 지킨다 <br><br>다이노포스 브레이브 <br><br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br><br>평화는 우리 앞에 빛나고 있어 <br><br>희망은 언제라도 함께 할거야 <br><br>그리고 이길거야 브레이브로 <br><br>지구를 지킨다 <br><br>다이노포스 브레이브]]></content><category term="브레이브 골드 다이노 (이세영)" label="브레이브 골드 다이노 (이세영)"/><category term="다이노포스 브레이브 (골드)" label="다이노포스 브레이브 (골드)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브레이브_블루_다이노_오세현/다이노포스_브레이브_블루/</id><title>브레이브 블루 다이노 (오세현) - 다이노포스 브레이브 (블루) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:41+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%B8%94%EB%A3%A8_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EC%98%A4%EC%84%B8%ED%98%84/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8%ED%8F%AC%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%B8%94%EB%A3%A8/" title="브레이브 블루 다이노 (오세현) - 다이노포스 브레이브 (블루) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠들었던 마음 속 불씨를 켜 <br>강렬한 어둠의 적들이 다가온다 <br><br>두려웠던 어제의 나는 잊어 <br>파워레인저와 맞서 싸운다 <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리 앞에 더 강해져가 <br>희망은 우리 곁에 함께 할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>우주 속에 숨겨진 암흑의 힘 <br>네오 데보스를 두고볼 수 는 없어 <br><br>약해지려 할 때 면 주위를 봐 <br>우리가 있잖아 함께 싸운다 <br><br>꿈 들을 모아서 끝까지 달려가 <br>서로를 믿는 곳에 희망은 있어 <br>걱정마 정의는 꼭 승리할거야 <br>포기따위는 없어 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리앞에 빛나고 있어 <br>희망은 언제라도 함께할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브!]]></content><category term="브레이브 블루 다이노 (오세현)" label="브레이브 블루 다이노 (오세현)"/><category term="다이노포스 브레이브 (블루)" label="다이노포스 브레이브 (블루)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브레이브_블랙_다이노_홍성호/다이노포스_브레이브_블랙/</id><title>브레이브 블랙 다이노 (홍성호) - 다이노포스 브레이브 (블랙) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:43+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%B8%94%EB%9E%99_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%ED%99%8D%EC%84%B1%ED%98%B8/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8%ED%8F%AC%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%B8%94%EB%9E%99/" title="브레이브 블랙 다이노 (홍성호) - 다이노포스 브레이브 (블랙) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠들었던 마음 속 불씨를 켜 <br>강렬한 어둠의 적들이 다가온다 <br><br>두려웠던 어제의 나는 잊어 <br>파워레인저와 맞서 싸운다 <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리 앞에 더 강해져가 <br>희망은 우리 곁에 함께 할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>우주 속에 숨겨진 암흑의 힘 <br>네오 데보스를 두고볼 수 는 없어 <br><br>약해지려 할 때 면 주위를 봐 <br>우리가 있잖아 함께 싸운다 <br><br>꿈 들을 모아서 끝까지 달려가 <br>서로를 믿는 곳에 희망은 있어 <br>걱정마 정의는 꼭 승리할거야 <br>포기따위는 없어 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리앞에 빛나고 있어 <br>희망은 언제라도 함께할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브!]]></content><category term="브레이브 블랙 다이노 (홍성호)" label="브레이브 블랙 다이노 (홍성호)"/><category term="다이노포스 브레이브 (블랙)" label="다이노포스 브레이브 (블랙)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/브레이브_레드_다이노_김세용/다이노포스_브레이브_레드/</id><title>브레이브 레드 다이노 (김세용) - 다이노포스 브레이브 (레드) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:46+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%A0%88%EB%93%9C_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8_%EA%B9%80%EC%84%B8%EC%9A%A9/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%85%B8%ED%8F%AC%EC%8A%A4_%EB%B8%8C%EB%A0%88%EC%9D%B4%EB%B8%8C_%EB%A0%88%EB%93%9C/" title="브레이브 레드 다이노 (김세용) - 다이노포스 브레이브 (레드) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠들었던 마음 속 불씨를 켜 <br>강렬한 어둠의 적들이 다가온다 <br><br>두려웠던 어제의 나는 잊어 <br>파워레인저와 맞서 싸운다 <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리 앞에 더 강해져가 <br>희망은 우리 곁에 함께 할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>우주 속에 숨겨진 암흑의 힘 <br>네오 데보스를 두고볼 수 는 없어 <br><br>약해지려 할 때 면 주위를 봐 <br>우리가 있잖아 함께 싸운다 <br><br>꿈 들을 모아서 끝까지 달려가 <br>서로를 믿는 곳에 희망은 있어 <br>걱정마 정의는 꼭 승리할거야 <br>포기따위는 없어 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브! <br><br>용기로 하나되어 나아갈거야 <br>평화는 우리앞에 빛나고 있어 <br>희망은 언제라도 함께할거야 <br>그리고 이길거야 <br>브레이브로 지구를 지킨다 <br>다이노포스 브레이브!]]></content><category term="브레이브 레드 다이노 (김세용)" label="브레이브 레드 다이노 (김세용)"/><category term="다이노포스 브레이브 (레드)" label="다이노포스 브레이브 (레드)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/baggage/</id><title>NJOMZA - baggage - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:50+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/baggage/" title="NJOMZA - baggage - lyric"/><content type="html"><![CDATA[How did we get to this place boy <br>I'm so bored <br>You suck me dry, I'm fully drained <br>Can't take it anymore <br>Rest assured I at least know now <br>All the words that come out your mouth <br>They're like fairy tales <br><br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>Just a sad excuse, I cut my baggage loose <br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>You do everything you can but <br><br>I'm sorry if I seem a bit too real for you <br>That's something that you should try see right through you <br>Your facade and all the shows but you had me fooled <br>And you deserve an award for that 5 star performance <br>Had them other girls tricked <br>One day they all gon' notice that <br><br>There's no sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>You do everything you can <br><br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>Just a sad excuse, I cut my baggage loose <br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>You do everything you can <br><br>Maybe you should let it go <br>Making it worse for yourself <br>I'm not your baby girl <br>Stuck in a fantasy world <br>See there's consequences and imperfections <br>Sometimes you can't come clean of the damage <br>So stay awake, you should pay attention <br>It's easy to be fooled <br><br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>Just a sad excuse, I cut my baggage loose <br>No sleeping beauty <br>No glass shoe <br>Just lost time, trust issues <br>No knight in armor, no superman <br>You do everything you can]]></content><category term="NJOMZA" label="NJOMZA"/><category term="baggage" label="baggage"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/perfect_fit/</id><title>NJOMZA - perfect fit - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:52+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/perfect_fit/" title="NJOMZA - perfect fit - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hold me when I'm laying down with you <br>It's 4AM and we're both drunk <br>You look at me right in my eyes and tell me it's forever <br><br>You make me remember <br>You make me remember you <br>You're not like the others <br>You are, you are the perfect fit <br>You got it yeah, you go and <br>And make everything disappear <br>You take me to your space <br>Here I know, you are, you are <br>You are, you are are <br>You are, you are the only one <br>The only one for me, for me <br><br>This won't be like any other time <br>Always feels brand new with you <br>You know exactly what I like <br>You know just what to do <br><br>You make me remember <br>You make me remember you <br>You're not like the others <br>You are, you are the perfect fit <br>You got it yeah, you go and <br>And make everything disappear <br>You take me to your space <br>Here I know you are, you are <br>You are, you are are <br>You are, you are the only one <br>The only one for me, for me <br><br>We fall so deep into the night <br>Where I'm not afraid <br>I'mma fly <br>Here I know you are, you are <br>You are, you are are <br>You are, you are the only one <br>The only one for me, for me]]></content><category term="NJOMZA" label="NJOMZA"/><category term="perfect fit" label="perfect fit"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/hear_me/</id><title>NJOMZA - hear me - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:55+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/hear_me/" title="NJOMZA - hear me - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Time after time, you're still on my mind <br>I can feel you in the summertime every time the sun shines <br>I was so broken but now I'm good as knew <br>I was missing a few a screws, one of them was you <br><br>You fell in a black hole <br>And you never came up, never came up <br>Never came up, never came up <br>If felt just like home <br>And now I'm yellin' come back, yellin' come back <br>Yellin' come back, yellin' come back <br><br>Can you hear me <br>I can't, I can't <br>I can't, I can't, I can't get over you <br>Can you hear me <br>I won't, I won't <br>I won't, I won't, I won't stop loving you <br><br>I felt so complete when your skin was on me <br>Now I hold my breath and clench my teeth ' cause I want you to see <br>That I'm all grown up and I deserve your love <br>This ain't over, this ain't done 'til I say so <br><br>You fell in a black hole <br>And you never came up, never came up <br>Never came up, never came up <br>If felt just like home <br>And now I'm yellin' come back, yellin' come back <br>Yellin' come back, yellin' come back <br><br>Can you hear me <br>I can't, I can't <br>I can't, I can't, I can't get over you <br>Can you hear me <br>I won't, I won't <br>I won't, I won't, I won't stop loving you <br>Can you hear me <br>I can't, I can't <br>I can't, I can't, I can't get over you <br>Can you hear me <br>I won't, I won't <br>I won't, I won't, I won't stop loving you <br><br>I won't I won't, I won't stop loving you <br><br>Your mind was always gone <br>I couldn't tell you to stay <br>What I should've said, what I should've told you <br>And I know it may be wrong <br>I should've told you to stay <br>What I should've said is I can't live without you <br><br>Can you hear me <br>I can't, I can't <br>I can't, I can't, I can't get over you <br>Can you hear me <br>I won't, I won't <br>I won't, I won't, I won't stop loving you <br>Can you hear me <br>I can't, I can't <br>I can't, I can't, I can't get over you <br>Can you hear me <br>I won't, I won't <br>I won't, I won't, I won't stop loving you]]></content><category term="NJOMZA" label="NJOMZA"/><category term="hear me" label="hear me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/sad_for_you/</id><title>NJOMZA - sad for you - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:30:59+09:00</updated><published>2018-04-10T23:30:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/sad_for_you/" title="NJOMZA - sad for you - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Baby you <br>You're the only <br>The only one i need <br>You have shown me <br>Not everybody in this world is out to see you worse, you believe <br>And you listen when it feels like the sky is falling down on me <br><br>But what happens when my life change paces <br>When all a sudden it's faster <br>And you can't take it <br>Keep saying we should go backwards <br>This ain't love no more <br>We don't fuck no more <br>We don't even fight <br>And all night you're waiting up for me <br>It's too much for me <br><br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me <br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me <br><br>I could lie <br>I could say you never saw me <br>With your wandering eyes all over my body <br>I let you break down all my walls <br>I offered you my all <br>Thought you knew what you got yourself into <br>Not like the other girls before <br>I tried to make it work all for you <br><br>But what happened was my life changed paces <br>All a sudden, it's faster <br>And you can't take it <br>Keep saying we should go backwards <br>This ain't love no more <br>We don't fuck no more <br>We don't even fight <br>And all night you're waiting up for me <br>It's too much for me <br><br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me <br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me <br><br>Every once in a while <br>I try but I get it wrong <br>Didn't mean to break your heart <br>I didn't wanna lead you on <br>If we could only get it right, I could finally fall in love <br>You ain't the one <br><br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me <br>I'm sad for you <br>I'm sad for you boy <br>I'm sad for you <br>But you're bad for me]]></content><category term="NJOMZA" label="NJOMZA"/><category term="sad for you" label="sad for you"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/intro/</id><title>NJOMZA - intro - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:31:01+09:00</updated><published>2018-04-10T23:31:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NJOMZA/intro/" title="NJOMZA - intro - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Fuck these emotions, I don't need them <br>People switch up like the seasons <br>These emotions, I don't need them <br>People switch up like the seasons <br>I pay no mind to no other mind, get what's mine <br>I do it on my time <br>I pay no mind to no other mind, get what's mine <br>I do it on my time <br>I'm not the one <br><br>I might've said I'd never run from you <br>That I'd never be done with you <br>At the time I told the truth <br>I'm not the one <br>Fuck these emotions, I don't need them <br>All these emotions, I don't need them <br><br>I pay no mind to no other mind, get what's mine <br>I pay no mind to no other mind, get what's mine <br>I do it on my time]]></content><category term="NJOMZA" label="NJOMZA"/><category term="intro" label="intro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Klabunde/Flightline/</id><title>Klabunde - Flightline - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:31:17+09:00</updated><published>2018-04-10T23:31:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Klabunde/Flightline/" title="Klabunde - Flightline - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You keep waiting at the flightline honey <br>While I'm gettin' out a broken train <br>My needle's pointing to your destination <br>All the places 'round just look the same <br><br>Everybody's got that nervous feeling <br>Seeing pictures running out of frames <br>I got a suitcase full of broken records <br>Voulez vous in the purple rain <br><br>Waiting at the flightline <br>Waiting just for a while <br>Waiting at the flightline <br>We gonna see each other in a mile]]></content><category term="Klabunde" label="Klabunde"/><category term="Flightline" label="Flightline"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Juveniles/Fantasy/</id><title>Juveniles - Fantasy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:31:26+09:00</updated><published>2018-04-10T23:31:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Juveniles/Fantasy/" title="Juveniles - Fantasy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You'll never be alright till you get it done <br>Drowning in the silence, c away the ones you love <br>And I've been told you'd be my only friend <br>And if that is true, I'll hold on to the end <br><br>Give it a try <br>You won't deny <br>You will never be alone and we'll never be <br>We'll clean up the mess that was meant to be <br>You will never be alone <br>In another fantasy <br><br>Tried so hard to find someone new <br>But I'm a lonely child, I'm a lonely child longing for it <br>I've been told you'd be my only friend <br>And if that is true, I'll hold on to the end <br><br>Give it a try <br>You won't deny <br>You will never be alone and we'll never be <br>We'll clean up the mess that was meant to be <br>In another fantasy <br>In another fantasy <br><br>In another fantasy <br>In another fantasy <br>In another fantasy <br>In another fantasy <br>In another fantasy, you will never be alone and you'll never be <br>Another fantasy]]></content><category term="Juveniles" label="Juveniles"/><category term="Fantasy" label="Fantasy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/In_Memoirs/All_Of_My_Time/</id><title>In Memoirs - All Of My Time - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:31:28+09:00</updated><published>2018-04-10T23:31:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/In_Memoirs/All_Of_My_Time/" title="In Memoirs - All Of My Time - lyric"/><content type="html"><![CDATA[The coldest time has gone <br>And now you're standing right before me <br>I don't wanna run free <br><br>Reaching for the sun <br>I never have been known to fight for love <br>And the feeling haunts me <br><br>When we dance on through <br><br>I give you all of my time, my heart, my life <br>I don't wanna hide my love for you forever <br>Now it's you and me Together <br><br>When you were someone I could do <br>And our love was getting way too tense <br>I built up a defense <br>Reaching for the you <br>I never have been known to fight for love <br>That I do admit <br><br>I know, I know, I know <br><br>I give you all of my time, my heart, my life <br>I don't wanna hide my love for you forever <br>Now it's you and me Together]]></content><category term="In Memoirs" label="In Memoirs"/><category term="All Of My Time" label="All Of My Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Clem_Beatz/Floating_Feat_Mary_May/</id><title>Clem Beatz - Floating (Feat. Mary May) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:31:41+09:00</updated><published>2018-04-10T23:31:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Clem_Beatz/Floating_Feat_Mary_May/" title="Clem Beatz - Floating (Feat. Mary May) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br>I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br><br>Your scent is still there <br>Wonder how you feeling <br>I close my eyes <br>I read my mind <br>Your shadow's still there <br>Wonder how I feeling <br>I realize in free my heart <br><br>I'm healing, I'm healing <br>You can call my name <br>I'm floating <br>Won't change anything <br>I'm healing, I'm healing <br>You can call my name <br>I'm floating <br>Won't change anything <br><br>I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br>I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br><br>I'm floating <br>I'm healing, I'm healing <br>You can call my name <br>I'm floating <br>Won't change anything <br>I'm healing, I'm healing <br>You can call my name <br>I'm floating <br>Won't change anything <br><br>I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br>I float in the sky <br>I float in the sky <br>I'm floating <br><br>You can call my name <br>I'm floating <br>You can call my name <br>I'm floating]]></content><category term="Clem Beatz" label="Clem Beatz"/><category term="Floating (Feat. Mary May)" label="Floating (Feat. Mary May)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다드림/한다해도_Feat_이루다/</id><title>다드림 - 한다해도 (Feat. 이루다) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:33:11+09:00</updated><published>2018-04-10T23:33:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%93%9C%EB%A6%BC/%ED%95%9C%EB%8B%A4%ED%95%B4%EB%8F%84_Feat_%EC%9D%B4%EB%A3%A8%EB%8B%A4/" title="다드림 - 한다해도 (Feat. 이루다) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 생명 다 해도 <br>여호와의 권능을 <br>다 말하지 못하며 <br>나의 평생 다 해도 <br>다 선포하지 <br>못 할 주의 높으심 <br>나의 생명 다 해도 <br>여호와의 권능을 <br>다 말하지 못하며 <br>나의 평생 다 해도 <br>다 선포하지 <br>못 할 주의 높으심 <br>그럼에도 <br>내 평생 다해 주를 높이며 <br>다 선포하지 <br>못 할지라도 찬양 합니다 <br>그럼에도 <br>내 평생 다해 주를 높이며 <br>다 선포하지 <br>못 할지라도 찬양 합니다 <br>그럼에도 <br>내 평생 다해 주를 높이며 <br>다 선포하지 <br>못 할지라도 찬양 합니다 <br>그럼에도 <br>내 평생 다해 주를 높이며 <br>다 선포하지 <br>못 할지라도 찬양 합니다 <br>]]></content><category term="다드림" label="다드림"/><category term="한다해도 (Feat. 이루다)" label="한다해도 (Feat. 이루다)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bonaparte/Melody_X/</id><title>Bonaparte - Melody X - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:38:40+09:00</updated><published>2018-04-10T23:38:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bonaparte/Melody_X/" title="Bonaparte - Melody X - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Now you look for love in a time of hate <br>How many swipes for a blow of fate <br>You keep the light on <br><br>You keep the light on <br>You keep the night light on <br><br>Every day is like the same old song <br>Until everything right goes wrong <br>You keep the light on <br>You keep the light on <br>You keep the night light on <br><br>Hold your broken dream up high <br>You know you try <br>Oh you know you try <br>It's the worst case scenario lullaby <br><br>And then the rent is just a little too late <br>Ain't gonna be no birthday cake <br>You keep the light on <br>You keep the light on <br>You keep the night light on <br><br>Hold your broken dream up high <br>You know you try <br>Oh you know you try <br>It's the worst case scenario lullaby <br><br>Even if the cops come and knock on your door <br>And the pills spill out on the floor <br>You keep the light on <br>You keep the light on <br>You keep the night light on <br><br>Hold your broken dream up high <br>You know you try <br>Oh you know you try <br>It's the worst case scenario lullaby <br><br>Something's gotta change <br>Something's gotta change <br>Hold on <br>Hold on <br>Hold on to something good <br><br>Something's gotta change <br>Something's gotta change <br>Hold on <br>Hold on <br>Hold on to something good <br><br>Try to sooth yourself to sleep my dear <br>You know this whole mess is born from fear <br>You keep the light on <br>You keep the light on <br>Keep the night light on <br>Keep the light on <br>The light on <br>The night light on]]></content><category term="Bonaparte" label="Bonaparte"/><category term="Melody X" label="Melody X"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stay_Tune/죄인/</id><title>Stay Tune - 죄인 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:27+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stay_Tune/%EC%A3%84%EC%9D%B8/" title="Stay Tune - 죄인 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그땐 힘없게 <br>돌아서는 네 뒷모습만 <br>한동안 기억에 남아서 <br>우릴 의미 없게 <br>만드는 것만 같아서 <br>괜히 화가 났어 난 너에게 <br>내가 뭘 잘못했는지도 모르고 <br>너를 왜 떠나보낸지도 모르던 <br>나도 모를 어느 날부터인가 <br>나는 너에게 죄를 짓고 있었네 <br>이제와 내가 미안해 <br>떠나간 네게 미안해 <br>더 의미 없는 말들만 <br>토해내고 있어 <br>그땐 네 옆에 <br>초라했던 나의 자리에 <br>괜한 서운함만 늘어서 <br>굳이 내 어깨에 <br>널 묶는 것만 같아서 <br>매일 화만 냈어 난 너에게 <br>내가 뭘 잘못했는지도 모르고 <br>너를 왜 떠나보낸지도 모르던 <br>나도 모를 어느 날부터인가 <br>나는 너에게 죄를 짓고 있었네 <br>이제와 내가 미안해 <br>떠나간 네게 미안해 <br>더 의미 없는 말들만 <br>토해내고 있어 <br>다시 생각해봐도 <br>달라질 것 하나 없는 우리인데 <br>아무리 외면해봐도 <br>네 기억 앞에서는 늘 멈춰서 <br>이제와 내가 미안해 <br>떠나간 네게 미안해 <br>더 의미 없는 말들만 <br>토해내고 있어 <br>이제와 내가 미안해 <br>떠나간 네게 미안해 <br>더 의미 없는 말들만 <br>토해내고 있어 <br>]]></content><category term="Stay Tune" label="Stay Tune"/><category term="죄인" label="죄인"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디어프롬_DearFrom/봄은_와요/</id><title>디어프롬 (DearFrom) - 봄은 와요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:34+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%EC%96%B4%ED%94%84%EB%A1%AC_DearFrom/%EB%B4%84%EC%9D%80_%EC%99%80%EC%9A%94/" title="디어프롬 (DearFrom) - 봄은 와요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 지는 어두운 그 계절 <br>우리의 얼어붙은 마음은 <br>다시 돌아올 그 봄 <br>우리의 계절 <br>돌고 돌아 우린 따스함에 젖어 <br>차가운 바람 불어오는 밤 <br>우리의 닫혀 있던 마음은 <br>다시 돌아올 그 봄 <br>우리의 계절 <br>따스한 바람을 맞이하게 돼 <br>봄은 와요 <br>봄이 와요 <br>가득 눈물을 쏟아 낸 저 하늘이 <br>다시 파랗게 모습을 보이네 <br>봄은 와요 <br>봄은 와요 <br>영영 오지 않을 것 같던 <br>피우지 못할 것 같았던 나의 봄 <br>그 봄 <br>봄은 와요 <br>봄은 와요 <br>봄이 와요 <br>쓸쓸히 혼자 남아 있던 이 거리에 <br>다시 노래 소리가 들려오네 <br>봄은 와요 <br>봄은 와요 <br>영영 오지 않을 것 같던 <br>피우지 못할 것 같았던 나의 봄 <br>그 봄 <br>봄은 와요 <br>꽃이 지고 잠시 쉬어가자고 <br>우리는 봄을 기다릴 뿐 <br>]]></content><category term="디어프롬 (DearFrom)" label="디어프롬 (DearFrom)"/><category term="봄은 와요" label="봄은 와요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세연/나비처럼_With_Piano_김엽/</id><title>세연 - 나비처럼 (With Piano 김엽) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:38+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EC%97%B0/%EB%82%98%EB%B9%84%EC%B2%98%EB%9F%BC_With_Piano_%EA%B9%80%EC%97%BD/" title="세연 - 나비처럼 (With Piano 김엽) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 시간을 지나면 <br>하늘을 날으리 <br>잠시 답답한 이곳에 있지만 <br>이 시간을 지나서 <br>훨훨 날아갈 거야 <br>멋진 날개를 펼 수 있을 거야 <br>이 시간의 이유를 <br>지금은 모르지 <br>언젠간 모든 걸 알게 되겠지만 <br>아픈 날을 지나서 <br>환히 웃게 될 거야 <br>지난 추억이라 말할 거야 <br>나비처럼 아름답게 <br>날개를 펼 거야 <br>저 하늘 자유롭게 날 거야 <br>힘들고 아프지만 <br>세월을 건너서 <br>고운 꿈 세상에 펼 거야 <br>나비처럼 아름답게 <br>날개를 펼 거야 <br>저 하늘 자유롭게 날 거야 <br>힘들고 아프지만 <br>세월을 건너서 <br>고운 꿈 세상에 펼 거야 <br>나비처럼 아름답게 <br>날개를 펼 거야 <br>저 하늘 자유롭게 날 거야 <br>힘들고 아프지만 <br>세월을 건너서 <br>고운 꿈 세상에 펼 거야 <br>이 시간의 이유를 <br>지금은 모르지 <br>언젠간 모든 걸 알게 되겠지만 <br>이 시간을 지나서 <br>훨훨 날아갈 거야 <br>멋진 날개를 펼 수 있을 거야 <br>날 수 있어 나비처럼 <br>]]></content><category term="세연" label="세연"/><category term="나비처럼 (With Piano 김엽)" label="나비처럼 (With Piano 김엽)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나유란/영원한내남자/</id><title>나유란 - 영원한내남자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:43+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%9C%A0%EB%9E%80/%EC%98%81%EC%9B%90%ED%95%9C%EB%82%B4%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="나유란 - 영원한내남자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[다정해서 너무 좋아 <br>당신이 너무 좋아 <br>날 보는 그 눈빛 정말 섹시해 <br>따뜻해서 너무 좋아 <br>당신이 너무 좋아 <br>이게 바로 행복인가 봐 <br>밤하늘에 반짝이는 저 별들처럼 <br>내 마음을 비춰준 당신 <br>한걸음 한걸음 당신 곁으로 <br>용기 내어 다가갈께요 <br>나만 보는 당신이 좋아 <br>웃게 하는 당신이 좋아 <br>사랑하는 내 남자 날 안아주세요 <br>하나뿐인 당신이 좋아 <br>내 맘 아는 당신이 좋아 <br>목숨 같은 내 남자 영원한 내 남자 <br>다정해서 너무 좋아 <br>당신이 너무 좋아 <br>날 보는 그 눈빛 정말 섹시해 <br>따뜻해서 너무 좋아 <br>당신이 너무 좋아 <br>이게 바로 행복인가 봐 <br>밤하늘에 반짝이는 저 별들처럼 <br>내 마음을 비춰준 당신 <br>한걸음 한걸음 당신 곁으로 <br>용기 내어 다가갈께요 <br>나만 보는 당신이 좋아 <br>웃게 하는 당신이 좋아 <br>사랑하는 내 남자 날 안아주세요 <br>하나뿐인 당신이 좋아 <br>내 맘 아는 당신이 좋아 <br>목숨 같은 내 남자 영원한 내 남자 <br>목숨 같은 내 남자 영원한 내 남자 <br>]]></content><category term="나유란" label="나유란"/><category term="영원한내남자" label="영원한내남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/갓_오브_유니버스_God_Of_Universe/안녕/</id><title>갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 안녕 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:45+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%93_%EC%98%A4%EB%B8%8C_%EC%9C%A0%EB%8B%88%EB%B2%84%EC%8A%A4_God_Of_Universe/%EC%95%88%EB%85%95/" title="갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 안녕 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어렵게 할말이 있어 <br>난 여길 떠나야겠어 <br>사실 난 말이야 <br>너무나 재미가 없어졌는걸 <br>이제는 좀 쉬겠어 <br>지겨워서 죽을 것만 같았어 <br>나 잠깐만 눈 좀 감고 일어날게 <br>모두 잘 살아 아프지 말고 <br>나를 기억하며 모두 웃어줘 <br>비참했던 모습은 <br>그냥 잊어버리고 <br>좋았었던 모습만 생각해줘 안녕 <br>괜찮아 아까까지도 <br>나는 너무 즐거웠었어 <br>세상은 참 잔인해 <br>나를 이렇게 만들었잖아 <br>이제는 좀 쉬겠어 <br>지겨워서 죽을 것만 같았어 <br>나 잠깐만 눈 좀 감고 일어날게 <br>모두 잘 살아 아프지 말고 <br>나를 기억하며 모두 웃어줘 <br>비참했던 모습은 <br>그냥 잊어버리고 <br>좋았었던 모습만 생각해줘 안녕 <br>모두 잘 살아 아프지 말고 <br>나를 기억하며 모두 웃어줘 <br>비참했던 모습은 <br>그냥 잊어버리고 <br>좋았었던 모습만 생각해줘 안녕 <br>나는 이제 멀리 떠날게 <br>나를 이제는 제발 찾지 말아줘 <br>아무도 없는 곳에서 <br>난 행복할거야 <br>나의 미래를 축복해주길 안녕 <br>안녕 <br>안녕 <br>]]></content><category term="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)" label="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)"/><category term="안녕" label="안녕"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/갓_오브_유니버스_God_Of_Universe/발렌타인데이/</id><title>갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 발렌타인데이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:47+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%93_%EC%98%A4%EB%B8%8C_%EC%9C%A0%EB%8B%88%EB%B2%84%EC%8A%A4_God_Of_Universe/%EB%B0%9C%EB%A0%8C%ED%83%80%EC%9D%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4/" title="갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 발렌타인데이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나는 왜 헛된 기대에 쓴웃음 짓고 <br>뭘 바랜 건지 <br>사실은 누군가 나를 신경 쓸까봐 <br>기대만하다 결국엔 편의점에서 <br>내가 직접 샀어 <br>올해는 작년과는 다를 줄 알았는데 <br>올해도 혼자였어 결국에 못 받았어 <br>이젠 익숙한 생활 나만 외로운 사람 <br>I can’t believe I can’t believe <br>하지만 내년에는 다를수 있을꺼란 <br>조그만 희망조차 없어져 가고 있고 <br>오늘도 게임을 하다 잠들러 가지 <br>어저께는 카라에게 초콜렛을 받았어 <br>물론 꿈이었지만 너무나도 좋았어 <br>다음달엔 카라에게 박하사탕 보낼래 <br>나 지금 돌아갈래 아이유의 곁으로 <br>난 지금 오늘밤도 초콜렛을 씹으며 <br>한번도 받지 못한 26년 회상하네 <br>받아내리라 <br>올해는 작년과는 다를 줄 알았는데 <br>올해도 혼자였어 결국에 못 받았어 <br>이젠 익숙한 생활 나만 외로운 사람 <br>I can’t believe I can’t believe <br>하지만 내년에는 다를수 있을꺼란 <br>조그만 희망조차 없어져 가고 있고 <br>오늘도 게임을 하다 잠들러 가지 <br>올해는 작년과는 다를 줄 알았는데 <br>]]></content><category term="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)" label="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)"/><category term="발렌타인데이" label="발렌타인데이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/갓_오브_유니버스_God_Of_Universe/개/</id><title>갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 개 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:40:49+09:00</updated><published>2018-04-10T23:40:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%93_%EC%98%A4%EB%B8%8C_%EC%9C%A0%EB%8B%88%EB%B2%84%EC%8A%A4_God_Of_Universe/%EA%B0%9C/" title="갓 오브 유니버스 (God Of Universe) - 개 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날씨 좋은 날 <br>방안에 뒹굴다 <br>집구석이 답답해서 <br>산책하러 나와 <br>갈데없어 <br>무작정 거닐다 <br>길가에 묶여있는 <br>어린 개에게 묻는다 <br>개만도 못한 인간이라는 <br>말들이 있는데 <br>니가 보기엔 나는 어떻냐고 <br>묻는다 개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>날씨 좋은 날 <br>방안에 뒹굴다 <br>집구석이 답답해서 <br>산책하러 나와 <br>갈데없어 <br>무작정 거닐다 <br>길가에 묶여있는 <br>어린 개에게 묻는다 <br>개만도 못한 인간이라는 <br>말들이 있는데 <br>니가 보기엔 나는 어떻냐고 <br>묻는다 개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>개줄에 묶인 <br>어린 개에게 <br>묻는다 <br>]]></content><category term="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)" label="갓 오브 유니버스 (God Of Universe)"/><category term="개" label="개"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yo환/아직도그대는/</id><title>Yo환 - 아직도그대는 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:41:27+09:00</updated><published>2018-04-10T23:41:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yo%ED%99%98/%EC%95%84%EC%A7%81%EB%8F%84%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94/" title="Yo환 - 아직도그대는 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신이 보고플 때 <br>당신 이름 써 보지만 <br>썼다가 지워도 기억 속에 남아요 <br>보고 싶어요 보고 싶어요 <br>당신의 그 모습이 울어도 <br>소용없는 당신 이지만 <br>썼다가 지워 버려도 <br>기억 속에 남아 있는 <br>아직도 그댄 내 사랑 <br>당신이 그리울 때 <br>당신 이름 부르지만 <br>부르다 지치면 허공 속에 남겠죠 <br>사랑했어요 사랑했어요 <br>당신의 그 모든걸 불러도 <br>대답 없는 당신 이지만 <br>부르다 지쳐 버려도 <br>눈물 속에 남아 있는 <br>아직도 그댄 내 사랑 <br>아직도 그댄 내 사랑 <br>]]></content><category term="Yo환" label="Yo환"/><category term="아직도그대는" label="아직도그대는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yo환/미운당신좋은당신/</id><title>Yo환 - 미운당신좋은당신 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:41:29+09:00</updated><published>2018-04-10T23:41:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yo%ED%99%98/%EB%AF%B8%EC%9A%B4%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8B%B9%EC%8B%A0/" title="Yo환 - 미운당신좋은당신 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[미워도 내 사랑아 좋아도 내 사랑아 <br>미움이 변해서 사랑이 될까요 <br>사랑이 변해서 미움이 될까 <br>수많은 사람 중에 <br>당신과 내가 인연이 되어 <br>우리 서로 사랑했는데 <br>우리 서로 사랑했는데 <br>당신의 마음이 왜 이렇게 변했나요 <br>미워도 당신은 내 사랑아 <br>좋아도 당신은 내 사랑아 <br>수많은 사람 중에 <br>당신과 내가 하나가 되어 <br>영원토록 변치 말자고 <br>우리 서로 맹세했는데 <br>당신의 마음이 왜 이렇게 변했나요 <br>미워도 당신은 내 사랑아 <br>좋아도 당신은 내 사랑아 <br>좋아도 당신은 내 사랑아 <br>]]></content><category term="Yo환" label="Yo환"/><category term="미운당신좋은당신" label="미운당신좋은당신"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/상상_그리고/</id><title>SUZANDO - 상상 그리고 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:43:20+09:00</updated><published>2018-04-10T23:43:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/%EC%83%81%EC%83%81_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EA%B3%A0/" title="SUZANDO - 상상 그리고 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[천천히 걸어가는 너의 뒷모습 <br>내가 불러주길 기다린 거지 <br>너의 이름을 불렀을 때 <br>돌아보는 너의 얼굴은 <br>설레어하고 있었던 거지 <br>너 분명히 나 좋아해 <br>속일 수 없어 난 알아 <br>쓸데없는 상상을 <br>또 <br>설마 그 애가 나를 <br>좋아할까 <br>너 분명히 나 좋아해 <br>속일 수 없어 난 알아 <br>설마 너 진짜로 <br>나는 너 난 너 좋아해 <br>천천히 걸어가는 너의 뒷모습 <br>내가 불러주길 기다린 거지 <br>너의 이름을 불렀을 때 <br>돌아보는 너의 얼굴은 <br>설레어하고 있었던 거지 <br>너 분명히 나 좋아해 <br>속일 수 없어 난 알아 <br>설마 너 진짜로 <br>나는 너 난 너 좋아해 <br>난 너 좋아해 <br>넌 나 좋아해 <br>난 너 좋아해 <br>진짜 좋아해 <br>]]></content><category term="SUZANDO" label="SUZANDO"/><category term="상상 그리고" label="상상 그리고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/달뒤_Live/</id><title>SUZANDO - 달뒤 (Live) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:43:22+09:00</updated><published>2018-04-10T23:43:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/%EB%8B%AC%EB%92%A4_Live/" title="SUZANDO - 달뒤 (Live) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조금만 달려가면 <br>보일 것만 같았어 <br>길 따라 줄 서 있는 <br>가로등을 지나치고 <br>조금만 달려가면 <br>보일 것만 같았어 <br>내 눈 앞에 커다랗고 <br>노랗게 보이는 데 <br>깜깜한 밤을 달려가면 <br>커다랗고 노란 달 <br>멀어지기 전에 <br>볼 수 있을 것 같은데 <br>머리 위로 올라갔을 때 <br>조금만 달려가면 <br>보일 것만 같았어 <br>아무리 달려가도 <br>볼 수 없었어 <br>깜깜한 밤을 달려가면 <br>커다랗고 노란 달 <br>이미 날 지나친 사라져 간 <br>커다랗고 노란 달 <br>커다랗고 노란 달 <br>달 뒤 <br>달 뒤 <br>달 뒤 <br>조금만 달려가면 <br>보일 것만 같은데 <br>]]></content><category term="SUZANDO" label="SUZANDO"/><category term="달뒤 (Live)" label="달뒤 (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/맥주예찬/</id><title>SUZANDO - 맥주예찬 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:43:25+09:00</updated><published>2018-04-10T23:43:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SUZANDO/%EB%A7%A5%EC%A3%BC%EC%98%88%EC%B0%AC/" title="SUZANDO - 맥주예찬 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ABC 모두 키스해봤지만 <br>스킬은 다 똑같애 <br>입술에 <br>하늘은 파랗고 햇살은 짱짱해 <br>어떤 누구를 만나도 좋겠지 <br>A는 까칠해 시원해서 좋아 <br>B는 매너 좋지 부드러워 <br>C는 이도 저도 아니야 <br>근데 이상하게도 좋아 <br>ABC 모두 키스해봤지만 <br>스킬은 다 똑같애 <br>입술에 닿는 느낌은 <br>다들 별볼 일 없어 <br>냉정해 재미없어 <br>그래도 오늘은 한 명을 골라야지 <br>그래도 오늘은 한 명을 골라야지 <br>머리를 볶으고 <br>꼬까신 신고 <br>어떤 누구라도 만나야겠어 <br>A는 까칠해 시원해서 좋아 <br>B는 매너 좋지 부드러워 <br>C는 이도 저도 아니야 <br>근데 이상하게도 좋아 <br>ABC 모두 키스해봤지만 <br>스킬은 다 똑같애 <br>입술에 닿는 느낌은 <br>다들 별볼 일 없어 <br>냉정해 재미없어 <br>그래도 오늘은 한 명을 골라야지 <br>그래도 오늘은 한 명을 골라야지 <br>한 명을 골라야지 <br>ABC 중에 뭐가 땡겨 <br>나는 오늘 C가 끌리는 것 같아 <br>이것저것 고민하지마 <br>내일도 우리는 만날 수 있으니까 <br>항상 고민하는 것보다 <br>다음에도 만날 꺼야 <br>눈길 가는 걸 선택해 <br>지금을 즐기고 다음을 기약해 <br>고민 고민하지마 다음에 또 보자구 <br>]]></content><category term="SUZANDO" label="SUZANDO"/><category term="맥주예찬" label="맥주예찬"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/We_Butter_The_Bread_With_Butter/Klicks_Likes_Fame_Geil/</id><title>We Butter The Bread With Butter - Klicks. Likes. Fame. Geil! - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:43:27+09:00</updated><published>2018-04-10T23:43:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/We_Butter_The_Bread_With_Butter/Klicks_Likes_Fame_Geil/" title="We Butter The Bread With Butter - Klicks. Likes. Fame. Geil! - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hallo meine lieben Freunde <br><br>Schon, dass ihr wieder dabei seid <br>Schon, dass ihr eingeschaltet habt <br>Das wird ein Lazer Highlight <br>Wir sind wieder da, besser als es jemals war <br>Euer Neuer YoutubeStar <br>1000 Klicks, Hurra Hurra <br><br>Klicks Likes Fame Geil <br>#followforfollow, das ist Influenza Style <br>#pictureoftheday, kann man machen, ist okay <br><br>Blegh <br><br>Lutsch meinen Drop und mein Konto das geht steil <br>Eine Mille Likes, weil ich mein Leben mit euch teil' <br>Zwei Mille Likes und ich zieh' mich fur euch aus <br>Drei Mille Likes und ich mach's mir mit der Faust <br><br>Oh, shit <br><br>Wir haben gerappt, das tut uns Leid <br>Das zur Musik, zu der man schreit <br>Chill die Nippel und mach Klicks, Likes, Fame, Geil <br>Hier ist Strophe 2 fur die Online Polizei <br>Schreibt uns in die Kommentare, ob Bio wirklich besser ist <br>Lasst doch mal ein Like da <br>Sonst machen wir nicht weiter <br>QandA, druck auf Play <br>Daumen runter auch okay <br><br>Klicks Likes Fame Geil <br>#followforfollow, das ist Influenza Style <br>#tagsforlikes, ich unboxe meine Nikes <br><br>Blegh <br><br>Lutsch meinen Drop und mein Konto das geht steil <br>Eine Mille Likes, weil ich mein Leben mit euch teil' <br>Zwei Mille Likes und ich zieh' mich fur euch aus <br>Drei Mille Likes und ich mach's mir mit der Faust <br><br>Klicks Likes Fame Geil <br>Eine Mille Likes <br>Klicks Likes Fame Geil <br>Eine Mille Likes <br>Klicks Likes Fame Geil]]></content><category term="We Butter The Bread With Butter" label="We Butter The Bread With Butter"/><category term="Klicks. Likes. Fame. Geil!" label="Klicks. Likes. Fame. Geil!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지제_ZiZE/꿈_별/</id><title>지제 (ZiZE) - 꿈, 별 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:43:51+09:00</updated><published>2018-04-10T23:43:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EC%A0%9C_ZiZE/%EA%BF%88_%EB%B3%84/" title="지제 (ZiZE) - 꿈, 별 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그토록 간절히 움켜쥔 꿈의 별 <br>언제쯤 더 높은 하늘에 비출까 <br>크고 작은 것들에 흔들려버려 <br>헤매고 있는 내 별들은 <br>빛이라는 바램을 가득 품고서 <br>더 큰 별이 되길 꿈꾸며 잠들어 <br>환히 웃고 있는 저 달은 <br>내 맘을 더 밝게만 비추고 <br>맘에 담긴 그 환한 빛들은 <br>다가올 내일을 맞이해 <br>점점 더 희미해져 가는 내 꿈의 별 <br>정말 나 이대로 버틸 수 있을까 <br>크고 작은 것들에 흔들려버려 <br>헤매고 있는 내 별들은 <br>빛이라는 내일을 가득 안고서 <br>더 큰 별이 되길 꿈꾸며 잠들어 <br>환히 웃고 있는 저 달은 <br>내 맘을 더 밝게만 비추고 <br>맘에 담긴 그 환한 빛들은 <br>다가올 내일을 맞이해 <br>환히 웃고 있는 저 달은 <br>내 맘을 더 따스히 감싸고 <br>맘에 담긴 그 환한 빛들은 <br>다가올 내일을 맞이해 <br>]]></content><category term="지제 (ZiZE)" label="지제 (ZiZE)"/><category term="꿈, 별" label="꿈, 별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nic_Armstrong/Down_Home_Girl/</id><title>Nic Armstrong - Down Home Girl - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:44:02+09:00</updated><published>2018-04-10T23:44:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nic_Armstrong/Down_Home_Girl/" title="Nic Armstrong - Down Home Girl - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Lord, I swear the perfume you wear <br>Is made out of turnip greens <br>Every time you kiss me, girl <br>It tastes like pork and beans <br>Even though you're wearin' them <br>Citified high heels <br>I can tell by your giant step <br>You been walkin' through the cotton fields <br>Oh, you're so down home girl <br>Every time you monkey child <br>You take my breath away <br>Every time you move like that <br>I gotta get down and pray <br>Don't you know, that dress of yours <br>Is made out of fiberglass <br>And every time you move like that <br>I gotta go to Sunday mass <br>Oh, you're so down home girl <br>I like the Incomprehensible <br>Feel so good <br>Don't you know why <br>I'm gonna take you to the muddy river <br>And push you right on in <br>Just to watch the water roll down <br>Down your velvet skin <br>I'm gonna take you back to New Orleans <br>Down in Dixieland <br>I'm gonna watch you do the second line <br>With an umbrella in your hand <br>Oh, you're so down home girl <br>Oh, you're so down home girl]]></content><category term="Nic Armstrong" label="Nic Armstrong"/><category term="Down Home Girl" label="Down Home Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Danju/X_Feat_Cro_Video_Edit/</id><title>Danju - X (Feat. Cro) (Video Edit) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:44:07+09:00</updated><published>2018-04-10T23:44:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Danju/X_Feat_Cro_Video_Edit/" title="Danju - X (Feat. Cro) (Video Edit) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ah, Shit ich lade meine Gun Halt mir zwei Finger an den Kopf <br>Ich weiss noch, wie das hier began War immer wieder Stop <br>Ich bin zum Gluck gerade high, so high, so high <br>Und hor dir wieder mal nicht zu <br>Ich wurde gerne schreien FUCK YOU <br>Verdrang dich lieber mit 'nem Zug <br>Denn, wir tun es nur noch wenn wir high und betrunken sind, high und betrunken sind <br>Auch wenn es vielleicht nur 'n paar Stunden sind <br>Ich brauch es unbedingt, die Scheisse droht mich umzubringen <br>EX EX EX EX Letzter Schluck, letztes Glas <br>Diese Nachte sind zu kurz <br>Baby was du mit mir machst <br>Ist einfach viel zu gut <br>Ich seh doch wie du guckst <br>Ist egal, was gestern war <br>Komm, wir nehmen noch 'nen Schluck <br>Und vergessen uns nen Tag <br><br>Wir tun es nur noch wenn wir high und betrunken sind, high und betrunken sind x4 <br><br>Wir boxen uns von Ziel zu Ziel <br>Du sagst wir sind nicht real, oh real <br>Und denkst, dass hier ist n' Spiel, oh no <br>Geh spielen mit deiner Crew <br>Sind big im Business wie Shaquile O'Neal <br>Dollar, bitches, hoes und weed viel zu viel <br>Und immer wieder denk ich dann viel zu viel <br>Ist eigentlich nicht genug <br>Scurr <br><br>500 Paar neue Nikes, Bitch Als Beweis <br>Wenn jemand meint es reicht, sag ich Diggah, das 'ne Lie <br>Oh yeah is schon wieder Freitag <br>Bitches, Cash und Maybach Ich will alles dreifach <br>Und ich hab immernoch nicht genug <br>Ist alles neu Scurr <br>Wir sind mit den Boys Bring mal lieber Girls <br>Und vergiss mal deinen Freund <br>Es ist doch nur fur heute <br>Girl, es ist doch nur fur heute <br>Denn egal wieviel, es geht nie zuviel <br><br>This is the Danju comeup, so high <br>Aus den Boxen riechts nach Marihuana <br>Mag dich ohne Make up wenn du garnichts an hast <br>Nimm besser die Pille der Sound macht schwanger <br>So viele hubsche Frauen, das ist nicht mehr normal <br>Muss nix mehr erfinden, der shit ist real <br>Ich hab seit 2 Jahren fur nichts mehr bezahlt <br>Fick dich und fick dich und fick dich nochmal <br>Yeah <br><br>Ich war ewig lange down, immer down, denn ich dachte an dich <br>Du hast 'nen neuen, das machte mir nichts <br>Verkrafte ich, dachte ich, schwachsinnig <br>Naturlich machts mich sick, du hast mich abgefickt <br>Ich sass in der Uni und du suckst nen dick <br>Fuck you Bitch Ey, fuck this Bitch <br>Weiss nicht wo wir heute sind Lass den Joint brennen <br>Alle boys sind im Hotel <br>Sag ihr, bring deine Freundin und die Freundin von der Freundin von der Freundin <br>Aber schnell ah <br>Sag mir Homie, warum hatest du <br>Spitt Fire Danju baby Uh <br>Glaub mir, dass ich hier bin hat ne Menge mit meinem Game zutun <br>Bin jetzt 25, man let's get it, where the money, man let's get it <br>Ich werde irgendwann mal sagen <br>Fuck we did it, fuck her and forget it <br>Ich will viel mehr von den Bitches <br>Und ich will viel mehr von den Jibbits <br>Es ist niemals genug x4]]></content><category term="Danju" label="Danju"/><category term="X (Feat. Cro) (Video Edit)" label="X (Feat. Cro) (Video Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/형지/마주쳤을지도_몰라/</id><title>형지 - 마주쳤을지도 몰라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:44:58+09:00</updated><published>2018-04-10T23:44:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%95%EC%A7%80/%EB%A7%88%EC%A3%BC%EC%B3%A4%EC%9D%84%EC%A7%80%EB%8F%84_%EB%AA%B0%EB%9D%BC/" title="형지 - 마주쳤을지도 몰라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너와 서 있던 커다란 그 길 위에 <br>우릴 밝혀주었던 파란 신호등도 <br>두둥실 띄워주었던 우리 <br>발걸음조차 <br>나 혼자서는 무겁게 늘어지고 <br>날 잡아주던 너의 손끝이 <br>아직도 느껴져 <br>혼자 지나는 이 길은 너무도 무거워 <br>한 번쯤은 마주쳤을지도 몰라 <br>널 못 본체로 지나갔나봐 <br>바쁜 일상 속에 <br>바쁜 걸음으로 지나쳐 <br>떠나버린 그 시간에 난 멈춰있는데 <br>너와 걸었던 그 많은 길목 위에 <br>우릴 비춰주었던 환한 가로등도 <br>포근히 안아주었던 <br>너의 따스함조차 <br>나 혼자서는 차갑게 얼어붙고 <br>날 바라보던 너의 눈빛이 <br>아직도 느껴져 <br>혼자 지내는 시간이 너무도 낯설어 <br>한 번쯤은 마주쳤을지도 몰라 <br>널 못 본체로 지나갔나봐 <br>바쁜 일상 속에 <br>바쁜 걸음으로 지나쳐 <br>떠나버린 그 시간에 난 멈춰있는데 <br>한 번쯤은 마주쳤을지도 몰라 <br>널 못 본체로 지나갔나봐 <br>바쁜 일상 속에 <br>바쁜 걸음으로 지나쳐 <br>떠나버린 그 시간에 난 멈춰있는데 <br>]]></content><category term="형지" label="형지"/><category term="마주쳤을지도 몰라" label="마주쳤을지도 몰라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/CloudBand/아몰랑_Feat_숙행/</id><title>CloudBand - 아몰랑 (Feat. 숙행) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:45:31+09:00</updated><published>2018-04-10T23:45:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/CloudBand/%EC%95%84%EB%AA%B0%EB%9E%91_Feat_%EC%88%99%ED%96%89/" title="CloudBand - 아몰랑 (Feat. 숙행) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제 와서 날 버리고 <br>모르는 척 하시나요 <br>알면서도 넌 아몰랑 <br>당신만 믿고 따라 갔어요 <br>모든 것을 다 주었어요 <br>차갑게 외면하는 당신의 눈빛에 <br>내 가슴은 젖어 드네요 <br>돌아서는 뒷모습 <br>바라보기만 했죠 <br>헤어짐에 아무 말도 못하고 <br>기다리는 내 가슴 <br>얼마나 아팠는지 <br>그대는 왜 모르시나요 <br>아직도 날 모르시나요 <br>당신만 바라보고 살아요 <br>이제 와서 날 버리고 <br>모르는 척 하시나요 <br>알면서도 넌 아몰랑 <br>다시 만날 그날을 <br>그려보기만 하죠 <br>그 카페에 그 자리에 앉아서 <br>돌아오길 믿어요 <br>어제처럼 내일은 <br>그대도 날 기다리나요 <br>아직도 날 모르시나요 <br>당신만 기다리고 있어요 <br>우리들의 이 사랑을 <br>모르는 척 하시나요 <br>알면서도 넌 아몰랑 <br>아직도 난 기다립니다 <br>익선동 카페 향기 속에서 <br>이제 와서 날 떠나고 <br>모르는 척 하신 당신 <br>너 때문에 난 아몰랑 <br>]]></content><category term="CloudBand" label="CloudBand"/><category term="아몰랑 (Feat. 숙행)" label="아몰랑 (Feat. 숙행)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박용민/Gluck___Orfeo_Ed_Euridice_-_Che_Faro_Senza_Euridice_굴룩___오르페오와_에우리디케_-_에우리디체_없이_무얼_하리오/</id><title>박용민 - Gluck : Orfeo Ed Euridice - Che Faro Senza Euridice (굴룩 : 오르페오와 에우리디케 - 에우리디체 없이 무얼 하리오) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:52:05+09:00</updated><published>2018-04-10T23:52:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9A%A9%EB%AF%BC/Gluck___Orfeo_Ed_Euridice_-_Che_Faro_Senza_Euridice_%EA%B5%B4%EB%A3%A9___%EC%98%A4%EB%A5%B4%ED%8E%98%EC%98%A4%EC%99%80_%EC%97%90%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%BC%80_-_%EC%97%90%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%94%94%EC%B2%B4_%EC%97%86%EC%9D%B4_%EB%AC%B4%EC%96%BC_%ED%95%98%EB%A6%AC%EC%98%A4/" title="박용민 - Gluck : Orfeo Ed Euridice - Che Faro Senza Euridice (굴룩 : 오르페오와 에우리디케 - 에우리디체 없이 무얼 하리오) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Che faro senza Euridice <br>Dove andro senza il mio ben <br>Che faro Dove andro <br>Che faro senza il mio ben <br>Dove andro senza il mio ben <br>Euridice Euridice <br>o Dio risponde <br>risponde <br>Io son pure il tuo fedele <br>son pure il tuo fedele <br>il tuo fedele <br>Che faro senza Euridice <br>Dove andro senza il mio ben <br>Che faro Dove andro <br>Che faro senza il mio ben <br>Dove andro senza il mio ben <br>Euridice Euridice <br>Ah non m'avvanza <br>piu socorso piu speranza <br>ne dal mondo ne dal cel <br>Che faro senza Euridice <br>Dove andro senza il mio ben <br>Che faro Dove andro <br>Che faro senza il mio ben <br>Dove andro <br>Che faro <br>Che faro senza il mio ben <br>senza il mio ben <br>senza il mio ben <br>]]></content><category term="박용민" label="박용민"/><category term="Gluck : Orfeo Ed Euridice - Che Faro Senza Euridice (굴룩 : 오르페오와 에우리디케 - 에우리디체 없이 무얼 하리오)" label="Gluck : Orfeo Ed Euridice - Che Faro Senza Euridice (굴룩 : 오르페오와 에우리디케 - 에우리디체 없이 무얼 하리오)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/The_One_Feat_Olamide_Faison/</id><title>Lock Smith - The One (Feat. Olamide Faison) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:53:18+09:00</updated><published>2018-04-10T23:53:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/The_One_Feat_Olamide_Faison/" title="Lock Smith - The One (Feat. Olamide Faison) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It's something that's telling me I should leave now, end it right now, stop it and cut all your losses <br>Let her find someone who loves her for her, don't be so selfish and thoughtless <br>Don't be that person to worsen her wounds, allow her to heal <br>Don't keep pretending like you was intending to finally commit then you skip on the steal <br>Tell her the truth, try it for once, you felt this way, but denied it for months <br>We was extending and spending our time, fueling our lust, that is no trust <br>Should've backed up, played it more casual, we got attached that part was natural <br>Tried to avoid the void it would cause then I hit pause, I feel like I had to <br>How do I reconcile what I broke in parts No excuse, but I overthought <br>Pulled away and then pushed back inside with no sacrifice that we grow apart <br>But I'm so involved with myself, the thought of commitment I left on the shelf <br>Preoccupied with looking outside for something I knew would eventually fail <br>What that entails Only the future can tell, only if you can detail <br>We saw the proof in both of our parents, lord only knows they went through some hell <br>What is it worth And what are you willing to leave And how are you able to breathe <br>A part of me left, that was so easy to catch I wore it right there on my sleeve <br><br>If I could right all of my wrongs <br>My fault just treated you low <br>But you're gone, damage is done <br>It's sad I thought you were the one <br><br>Thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one <br><br>And don't you remember that moment when we was alone <br>At dinner distracted we acting indifferent while checking our phones <br>Reluctant I told you my feelings about you and how they had grown <br>Admittingly that was a side of myself that I never had shown <br>And then it went cold, went home together but I felt a shift, something was telling me that was our rift <br>How I responded to how we had bonded initially might be the reason we split <br>You wanted more, I wasn't eager to rush, I was in eager to rush <br>I tried to stop it before it got started, but once it got started I needed your touch <br>How do I reconcile what I ripped to shreds Wreck a smile that I meant to pledge <br>Took a while, but you shook me how and I still don't know what I didn't said <br>And I still don't know if it's in my head, pulled away and just went to bed <br>Woke up then it finally hit, you can't be mine if I flinch instead <br>Uninterested in just friends, can we be honest I guess it depends <br>We can be cool to a certain extent, don't put the blame where it never was meant <br>Don't feel ashamed if we never commit, how can we stray if we never say quit <br>Guess it's too little too late, too many mistakes it's only so much I can give <br><br>If I could right all of my wrongs <br>My fault just treated you low <br>But you're gone, damage is done <br>It's sad I thought you were the one <br><br>Thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one <br>Thought you were thought you were thought you were the one]]></content><category term="Lock Smith" label="Lock Smith"/><category term="The One (Feat. Olamide Faison)" label="The One (Feat. Olamide Faison)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/Agenda/</id><title>Lock Smith - Agenda - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:53:23+09:00</updated><published>2018-04-10T23:53:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/Agenda/" title="Lock Smith - Agenda - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Here we go y'all <br>Here we go <br>Here we go y'all <br>Here we go <br><br>Can I Kick It Yes you can x3 <br>Go <br><br>They say we living in a generation that's full of gentrification <br>A gender based agenda is a genuine indication <br>Bicker back and forth about who controls the premisses, but it's all stolen land from the native people indigenous <br>The remnants of a reverend is irrelevant <br>They justify the why through cinematic embellishments <br>Then we let elitists mislead us <br>The buffer <br>Turn working class whites against all people of color <br>We suffer the same affliction through economic restrictions <br>Focus on skin tone while their pockets have since grown <br>It's known the black and white concept is just a myth <br>Until they could profit from it race didn't exist <br>From the current face of a felon to the state that we fell in <br>To the fabrication and bait after Bacon's Rebellion it was telling <br>They won't stop until the spectrum is stretched <br>Til we see our selves as one, we can never progress <br><br>Can I Kick It Yes you can x3 <br>Well I'm gone <br><br>Imagine if I came to your home as a houseguest <br>Murdered your whole family before the food could digest <br>Waited a hundred years to make an unlawful pack then put your grandfather's face on a baseball hat, helmet or jersey <br>Early sign of a corporate influx <br>Separate church and state but state in god we trust <br>On the back of your paper deity <br>How do we break free of thee superficially made handcuffs they hand us <br>Not saying dwell on the past make em pay from a far but you can't expect us to heal and not acknowledge the scars <br>Back in college I saw the vast majority of the frats and sororities go in debt <br>Still the masses applaud <br>No passion at all Depending on weather you act or you pause <br>It's like we pay to got to school to get a job to pay for school <br>The pace is cruel <br>If we do pay it off we have to go to a therapist and try to repair the mental damage it caused <br><br>They want us to deport the Mexicans, block the Middle East, prostitute the Youth and shoot poor people in the streets <br>The fortunate repeat pull your bootstraps, but the leather has been weathered get tethered after a few laps <br>And whether do you do act or fall back it's still strenuous <br>Most of us know this but the motives are disingenuous this continuous lack of admission is why we rap with conviction and break our backs to close the gap that you swim in <br>Every rappers opinion, basically fed to them <br>They want to recite the same hype like a Teleprompter was read to them <br>Non responsive, I'm dead to them <br>My subconscious is lead brewing <br>I remember the time when we were considered less than human <br>Three clicks from 3 5s <br>People are quick to judge still claiming that he riffs but still <br>There's no way to un reap these <br>My family are immigrants does that make me a sub species]]></content><category term="Lock Smith" label="Lock Smith"/><category term="Agenda" label="Agenda"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/No_Way_Feat_Rebecca_Nobel/</id><title>Lock Smith - No Way (Feat. Rebecca Nobel) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:53:25+09:00</updated><published>2018-04-10T23:53:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/No_Way_Feat_Rebecca_Nobel/" title="Lock Smith - No Way (Feat. Rebecca Nobel) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I know what it means <br>I know what to do now <br>I saw it in my dreams <br>I know I'm in tune now x2 <br><br>I've been on a grind I've been on the road <br>I've been hard to find, I've been all alone <br>People from the past blowing up my phone <br>I don't owe a dime, I did it on my own <br>I'm living my dream, I never want to stop to soak them in <br>I'm just trying to find a way, I remember nobody noticed him <br>I just take it day to day, never want to come that close again <br>You can I'm crazy hey, I never want to feel being broke again <br>I never want to be so quick to leave and just quill the thieves <br>Niggas never want to see you where they wish to be <br>This industry so I instantly put a wall in between what it's been to me <br>Yeah, but I know where my destiny lies <br>I put in my ten thousand hours and now I'm empowered I feel like I finally arrived, wassup <br><br>So far, so far away <br>My dreams, my dreams away <br><br>I know when it's gone <br>It's gone it's whatever now <br>I'm moving on for the better now <br>I'm letting go it's forever now x2 <br><br>I don't want to waste my time and start to feel <br>I can never live with how I'm built <br>I know life and can be misleading breeding doubt somehow I deal <br>I know certain people never really thought I'd get this far, but still <br>Kept believing in myself I told myself I would never yield <br>I know disappointment stings and I know everything it brings <br>Can either break you down or make you strong and build your self esteem <br>I don't open up too often I stay guarded that's my thing <br>Better watch who you share your hopes with never let no one kill your dreams <br>I've been through the dirt and back again told I was next and passed again <br>Said I would never sign back with a label and almost fell in the trap again <br>I know that my music is deeper than what they've been trafficking <br>A tragic binge the facts are in I knew you would hate me <br>Fact of the matter I know myself, where was y'all when I got no one's help <br>No one felt the need to be seen when there was no scene I almost fell <br>Yeah, but I know where my destiny lies <br>I put in my ten thousand hours and now I'm empowered I feel like I finally arrived, wassup <br><br>So far, so far away <br>My dreams, my dreams away <br><br>I know when it's gone <br>It's gone it's whatever now <br>I'm moving on for the better now <br>I'm letting go it's forever now x2 <br><br>Yeah <br>Yeah <br><br>And I all I ever wanted was you to notice me <br>Don't be shocked you know it's me <br>All the things that held me back just made me strong unknowingly <br>No one sees the pain your suffered still you must endure <br>Your only hope is what's in store <br>Even though you know it's bleak even know you know it's steep <br>Even though you cut me deep, I tried to conceal it still even though it took it's toll on me <br>So it seems if you can sew it seems then I can sew its seams <br>To be the first to focus on my dreams cause <br><br>I know what it means <br>I know what to do now <br>I saw it in my dreams <br>I know I'm in tune now x2]]></content><category term="Lock Smith" label="Lock Smith"/><category term="No Way (Feat. Rebecca Nobel)" label="No Way (Feat. Rebecca Nobel)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/Nobody/</id><title>Lock Smith - Nobody - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:53:27+09:00</updated><published>2018-04-10T23:53:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lock_Smith/Nobody/" title="Lock Smith - Nobody - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Listen <br>Kato on the track bitch <br>Yeah <br><br>Think about the moment when your boy was unemployed and I couldn't pay the fucking rent <br>Started making music but it wasn't making money so I used it as a way to vent <br>Had to take a loan from my father I was bothered I was harboring some ill intent <br>He'll admit, never thought we'd make it this far his bars got a way of shaking things, I can feel this shit <br>That was it, thinking back to '05 when I had that '05 so far I had set a precedent <br>I was with my cousin at the dope spot when the foe shot loved ones and the killers had the crescent lit <br>And I've been focused ever since, credit go to Nessa told me, nigga don't be hesitant <br>I done made more in this last half year then I did in my career, really that is no embellishment <br>I don't give a fuck about nobody else opinion, what nobody else is penning, I ain't swimming in the shallow end <br>I remember when they tried to tell me I could never make an album independent that was sick unless I followed them <br>But I could never follow trends, I just keep it honest, I don't play into the politics <br>I be having bitches, I ain't even got to try <br>They applying for positions like their vying for a scholarship <br>I done been, all up in the midst of the miscellaneous misses that try to visit his business but diss him heinous <br>But that is the business ain't it, shit is anticipated, they want me to go at rappers but get no participation and uh <br>Fuck y'all really want to prove Bobby Fischer, I can see your next 'hunnid moves <br>Trying to creep up on a player but I'm so in tune <br>And you used to talk about it, I'm the fucking truth <br><br>I know this scene, I know what to do <br>They follow my lead, they watching my moves <br>Think about me, now worry about you, and shit y'all could do <br>Y'all in the game, but I make the moves <br><br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas talk more than these bitches <br>These bitches will catch you a body <br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas be cuffing these bitches <br>These bitches be off catching bodies <br><br>I've been in certain bars where I was diverted from <br>What I would initially do whenever the burden comes <br>Or whether or not I want to respond, play it off as a qualm, or calmly disregard and infer upon <br>Upon further review, I was unnerving a few niggas that tried to tell me I wasn't deserving I knew <br>What I was up against, so I would succumb intense <br>Personal adverse, the worst was self induced <br>I don't recall a time, that I was at all given <br>What I did not earn so I'm not at all smitten <br>By your concern at any negative turn that you disguised as love, but shovel shit when I'm not looking <br>Why you was onlooking, I steadily grew a team <br>Started to get attention, but that could be too extreme <br>Sort of a lucid dream, nothing you used to seeing <br>Look in my inbox, and nigga it's all women <br>I just continue to fill up these venues and murder these stages, I'm getting my bread <br>I am no longer dependent on niggas I have no more worries, I'm thoroughly fed <br>I made decisions to make some revisions to people in my life, so some of them fled <br>Makes me no difference if you show resistance we heard your opinions now lay in your bed <br>Mention my name and they react the same <br>I struggled and bled for the shit that I've done <br>Everything up to this point, good or bad, regardless it made me the man I've become <br>I find it fitting how someone who's sitting so comfortably has an opinion on us <br>Your vision is clouded with whom you surrounded, what you think of me, I do not give a fuck <br><br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas talk more than these bitches <br>These bitches will catch you a body <br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas be cuffing these bitches <br>These bitches be off catching bodies <br><br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas talk more than these bitches <br>These bitches will catch you a body <br>I fuck with nobody <br>I fuck with nobody <br>These niggas be cuffing these bitches <br>These bitches be off catching bodies <br><br>I fuck with nobody <br>Bitches will catch you a body <br>I fuck with nobody <br>These niggas be cuffing these bitches <br>These bitches be out catching bodies <br><br>Look <br>Look <br>I don't fuck with none of y'all, I be on my own shit <br>Niggas always rap about it, but they never own shit <br>I don't see the point in me pointing out any difference in niggas I wouldn't mention let alone get along with <br>On with the thought of proceeding people be reading <br>Deep into what they need, so sorry this where I leave you <br>Nothing more I could feed you, witnessed what I had weaved through <br>Good for nothing, but talking, but nigga we don't believe you <br>Head to, this is just a preview, niggas act worse than these hoes, they deceive you <br>You ain't gotta say a single word, I can read you <br>Yeah they show love, but they really want to bleed you <br>And we do, what it is that we do feel, usually the fake ones claiming that they too real <br>They just keep talking and running they mouth like a hobby <br>That's probably the reason I fuck with nobody]]></content><category term="Lock Smith" label="Lock Smith"/><category term="Nobody" label="Nobody"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dumbfoundead/Respect_16s_Feat_Dok2_Myk_Rakaa_Mithra_Jin_Tablo_Bizzy_Sean_Rhee__Tiger_JK/</id><title>Dumbfoundead - Respect 16`s (Feat. Dok2, Myk, Rakaa, Mithra Jin, Tablo, Bizzy, Sean Rhee &amp; Tiger JK) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:54:20+09:00</updated><published>2018-04-10T23:54:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dumbfoundead/Respect_16s_Feat_Dok2_Myk_Rakaa_Mithra_Jin_Tablo_Bizzy_Sean_Rhee__Tiger_JK/" title="Dumbfoundead - Respect 16`s (Feat. Dok2, Myk, Rakaa, Mithra Jin, Tablo, Bizzy, Sean Rhee &amp; Tiger JK) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1: Dok2] <br><br>Seoul to Los Angeles, Korea to USA <br>비행기를 타고 언제나 높게 stay <br>Stay fly-ah-ah-ah-ah like 3 6 mafia <br>Please don’t get it twisted <br>Crown j 가 아니야 내맘이야 <br>Lot of you fake cats 그만 울어대 <br>Im a big dog 너의 긴 꼬리를 물어대 <br>Who the man now? Uh Ask about it <br>내 뱉은 rhyme이 <br>곧 돈이 되는 베테랑이 <br>가르쳐 주는 검은띠 rhymin 내 태권도 flow <br>Fake 들은 go real 들은 come <br>태클을 거는 널 째끼는건 아주 쉬워 <br>이건 훈민정음 dribbling like 개코형 flow <br>Mother fuckers ain’t listening <br>난 여기 있으니 연예인은 니들이 해 <br>난 말을 하지 않아, 나의 말은 니들이 해 <br>Tv 에는 나와도 충분히 비는 cash <br>I’m a big dog, I told you I be shitting on em <br><br><br>[Verse 2: MYK] <br><br>Back on my shit, <br>some of you haters will second guess me <br>But I don't really trip, <br>the game has been cheated for sake of making hits <br>The rules have been broken, I’m just trying to get my fix like <br>hip hop addict, yeah i gots to have it <br>Something like a wonder, I’m a microphone savage <br>To keep from going under, try to overcome the madness <br>Posted in the addict, looking for the rabbit <br>Like alice, I must be lost on another planet <br>Gripping my microphone, like weapon <br>So my hands are callused <br>Ready to fight, keeping my guard up <br>I’m in the gym cause Dumb told me get my bars up <br>That’s why my brother Dumb told me to do <br>So this is what I got, now let me just move it for you <br>When I’m sitting back, listening to dumb <br>Or smiling as my brother kill em all <br>To make em run <br><br>[Verse 3: Yankie] <br><br>아침 부터 들리는 scream 소리 <br>But not a dream <br>찢어지는 나의 상처는 사과색 크림 <br>아마 dribble로치면 딩유 <br>Away game, trip you <br>한국에서 부터왔지 이제 몸들 좀 지켜 <br>앉아서 보단 당해 여기 개들의 소굴 <br>이빨에 독을 바르고 다녀 다음엔 누굴 <br>눈을 감지마 just feel it <br>어차피 파도에 쓸려버린 돛을 올려 <br>넌 틀려 뭘해도 너는 묻혀 <br>내 실력의 백퍼센트 no body can miss me <br>이미 검증이 된 까만이 와 실력이 비슷해 <br>이기적인 마의 flow 덩치로 치면 dinosaur <br>이달에 뻥 한번 안 보태도 MC의 씨백은 내 biscuits <br>I hate this but 내가 아님 누구 <br>트집 잡아 봤자 이미 너를 밟는 나의 구두 <br>수근수근 대도 어차피 넌 그냥 앞잡일 뿐 <br>그냥 삼진 막 때려잡는 마지막 권투수 <br><br><br>[Verse 4: Rakaa] <br><br>Eyes, three <br>If you can see what i see <br>Life’s like a consecutive triple feature to me <br>I style free, I spit graphic imagery <br>Or jazz calligraphy when i write history on the mic <br>Victory is in sight <br>Scared visually <br>Ice in my veins when i strike, you bare viciously <br>Rakaa plans meticulously <br>They Move mathematically, precisely, then religiously <br>I dissect her with a lessons of park <br>I see exclamation marks bent into question marks <br>And vice versa <br>I might be a nice person <br>Maybe your worst nightmare <br>Maybe your eye surgeon, FOCUS NOW <br>When i zero in, I’m on <br>Bbq is the boss, the workers are 반찬 <br>CA all day LA sound <br>Check the pyramid city then dinner in Ktown <br><br><br>[Verse 5: 미쓰라 진] <br><br>우린 역사의 뒷편, 모두 관심 꺼 <br>나무란 시선, 입엔 다 지퍼 <br>무관심한 세상에 난 <br>내 입술 부싯돌 불꽃 튀어 불 지펴 <br>Kiss me 아주 복잡하게 뒤틀린 <br>내 삶은 미녀, 아니 성난 야수 같은 밑그림 <br>이런 날 길들이기 쉬울거야 니 들이 <br>내 뱉는 함성에 난 편히 안도를 하고 싶으니 <br>첨엔 탑 100, 탑 10도 안된다로 내 고집은 number 1 (got damn) <br>한국이란 언더그라운드 속에 음악 해온 <br>갑박해와 반대 속에 빛을 봤네 <br>지난 성과는다 어제로 끝난 영광 <br>이미 담 시즌 준비로 바쁜 시건방 떠는 에픽하이 믿어 <br>길 잃었던 새 날개 다시 펴 2011년 컴백 <br><br><br>[Verse 6: 타블로] <br><br>It all began with a bait <br>Cooled it out ben n jerry's <br>Down to LA wildin out serengeti <br>Hit Seattle, the rattle made the needle weave <br>Took a bite of the big apple like even steve <br>We killed it, from U.S. to Korean tours <br>Got them hands up like Delorean doors <br>The walls world wide boast epik high posters <br>Making other rappers cd become coasters <br>From k-popers, to special k poppers, e droppers, hip hoppers <br>everybody cop us, oh god help us <br>We becoming a plague, everybody saying run run run away <br>Asking us to be humble, try telling wide receivers in the end zone to gracefully fumble <br>We’ve already touched down, let’s celebrate packers super bowl <br>Take a hit levitate <br><br><br><br><br>[Verse 7: Dumbfoundead] <br><br>It’s LA to Seoul dog and this is a roll call <br>I live by my own laws, a rebel with no cause <br>Assemble my road dogs, with a single phone call <br>The Movement in korea to the Project Blowed y’all <br>I’m a warrior, been in K-town since the riots <br>This rhymin shit is easy, got it down to a simple science <br>When you pouring me drinks, you better use two hands <br>Imma spit it in two languages just because i can <br>내 이름은 덤, 난 허를 찌르는 놈 <br>빈틈이 없는놈, 건드리면 뒤지거든 <br>너가 뒤집어 논 카드를 뒤집거든 <br>아무리 수작 부려봤자 나는 이기거든 <br>You never knew I could spit it in Korean <br>근대 나는 한국말로도 랩해 이건 쉬운 일이니깐 <br>It’s a language called rhythm <br>If you feeling me now, then 불러봐 내 이름 (Dumbfoundead) <br><br>[Verse 8: Bizzy] <br><br>I get sick and tired of one two <br>Now sip 소주 한잔 빨고 <br>음악에 기대 to the to the 비트에 기대 <br>흥얼 거려 중얼 거려 하루 온종일 <br>I kept it to myself <br>말하지 말라 해서 말안했어 <br>난 너희들이 syllable을 새고 있는 순간에도 <br>Bizzy gettin busy yeah I'm back with a track <br>This is just a little shout out to Dumbfoundead <br>I’m from the land where everything is new <br>Got funky accent to test my censors? <br>I’m not trying to brag but we all who got blessed <br>hot한 열기에 microphone은 내 손에 심각한 손해 보기 전에 <br>You better walk away (eyyyyy) <br><br><br>[Verse 9: Sean Rhee] <br><br>많은 사람들은 성공을 두려워 해 <br>그 대부분의 사람들은 그걸 인정 못해 <br>많은 노력 끝에 희생 될 것들이 너무 많아 <br>가진게 또 너무 많아 포기 하지 못해 <br>난 또 microphone check <br>내 꿈을 포기 못해 <br>But too much drinking and smoking got me fucked up all day <br>All the time i had in the world, why did i throw it away <br>그렇게 허송세월 날려 버린 아까운 20대 <br>이젠 내가 무십데, 또 아닌데 랩 하고 싶데 <br>니 뭐 어쩌니, 말하고 다니기도 쪽 팔린데 <br>그런데 이걸 어째, 힙합이 나를 선택 <br>한거 같아, 좋은 차 보다 아직도 flow 타는게 <br>훨씬 더 좋아 근데 내게 책임 질게 너무 많아 <br>더는 말아야 할 짓거리 하는 것만 같아 <br>그 압박감과 같이 나는 microphone을 더 꽉 잡아 <br>Spit my name Sean Rhee, 나는 더 이상 두렵지가 않아 <br><br><br>[Verse 10: Tiger JK] <br><br>I parade with them gays in west LA <br>And marched with them, and fight for their ways <br>And their right to be legal, as we consider some evils, <br>Medicinal for people, hypocrisy in politics <br>I know you can see through <br>Like badu badu window seat <br>I know you can see too <br>If you're holding up the Bible <br>Then I know you can read too <br>But linin up they lyin to you <br>Take money designed to get you broke <br>and even buy you to sell em right back to <br>your sons and daughters <br>Spit tactics and horrors to collect last quarters <br>So rich get richer and poor get poorer (ha ha ha) <br>아직도 갈길은 멀어 나는 혼자 걸어 <br>한 순간 한까치를 털어 하늘을 바라보며 <br>]]></content><category term="Dumbfoundead" label="Dumbfoundead"/><category term="Respect 16`s (Feat. Dok2, Myk, Rakaa, Mithra Jin, Tablo, Bizzy, Sean Rhee &amp; Tiger JK)" label="Respect 16`s (Feat. Dok2, Myk, Rakaa, Mithra Jin, Tablo, Bizzy, Sean Rhee &amp; Tiger JK)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/LIE_Feat_선우정아/</id><title>SOWALL - LIE (Feat. 선우정아) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:56:44+09:00</updated><published>2018-04-10T23:56:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SOWALL/LIE_Feat_%EC%84%A0%EC%9A%B0%EC%A0%95%EC%95%84/" title="SOWALL - LIE (Feat. 선우정아) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 짙은 그 얼굴로 내 맘을 녹이고 <br>애잔한 그 말투로 날 달래고 <br>따뜻한 그 손길로 꼭 감싸 안으며 <br>지금 없인 하루도 살 수 없다는 <br>거짓말 <br>돌아서면 흩어 사라지는 <br>거짓말 <br>두서 없는 그딴 말들이란 <br>시간이 우는 소릴 밤새 듣다가 <br>기대가 타버린 그때로 가 <br>참아야 하는 건 다 당연한 일이야 <br>내 맘과 맘 사일 멋대로 오가는 <br>거짓말 <br>돌아서면 흩어 사라지는 <br>거짓말 <br>두서 없는 그딴 말들이란 <br>거짓말 <br>돌아서면 흩어 사라지는 <br>거짓말 <br>두서 없는 그딴 말들이란 <br>]]></content><category term="SOWALL" label="SOWALL"/><category term="LIE (Feat. 선우정아)" label="LIE (Feat. 선우정아)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Everywhere/Shades_At_Night/</id><title>Everywhere - Shades At Night - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:56:57+09:00</updated><published>2018-04-10T23:56:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Everywhere/Shades_At_Night/" title="Everywhere - Shades At Night - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You wear your clothes <br>so tight it hurts you <br>Cover up what's left inside <br>You wear them <br>just to hide your virtues <br>Pain makes you forget the crimes <br>Whatever you try to find <br>I hope it's all wrong <br>whenever I come around <br>you'll be long gone <br>Those shades do make you blind <br>You wear your shades at night <br>You cannot see how hard I fall <br>I clench my fist so tight <br>try to burst <br>through your brick wall <br>So I pray <br>And I shout <br>But you just seem to push me out <br>When I try my best to get inside <br>I keep on slip right <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>What does it take to make me break <br>Little ways you use <br>to shake it right <br>Are you afraid I will walk away <br>Like he did the first man <br>of your life <br>Whatever you try to find <br>I know it's all wrong <br>whenever I close my eyes <br>you'll be long gone <br>Those shades do make you blind <br>You wear your shades at night <br>You cannot see how hard I fall <br>I clench my fist so tight <br>try to burst <br>through your brick wall <br>So I pray <br>And I shout <br>But you just seem to push me out <br>When I try my best to get inside <br>I keep on slip right <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>You wear your shades at night <br>You cannot see how hard I fall <br>So I pray <br>And I shout <br>But you just seem to push me out <br>So I pray <br>And I shout <br>But you just seem to push me out <br>When I try my best to get inside <br>I keep on slip right <br>Right right right off <br>So I pray <br>And I shout <br>But you just seem to push me out <br>When I try my best to get inside <br>I keep on slip right <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>Mind mind mind mind <br>Right right right off your mind <br>]]></content><category term="Everywhere" label="Everywhere"/><category term="Shades At Night" label="Shades At Night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김시형/봄과_함께_With_김동현/</id><title>김시형 - 봄과 함께 (With 김동현) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:11+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%8B%9C%ED%98%95/%EB%B4%84%EA%B3%BC_%ED%95%A8%EA%BB%98_With_%EA%B9%80%EB%8F%99%ED%98%84/" title="김시형 - 봄과 함께 (With 김동현) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄이 오는 조용한 소리 <br>내 마음 울리는데 <br>부드러운 바람 향기 <br>자연 속에 있으니 <br>봄의 손길 다가온 곳에 <br>희망의 소식 전하고 <br>봄꽃 내음 피어난 마음 <br>언제나 향기 가득하여라 <br>아 봄은 희망을 주고 <br>봄을 향한 내 마음 <br>더욱 깊어갈 때 <br>아 언제나 노래하리 <br>봄 바람이 희망의 노래 만들고 <br>봄과 함께 아름다운 <br>세상 만들어 가면 <br>언제나 봄의 노래 <br>영원히 함께 하여라 <br>봄의 손길 다가온 곳에 <br>희망의 소식 전하고 <br>봄꽃 내음 피어난 마음 <br>언제나 향기 가득하여라 <br>아 봄은 희망을 주고 <br>봄을 향한 내 마음 <br>더욱 깊어갈 때 <br>아 언제나 노래하리 <br>봄 바람이 희망의 노래 만들고 <br>봄과 함께 아름다운 <br>세상 만들어 가면 <br>언제나 봄의 노래 <br>영원히 노래 하여라 <br>]]></content><category term="김시형" label="김시형"/><category term="봄과 함께 (With 김동현)" label="봄과 함께 (With 김동현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NuD/Perfume_Jeongwoo_Park_Remix/</id><title>Nu.D - Perfume (Jeongwoo Park Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:13+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NuD/Perfume_Jeongwoo_Park_Remix/" title="Nu.D - Perfume (Jeongwoo Park Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Like Beverly Hills 넌 내게 딱 <br>너만의 자그만 공간속에 두른 비밀 <br>Won't matter till <br>I know you’re mine <br>나는 너의 뒤를 따라가 봤어 <br>저 하늘하늘한 몸짓들 보다 <br>나긋나긋한 네 입술에 반했어 <br>아른아른한 그 눈빛은 딱 <br>Oh I wanna let you know <br>날 유난히 닮은 너의 그눈동자가 <br>내 맘을 뺏어갔네 <br>Oh why Oh why <br>이건 너만을 위한 노래 <br>들린다면 내 손을 잡아줄래 <br>So Right So Right <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>huh 그대의 손길 하나만 비춘 <br>My Beat <br>그대란 사람에게 다 줄수 있는 <br>나만의 Heat <br>내말은 딱 내가 원하는 모든걸 다 <br>갖춘 네 눈부신 미모가 날 <br>wanna be sweet huh <br>Visually fine and mine <br>내가 졌어 난 몰라 <br>니가 날 들었다 놨다 <br>할때면 난 또 wow 그대로 또 넘어가 <br>널 볼때면 뜨거운 내마음 식혀줄래 <br>날 유난히 닮은 너의 그눈동자가 <br>내 맘을 뺏어갔네 <br>Oh why Oh why <br>이건 너만을 위한 노래 <br>들린다면 내 손을 잡아줄래 <br>So Right So Right <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>모르겠지만 달랐어 넌 <br>I wander around <br>inside your mind <br>알겠지 넌 <br>달콤한 네 미소가 서툴지만 <br>그것도 난 <br>그 무엇 보다 내겐 <br>ah ah ah ah <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>]]></content><category term="Nu.D" label="Nu.D"/><category term="Perfume (Jeongwoo Park Remix)" label="Perfume (Jeongwoo Park Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NuD/Perfume_BOYNATION_Remix/</id><title>Nu.D - Perfume (BOYNATION Remix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:15+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NuD/Perfume_BOYNATION_Remix/" title="Nu.D - Perfume (BOYNATION Remix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Like Beverly Hills 넌 내게 딱 <br>너만의 자그만 공간속에 두른 비밀 <br>Won't matter till <br>I know you’re mine <br>나는 너의 뒤를 따라가 봤어 <br>저 하늘하늘한 몸짓들 보다 <br>나긋나긋한 네 입술에 반했어 <br>아른아른한 그 눈빛은 딱 <br>Oh I wanna let you know <br>날 유난히 닮은 너의 그눈동자가 <br>내 맘을 뺏어갔네 <br>Oh why Oh why <br>이건 너만을 위한 노래 <br>들린다면 내 손을 잡아줄래 <br>So Right So Right <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>huh 그대의 손길 하나만 비춘 <br>My Beat <br>그대란 사람에게 다 줄수 있는 <br>나만의 Heat <br>내말은 딱 내가 원하는 모든걸 다 <br>갖춘 네 눈부신 미모가 날 <br>wanna be sweet huh <br>Visually fine and mine <br>내가 졌어 난 몰라 <br>니가 날 들었다 놨다 <br>할때면 난 또 wow 그대로 또 넘어가 <br>널 볼때면 뜨거운 내마음 식혀줄래 <br>날 유난히 닮은 너의 그눈동자가 <br>내 맘을 뺏어갔네 <br>Oh why Oh why <br>이건 너만을 위한 노래 <br>들린다면 내 손을 잡아줄래 <br>So Right So Right <br>모르겠지만 달랐어 넌 <br>I wander around inside your mind <br>알겠지 넌 <br>달콤한 네 미소가 서툴지만 <br>그것도 난 그 무엇 보다 내겐 <br>ah ah ah ah <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>Scent of your perfume <br>그대의 향기를 곁에서 맡고싶어 <br>전화를 해도 넌 Oooh <br>오늘도 내게 준 답은 없었지만 <br>Ahhh <br>내 미소는 Abloom <br>I can’t believe it <br>Why am I consumed <br>I believe 그래 <br>그래 네곁에서 너만 그저 바라볼래 <br>]]></content><category term="Nu.D" label="Nu.D"/><category term="Perfume (BOYNATION Remix)" label="Perfume (BOYNATION Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김목인x시와x황푸하/두렵지_않아/</id><title>김목인x시와x황푸하 - 두렵지 않아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:20+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AA%A9%EC%9D%B8x%EC%8B%9C%EC%99%80x%ED%99%A9%ED%91%B8%ED%95%98/%EB%91%90%EB%A0%B5%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%95%84/" title="김목인x시와x황푸하 - 두렵지 않아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기도하지 않아 <br>우린 만날 테니까 <br>무섭지도 않아 <br>우린 만날 테니까 <br>캄캄한 밤에도 <br>별은 빛나고 있고 <br>우리는 오늘도 <br>널 기다리고 있어 <br>망막해지는 <br>파도 소리에 <br>불안한 마음 <br>다가오는데 <br>그 어떤 기적도 <br>찾지 않을거야 <br>널 향한 마음들 <br>함께 할 테니까 <br>망막해지는 <br>파도 소리에 <br>불안한 마음 <br>다가오는데 <br>그 어떤 기적도 <br>찾지 않을거야 <br>널 향한 마음들 <br>함께 할 테니까 <br>그 어떤 기적도 <br>찾지 않을거야 <br>널 향한 마음들 <br>함께 할 테니까 <br>그 어떤 기적도 <br>찾지 않을거야 <br>널 향한 마음들 <br>함께 할 테니까 <br>함께 할 테니까 <br>]]></content><category term="김목인x시와x황푸하" label="김목인x시와x황푸하"/><category term="두렵지 않아" label="두렵지 않아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김목인x시와x황푸하/집에_가자/</id><title>김목인x시와x황푸하 - 집에 가자 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:22+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AA%A9%EC%9D%B8x%EC%8B%9C%EC%99%80x%ED%99%A9%ED%91%B8%ED%95%98/%EC%A7%91%EC%97%90_%EA%B0%80%EC%9E%90/" title="김목인x시와x황푸하 - 집에 가자 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[엄마가 왔으니 집에 가자 <br>엄마 손 꼭 잡고 집에 가자 <br>얼마나 추웠니 그 곳에서 <br>엄마가 왔으니 집에 가자 <br>집에 가자 <br>따뜻한 밥 <br>지어놓고 기다리고 있단다 <br>하늘의 친구들도 <br>모두 데려와도 좋단다 <br>모두들 기다린다 <br>엄마가 왔으니 집에 가자 <br>집에 가자 <br>집에 가자 <br>엄마는 외로운 이 곳에서 <br>배 한 척을 간절히 기다린다 <br>바다가 잠잠해진다면 <br>설레는 마음으로 나가본다 <br>집에 가자 <br>따뜻한 밥 <br>지어놓고 기다리고 있단다 <br>하늘의 친구들도 <br>모두 데려와도 좋단다 <br>모두들 기다린다 <br>엄마가 왔으니 집에 가자 <br>집에 가자 <br>집에 가자 <br>하늘의 목련꽃이 <br>반겨주듯 피는 봄날에 <br>오는 길 잊었을까 <br>엄마가 왔으니 집에 가자 <br>집에 가자 <br>집에 가자 <br>집에 가자 <br>집에 가자 <br>]]></content><category term="김목인x시와x황푸하" label="김목인x시와x황푸하"/><category term="집에 가자" label="집에 가자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김목인x시와x황푸하/봄맞이/</id><title>김목인x시와x황푸하 - 봄맞이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:24+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AA%A9%EC%9D%B8x%EC%8B%9C%EC%99%80x%ED%99%A9%ED%91%B8%ED%95%98/%EB%B4%84%EB%A7%9E%EC%9D%B4/" title="김목인x시와x황푸하 - 봄맞이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[차가운 바다 바람이 <br>멈추고 따뜻한 사월 <br>봄바람이 불어옵니다 <br>외로운 등대 아래서 <br>지내온 삼년을 이겨내고 <br>만날 준비를 합니다 <br>너와 함께 <br>학교 가보고 <br>네가 좋아하는 <br>춤도 춰봐요 <br>함께 하는 <br>꿈을 꾸며 <br>이제는 같이 봄을 맞자 <br>창가에 햇빛이 드는 <br>아침에 따뜻한 공기 <br>너와 함께 맞고 싶어라 <br>계절이 지나는 시간 <br>헤아린 손가락 모두 펴고 <br>품에 안고 싶어라 <br>너와 함께 <br>학교 가보고 <br>네가 좋아하는 <br>낙지도 먹고 <br>함께 하는 <br>꿈을 꾸며 <br>이제는 같이 봄을 맞자 <br>꿈에서도 너무나 보고싶던 <br>너와 함께 <br>학교 가보고 <br>네가 좋아하는 <br>춤도 춰봐요 <br>함께 하는 <br>꿈을 꾸며 <br>이제는 같이 봄을 맞자 <br>너와 함께 <br>학교 가보고 <br>네가 좋아하는 <br>낙지도 먹고 <br>함께 하는 <br>꿈을 꾸며 <br>이제는 같이 봄을 맞자 <br>이제는 같이 봄을 맞자 <br>]]></content><category term="김목인x시와x황푸하" label="김목인x시와x황푸하"/><category term="봄맞이" label="봄맞이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태연_TAEYEON/Curtain_Call/</id><title>태연 (TAEYEON) - Curtain Call - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:29+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%97%B0_TAEYEON/Curtain_Call/" title="태연 (TAEYEON) - Curtain Call - lyric"/><content type="html"><![CDATA[마치 암전 같은 밤 <br>까만 벽 무대 위로 <br>길고 어지럽던 얘길 꺼내봐 <br>한 편의 희곡 같던 <br>공연 막이 내릴 때 <br>커져가는 맘이 시간이 <br>또 너를 불러내 <br>눈부신 너와 나 끝의 Curtain Call <br>바람처럼 안녕 <br>감히 망칠까 나 못한 말 <br>내게 다시 와줘 <br>조명이 날 비추고 네 모습을 가려 <br>눈부셔 슬펐던 우리 Curtain Call <br>그 순간처럼 안녕 <br>멋진 대사 같이 <br>마지막 인사를 나누고 <br>넌 뒤를 돌아서 <br>이미 비어버린 무대 위엔 나 홀로 <br>뻔한 비극 끝이 났지 허무하게도 <br>정말 허무하게도 <br>안타까운 순간 순간 전부 <br>돌아보게 돼 또 <br>눈부신 너와 나 끝의 Curtain Call <br>바람처럼 안녕 <br>감히 망칠까 나 못한 말 <br>내게 다시 와줘 <br>조명이 날 비추고 네 모습을 가려 <br>눈부셔 슬펐던 우리 Curtain Call <br>그 순간처럼 안녕 <br>시간 가면 잊혀 어떻게든 견뎌 <br>끝이 나면 다시 시작이니까 <br>다만 두려운 건 <br>끝이 없는 엔딩일까봐 <br>단 한번 사랑과 숱한 Curtain Call <br>무뎌지지 않아 <br>참아 보려 나 애써봐도 난 자꾸 아파 <br>무대 뒤 넌 떠나고 나는 널 놓치고 <br>난 아직 여기에 <br>기억에 갇힌 채 다시 Curtain Call <br>그 순간처럼 안녕 다시 안녕 <br>다시 안녕 <br>다시 안녕 <br>]]></content><category term="태연 (TAEYEON)" label="태연 (TAEYEON)"/><category term="Curtain Call" label="Curtain Call"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태연_TAEYEON/Eraser/</id><title>태연 (TAEYEON) - Eraser - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:31+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%97%B0_TAEYEON/Eraser/" title="태연 (TAEYEON) - Eraser - lyric"/><content type="html"><![CDATA[긴 악몽을 꾼 듯해 전쟁 같던 <br>너란 사랑의 미소 <br>나쁜 너의 매력에 바보처럼 <br>발을 들였던 미로 <br>아찔한 둘 사이 the Love &amp; the Hate <br>아슬한 경계선의 작은 틈새 <br>모든 걸 뒤로한 채 태연하게 <br>Oh I tried tried tried tried <br>완벽히 널 지워줄 Eraser <br>필요해 널 잊기 위해 <br>깨끗이 날 씻겨줄 Eraser <br>다신 널 원하지 않게 <br>목표를 향한 Racer 이 맘속 Chaser <br>날 새롭게 바꿔 Brand New <br>너라는 악몽에서 날 깨워줘 You <br>널 향한 Eraser <br>어쩜 이리 뻔뻔해 여전히 <br>넌 내 주위를 맴돌아 <br>네겐 너무 과분해 너 하나만 <br>뜨겁게 사랑했던 난 <br>아찔한 둘 사이 the Love &amp; the Hate <br>수 없는 어둠 속 고민만 밤새 <br>널 향한 화살촉 손끝에 쥔 채 <br>Oh I tried tried tried tried <br>완벽히 널 지워줄 Eraser <br>필요해 널 잊기 위해 <br>깨끗이 날 씻겨줄 Eraser <br>다신 널 원하지 않게 <br>목표를 향한 Racer 이 맘속 Chaser <br>날 새롭게 바꿔 Brand New <br>너라는 악몽에서 날 깨워줘 You <br>널 향한 Eraser <br>완전히 깨끗해진 <br>내 맘 비춘 Headlight <br>네 모든 기억들은 나에게서 Fade out <br>몰아친 폭풍 속에 <br>내 마음은 Green Light <br>Yeah I’ll be just fine <br>Yeah I’ll be just fine <br>네게서 날 구해줄 Eraser <br>새로운 시작을 위해 <br>깨끗이 날 씻겨줄 Eraser <br>작은 미련조차 없게 <br>멈추지 않을 Racer 멀어진 Chaser <br>널 지우고 맘을 Re-New <br>지독한 너에게서 날 깨워줘 You <br>널 향한 Eraser Oh yeah <br>널 향한 Eraser <br>]]></content><category term="태연 (TAEYEON)" label="태연 (TAEYEON)"/><category term="Eraser" label="Eraser"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태연_TAEYEON/Fire/</id><title>태연 (TAEYEON) - Fire - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:33+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%97%B0_TAEYEON/Fire/" title="태연 (TAEYEON) - Fire - lyric"/><content type="html"><![CDATA[붉게 물든 창을 비춘 <br>적막한 하늘을 보다 <br>습관처럼 널 불러 대답이 없어 <br>너는 보이지 않아 <br>곁을 지켜 주겠다던 속삭임 <br>믿었던 너인데 <br>어떤 인사 하나도 남김없이 <br>멀어져 이렇게 <br>You're the Fire 따뜻한 온도 <br>소리 없이 끌려 난 <br>넌 내게 번져 두 눈을 뜨면 <br>잿빛 흔적만 남아 <br>Oh you're the Fire <br>Oh I know you're the Fire <br>의미 없는 나의 하루 <br>네가 없단 사실로 <br>기대들로 쌓인 미래의 탑이 <br>단 한순간 무너져 Oh <br>절망마저 안아주던 <br>큰 품이 공허할 뿐인데 <br>눈빛 손길 몰랐던 너의 거짓 <br>끝났어 모든 게 <br>You're the Fire 따뜻한 온도 <br>소리 없이 끌려 난 <br>넌 내게 번져 두 눈을 뜨면 <br>잿빛 흔적만 남아 <br>Oh you're the Fire <br>Oh I know you're the Fire <br>I feel so alone I feel so alone <br>I feel so alone I feel so alone <br>You're the Fire 다가가면 <br>내 맘까지 삼켜가 <br>하얗게 번져 까맣게 태워 <br>흐린 연기만 남아 <br>Oh you're the Fire <br>Oh I know you're the Fire <br>Oh you're the Fire <br>Oh I know you're the Fire <br>You're the Fire <br>I know you're the Fire <br>]]></content><category term="태연 (TAEYEON)" label="태연 (TAEYEON)"/><category term="Fire" label="Fire"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태연_TAEYEON/수채화_Love_in_Color/</id><title>태연 (TAEYEON) - 수채화 (Love in Color) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-10T23:57:35+09:00</updated><published>2018-04-10T23:57:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%97%B0_TAEYEON/%EC%88%98%EC%B1%84%ED%99%94_Love_in_Color/" title="태연 (TAEYEON) - 수채화 (Love in Color) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[마치 투명한 색깔로 촉촉이 스며와 <br>서로에게 물들던 시간들 <br>채워지던 사랑 빛 <br>내 맘속 선명했던 사랑이 Oh <br>희미해지는 Color <br>나 홀로 이 어둠 속을 걸어 <br>그토록 선명했던 우리 추억들은 이제 <br>희미한 흑백처럼 <br>Now we’re faded <br>Now we’re faded <br>네 모습 아득해져 가 <br>깨지 못한 꿈처럼 <br>내 맘속에 아련하게 남아 <br>다시 네가 그리워 <br>한 폭의 풍경 같던 사랑이 Oh <br>희미해지는 Color <br>나 홀로 이 어둠 속을 걸어 <br>그토록 선명했던 우리 추억들은 이제 <br>희미한 흑백처럼 <br>내 맘 속에 눈부시게 <br>물들었던 Me and You <br>눈물에 번진 Color <br>슬픔에 젖은 듯 퍼져 <br>희미해지는 Color <br>나 홀로 이 어둠 속을 걸어 <br>그토록 선명했던 우리 추억들은 이제 <br>희미한 흑백처럼 <br>Now we’re faded Oh Oh Oh Oh Oh <br>Now we’re faded Oh Oh Oh Oh Oh <br>Now we’re faded Oh Oh Oh Oh Oh <br>희미해지는 Color <br>]]></content><category term="태연 (TAEYEON)" label="태연 (TAEYEON)"/><category term="수채화 (Love in Color)" label="수채화 (Love in Color)"/></entry></feed>