<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:12:40+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Doing_Good/</id><title>Milky Chance - Doing Good - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:43:46+09:00</updated><published>2018-04-12T14:43:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Doing_Good/" title="Milky Chance - Doing Good - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Calling you lovable <br>How are you feeling now <br>Making it all above <br>Falling for you somehow <br><br>I can't refuse you walking along the lonely way <br>Wish I could hear you everytime but all you say <br><br>Is I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing so good <br>I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing so good <br><br>Calling you lovable <br>How are you feeling now <br>Making it all above <br>Falling for you somehow <br><br>I can't refuse you walking along the lonely way <br>Wish I could hear you everytime but all you say <br><br>Is I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing so good <br>I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing, I'm doing so good <br><br>Calling you lovable <br>How are you feeling now <br>Making it all above <br>Falling for you somehow <br><br>I can't refuse you walking along the lonely way <br>Wish I could hear you everytime but all you say <br><br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good <br>I'm doing so good]]></content><category term="Milky Chance" label="Milky Chance"/><category term="Doing Good" label="Doing Good"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Firebird/</id><title>Milky Chance - Firebird - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:43:48+09:00</updated><published>2018-04-12T14:43:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Firebird/" title="Milky Chance - Firebird - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There may be some but none like you <br>We'll be understood 'cause you're the truth <br>Give me a few more off to do <br>Call is conquering the love for you <br><br>I keep my eyes wide open so I <br>Can see there's a rain drop falling away <br>But if your words get suddenly blurred <br>You 'member that the truth is always worth, seeing <br><br>You're like a firebird in the sky <br>Shining for a challenger in the night <br>Just like a firebird is your heart <br>Keeps me warm and anchory in the stars <br>You're like a firebird <br>You're like a firebird <br><br>Courageous wings make things go far <br>Lingering solitude can rip them off <br>So let the wind cross your ash thoughts <br>Giving you the strength to carry on <br><br>I keep my eyes wide open so I <br>Can see there's a rain drop falling away <br>But if your words get suddenly blurred <br>You 'member that the truth is always worth, seeing <br><br>You're like a firebird in the sky <br>Shining for a challenger in the night <br>Just like a firebird is your heart <br>Keeps me warm and anchory in the stars <br>You're like a firebird <br>You're like a firebird <br>You're like a firebird <br>You're like a firebird <br><br>You're like <br>You're like]]></content><category term="Milky Chance" label="Milky Chance"/><category term="Firebird" label="Firebird"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Ego/</id><title>Milky Chance - Ego - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:43:50+09:00</updated><published>2018-04-12T14:43:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Ego/" title="Milky Chance - Ego - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ego, see your ego <br>Ego, see your ego, oh <br><br>I'm missing my miss of roses <br>Holding my head up high and <br>My head up high and <br>I know that she is stronger <br>Cause she can break the silence, break the silence <br>So meet me by the sea, you see it's ours <br>And our place to be somewhere else <br><br>Gold shimmering sand is making me thinking of her <br>Thinking of her <br>But I am at Half Moon Bay <br>It's just too far away <br>Just too far away <br>Gold shimmering sand is making me thinking of her <br>Thinking of her <br>But I am at Half Moon Bay <br>It's just too far away <br>Just too far away <br><br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br><br>When I'm seeing my miss of roses <br>The world is turning slower <br>Turning slower <br>And I guess that she's the strongest <br>That I have ever seen yet <br>Ever seen yet <br>And all along the way she'll need our love <br>Got to care of her now <br>Care of her now <br>So meet us by the sea, you see it's ours <br>And our place to be somewhere else <br><br>Gold shimmering sand is making me thinking of her <br>Thinking of her <br>But I am at Half Moon Bay <br>It's just too far away <br>Just too far away, and <br>Gold shimmering sand is making me thinking of her <br>Thinking of her <br>But I am at Half Moon Bay <br>It's just too far away <br>Just too far away <br><br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Just too far away <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego <br>Just too far away <br>Ego, see your ego <br>Ego, see your ego]]></content><category term="Milky Chance" label="Milky Chance"/><category term="Ego" label="Ego"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Blossom/</id><title>Milky Chance - Blossom - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:43:52+09:00</updated><published>2018-04-12T14:43:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Milky_Chance/Blossom/" title="Milky Chance - Blossom - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yes I'm tired of all this talking <br>'Cause everything you hear is empty words <br>But who am I, oh to say this <br>'Cause everything you hear is just words, yeah <br><br>You have to trust in someone, trust in someone, trust in someone <br>Cause the truth is <br><br>'Cause all I need is to see you <br>Blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I feel, is that I need you <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I need is to see you <br>Blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I feel, is that I need you <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br><br>And I'm tired of constant sorrow <br>'Cause everything you get is just worse <br>So what's the point of going somewhere <br>When everyone you see is just nothing but confused <br><br>You have to trust in someone, trust in someone, trust in someone <br>Cause the truth is <br><br>'Cause all I need is to see you <br>Blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I feel, is that I need you <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I need is to see you <br>Blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I feel, is that I need you <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br><br>'Cause all I need is to see you <br>Blossom out, blossom out, blossom out <br>And all I feel, is that I need you <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br>To blossom out, blossom out, blossom out <br>To blossom out, blossom out, blossom out]]></content><category term="Milky Chance" label="Milky Chance"/><category term="Blossom" label="Blossom"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/You_Bonus/</id><title>SoMo - You (Bonus) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:23+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/You_Bonus/" title="SoMo - You (Bonus) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hold on to my hand for life <br>Save me from this lonely plight <br>You want more than paradise <br>Girl, I'm coming home tonight <br>(Girl, I'm coming home for you) <br><br>Oh, whoa, won't you pick up my phone call? <br>Won't you answer me? Don't lie <br>Won't you say what you want from me? <br>I wanna know all that <br>What you want, yeah, I need that <br>Say you want me to come back <br>You know I'm coming home <br>Girl, I'm coming home for you <br><br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br>Girl, I'm coming home for you <br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br><br>Hold on to my hand for life <br>Don't leave me here with no reply <br>Let me fill you up with light <br>I just wanna multiply <br><br>Oh, whoa, won't you pick up my phone call? <br>Won't you answer me? Don't lie <br>Won't you say what you want from me? <br>I wanna know all that <br>What you want, yeah, I need that <br>Say you want me to come back <br>You know I'm coming home <br>Girl, I'm coming home for you <br><br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br>Girl, I'm coming home for you <br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br>Girl, I'm coming home for you <br><br>I want it <br>I need it <br>I want it <br>I need it <br><br>Say you want it, say you need <br>Say you want me baby <br>Say you want what I got <br>Say you need, you know you crave it <br>Say you want it, say you need <br>Say you want me baby <br>Say you want what I got <br>Say you need, you know you crave it (crave it) <br>Crave it <br><br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br>Girl, I'm coming home for you <br>You, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you, you <br>You, you, you, you, you <br>Girl, I'm coming home for you <br><br>I want it, oh <br>I need it, yeah <br>I want it, yeah <br>I need it <br>Girl, I'm coming home for you]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="You (Bonus)" label="You (Bonus)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Answers/</id><title>SoMo - Answers - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:25+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Answers/" title="SoMo - Answers - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Broken, down on my knees <br>I've been beggin' for peace for so long <br>Hoping that you would believe <br>All the words that I breathe from my lungs <br>I've been wrong, oh <br>But nobody alive can be right all the time <br>And I know, oh, I know <br><br>And all alone <br>I never opened my eyes to see <br>That all along <br>The answers were right there in front me <br><br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>Been weighted down on the ground <br>By all of these questions, oh <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br><br>Hiding out from the light <br>When I needed it most, now I'm done <br>Lying about everything <br>That has led me to right here <br>And I've broken a promise, how soon we forget <br>That the ones that we love take the biggest of hits <br>And I know, oh, I know <br><br>And all alone <br>I never opened my eyes to see <br>That all along <br>The answers were right there in front me <br><br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>Been weighted down on the ground <br>By all of these questions, oh <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br><br>Tickin', it's tickin' <br>My mind is a time bomb, it's growin' <br>You know that I'm human, but I'm strong <br>I'll blow them away, more hungry as I grow <br>The voice that's inside of your head <br>Let it guide and let go <br>You're searching for answers <br>Stop looking down now <br>They're right where you plant them <br>We all have our days, we all have our ways <br>We all have the option to find them today <br><br>The answers, the answers <br>They're right there in front of me <br>The answers, the answers <br><br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me <br>Been weighted down on the ground <br>By all of these questions, oh <br>The answers, the answers <br>The answers are right there in front of me]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Answers" label="Answers"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Do_You/</id><title>SoMo - Do You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:27+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Do_You/" title="SoMo - Do You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)? <br><br>There's a boy on this song <br>Hardly dreaming, never home <br>Broken heart, still he tries <br>Barely breathing so he searches the sky <br>For the motivation to climb <br>Need an innovation of mine <br>One may say he lives life on the road <br>He didn't know they mean life all alone <br><br>But what they don't tell you <br>Is the road is the loneliest part <br>And the girls, yeah, they'll tear you apart <br>But I know that you'll always be there <br>That's the only thing keeping me here <br>All alone in this bed, yeah, I sleep <br>Every night, ever day, every week <br>But I know that you'll always be there <br>That's the only thing keeping me here <br><br>Do you wanna love me? <br>You wanna touch me? <br>I feel frustrated from all these temptations <br>I popped a xanny <br>She dropped her panty <br>We got the henny, woah <br>She had me tongue tied <br>No need to unwind <br>I found some sunrise, woah <br>I'm feeling anxious <br>The same old places <br>Too late to change it, woah <br>I'm going crazy <br>I'm fucking basic <br>But still I lace it, woah <br><br>Say I let her go <br>Say I let her down <br>Say I never showed up <br>I am not the one saying what I want <br>So I spin the wheel <br>21 on love <br><br>But what they don't tell you <br>Is the road is the loneliest part <br>And the girls, yeah, they'll tear you apart <br>But I know that you'll always be there <br>That's the only thing keeping me here <br>All alone in this bed, yeah, I sleep <br>Every night, ever day, every week <br>But I know that you'll always be there <br>That's the only thing keeping me here <br><br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love? <br>Do you wanna love (me)?]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Do You" label="Do You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Curve/</id><title>SoMo - Curve - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:29+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Curve/" title="SoMo - Curve - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Get out of bed with me on your mind <br>Baby, you know it's a matter of time <br>Drop me a line, whether it's three in the morning <br>Raining, but it's you that's storming <br><br>Run it back, done with that <br>Thought you were never coming back, oh <br>Don't do that, heart attack <br>You're the only one that I want <br>And I've waiting for this call for so long <br>You know I've been waiting so damn long <br><br>I got to, I got to, I got to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh <br>I want to, I want to, I want to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh <br><br>Oh, it's getting (hot) <br>I can feel your (pulse) <br>Whispering, "don't (stop) " <br>I need you the (most) <br>How many nights have I blessed ya? <br>How many nights have you called my name? <br>Don't play, I know you wanna stay, and so let's just- <br><br>Run it back, done with that <br>Thought you were never coming back, oh <br>Don't do that, heart attack <br>You're the only one that I want <br>I've waiting for this call for so long <br>You know I've been waiting so damn long <br><br>I got to, I got to, I got to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh <br>I want to, I want to, I want to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh <br><br>Hundreds of doubts <br>Hundreds of trials <br>Whoa, you've been holding up <br>What's broken in heart <br>I've been down from the start <br>Oh, I've been down from the start <br><br>Oh, comin' down from the stars <br>Oh, comin' down from my heart <br>See the wave, make it part, make it part <br>All I'm really trying to say <br><br>I got to, I got to, I got to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh <br>I want to, I want to, I want to <br>Hold onto, hold onto, hold on (no) <br>I hold onto the curve in your back <br>While you lie on your back <br>Oh, you like it like that, oh]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Curve" label="Curve"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Over/</id><title>SoMo - Over - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:32+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Over/" title="SoMo - Over - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dark clouds hanging over you and I <br>It's cold now from all the things that you say <br>Slow down, never meant your heart to face it <br>Don't give it up (give it up) <br><br>She said,"All I wanted was your body and control <br>Why do we always get caught up and emotional? <br>Tell me that this ain't the last night we spend alone <br>Don't let it go, don't let it go" <br><br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over, over us <br>Over, over <br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over us <br>Baby don't be over love <br><br>No sound coming out of you and I <br>There's no doubt, you meant the words that you say <br>Hold out, give me one more chance to show you <br>Don't give it up (give it up) <br><br>She said, "All I wanted was your body and control <br>Why do we always get caught up and emotional? <br>Tell me that this ain't the last night we spend alone <br>Don't let it go, don't let it go" <br><br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over, over us <br>Over, over <br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over us <br>Baby don't be over love <br><br>Baby don't be over love <br><br>She said, "All I wanted was your body and control <br>Why do we always get caught up and emotional? <br>Tell me that this ain't the last night we spend alone <br>Yeah, don't let it go" <br><br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over, over us <br>Over, over <br>Now she's over, over love <br>Over, over <br>Baby don't be over us <br>Baby don't be over love <br><br>Over, baby don't be over love <br>Baby don't be over us <br>Baby don't be over, yeah <br>Don't be over, yeah <br>Baby don't be over love <br>No, no, no]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Over" label="Over"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Control/</id><title>SoMo - Control - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:34+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Control/" title="SoMo - Control - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Everybody's watching <br>I know what you're waiting for <br>This ain't your decision <br>Girl, this ain't no magic door <br>Give me one good reason <br>Are you different from the ones before <br>You know that I'm seasoned <br>Girl, I've seen this place before <br><br>I don't wanna fuck you like this <br>I don't wanna touch you like this <br>Take over your body, control your everything <br>I know you wanna love me like this <br>I know you wanna trust me like this <br>Take over your body, control your everything <br><br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright <br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright <br><br>Everybody's watching, everybody knows it <br>They don't wanna see who I'mma make it home with <br>I'mma take you back but that's just cause I'm able <br>It's the weekend, we can do it on the table <br>I could even make you love it with the light on <br>If you wanna, we can turn on some of my songs <br>Just remember, when we're done, I'm gonna ride on <br>This could only last a night, I'm outta my zone <br>I'm about to do it like he's never done it <br>I can see it in your eyes that you're full of wonder <br>I'mma sing a song, I'mma sing it better <br>I'mma sing like he couldn't <br>Baby, you ain't never been wetter <br><br>I don't wanna fuck you like this <br>I don't wanna touch you like this <br>Take over your body, control your everything <br>I know you wanna love me like this <br>I know you wanna trust me like this <br>Take over your body, control your everything <br><br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright <br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright <br><br>Everybody's talking, I don't care what they say <br>This ain't their decision, they can't get in no way <br>I'mma do it right now, hold up, wait, I changed my mind <br>I can't do this, oh no, I just need to do what's right <br><br>I don't wanna fuck you like this <br>I don't wanna touch you like this <br>Take over your body, control your everything <br>I know you wanna love me like this <br>I know you wanna trust me like this <br>Take over your body, control your everything <br><br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright <br>Girl, you got me singing on the low like I'm alright]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Control" label="Control"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Champion/</id><title>SoMo - Champion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:36+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Champion/" title="SoMo - Champion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I live in a world where we compete <br>For things we need in our lives <br>I've got the heart of a champion, but with you I'm more <br>I've tried to repress my desires <br>Baby, you got me on fire <br><br>The pedestal, please <br>Can I get you off of that, get you off of that? <br>Girl, just call me back soon <br>I work for that body, boo <br><br>(DJ!) <br>I'll be next to you, sitting in the treetops <br>Staring at the moon, ballin' 'cause we rock <br>Baby girl, I'm glad to show you <br>Now they know <br>I'm a champion <br>I'm a champion <br><br>I've been practicing around the world <br>Taking my chances on the baddest girls <br>Gotta stack my tickets up so I cash 'em in for ya <br>Roll my body like an Oscar <br>Girl, you're acting up, acting up <br><br>The pedestal, please <br>Can I get you off of that, get you off of that? <br>Girl, just call me back soon <br>I work for that body, boo <br><br>(DJ!) <br>I'll be next to you, sitting in the treetops <br>Staring at the moon, ballin' 'cause we rock <br>Baby girl, I'm glad to show you <br>Now they know <br>I'm a champion <br>I'm a champion <br><br>Can I pick it up? Can I claim this award? <br>Why is this trophy by itself? <br>DJ, pick it up, I'ma win it off the shelf <br>Can't give it up to nobody else <br><br>(DJ!) <br>I'll be next to you, sitting in the treetops <br>Staring at the moon, ballin' 'cause we rock <br>Baby girl, I'm glad to show you <br>Now they know <br>I'm a champion <br>I'm a champion <br>I'll be next to you, sitting in the treetops <br>Staring at the moon, ballin' 'cause we rock <br>Baby girl, I'm glad to show you <br>Now they know <br>I'm a champion <br>I'm a champion]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Champion" label="Champion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/First/</id><title>SoMo - First - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:38+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/First/" title="SoMo - First - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Promise that you won't kiss and tell <br>I'm for real, I wanna give you a supply <br>Of how it feels when your heart is beating fast <br>And sweat drips off your body <br>I'm roaring loud (say it with me) <br>We're roaring loud <br><br>You lose if you get it first <br>Get it first, let it burst <br>My job is to make it squirt <br>Don't hold it back, get it first <br>You lose if you get it first (Raining, pouring) <br>Get it first, let it burst (Raining, it's storming) <br>My job is to make it squirt (Raining, pouring) <br>Don't hold it back, get it first (Raining, it's storming) <br><br>I got a Tonka truck, baby, can I put it in drive? <br>Wanna pull your hair, woo, I got some things on my mind <br>I ain't lying, girl, I just wanna roar right now <br>Say it with me, baby, we're roaring loud <br><br>You lose if you get it first <br>Get it first, let it burst <br>My job is to make it squirt <br>Don't hold it back, get it first <br>You lose if you get it first (Raining, pouring) <br>Get it first, let it burst (Raining, it's storming) <br>My job is to make it squirt (Raining, pouring) <br>Don't hold it back, get it first (Raining, it's storming) <br><br>Let me go crazy, I wanna dive in face first today <br>I'm playing Russian Roulette with that <br>Are you gon' let me kiss on your neck or not? <br>I've tried to neglect how I feel, but it's go time <br>Close your eyes and know <br><br>You lose if you get it first <br>Get it first, let it burst <br>My job is to make it squirt <br>Don't hold it back, get it first <br>You lose if you get it first (Raining, pouring) <br>Get it first, let it burst (Raining, it's storming) <br>My job is to make it squirt (Raining, pouring) <br>Don't hold it back, get it first (Raining, it's storming)]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="First" label="First"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Mirror/</id><title>SoMo - Mirror - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:40+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Mirror/" title="SoMo - Mirror - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Feel love right now <br>Should've known when you picked up your phone <br>It goes down in this town <br>You don't have to be alone <br>I can fuck you right <br>I can make you scream and moan <br>Imma do this right <br>Imma take you to that zone <br><br>Uh, uh, little freaky shit <br>In the mirror, mirror <br>Uh, uh, X-rated shit <br>In the mirror, mirror <br><br>Let's get up out this club, club <br>Lemme get you outta here, here <br>Imma get you out the clothes, clothes <br>Make them panties disappear, -pear <br>I pin your ass up on that wall, that wall <br>And then I rip my shirt off, off <br>Run my hands up to your hair, your hair <br>As I fuck you in the mirror, mirror <br><br>Had enough by now <br>Should've known when you hopped in these sheets <br>That I'll hold it down <br>You don't have to be alone <br>Turn the light off <br>Futuristic mindset running miles <br>Say you wanna wife up, wearing white gowns <br>You got me thinking 'bout it the way you slide down <br>The way you slide down <br><br>Uh, uh, little freaky shit <br>In the mirror, mirror <br>Uh, uh, X-rated shit <br>In the mirror, mirror <br><br>Let's get up out this club, club <br>Lemme get you outta here, here <br>Imma get you out the clothes, clothes <br>Make them panties disappear, -pear <br>I pin your ass up on that wall, that wall <br>And then I rip my shirt off, off <br>Run my hands up to your hair, your hair <br>As I fuck you in the mirror, mirror <br><br>Strapped up <br>Yeah, you know what I'm looking for <br>Lips, lie <br>Girl you know what I need you to say <br>Hips, roar <br>Tell your girls that you gotta get going <br>It's two o'clock in the morning <br><br>Uh, uh, little freaky shit <br>In the mirror, mirror <br>Uh, uh, X-rated shit <br>In the mirror, mirror <br><br>Let's get up out this club, club <br>Lemme get you outta here, here <br>Imma get you out the clothes, clothes <br>Make them panties disappear, -pear <br>I pin your ass up on that wall, that wall <br>And then I rip my shirt off, off <br>Run my hands up to your hair, your hair <br>As I fuck you in the mirror, mirror]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Mirror" label="Mirror"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Intro/</id><title>SoMo - Intro - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:43+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SoMo/Intro/" title="SoMo - Intro - 가사"/><content type="html"><![CDATA[She never felt betrayed, he was a womanizer <br>He did many things, things that paralyzed her <br>Now she's free to roam, and she's running wild <br>Full of venom love, and it's been a while <br><br>Oh, man away <br>Oh, man away, oh <br>Little broad, do you mean what you say <br>Oh, do you love? <br><br>He never felt the same, he was the one beside her <br>He did everything, but he couldn't guide her <br>Now she's free to roam, and she's running wild <br>Full of venom love, and it's been a while <br><br>Oh, man away <br>Oh, man away, oh <br>Little broad, do you mean what you say? <br>Oh, do you love? <br><br>She never felt betrayed, he was a womanizer]]></content><category term="SoMo" label="SoMo"/><category term="Intro" label="Intro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김용임/울지마라_세월아/</id><title>김용임 - 울지마라 세월아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:44:56+09:00</updated><published>2018-04-12T14:44:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9A%A9%EC%9E%84/%EC%9A%B8%EC%A7%80%EB%A7%88%EB%9D%BC_%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%95%84/" title="김용임 - 울지마라 세월아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 아파와도 눈물없이 견뎌보자 <br>그리운 날도 돌아설 테니 <br>많이 힘들어도 다시 또 일어나 <br>꿈을 따라서 이 길을 걸어가 보자 <br>울지 마라 세월아 <br>찾지 마라 미련을 <br>거칠고 험한 저 물결도 <br>내일은 벗이 되어 줄 테니 <br>멈추지 마라 사랑아 <br>뜨거운 가슴으로 다시 살련다 <br>노래를 불러본다 <br>그대가 좋아하던 노래를 <br>많이 힘들어도 다시 또 일어나 <br>꿈을 따라서 이 길을 걸어가 보자 <br>울지 마라 세월아 <br>찾지 마라 미련을 <br>거칠고 험한 저 물결도 <br>내일은 벗이 되어 줄 테니 <br>멈추지 마라 사랑아 <br>뜨거운 가슴으로 다시 살련다 <br>노래를 불러본다 <br>그대가 좋아하던 노래를 <br>노래를 불러본다 <br>그대가 좋아하던 노래를 <br>]]></content><category term="김용임" label="김용임"/><category term="울지마라 세월아" label="울지마라 세월아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ra_i/이_시간_이_자리/</id><title>Ra:i - 이 시간 이 자리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:45:51+09:00</updated><published>2018-04-12T14:45:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ra_i/%EC%9D%B4_%EC%8B%9C%EA%B0%84_%EC%9D%B4_%EC%9E%90%EB%A6%AC/" title="Ra:i - 이 시간 이 자리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 마주 앉아서 <br>눈을 마주치고 <br>얘기하고 웃고 <br>계속된 잔소리에도 <br>짜증 내지 않고 또 웃고 <br>언제부터 사랑했는지 <br>또 언제까지 사랑을 할 지 <br>생각할 필요 없이 이 자리에서 <br>우리 사랑하고 <br>이 시간에 또 이 자리에 <br>표현할 수 없는 행복이 <br>우리를 감싸고 <br>바라던 걸 너와 함께 할 순간 <br>이 모든 게 후 꿈일지도 몰라 <br>깨지 않았으면 해 <br>언제부터 사랑했는지 <br>또 언제까지 사랑을 할 지 <br>생각할 필요 없이 이 자리에서 <br>우리 사랑하고 <br>이 시간에 또 이 자리에 <br>표현할 수 없는 행복이 <br>우리를 감싸고 <br>바라던 걸 너와 함께 할 순간 <br>이 모든 게 후 꿈만 같아 <br>이 시간에 또 이 자리에 <br>표현할 수 없는 행복이 <br>우리를 감싸고 <br>바라던 걸 너와 함께 할 순간 <br>이 모든 게 후 꿈일지도 몰라 <br>깨지 않았으면 해 <br>]]></content><category term="Ra:i" label="Ra:i"/><category term="이 시간 이 자리" label="이 시간 이 자리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MGK/At_My_Best/</id><title>MGK - At My Best - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:04+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MGK/At_My_Best/" title="MGK - At My Best - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wrote this song as a <br>message for help <br>On behalf of anybody <br>finding theirself <br>I wrote this letter to <br>numb your pain <br>'Cause everyday I wake up <br>I'm feeling the same <br>I got issues just like <br>you got issues <br>I been hurt I seen <br>the scar tissue <br>If I show you would <br>you run away <br>Do I gotta hide 'em for you <br>to wanna stay <br>Do I even need you <br>should I leave you <br>Do I gotta be you <br>just to please you <br>Do I say I'm all good <br>when I bleed you <br>Through my heart <br>quit tearing mine apart <br>I shout I swear I get angry I get scared <br>I fall I break I mess up I make mistakes <br>But if you can't take me at my worst <br>You don't deserve me at my best <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up uh <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up uh <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up <br>cause life is about <br>aight check this out <br>Life is about making mistakes <br>It's also about trying to be great <br>Do not let failure scare you away <br>I know you fed up you fall get up <br>It's all in us <br>I can speak about <br>'cause I did it true <br>Ladies and gentlemen <br>here's the exhibit <br>It's my life look a little closer <br>you could see the highlight <br>Gold ain't always golden <br>but I told 'em <br>Look at all the years <br>I've been waiting for a moment <br>Shed a lot of tears <br>just to smile in the morning <br>Tell me could you love me <br>tell me could you love me <br>Tell me could you love me <br>if I told you why <br>I shout I swear I get angry I get scared <br>I fall I break I mess up I make mistakes <br>But if you can't take me at my worst <br>You don't deserve me at my best <br>This song's for anybody yeah <br>Who feels like I did <br>Never the cool kid <br>This song's for anybody <br>Who fought their way through <br>Always remain true <br>This song's for anybody <br>The one's who trying to get it <br>The one's who dreaming and live it <br>This song's for anybody <br>This song this song this song <br>this song this song this song <br>I shout I swear I get angry I get scared <br>I fall I break I mess up I make mistakes <br>But if you can't take me at my worst <br>You don't deserve me at my best <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up uh <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up uh <br>Got to keep it going <br>got to keep my head up <br>cause life is about <br>]]></content><category term="MGK" label="MGK"/><category term="At My Best" label="At My Best"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/왜왜왜/</id><title>트로트 공장 - 왜왜왜 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:08+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%99%9C%EC%99%9C%EC%99%9C/" title="트로트 공장 - 왜왜왜 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜왜왜 - 박일준 <br><br>왜왜왜 우는거야 현실이 모두 그래 <br>누구라도 소용없어 거짓이 너무 판쳐 <br>말도 도 안돼 <br><br>누구는 소주먹고 누구는 양주먹고 <br>세상이 왜 이렇게 불공평할까 <br>사랑과 진실은 실종된지 너무 오래야 <br>왜왜왜 왜그럴까 말도 도 안돼 <br><br>왜왜왜 왜 우는거야 현실을 외면말아 <br>울어도 소용없어 속이고 속는 세상 <br>말도 도 안돼 <br><br>누구는 버스타고 누구는 택시타고 <br>순진한 우리들만 한숨을 쉴까 <br>목소리 큰 사람 저 잘났다 우기는구나 <br>왜왜왜 왜 그럴까 말도 도 안돼 <br><br>누구는 소주먹고 누구는 양주먹고 <br>세상이 왜 이렇게 불공평할까 <br>사랑과 진실은 실종된지 너무 오래야 <br>왜왜왜 왜그럴까 말도 도 안돼 <br>말도 도 안돼]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="왜왜왜" label="왜왜왜"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/가지마/</id><title>트로트 공장 - 가지마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:10+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B0%80%EC%A7%80%EB%A7%88/" title="트로트 공장 - 가지마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가지마 - 조항조 <br><br>가지마~가지마~가지마 가지마~가지마~가지마 <br><br>꽃바람타고 떠나간대요 <br>나를 두고 떠나간대요 <br>우리인연은 여기까지가 끝이라 말을하네요 <br><br>울지도마요 잡지도마요 마음편히 가게해줘요 <br>부탁하네요 애원못하게 미련도 갖지못하게 <br><br>아무말없이 뒷모습보며 보내야만하는 내가 너무싫지만 <br>어쩔수없는 내가 미워요 내가 잘못했으니까요 <br><br>사랑했지만 너무나 소홀했던나 <br>그래서 나를 떠나는 이유을 알기에 <br>가지마 날떠나 가지말라고 애원도 못한답니다 <br><br>울지도마요 잡지도마요 마음편히 가게해줘요 <br>부탁하네요 애원못하게 미련도 갖지못하게 <br><br>아무말없이 뒷모습보며 보내야하는 내가 너무 싫지만 <br>어쩔수없는 내가 미워요 내가 잘못했으니까요 <br><br>사랑했지만 너무나 소홀했던나 <br>그래서 나를 떠나는 이유을 알기에 <br>가지마 날떠나 가지말라고 애원도 못한답니다 <br><br>아무말없이 뒷모습보며 보내야하는 내가 너무 싫지만 <br>어쩔수없는 내가 미워요 내가 잘못했으니까요 <br><br>사랑했지만 너무나 소홀했던나 <br>그래서 나를 떠나는 이유을 알기에 <br>가지마 날떠나 가지말라고 애원도 못한답니다]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="가지마" label="가지마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/콩깍지/</id><title>트로트 공장 - 콩깍지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:12+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%BD%A9%EA%B9%8D%EC%A7%80/" title="트로트 공장 - 콩깍지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[콩깍지 - 장윤정 <br><br>콩깍지 콩깍지 사랑의 콩깍지 콩깍지 콩깍지 사랑의 콩 콩 콩깍지 <br><br>사랑의 콩깍지 씌워 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아 <br><br>세상을 살다보면 날 사랑해 주는 사람 또 내가 원하는 사람도 있지 <br>사랑을 받는 것도 행복이지만 누가 뭐래도 내가 사랑하는 당신이 최고야 <br><br>이러쿵 저러쿵 간섭 하지마 아무것도 보이지 않아 (콩깍지) <br>저러쿵 이러쿵 시비 걸지마 내 눈엔 그 사람만 보여 (콩깍지) <br><br>사랑의 콩깍지 씌워 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아 <br>사랑의 콩깍지에 콩! 내 사랑 콩깍지에 콩! 콩! 난 푹 빠져 버렸어 <br>사랑의 콩깍지 씌여 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아 (콩깍지)(콩깍지) <br><br>사랑의 콩깍지 씌여 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아 <br><br>세상을 살다보면 날 사랑해 주는 사람 또 내가 원하는 사람도 있지 <br>사랑을 받는것도 행복이지만 누가 뭐래도 내가 사랑하는 당신이 최고야 <br><br>이러쿵 저러쿵 간섭 하지마 아무것도 보이지 않아 (콩깍지) <br>저러쿵 이러쿵 시비 걸지마 내 눈엔 그 사람만 보여 (콩깍지) <br><br>사랑의 콩깍지 씌워 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아 <br>사랑의 콩깍지에 콩! 내 사랑 콩깍지에 콩! 콩! 난 푹 빠져 버렸어 <br>사랑의 콩깍지 씌여 버렸어 나는 나는 어쩌면 좋아(콩깍지) <br>사랑의 콩깍지 씌여 버렸어 나는 나는 당신이 좋아(콩깍지)]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="콩깍지" label="콩깍지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/삼백원/</id><title>트로트 공장 - 삼백원 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:15+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%82%BC%EB%B0%B1%EC%9B%90/" title="트로트 공장 - 삼백원 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[삼백원 - 뚜띠 <br><br>죽도록 당신만을 사랑합니다. 돈이 없어도 ( 좋아 ) 집이 없어도 ( 좋아 ) <br>당신의 빈지갑에 동전뿐이면 300원 커피도 맛있습니다 <br><br>향기가 없는 꽃처럼 ( 꽃처럼 ) 반주가 빠진 노래처럼 ( 노래처럼 ) <br>당신이 없으면 아무 의미도 없어요 내곁에 있어줘요~~! <br><br>사랑은 흘러흘러 내 가슴에 강물처럼 <br>쿵짜라라 내인생에 애창곡처럼 <br>팔랑 팔랑 불어오는 바람처럼 <br>가만히 다가와 주세요~~! <br><br>난 정말 당신만을 좋아합니다 누가 뭐래도 ( 좋아 ) 바보라 해도 ( 좋아 ) <br>이세상 절반이다 남자라 해도 어쩌나 어쩌나 당신이 좋아 <br><br>향기가 없는 꽃처럼 ( 꽃처럼 ) 반주가 빠진 노래처럼 ( 노래처럼 ) <br>당신이 없으면 아무 의미도 없어요 내곁에 있어줘요~~! <br><br>사랑은 흘러흘러 내 가슴에 강물처럼 <br>쿵짜라라 내인생에 애창곡처럼 <br>팔랑 팔랑 불어오는 바람처럼 <br>가만히 다가와 주세요! <br><br>랄랄라라 라라라라 랄라라라 <br>쿵짜라라라 내인생의 애창곡처럼 <br>랄랄라라 라라라라 랄라라라 <br>가만히 다가와 주세요 <br><br>가만히 다가와 주세요~~!]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="삼백원" label="삼백원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/잃어버린_30년/</id><title>트로트 공장 - 잃어버린 30년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:17+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%9E%83%EC%96%B4%EB%B2%84%EB%A6%B0_30%EB%85%84/" title="트로트 공장 - 잃어버린 30년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잃어버린30년 - 설운도 <br><br>비가 오나 눈이오나 바람이부나 <br>그리웠던 삼 십 년 세월 <br>의지 할 곳 없는 이 몸 <br>서러워하며 그 얼마나 울었던가요 <br><br>우리형제 이제라도 다시 만나서 <br>못다 한 정 나누는데 <br><br>어머님, 아버님, 그 어디에 계십니까 <br>목 메이게 불러봅니다 <br><br>내일일까 모레일까 기다린것이 <br>눈물 맺힌 삼 십 년 세월 <br>고향 잃은 이 신세를 <br>서러워하며 그 얼마나 울었던가요 <br><br>우리남매 이제라도 다시 만나서 <br>못다 한 정 나누는데 <br><br>어머님, 아버님, 그 어디에 계십니까 <br>목 메이게 불러봅니다]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="잃어버린 30년" label="잃어버린 30년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/어쩔사/</id><title>트로트 공장 - 어쩔사 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:19+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%96%B4%EC%A9%94%EC%82%AC/" title="트로트 공장 - 어쩔사 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩔사 - 금잔디 <br><br>어쩔수 없는 내 사랑 <br><br>당신을 사랑한다고 웃으며 말은 했지만 <br>돌아서 우는 내 발길을 당신은 영영 모르리 <br><br>당신의 그 말이 거짓말인 줄 알면서도 속아준 것이 <br>가슴에서 울고 바람따라 울고 강물 처럼 흘러도 <br>어쩔수 없는 나의 사랑은 어쩔사 어쩔사 사랑 <br>어쩔수 없는 내 사랑 <br><br>당신을 사랑한다고 웃으며 말은 했지만 <br>돌아서 우는 내 발길을 당신은 영영 모르리 <br><br>당신의 그 말이 거짓말인 줄 알면서도 속아준 것이 <br>가슴에서 울고 바람따라 울고 강물 처럼 흘러도 <br>어쩔수 없는 나의 사랑은 어쩔사 어쩔사 사랑 <br>어쩔수 없는 내 사랑 <br>어쩔수 없는 내 사랑]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="어쩔사" label="어쩔사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/쓰리랑/</id><title>트로트 공장 - 쓰리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:21+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%93%B0%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="트로트 공장 - 쓰리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쓰리랑 - 유지나 <br><br>아리 아리 아리랑(아리 아리 아리랑) 쓰리 쓰리 쓰리랑(쓰리 쓰리 쓰리랑) <br>아리아리 쓰리쓰리 넘어간다 아리랑 고개를 쓰리랑 고개를 넘어간다 <br><br>노래하세 노래하세 모두 모여 꾀꼬리 같은 노래 한 곡조 불러보세 <br>두견새 소쩍새 원왕새 봉황새 소리로다 닐리리 노래하세 <br>놀아보세 놀아보세 흥겨웁게 한잔 술에 물탄듯이 놀아보세 <br>어제도 오늘도 내일도 모레도 같은 세월 둥글둥글 놀아보세 <br><br>아리 아리 아리랑(아리 아리 아리랑) <br>쓰리 쓰리 쓰리랑(쓰리 쓰리 쓰리랑) <br>아리아리 쓰리쓰리 넘어간다 <br>아리랑 고개를 쓰리랑 고개를 넘어간다 <br><br>여보시오 여보시오 날 좀 보소 나를 두고 떠나가면 아니되오 <br>이 사람 저 사람 요사람 그 사람 찾아봐도 내 님이 최고로다 <br>안아주소 안아주소 안아줘요 동지섣달 저 달님이 무심하오 <br>지성이면 감천이라 꽃이 피네 찰떡궁합 우리로다 <br><br>아리 아리 아리랑(아리 아리 아리랑) <br>쓰리 쓰리 쓰리랑(쓰리 쓰리 쓰리랑) <br>아리아리 쓰리쓰리 넘어간다 <br>아리랑 고개를 쓰리랑 고개를 넘어간다 <br><br>아리아리 내 사랑 쓰리쓰리 내 사랑 <br>날두고 떠나면 십리도 못가서 돌아와요 <br>내 사랑 아리쓰리 <br><br>아리 아리 아리랑(아리 아리 아리랑) <br>쓰리 쓰리 쓰리랑(쓰리 쓰리 쓰리랑) <br>아리아리 쓰리쓰리 넘어간다 <br>아리랑 고개를 쓰리랑 고개를 못 넘어간다]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="쓰리랑" label="쓰리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/사랑은_무승부/</id><title>트로트 공장 - 사랑은 무승부 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:23+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EB%AC%B4%EC%8A%B9%EB%B6%80/" title="트로트 공장 - 사랑은 무승부 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑은무승부 - 김용임 <br><br>웃는 얼굴 앞에 두고 외면하는 사람아 <br>그 심정 어떠한 줄 남이 먼저 알지만 <br>사랑은 승패 없는 무승부란다 <br><br>떠나가고 혼자 남아 슬피 울면은 <br>어느 누가 등 두드려 달래나 주리 <br><br>다시는 외로운 밤 밤이 싫거든 <br>그 마음 흔들릴 때 잡으려무나 <br><br>잡는 손길 뿌리치고 돌아앉는 사람아 <br>그 아픔 어떠한 줄 남이 모두 알지만 <br>사랑은 일승 일패 무승부란다 <br><br>님 보내고 혼자 남아 슬피 울면은 <br>어느 누가 등 두드려 달래나 주리 <br><br>다시는 외로운 밤 밤이 싫거든 <br>그 마음 흔들릴 때 잡으려무나]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="사랑은 무승부" label="사랑은 무승부"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/귀거래사/</id><title>트로트 공장 - 귀거래사 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:26+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B7%80%EA%B1%B0%EB%9E%98%EC%82%AC/" title="트로트 공장 - 귀거래사 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[귀거래사 - 김신우 <br><br>하늘아래 땅이 있고 그 위에 내가 있으니 <br>어디인들 이 내몸 둘 곳이야 없으리 <br>하루해가 저문다고 울터이냐 그리도 내가 작더냐 <br>별이 지는 저 산넘머 내그리 쉬어가리라 <br><br>바람아 불어라 이내몸을 날려 주려마 <br>하늘아 구름아 내몸쉬러 떠나가련다 <br><br>해가 지고 달이 뜨고 그 안에 내가 숨쉬니 <br>어디인들 이 내몸 갈곳이야 없으리 <br>작은것을 사랑하며 살터이다 친구를 사랑하리라 <br>말 이 없는 저 들녘에 내 님을 그려보련다 <br><br>바람아 불어라 이내몸을 날려 주려마 <br>하늘아 구름아 내몸쉬러 떠나가련다 <br><br>바람아 불어라 이내몸을 날려 주려마 <br>하늘아 구름아 내몸쉬러 떠나가련다]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="귀거래사" label="귀거래사"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/부산갈매기/</id><title>트로트 공장 - 부산갈매기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:28+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%B6%80%EC%82%B0%EA%B0%88%EB%A7%A4%EA%B8%B0/" title="트로트 공장 - 부산갈매기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[부산갈매기 - 문성재 <br><br>지금은 그 어디서 내 생각 잊었는가 <br>꽃처럼 어여쁜 그 이름도 고왔던 순이 순이야 <br><br>파도치는 부둣가에 <br>지나간 일들이 가슴에 남았는데 <br><br>부산갈매기~ 부산갈매기~ <br>너는 정녕 나를 잊었나 <br><br>지금은 그 어디서 내 모습 잊었는가 <br>꽃처럼 어여쁜 그 이름도 고왔던 순이 순이야 <br><br>그리움이 물결치며 <br>오늘도 못잊어 네이름 부르는데 <br><br>부산갈매기~ 부산갈매기~ <br>너는 벌써 나를 잊었나 <br><br>부산갈매기 부산갈매기 <br>너는 벌써 나를 잊었나]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="부산갈매기" label="부산갈매기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/찌릿찌릿/</id><title>트로트 공장 - 찌릿찌릿 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:30+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%B0%8C%EB%A6%BF%EC%B0%8C%EB%A6%BF/" title="트로트 공장 - 찌릿찌릿 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찌릿찌릿 와요와요 느낌이 팍팍와요 <br>찌릿찌릿 오늘밤엔 사랑이 팍팍와요 <br><br>울렁울렁 울렁울렁 내맘이 왜이럴까요 <br>두근거리는 가슴 때문에 안절부절 못하잖아요 <br>몰라몰라 몰라몰라 사랑이 이런걸까요 <br>그대눈빛에 빠져버렸어 심장이 터질것같아 아~ 아~ <br><br>찌릿찌릿 와요와요 느낌이 팍팍와요 <br>찌릿찌릿 오늘밤엔 사랑이 팍팍와요 <br>찌릿찌릿 찌릿찌릿 가슴은 콩닥 콩닥 <br>사랑의 콩깍지가 씌었나봐요 그대는 내사랑 <br><br>살랑살랑 살랑살랑 내맘이 왜이럴까요 <br>그대만보여 그대만보여 아무것도 못하잖아요 <br>좋아좋아 좋아좋아 자기가 너무좋아요 <br>그대없이는 못살겠어요 심장이 터질것같아 아~아~ <br><br>찌릿찌릿 와요와요 느낌이 팍팍와요 <br>찌릿찌릿 오늘밤엔 사랑이 팍팍와요 <br>찌릿찌릿 찌릿찌릿 가슴은 콩닥 콩닥 <br>사랑의 콩깍지가 씌었나봐요 그대는 내사랑 <br>사랑의 콩깍지가 씌었나봐요 그대는 내사랑]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="찌릿찌릿" label="찌릿찌릿"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/천생연분/</id><title>트로트 공장 - 천생연분 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:32+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%B2%9C%EC%83%9D%EC%97%B0%EB%B6%84/" title="트로트 공장 - 천생연분 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[천생연분 - 장윤정 <br><br>천생연분 내 사랑 하늘이 맺어준 사람 <br>천년만년 내 사랑 영원히 지켜주세요 <br><br>꽃비가 내리던 날 당신을 만났어요 <br>스치는 손길에 나는 알았죠 당신은 내 사람이죠 <br>사랑이 스며들죠 수줍은 내 가슴에 <br>떨리는 내 볼에 입 맞추었죠 내 맘은 녹아버렸죠 <br><br>사랑인가요 이런게 사랑이라면 <br>그대와 난 이 세상에서 인연인가요 <br>천생연분 내 사랑 하늘이 맺어준 사람 <br>천년만년 내 사랑 영원히 지켜주세요 <br><br>천생연분 내 사랑 하늘이 맺어준 사람 <br>천년만년 내 사랑 영원히 지켜주세요 <br><br>쓸쓸한 달빛 아래 사랑을 맹세했죠 <br>빨개진 귓가에 속삭여주며 내 맘을 사로잡았죠 <br>꿈속을 헤맸어요 당신을 기다리며 <br>나에게 다가올 인연이라면 머물러 주길 바랬죠 <br><br>사랑인가요 이런게 사랑이라면 <br>그대와 난 이 세상에서 인연인가요 <br>천생연분 내 사랑 하늘이 맺어준 사람 <br>천년만년 내 사랑 영원히 지켜주세요 <br>영원히 지켜주세요]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="천생연분" label="천생연분"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/어느_구름에_비_들었는지/</id><title>트로트 공장 - 어느 구름에 비 들었는지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:34+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EA%B5%AC%EB%A6%84%EC%97%90_%EB%B9%84_%EB%93%A4%EC%97%88%EB%8A%94%EC%A7%80/" title="트로트 공장 - 어느 구름에 비 들었는지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느구름에 비들었는지 - 강진 <br><br>내일도 모르면서 오늘 좋다고 <br>분위기 찾아 유희를 찾아 어디로들 가시나 <br><br>어느 구름 속에 비 들었는지 <br>넌 아니 넌 아니 나는 모른다 <br>내가 어디에 어디 있는지 다시 한번 돌아봐 <br>뭔가 실수 하고 있지 않은지 <br>뭔가 착각하고 있지 않은지 <br>어느 구름에 비 들었는지 다시 한번 쳐다봐 <br><br>내일도 모르면서 오늘 좋다고 <br>분위기 찾아 유희를 찾아 어디로들 가시나 <br><br>어느 구름 속에 비 들었는지 <br>넌 아니 넌 아니 나는 모른다 <br>내가 어디에 어디 있는지 다시 한번 돌아봐 <br><br>뭔가 실수 하고 있지 않은지 <br>뭔가 착각하고 있지 않은지 <br>어느 구름에 비 들었는지 다시 한번 쳐다봐 <br><br>뭔가 실수 하고 있지 않은지 <br>뭔가 착각하고 있지 않은지 <br>어느 구름에 비 들었는지 다시 한번 쳐다봐 <br>쳐다봐 다시 쳐다봐]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="어느 구름에 비 들었는지" label="어느 구름에 비 들었는지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/엄지척/</id><title>트로트 공장 - 엄지척 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:37+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%97%84%EC%A7%80%EC%B2%99/" title="트로트 공장 - 엄지척 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄지척 - 홍진영 <br><br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 자상하고 다정다감해 <br>보면 볼수록 알면 알수록 매력이 넘쳐요 <br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 천생연분 내 사랑이에요 <br>그냥 좋아요 왠지 좋아요 엄지 척 <br><br>평범하고 편안한 속이 깊은 이 남자 <br>사람 냄새가 풍겨서 좋아요 <br>성실하고 진실한 믿음직한 내 남자 <br>당신을 정말로 사랑해 <br><br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 자상하고 다정다감해 <br>보면 볼수록 알면 알수록 매력이 넘쳐요 <br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 천생연분 내 사랑이에요 <br>그냥 좋아요 왠지 좋아요 엄지 척 <br><br>오늘보다 내일을 약속하고 싶어요 <br>꿈과 희망이 있어서 좋아요 <br>평생토록 나만을 지켜준다 말해요 <br>당신을 영원히 사랑해 <br><br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 자상하고 다정다감해 <br>보면 볼수록 알면 알수록 매력이 넘쳐요 <br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 천생연분 내 사랑이에요 <br>그냥 좋아요 왠지 좋아요 엄지 척 <br><br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 자상하고 다정다감해 <br>보면 볼수록 알면 알수록 매력이 넘쳐요 <br>엄지 엄지 척 엄지 엄지 척 천생연분 내 사랑이에요 <br>그냥 좋아요 왠지 좋아요 엄지 척 <br><br>사랑해요 내 사랑 엄지 척 <br><br>엄지 척]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="엄지척" label="엄지척"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/딱걸렸어/</id><title>트로트 공장 - 딱걸렸어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:39+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%94%B1%EA%B1%B8%EB%A0%B8%EC%96%B4/" title="트로트 공장 - 딱걸렸어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[딱걸렸어 - 오선녀 <br><br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>사랑이란 다 그런거야 <br><br>처음 만나 사랑한 당신 바람처럼 떠나간 당신 <br>나만 사랑한다고 나만 좋아한다고 거짓말이었나 <br><br>사랑한다 말해놓고 좋아한다 말해놓고 진실이었나 <br><br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>사랑이란 다 그런거야 <br><br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>사랑이란 다 그런거야 <br><br>나도 몰래 사랑한 당신 바람처럼 떠나간 당신 <br>나만 사랑한다고 나만 좋아한다고 거짓말이었나 <br><br>사랑한다 말해놓고 좋아한다 말해놓고 진실이었나 <br><br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>걸렸어 걸렸어 나한테 걸렸어 <br>사랑이란 다 그런거야 <br>사랑이란 다 그런거야]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="딱걸렸어" label="딱걸렸어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/감/</id><title>트로트 공장 - 감 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:41+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B0%90/" title="트로트 공장 - 감 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[감 - 김용임,신유 <br><br>한 번 보고 두 번 보고 어떻게 알아 <br>적어도 세번쯤은 만나 봐야지 <br>처음부터 처음부터 감이 왔지만 <br>왜 그런지 왜 그런지 망설여지네 <br><br>혹시 내 마음을 눈치 챘을까 너도 이런저런 고민 중일까 <br>정말 사랑이라 알 수 없어 알송달송 어려워 <br>살며시 네가 먼저 다가와 줄래 나는 이미 네게 낚였어 <br><br>너는 너는 내 눈길을 피하고 있어 <br>하지만 자꾸자꾸 마주치잖아 <br>외면하면 외면하면 나의 마음은 <br>두근두근 후끈후끈 달아 오르네 <br>왜 그런지 왜 그런지 달아 오르네 <br><br>처음부터 처음부터 감이 왔어 <br><br>한 번 보고 두 번 보고 어떻게 알아 <br>적어도 세번쯤은 만나 봐야지 <br>처음부터 처음부터 감이 왔지만 <br>왜 그런지 왜 그런지 망설여지네 <br><br>혹시 내 마음을 눈치 챘을까 너도 이런저런 고민 중일까 <br>정말 사랑이라 알 수 없어 알송달송 어려워 <br>살며시 네게 먼저 다가와 줄래 나는 이미 네게 빠졌어 <br><br>너는 너는 내 눈길을 피하고 있어 <br>하지만 자꾸자꾸 마주치잖아 <br>외면하면 외면하면 나의 마음은 <br>두근두근 후끈후끈 달아 오르네 <br>왜 그런지 왜 그런지 달아 오르네 <br><br>처음부터 처음부터 감이 왔어 <br><br>분위기 다른 분위기 다른 분위기 다른 싸]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="감" label="감"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/어쩌나/</id><title>트로트 공장 - 어쩌나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:43+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%82%98/" title="트로트 공장 - 어쩌나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌나 - 김혜연 <br><br>어쩌나 어쩌나 정말로 어쩌나 <br><br>어쩌나 클났네 어쩌나 내마음 빼앗겨 버렸네 <br>사랑한다고 윙크 해주면 아이코 이걸 어쩌나 <br>어쩌나 내얼굴 어쩌나 빨갛게 물들어 버렸어 <br>덥석 내마음 안아주시면 정말 이걸 어쩌나 <br><br>아직 나 사랑이란 걸 알진 못해도 <br>짜릿한 이 느낌만이 사랑인 걸 알아요 <br>아아아 아아아 그대는 멋진 내사랑(내사랑) <br>백마를 타고 백리 천리를 달려오세요 <br>아아아 아아아 그대는 진짜 내사랑(내사랑) <br>죽을 때 까지 나만 보면서 살아주시길 <br><br>어쩌나 어쩌나 정말로 어쩌나 <br><br>어쩌나 클났네 어쩌나 내마음 빼앗겨 버렸네 <br>같이 살자고 말해버리면 아이코 이걸 어쩌나 <br>어쩌나 내얼굴 어쩌나 빨갛게 물들어 버렸어 <br>덥석 내입술 훔쳐가시면 정말 이걸 어쩌나 <br><br>아직 나 사랑이란 걸 알진 못해도 <br>짜릿한 이 느낌만이 사랑인 걸 알아요 <br>아아아 아아아 그대는 멋진 내사랑(내사랑) <br>백마를 타고 백리 천리를 달려오세요 <br>아아아 아아아 그대는 진짜 내사랑(내사랑) <br>죽을 때 까지 나만 보면서 살아주시길 <br>죽을 때 까지 나만 보면서 살아주시길]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="어쩌나" label="어쩌나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/속_깊은_여자/</id><title>트로트 공장 - 속 깊은 여자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:45+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%86%8D_%EA%B9%8A%EC%9D%80_%EC%97%AC%EC%9E%90/" title="트로트 공장 - 속 깊은 여자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[속깊은여자 - 유지나 <br><br>속 깊은 여자 속 깊은 여자 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br><br>여자의 진한 정을 잘라버리고 <br>얄밉게 돌아서는 남자야 <br>나만을 사랑한다고 매달려 놓고 <br>어떻게 날 두고 떠날 수 있나 <br><br>가 가 가 가란 말이야 <br>너의 멋대로 아주 가거라 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>이 세상에 또 없을거다 <br><br>여자의 진한 사랑 모른체 하고 <br>독하게 돌아서는 남자야 <br>나만을 사랑한다고 매달려 놓고 <br>어떻게 날 두고 떠날 수 있나 <br><br>가 가 가 가란 말이야 <br>너의 멋대로 아주 가거라 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>이 세상에 또 없을거다 <br><br>가 가 가 가란 말이야 <br>너의 멋대로 아주 가거라 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>나 처럼 속 깊은 여자 <br>두 번 다시 또 없을거다 <br>속깊은 여자]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="속 깊은 여자" label="속 깊은 여자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/날봐귀순/</id><title>트로트 공장 - 날봐귀순 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:47+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%82%A0%EB%B4%90%EA%B7%80%EC%88%9C/" title="트로트 공장 - 날봐귀순 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날봐귀순 - 대성 <br><br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 지금 당장 날봐요 <br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 날봐요 <br><br>여보 당신 애기 뭐라 불러드릴까 내 님은 지금 무얼 하고 있을까 <br>밥은 먹었다 잠은 잘 잤다 하루 왠종일 우리 공주님생각뿐 <br>가슴이 콩닥콩닥콩닥 사랑을 속닥속닥속닥 <br>자기야 날봐 어딜봐 날봐 내 정열을 그대에게 다 바치리 <br><br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 지금 당장 날봐요 <br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 날봐요 <br><br>그대도 나를 떠올리고 있을까 하늘같은 서방님 기다렸을까 <br>이런저런 행복한 고민속에 하루가 또 흐르지요 <br>눈물이 주르르르르르륵 콧물이 흐르르르르르륵 <br>배가 또 살랑살랑간질간질 아 설레이는 그대만의 향기여 <br><br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 지금 당장 날봐요 <br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 날봐요 <br><br>너무 예뻐 정말 귀여워 you`re so sexy 앙 깨물어주고싶어 <br>한 평생 다가도록 당신과 살고싶어 <br>내 청춘을 oh baby 날봐 잘봐 이 몸짓을 <br><br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 지금 당장 날봐요 <br>날봐 날봐 귀순 날봐 날봐 귀순 <br>날봐 날봐 날봐요 귀순아]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="날봐귀순" label="날봐귀순"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/트로트_공장/오라버니/</id><title>트로트 공장 - 오라버니 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:50+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%8A%B8_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%98%A4%EB%9D%BC%EB%B2%84%EB%8B%88/" title="트로트 공장 - 오라버니 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오라버니 - 금잔디 <br><br>날 사랑하신다 하니 정말 그러시다니 <br>구름타고 빛나는 하늘 훨~훨 날아갑니다 <br>날 사랑하신다 하니 정말 행복하여서 <br>설레이다 떠는 가슴은 아픈줄도 모른답니다 <br>오라버니 어깨에 기대어 볼래요 <br>커다란 가슴에 얼굴을 묻고 <br>지금 이대로 죽어도 여한 없어요 <br>나는 정말 여자라서 행복해요(오라버니) <br>사랑한다 말해주세요(말해줘요) <br>정신을 못 차릴거야 <br>오라버니 목소리에 울고 웃어요 <br>내겐 영원한 오라버니 <br><br>오라버니 어깨에 기대어 볼래요 <br>커다란 가슴에 얼굴을 묻고 <br>지금 이대로 죽어도 여한 없어요(오라버니) <br>나는 정말 여자라서 행복해요(오라버니) <br>사랑한다 말해주세요(말해줘요) <br>정신을 못 차릴거야 <br>오라버니 목소리에 울고 웃어요 <br>내겐 영원한 오라버니 <br>내겐 영원한 오라버니 <br>나의 오라버니]]></content><category term="트로트 공장" label="트로트 공장"/><category term="오라버니" label="오라버니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/그렇게_묻지_마세요_Inst/</id><title>유태환 - 그렇게 묻지 마세요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:52+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EB%AC%BB%EC%A7%80_%EB%A7%88%EC%84%B8%EC%9A%94_Inst/" title="유태환 - 그렇게 묻지 마세요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[제일 친한 친구요? <br>그걸 어떻게 말해요 <br>도율이라 말하면, <br>하빈이가 서운하고 <br>하빈이라 말하면, <br>도율이가 서운한데 <br><br>그냥요 <br><br>"누구랑 친해?" <br>하고 물어봐주세요 <br><br>엄마 아빠 중에요? <br>그걸 어떻게 말해요 <br>엄마라고 말하면, <br>아빠가 서운하고 <br>아빠라고 말하면, <br>엄마가 서운한데 <br><br>그냥요 <br><br>"엄마아빠 사랑해?" <br>하고 물어봐주세요]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="그렇게 묻지 마세요 (Inst.)" label="그렇게 묻지 마세요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/기다려주세요_Inst/</id><title>유태환 - 기다려주세요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:54+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A0%A4%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94_Inst/" title="유태환 - 기다려주세요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나도 더 잘 하고 싶어요 <br>그런데 잘 안 돼서 속상해요 <br>조금만 이해해 주세요 <br>나도 크면 할 수 있지 않을까요 <br>엄마 기다려 주세요 <br>아빠 기다려 주세요 <br>정말 할 수 있을 거예요 <br>엄마 아빠 사랑으로 <br><br>우린 정말 몰랐어 <br>네가 많이 힘든지 <br>정말 정말 미안해 <br>우리가 마음 담아 사과할게 <br>조금 느려도 괜찮아 <br>조금 못해도 괜찮아 <br>우린 조금 뒤에 있을게 <br>한걸음씩 걸어가렴 <br><br>엄마 기다려 주세요 (괜찮아) <br>아빠 기다려 주세요 (괜찮아) <br>정말 할 수 있을 거예요 <br>엄마 아빠 사랑으로 <br>우리 가족 사랑으로]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="기다려주세요 (Inst.)" label="기다려주세요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/대대손손감사_Inst/</id><title>유태환 - 대대손손감사 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:56+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EB%8C%80%EB%8C%80%EC%86%90%EC%86%90%EA%B0%90%EC%82%AC_Inst/" title="유태환 - 대대손손감사 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마 아빠 저를 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>엄마 아빠 동생 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>할머니 할아버지 <br>아빠 키워주셔서 감사합니다. <br>외할머니 외할아버지 <br>엄마 키워주셔서 감사합니다. <br>증조할아버지 증조할머니도 <br>감사합니다. <br>고조할아버지 고조할머니도 <br>감사합니다. <br><br>(헤헤.. 더는 몰라요) <br><br>대대손손 낳고 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>감사합니다. 땡큐!]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="대대손손감사 (Inst.)" label="대대손손감사 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/우리엄마_우리아빠_Inst/</id><title>유태환 - 우리엄마 우리아빠 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:46:58+09:00</updated><published>2018-04-12T14:46:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%95%84%EB%B9%A0_Inst/" title="유태환 - 우리엄마 우리아빠 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 아빠요? <br>돈을 번대요 <br>돈을 잘벌죠 <br>맛있는 것도 <br>많이 사주죠 <br><br>근데요 저는 <br><br>아빠랑 더 놀고 싶어요 <br>아빠 회사 안 갔으면 좋겠다 <br><br>우리 엄마요? <br>날 사랑한대요 <br>요릴 잘하죠 <br>책과 장난감 <br>많이 사주죠 <br><br>근데요 저는 <br><br>엄마랑 더 놀고 싶어요 <br>엄마 회사 안 갔으면 좋겠다 (메롱)]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="우리엄마 우리아빠 (Inst.)" label="우리엄마 우리아빠 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/그렇게_묻지_마세요_Feat_라임/</id><title>유태환 - 그렇게 묻지 마세요 (Feat. 라임) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:01+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EB%AC%BB%EC%A7%80_%EB%A7%88%EC%84%B8%EC%9A%94_Feat_%EB%9D%BC%EC%9E%84/" title="유태환 - 그렇게 묻지 마세요 (Feat. 라임) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[제일 친한 친구요? <br>그걸 어떻게 말해요 <br>도율이라 말하면, <br>하빈이가 서운하고 <br>하빈이라 말하면, <br>도율이가 서운한데 <br><br>그냥요 <br><br>"누구랑 친해?" <br>하고 물어봐주세요 <br><br>엄마 아빠 중에요? <br>그걸 어떻게 말해요 <br>엄마라고 말하면, <br>아빠가 서운하고 <br>아빠라고 말하면, <br>엄마가 서운한데 <br><br>그냥요 <br><br>"엄마아빠 사랑해?" <br>하고 물어봐주세요]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="그렇게 묻지 마세요 (Feat. 라임)" label="그렇게 묻지 마세요 (Feat. 라임)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/기다려주세요_Feat_송유진s_Family/</id><title>유태환 - 기다려주세요 (Feat. 송유진`s Family) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:03+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EA%B8%B0%EB%8B%A4%EB%A0%A4%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94_Feat_%EC%86%A1%EC%9C%A0%EC%A7%84s_Family/" title="유태환 - 기다려주세요 (Feat. 송유진`s Family) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나도 더 잘 하고 싶어요 <br>그런데 잘 안 돼서 속상해요 <br>조금만 이해해 주세요 <br>나도 크면 할 수 있지 않을까요 <br>엄마 기다려 주세요 <br>아빠 기다려 주세요 <br>정말 할 수 있을 거예요 <br>엄마 아빠 사랑으로 <br><br>우린 정말 몰랐어 <br>네가 많이 힘든지 <br>정말 정말 미안해 <br>우리가 마음 담아 사과할게 <br>조금 느려도 괜찮아 <br>조금 못해도 괜찮아 <br>우린 조금 뒤에 있을게 <br>한걸음씩 걸어가렴 <br><br>엄마 기다려 주세요 (괜찮아) <br>아빠 기다려 주세요 (괜찮아) <br>정말 할 수 있을 거예요 <br>엄마 아빠 사랑으로 <br>우리 가족 사랑으로]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="기다려주세요 (Feat. 송유진`s Family)" label="기다려주세요 (Feat. 송유진`s Family)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/대대손손감사_Feat_홍승아/</id><title>유태환 - 대대손손감사 (Feat. 홍승아) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:05+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EB%8C%80%EB%8C%80%EC%86%90%EC%86%90%EA%B0%90%EC%82%AC_Feat_%ED%99%8D%EC%8A%B9%EC%95%84/" title="유태환 - 대대손손감사 (Feat. 홍승아) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마 아빠 저를 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>엄마 아빠 동생 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>할머니 할아버지 <br>아빠 키워주셔서 감사합니다. <br>외할머니 외할아버지 <br>엄마 키워주셔서 감사합니다. <br>증조할아버지 증조할머니도 <br>감사합니다. <br>고조할아버지 고조할머니도 <br>감사합니다. <br><br>(헤헤.. 더는 몰라요) <br><br>대대손손 낳고 <br>키워주셔서 감사합니다. <br>감사합니다. 땡큐!]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="대대손손감사 (Feat. 홍승아)" label="대대손손감사 (Feat. 홍승아)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유태환/우리엄마_우리아빠_Feat_리준_라임/</id><title>유태환 - 우리엄마 우리아빠 (Feat. 리준, 라임) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:07+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%ED%83%9C%ED%99%98/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%97%84%EB%A7%88_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%95%84%EB%B9%A0_Feat_%EB%A6%AC%EC%A4%80_%EB%9D%BC%EC%9E%84/" title="유태환 - 우리엄마 우리아빠 (Feat. 리준, 라임) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 아빠요? <br>돈을 번대요 <br>돈을 잘벌죠 <br>맛있는 것도 <br>많이 사주죠 <br><br>근데요 저는 <br><br>아빠랑 더 놀고 싶어요 <br>아빠 회사 안 갔으면 좋겠다 <br><br>우리 엄마요? <br>날 사랑한대요 <br>요릴 잘하죠 <br>책과 장난감 <br>많이 사주죠 <br><br>근데요 저는 <br><br>엄마랑 더 놀고 싶어요 <br>엄마 회사 안 갔으면 좋겠다 (메롱)]]></content><category term="유태환" label="유태환"/><category term="우리엄마 우리아빠 (Feat. 리준, 라임)" label="우리엄마 우리아빠 (Feat. 리준, 라임)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/찬_ChAN/우리의_노래/</id><title>찬 (ChAN) - 우리의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:22+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%AC_ChAN/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="찬 (ChAN) - 우리의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[익숙한 노래가 흐르면 <br>아직도 그 날이 생각나 <br>니가 준 피아노 반주에 <br>우리가 한 자 한 자 <br>적어간 가사 <br>어느새 주인 없는 노래 <br>이젠 혼자서만 <br>듣는 이 노래 <br>울다가 웃다가 <br>하염없이 눈물 난다 <br>이 노래 우리의 얘긴데 <br>괜찮다 괜찮다 <br>혼자서 다독이며 <br>이 노랠 불러 <br>어디든 들리게 <br>어느새 주인 없는 노래 <br>이젠 혼자서만 듣는 이 노래 <br>울다가 웃다가 <br>하염없이 눈물 난다 <br>이 노래 우리의 얘긴데 <br>괜찮다 괜찮다 <br>혼자서 다독이며 <br>이 노랠 불러 <br>어디든 들리게 <br>]]></content><category term="찬 (ChAN)" label="찬 (ChAN)"/><category term="우리의 노래" label="우리의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한경미/봄날의_왈츠/</id><title>한경미 - 봄날의 왈츠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:27+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B2%BD%EB%AF%B8/%EB%B4%84%EB%82%A0%EC%9D%98_%EC%99%88%EC%B8%A0/" title="한경미 - 봄날의 왈츠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이슬비가 소리 없이 <br>마음 감싸 안고 <br>실바람이 살랑살랑 <br>사랑을 훔치네 <br>그리움이 물결 되어 <br>그대를 향하고 <br>아지랑이 아른아른 <br>마음을 흔드네 <br>사랑하는 이 마음 <br>바람은 아는지 <br>오늘도 그대 모습 <br>그려내고 있네요 <br>설레이는 이 마음 <br>물결은 아는지 <br>오늘도 그대 모습 <br>그려내고 있네요 <br>마른 나무 그리운 <br>새싹이 돋네요 <br>흔들리는 저 나무 <br>사랑이 돋네요 <br>추억 속의 사랑만이 <br>그리운 건 아녜요 <br>사랑 위에 또 다른 <br>사랑이 돋네요 <br>사랑하는 이 마음 <br>바람은 아는지 <br>오늘도 그대 모습 <br>그려내고 있네요 <br>설레이는 이 마음 <br>물결은 아는지 <br>오늘도 그대 모습 <br>그려내고 있네요 <br>마른 나무 그리운 <br>새싹이 돋네요 <br>흔들리는 저 나무 <br>사랑이 돋네요 <br>추억 속의 사랑만이 <br>그리운 건 아녜요 <br>사랑 위에 또 다른 <br>사랑이 돋네요 <br>사랑 위에 그리운 <br>새싹이 돋네요 <br>사랑하기에 또 다른 <br>사랑이 돋네요 <br>]]></content><category term="한경미" label="한경미"/><category term="봄날의 왈츠" label="봄날의 왈츠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그라나다/내_잘못이죠/</id><title>그라나다 - 내 잘못이죠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:47:29+09:00</updated><published>2018-04-12T14:47:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%9D%BC%EB%82%98%EB%8B%A4/%EB%82%B4_%EC%9E%98%EB%AA%BB%EC%9D%B4%EC%A3%A0/" title="그라나다 - 내 잘못이죠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래요 아닐 거예요 <br>그럴 리가 없잖아요 <br>아마 내가 잘못 안 거겠죠 <br>커피가 식어가네요 <br>마치 그대의 마음과도 같아요 <br>그만 뭘 더 해야 하냐는 <br>그대 말에 <br>내 맘은 무너지고 <br>눈물은 또 흐르죠 <br>더 가까이 간 <br>나의 잘못이죠 <br>그래요 맞아요 <br>내 탓이죠 <br>마지못해 나를 받아준 <br>그댄 잘못 없어요 <br>그래요 <br>나만 사랑했단 거란 <br>그대 말에 <br>내 맘은 무너지고 <br>눈물은 또 흐르죠 <br>더 가까이 간 <br>나의 잘못이죠 <br>그래요 맞아요 <br>내 탓이죠 <br>마지못해 나를 받아준 <br>그댄 잘못 없어요 <br>그래요 <br>]]></content><category term="그라나다" label="그라나다"/><category term="내 잘못이죠" label="내 잘못이죠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/걸스온탑_GIRLS_ON_TOP/Come_Come/</id><title>걸스온탑 (GIRLS ON TOP) - Come Come - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:48:06+09:00</updated><published>2018-04-12T14:48:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B1%B8%EC%8A%A4%EC%98%A8%ED%83%91_GIRLS_ON_TOP/Come_Come/" title="걸스온탑 (GIRLS ON TOP) - Come Come - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거기 자기 흔들어 오 movin' <br>신경 쓰지 말고 오 Movin' <br>좀 망가지면 어때 <br>화장 번져도 okay Ohuh <br>빠져들어가 baby <br>눈치보지 Mah boy <br>책임질게 내가 Oh <br>나를 따라 one shot <br>우후후후 <br>밤새도록 <br>with you and you and you <br>미쳐봐 <br>우후후후 <br>취해도 돼 <br>잊지마 오늘은 너와 둘만의 밤 <br>오늘밤은 미쳐봐 <br>Uh hah <br>오늘밤은 미쳐봐 <br>Yeah <br>Doh <br>다 번진 makeup 아이라인 <br>흐트러진 hair style도 <br>shut up and 신경 쓰지마 <br>이 밤이 너무 짧아 <br>All night long 아침까지 <br>나 집에 안 갈래 말리지마 <br>나 집에 안 갈래 말리지마 <br>우후후후 <br>밤새도록 <br>with you and you and you <br>미쳐봐 <br>우후후후 <br>더 취해도 돼 <br>즐겨봐 오늘은 너와 둘만의 밤 <br>오늘밤은 미쳐봐 <br>Uh hah <br>오늘밤은 미쳐봐 <br>Yeah <br>One Two Come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>흔들어봐 아찔하게 <br>흔들어봐 짜릿하게 <br>Hey boy 멈추지마 burn it out <br>Everybody move your body <br>Everybody move your body <br>Everybody move your body <br>Everybody move your body <br>Everybody move your body <br>Everybody move your body <br>가져봐 오늘은 너와 둘만의 밤 <br>오늘밤은 미쳐봐 미쳐 <br>Uh hah <br>오늘밤은 그냥 미쳐봐 <br>oh yeah ohuhuh <br>Yeah <br>One Two Come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>Come come come come <br>come'on come'on <br>흔들어봐 아찔하게 <br>흔들어봐 짜릿하게 <br>Hey boy 멈추지마 burn it out <br>]]></content><category term="걸스온탑 (GIRLS ON TOP)" label="걸스온탑 (GIRLS ON TOP)"/><category term="Come Come" label="Come Come"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_삶/길/</id><title>The 삶 - 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:52:06+09:00</updated><published>2018-04-12T14:52:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_%EC%82%B6/%EA%B8%B8/" title="The 삶 - 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넓게 펼쳐진 끝이 없어 보이는 <br>나는 길 한가운데 홀로 서있네 <br>두근거리고 벅찬 내 가슴을 <br>풀어놓을 곳을 찾아 <br>지금 이 길은 내가 선택한 길은 <br>어렵고 험한 길 두렵지만 <br>포기 않고 계속 나아가 <br>내가 꿈꾸던 곳을 찾을 거야 <br>한걸음 두걸음 계속 걸어가 <br>흐르는 강물도 연어를 막을 수 <br>없는 것처럼 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 이 길을 막을 순 없어 <br>세걸음 네걸음 계속 걸어가 <br>혼자 걸어야만 한다고 외롭다고 <br>하지만 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 길 막을 순 없어 <br>넓게 펼쳐진 끝이 없어 보이는 <br>나는 길 한가운데 홀로 서있네 <br>두근거리고 벅찬 내 가슴을 <br>풀어놓을 곳을 찾아 <br>지금 이 길은 내가 선택한 길은 <br>어렵고 험한 길 두렵지만 <br>포기 않고 계속 나아가 <br>내가 꿈꾸던 곳을 찾을 거야 <br>한걸음 두걸음 계속 걸어가 <br>흐르는 강물도 연어를 막을 수 <br>없는 것처럼 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 이 길을 막을 순 없어 <br>세걸음 네걸음 계속 걸어가 <br>혼자 걸어야만 한다고 외롭다고 <br>하지만 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 길 막을 순 없어 <br>포기하지마 <br>내가 걷는 이 길은 <br>나 자신을 믿고 <br>해내는 거야 <br>열걸음 백걸음 계속 걸어가 <br>끝이 보이지 않는다고 두렵다고 <br>하지만 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 길 막을 순 없어 <br>열걸음 백걸음 계속 걸어가 <br>끝이 보이지 않는다고 두렵다고 <br>하지만 <br>그 무엇도 이젠 <br>내 가는 길 막을 순 없어 <br>]]></content><category term="The 삶" label="The 삶"/><category term="길" label="길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_오땡큐/Oh_Thank_you_Feat_Boxerfury/</id><title>OTHANKQ (오땡큐) - Oh, Thank you (Feat. Boxerfury) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:56:02+09:00</updated><published>2018-04-12T14:56:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_%EC%98%A4%EB%95%A1%ED%81%90/Oh_Thank_you_Feat_Boxerfury/" title="OTHANKQ (오땡큐) - Oh, Thank you (Feat. Boxerfury) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>맑아 하늘이 끝없이 <br>기분이 끝없이 <br>모든 그 모든 원하는 걸 딱 가져 <br>심지어 날아갈 수도 있을거 같아 <br>이 기분을 누가 막을 수가 있겠어 <br>내 귓가에 울려 퍼지는 노래 <br>오는 봄날 딱 어울리는 이 공기 <br>따사로와 햇살 <br>그 누구라도 오늘은 <br>꼬실 수 있을거 같다는거지 헤헤 <br>음악을 들으면 기분이 좋아져 <br>게다가 그게 바로 BewhY라면 <br>예능을 보면 기분이 좋아져 <br>게다가 그게 바로 유느님이라면 <br>한량이 따로 있냐고 Yo <br>커피와 잡담이 한량 Yo <br>힐링 따로있냐고 Yo <br>띵까띵까면 힐링이 Yo <br>기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>운전중 끼어들건 <br>게임 팀킬을 하건 <br>오늘은 게으른 어른답게 웃어 넘겨 <br>몰라 긍정의 끝판왕이 바로 나야 <br>더 따져봐야 생각해봐야 스트레스 <br>이 노랜 정말 아무말 대잔치 <br>밑도끝도 없이 막 써내려가 가사 <br>내 팬이라면 다 알꺼야 <br>sns에서 봤을꺼야 <br>이 노래의 영감의 원천은 트와이스 <br>고마워 트와이스 덕분에 떠올라서 <br>신나게 만들었어 좋은 음악 하나 <br>고마워 내 손가락 덕분에 <br>신나고 있어 <br>흥나는 피아노에 <br>흥나는 리듬하나 <br>기분이 좋아지는 이 노래를 들어봐봐 <br>기분이 좋아지는 내 영상을 한번봐봐 <br>매일이 파티 <br>매일이 벌스데이 <br>힐링이 별거 있냐고요 <br>기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>기분이 좋아져 끝없이 좋아져 <br>맑은 하늘만큼 좋은 공기만큼 <br>언제나 내곁엔 신나는 음악과 <br>즐거운 일들만 있기를 원해 <br>]]></content><category term="OTHANKQ (오땡큐)" label="OTHANKQ (오땡큐)"/><category term="Oh, Thank you (Feat. Boxerfury)" label="Oh, Thank you (Feat. Boxerfury)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brooke_Bentham/Heavy_And_Ephemeral/</id><title>Brooke Bentham - Heavy And Ephemeral - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:56:15+09:00</updated><published>2018-04-12T14:56:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brooke_Bentham/Heavy_And_Ephemeral/" title="Brooke Bentham - Heavy And Ephemeral - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Our love is heavy and ephemeral <br>We're both alive and we don't know what to say <br>You need a certain warmth I don't know how to provide <br>It'll be all over soon, I say <br>I've forgotten this feeling, I'd let it die <br>Now it makes me feel alive <br>Makes me feel alive <br><br>Our love is heavy and ephemeral <br>New hazes in our lungs <br>You may think it's for you <br>But I needed that piece of mind <br>This is better than us <br>I don't really mind at all <br><br>Quick crush make love <br>Sweep the ash off of the carpet floor <br>Always walking to your bedroom door <br><br>Took a walk to your house <br>On a night when it was yours <br>I didn't feel anything until twelve AM <br>And our friends, they danced and smoked their cigarettes <br>We changed before we knew <br><br>Our love is heavy and ephemeral <br>New hazes in our lungs <br>Our love is heavy and <br>New hazes in our lungs <br>Our love is heavy and <br>New hazes in our lungs <br>New hazes in our lungs]]></content><category term="Brooke Bentham" label="Brooke Bentham"/><category term="Heavy And Ephemeral" label="Heavy And Ephemeral"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/2TONE_투톤/나기너기/</id><title>2TONE (투톤) - 나기너기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:56:21+09:00</updated><published>2018-04-12T14:56:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/2TONE_%ED%88%AC%ED%86%A4/%EB%82%98%EA%B8%B0%EB%84%88%EA%B8%B0/" title="2TONE (투톤) - 나기너기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[yeah yeah <br>커피 한 잔 샤니 꿀 호떡 <br>더콰이엇 돔 페리뇽 난 안 부럽다 <br>전자레인지 60초 데워 <br>질겅질겅 씹어 <br>도끼 형님네 돈줄은 당신 <br>키보다 길어 <br>구라지 구라지 병신아 <br>난 돈 앞에서 굴하지 <br>돈 많은 래퍼들도 <br>돈에 굴하기 때문에 <br>proud of it <br>액수와 용도는 중요하지 않아 <br>그 순간이 <br>기쁘면 조던보다 현질하렴 <br>야채 부락리 <br>yeah yeah <br>커피 한 잔 담배 한 까치 <br>dogg 대마초가 안 부럽지 <br>우리 OUG 2주마다 정모하지 <br>친목질 억대 가치 크루 덩치 크는 방식 <br>내가 사는 주택 이웃집 머리 긴 형님들 <br>삐까뻔쩍하지 녹음하는 작업실은 <br>겉과 속이 다른 건 절대 아냐 노노 <br>고딩들은 돈 생겨도 사지 않지 구두 <br>예예 예예 <br>나의 기준 너의 기준 같지 않지 노노 <br>과일 에이드 내 돈 주고 먹지 않지 노노 <br>닭발 회 내 돈 주고 먹지 않지 노노 <br>눈이 크고 코 높은 여자 내 스타일 노노 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 나의 줏대로 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 너의 줏대로 <br>아니 싫어 내 스타일 아냐 <br>구려 너는 틀렸어 <br>그런 말을 듣는 것은 <br>이번 생에 나는 틀렸어 <br>꽃사슴 한 마리 뿔 떼고서 <br>적토마라고 불렀어 <br>그랬더니 사람들의 환호성이 <br>귀에 들렸어 <br>그래 더 소리 질러줘 아직 안 들려 <br>친구 여친까지 불러 <br>집에서 죽어 있느니 여기 내 똥밭에 <br>굴러 향기를 묻혀 <br>그 냄새 맡은 하룻강아지들은 <br>범 무서운 걸 알지 <br>동물원 안에 나는 갇히기 싫어 <br>남극 사는 호랑이 <br>OURGANG 에 들어오고 싶음 내게 <br>잘하는 거 하나만 들고 오렴 <br>리를 베이베 <br>나는 걔네를 키워 내서 <br>마련할라고 해 걔네 집 내 집 큰 개집 <br>오ㅎㅓㅜㅗㅓㅓㅓ <br>니가 지금 생각하는 계집이 아냐 <br>만약 그딴 것을 원했던 거라면 <br>클럽이나 가봐 <br>내가 선비 같다 생각되면 <br>1 2년 뒤에 봐봐 <br>사막 길을 뛰어다니던 <br>중전 마마는 구름 위를 밟아 <br>예예 예예 <br>나의 기준 너의 기준 같지 않지 노노 <br>과일 에이드 내 돈 주고 먹지 않지 노노 <br>닭발 회 내 돈 주고 먹지 않지 노노 <br>눈이 크고 코 높은 여자 내 스타일 노노 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 나의 줏대로 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 너의 줏대로 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 나의 줏대로 <br>나의 기준 노노 너의 기준 노노 <br>하고 싶은 대로 너의 줏대로 <br>]]></content><category term="2TONE (투톤)" label="2TONE (투톤)"/><category term="나기너기" label="나기너기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/2TONE_투톤/느낌_아는_새끼/</id><title>2TONE (투톤) - 느낌 아는 새끼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:56:23+09:00</updated><published>2018-04-12T14:56:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/2TONE_%ED%88%AC%ED%86%A4/%EB%8A%90%EB%82%8C_%EC%95%84%EB%8A%94_%EC%83%88%EB%81%BC/" title="2TONE (투톤) - 느낌 아는 새끼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>왜냐면 we the fucking ourgang <br>걍 편하게 발음해 <br>굴릴 필요 없어 멋있단 <br>사실 안 바뀌니 <br>담배만 몰래 피던 꼬맹이는 빠꾸미가 <br>됐어 머리가 시키는 대로 <br>걍 걷다 보니 <br>누굴 따르진 않았어 나대로 <br>뭣도 모르는 애들은 <br>내게 왤케 나대 oh <br>시대가 변해도 간직해봐 태도 <br>경력이 없는 이놈은 <br>천하 낚을 강태공 <br>기다린 만큼 mo'fuckin masterpiece <br>끝없는 손길 목소리에도 핸썸이 <br>예뻐지고 싶은 언니들은 강남으로 <br>남잔 어디로 빅원을 귀로 많이 묵어 <br>이 느낌 알지 priceless feelin <br>내 애인 되면 깊숙이 <br>니 privacy i lick it <br>걱정은 말어 적당히 바뻐 난 <br>니가 떠나면 하나 할 일이 줄 뿐야 <br>ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>불 붙여봐 담배 하나 줄게 <br>풀어놔 봐봐 너네 자물쇠 <br>쫄지 말어 그냥 와서 매일 <br>미친놈처럼 놀다 가면 돼 <br>이 바닥은 대부분이 따분해 <br>내 미래의 부귀영화 스펙타클해 <br>미안해 여기 현직 종사자들에게 <br>예비 실업자가 됐네 고의는 아냐 맨 <br>계속 신경 써라 가능한지 아닌지 <br>난 용왕 따위 겁나지 않지만 <br>간은 밖에 있지 <br>3초면 충분해 너네 귀를 적셔주지 <br>난 싫어하거든 그저 그런 느낌 <br>흐느낄 정도로 나를 맛본 뒤엔 <br>모두 미식가처럼 딴 건 안 건드리네 <br>겁쟁이 녀석들에겐 안전이 제일 <br>그럼 내 그림자에 숨어 <br>거기는 안전지대 <br>ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>ay 친구들아 잠깐 저리좀 <br>멋있을 거 아니면 you gotta go <br>느낌 아는 새끼 너는 holla <br>넌 나랑 담뱃불을 함께 나눠 <br>]]></content><category term="2TONE (투톤)" label="2TONE (투톤)"/><category term="느낌 아는 새끼" label="느낌 아는 새끼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Believe_Feat_L1lprince/</id><title>Plan.Z - Believe (Feat. L1lprince) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:56:26+09:00</updated><published>2018-04-12T14:56:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PlanZ/Believe_Feat_L1lprince/" title="Plan.Z - Believe (Feat. L1lprince) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 가야 할 길을 찾는 나 <br>Yeah I’m here <br>무엇이 나의 삶을 주관하는지는 <br>꼭 알아둬야지 <br>Cause if not then I might live <br>just like an heart-blind man <br>Yeah you know what I mean huh <br>사람이란 존재는 <br>무언가를 쫓아 살게 돼있어 <br>죽으면 없어질 것들을 <br>쫓아가곤 해 <br>Man I have to say it <br>Everything just blows away <br>근데 없어지지 않고 <br>영원한 게 딱 하나 있네 <br>Spiritual things spiritual life <br>It’s the holy spirit <br>God Jesus christ <br>Three in one <br>아버지 되시는 하나님 <br>그분이 나의 삶을 주관하면 <br>That will change your life <br>Do you believe that <br>믿기 참 어렵겠지 <br>But I’m telling ya <br>내가 경험한걸 담은 Story <br>I’m not telling you to live it holy <br>I’m just saying <br>when you believe in Jesus <br>He’d be with you err day <br>So 고민해 무엇을 위해 살지 <br>니 머리 위엔 <br>하나님 밖에 없어 Homie <br>Call me whatever you wanna <br>I don’t care about your dramas <br>주의 인도함을 따라가는 <br>내 계획은 Plan.Z <br>Plan.Z that’s my name <br>and I don’t change <br>주님을 만난 것이 <br>내 삶의 관건이네 <br>내가 하고픈 말의 <br>결론을 말해줄게 <br>Believe in Jesus <br>cause He washed our sins away <br>I’m a believer <br>믿음이 날 당당하게 <br>해주기 때문에 <br>나는 매일 주를 위해 사네 <br>힙합으로 이런 얘기 하는 게 <br>이해 안 간다면 <br>예수를 만나 <br>그럼 이 얘기 밖에 못해 <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>전능하사 천지를 지으신 <br>하나님 아버지 <br>그 외아들 예수 <br>그리스도를 믿어 <br>나는 그가 성령으로 잉태하신 것 <br>십자가에 죽으사 <br>또 부활하신 것도 <br>and He 심판하러 오실 것까지 <br>you know I believe that <br>또한 몸이 다시 살아 <br>내가 평생을 영생할 것도 믿기에 <br>all I have to tell you on this track <br>is that all about the fact <br>예수 사랑 불신 지옥 믿는 사람 <br>구원받아 you know <br>너는 네 자신을 더 믿어 <br>미안한데 누구던지 사람은 다 죽어 <br>you ain’t got nothing on the Creator <br>oh you deny hater <br>모두가 죽고 난 뒤에도 <br>넌 네 자신을 믿을까 <br>세월 앞에 장사가 있을까 <br>and what you gon’ do <br>when the death comes for you <br>답을 모른다면 homie <br>you don’t gotta do nothing <br>you just gotta believe uh <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>Everybody believes in something <br>뭘 믿고 사는지가 most important <br>무엇을 믿고 사는지를 <br>돌아봤으면 해 <br>As the bible says <br>너를 사랑하는 <br>그분을 믿었으면 해 <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>Jesus loves me this I know <br>cause the bible tells me so <br>나를 위해 십자가에 못 박힌 것을 <br>I believe I believe I believe yeah <br>]]></content><category term="Plan.Z" label="Plan.Z"/><category term="Believe (Feat. L1lprince)" label="Believe (Feat. L1lprince)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마일리진/Bless/</id><title>마일리진 - Bless - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:57:29+09:00</updated><published>2018-04-12T14:57:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%9D%BC%EB%A6%AC%EC%A7%84/Bless/" title="마일리진 - Bless - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Find a worth of young In Seoul city <br>Find a worth of young In 안암의 밤 <br>Find a worth of young <br>everywhere 어디든 <br>너와 내가 있다면 <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a Worth of <br>Find a Worth of <br>24 7days <br>매일 열심히 사는 시간 <br>키웠네 잠재적 성공 DNA <br>친구들이 물어 <br>that your way's comfortable maybe <br>I don't know <br>물론 나도 하나도 <br>무섭지 않은건 아니지만 <br>그냥 해 내가 가는 길 <br>그게 내 꿈이니까 그다음엔 <br>more money come with love <br>more fame come with love <br>원하는걸 전부 가져가 내 손안에 <br>I know what I do errday <br>뭐라도 노력해 <br>칙칙한 날에도 <br>feeling' good chillin' <br>cuz we young and wild <br>우린 젊으니까 <br>충분히 느끼고 <br>즐겼으면 해 긍정 vibe <br>전부 그대로 각자의 삶의 주인공 <br>서로 안 섞여도 누릴 것 다 누리고 <br>we're stepping upside <br>고갤 높이 들어봐 <br>정상에 오른 순간 <br>let's take a look around man <br>Find a worth of young In Seoul city <br>Find a worth of young In 안암의 밤 <br>Find a worth of young <br>everywhere 어디든 <br>너와 내가 있다면 <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a Worth of <br>Find a Worth of <br>I'm never going down <br>안정과 도전 <br>그 사이 어딘가에서 <br>늘 고민하다가도 <br>결정은 항상 뻔하지 <br>going up and take it to the top <br>손에 쥐고 있는 차선책 다 내려놔 <br>난 항상 가지 one way <br>편도행 티켓 <br>뒤돌아 보지 않고 <br>활주로를 마침내 비행 <br>from seoul city to the <br>전세계 어디든 <br>갈 수 있으니 여전히 <br>young and free yall <br>지금껏 달려온 <br>내 발바닥에 잔뜩 배긴 <br>굳은 살과 함께 커진 <br>내 자신감을 봐 <br>준비된 all ready sign과 <br>NG따윈 무시해 shit <br>그게 나머지 사분의 삼의 life style <br>내가 정해놓은 삶의 방식 <br>I'm a doulble VIP <br>구찌 and 프라다 <br>샤넬 지방시 까지 <br>부럽지 않은 브랜드 <br>yo that's me myself and I <br>내 값어치 no price tag man <br>Find a worth of young In Seoul city <br>Find a worth of young In 안암의 밤 <br>Find a worth of young <br>everywhere 어디든 <br>너와 내가 있다면 <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a Worth of <br>Find a Worth of <br>Find a worth of young In Seoul city <br>Find a worth of young In 안암의 밤 <br>Find a worth of young <br>everywhere 어디든 <br>너와 내가 있다면 <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a worth of young <br>Find a Worth of <br>Find a Worth of <br>]]></content><category term="마일리진" label="마일리진"/><category term="Bless" label="Bless"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/허니_스크램블/For_You/</id><title>허니 스크램블 - For You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:57:44+09:00</updated><published>2018-04-12T14:57:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%88%EB%8B%88_%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%9E%A8%EB%B8%94/For_You/" title="허니 스크램블 - For You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네게 쓴 편지를 열 송이 <br>장미 속에 넣어 두려고 해 <br>그러면 내 맘이 조금은 <br>너에게 전해질까 <br>시간이 멈췄던 <br>처음 본 그날도 <br>잘 모르겠던 그때 내 맘도 <br>모든 걸 다 여기 쓰기엔 <br>아무리 적어봐도 <br>모자란 걸 <br>자연스레 <br>가까워진 너와 나처럼 <br>그냥 기다리면 <br>너와 길을 걸을 때 <br>널 그냥 바라볼 때 <br>매일 난 이렇게 <br>i wanna be with you <br>내가 눈을 감을 때 <br>항상 네가 보이게 <br>언제나 이렇게 <br>i wanna be with you <br>네게 쓴 편지를 열 송이 <br>장미 속에 넣어 두려고 해 <br>향기를 머금고 조금 더 <br>내 맘이 전해질까 <br>시간이 멈췄던 <br>처음 본 그날도 <br>잘 모르겠던 그때 내 맘도 <br>모든 걸 다 여기 쓰기엔 <br>아무리 적어봐도 <br>모자란 걸 <br>자연스레 <br>가까워진 너와 나처럼 <br>그냥 기다리면 <br>너와 길을 걸을 때 <br>널 그냥 바라볼 때 <br>매일 난 이렇게 <br>i wanna be with you <br>내가 눈을 감을 때 <br>항상 네가 보이게 <br>언제나 이렇게 <br>i wanna be with you <br>너와 길을 걸을 때 <br>널 그냥 바라볼 때 <br>매일 난 이렇게 <br>i wanna be with you <br>내가 눈을 감을 때 <br>항상 네가 보이게 <br>언제나 이렇게 <br>i wanna be with you <br>]]></content><category term="허니 스크램블" label="허니 스크램블"/><category term="For You" label="For You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Disillusioned/</id><title>Nosoyo - Disillusioned - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:58:59+09:00</updated><published>2018-04-12T14:58:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Disillusioned/" title="Nosoyo - Disillusioned - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Always a million things to say <br>In the end we can just go one step a day <br>So many chords that we have played <br><br>Turns out we are a melody <br><br>Slowly Slowly <br>No mistakes <br>We were dreaming <br>Now we're disillusioned <br>So young <br>So done <br>Oh so brave <br>We were dreaming <br>Now we're disillusioned <br><br>Never chose the easy path <br>Moving on from one thing to the next <br>I can feel that you're afraid <br>How long how long will we sing this endless song <br><br>We're thrown into this moment <br>All that we can do is <br>give in to the current <br>pass right through]]></content><category term="Nosoyo" label="Nosoyo"/><category term="Disillusioned" label="Disillusioned"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엔트로피_블루_Entropy_blue/Flow/</id><title>엔트로피 블루 (Entropy blue) - Flow - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:08+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%94%ED%8A%B8%EB%A1%9C%ED%94%BC_%EB%B8%94%EB%A3%A8_Entropy_blue/Flow/" title="엔트로피 블루 (Entropy blue) - Flow - 가사"/><content type="html"><![CDATA[말없이 앉아 <br>너를 보고 있었지 <br>내게 이런 시간이 <br>허락될 줄 몰랐어 <br>생각에 잠겨 <br>멍하니 있는 내게 <br>너는 고개를 들어 <br>가만히 웃어주네 <br>너의 움직이는 모습이 좋아 <br>니가 말하는 방식이 좋아 <br>너의 걸음걸이가 <br>너의 웃음소리가 <br>우우우우우 <br>내 심장이 뛰는 것을 <br>느낄 수 있게 해준 너 <br>다른 누구도 아닌 <br>너만이 나를 살아있게 해 <br>내 심장이 뛰는 것을 <br>느낄 수 있게 해준 너 <br>다른 누구도 아닌 <br>너만이 나를 살아가게 해 <br>너의 움직이는 모습이 좋아 <br>니가 말하는 방식이 좋아 <br>너의 걸음걸이가 <br>너의 웃음소리가 <br>우우우우우 <br>내 심장이 뛰는 것을 <br>느낄 수 있게 해준 너 <br>다른 누구도 아닌 <br>너만이 나를 살아있게 해 <br>내 심장이 뛰는 것을 <br>느낄 수 있게 해준 너 <br>다른 누구도 아닌 <br>너만이 나를 살아가게 해 <br>]]></content><category term="엔트로피 블루 (Entropy blue)" label="엔트로피 블루 (Entropy blue)"/><category term="Flow" label="Flow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Resonate/</id><title>Nosoyo - Resonate - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:12+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Resonate/" title="Nosoyo - Resonate - 가사"/><content type="html"><![CDATA[all we do is resonate <br>you could make me shiver <br>make me shake <br>but you're hiding <br>your feelings away from me <br><br>let it go <br>it's enough <br>stuck in problems <br>you made up <br>but there's lightning <br>that you can create <br>go on and create <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>all we do is circulate <br>voices travel with delay <br>i can hear you <br>even when you're away <br><br>you tremble like you've seen a ghost <br>trying to gain some self control <br>you're so afraid of the pain <br>fighting to keep yourself sane <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>let's just resonate <br>not manipulate <br>let's just travel like a melody <br>through time and space <br><br>Mmm Mmm <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>the time is right now <br>go sing your heart out <br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow <br><br>show your scars show that you're proud <br>it will pay off somehow]]></content><category term="Nosoyo" label="Nosoyo"/><category term="Resonate" label="Resonate"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/6_Or_7_Weeks/</id><title>Nosoyo - 6 Or 7 Weeks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:14+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/6_Or_7_Weeks/" title="Nosoyo - 6 Or 7 Weeks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[oh oh o oh oh oh o oh <br>I wait around the corner <br>you keep me on the line <br><br>tell me you will come over <br>maybe or not tonight <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine <br><br>I cross my fingers baby <br>that you will be on time <br>before I set the fire <br>to our never forget me pile <br><br>But don't you rock the boat <br>to see how powerful <br>or weak the consequences <br>of your actions would be <br><br>Don't you hurry baby <br>don't let the urge betray <br>don't get stressed out about <br>forever losing me <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine <br><br>si si six or seven weeks <br>or maybe 8 or 9 <br>take me further on the road <br>one more week is fine]]></content><category term="Nosoyo" label="Nosoyo"/><category term="6 Or 7 Weeks" label="6 Or 7 Weeks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Losing_Time/</id><title>Nosoyo - Losing Time - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:19+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Losing_Time/" title="Nosoyo - Losing Time - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Where's the shore <br>I've been swimming <br>in an endless ocean <br>for so long <br><br>My heart ain't made of gold <br>Just a child <br>in this angry world <br>Trying to do no wrong <br><br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>I'm coming down <br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>What are we now <br><br>Pull me out the dark <br>Get me on your boat <br>I have never felt <br>Oh this weak before <br>We've been drifting off <br>We've been losing time <br><br>Let me rise <br>Like a fire <br>that illuminates <br>everything we know <br><br>I wanna make you shine <br>Be as fearless <br>Be as radiant <br>As you were before <br><br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>I'm coming down <br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>What are we now <br><br>Pull me out the dark <br>Get me on your boat <br>I have never felt <br>Oh this weak before <br>We've been drifting off <br>We've been losing time <br>We've been losing time <br><br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>We've been losing time <br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>We've been losing time <br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br>We've been losing time <br>Ouh Ouh Ouh Ouh <br><br>Pull me out the dark <br>Get me on your boat <br>I have never felt <br>Oh this weak before <br><br>Pull me out the dark <br>Get me on your boat <br>I have never felt <br>Oh this weak before <br>We've been drifting off <br>We've been losing time <br><br>We've been losing time <br><br>Pull me out the dark <br>Get me on your boat <br>I have never felt <br>Oh this weak before <br>We've been drifting off <br>We've been losing time <br><br>We've been losing time]]></content><category term="Nosoyo" label="Nosoyo"/><category term="Losing Time" label="Losing Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Old_Soul/</id><title>Nosoyo - Old Soul - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:21+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosoyo/Old_Soul/" title="Nosoyo - Old Soul - 가사"/><content type="html"><![CDATA[One touch <br>This is so familiar <br>You just hand it over <br>Not a word on how much <br>Time we've lost <br>We're here and that's enough <br><br>Knowing we'll stay together <br>There'll be no surprises <br>No illusions or compromises yeah <br><br>Old soul <br>Seems like we've been here before <br>In such a different life <br>But now the time is right <br>To meet an old soul <br><br>And I know all these fears are around <br>wherever you gaze <br>Bad news above like clouds <br>That wrap around your head all day <br><br>No matter what's next <br>We'll be fine <br>By tomorrow it's just weather <br>Against windows <br>and we know it's passing by <br><br>Old soul <br>Seems like we've been here before <br>In such a different life <br>But now the time is right <br>To meet an <br>Old soul <br>Seems like we've been here before <br>In such a different life <br>But now the time is right <br>To meet an <br>Old soul <br><br>To meet an <br>Old soul <br><br>Old soul <br>Seems like we've been here before <br>In such a different life <br>But now the time is right <br>To meet an <br>Old soul <br>Seems like we've been here before <br>In such a different life <br>But now the time is right <br>To meet an <br>Old soul]]></content><category term="Nosoyo" label="Nosoyo"/><category term="Old Soul" label="Old Soul"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/창노/Bedtime_Story_Feat_최희영/</id><title>창노 - Bedtime Story (Feat. 최희영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:25+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%BD%EB%85%B8/Bedtime_Story_Feat_%EC%B5%9C%ED%9D%AC%EC%98%81/" title="창노 - Bedtime Story (Feat. 최희영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Lay me down <br>Roughly in darkness <br>melt me down <br>with your kisses <br>Tell me how you love me <br>and hold me tight <br>till the night ends <br>I don't wanna be alone tonight <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then kiss me so deadly <br>Go down so softly <br>Make me moan lovely <br>Come and dance slowly <br>It makes me crazy <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then grab me strongly <br>Lift me up lightly <br>Come in side slowly <br>Let me Cheer lovely <br>It makes me crazy <br>Raise me high <br>with your arms <br>Touch my things <br>with your hands <br>Show me how you love me <br>and hold me tight <br>till the night ends <br>I don't wanna be alone tonight <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then kiss me so deadly <br>Go down so softly <br>Make me moan lovely <br>Come and dance slowly <br>It makes me crazy <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then grab me strongly <br>Lift me up lightly <br>Come in side slowly <br>Let me Cheer lovely <br>It makes me crazy <br>The door gone away <br>The way in faded out <br>But I will say <br>don't you worry about it <br>Just the two of us <br>Just you and I alone <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then kiss me so deadly <br>Go down so softly <br>Make me moan lovely <br>Come and dance slowly <br>It makes me crazy <br>Ooh Babe babe <br>Whisper me a bedtime story <br>then grab me strongly <br>Lift me up lightly <br>Come in side slowly <br>Let me Cheer lovely <br>It makes me crazy <br>]]></content><category term="창노" label="창노"/><category term="Bedtime Story (Feat. 최희영)" label="Bedtime Story (Feat. 최희영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김청하/두근두근_Inst/</id><title>김청하 - 두근두근 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:30+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%B2%AD%ED%95%98/%EB%91%90%EA%B7%BC%EB%91%90%EA%B7%BC_Inst/" title="김청하 - 두근두근 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh <br>La LaLaLa LaLaLa <br>어두웠던 내 안에 <br>니가 내려 온거야 <br>마치 한줄기 달빛처럼 <br>하루 하루가 행복해 <br>매일 매일을 기대 하게돼 <br>널 알게 된 요즘 <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>정해진 운명인걸까 <br>우연은 아니야 <br>예정된 인연인걸까 <br>답은 어디에도 없지만 <br>한가지 확실한건 <br>널 보는 내 맘이 이렇게 <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>많은 사람들 속에 우리가 만나 <br>함께 나눈 순간 순간 꿈 같은 시간 <br>너를 안을 때 세상 <br>모든 행복을 다 가진 것 같아 <br>너를 사랑해 <br>Yeah Yeah Yeah Woowah <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>]]></content><category term="김청하" label="김청하"/><category term="두근두근 (Inst.)" label="두근두근 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김청하/두근두근/</id><title>김청하 - 두근두근 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:32+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%B2%AD%ED%95%98/%EB%91%90%EA%B7%BC%EB%91%90%EA%B7%BC/" title="김청하 - 두근두근 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh <br>La LaLaLa LaLaLa <br>어두웠던 내 안에 <br>니가 내려 온거야 <br>마치 한줄기 달빛처럼 <br>하루 하루가 행복해 <br>매일 매일을 기대 하게돼 <br>널 알게 된 요즘 <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>정해진 운명인걸까 <br>우연은 아니야 <br>예정된 인연인걸까 <br>답은 어디에도 없지만 <br>한가지 확실한건 <br>널 보는 내 맘이 이렇게 <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>많은 사람들 속에 우리가 만나 <br>함께 나눈 순간 순간 꿈 같은 시간 <br>너를 안을 때 세상 <br>모든 행복을 다 가진 것 같아 <br>너를 사랑해 <br>Yeah Yeah Yeah Woowah <br>두근두근 <br>Oh 설레는만큼 다가가고픈 <br>커져가는 내 사랑 <br>깨기싫은 꿈 향기 가득 <br>꽃바람을 타고 온 <br>그대는 나만의 봄 <br>두근두근 La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>La LaLaLa LaLaLa <br>Oh Oh Oh Oh La LaLaLa LaLaLa <br>]]></content><category term="김청하" label="김청하"/><category term="두근두근" label="두근두근"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Leap_Month/아침이_오면_Vocal_By_로핸/</id><title>Leap Month - 아침이 오면 (Vocal By 로핸) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:39+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Leap_Month/%EC%95%84%EC%B9%A8%EC%9D%B4_%EC%98%A4%EB%A9%B4_Vocal_By_%EB%A1%9C%ED%95%B8/" title="Leap Month - 아침이 오면 (Vocal By 로핸) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽이 마치 환승역인 것처럼 <br>잠에서 깨어나지 <br>종착역인 아침까지 도착하기엔 <br>이 밤은 너무나 길고 <br>오늘 하루가 어땠는지 <br>안간힘을 다해 <br>더듬어봐 네가 떠난 하루를 <br>돌이킬 수가 없는 <br>사이의 경계선을 <br>이제 그만 헤매이려 해 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 <br>모두 달라져 있을 테니 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 <br>모두 새로워질 테니 <br>돌이킬 수도 없는 <br>사이의 경계선을 <br>이제 그만 헤매이려 해 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 <br>모두 달라져 있을 테니 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 <br>모두 새로워질 테니 <br>나는 나에게 너는 너에게 <br>돌아갈 뿐야 <br>나는 나에게 너는 너에게 <br>다시 돌아갈 뿐야 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 <br>모두 달라져 있을 테니 <br>아침이 오면 <br>모두 괜찮아질 거야 <br>아침이 오면 아침이 오면 <br>아침이 오면 <br>신호등불 아래 <br>너의 뒷모습 옅어질 테니까 <br>잘 지내 말하지 못한 <br>미련도 흩어질 테니까 <br>아침이 오면 <br>]]></content><category term="Leap Month" label="Leap Month"/><category term="아침이 오면 (Vocal By 로핸)" label="아침이 오면 (Vocal By 로핸)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Leap_Month/순간의_미련_Vocal_By_로핸/</id><title>Leap Month - 순간의 미련 (Vocal By 로핸) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:41+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Leap_Month/%EC%88%9C%EA%B0%84%EC%9D%98_%EB%AF%B8%EB%A0%A8_Vocal_By_%EB%A1%9C%ED%95%B8/" title="Leap Month - 순간의 미련 (Vocal By 로핸) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 가로등 아래 <br>살짝 주춤한 너의 미소 <br>그 때 돌아봤어야 너의 마음도 <br>돌이킬 수 있었을까 <br>꿈속에 나눈 숨결처럼 <br>5월의 봄바람처럼 <br>나를 스쳐 지나가 <br>아주 잠시라도 <br>내 곁에 머무를 순 없었니 <br>귓가에 속삭이는 <br>달콤한 사랑 고백 같은 <br>노랠 주고 싶었어 <br>계속 부를 수 없었기에 <br>아름다운 그 노래 <br>우리의 마지막 통화 <br>너에게 화를 냈던 <br>그 때 널 잡았다면 너의 마음을 <br>돌이킬 수 있었을까 <br>꿈속에 나눈 숨결처럼 <br>5월의 봄바람처럼 <br>나를 스쳐 지나가 <br>아주 잠시라도 <br>내 곁에 머무를 순 없었니 <br>피곤한 하루 끝에 <br>쉴 새 없는 너의 투정에 <br>귀를 기울이면서 <br>낙엽이 밟히는 <br>이 길을 같이 걷고 싶었어 <br>같이 같이 같이 같이 <br>꿈속에 나눈 숨결처럼 <br>5월의 봄바람처럼 <br>나를 스쳐 지나가 <br>아주 잠시라도 <br>내 곁에 머무를 순 없었니 <br>귓가에 속삭이는 <br>달콤한 사랑 고백 같은 <br>노랠 부르고 있어 <br>네게 들려 줄 수 없었기에 <br>아름다운 이 노래 <br>]]></content><category term="Leap Month" label="Leap Month"/><category term="순간의 미련 (Vocal By 로핸)" label="순간의 미련 (Vocal By 로핸)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이_KEI/그대는_내_사랑_Feat_수연3/</id><title>케이 (KEI) - 그대는 내 사랑 (Feat. 수연3) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T14:59:50+09:00</updated><published>2018-04-12T14:59:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4_KEI/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94_%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91_Feat_%EC%88%98%EC%97%B03/" title="케이 (KEI) - 그대는 내 사랑 (Feat. 수연3) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 모든 걸 다 바쳐 <br>너를 안고서 <br>오늘밤도 고고 <br>그대는 내 사랑 <br>느낌이 있는 내 사랑 <br>내 맘을 쓸어 버리고 <br>오늘밤도 고고 <br>어제보고 오늘 보고 또 보지만 <br>언제나 후끈후끈 이 맘 타올라 <br>내 가슴 울렁울렁 <br>내 몸에 타고 드는 <br>오빠는 정말 미워요 <br>어제도 보고 싶고 <br>오늘도 보고 싶은 <br>오빠는 정말 좋아요 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>어제보고 오늘 보고 또 보지만 <br>언제나 후끈후끈 이 맘 타올라 <br>내 가슴 울렁울렁 <br>내 몸에 타고 드는 <br>오빠는 정말 미워요 <br>어제도 보고 싶고 <br>오늘도 보고 싶은 <br>오빠는 정말 좋아요 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>뷰티풀 데이 뷰티풀 나잇 <br>나와 함께 있어줘 <br>그대는 영원한 내 사랑 <br>]]></content><category term="케이 (KEI)" label="케이 (KEI)"/><category term="그대는 내 사랑 (Feat. 수연3)" label="그대는 내 사랑 (Feat. 수연3)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전영도/이대로_조금/</id><title>전영도 - 이대로 조금 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:05+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%98%81%EB%8F%84/%EC%9D%B4%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EC%A1%B0%EA%B8%88/" title="전영도 - 이대로 조금 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 어두운 밤이 오면 <br>그때를 떠올려봐 <br>서로 생각에 우리 설레었던밤 <br>가끔 너도 날 생각할까 <br>아님다 잊은 걸까 <br>네겐 더 이상 이젠 내가 아닐까 <br>이대로 조금 더 내 맘에 <br>이대로 조금 더 머물러 <br>희미해지는 우리의 기억 <br>버릴 수가 없는 걸 <br>오늘도 기다려 여기서 <br>내게로 돌아올 너를 <br>멍하니 너의 사진만 바라봐 <br>이대로 조금 더 내 맘에 <br>이대로 조금 더 머물러 <br>희미해지는 우리의 기억 <br>버릴 수가 없는 걸 <br>오늘도 기다려 여기서 <br>내게로 돌아올 너를 <br>멍하니 너의 사진만 바라봐 <br>우리가 나눴던 수많은 약속들 <br>함께한 추억 속에서 <br>그대 기억 속에서 <br>아직 난 그대론 걸 <br>이대로 조금 더 내 맘에 <br>이대로 조금 더 머물러 <br>희미해지는 우리의 기억 <br>버릴 수가 없는 걸 <br>오늘도 기다려 여기서 <br>내게로 돌아올 너를 <br>멍하니 너의 사진만 바라봐 <br>]]></content><category term="전영도" label="전영도"/><category term="이대로 조금" label="이대로 조금"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Excription/Scott/</id><title>Excription - Scott - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:12+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Excription/Scott/" title="Excription - Scott - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[verse] <br>tell me what you want, tell me what you want from me, dear? <br>tell me what you want, tell me what you want from me, dear? <br>tell me what you want, tell me what you want from me, dear? <br>tell me what you want, tell me what you want <br>tell me what you want from me, dear? <br>]]></content><category term="Excription" label="Excription"/><category term="Scott" label="Scott"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Excription/Handshake/</id><title>Excription - Handshake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:14+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Excription/Handshake/" title="Excription - Handshake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take my hand I want you to know <br>your touch your breath and your lips <br>set me down I want you know more <br>your touch your breath and your kiss <br>]]></content><category term="Excription" label="Excription"/><category term="Handshake" label="Handshake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Adios_Audio/Adios/</id><title>Adios Audio - Adios - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:19+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Adios_Audio/Adios/" title="Adios Audio - Adios - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 혼자서도 잘해 어때 <br>너완 달라 넌 견딜 수 없겠지만 <br>절대 완벽하지 못해 <br>허나 나아갈 수 있어 <br>넌 멈춰 있겠지만 <br>뭐라고 말 좀 해봐 <br>쳐다볼 자신도 없겠지만 <br>널 삼켜버린 자만으로 <br>눈 멀어버린 너야 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 무게는 <br>가볍지 않아 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 인사는 <br>상처로 남아 <br>의미 없는 날개 짓에 <br>힘이 들어 지쳐 기댈 곳이 <br>필요 할 땐 나를 찾아 <br>머리 숙여 손 내밀어 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 무게는 <br>가볍지 않아 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 인사는 <br>상처로 남아 <br>또 안녕 또 안녕 또 안녕 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 무게는 <br>가볍지 않아 <br>안녕 이라는 말 쉽지 <br>근데 우리에게 그 인사는 <br>상처로 남아 <br>또 안녕 또 안녕 또 안녕 <br>또 안녕 또 안녕 또 안녕 또 안녕 <br>]]></content><category term="Adios Audio" label="Adios Audio"/><category term="Adios" label="Adios"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RADIOSTADIUM_라디오스타디움/빛/</id><title>RADIOSTADIUM (라디오스타디움) - 빛 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:28+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RADIOSTADIUM_%EB%9D%BC%EB%94%94%EC%98%A4%EC%8A%A4%ED%83%80%EB%94%94%EC%9B%80/%EB%B9%9B/" title="RADIOSTADIUM (라디오스타디움) - 빛 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다 닳을 때까지 이젠 잠도 없죠 <br>한 걸음 물러서서 보여줬을 뿐인데 <br>마치 어제 일처럼 선명하네요 <br>그냥 그런 밤 같은 <br>아무렇지 않은 밤에 <br>밤에 <br>오늘도 어제와 같은 하루 속에 <br>어제가 오늘인지 오늘이 <br>어제인지 모를 정도로 <br>오늘은 어제와 같은 달이 <br>이제는 무슨 소리를 들어도 <br>난 흔들리지 않죠 <br>밤에 밤에 밤에 밤에 <br>오늘도 어제와 같은 달이 <br>이제는 무슨 소리를 들어도 <br>난 흔들리지 않죠 <br>밤에 밤에 밤에 밤에 <br>]]></content><category term="RADIOSTADIUM (라디오스타디움)" label="RADIOSTADIUM (라디오스타디움)"/><category term="빛" label="빛"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Providence_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Providence (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:41+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Providence_Acoustic/" title="The Other Stars - Providence (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Last night walking down from Thayer Street the fires burned out in our dreams <br>but in the corner I could see that you were glancing back toward me <br>The river didn't make a sound, we sat too close and tried to count <br>the windows in the buildings rooted in the ground beneath our feet <br><br>Every couple months there comes a night <br>where I can tell you love me like I wish you would all of the time <br><br>Do you remember your green dress <br>Or how we made this awful mess <br>I want to start it all again <br><br>And on nights when I'm out with everyone <br>poisoning ourselves and having fun <br>I can't say I'm scared and I'm alone <br>this house is not a home without you <br><br>The only thing I'll ever want to know <br>is where you've been and where you'll go <br>A single synapse in my mind <br>An on off switch I'll never find <br><br>So I guess it always has to end, and when it does we'll start again <br>Do you remember what we said in September on my front step]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Providence (Acoustic)" label="Providence (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Caffine_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Caffine (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:43+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Caffine_Acoustic/" title="The Other Stars - Caffine (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey babe, your summer smile has gone away <br>Ash tray, it's left me in a crooked haze <br>And it's strange that my heart beats the very same <br>as it did the day I came <br><br>Oo woo oo <br>Oo woo oo <br>Oo woo oo, oo oo <br><br>Oo woo oo woo oo <br><br>Caffeine inside my mind is all aligned <br>Who thinks, who ever really has the time <br>I'd like to see the color of your eyes <br>if they're neon white then I'll show you mine <br><br>Oo woo oo <br>Oo woo oo <br>Oo woo oo, oo oo <br><br>Oo woo oo woo oo <br><br>Lightning bolts, the lightest snow <br>will fall and drive you home <br><br>Oo woo oo <br>Oo woo oo <br>Oo woo oo, oo oo]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Caffine (Acoustic)" label="Caffine (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Very_Okay_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Very Okay (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:45+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Very_Okay_Acoustic/" title="The Other Stars - Very Okay (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've seen your green eyes glow gold when you promise to whoever <br>about how you're leaving home <br>I won't ever have the heart to tell you <br><br>I woke up one day to find that I'd spent all winter inside with you <br><br>I've got a lot to think about <br>a lot to think of now <br><br>Like the parking lots and old streets <br>and our house in Carolina <br>What it looks like in your dreams <br>And all the books that we weren't old enough to read <br><br>I've got a lot to think about <br>a lot to think of now <br><br>Now our parking lots are filled with empty broken cars and too much snow <br>and we might dream about our house in Carolina, we won't ever call it home <br><br>My thoughts might suffocate inside my head <br>but I remember laying green inside your bed <br>The drive from Cape Cod when I called and lost reception <br>The static silence sent from the end of the Earth <br>and I'll never learn my lesson <br><br>I've got a lot to think about <br><br>Like the drive back home <br>and the songs on the radio <br>Minnesota's yellow highway lines <br>and the things you'll never know <br>My fortune tone <br>There is a building painted blue <br>it's on a hill and you won't ever call it home]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Very Okay (Acoustic)" label="Very Okay (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Cape_Cod_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Cape Cod (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:47+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Cape_Cod_Acoustic/" title="The Other Stars - Cape Cod (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[waiting for the radio to send its messages in time for time <br>or something won't be paid in full, this game is thrown <br>the night is young, the day is old <br><br>wake up when you fall asleep <br>and just throw those bad dreams out into <br>your winding suburban street and your houses locks, where you hide the keys are all <br>secrets i will keep <br><br>and i'll say oh, the things you'll never know <br>and i hope that it snows before you go home <br><br>and fast through the tape at speeds, over the icy streets <br>that wire cut right back from me <br>you looked like a painting outside the window of my car <br><br>and i'll say oh, the things you'll never know <br>and i hope that it snows before you go home <br>I'm feeling so cold and sick <br>and it's all the same when i'm driving down route 6 <br><br>i won't ever hate you when you fall asleep <br>or tire of the empathy or modality <br>and i will see if i can see <br>and i won't ever leave <br><br>and i'm going to miss you when you go <br>i hope you know <br><br>and i hope it snows <br>before you go home]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Cape Cod (Acoustic)" label="Cape Cod (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Home_Is_Where_You_Make_It_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Home Is Where You Make It (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:49+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Home_Is_Where_You_Make_It_Acoustic/" title="The Other Stars - Home Is Where You Make It (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's a building in the city where my money goes <br>where I stare at blank walls, unlearning all I've known <br>I'm so sick of paying tolls and driving home in the fucking snow <br>no one grooved up to your casket in those funny clothes <br>Jesus died for nothing, I suppose <br><br>I don't want to be your radio <br>tuning in to any station you might like that fits your selfish needs on winter nights <br>when you would call me on the phone <br>to validate all of the stupid selfish reasons why your house is not a home <br><br>And this house is not a home <br>no this house is not a home <br>It's all just skin and bones <br>without you <br><br>My mouth will never move in the right way <br>on Saturdays <br>and on sadder days I've had the company <br>of one or two, of few and true <br>but never you <br><br>And this house is not a home <br>no this house is not a home <br>It's all just skin and bones <br>without you]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Home Is Where You Make It (Acoustic)" label="Home Is Where You Make It (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Green_My_Eyes_Acoustic/</id><title>The Other Stars - Green My Eyes (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:52+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/Green_My_Eyes_Acoustic/" title="The Other Stars - Green My Eyes (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I can't say I don't think from time to time what it was like <br>for me to first see your blonde skies from the inside <br>of your tiny little bed, your dogs would take up most of it <br>but I didn't mind, that was fine <br>because for a short time I had a spot to call all mine <br><br>So quiet when you move around, you move around <br>if your policeman dad ever found out all that we did, never found out <br>I never found out how to kill the lies and green your pretty little eyes <br>and make you love me all the time <br><br>Stop leaving, turn around and tell me how to work this out <br>Come back from New York City, please, and tell me everything <br>I'll never find out how to green your eyes <br>No, i'll never find out how to green your eyes <br>and you'll never find out how to leave my mind <br>and you'll never love me all the time <br><br>I can't say I don't think from time to time <br>what it was like]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="Green My Eyes (Acoustic)" label="Green My Eyes (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/You_Looked_Better_At_The_Party_Acoustic/</id><title>The Other Stars - You Looked Better At The Party (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:54+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Other_Stars/You_Looked_Better_At_The_Party_Acoustic/" title="The Other Stars - You Looked Better At The Party (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sometimes I think when I was happy <br>I had just turned twenty and I met her at a party <br>I was starting to get all those funny feelings in my chest <br>and all those feelings in my chest won't go away <br><br>And she said <br>Connor, you should watch out because I'm bad news <br>I said I've been to hell and back, I think that I can handle you <br>I guess that we're all wrong sometimes <br><br>And if I get a cut I'll bleed for a day <br>but this pain, it just won't go away <br>it might not be a broken heart <br>but it's a start <br><br>Now Joe got his new car and he's driving south <br>Josie's making stories up with her big mouth <br>Me, Derek, Matt and Tom are trying to move it all along <br>and break the audio surface tension with our songs <br><br>Dan's in Milford, Eric's nowhere to be found <br>I'm spinning circles, tipping bottles upside down <br>seems only yesterday we placed our bids on life <br>seems only yesterday that we were kids, alright <br><br>And if I get a cut I'll bleed for a day <br>but this pain, it just won't go away <br>it might not be a broken heart <br>but it's a start <br><br>Oh, I am so drunk that it's funny <br>but maybe it's not as funny as we think <br>no, it's ok, cause we're just joking <br>just silly kids, we took up smoking <br><br>Did I ever tell you just how sick I felt <br>when you were all fucked up on drugs and screaming in your prison cell <br>It isn't very funny anymore <br>when we get too fucked up and pass out on the floor <br>No, it isn't very funny anymore]]></content><category term="The Other Stars" label="The Other Stars"/><category term="You Looked Better At The Party (Acoustic)" label="You Looked Better At The Party (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진시몬/소망정_MR/</id><title>진시몬 - 소망정 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:56+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%8B%9C%EB%AA%AC/%EC%86%8C%EB%A7%9D%EC%A0%95_MR/" title="진시몬 - 소망정 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느날 동생이 전화를 하더니 <br>북을 쳤대 소망정에서 <br>나를 위해 우리를 위해 <br>이세상 모두를 위해 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>기차 타고 가고 싶네 <br>곡성의 소망정으로 <br>집사람이 답답하다 한숨 쉬길래 <br>무작정 곡성에 가서 <br>가슴으로 북을 쳤지 <br>눈물이 흐르는구나 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>기차 타고 가고 싶네 <br>곡성의 소망정으로 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>이루리라 나의 꿈을 <br>곡성의 소망정에서 <br>이루리라 나의 꿈을 <br>곡성의 소망정에서]]></content><category term="진시몬" label="진시몬"/><category term="소망정 (MR)" label="소망정 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진시몬/소망정/</id><title>진시몬 - 소망정 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:00:58+09:00</updated><published>2018-04-12T15:00:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%8B%9C%EB%AA%AC/%EC%86%8C%EB%A7%9D%EC%A0%95/" title="진시몬 - 소망정 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느날 동생이 전화를 하더니 <br>북을 쳤대 소망정에서 <br>나를 위해 우리를 위해 <br>이세상 모두를 위해 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>기차 타고 가고 싶네 <br>곡성의 소망정으로 <br>집사람이 답답하다 한숨 쉬길래 <br>무작정 곡성에 가서 <br>가슴으로 북을 쳤지 <br>눈물이 흐르는구나 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>기차 타고 가고 싶네 <br>곡성의 소망정으로 <br>둥둥둥 둥둥둥 북소리 들린다 <br>귓가에 소망정 북소리 <br>이루리라 나의 꿈을 <br>곡성의 소망정에서 <br>이루리라 나의 꿈을 <br>곡성의 소망정에서 <br>]]></content><category term="진시몬" label="진시몬"/><category term="소망정" label="소망정"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/효군/인생의_하이라이트/</id><title>효군 - 인생의 하이라이트 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:01:11+09:00</updated><published>2018-04-12T15:01:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9A%A8%EA%B5%B0/%EC%9D%B8%EC%83%9D%EC%9D%98_%ED%95%98%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%8A%B8/" title="효군 - 인생의 하이라이트 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정들어 사나 봐 정 땜에 사나 봐 <br>사랑은 정이었구나 <br>첫눈에 반해서 만난 게 아니야 <br>세월이 정이 되었네 <br>매력도 없는 나 낭만도 없는 나 <br>웃으며 살아온 당신 <br>내 남은 인생은 정에 정 보태서 <br>당신만 사랑하겠소 <br>늦은 게 아닐까 후회도 많지만 <br>눈물은 과거의 눈물 <br>우리의 내일은 우리의 마지막 <br>인생의 하이라이트 <br>아 아 아 <br>소중한 나의 사람아 <br>아 아 아 아 <br>당신은 나만의 사랑이야 <br>매력도 없는 나 낭만도 없는 나 <br>웃으며 살아온 당신 <br>내 남은 인생은 정에 정 보태서 <br>당신만 사랑하겠소 <br>늦은 게 아닐까 후회도 많지만 <br>눈물은 과거의 눈물 <br>우리의 내일은 우리의 마지막 <br>인생의 하이라이트 <br>아 아 아 <br>소중한 나의 사람아 <br>아 아 아 아 <br>당신은 나만의 사랑이야 <br>당신은 나만의 사랑이야 <br>]]></content><category term="효군" label="효군"/><category term="인생의 하이라이트" label="인생의 하이라이트"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ryan_Mitchell_Grey/Keep_On_Feat_Tori_Kelly/</id><title>Ryan Mitchell Grey - Keep On! (Feat. Tori Kelly) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:02:08+09:00</updated><published>2018-04-12T15:02:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ryan_Mitchell_Grey/Keep_On_Feat_Tori_Kelly/" title="Ryan Mitchell Grey - Keep On! (Feat. Tori Kelly) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't sink and drown under the worries of now <br>Float by the shore in order to rejuvenate <br>your soul, spirit, and senses <br>Shiftin' your crown <br>cause it ain't fit you right <br>I'll keep my dream and dollar circling around <br>to fulfill my life's golden intent <br>A tomorrow resonating symphonic sound <br>within cerulean skies <br>But everyday is a struggle <br>yeah yo you gotta survive <br>just don't sacrifice happiness <br>you best keep those dreams alive <br>and if it seems like too much <br>take a step back <br>focus above and listen! <br>youve got to stay strong <br>follow along <br>the strides of lively people keep on <br>You've got to Keep On! <br>Now don't you wait <br>without any action <br>Satisfaction's achieved <br>through the pursuit of joyous liberty <br>Don't get me wrong <br>I've had my days, <br>where I'm knocking some dry wall in <br>but I've got some clean paint and plaster <br>to patch it all up again <br>cause everyday is a struggle <br>yeah yo you gotta survive <br>just don't sacrifice happiness <br>you best keep those dreams alive <br>and if it seems like too much <br>take a step back <br>focus above and listen! <br>youve got to stay strong <br>follow along <br>the strides of lively people keep on <br>You've got to Keep On! <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>cause everyday is a struggle <br>yeah yo you gotta survive <br>just don't sacrifice happiness <br>you best keep those dreams alive <br>and if it seems like too much <br>take a step back <br>focus above and listen! <br>youve got to stay strong <br>follow along <br>the strides of lively people keep on <br>cause everyday is a struggle <br>yeah yo you gotta survive <br>just don't sacrifice happiness <br>you best keep those dreams alive <br>and if it seems like too much <br>take a step back <br>focus above and listen! <br>you've got to stay strong <br>follow along <br>the strides of lively people keep on <br>You've got to Keep On! <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul <br>Time to replenish the body <br>Time to replenish the soul]]></content><category term="Ryan Mitchell Grey" label="Ryan Mitchell Grey"/><category term="Keep On! (Feat. Tori Kelly)" label="Keep On! (Feat. Tori Kelly)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chucks_척스/괴물/</id><title>Chucks (척스) - 괴물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:02:11+09:00</updated><published>2018-04-12T15:02:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chucks_%EC%B2%99%EC%8A%A4/%EA%B4%B4%EB%AC%BC/" title="Chucks (척스) - 괴물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어젯밤에 나는 <br>내가 아니였네 <br>기억도 나질않아 <br>포장마차에서 <br>소주한잔 홀짝 <br>들이킨게 다인데 <br>여긴 어디인지 <br>나는 누구인지 <br>아직 알 순 없지만 <br>하나 확실한 건 <br>어젯밤에 나는 <br>괴물이였던거야 <br>하지만 나는요 <br>암것도 몰라요 <br>기억이 안나요 I don't remember <br>암것도 몰라요 <br>술이란게 이상한 물이네 <br>내 안에 또 다른날 깨우네 <br>뻔뻔하게 좀더 능글맞게 <br>나를 만들어 <br>왜 사람들은 후회를 해야 변하는지 <br>아직 알 순 없지만 <br>가슴 한 구석에 다들 숨겼잖아 <br>내 안에 괴물 하나 <br>하지만 나는요 <br>암것도 몰라요 I don't know <br>기억이 안나요 I don't remember <br>암것도 몰라요 <br>술이란게 이상한 물이네 <br>내 안에 또 다른날 깨우네 <br>뻔뻔하게 좀더 능글맞게 <br>나를 만들어 <br>La La La La La La La La La La <br>La La La La La La La La La La <br>La La La La La La La La La La <br>La La La La La La La La La La <br>오늘도 난 술의 힘을 빌려 <br>내 안에 또 다른 날 깨우네 <br>나 대신 널 웃게 만들어 줄 괴물 <br>한마리 <br>]]></content><category term="Chucks (척스)" label="Chucks (척스)"/><category term="괴물" label="괴물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서린/내곁에/</id><title>서린 - 내곁에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:02:15+09:00</updated><published>2018-04-12T15:02:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EB%A6%B0/%EB%82%B4%EA%B3%81%EC%97%90/" title="서린 - 내곁에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지내나요 <br>바라고 바라던 그대라는 사람 <br>하루의 끝자락에 난 <br>불안에 떨고있는데 <br><br>나 어떡하죠 <br>시간은 그렇게 흐르기만 할뿐 <br>온통 그대 생각에 난 <br>오늘도 슬픈 꿈을 꾸어요 <br><br>아직도 난 너 하나뿐인데 <br>널 기다리는 나의 마음이 <br>보이지 않니 <br>내 안에 살아 숨쉬던 니가 <br>그렇게 떠나가 내 옆에서 <br>다시 머물러줘 <br>내곁에 <br><br>2. <br>기억하나요 <br>우리 함께했던 아름다운 시간 <br>이세상 그 무엇으로도 <br>그대를 잡을 수 가 없네요 <br><br>아직도 난 너 하나뿐인데 <br>널 기다리는 나의 마음이 <br>보이지 않니 <br>내 안에 살아 숨쉬던 니가 <br>그렇게 떠나가 내 옆에서 <br>다시 머물러줘 <br><br>내 안에서 살아 숨쉬던 니가 <br>그렇게 떠나가 내 옆에서 <br>다시 머물러줘 <br>내곁에]]></content><category term="서린" label="서린"/><category term="내곁에" label="내곁에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/태사비애/그때_그대_그날_그곳/</id><title>태사비애 - 그때 그대 그날 그곳 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:02:19+09:00</updated><published>2018-04-12T15:02:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%9C%EC%82%AC%EB%B9%84%EC%95%A0/%EA%B7%B8%EB%95%8C_%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EA%B7%B8%EB%82%A0_%EA%B7%B8%EA%B3%B3/" title="태사비애 - 그때 그대 그날 그곳 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[불 꺼진 거리에서 <br>조용하게 들리는 <br>음악소리 너무 고요한 새벽 <br>이 음악을 듣는데 <br>왜 가슴이 멍한지 <br>그때 생각이 나네요 <br>사랑이 나를 찾아와 <br>따스하게 날 비추고 <br>당신과 같이 이 길을 걸었지 <br>알아 그 순간이 모두 지나고 <br>사라지지 않는 건 <br>여긴 그대로 군요 <br>희미한 가로등불 <br>또 무심한 가로수 <br>나를 마치 처음 본 듯 하네요 <br>저기서 들려오는 <br>그 음악을 아는지 <br>그때 기억을 주네요 <br>사랑이 나를 찾아와 <br>따스하게 날 비추고 <br>당신과 같이 이 길을 걸었지 <br>알아 그 순간이 모두 지나고 <br>사라지지 않는 건 <br>여긴 그대로 군요 <br>너를 사랑하는 날 <br>부디 알아 주기를 <br>니가 나의 곁에 서있기를 <br>사랑이 나를 찾아와 <br>따스하게 날 비추고 <br>당신과 같이 이 길을 걸었지 <br>알아 그 순간이 모두 지나고 <br>사라지지 않는 건 <br>여긴 그대로 군요 <br>]]></content><category term="태사비애" label="태사비애"/><category term="그때 그대 그날 그곳" label="그때 그대 그날 그곳"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오세경/제주올레의_노래/</id><title>오세경 - 제주올레의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:02:26+09:00</updated><published>2018-04-12T15:02:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%84%B8%EA%B2%BD/%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%98%AC%EB%A0%88%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="오세경 - 제주올레의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아름다운 섬 제주에 <br>오신 것을 환영해요 <br>세상에서 가장 평화롭고 <br>아름다운 이곳 <br>잊혀진 길을 찾아서 <br>사라진 길들을 모아 <br>저마다 다른 매력의 <br>길들이 우릴 불러요 <br>돌담과 곶자왈 <br>사시사철 반겨주는 <br>바다와 오름 그곳에 <br>우리 함께 모였네 <br>가슴에 맺혀있는 <br>모든 걱정 지워버리고 <br>자연과 하나되는 이 회복의 길 <br>우리 함께 걸어나가요 <br>그대와 손을 잡고 <br>함께 걸어가는 이 길에 <br>아름다운 마음 나누어요 <br>우리 사랑은 영원히 <br>돌담과 곶자왈 <br>사시사철 반겨주는 <br>바다와 오름 그곳에 <br>우리 함께 모였네 <br>가슴에 맺혀있는 <br>모든 걱정 지워버리고 <br>자연과 하나되는 이 회복의 길 <br>우리 함께 걸어나가요 <br>그대와 손을 잡고 <br>함께 걸어가는 이 길에 <br>아름다운 마음 나누어요 <br>우리 사랑은 영원히 <br>가슴에 맺혀있는 <br>모든 걱정 지워버리고 <br>자연과 하나되는 이 회복의 길 <br>우리 함께 걸어나가요 <br>그대와 손을 잡고 <br>함께 걸어가는 이 길에 <br>아름다운 마음 나누어요 <br>우리 사랑은 영원히 <br>]]></content><category term="오세경" label="오세경"/><category term="제주올레의 노래" label="제주올레의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시아/내가_만드는_사랑/</id><title>시아 - 내가 만드는 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:03:28+09:00</updated><published>2018-04-12T15:03:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%95%84/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%A7%8C%EB%93%9C%EB%8A%94_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="시아 - 내가 만드는 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 친구 소개로 만났던 <br>그녀를 잊지 못하겠어 <br>애프터 신청을 했지만 <br>생각해 보겠다며 떠났지 <br>몇 일을 기다려 봤지만 <br>아무런 연락이 없어서 <br>안달이 난거야 <br>그녀 모습만 아른거려 <br>친구에게 부탁해 <br>그녀의 속마음 물었어 <br>알고보니 그녀는 <br>옛 사랑 그리워 해 <br>우리 사랑 이야기 시작은 <br>아직 쓰여지지 않았지만 <br>언젠간 내가 쓸거야 <br>끝은 해피엔딩 될거야 <br>헤어진지 얼마 안돼서 <br>그 남자 잊지 못한대요 <br>마음을 열 준비 안돼서 <br>지금도 망설이고 있대요 <br>이럴땐 어떻게 하나요 <br>난 벌써 사랑에 빠져서 <br>그녀만 생각해 <br>빨리 다시 만나고 싶어 <br>기다려야 하겠지 <br>조금은 신중해져야 돼 <br>내 마음을 천천히 <br>보여주면 될거야 <br>우리 사랑 이야기 시작은 <br>아직 쓰여지지 않았지만 <br>언젠간 내가 쓸거야 <br>끝은 해피엔딩 될거야 <br>우리 사랑 이야기 시작은 <br>아직 쓰여지지 않았지만 <br>언젠간 내가 쓸거야 <br>끝은 해피엔딩 될거야 <br>사랑 이야기 시작은 <br>아직 쓰여지지 않았지만 <br>언젠간 내가 쓸거야 <br>끝은 해피엔딩 될거야 <br>]]></content><category term="시아" label="시아"/><category term="내가 만드는 사랑" label="내가 만드는 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/디자인트루/행복하지마/</id><title>디자인트루 - 행복하지마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:04:34+09:00</updated><published>2018-04-12T15:04:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%94%EC%9E%90%EC%9D%B8%ED%8A%B8%EB%A3%A8/%ED%96%89%EB%B3%B5%ED%95%98%EC%A7%80%EB%A7%88/" title="디자인트루 - 행복하지마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온 세상이 멈춰버린 듯 <br>안녕이란 말 내 심장도 얼어 <br>길을 걷는 낮이다 <br>꿈을 꾸는 밤이다 <br>온통 너로 물들던 <br>하루는 멀쩡할까요 <br>아마 닮은 날이 많아도 <br>어차피 돌아가지는 <br>못 할 것 같은 그때로 <br>다시 그리워지고 <br>다시 그리워지면 <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>이러지마 아픈 기억들은 <br>어떡하란 말야 <br>그냥 이대로 두면 <br>너와 나 모든 별이 <br>사라지는 거라잖아 <br>행복하지마 <br>행복하지마 <br>나 없이는 행복하지마 <br>헤어짐이 다 그렇지 뭐 <br>후회되는거 한두가지가 아냐 <br>여전히 니가 아직 <br>여전히 처음처럼 <br>너 하나면 모두였던 때로 시작될까요 <br>아마 닮은 날이 많아도 <br>어차피 돌아가지는 <br>못 할 것 같은 그때로 <br>다시 그리워지고 <br>다시 그리워지면 <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>이러지마 아픈 기억들은 <br>어떡하란 말야 <br>그냥 이대로 두면 <br>너와 나 모든 별이 <br>사라지는 거라잖아 <br>행복하지마 <br>행복하지마 <br>나 없이는 행복하지마 <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>무슨 말을 해야하나요 <br>You're my everything <br>이러지마 아픈 기억들은 <br>어떡하란 말야 <br>그냥 이대로 두면 <br>너와 나 모든 별이 <br>사라지는 거라잖아 <br>행복하지마 <br>행복하지마 <br>나 없이는 행복하지마 <br>]]></content><category term="디자인트루" label="디자인트루"/><category term="행복하지마" label="행복하지마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tu_Neon_투니온/Satellite_Feat_Siggie_Feb_Prod_By_BadMax/</id><title>Tu Neon (투니온) - Satellite (Feat. Siggie Feb) (Prod By. BadMax) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:07:29+09:00</updated><published>2018-04-12T15:07:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tu_Neon_%ED%88%AC%EB%8B%88%EC%98%A8/Satellite_Feat_Siggie_Feb_Prod_By_BadMax/" title="Tu Neon (투니온) - Satellite (Feat. Siggie Feb) (Prod By. BadMax) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Now we're gonn be <br>talkin' 'bout satellite Satellite <br>난 부모 이름을 바꾸는 패륜아 <br>록히드 마틴이 우리 아빠 새 이름 <br>난 낮은 궤도에서 지구를 맴돌아 <br>Hmm <br>우리 장르는 힙합이기보단 <br>군수와 우주항공이지 <br>5.56밀리 <br>목소린 탄환처럼 <br>쏘아 올린 작은 공이지 <br>SDI SDI <br>그게 나인 것 같아 I gotta testify <br>애쓰지 않아도 순항하는 궤도에 <br>올라와있는 기분 이건 예술이야 <br>It's my daily space opera <br>아무리 일사불란해도 <br>네온싸인으로 다 충분히 정리돼 <br>너희 스톰트루퍼들 다 불러와 <br>궤도를 낮게 궤도를 낮게 <br>속도는 탄환의 것과 같게 <br>너의 뒤통수 돌아 다시 앞에 <br>위성 너의 머리 위에서 brightening <br>궤도를 낮게 궤도를 낮게 <br>궤도를 낮게 <br>위성 너의 머리 위에서 brightening <br>이제 지구 야경은 우리에겐 <br>그냥 Big f**king mirrorball <br>항로에 오른 다음부터 나는 데엔 <br>아무것도 필요 없어 <br>너의 머리 위 <br>우린 항상 강강수월래 <br>무궁화 위성이 활짝 피었대도 <br>평화는 무슨 냉전기 태생 <br>우린 우리 몸뚱이를 <br>탄창에 넣었네 <br>아 <br>이건 음악이 아니라 <br>그냥 군비경쟁 <br>우린 여태껏 총열 속 <br>총강을 따라서만 움직였지 <br>입으론 예술을 말하면서 <br>모두 땅 위의 것들의 눈치 볼 때 <br>우린 저궤도에 궤적을 남기며 <br>우주를 사선으로 삼아 누비겠지 <br>궤도를 낮게 궤도를 낮게 <br>속도는 탄환의 것과 같게 <br>너의 뒤통수 돌아 다시 앞에 <br>위성 너의 머리 위에서 brightening <br>궤도를 낮게 궤도를 낮게 <br>궤도를 낮게 <br>위성 너의 머리 위에서 brightening <br>네온사인 한 가닥이라기보다는 <br>난 예광탄 한 발 <br>자욱한 구름 위를 뚫고서 <br>날아가는 야릇한 감각 <br>잘 봐 이 찬란함을 <br>달의 뒷편까지 확장해 갈 거야 <br>꽉 잡고 따라와 멈출 새 없어 <br>우리 안식은 오직 <br>탄창에 거할 거야 <br>네온사인 한 가닥이라기보다는 <br>난 예광탄처럼 <br>꼬리를 남기며 날아 <br>고리를 한 바퀴 그려 놓을 테니 <br>너흰 동공을 활짝 열어 <br>이건 지구에 씌우는 긴고아 <br>길은 본능이 인도하지 <br>우린 더할 나위 없이 좋아 <br>지금 방향과 속도 <br>여기 계속 떠다닐 궤도 <br>궤도를 낮게 난 궤도를 낮게 <br>탄약의 냄새는 페로몬 같아 <br>2월의 빛은 저 해보다 밝지만 <br>색안경 색안경 내려놔 밟게 <br>우리는 날개 없이 날아 <br>200사로 뚫고 지나가 <br>우주로 중력을 빗겨가 <br>더 큰 중력 위로 지나가 <br>밝아져 밝아져 밝아져 <br>지구가 토성과 같아져 <br>분위기 존나게 낭만적 <br>우리만 존나게 바빠져 <br>너의 머리 위를 지나 <br>몇 초 만에 다시 빛나 <br>정신 팔린 놈들 <br>이마 깔끔하게 뚫고 지나 <br>방심하지마 <br>]]></content><category term="Tu Neon (투니온)" label="Tu Neon (투니온)"/><category term="Satellite (Feat. Siggie Feb) (Prod By. BadMax)" label="Satellite (Feat. Siggie Feb) (Prod By. BadMax)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ID_UNION/디릿_We_Did_It/</id><title>ID UNION - 디릿 (We Did It) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:11:31+09:00</updated><published>2018-04-12T15:11:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ID_UNION/%EB%94%94%EB%A6%BF_We_Did_It/" title="ID UNION - 디릿 (We Did It) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[ID UNION <br>Yes We did it <br>Ha Ha Ah hey <br>10년이 지났지 <br>내 배도 좀 나왔지 <br>10만원씩 달달이 <br>계를 부어 노랠 샀지 <br>앨범이 나왔지 <br>But 아저씨가 됐지 <br>만 신경 쓰지 않아 <br>지금부터 시작이야 <br>이게 스웩 <br>the real 스웩 30대 스웩 <br>직장인들만 <br>가질 수 있는 땀냄 스웨 <br>속에 가려진 내 꿈이 <br>이젠 이뤄졌어 <br>ID UNION 이 결국 멜론에 떴어 <br>Party we like the party <br>나는 관장님 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>나는 사장님 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>나는 실장님 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>난 연극쟁이 <br>니들이 놀려대도 상관없어 <br>Cuz We did it <br>Hoo Ha Hoo Ha Hoo Ha Ah hey <br>Hoo Ha Hoo Ha Hoo Ha We did it <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>마 포포포포기하지 <br>포포포포기 하지마 임마 <br>이 아저씨도 하잖아 <br>나이가 중요하니 <br>내 나이가 어때서 <br>데뷰하기 딱 좋은 나이 <br>삼 십 대 이렇게 <br>위 아래 위 아래 <br>삼촌들의 골반댄스 <br>We did it We did it <br>걸그룹도 놀라게 <br>흔들어 흔들어 <br>신고할 때까지 <br>계속 흔들어 흔들어 <br>몸살 날 때까지 <br>Party we like the party <br>나는 관장님 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>난 조명잡이 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>난 연극쟁이 <br>니들이 놀려대도 우린 오늘 <br>Party we like the party <br>나는 김대리 <br>니들이 놀려대도 상관없어 <br>Cuz We did it <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>We did it <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>라라 라라라라 라라라 라라라라 <br>라라 라라라라라 <br>Yes ID UNION <br>ID UNION <br>ID UNION <br>Everybody dance <br>ID UNION <br>ID UNION <br>ID UNION <br>We did it <br>]]></content><category term="ID UNION" label="ID UNION"/><category term="디릿 (We Did It)" label="디릿 (We Did It)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김영관/Flight/</id><title>김영관 - Flight - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:11:34+09:00</updated><published>2018-04-12T15:11:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%98%81%EA%B4%80/Flight/" title="김영관 - Flight - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다 끝났다고 포기하라고 모두 말하지 <br>차가운 세상 한가운데 홀로 뜨겁게 <br>기다린 시간 꿈꿔온 날들 <br>꼭 움켜쥔 작은 희망들로 <br>푸르게 돋아난 네 날개를 펼쳐 <br>뛰어 올라 크게 외쳐봐 <br>You can fly high <br>박차고 오른 힘찬 발끝이 솟구쳐올라 <br>멈추지마 너의 태양이 떠오르는걸 <br>마침내 달콤한 바람이 불어와 <br>It’s for your flight <br>뭐 세상이란 원래 그래 다들 말하지 <br>아무렴 어때 네 심장은 쿵쿵 뛰잖아 <br>일어나 서서 주먹 꽉 쥐고 <br>움츠렸던 고개를 들어봐 <br>하얗게 피어난 저 구름을 향해 <br>자 뛰어올라 크게 외쳐봐 <br>You can fly high <br>박차고 오른 힘찬 발끝이 <br>솟구쳐 올라 <br>멈추지마 너의 태양이 빛나고 있어 <br>다시 또 달콤한 바람이 불어와 <br>손 잡아주던 꼭 안아주던 고마운 <br>사람들 <br>널 꼭 응원할거야 <br>뛰어올라 크게 외쳐봐 <br>You can fly high <br>박차고 오른 힘찬 발끝이 <br>솟구쳐 올라가 <br>멈추지마 너의 태양이 지지 않는걸 <br>다시 또 달콤한 바람이 불어와 <br>꿈꾸던 바라던 그곳을 향해서 <br>It’s for your flight <br>]]></content><category term="김영관" label="김영관"/><category term="Flight" label="Flight"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김량오/그앨/</id><title>김량오 - 그앨 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:11:36+09:00</updated><published>2018-04-12T15:11:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%9F%89%EC%98%A4/%EA%B7%B8%EC%95%A8/" title="김량오 - 그앨 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넒 닮은 사람을 찾아 헤매었어 <br>수많은 시간들 흘러 보내면서 <br>두근대던 그리고 설레었던 <br>마음의 선율 <br>다시 또 느낄 수 있을까 <br>그렇게 그렇게 <br>그 앨 보았어 <br>가질 수 없는 꽃을 든 널 <br>그 앨 보았어 너를 지울 수 있는 <br>그 앨 보았어 <br>평범한 하루 속 빛나는 별빛들 <br>밤바다 위를 지나 가다가 <br>그렇게 그렇게 <br>그 앨 보았어 <br>가질 수 없는 꽃을 든 널 <br>그 앨 보았어 너를 지울 수 있는 <br>그 앨 보았어 <br>가질 수 없는 꽃을 든 널 <br>그 앨 보았어 너를 지울 수 있는 <br>그 앨 보았지만 나는 또 바라만 봐 <br>]]></content><category term="김량오" label="김량오"/><category term="그앨" label="그앨"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달빛공작소/그땐_With_도담/</id><title>달빛공작소 - 그땐 (With 도담) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:11:40+09:00</updated><published>2018-04-12T15:11:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC%EB%B9%9B%EA%B3%B5%EC%9E%91%EC%86%8C/%EA%B7%B8%EB%95%90_With_%EB%8F%84%EB%8B%B4/" title="달빛공작소 - 그땐 (With 도담) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숨 쉴 틈도 없이 바쁜 시간 속에 <br>잊혀진 줄 알았는데 <br>오래된 서랍 속 밝게 웃고 있는 <br>우리의 사진을 찾았어 <br>너의 아름다운 미소에 <br>알 수 없는 슬픔이 보여 <br>왜 이제 와서 느껴지는지 <br>그땐 왜 몰랐었을까 <br>날 붙잡는 널 보낸 날 <br>네가 싫은 건 아니었는데 <br>왜 그랬을까 우는 널 <br>달래주지 못한 날 <br>그땐 왜 그랬을까 <br>너무 어렸던 우리 사랑이 <br>아픈 상처투성이라서 <br>왜 이제 와서 후회하는지 <br>그땐 왜 몰랐었을까 <br>날 붙잡는 널 보낸 날 <br>네가 싫은 건 아니었는데 <br>왜 그랬을까 우는 널 <br>달래주지 못한 날 <br>그땐 왜 그랬을까 <br>지금이라도 널 만나 <br>안아줄 수 있다면 <br>그땐 왜 몰랐었을까 <br>날 붙잡는 널 보낸 날 <br>네가 싫은 건 아니었는데 <br>그땐 왜 몰랐었을까 <br>날 붙잡는 널 보낸 날 <br>네가 싫은 건 아니었는데 <br>왜 그땐 <br>왜 몰랐었을까 우는 널 <br>달래주지 못한 날 <br>그땐 왜 그랬을까 <br>]]></content><category term="달빛공작소" label="달빛공작소"/><category term="그땐 (With 도담)" label="그땐 (With 도담)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/2dot/여전히/</id><title>2dot - 여전히 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:12:05+09:00</updated><published>2018-04-12T15:12:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/2dot/%EC%97%AC%EC%A0%84%ED%9E%88/" title="2dot - 여전히 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 널 닮아서 <br>너와 같이 따스해서 <br>하늘이 네 웃음만 같아서 <br>오늘도 난 너와 걸어 <br>구름이 널 닮아서 <br>너와 같이 포근해서 <br>바람마저 네 숨소리 같아 <br>오늘도 넌 내 곁에 있어 <br>오 닿을 수가 없어 <br>오 만질 수가 없어 <br>오 보이지가 않아 <br>곁에 있는 것 같은데 <br>어쩌자고 널 만나서 <br>이렇게나 사랑해서 <br>하늘이 무너질 것만 같은데 <br>널 부르는 것 조차 못해 <br>이 소리가 들린다면 <br>이 마음이 들린다면 <br>한번만 내 곁에 와줄래 <br>여기서 기다릴게 <br>이곳에 나 서있을게 <br>]]></content><category term="2dot" label="2dot"/><category term="여전히" label="여전히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Alias/Not_Ma_Type_Feat_혜정/</id><title>Alias - Not Ma Type (Feat. 혜정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:12:07+09:00</updated><published>2018-04-12T15:12:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Alias/Not_Ma_Type_Feat_%ED%98%9C%EC%A0%95/" title="Alias - Not Ma Type (Feat. 혜정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You are not my type <br>Not my type <br>이 못된 아이 넌 Not my type <br>Get off my sight <br>어떻게 들어왔니 <br>Clubbing’s 전쟁터다 <br>starving ball’s 사냥터다 <br>Ma recon’s done <br>with ma drone’s out <br>so high like SR71 <br>넌 여기 머슴아’s best target <br>여기 가스나’s boss hornet <br>I Betcha we’re more than aces <br>저긴 모두 아마추어 faces <br>제발 이러지 마요 왜 이리 널 <br>멋지다고 노랠 부르니 <br>모든 여자가 <br>너를 좋아하진 않아 알겠니 <br>넌 not my type <br>You are not my type <br>Hey naughty boy <br>넌 Silly toy <br>Not so funny <br>어쩌다 여기 왔니 <br>No no Nope 나 납득이 안 돼 <br>너에게 난 왜 Top Dog 이 아닌지 <br>맑은 정신에 맑은 얼굴로 <br>밝은 아침에 존잘 나를 봐 <br>안경을 써봐 렌즈를 껴봐요 <br>안구정화 해봐 <br>You get me straight Are you <br>straight <br>정말 싫다는 말은 익숙치 않은데 <br>두 번이나 들이대기엔 용기가 없는데 <br>사실 알고 있어 너의 pretty face <br>큰 키 작은 얼굴 so very hot <br>보이는 게 전부가 아니란 걸 <br>넌 모르니 No No <br>Not my type <br>왜 난 안되는 데 <br>Not my type <br>What What What do u want from me <br>그거 아니 넌 멋진 아이 <br>But Not my Kind <br>넌 오직 내 얼굴만 보니 <br>몸매 보니 철없는 아이 <br>솔직히 정말 니가 맘에 들어 <br>Don't get me wrong <br>그런 남자 아니야 <br>Give me a chance Girl <br>일단 한번만 <br>만나봐 제발 만나줘 <br>한번만 <br>If you want me <br>이젠 Be my type <br>Wanna be my babe <br>Be my Type <br>You change your Mind <br>진실을 보여 줘봐 <br>Try Won’t cry will Try <br>To be my Boy Not a Toy <br>나 잘해볼게 나 괜찮은 남자 <br>만나보면 알거야 <br>착한 아이 Keep on chasing <br>Be my Babe <br>Someday Someday <br>]]></content><category term="Alias" label="Alias"/><category term="Not Ma Type (Feat. 혜정)" label="Not Ma Type (Feat. 혜정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유익/Song_Of_Songs/</id><title>유익 - Song Of Songs - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:12:16+09:00</updated><published>2018-04-12T15:12:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%9D%B5/Song_Of_Songs/" title="유익 - Song Of Songs - 가사"/><content type="html"><![CDATA[향기로운 당신의 품에 <br>가만히 안겨 노래하네 <br>감미로운 당신의 음성 <br>내 귀에 울려 웃게 하네 <br>푸른 초원에 누워 나 듣기 원해 <br>은밀한 곳 그곳에서 듣기 원해 <br>부드러운 당신의 손길 <br>내 뺨을 만져 눈물 훔치네 <br>사랑스런 당신의 눈길 <br>얼었던 내 맘 녹이시네 <br>푸른 초원에 누워 나 듣기 원해 <br>은밀한 곳 그곳에서 듣기 원해 <br>포도주보다 진한 그 사랑으로 <br>내 안의 나드 향기 발하게 하시는 <br>내 평생의 단 한 사랑 <br>그 사랑을 노래하네 <br>]]></content><category term="유익" label="유익"/><category term="Song Of Songs" label="Song Of Songs"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/그루잠/</id><title>HeMeets - 그루잠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-12T15:12:40+09:00</updated><published>2018-04-12T15:12:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/HeMeets/%EA%B7%B8%EB%A3%A8%EC%9E%A0/" title="HeMeets - 그루잠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[생을 사랑했던 건 놓치지 못했던 건 <br>새로움이 올 거라는 기대 때문에 <br>난 기다려왔어 알지도 못하는 <br>시간을 잃은 나는 어떡해 <br>문득 생각나는 건 오가는 사람 속에 <br>물들지 못해 한참 떠돌던 내 모습 <br>나 울것도 같아 이 외로운 눈물 <br>닿을 수 있는 곳은 어딜까 <br>상처 입은 날 누가 물어본다면 <br>말한다 한들 알 수 있을까 <br>긴 시간 끝에 얻은 나의 눈물이 <br>포근한 잠의 시작이었으면 해 <br>힘에 부칠 때마다 그대를 그렸던 건 <br>날 감싸주는 누군가 있단 <br>믿음 때문에 <br>나 받았던 만큼 줄 수 있는 날이 <br>그런 날이 올 수 있을까 <br>상처 입은 날 누가 물어본다면 <br>말한다 한들 알 수 있을까 <br>긴 시간 끝에 얻은 나의 눈물이 <br>포근한 잠의 시작이었으면 해 <br>상처 입은 날 누가 물어본다면 <br>말한다 한들 알 수 있을까 <br>긴 시간 끝에 얻은 나의 눈물이 <br>포근한 잠의 시작이었으면 해 <br>포근한 잠의 시작이었으면 해 <br>]]></content><category term="HeMeets" label="HeMeets"/><category term="그루잠" label="그루잠"/></entry></feed>