<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:57+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Three_Little_Kittens/</id><title>핑크퐁 - Three Little Kittens - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:05+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Three_Little_Kittens/" title="핑크퐁 - Three Little Kittens - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Three little kittens. <br>They lost their mittens <br>and they began to cry. <br>Oh, mother dear, <br>we sadly fear, <br>our mittens we have lost. <br>"What? Lost your mittens? <br>You naughty kittens!" <br>Then you shall have no pie. <br>Mee-ow, mee-ow. <br>Mee-ow, mee-ow. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Three little kittens. <br>They found their mittens <br>and they began to cry. <br>Oh, mother dear, <br>see here, see here, <br>our mittens we have found. <br>"What? found your mittens? <br>You darling kittens!" <br>Then you shall have some pie. <br>Mee-ow, mee-ow. <br>Mee-ow, mee-ow. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me. <br>Me, me, me, me, me. <br>Me, me, me]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Three Little Kittens" label="Three Little Kittens"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/The_Ants_Go_Marching/</id><title>핑크퐁 - The Ants Go Marching - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:07+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/The_Ants_Go_Marching/" title="핑크퐁 - The Ants Go Marching - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The ants go marching <br>one by one. <br>Hurrah! Hurrah! <br>The ants go marching <br>one by one. <br>Hurrah! Hurrah! <br>The ants go marching <br>one by one. <br>The little one stops <br>to suck his thumb. <br>And they all go marching <br>down to the ground <br>to get out of the rain. <br>Boom! Boom! Boom! <br>The ants go marching <br>two by two. <br>Hurrah! Hurrah! <br>The ants go marching <br>two by two. <br>Hurrah! Hurrah! <br>The ants go marching <br>two by two. <br>The little one stops <br>to tie his shoe. <br>And they all go marching <br>down to the ground <br>to get out of the rain]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="The Ants Go Marching" label="The Ants Go Marching"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Six_little_Ducks/</id><title>핑크퐁 - Six little Ducks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:09+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Six_little_Ducks/" title="핑크퐁 - Six little Ducks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Six little ducks that I once knew, <br>Fat ones, skinny ones, fair ones too. <br>But the one little duck <br>With the feather on his back, <br>He led the others <br>with a quack, quack, quack! <br>quack, quack, quack! <br>quack, quack, quack! <br>He led the others <br>with a quack, quack, quack! <br>Down to the river they would go, <br>wibble wobble, wibble wobble to and fro. <br>But the one little duck <br>with the feather on his back, <br>He led the others <br>with a quack, quack, quack! <br>quack, quack, quack! <br>He led the others <br>with a quack, quack, quack]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Six little Ducks" label="Six little Ducks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Down_by_the_Station/</id><title>핑크퐁 - Down by the Station - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:11+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Down_by_the_Station/" title="핑크퐁 - Down by the Station - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Chugga chugga. Chugga chugga. <br>Chugga chugga. Clang, clang. <br>Chugga chugga. Chugga chugga. <br>Chugga chugga. Clang, clang. <br>Choo, choo! <br>All aboard! <br>Down by the station, early in the morning. <br>See the little puffer bellies all in a row. <br>See the engine driver pull the little handle. <br>Chug chug! Toot toot! <br>Off we go! <br>“Everybody sing!” <br>Choo, choo! <br>Down by the station, early in the morning. <br>See the little puffer bellies all in a row. <br>See the engine driver pull the little handle. <br>Chug chug! Toot toot! <br>Off we go! <br>Chug chug! Toot toot! <br>Off we go! <br>All aboard]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Down by the Station" label="Down by the Station"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Old_MacDonald_Had_a_Farm/</id><title>핑크퐁 - Old MacDonald Had a Farm - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:14+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Old_MacDonald_Had_a_Farm/" title="핑크퐁 - Old MacDonald Had a Farm - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Old Macdonald had a farm. E I E I O! <br>And on his farm he had some ducks. E I E I O! <br>With a quack quack here, and a quack quack there. <br>Here a quack, there a quack <br>Everywhere a quack quack. <br>Old Macdonald had a farm. E I E I O! <br>Old Macdonald had a farm. E I E I O! <br>And on his farm he had some cows. E I E I O! <br>With a moo moo here, and a moo moo there. <br>Here a moo, there a moo <br>Everywhere a moo moo. <br>Old Macdonald had a farm. E I E I O! <br>Old Macdonald had a farm. E I E I O! <br>And on his farm he had some pigs. E I E I O! <br>With an oink oink, and an oink oink there. <br>Here an oink, there an oink <br>Everywhere an oink oink! <br>Old Macdonald had a farm. E I E I O!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Old MacDonald Had a Farm" label="Old MacDonald Had a Farm"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/The_Wheels_on_the_Bus/</id><title>핑크퐁 - The Wheels on the Bus - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:16+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/The_Wheels_on_the_Bus/" title="핑크퐁 - The Wheels on the Bus - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The wheels on the bus go <br>round and round, <br>round and round, <br>round and round. <br>The wheels on the bus go <br>round and round, <br>all through the town. <br>The wipers on the bus go <br>swish, swish, swish, <br>swish, swish, swish, <br>swish, swish, swish. <br>The wipers on the bus go <br>swish, swish, swish, <br>all through the town. <br>The horn on the bus goes <br>beep, beep, beep, <br>beep, beep, beep, <br>beep, beep, beep. <br>The horn on the bus goes <br>beep, beep, beep, <br>all through the town. <br>The door on the bus goes <br>open and shut, <br>open and shut, <br>open and shut. <br>The door on the bus goes <br>open and shut, <br>all through the town.]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="The Wheels on the Bus" label="The Wheels on the Bus"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/One_Elephant_Went_out_to_Play/</id><title>핑크퐁 - One Elephant Went out to Play - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:18+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/One_Elephant_Went_out_to_Play/" title="핑크퐁 - One Elephant Went out to Play - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh! I’m bored. <br>Is there anything interesting? <br>Um…… <br>Oh, I’m gonna go out to play! <br>One elephant went out to play. <br>To where? <br>Out on a spider’s web one day. <br>A-ha! <br>He had such enormous fun. <br>Exciting! <br>He called for <br>another elephant to come! <br>“Wow!” <br>“Hey, come here!” <br>“Let’s play!” <br>Two elephants went out to play. <br>To where? <br>Out on a spider’s web one day. <br>I Know! <br>They had such enormous fun. <br>Yeah! <br>They called for <br>another elephant to come! <br>Hurray! <br>“Hey come here!” <br>“Let’s play!” <br>Three elephants went out to play. <br>To where? <br>Out on a spider’s web one day. <br>Again! <br>They had such enormous fun. <br>Nice! <br>They called for <br>another elephant to come! <br>“Hey, come here!” <br>“Let’s play all together!” <br>“Wow!”]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="One Elephant Went out to Play" label="One Elephant Went out to Play"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Five_Little_Monkeys/</id><title>핑크퐁 - Five Little Monkeys - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:20+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Five_Little_Monkeys/" title="핑크퐁 - Five Little Monkeys - 가사"/><content type="html"><![CDATA[“Hello? <br>This is Dr. Monkey speaking.” <br>“Dr. Monkey! <br>The monkeys are jumping <br>on the bed!” <br>“Oh! No more monkeys <br>jumping on the bed!” <br>Five little monkeys <br>jumping on the bed. <br>One fell off and <br>broke his head. <br>Ouch! <br>Mama called the doctor. <br>And the doctor said, <br>“No more monkeys <br>jumping on the bed!” <br>Four little monkeys <br>jumping on the bed. <br>One fell off and <br>broke his head. <br>Eek! <br>Mama called the doctor. <br>And the doctor said, <br>“No more monkeys <br>jumping on the bed.” <br>Three little monkeys <br>jumping on the bed. <br>One fell off and <br>broke his head. <br>Oops! <br>Mama called the doctor. <br>And the doctor said, <br>“Oh no! <br>No more monkeys <br>jumping on the bed.” <br>“Hello, Dr. Monkey! <br>The monkeys are jumping <br>on the bed again!” <br>Two little monkeys <br>jumping on the bed. <br>Wow! <br>One fell off and <br>broke his head. <br>Mama called the doctor. <br>And the doctor said, <br>“No more monkeys <br>jumping on the bed.” <br>One little monkey <br>jumping on the bed. <br>Yeah! <br>He fell off and <br>broke his head. <br>Ouch! <br>Mama called the doctor. <br>And the doctor said, <br>“No more monkeys <br>jumping on the bed.”]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Five Little Monkeys" label="Five Little Monkeys"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Rain_Rain_Go_Away/</id><title>핑크퐁 - Rain, Rain, Go Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:22+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Rain_Rain_Go_Away/" title="핑크퐁 - Rain, Rain, Go Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rain, rain, go away. <br>Come again another day. <br>Little Sally wants to play. <br>Rain, rain, go away. <br>Rain, rain, go away. <br>Come again another day. <br>Little Sally wants to play. <br>Rain, rain, go away]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Rain, Rain, Go Away" label="Rain, Rain, Go Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/I_Had_a_Little_Nut_Tree/</id><title>핑크퐁 - I Had a Little Nut Tree - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:24+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/I_Had_a_Little_Nut_Tree/" title="핑크퐁 - I Had a Little Nut Tree - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I had a little nut tree, <br>nothing would it bear. <br>But a silver nut <br>and a golden nut. <br>I had a little nut tree, <br>nothing would it bear. <br>But a silver nut <br>and a golden, <br>golden nut.]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="I Had a Little Nut Tree" label="I Had a Little Nut Tree"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Make_a_Pancake/</id><title>핑크퐁 - Make a Pancake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:27+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Make_a_Pancake/" title="핑크퐁 - Make a Pancake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Make a pancake. <br>Pat, pat, pat! <br>Do not make it. <br>Fat, fat, fat! <br>You must make it. <br>Flat, flat, flat! <br>Make a pancake <br>just like that! <br>Make a pancake. <br>Pat, pat, pat! <br>Do not make it. <br>Fat, fat, fat! <br>You must make it. <br>Flat, flat, flat! <br>Make a pancake <br>just like that]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Make a Pancake" label="Make a Pancake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Nodding_Nodding/</id><title>핑크퐁 - Nodding, Nodding - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:29+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Nodding_Nodding/" title="핑크퐁 - Nodding, Nodding - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nodding, nodding! <br>Nodding, nodding! <br>Hopping, hopping! <br>Hopping, hopping! <br>Jogging, jogging, jogging! <br>Nodding, hopping, jogging! <br>Now let’s stop! <br>Now let’s stop! <br>Nodding, nodding! <br>Nodding, nodding! <br>Hopping, hopping! <br>Hopping, hopping! <br>Jogging, jogging, jogging! <br>Nodding, hopping, jogging! <br>Now let’s stop! <br>Now let’s stop!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Nodding, Nodding" label="Nodding, Nodding"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/I_Am_a_Music_Man/</id><title>핑크퐁 - I Am a Music Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:31+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/I_Am_a_Music_Man/" title="핑크퐁 - I Am a Music Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I am a Music Man. <br>I come from far away. <br>Well, I can play. <br>What can you play? <br>I play the piano. <br>Pia, pia, piano. Piano, piano. <br>Pia, pia, piano. Pia, piano. <br>I am a Music Man. <br>I come from far away. <br>Well, I can play. <br>What can you play? <br>I play the big drum. <br>Boom-di, boom-di, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom-di, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom-di, boom. <br>I am a Music Man. <br>I come from far away. <br>Well, I can play. <br>What can you play? <br>I play the piano. <br>Pia, pia, piano. Piano, piano. <br>Pia, pia, piano. Pia, piano. <br>I am a Music Man. <br>I come from far away. <br>Well, I can play. <br>What can you play? <br>I play the big drum. <br>Boom-di, boom-di, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom-di, boom-di, boom. <br>Boom-di, boom-di, boom]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="I Am a Music Man" label="I Am a Music Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Ring_Around_The_Roses/</id><title>핑크퐁 - Ring Around The Roses - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:33+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Ring_Around_The_Roses/" title="핑크퐁 - Ring Around The Roses - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ring around the roses. <br>Red, Red roses. <br>Jump! Jump! <br>We all fall down. <br>Ring around the roses. <br>Red, Red roses. <br>Jump! Jump! <br>We all fall down. <br>Ring around the roses. <br>Red, Red roses. <br>Jump! Jump! <br>We all fall down]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Ring Around The Roses" label="Ring Around The Roses"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Hickety_Pickety_My_Black_Hen/</id><title>핑크퐁 - Hickety, Pickety, My Black Hen - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:35+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Hickety_Pickety_My_Black_Hen/" title="핑크퐁 - Hickety, Pickety, My Black Hen - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hickety, pickety, my black hen. <br>She lays eggs for gentlemen. <br>Yesterday ten and today ten. <br>Hickety, pickety, my black hen. <br>Hickety, pickety, my black hen. <br>She lays eggs for gentlemen. <br>Yesterday ten and today ten. <br>Hickety, pickety, my black hen]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Hickety, Pickety, My Black Hen" label="Hickety, Pickety, My Black Hen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Pat-a-Cake/</id><title>핑크퐁 - Pat-a-Cake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:37+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Pat-a-Cake/" title="핑크퐁 - Pat-a-Cake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pat-a-cake, pat-a-cake, <br>baker's man! <br>Bake me a cake <br>just as fast as you can. <br>Roll it and pad it <br>and mark it with “B”. <br>Put it in the oven <br>for baby and me. <br>For baby and me. <br>For baby and me. <br>Put it in the oven <br>for baby and me. <br>For baby and me. <br>For baby and me. <br>Put it in the oven <br>for baby and me. <br>Pat-a-cake, pat-a-cake, <br>baker's man! <br>Bake me a cake <br>just as fast as you can. <br>Roll it and pad it <br>and mark it with “B”. <br>Put it in the oven <br>for baby and me. <br>For baby and me. <br>For baby and me. <br>Put it in the oven <br>for baby and me. <br>Wow!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Pat-a-Cake" label="Pat-a-Cake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Polly_Put_the_Kettle_on/</id><title>핑크퐁 - Polly, Put the Kettle on - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:40+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Polly_Put_the_Kettle_on/" title="핑크퐁 - Polly, Put the Kettle on - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey, Polly! <br>Let’s play house! <br>Ok! Wow! <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>We'll all have tea. <br>Sukey, take it off again. <br>Sukey, take it off again. <br>Sukey, take it off again. <br>They've all gone away. <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>We'll all have tea. <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>Polly, put the kettle on. <br>We'll all have tea. <br>Sukey, take it off again. <br>Sukey, take it off again. <br>Sukey, take it off again. <br>They've all gone away. <br>Oh, yeah!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Polly, Put the Kettle on" label="Polly, Put the Kettle on"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Where_Is_Daddy_/</id><title>핑크퐁 - Where Is Daddy? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:42+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Where_Is_Daddy_/" title="핑크퐁 - Where Is Daddy? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We are finger family! <br>I’m father! <br>Where is daddy? <br>Where is daddy? <br>Here I am. <br>Here I am. <br>How are you this morning? <br>Very well, I thank you. <br>Run away. <br>Run away. <br>I’m mother! <br>Where is mommy? <br>Where is mommy? <br>Here I am. <br>Here I am. <br>How are you this morning? <br>Very well, I thank you. <br>Run away. <br>Run away. <br>I’m brother! <br>Where is brother? <br>Where is brother? <br>Here I am. <br>Here I am. <br>How are you this morning? <br>Very well, I thank you. <br>Run away. <br>Run away. <br>I’m sister. <br>Where is sister? <br>Where is sister? <br>Here I am. <br>Here I am. <br>How are you this morning? <br>Very well, I thank you. <br>Run away. <br>Run away. <br>I’m baby! <br>Where is baby? <br>Where is baby? <br>Here I am. <br>Here I am. <br>How are you this morning? <br>Very well, I thank you. <br>Run away. <br>Run away. <br>We are finger family!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Where Is Daddy?" label="Where Is Daddy?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Mary_Had_a_Little_Lamb/</id><title>핑크퐁 - Mary Had a Little Lamb - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:44+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Mary_Had_a_Little_Lamb/" title="핑크퐁 - Mary Had a Little Lamb - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mary had a little lamb. <br>Its fleece was white as snow. <br>And everywhere that Mary went <br>the lamb was sure to go. <br>Mary had a little lamb. <br>Little lamb, little lamb. <br>Mary had a little lamb. <br>Its fleece was white as snow. <br>Mary had a little lamb. <br>Little lamb, little lamb. <br>Mary had a little lamb. <br>Its fleece was white as snow]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Mary Had a Little Lamb" label="Mary Had a Little Lamb"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/There_Was_a_Crooked_Man/</id><title>핑크퐁 - There Was a Crooked Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:46+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/There_Was_a_Crooked_Man/" title="핑크퐁 - There Was a Crooked Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There was a crooked man <br>who walked a crooked mile. <br>He found a crooked sixpence <br>beside a crooked stile. <br>He bought a crooked cat, <br>which caught a crooked mouse. <br>And they all lived together <br>in a little crooked cot. <br>There was a crooked man <br>who walked a crooked mile. <br>He found a crooked sixpence <br>beside a crooked stile. <br>He bought a crooked cat, <br>which caught a crooked mouse. <br>And they all lived together <br>in a little crooked cot]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="There Was a Crooked Man" label="There Was a Crooked Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/This_Little_Piggy/</id><title>핑크퐁 - This Little Piggy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:48+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/This_Little_Piggy/" title="핑크퐁 - This Little Piggy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This little piggy went to market. <br>This little piggy stayed at home. <br>This little piggy had roast beef. <br>This little piggy had none. <br>and this little piggy cried <br>wee wee wee wee wee <br>all the way home. <br>This little piggy went to market. <br>This little piggy stayed at home. <br>This little piggy had roast beef. <br>This little piggy had none. <br>and this little piggy cried <br>wee wee wee wee wee <br>all the way home.]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="This Little Piggy" label="This Little Piggy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/The_Muffin_Man/</id><title>핑크퐁 - The Muffin Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:50+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/The_Muffin_Man/" title="핑크퐁 - The Muffin Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hello, everyone! <br>I’m the Muffin Man. <br>Hello! Muffin Man? <br>I bake muffins everyday. <br>Um, it’s delicious! <br>Oh, do you know the Muffin Man? <br>The muffin man, the muffin man? <br>Oh, do you know the Muffin Man <br>that lives on Drury Lane? <br>Oh, yes, I know the Muffin Man. <br>The muffin man, the muffin man. <br>Oh, yes, I know the Muffin Man <br>that lives on Drury Lane. <br>Ha, ha, ha, ha. <br>I’m the Muffin Man. <br>Welcome to my bakery! <br>Oh, do you know the Muffin Man? <br>The muffin man, the muffin man? <br>Oh, do you know the Muffin Man <br>that lives on Drury Lane]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="The Muffin Man" label="The Muffin Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Teddy_Bear/</id><title>핑크퐁 - Teddy Bear - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:53+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Teddy_Bear/" title="핑크퐁 - Teddy Bear - 가사"/><content type="html"><![CDATA[This is Teddy Bear. <br>Teddy can turn around. <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh! <br>This is Teddy Bear. <br>Teddy can touch the ground. <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh! <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>turn around. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>touch the ground. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>show your shoe. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>that will do. <br>This is Teddy Bear. <br>Teddy can go upatairs. <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh! <br>This is Teddy Bear. <br>Teddy can say your prayers. <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh! <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>go upstairs. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>say your prayers. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>switch off the light. <br>Teddy bear, Teddy bear, <br>say good night. <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh! <br>Teddy! Huh, huh! <br>Bear! Huh, huh!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Teddy Bear" label="Teddy Bear"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Eentsy_Weentsy_Spider/</id><title>핑크퐁 - Eentsy Weentsy Spider - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:55+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Eentsy_Weentsy_Spider/" title="핑크퐁 - Eentsy Weentsy Spider - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy <br>Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy <br>The eentsy, weentsy spider <br>went up the water spout. <br>Down came the rain, <br>and washed the spider out. <br>Out came the sun <br>and dried up all the rain. <br>And the eentsy weentsy spider <br>went up the spout again. <br>Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy <br>Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy <br>The eentsy, weentsy spider <br>went up the water spout. <br>Down came the rain, <br>and washed the spider out. <br>Out came the sun <br>and dried up all the rain. <br>And the eentsy weentsy spider <br>went up the spout again. <br>Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy <br>Eentsy, weentsy, <br>eentsy, weentsy, eentsy, weentsy]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Eentsy Weentsy Spider" label="Eentsy Weentsy Spider"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Hickory_Dickory_Dock/</id><title>핑크퐁 - Hickory, Dickory, Dock - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:57+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Hickory_Dickory_Dock/" title="핑크퐁 - Hickory, Dickory, Dock - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hickory, dickory, dock. <br>The doggy ran up the clock. <br>The clock struck one. <br>The doggy ran down. <br>Hickory, dickory, dock. <br>Hickory, dickory, dock. <br>The doggy ran up the clock. <br>The clock struck one. <br>The doggy ran down. <br>Hickory, dickory, <br>hickory, dickory, <br>hickory, dickory, dock!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Hickory, Dickory, Dock" label="Hickory, Dickory, Dock"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/Baa_Baa_Black_Sheep/</id><title>핑크퐁 - Baa, Baa, Black Sheep - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:55:59+09:00</updated><published>2018-04-03T15:55:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/Baa_Baa_Black_Sheep/" title="핑크퐁 - Baa, Baa, Black Sheep - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baa, baa, black sheep, <br>have you any wool? <br>Yes, sir! Yes, sir! Three bags full. <br>One for my master, <br>one for my dame, <br>and one for the little boy who lives down the lane. <br>Baa, baa, black sheep, <br>have you any wool? <br>Yes, sir! Yes, sir! Three bags full. <br>One for my master, <br>one for my dame, <br>and one for the little boy who lives down the lane]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="Baa, Baa, Black Sheep" label="Baa, Baa, Black Sheep"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황동하/언제라도/</id><title>황동하 - 언제라도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:56:49+09:00</updated><published>2018-04-03T15:56:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EB%8F%99%ED%95%98/%EC%96%B8%EC%A0%9C%EB%9D%BC%EB%8F%84/" title="황동하 - 언제라도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대를 처음 만난 그곳 <br>2년 전 한겨울 그 거리 <br>그날을 잊지못하죠 <br>그댈 처음 바래다준 날 <br>그날 밤 기억을 <br>그대만 바라볼께요 <br>내옆에 이렇게 있어줘요 <br>비록 많이 부족하겠지만 <br>힘들땐 항상 내가 옆에 있어 줄께요 <br>사랑해요 그대 영원히 <br>놓지않을게요 잡은 두 손 <br>우리 가는길에 가끔 힘들고 지쳐도 <br>그대 옆에 내가 있어줄게요 <br>보잘것 없던 나지만 <br>이제 나의 손을 잡은 그대 <br>내 인생에 가장 축복인 걸 <br>이렇게 항상 내가 옆에 있어 줄께요 <br>사랑해요 그대 영원히 <br>놓지않을게요 잡은 두 손 <br>우리 가는길에 부는 바람이 거세도 <br>그대 미소 내가 지켜줄게요 <br>앞으로의 시간들 <br>행복한일만 가득 할거에요 <br>사랑해요 그대 영원히 <br>고마워요 그대 영원히 <br>놓지않을게요 잡은 두 손 <br>우리 가는길에 가끔 힘들고 지쳐도 <br>그대 미소 내가 지켜줄게요 <br>그 모든 것 내가 안아줄게요 <br>]]></content><category term="황동하" label="황동하"/><category term="언제라도" label="언제라도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/와인슬러시/소풍/</id><title>와인슬러시 - 소풍 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:56:53+09:00</updated><published>2018-04-03T15:56:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%80%EC%9D%B8%EC%8A%AC%EB%9F%AC%EC%8B%9C/%EC%86%8C%ED%92%8D/" title="와인슬러시 - 소풍 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄바람이 불어 불어온다 <br>소풍 한 번 가보자 <br>꽃신신고 새 저고리 입고 <br>설레이는 맘으로 <br>동백꽃이 피고지고 <br>하늘은 파랗구나 <br>우리엄마 활짝 웃는 얼굴 <br>오래 오랜만이다 <br>인력거를 불러 불러다오 <br>기분 한 번 내보자 <br>유행하는 창가 부르면서 <br>손뼉 치며 가보자 <br>오늘따라 주먹밥이 <br>더 커 보이는구나 <br>우리누이 분칠한 얼굴엔 <br>함박 웃음이 가득 <br>살랑살랑 산들바람 좋아 <br>덩실덩실 춤추자 <br>우리아빠 막걸리 한 잔에 <br>얼굴이 빨개졌다 <br>모진 세상 살아오며 <br>주름만 늘었구나 <br>근심일랑 잠시 접어두고 <br>신나게 놀아보자 <br>봄바람이 불어 불어온다 <br>소풍 한 번 가보자 <br>꽃신신고 새 저고리 입고 <br>설레이는 맘으로 <br>동네방네 벌판엔 <br>아지랑이 춤춘다 <br>우리막내 벌써 배고프다 <br>울며 울며 보챈다 <br>우리엄마 우리아빠 모두 <br>오래오래 사시오 <br>]]></content><category term="와인슬러시" label="와인슬러시"/><category term="소풍" label="소풍"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/와인슬러시/가을비/</id><title>와인슬러시 - 가을비 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:56:55+09:00</updated><published>2018-04-03T15:56:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%80%EC%9D%B8%EC%8A%AC%EB%9F%AC%EC%8B%9C/%EA%B0%80%EC%9D%84%EB%B9%84/" title="와인슬러시 - 가을비 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나긋나긋 바람이 불어와 <br>니가 좋아하는 가을이 왔나 봐 <br>상처받은 심장을 달래고 <br>멀리 떠나려다 걸음을 멈춘다 <br>가을비 가을비 <br>가을비 창가에 흘러내린다 <br>멋진 영화도 필요 없고 <br>너만 보슬보슬 내려라 <br>말없이 말없이 그저 듣고만 싶다 <br>가을비 가을비 <br>가을비 창가에 흘러내린다 <br>예쁜 음악도 필요 없고 <br>니가 속삭이는 얘기만 <br>말없이 말없이 그저 듣고만 싶다 <br>가을비 가을비 <br>가을비 창가에 흘러내린다 <br>멋진 영화도 필요 없고 <br>너만 보슬보슬 내려라 <br>말없이 말없이 그저 듣고만 싶다 <br>가을비 가을비 <br>가을비 창가에 흘러내린다 <br>예쁜 음악도 필요 없고 <br>니가 속삭이는 얘기만 <br>말없이 말없이 그저 듣고만 싶다 <br>]]></content><category term="와인슬러시" label="와인슬러시"/><category term="가을비" label="가을비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/와인슬러시/어느_여름/</id><title>와인슬러시 - 어느 여름 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:56:57+09:00</updated><published>2018-04-03T15:56:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%80%EC%9D%B8%EC%8A%AC%EB%9F%AC%EC%8B%9C/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EC%97%AC%EB%A6%84/" title="와인슬러시 - 어느 여름 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또다시 한여름이 찾아오고 <br>너를 만난것도 이 곳 해변인데 <br>아 벌써 여름이구나 어디라도 좋아 <br>니가 있는 곳엔 <br>밤은 깊어가고 시간은 멈추고 <br>거짓말이 진실처럼 <br>하나둘씩 변해간다 <br>하늘 위 날아오르자 별 사이로 <br>힘껏 발을 굴러 너와 나 단둘이서 <br>날아올라 밤하늘을 <br>모두 관심 없는 이곳을 장악하자 <br>밤은 깊어가고 시간은 멈추고 <br>거짓말이 진실처럼 <br>하나둘씩 변해간다 <br>하늘 위 날아오르자 별 사이로 <br>힘껏 손을 뻗어 너와 나 단둘이서 <br>기억해줘 여름날을 <br>이러다가 우리 집에 못 가더라도 <br>]]></content><category term="와인슬러시" label="와인슬러시"/><category term="어느 여름" label="어느 여름"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/와인슬러시/요즘엔/</id><title>와인슬러시 - 요즘엔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:00+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%80%EC%9D%B8%EC%8A%AC%EB%9F%AC%EC%8B%9C/%EC%9A%94%EC%A6%98%EC%97%94/" title="와인슬러시 - 요즘엔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람이 불어 오는 날이라면 <br>한밤이라도 그냥 떠나 보자 <br>누군가 내게 말을 걸어오면 <br>눈 한번 맞춰 보면 어떠하리 <br>애가 타고 속이 끓고 <br>너무 많이 울었어 <br>왜그런지 알고 싶진 않아 <br>요즘엔 요즘엔 <br>무지개 따라 흘러가는 구름 <br>그런 날에는 그냥 떠나보자 <br>누군가 와인 한잔 권한다면 <br>주저하지마 그냥 마셔버려 <br>웃다 울다 몸부림치다가 <br>손에 쥔건 약봉지 <br>너무 깊게 고민하진 않아 <br>요즘엔 요즘엔 <br>언제까지 변치 않을 줄 알았던 <br>사랑마저 떠나가고 <br>이제야 알게 됐어 <br>눈물도 마른다는 걸 <br>파도가 일렁이는 날이라면 <br>새벽이라도 당장 떠나보자 <br>누군가 미소 짓는 얼굴보면 <br>눈 한번 맞춰 보면 어떠하리 <br>왜 그런지 알고 싶진 않아 귀챦아 <br>너무 깊게 고민하진 않아 <br>이제야 알게 됐어 <br>눈물도 마른다는걸 <br>요즘엔 요즘엔 <br>요즘엔 요즘엔 <br>이제야 세상을 좀 알게 될 것 같아 <br>요즘엔 요즘엔 <br>]]></content><category term="와인슬러시" label="와인슬러시"/><category term="요즘엔" label="요즘엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모브닝_MOVNING/TURNING_LIGHT/</id><title>모브닝 (MOVNING) - TURNING LIGHT - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:10+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%B8%8C%EB%8B%9D_MOVNING/TURNING_LIGHT/" title="모브닝 (MOVNING) - TURNING LIGHT - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 <br>꼭 털어놓지 않아도 돼 <br>너의 눈에 먹구름이 되어버린 <br>아이라인 Shadow <br>너의 하루를 다 말해주고 있어 <br>no no no yeah yeah <br>yeah eh yeah yeah <br>I just wish we're happier <br>Turning Light <br>캄캄한 밤을 비춰줄게 <br>Turning Right <br>너의 오른쪽에 있을게 <br>Turning Light Turning Right <br>Turning Light Turning Right <br>I will stay with you <br>We're Turning Light <br>언젠가 하루가 길다고 느낄 때 <br>우리가 눈물 짓던 추억의 페이지가 <br>먼지에 가려서 보이지 않을 때 <br>널 꽉 안아줄게 <br>no no no yeah yeah <br>yeah eh yeah yeah <br>I just wish we're happier <br>Turning Light <br>캄캄한 밤을 비춰줄게 <br>Turning Right <br>너의 오른쪽에 있을게 <br>Turning Light Turning Right <br>Turning Light Turning Right <br>I will stay with you <br>We're Turning Light <br>Like the Sun <br>은은한 Orange Shine <br>우리를 감쌀 거야 <br>Like the Moon <br>은은한 Ocean Shine <br>우리를 감쌀 거야 <br>Turning Light Turning Light <br>Turning Light Turning Light <br>no no no <br>Turning Light Turning Light <br>Turning Light <br>no no no <br>]]></content><category term="모브닝 (MOVNING)" label="모브닝 (MOVNING)"/><category term="TURNING LIGHT" label="TURNING LIGHT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/핑크퐁과_댄스댄스댄스/</id><title>핑크퐁 - 핑크퐁과 댄스댄스댄스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:13+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81%EA%B3%BC_%EB%8C%84%EC%8A%A4%EB%8C%84%EC%8A%A4%EB%8C%84%EC%8A%A4/" title="핑크퐁 - 핑크퐁과 댄스댄스댄스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[랄랄라 트랄랄라 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>핑크퐁 안녕 안녕 <br>안녕! <br>다음에 또 만나요 <br>핑크퐁! <br>웃으며 인사해요 <br>핑크퐁! <br>핑크퐁과 함께라면 언제나 <br>해피 바이러스 퐁퐁퐁 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>두 손 흔들며 <br>오른쪽 왼쪽 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>핑크퐁 하트 퐁퐁 <br>렛츠 고! <br>랄랄라 트랄랄라 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>두 손 흔들며 <br>오른쪽 왼쪽 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>랄랄라 트랄랄라 <br>다음에 또 만나요 <br>핑크퐁!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="핑크퐁과 댄스댄스댄스" label="핑크퐁과 댄스댄스댄스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/핑크퐁_다음에_또_만나/</id><title>핑크퐁 - 핑크퐁 다음에 또 만나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:15+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81_%EB%8B%A4%EC%9D%8C%EC%97%90_%EB%98%90_%EB%A7%8C%EB%82%98/" title="핑크퐁 - 핑크퐁 다음에 또 만나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우와! 핑크퐁이다! <br>핑크퐁! <br>안녕 안녕 핑크퐁 <br>안녕 안녕 핑크퐁 <br>퐁퐁 핑크퐁 친구들 <br>방가 방가 반가워요 <br>이쪽저쪽 인사해요 <br>핑! 크! 퐁! <br>잘했어! <br>핑크퐁! <br>안녕 안녕 핑크퐁 <br>안녕 안녕 핑크퐁 <br>퐁퐁 핑크퐁 친구들 <br>방가 방가 반가워요 <br>이쪽저쪽 인사해요 <br>핑! 크! 퐁! <br>잘했어! <br>안녕 안녕 핑크퐁]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="핑크퐁 다음에 또 만나" label="핑크퐁 다음에 또 만나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/핑크퐁_만나서_반가워/</id><title>핑크퐁 - 핑크퐁 만나서 반가워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:17+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81_%EB%A7%8C%EB%82%98%EC%84%9C_%EB%B0%98%EA%B0%80%EC%9B%8C/" title="핑크퐁 - 핑크퐁 만나서 반가워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[핑크퐁과 댄스댄스댄스 <br>누구를 만나볼까요 <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>핑크퐁 <br>핑크퐁과 댄스댄스댄스 <br>누구를 만나볼까요 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>핑크퐁 <br>핑크퐁과 댄스댄스댄스 <br>누구를 만나볼까요 <br>퐁퐁 백조백조 <br>퐁퐁 백조 <br>퐁퐁 백조백조 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 백조백조 <br>퐁퐁 백조 <br>퐁퐁 백조백조 <br>핑크퐁 <br>핑크퐁과 댄스댄스댄스 <br>누구를 만나볼까요 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>핑크퐁 <br>한 번 더! <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>퐁퐁 상어상어 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>퐁퐁 전갈전갈 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 백조백조 <br>퐁퐁 백조백조 <br>퐁퐁 백조백조 <br>핑크퐁 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>퐁퐁 치타치타 <br>핑크퐁]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="핑크퐁 만나서 반가워" label="핑크퐁 만나서 반가워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/핑크퐁/핑크퐁과_노래해요/</id><title>핑크퐁 - 핑크퐁과 노래해요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:19+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81/%ED%95%91%ED%81%AC%ED%90%81%EA%B3%BC_%EB%85%B8%EB%9E%98%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="핑크퐁 - 핑크퐁과 노래해요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[핑크퐁 친구들 모여라! <br>마이크 준비 <br>준비 됐어요! <br>엉덩이 준비 <br>준비 됐어요! <br>핑크퐁과 노래 해봐요 <br>두근두근 신나게 <br>핑크퐁과 춤을 춰봐요 <br>매일매일 즐겁게 <br>다 함께 씽씽씽 <br>룰루랄라 댄스 <br>모여라 핑크퐁 친구들! <br>왕관 반짝 <br>목걸이 반짝 <br>꼬리 살랑 <br>엉덩이 씰룩 <br>핑크퐁과 노래 해봐요 <br>두근두근 신나게 <br>핑크퐁과 춤을 춰봐요 <br>매일매일 즐겁게 <br>다 함께 씽씽씽 <br>룰루랄라 댄스 <br>모여라 핑크퐁 친구들!]]></content><category term="핑크퐁" label="핑크퐁"/><category term="핑크퐁과 노래해요" label="핑크퐁과 노래해요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루크/Nothing/</id><title>루크 - Nothing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:21+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%ED%81%AC/Nothing/" title="루크 - Nothing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[물을 마셔도 목이 또 말라와 <br>잠을 못 자도 잠이 오지를 않아 <br>누굴 만나도 그냥 나만 <br>혼자 남겨진 것 같아 <br>너와 있던 그날의 내가 그랬을까 <br>그래서 떠나간 거니 <br>다시 한번 나를 믿어주면 안 되니 <br>그때로 돌아가면 안 되니 <br>나는 니가 없인 아무것도 너 없이 <br>난 그 무엇도 할 수 없나 봐 <br>살 수 없나 봐 <br>다시 한번 살고 싶어 <br>살아도 죽은 나는 지금 <br>nothing nothing <br>니가 없는 나는 <br>너와 있던 그날의 내가 그랬을까 <br>그래서 떠나간 거니 <br>다시 한번 나를 믿어주면 안 되니 <br>그때로 돌아가면 안 되니 <br>나는 니가 없인 아무것도 너 없이 난 <br>그 무엇도 할 수 없나 봐 <br>살 수 없나 봐 <br>다시 한번 살고 싶어 <br>살아도 죽은 나는 지금 <br>nothing nothing <br>니가 없는 나는 <br>]]></content><category term="루크" label="루크"/><category term="Nothing" label="Nothing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루오/단지/</id><title>루오 - 단지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:24+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%EC%98%A4/%EB%8B%A8%EC%A7%80/" title="루오 - 단지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 너의 <br>아름다운 모습에 <br>나조차 좋아서 <br>눈물이 흘렀어 <br>좋은 사람과 만나 <br>행복하게 살아줘 <br>나는 슬프지 않아 <br>지금처럼 행복해 주면 <br>더는 바랄게 없어 <br>단지 한가지 바램이 있다면 <br>시간이 흘러 혹시나 힘들다면 <br>아무런 고민하지 말고 <br>다시 돌아와도 돼 <br>내 마음 비워둘 테니 <br>언제든 <br>나는 슬프지 않아 <br>지금처럼 행복해 주면 <br>더는 바랄게 없어 <br>단지 한가지 바램이 있다면 <br>시간이 흘러 혹시나 힘들다면 <br>아무런 고민하지 말고 <br>다시 돌아와도 돼 <br>내 마음 비워둘 테니 <br>언제든 <br>]]></content><category term="루오" label="루오"/><category term="단지" label="단지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레즐리/괜찮다가도/</id><title>레즐리 - 괜찮다가도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:57:26+09:00</updated><published>2018-04-03T15:57:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%A6%90%EB%A6%AC/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EB%8B%A4%EA%B0%80%EB%8F%84/" title="레즐리 - 괜찮다가도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가끔씩 괜찮다가도 <br>괜시리 눈물이 난다 <br>끝난 것 같다가 다시 다가와 <br>익숙한 그대의 모습 <br>문득 보인 얼굴도 <br>어느새 사라져버려 <br>아직도 그리워 사랑했던 순간이 <br>괜찮다가도 또 그리워 <br>아직도 눈물 나 그대 보고 싶어서 <br>괜찮다가도 또 떠올라 <br>가끔씩 괜찮다가도 <br>괜시리 눈물이 난다 <br>끝난 것 같다가 다시 다가와 <br>익숙한 그대의 모습 <br>문득 보인 얼굴도 <br>어느새 사라져버려 <br>아직도 그리워 사랑했던 순간이 <br>괜찮다가도 또 그리워 <br>아직도 눈물 나 그대 보고 싶어서 <br>괜찮다가도 또 떠올라 <br>아직도 그리워 사랑했던 순간이 <br>괜찮다가도 또 그리워 <br>아직도 눈물 나 그대 보고 싶어서 <br>괜찮다가도 또 떠올라 <br>]]></content><category term="레즐리" label="레즐리"/><category term="괜찮다가도" label="괜찮다가도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민들레/왜_가는_거야/</id><title>민들레 - 왜 가는 거야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:58:59+09:00</updated><published>2018-04-03T15:58:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EB%93%A4%EB%A0%88/%EC%99%9C_%EA%B0%80%EB%8A%94_%EA%B1%B0%EC%95%BC/" title="민들레 - 왜 가는 거야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br><br>죽도록 당신을 사랑 했는데 <br>아직도 사랑 하는데 <br>왜 가는 거야 왜 가는 거야 <br>나를 두고 왜 가는 거야 <br>그렇게 떠나 갈빠엔 사랑 한다고 말이나 말지 <br>당신은 거짓말 쟁이 당신은 미운 사람 <br>나를 두고 왜 가는 거야 <br><br>2절 <br><br>너무나 당신을 사랑 했는데 <br>아직도 사랑 하는데 <br>왜 가는 거야 왜 가는 거야 <br>나를 두고 왜 가는거야 <br>그렇게 떠나 갈빠엔 사랑 한다고 <br>말이나 말지 <br>당신은 거짓말 쟁이 당신은 미운 사람 <br>나를 두고 왜 가는 거야]]></content><category term="민들레" label="민들레"/><category term="왜 가는 거야" label="왜 가는 거야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/있는_그대로_Feat_박소연/</id><title>이동준 - 있는 그대로 (Feat. 박소연) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:02+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%9E%88%EB%8A%94_%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A1%9C_Feat_%EB%B0%95%EC%86%8C%EC%97%B0/" title="이동준 - 있는 그대로 (Feat. 박소연) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 형편없이 <br>매일 무너지는 삶에 <br>염치도 없이 주 앞에 나가 <br>내 모습 바라보네 <br>주께서 주신 은혜 <br>차고 넘치게 받고도 <br>너무나 쉽게 잊어버리고 <br>세상 즐거움 찾네 <br>늘 이렇게 사는데 <br>주는 날 놓지 않네 <br>그 신실한 사랑이 <br>예수로 인도하네 <br>내 모습 정직하게 <br>주 앞에 쏟아놓을 때 <br>겸손히 주의 긍휼 구할 때 <br>주의 뜻 보이시네 <br>늘 이렇게 사는데 <br>주는 날 놓지 않네 <br>그 신실한 사랑이 <br>예수로 인도하네 <br>나 그 앞에 엎드려 <br>무거운 짐을 벗고 <br>주 품에 안길 때 <br>그 생명 날 채우네 <br>오늘도 형편없이 <br>매일 무너지는 삶에 <br>염치도 없이 주 앞에 나가 <br>내 모습 바라보네 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="있는 그대로 (Feat. 박소연)" label="있는 그대로 (Feat. 박소연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/괜찮아/</id><title>이동준 - 괜찮아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:04+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%95%84/" title="이동준 - 괜찮아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[괜찮아 지쳐 쓰러져도 <br>이미 알고 있잖아 <br>돌아보면 쉽지 않은 길들 <br>지금까지 잘 걸어왔어 <br>눈을 감고 생각해봐 <br>내가 지금 걷는 길이 <br>삶의 끝에 웃을 수 있는 <br>그 길이 맞다면 <br>한 걸음씩 내딛으면 돼 <br>괜찮아 홀로 외로워도 <br>이미 곁에 있잖아 <br>이 길 위에 흘린 눈물 위로 <br>묻어나는 붉게 맺힌 자국 <br>눈을 감고 생각해봐 <br>내가 지금 걷는 길이 <br>삶의 끝에 웃을 수 있는 <br>그 길이 맞다면 <br>한 걸음씩 내딛으면 돼 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="괜찮아" label="괜찮아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/나무/</id><title>이동준 - 나무 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:06+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EB%82%98%EB%AC%B4/" title="이동준 - 나무 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내릴 때면 <br>빗방울 맺혀 쉬어가도록 <br>쏟아지는 빗속에서 <br>가만히 그 자리에 <br>하얀 눈 내리면 <br>밟혀 더럽히지 않도록 <br>잠시 쌓여가라고 가만히 그 자리에 <br>오직 하늘 바라보며 <br>하염없는 날들을 뿌리내린 자리에 <br>모든 것을 받아내며 <br>한결같이 나무처럼 <br>지친 사람들 <br>편히 기대어 쉬어가도록 <br>그늘이 되어 가만히 그 자리에 <br>깃드는 새들과 노래하며 <br>몰아치는 바람과 춤을 추네 <br>밤하늘 달빛이 머무르며 <br>눈부신 햇살을 껴안고서 <br>오직 하늘 바라보며 <br>하염없는 날들을 뿌리내린 자리에 <br>모든 것을 받아내며 <br>한결같이 나무처럼 <br>비가 내릴 때면 <br>빗방울 맺혀 쉬어가도록 <br>하얀 눈 내리면 <br>밟혀 더럽히지 않도록 <br>지친 사람들 <br>편히 기대어 쉬어가도록 <br>모든 것을 받아내며 <br>한결같이 나무처럼 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="나무" label="나무"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/꿈_속의_꿈/</id><title>이동준 - 꿈 속의 꿈 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:08+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EA%BF%88_%EC%86%8D%EC%9D%98_%EA%BF%88/" title="이동준 - 꿈 속의 꿈 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한숨 머물다 지나갈 꿈같은 이 길에 <br>나를 찾아온 그대와 늘 꿈을 꾸었지 <br>깊은 잠 곤히 들 때 날 일으켰던 <br>따뜻한 그 목소리 잊을 수 없네 <br>어둔 밤 갈 길 잃은 날 비춰주던 <br>올곧은 그 빛 한 점이 내 길이 되었네 <br>눈 감은 채 어렴풋이 그대 마주할 때 <br>긴 하루는 꿈결처럼 바람에 날렸네 <br>깊은 잠 곤히 들 때 날 일으켰던 <br>따뜻한 그 목소리 잊을 수 없네 <br>어둔 밤 갈 길 잃은 날 비춰주던 <br>올곧은 그 빛 한 점이 내 길이 되었네 <br>올곧은 그 빛 한 점이 내 길이 되었네 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="꿈 속의 꿈" label="꿈 속의 꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/지나갈_거야/</id><title>이동준 - 지나갈 거야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:10+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%88_%EA%B1%B0%EC%95%BC/" title="이동준 - 지나갈 거야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[의미도 없이 또 하루가 가네 <br>쉬어도 쉼 없는 날들 <br>텅 빈 어깨는 늘 짓눌려 있고 <br>어딜 봐도 구겨진 나 <br>아냐 그렇지 않아 <br>맡은 배역일 뿐이야 <br>한숨 편히 잠들 때 <br>이 밤은 지나갈 거야 <br>조금 더 높이 한 걸음 더 멀리 <br>숨 가쁘게 뛰던 날들 <br>땀 흘린 만큼 이뤄냈던 꿈들 <br>부지런히 달라진 나 <br>아냐 그렇지 않아 <br>맡은 배역일 뿐이야 <br>한숨 편히 잠들 때 <br>이 밤은 지나갈 거야 <br>무대 위에서 막이 내리기 전 <br>다 부질없이 욕망을 토하네 <br>언제부턴가 그 너머에 있는 <br>세미한 그 속삭임이 나를 이끌었네 <br>아냐 그렇지 않아 <br>맡은 배역일 뿐이야 <br>한숨 편히 잠들 때 <br>이 밤은 지나갈 거야 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="지나갈 거야" label="지나갈 거야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/도미노/</id><title>이동준 - 도미노 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:12+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EB%8F%84%EB%AF%B8%EB%85%B8/" title="이동준 - 도미노 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짓이기듯 다문 입술 비집은 <br>나직이 새어 나온 신음소리 <br>버텨봐도 쓰러져 제 자리로 <br>쉼 없는 날들뿐 부질없었지 <br>내가 세워놓은 것들이 <br>전부 무너져야만 했지 <br>그제야 난 그림이 되었지 <br>내가 나로 완전하지 않기에 <br>한없는 결핍과 외로움뿐 <br>버려지고 지워져 간다는 게 <br>끝이 아니었네 그 뜻 안에서 <br>내가 세워놓은 것들이 <br>전부 무너져야만 했지 <br>그제야 난 그림이 되었지 <br>다시 일어서야지 넘어지기 위해 <br>다시 세워가야지 <br>남김없이 무너져 그려내야지 <br>내가 세워놓은 것들이 <br>전부 무너져야만 했지 <br>그제야 난 <br>그제야 난 <br>그림이 되었지 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="도미노" label="도미노"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/한_날_스쳐가는_삶이/</id><title>이동준 - 한 날 스쳐가는 삶이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:15+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%ED%95%9C_%EB%82%A0_%EC%8A%A4%EC%B3%90%EA%B0%80%EB%8A%94_%EC%82%B6%EC%9D%B4/" title="이동준 - 한 날 스쳐가는 삶이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 날 스쳐가는 삶이 늘 고통이지만 <br>주 내 아버지시니 소망 넘치네 <br>이 세상 정욕과 자랑 다 허물어지고 <br>전능하신 주 뜻만 늘 충만하네 <br>내 죄 사하시고 구속하신 주 <br>그 은혜 날 영원히 새롭게 하네 <br>감당할 수 없는 주의 사랑을 <br>그 영광을 주 되심을 찬양해 <br>외롭고 고된 하루가 날 주저앉혀도 <br>그 앉은 자리마다 주 흔적 있네 <br>주 앞서 걸으신 그 길 나 바라볼 때면 <br>피 흘린 그 발자국 날 일으키네 <br>내 죄 사하시고 구속하신 주 <br>그 은혜 날 영원히 새롭게 하네 <br>감당할 수 없는 주의 사랑을 <br>그 영광을 주 되심을 찬양해 <br>내 죄 사하시고 구속하신 주 <br>그 은혜 날 영원히 새롭게 하네 <br>감당할 수 없는 주의 사랑을 <br>그 영광을 주 되심을 찬양해 <br>그 영광을 주 되심을 찬양해 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="한 날 스쳐가는 삶이" label="한 날 스쳐가는 삶이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/주는_하나님이시라/</id><title>이동준 - 주는 하나님이시라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:17+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%A3%BC%EB%8A%94_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%B4%EC%8B%9C%EB%9D%BC/" title="이동준 - 주는 하나님이시라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[영원부터 영원까지 <br>주는 하나님이시라 <br>만유는 하나 되어 <br>그 영광 찬양하리라 <br>주는 선하시며 주는 의로우시니 <br>오직 영과 진리로 <br>여호와 그 아버지를 찬양해 <br>처음과 나중이신 주는 하나님이시라 <br>은혜와 진리의 주 그 사랑 영원하리라 <br>예수 <br>주는 선하시며 주는 의로우시니 <br>오직 영과 진리로 <br>삼위 하나님 그 이름 예배하네 <br>영원히 신실하신 주는 하나님이시라 <br>만유는 하나 되어 그 영광 찬양하리라 <br>영원히 신실하신 주는 하나님이시라 <br>만유는 하나 되어 그 영광 찬양하리라 <br>예수 예수 예수 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="주는 하나님이시라" label="주는 하나님이시라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/오직_주_예수만/</id><title>이동준 - 오직 주 예수만 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:19+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%98%A4%EC%A7%81_%EC%A3%BC_%EC%98%88%EC%88%98%EB%A7%8C/" title="이동준 - 오직 주 예수만 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 간절한 기대와 소망 아래 <br>오직 주 예수만 내 안에 존귀해지네 <br>세상과 나는 십자가 못 박혔네 <br>이제 나 사는 것 주 예수 그리스도라 <br>지극히 높은 곳엔 <br>주 하나님께 영광을 <br>온 하늘과 온 땅에선 <br>참 평강의 왕이신 주 <br>그리스도 그 안에 거하리 <br>주의 영으로 나를 거룩게 하네 <br>예수 그 진리가 나를 참 자유케 하네 <br>다함이 없는 충만한 그 은혜와 <br>긍휼 그 사랑이 영원히 날 살게 하네 <br>지극히 높은 곳엔 <br>주 하나님께 영광을 <br>온 하늘과 온 땅에선 <br>참 평강의 왕이신 주 <br>영원히 찬양하리 그 은혜의 영광을 <br>십자가 그 보혈로 <br>날 구원하신 사랑을 <br>그리스도 그 안에 거하리 <br>나의 간절한 기대와 소망 아래 <br>오직 주 예수만 내 안에 존귀해지네 <br>세상과 나는 십자가 못 박혔네 <br>이제 나 사는 것 <br>이제 나 사는 것 <br>이제 나 사는 것 <br>주 예수 그리스도라 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="오직 주 예수만" label="오직 주 예수만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/여호와_아버지여_Feat_박소연/</id><title>이동준 - 여호와 아버지여 (Feat. 박소연) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:21+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%97%AC%ED%98%B8%EC%99%80_%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80%EC%97%AC_Feat_%EB%B0%95%EC%86%8C%EC%97%B0/" title="이동준 - 여호와 아버지여 (Feat. 박소연) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여호와 아버지여 주 나를 아시죠 <br>이토록 초라해도 사랑하시죠 <br>주의 뜻 안에서 나를 택하셨고 <br>예수 십자가의 보혈로 날 덮어주셨죠 <br>내게서 난 모든 것 무너져 사라지고 <br>내 안에 주가 사신 것 <br>그 진리만 영원하리 <br>아무런 면목 없이 주 앞에 엎드려 <br>내 모습 정직하게 고백할 때면 <br>기다렸다는 듯 날 일으키시네 <br>한없는 은혜 그 사랑이 <br>날 품어주시네 <br>내게서 난 모든 것 무너져 사라지고 <br>내 안에 주가 사신 것 그 진리만 <br>영원히 더욱 충만하리 <br>여호와 그 이름만 <br>주 예수 그리스도만 높여지리 <br>만유는 그 안에서 하나 되어 <br>영원하리라 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="여호와 아버지여 (Feat. 박소연)" label="여호와 아버지여 (Feat. 박소연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/주여_나를/</id><title>이동준 - 주여 나를 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:23+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%A3%BC%EC%97%AC_%EB%82%98%EB%A5%BC/" title="이동준 - 주여 나를 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 나를 아시고 <br>부르셨으니 <br>나의 주가 되셔서 <br>나를 인도하소서 <br>내 허탄한 <br>욕망을 거두시고 <br>주의 영광 보게 하소서 <br>주 앞에 엎드려 <br>은혜 구할 때 <br>주의 진리 비추사 <br>깨닫게 하소서 <br>주 예수 <br>그 안에 나 속하여 <br>주의 사랑 알게 하소서 <br>주여 날 오라 하소서 <br>아버지 품으로 날 이끄소서 <br>주 보혈로 내 죄 씻으시고 <br>나 주의 거룩한 신부 삼으소서 <br>주여 나를 아시고 <br>부르셨으니 <br>나의 주가 되셔서 <br>나를 인도하소서 <br>내 허탄한 <br>욕망을 거두시고 <br>주의 영광 보게 하소서 <br>주님 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="주여 나를" label="주여 나를"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이동준/다시_무너진_나/</id><title>이동준 - 다시 무너진 나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:25+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%A4%80/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EB%AC%B4%EB%84%88%EC%A7%84_%EB%82%98/" title="이동준 - 다시 무너진 나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시 무너진 나 <br>쓰린 절망감에 숨 쉴 수 없었지 <br>두려움에 무릎 꿇고 <br>간절히 기도했지 <br>한참 기도하다 <br>주께서 내 맘에 빛 비춰주셨네 <br>뉘우치듯 쏟아냈던 <br>그 많은 말들이 <br>다 거짓되었네 <br>여전히 그 죄 미련 두는 나 <br>주 나를 아시니 <br>예수로 나를 채우소서 <br>털썩 주저앉아 <br>말없이 하늘만 올려다봤었지 <br>불 꺼진 방 한구석이 <br>내겐 천국이었어 <br>감은 두 눈앞에 <br>뚜렷한 그 빛은 날 안아주셨네 <br>붉게 물든 그 진리는 <br>나를 희게 하셨네 <br>다 거짓되었네 <br>여전히 그 죄 미련 두는 나 <br>주 나를 아시니 <br>예수로 나를 채우소서 <br>주 사랑합니다 <br>영원히 주 품 안에 나 거하리 <br>날 구원하신 주 <br>그 은혜로 완전하네 차고 넘치네 <br>주의 주 되심 그 영광만 영원하리 <br>다 거짓되었네 <br>여전히 그 죄 미련 두는 나 <br>주 나를 아시니 <br>예수로 나를 채우소서 <br>털썩 주저앉아 <br>말없이 하늘만 올려다봤었지 <br>불 꺼진 방 한구석이 <br>내겐 천국이었어 <br>감은 두 눈앞에 <br>뚜렷한 그 빛은 날 안아주셨네 <br>붉게 물든 그 진리는 <br>나를 희게 하셨네 <br>]]></content><category term="이동준" label="이동준"/><category term="다시 무너진 나" label="다시 무너진 나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루밍섹션_Blooming_Section/샤랄라송_Singer_여리릴라/</id><title>블루밍섹션 (Blooming Section) - 샤랄라송 (Singer. 여리,릴라) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:28+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EB%B0%8D%EC%84%B9%EC%85%98_Blooming_Section/%EC%83%A4%EB%9E%84%EB%9D%BC%EC%86%A1_Singer_%EC%97%AC%EB%A6%AC%EB%A6%B4%EB%9D%BC/" title="블루밍섹션 (Blooming Section) - 샤랄라송 (Singer. 여리,릴라) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[샤랄랄라 샤랄랄라 <br>샤랄랄 두비두밤 <br><br>난 그대 밖에 몰라요 <br>한번만 바라보면 시선이 <br>음~ 고정되죠 그대 그런 사람이 <br>된 거죠 내가 공주님처럼 모실 테니 <br><br>날 한번 보고 말해 주면 안되나요 <br><br>날 좋아한다고 말해주세요 (샤랄라~) <br>나 처럼 그대도 나의 맘과 같다면 그 무엇도 <br>난 바랄게 하나도 없어요 <br><br>난 그대 밖에 몰라요 한번만 바라보면 <br>시선이 고정되죠 <br><br>그대 그런 사람이 된 거죠 내가 왕자님처럼 모실 테니 <br>날 한번 보고 말해주면 안되나요 <br>날 좋아한다고 말해주세요 (샤랄라) <br><br>나 처럼 그대도 나의 맘과 같다면 그 무엇도 <br>난 바랄게 하나도 없어요 <br><br>그대에게 용기 내어 말해봐요 그대 사랑해요 그대뿐이죠 <br>(샤랄라) <br><br>나만한여자 어디에도 없다는걸 아시나요 <br>그냥 그대 내게로 오면되요 <br><br>내눈을보고 말해주면 안되나요 <br>날 사랑한다고 말해주세요 (샤랄라) <br>나만큼 그대도 날 사랑한다면 <br>그 무엇도 난 바랄게 하나도 없어요 <br><br>샤랄랄라 샤랄랄라 <br>샤랄라 두비두밤]]></content><category term="블루밍섹션 (Blooming Section)" label="블루밍섹션 (Blooming Section)"/><category term="샤랄라송 (Singer. 여리,릴라)" label="샤랄라송 (Singer. 여리,릴라)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블루밍섹션_Blooming_Section/빠빠라밤_Singer_여리_Feat_우주소년_권/</id><title>블루밍섹션 (Blooming Section) - 빠빠라밤 (Singer. 여리, Feat. 우주소년 권) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:30+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%A3%A8%EB%B0%8D%EC%84%B9%EC%85%98_Blooming_Section/%EB%B9%A0%EB%B9%A0%EB%9D%BC%EB%B0%A4_Singer_%EC%97%AC%EB%A6%AC_Feat_%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%84_%EA%B6%8C/" title="블루밍섹션 (Blooming Section) - 빠빠라밤 (Singer. 여리, Feat. 우주소년 권) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[홍 홍 홍 <br>홍 홍 홍 홍~~익슈퍼 <br><br>또 시작되는 오늘밤 <br>오직 널 위한 밤공기 <br><br>더 미룰수도 없어 난 <br>너를 위해선 난 all in <br><br>빠빠라빠빠밤 <br>빠빠라빠빠밤 (show Time baby) <br><br>You can let's try (고민은 하지마) <br>You can be fly (더 높이 날아봐) <br><br>빠빠라빠빠밤 <br>점점올라가 <br><br>빠빠라빠빠밤 <br>점점 밝게 빛나 <br><br>No more Don’t cry <br>걱정은 하지마 <br><br>Take a show time <br>세상에보여줘 <br><br>Ok That’s right <br>인생은 한번뿐 <br><br>You can be shine <br>어둠을 밝혀줘 <br><br>빠빠라빠밤 다라다라다따 <br>빠빠라빠밤 다라다라다따 <br><br>Hold me to tight wherever you are <br>나의 길을 항상 밝혀줄래 ye~ <br><br>홍 홍 홍 <br>홍 홍 홍 홍~~익슈퍼 <br><br>빠빠라빠빠밤 빠빠라빠빠밤 <br><br>Show Time baby <br><br>You can let try (고민은 하지마) <br>You can be fly (더 높이 날아봐) <br><br>빠빠라빠빠밤 <br>점점 올라가 <br><br>빠빠라빠빠밤 <br>점점 밝게 빛나 <br><br>No more Don’t cry <br>걱정은 하지마 <br><br>Take a show time <br>세상에 보여줘 <br><br>Ok That’s right <br>인생은 한번뿐 <br>You can be shine <br>어둠을 밝혀줘 <br><br>빠빠라빠 밤 다라다라다 따 <br>Hold me to tight wherever you are <br><br>빠빠라빠밤 다라다라다따 <br>Come to me fly whenever you are <br><br>빠빠라빠밤 다라다라다따 <br>빠 빠 빱 땃 땃 땃 <br><br>빠빠라빠밤 다라다라다따 <br>Hold me to tight wherever you are <br><br>No more Don’t cry <br>걱정은 하지마 <br><br>Take a show time <br>세상에 보여줘 <br><br>Ok That’s right <br>인생은 한번뿐 <br>You can be shine <br>어둠을 밝혀줘 <br><br>홍~~익슈퍼]]></content><category term="블루밍섹션 (Blooming Section)" label="블루밍섹션 (Blooming Section)"/><category term="빠빠라밤 (Singer. 여리, Feat. 우주소년 권)" label="빠빠라밤 (Singer. 여리, Feat. 우주소년 권)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김경재/기쁨_될_수_있다면/</id><title>김경재 - 기쁨 될 수 있다면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:34+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B2%BD%EC%9E%AC/%EA%B8%B0%EC%81%A8_%EB%90%A0_%EC%88%98_%EC%9E%88%EB%8B%A4%EB%A9%B4/" title="김경재 - 기쁨 될 수 있다면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주님 주님의 사랑을 닮기 원합니다 <br>어떤 계산도 어떤 대가도 <br>바라지 않는 <br>그 사랑 만으로 그 이유만으로 <br>모든 것 다 내어주신 그 사랑 <br>주님 주님의 거룩함을 닮아 가리 <br>육신의 몸으로 세상 <br>모든 유혹 다 이기셨네 <br>그 사랑 만으로 그 이유만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것 <br>다 내려놉니다 <br>주님께 기쁨 될 수 있다면 <br>그 이유 하나 만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것을 <br>내려 놉니다 <br>주님이 원하시는 길이라면 <br>미련도 없이 <br>그 길을 따라가렵니다 시련이 와도 <br>주님 주님의 거룩함을 닮아 가리 <br>육신의 몸으로 세상 <br>모든 유혹 다 이기셨네 <br>그 사랑 만으로 그 이유만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것 다 <br>내려놉니다 <br>주님께 기쁨 될 수 있다면 <br>그 이유 하나 만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것을 <br>내려 놉니다 <br>주님이 원하시는 길이라면 <br>미련도 없이 <br>그 길을 따라가렵니다 시련이 와도 <br>그 어떤 누구도 그 어떤 유혹도 <br>주님과 나를 갈라놓을 수는 없네 <br>그 어떤 고통과 아픔이 <br>십자가의 고통 보다 더 <br>더 할수 있으리 더 할수 있으리 <br>주님께 기쁨 될 수 있다면 <br>주님께 기쁨 될 수 있다면 <br>그 이유 하나 만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것을 <br>내려 놉니다 <br>주님이 원하시는 길이라면 <br>미련도 없이 <br>그 길을 따라가렵니다 시련이 와도 <br>주님께 기쁨 될 수 있다면 <br>그 이유 하나 만으로 <br>내가 사랑했던 모든 것을 <br>내려 놉니다 <br>주님이 원하시는 길이라면 <br>미련도 없이 <br>그 길을 따라가렵니다 시련이 와도 <br>기쁨 될 수 있다면 <br>]]></content><category term="김경재" label="김경재"/><category term="기쁨 될 수 있다면" label="기쁨 될 수 있다면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/흉배/Triumph_Feat_에스더_김/</id><title>흉배 - Triumph (Feat. 에스더 김) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:36+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9D%89%EB%B0%B0/Triumph_Feat_%EC%97%90%EC%8A%A4%EB%8D%94_%EA%B9%80/" title="흉배 - Triumph (Feat. 에스더 김) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[triumphing over them by the Cross <br>triumphing over them by the Cross <br>When I return in triumph <br>I will tear down this tower <br>excelling in honor excelling <br>in power <br>my enemy does not triumph over me <br>I will look in triumph <br>on my enemies <br>in the end he will look <br>in triumph on his foes <br>Yes Jesus is the boss <br>in the end he will look <br>in triumph on his foes <br>Yes Jesus is the boss <br>you will do great things <br>and surely triumph <br>you will do great things <br>and surely triumph <br>triumphing over them by the Cross <br>triumphing over them by the Cross <br>Can you drink the cup I drink <br>You will drink the cup I drink <br>Be baptized with the baptism <br>I am baptized with <br>Yes u will <br>Can you drink the cup I drink <br>You will drink the cup I drink <br>Be baptized with the baptism <br>I am baptized with <br>Yes u will <br>Father 4 give them 4 <br>they do not know <br>what they are doing <br>You do not know <br>When that time will come <br>Father 4 give them 4 <br>they do not know <br>what they are doing <br>You do not know <br>When that time will come <br>you will do great things <br>and surely triumph <br>you will do great things <br>and surely triumph <br>in the end he will look <br>in triumph on his foes <br>Yes Jesus is the boss <br>in the end he will look <br>in triumph on his foes <br>Yes Jesus is the boss <br>triumphing over them by the cross <br>triumphing over them by the cross <br>triumphing over them by the cross <br>triumphing over them by the cross <br>triumphing over them by the cross <br>]]></content><category term="흉배" label="흉배"/><category term="Triumph (Feat. 에스더 김)" label="Triumph (Feat. 에스더 김)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/배드보이/하고_싶은_말/</id><title>배드보이 - 하고 싶은 말 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:39+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B0%EB%93%9C%EB%B3%B4%EC%9D%B4/%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%9D%80_%EB%A7%90/" title="배드보이 - 하고 싶은 말 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랜 시간을 함께한 <br>너에게 말하고 싶어 <br>항상 나만을 위해서 <br>살아줘서 고마워 <br>언제나 날 생각하고 <br>사소한 것도 챙기는 <br>너란 여자 대박이야 <br>한번도 칭찬 못했지만 <br>겉으론 표현 안 했지만 <br>항상 너에게 고마웠어 <br>네가 없으면 난 바보야 <br>언제나 곁에 있어줘 <br>정말 미안해 사랑해 너뿐이야 <br>내 마음 영원히 네꺼야 <br>행복하게만 잘 살아보자 <br>널 위해 노력할거야 <br>정말 미안해 사랑해 너뿐이야 <br>언제나 웃게 해줄 거야 <br>나에게 네가 해준 것보다 <br>백 배는 더 잘해주고 싶어 <br>널 사랑한다는 말을 <br>제대로 하지 못했어 <br>그런 말도 가끔씩은 <br>널 위해 했어야 했는데 <br>무뚝뚝한 내 모습 보며 <br>너도 가끔은 실망했지 <br>나 이제부터 달라질게 <br>밝은 모습 보여줄게 <br>정말 미안해 사랑해 너뿐이야 <br>내 마음 영원히 네꺼야 <br>행복하게만 잘 살아보자 <br>널 위해 노력할거야 <br>정말 미안해 사랑해 너뿐이야 <br>언제나 웃게 해줄 거야 <br>나에게 네가 해준 것보다 <br>백 배는 더 잘해주고 싶어 <br>미안해 사랑해 너뿐이야 <br>내 마음 영원히 네꺼야 <br>행복하게만 잘 살아보자 <br>널 위해 노력할거야 <br>정말 미안해 사랑해 너뿐이야 <br>언제나 웃게 해줄 거야 <br>나에게 네가 해준 것보다 <br>백 배는 더 잘해주고 싶어 <br>]]></content><category term="배드보이" label="배드보이"/><category term="하고 싶은 말" label="하고 싶은 말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지네_JINE/뇌리마경/</id><title>지네 (JINE) - 뇌리마경 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T15:59:41+09:00</updated><published>2018-04-03T15:59:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%EB%84%A4_JINE/%EB%87%8C%EB%A6%AC%EB%A7%88%EA%B2%BD/" title="지네 (JINE) - 뇌리마경 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[질투를 느낀 적 있니 나 또한 있는데 <br>우정 사랑 할 것 없이 다 해당되는데 <br>왜 저 새끼가 더 우월한 것이 많을까 <br>왜 저 새끼랑 어울려 다녀 시발놈아 <br>폭식을 한 적이 있니 나 또한 있는데 <br>먹고 또 먹어 먹고 또 먹어 <br>먹보 지금껏 <br>식탐을 걱정하지 않았네 <br>먹고 싶은 건 <br>맘대로 먹어야지 안 그래 <br>나태를 느낀 적 있니 나 또한 있는데 <br>필요한 놈들을 유혹해 <br>노예로 삼을래 <br>정욕을 느낀 적 있니 나 또한 있는데 <br>순진한 년들을 속여서 <br>쾌락을 즐길래 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>탐욕을 느낀 적 있니 나 또한 있는데 <br>가지고 싶은 게 얼마나 많아 알잖아 <br>사리사욕과 욕망을 위해 <br>촉망하는데 <br>자신 자족과 무한을 원해 <br>쫓아가는데 <br>오만을 부린 적 있니 나 또한 있는데 <br>교만은 또 직접 와서 날 토닥여주네 <br>용의 꼬리보단 뱀의 머리가 될래 난 <br>계명성은 별똥별이 되어 내게 와 <br>분노를 느낀 적 있니 나 또한 있는데 <br>우린 스스로 <br>악마를 먹고 떨어트리고 <br>사악하고 나약한 마음 벌어들이고 <br>원하는 만큼 원한을 품어 <br>복수를 꿈꿔 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>뇌리마경 <br>7 14 21 28 35 <br>42 49 56 63 <br>]]></content><category term="지네 (JINE)" label="지네 (JINE)"/><category term="뇌리마경" label="뇌리마경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/하나_둘_오늘_아침에_눈이_내렸네_New_Ver/</id><title>무적기타 - 하나 둘 (오늘 아침에 눈이 내렸네) (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:48+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%ED%95%98%EB%82%98_%EB%91%98_%EC%98%A4%EB%8A%98_%EC%95%84%EC%B9%A8%EC%97%90_%EB%88%88%EC%9D%B4_%EB%82%B4%EB%A0%B8%EB%84%A4_New_Ver/" title="무적기타 - 하나 둘 (오늘 아침에 눈이 내렸네) (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우후후후 우후후후 <br>우후후후 우후후후 <br>우후후후 우후후후 <br>우후후후 <br>오늘 아침에 눈이 내렸네 <br>그토록 바라던 눈이 내려와 <br>오늘 아침에 눈이 내렸네 <br>오래도록 기다리던 눈이 내려와 <br>누구라도 내리고 걷다도 내리고 <br>그대에게 내리고 나에게도 내리고 <br>산에도 내리고 강에도 내리고 <br>바다에도 내리고 <br>길가 옆 모퉁이 눈만 보다가 <br>그대가 적어놓은 글을 보았네 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>오늘 아침에 눈이 내렸네 <br>그토록 바라던 눈이 내려와 <br>오늘 아침에 눈이 내렸네 <br>오래도록 기다리던 눈이 내려와 <br>여기도 내리고 거기도 내리고 <br>그대에게 내리고 나에게도 내리고 <br>산에도 내리고 강에도 내리고 <br>바다에도 내리고 <br>길가 옆 모퉁이 눈만 보다가 <br>그대가 적어놓은 글을 보았네 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 하나 둘 하나 둘 하나 둘 <br>하나 둘 새겨보아요 우 <br>새겨보아요 우 <br>새겨보아요 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="하나 둘 (오늘 아침에 눈이 내렸네) (New Ver.)" label="하나 둘 (오늘 아침에 눈이 내렸네) (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/강아지_VS_고양이_New_Ver/</id><title>무적기타 - 강아지 VS 고양이 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:50+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EA%B0%95%EC%95%84%EC%A7%80_VS_%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4_New_Ver/" title="무적기타 - 강아지 VS 고양이 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[길을 걷다가 우연히 보게 된 강아지 <br>길을 가다가 한참을 바라 본 고양이 <br>너는 무엇을 그리 생각하니 <br>내 맘과 똑같구나 <br>멍멍멍멍멍 한숨만 쉬다가 <br>야옹야옹야옹 행복을 꿈꾸네 <br>하루가 지나가고 일년이 지나가도 <br>변하지 않는 건 <br>그렇게 지나가고 일년이 지나가도 <br>나에게 남은 건 <br>야옹야옹야옹 야옹야옹야옹 <br>야옹야옹야옹 야옹 <br>바우와우와우 바우와우와우 <br>바우와우와우 와우 <br>야옹야옹야옹 야옹야옹야옹 <br>야옹야옹야옹 야옹 <br>바우와우와우 바우와우와우 <br>바우와우와우 와우 <br>하루가 지나가고 일년이 지나가도 <br>변하지 않는 건 <br>하루가 지나가고 세월이 지나가도 <br>나에게 남은 건 <br>야옹야옹야옹 야옹야옹야옹 <br>야옹야옹야옹 야옹 <br>바우와우와우 바우와우와우 <br>바우와우와우 와우 <br>야옹야옹야옹 야옹야옹야옹 <br>야옹야옹야옹 야옹 <br>바우와우와우 바우와우와우 <br>바우와우와우 와우 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="강아지 VS 고양이 (New Ver.)" label="강아지 VS 고양이 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/바쁠때야_New_Ver/</id><title>무적기타 - 바쁠때야 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:52+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%B0%94%EC%81%A0%EB%95%8C%EC%95%BC_New_Ver/" title="무적기타 - 바쁠때야 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바쁠 때야 상당히 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 오늘도 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 마음이 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 많이 많이 바쁠 때야 <br>처음보고 한눈에 반해버렸어 <br>나도 몰라 누구도 몰라 이런 마음을 <br>이렇게 또 그렇게 그녀의 얼굴이 <br>아 Give me a call <br>아 Give me a call <br>전화오길 기다리는데 <br>문자 한 통 오지 않았어 <br>그녀 생각에 잠 못 이루고 <br>별이 다 가도록 얘길 나누네 <br>바쁠 때야 상당히 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 오늘도 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 마음이 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 많이 많이 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 상당히 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 오늘도 바쁠 때야 <br>처음보고 한눈에 반해버렸어 <br>나도 몰라 누구도 몰라 이런 마음을 <br>이렇게 또 그렇게 그녀의 얼굴이 <br>아 Give me a call <br>아 Give me a call <br>전화오길 기다리는데 <br>문자 한 통 오지 않았어 <br>그녀 생각에 잠 못 이루고 <br>별이 다 가도록 얘길 나누네 <br>바쁠 때야 상당히 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 오늘도 바쁠 때야 <br>그녀는 바쁠 때야 마음이 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 많이 많이 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 바쁠 때야 <br>바쁠 때야 바쁠 때야 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="바쁠때야 (New Ver.)" label="바쁠때야 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/일단_멈춰_New_Ver/</id><title>무적기타 - 일단 멈춰 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:55+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EC%9D%BC%EB%8B%A8_%EB%A9%88%EC%B6%B0_New_Ver/" title="무적기타 - 일단 멈춰 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 피는데 <br>어느덧 그렇게 지나가고 <br>어느새 피었던 꽃이 <br>만지면 부서지네 <br>땀 좀 나는데 <br>그렇게 물만을 기다리네 <br>그렇게 사랑했던 햇살도 <br>너무나 뜨거워 <br>또 바람이 불어오고 <br>시원한 날이 좋아라 <br>또 비가 오는 게 너무나 시원해 <br>계절이 가네 어느새 <br>맨날 저만치 가네 어느새 <br>계절이 가네 어느새 <br>맨날 저기로 가네 어느새 <br>일단 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>저기야 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>꽃이 피는데 <br>어느덧 그렇게 지나가고 <br>어느 때 피었던 꽃이 <br>만지면 부서지네 <br>땀 좀 나는데 <br>그렇게 물만을 기다리네 <br>그렇게 사랑했던 햇살도 <br>너무나 뜨거워 <br>또 바람이 불어오고 <br>시원한 날이 좋아라 <br>또 비가 오는 게 너무나 시원해 <br>계절이 가네 어느새 <br>맨날 저만치 가네 어느새 <br>계절이 가네 어느새 <br>맨날 저기로 가네 어느새 <br>일단 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>저기야 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>일단 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>저기야 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>일단 멈춰 내 사람아 멈춰 <br>내 사람아 멈춰 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="일단 멈춰 (New Ver.)" label="일단 멈춰 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/불러_New_Ver/</id><title>무적기타 - 불러 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:57+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%B6%88%EB%9F%AC_New_Ver/" title="무적기타 - 불러 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 오는 날 비가 오는 날 <br>내 사랑이 더욱 더 생각이 나네 <br>바람 부는 날 바람 부는 날 <br>내 사랑이 더욱 더 그리워지네 <br>계절을 맞으며 바라본 하늘에 <br>말없이 흐르던 그대 기억에 눈물이 나 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>다시 한번 그대 이름을 <br>새겨볼까 새겨놓을까 <br>그려볼까 그려놓을까 <br>계절을 맞으며 바라본 하늘에 <br>말없이 흐르던 그대 기억에 눈물이 나 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>다시 한번 그대 이름을 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>불러 불러 불러보고파 <br>다시 한번 그대 이름을 <br>새겨볼까 새겨놓을까 <br>그려볼까 그려놓을까 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="불러 (New Ver.)" label="불러 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/보고싶어라_New_Ver/</id><title>무적기타 - 보고싶어라 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:00:59+09:00</updated><published>2018-04-03T16:00:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%B3%B4%EA%B3%A0%EC%8B%B6%EC%96%B4%EB%9D%BC_New_Ver/" title="무적기타 - 보고싶어라 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보고 싶어라 그리워지누나 <br>다시 한번 그때로 돌아가고 싶다 <br>생각이 나누나 철없던 그때가 <br>소중했던 기억 속으로 돌아가고 싶다 <br>한없이 웃었던 그때로 <br>이유도 모르고 좋았던 그때로 <br>널 생각하면 눈물이 난다 <br>바보처럼 난 여기 서 있다 <br>이렇게도 난 니가 그립다 <br>아직까지도 난 널 기다린다 <br>한없이 웃었던 그때로 <br>이유도 모르고 좋았던 그때로 <br>널 생각하면 눈물이 난다 <br>바보처럼 난 여기 서 있다 <br>이렇게도 난 니가 그립다 <br>아직까지도 난 널 기다린다 <br>아직까지도 난 널 기다린다 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="보고싶어라 (New Ver.)" label="보고싶어라 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/감사합니다_New_Ver/</id><title>무적기타 - 감사합니다 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:01+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4_New_Ver/" title="무적기타 - 감사합니다 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 감사합니다 <br>눈을 떠서 감사합니다 <br>이토록 밝은 하늘을 <br>볼 수 있어 감사합니다 <br>매일 매일 똑같이 <br>감사한 맘 전해가는데 <br>오늘도 감사해하고 <br>내일도 감사해하고 <br>그대의 환한 얼굴을 <br>다시 봐서 감사합니다 <br>언제나 그렇게 이렇게 <br>하루 하루 지나가는데 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스에 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>감사해 감사해 감사해 감사해 <br>오늘도 감사합니다 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스에 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>가방을 들고 버스를 탔어 <br>버스에 내려서 지하철을 탔어 <br>감사해 감사해 감사해 감사해 <br>오늘도 감사합니다 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="감사합니다 (New Ver.)" label="감사합니다 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/모기_New_Ver/</id><title>무적기타 - 모기 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:03+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%AA%A8%EA%B8%B0_New_Ver/" title="무적기타 - 모기 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모기야 잠 좀 깨지마라 <br>모기야 쳐다 보지마라 <br>자꾸만 윙윙 윙윙거리고 <br>다가와 슬프게하네 <br>자꾸만 살살 살살거리고 <br>다가와 아프게하네 <br>나도 먹고 살아야하죠 <br>살며시 내려앉아서 <br>오늘도 그대에게 입맞춤하고 있어 후 <br>살려줘 살려줘 살려줘 오호 <br>가려워 가려워 가려워 가려워 <br>살려줘 살려줘 살려줘 살려줘 <br>오늘도 모기와의 얘기를 하네 <br>나도 먹고 살아야하죠 <br>살며시 내려앉아서 <br>오늘도 그대에게 입맞춤하고 있어 후 <br>살려줘 살려줘 살려줘 오호 <br>가려워 가려워 가려워 가려워 <br>살려줘 살려줘 살려줘 살려줘 <br>오늘도 모기와의 얘기를 하네 <br>오늘도 모기와의 얘기를 하네 <br>가려워 가려워 가려워 가려워 <br>살려줘 살려줘 가려워 가려워 <br>오늘도 모기와의 얘기를 하네 <br>오늘도 모기와의 얘기를 하네 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="모기 (New Ver.)" label="모기 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/나_그대가_좋았던_New_Ver/</id><title>무적기타 - 나 그대가 좋았던 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:05+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%82%98_%EA%B7%B8%EB%8C%80%EA%B0%80_%EC%A2%8B%EC%95%98%EB%8D%98_New_Ver/" title="무적기타 - 나 그대가 좋았던 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 그대가 좋았던 음식을 먹어보고 <br>나 그대가 좋았던 길을 걸어가보고 <br>나 그대가 좋았던 계절이 오면 <br>나 그대가 좋았던 생각에 잠긴다 <br>자꾸 보고싶구나 자꾸 생각나구나 <br>자꾸 기억나구나 <br>내 기억이 남아있는 날에 <br>나 그대가 좋았던 음식을 먹어보고 <br>나 그대가 좋았던 길을 걸어가보고 <br>나 그대가 좋았던 계절이 오면 <br>나 그대가 좋았던 생각에 잠긴다 <br>자꾸 보고싶구나 자꾸 생각나구나 <br>자꾸 기억나구나 <br>내 기억이 남아있는 날에 <br>자꾸 보고싶구나 자꾸 생각나구나 <br>자꾸 기억나구나 <br>내 기억이 남아있는 날에 <br>내 기억이 남아있는 날에 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="나 그대가 좋았던 (New Ver.)" label="나 그대가 좋았던 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무적기타/맛있는_노래_요리송/</id><title>무적기타 - 맛있는 노래 (요리송) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:08+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A0%81%EA%B8%B0%ED%83%80/%EB%A7%9B%EC%9E%88%EB%8A%94_%EB%85%B8%EB%9E%98_%EC%9A%94%EB%A6%AC%EC%86%A1/" title="무적기타 - 맛있는 노래 (요리송) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[궁금한데 먹을게 없냐구요 <br>출출한데 먹을게 없냐구요 <br>하루가 즐거워요 그대는 뭐가 좋아요 <br>김밥에 짬뽕국물을 먹어볼까나 <br>게장에 밥 비벼서 먹어볼까나 <br>짜장에 탕수육 섞어서 먹어볼까나 <br>굴밥에 튀긴 감자를 먹어볼까나 <br>쌀밥에 김치 음료에 햄버거 <br>피자에 치킨 짬뽕 <br>맛있겠다 <br>궁금한데 뭐 먹을게 없냐구요 <br>출출한데 먹을게 없냐구요 <br>하루가 즐거워요 그대는 뭐가 좋아요 <br>김밥에 짬뽕국물을 먹어볼까나 <br>게장에 밥 비벼서 먹어볼까나 <br>짜장에 탕수육 섞어서 먹어볼까나 <br>굴밥에 튀긴 감자를 먹어볼까나 <br>쌀밥에 김치 음료에 햄버거 <br>피자에 치킨 짬뽕 <br>상상만해도 맛있겠다 <br>음냐 냠냠 음냐 음냐 <br>김밥에 짬뽕국물을 먹어볼까나 <br>게장에 밥 비벼서 먹어볼까나 <br>짜장에 탕수육 섞어서 먹어볼까나 <br>굴밥에 튀긴 감자를 먹어볼까나 <br>김밥에 짬뽕국물을 먹어볼까나 <br>게장에 밥 비벼서 먹어볼까나 <br>짜장에 탕수육 섞어서 먹어볼까나 <br>굴밥에 튀긴 감자를 먹어볼까나 <br>]]></content><category term="무적기타" label="무적기타"/><category term="맛있는 노래 (요리송)" label="맛있는 노래 (요리송)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황인욱/취하고_싶다_Inst/</id><title>황인욱 - 취하고 싶다 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:10+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EC%9D%B8%EC%9A%B1/%EC%B7%A8%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EB%8B%A4_Inst/" title="황인욱 - 취하고 싶다 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음처럼 좋았던 그날 <br>참이슬 같던 너 <br>대장부처럼은 못해도 <br>항상 우린 좋은데이 <br>안주는 필요 없어 <br>니 입술이 안주니까 <br>술잔에 담긴 <br>너의 눈빛을 보면 <br>한잔 두잔 <br>부딪히는 이 술잔에 <br>취한다는 니 말에 <br>너에게 빠질 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>한잔 두잔 <br>니 눈을 보고 있으면 <br>아무 생각도 안나 <br>너에게 빠진 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>널 보고 있으면 <br>난 아무것도 못하고 <br>그저 멍하니 <br>너에게 취한 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>취하고 싶다 <br>지금 너의 눈빛에 <br>촉촉한 니 입술에 <br>이제 너에게 고백할거야 <br>쉬었다 가자 <br>손만 잡고 잘 거야 <br>이런 건 처음이야 <br>오늘 밤 니가 너무 좋다]]></content><category term="황인욱" label="황인욱"/><category term="취하고 싶다 (Inst.)" label="취하고 싶다 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황인욱/취하고_싶다_Piano_Ver/</id><title>황인욱 - 취하고 싶다 (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:12+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EC%9D%B8%EC%9A%B1/%EC%B7%A8%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EB%8B%A4_Piano_Ver/" title="황인욱 - 취하고 싶다 (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음처럼 좋았던 그날 <br>참이슬 같던 너 <br>대장부처럼은 못해도 <br>항상 우린 좋은데이 <br>안주는 필요 없어 <br>니 입술이 안주니까 <br>술잔에 담긴 <br>너의 눈빛을 보면 <br>한잔 두잔 <br>부딪히는 이 술잔에 <br>취한다는 니 말에 <br>너에게 빠질 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>한잔 두잔 <br>니 눈을 보고 있으면 <br>아무 생각도 안나 <br>너에게 빠진 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>널 보고 있으면 <br>난 아무것도 못하고 <br>그저 멍하니 <br>너에게 취한 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>취하고 싶다 <br>지금 너의 눈빛에 <br>촉촉한 니 입술에 <br>이제 너에게 고백할거야 <br>쉬었다 가자 <br>손만 잡고 잘 거야 <br>이런 건 처음이야 <br>오늘 밤 니가 너무 좋다 <br>]]></content><category term="황인욱" label="황인욱"/><category term="취하고 싶다 (Piano Ver.)" label="취하고 싶다 (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/황인욱/취하고_싶다_Prod_By_전태익/</id><title>황인욱 - 취하고 싶다 (Prod. By 전태익) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:14+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%A9%EC%9D%B8%EC%9A%B1/%EC%B7%A8%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EB%8B%A4_Prod_By_%EC%A0%84%ED%83%9C%EC%9D%B5/" title="황인욱 - 취하고 싶다 (Prod. By 전태익) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음처럼 좋았던 그날 <br>참이슬 같던 너 <br>대장부처럼은 못해도 <br>항상 우린 좋은데이 <br>안주는 필요 없어 <br>니 입술이 안주니까 <br>술잔에 담긴 <br>너의 눈빛을 보면 <br>한잔 두잔 <br>부딪히는 이 술잔에 <br>취한다는 니 말에 <br>너에게 빠질 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>한잔 두잔 <br>니 눈을 보고 있으면 <br>아무 생각도 안나 <br>너에게 빠진 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>너와 있는 순간은 <br>같이 나눈 술잔은 <br>이거 마시면 사귀는 거야 <br>비우고 싶다 <br>니 앞에 그 술잔을 <br>너의 귀가 생각을 <br>나 오늘 집에 가기 싫다 <br>널 보고 있으면 <br>난 아무것도 못하고 <br>그저 멍하니 <br>너에게 취한 것 같아 <br>취하고 싶다 <br>취하고 싶다 <br>지금 너의 눈빛에 <br>촉촉한 니 입술에 <br>이제 너에게 고백할거야 <br>쉬었다 가자 <br>손만 잡고 잘 거야 <br>이런 건 처음이야 <br>오늘 밤 니가 너무 좋다 <br>]]></content><category term="황인욱" label="황인욱"/><category term="취하고 싶다 (Prod. By 전태익)" label="취하고 싶다 (Prod. By 전태익)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/준하/광_삐까뻔쩍/</id><title>준하 - 광 (삐까뻔쩍) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:27+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A4%80%ED%95%98/%EA%B4%91_%EC%82%90%EA%B9%8C%EB%BB%94%EC%A9%8D/" title="준하 - 광 (삐까뻔쩍) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 <br>인생은 한번뿐이야 <br>세상에 보란 듯이 <br>큰소리 치고 싶지만 <br>돈도 빽도 없는 나야 개털인 거야 <br>사랑도 보란 듯이 <br>벅차게 해주고 싶지만 <br>텅 빈 지갑은 먼지 뿐야 어메 기죽어 <br>삐까 뻔쩍 살아보자 <br>오 삐까 뻔쩍 폼나게 살자 <br>한강변 초고층 빌딩 숲 웃고 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 빛나보자 <br>오 삐까 뻔쩍 멋지게 살자 <br>부와 사랑도 양보 없다 꿈이 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 <br>절대로 기죽지 말자 <br>세상에 보란 듯이 <br>큰소리 치고 싶지만 <br>돈도 빽도 없는 나야 개털인 거야 <br>사랑도 보란 듯이 <br>벅차게 해주고 싶지만 <br>텅 빈 지갑은 답이 없어 어메 기죽어 <br>삐까 뻔쩍 살아보자 <br>오 삐까 뻔쩍 폼나게 살자 <br>한강변 초고층 빌딩 숲 웃고 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 빛나보자 <br>오 삐까 뻔쩍 멋지게 살자 <br>부와 사랑도 양보 없다 꿈이 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 살아보자 <br>오 삐까 뻔쩍 폼나게 살자 <br>한강변 초고층 빌딩 숲 웃고 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 빛나보자 <br>오 삐까 뻔쩍 멋지게 살자 <br>부와 사랑도 양보 없다 꿈이 있잖아 <br>부와 사랑도 양보 없다 꿈이 있잖아 <br>삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 삐까 뻔쩍 <br>인생은 한번뿐이야 삐까뻔쩍 <br>]]></content><category term="준하" label="준하"/><category term="광 (삐까뻔쩍)" label="광 (삐까뻔쩍)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/준하/따르리/</id><title>준하 - 따르리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:29+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A4%80%ED%95%98/%EB%94%B0%EB%A5%B4%EB%A6%AC/" title="준하 - 따르리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[일분 일초도 당신이 없이 <br>살아 갈 수 없어요 <br>나의 전부 목숨이니까 <br>당신을 알고부터 삶의 의미를 <br>조금씩 알게 됐어요 <br>따릅니다 따릅니다 <br>어디든지 따라갑니다 <br>당신이 원하시면 나는 따 르 리 <br>세상 끝까지 따라갑니다 <br>일년이 가고 십 년이 가도 <br>변치 않을 겁니다 <br>나의 사랑 하나이니까 <br>당신을 알고부터 나의 마음엔 <br>사랑의 꽃이 폈어요 <br>따르리오 따르리오 <br>어디든지 따라가리오 <br>당신이 원하시면 나는 따 르 리 <br>세상 끝까지 따라가리오 <br>따릅니다 따릅니다 <br>어디든지 따라갑니다 <br>당신이 원하시면 나는 따 르 리 <br>세상 끝까지 따라갑니다 <br>당신 하나만 따르렵니다 <br>]]></content><category term="준하" label="준하"/><category term="따르리" label="따르리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/준하/주거니_받거니_With_류정남/</id><title>준하 - 주거니 받거니 (With 류정남) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:32+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A4%80%ED%95%98/%EC%A3%BC%EA%B1%B0%EB%8B%88_%EB%B0%9B%EA%B1%B0%EB%8B%88_With_%EB%A5%98%EC%A0%95%EB%82%A8/" title="준하 - 주거니 받거니 (With 류정남) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[술이 좋다 술이 좋아 <br>네가 좋다 네가 좋아 <br>오늘 밤도 우리 함께 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>기쁠 때에도 슬플 때에도 <br>함께 나누면 보약이 된답니다 <br>에랄랄라 빠라라라 삐리리리 <br>뽀로로로 살짝 취했답니다 <br>술이 좋다 술이 좋아 <br>네가 좋다 네가 좋아 <br>오늘 밤도 우리 함께 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>행님 한잔 아우 한잔 <br>행님 두잔 아우 세잔 <br>오늘 밤도 우리 함께 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>기쁠 때에도 슬플 때에도 <br>혼자 마시면 독약이 된답니다 <br>에랄랄라 빠라라라 삐리리리 <br>뽀로로로 아따마 술 되삐때이 <br>술이 좋다 술이 좋아 <br>네가 좋다 네가 좋아 <br>오늘 밤도 우리 함께 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>기쁠 때에도 슬플 때에도 <br>함께 나누면 보약이 된답니다 <br>에랄랄라 빠라라라 삐리리리 <br>뽀로로로 아따 취하는 고마 잉 <br>술이 좋다 술이 좋아 <br>네가 좋다 네가 좋아 <br>오늘 밤도 우리 함께 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>주거니 받거니 받거니 주거니 <br>]]></content><category term="준하" label="준하"/><category term="주거니 받거니 (With 류정남)" label="주거니 받거니 (With 류정남)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/해림/우리_둘이/</id><title>해림 - 우리 둘이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:36+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%B4%EB%A6%BC/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EB%91%98%EC%9D%B4/" title="해림 - 우리 둘이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 홀로 앉아 영화를 보다 <br>멍하니 널 떠올려 <br>설레이는 너와의 시간들은 <br>이 노래에 널 부르게해 <br>방 안을 가득채운 <br>우리의 이야기들 <br>어딜 둘러봐도 <br>이젠 너 뿐인데 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>네 곁에 기대 하늘 보다 <br>멍하니 널 바라봐 <br>두근거리는 지금의 시간들은 <br>이 노래와 함께 설레게해 <br>밤하늘 가득채운 <br>우리의 이야기들 <br>어딜 둘러봐도 <br>이제 모두 너인데 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>내 눈을 바라보며 <br>사랑해라는 네 눈빛 <br>너무 행복해 <br>나란히 우리둘이 가는길 <br>아름다운 날들 가득해 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>fall in love with you <br>take me lovely <br>우리 둘이 우리 둘이 영원히 <br>]]></content><category term="해림" label="해림"/><category term="우리 둘이" label="우리 둘이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오송/하이웨이_로맨스/</id><title>오송 - 하이웨이 로맨스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:40+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%86%A1/%ED%95%98%EC%9D%B4%EC%9B%A8%EC%9D%B4_%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4/" title="오송 - 하이웨이 로맨스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 여름 어디로 갈까 <br>그대 함께 있다면 <br>어디든 다 좋아 <br>어떤 곳이라도 <br>차창 밖 바람은 우릴 <br>어디로 데려다 줄까 <br>분명 아름다운 <br>낙원일 거야 <br>숨 막히는 이 세상 <br>잠시 등지고 <br>저 푸른 바다 <br>파도소릴 들어봐 <br>푸른 바다 가슴이 <br>뻥 뚫려오네 <br>너와 나 꿈꾸는 <br>Summer Time <br>예쁜 그대 손을 <br>꼭 잡고서 달릴 거야 <br>너 하나면 나는 충분해 <br>지금 미치게 행복해 <br>푸른 바다에게 <br>난 고백할래 널 사랑해 <br>밤하늘 예쁜 별들도 <br>우릴 축복하나 봐 <br>시원한 맥주한잔 <br>기분 최고야 <br>숨 막히는 이 세상 <br>잠시 등지고 <br>저 푸른 바다 <br>파도소릴 들어봐 <br>푸른 바다 가슴이 <br>뻥 뚫려오네 <br>너와 나 꿈꾸는 <br>Summer Time <br>예쁜 그대 손을 <br>꼭 잡고서 달릴 거야 <br>너 하나면 나는 충분해 <br>지금 미치게 행복해 <br>푸른 바다에게 <br>난 고백할래 널 사랑해 <br>느껴지니 <br>이 여름 짜릿한 추억 <br>내 옆에 그대가 있잖아 <br>나는 세상 전불 <br>다 가진 것 같은 기분 <br>너 하나면 나는 충분해 <br>지금 미치게 행복해 <br>푸른 바다에게 <br>난 고백할래 널 사랑해 <br>]]></content><category term="오송" label="오송"/><category term="하이웨이 로맨스" label="하이웨이 로맨스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/크림빌라_Cream_Villa/Lotto/</id><title>크림빌라 (Cream Villa) - Lotto - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:45+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%AC%EB%A6%BC%EB%B9%8C%EB%9D%BC_Cream_Villa/Lotto/" title="크림빌라 (Cream Villa) - Lotto - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sipping on some IPAs <br>with ma homies <br>우리 나이 땐 <br>모으는 게 미덕 <br>이라지만 난 알차게 쓰고 있지 <br>이젠 와인에 입덕 <br>우리 부장님 입 떡 <br>벌어지게 만드는 랩을 쓰려면 <br>야근 그만해야 해 <br>내가 명절마다 찾아가 <br>선물 세트 팔아 달라하는 <br>vip 고객 내가 되야 해 <br>I want a lot of money <br>like winning the lotto <br>머리 빠개지는 내 삶에서 <br>난 돈 맛을 봤고 <br>더 많은 돈을 원하지만 <br>난 일개 월급쟁이 <br>내 한계를 갖는다면 <br>그건 직업상의 문제 <br>When it comes to rap <br>난 무한대를 넘지 <br>여기 저기 랩하는 놈 천지 <br>정장을 입고 출근 할 때도 내 걸음 걸인 <br>역시 건들거려 랩 못하는 새끼들은 <br>쌔고 쌧고 나는 Veteran <br>우리 앨범 내고 나면 <br>러브콜은 당연 넘치고 신중해지는 게 <br>바로 우리 stance <br>내 모교 축제 <br>섭외 받고 후배들에게 당당히 말해 <br>끝까지 포기 안 하면 무조건 다 돼 <br>우린 늘 말했었잖아 <br>크림빌라는 모두가 해내 <br>숫자는 여섯 개 <br>맞추면은 억대 <br>FUCK YEAH <br>I'm sure of my success <br>우리 사실 말해 여태 <br>터지지 않았던 이유 <br>지금처럼 일등 하려고 <br>니 여친 가슴처럼 <br>원기옥 처럼 있는 대로 <br>모아 모아 터뜨리는 운 대박 나려고 <br>yeah I want a lot of lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I want a lot of a lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I’ll get a lot of a lot of <br>money like winning the lotto <br>lotto lotto yeah lotto lotto <br>그때 내 콧노래 소리는 랄라라 <br>쉽게 가자 like that money <br>안타깝지만은 그것도 내 돈임 <br>삐끼치며 살던 날도 돌이켜서 보면 <br>그건 지금 나를 나로 살게 했네 <br>i like the money <br>Ye i like the money 혹은 <br>fuck the money <br>ye 꿈이 덮힌 거리 <br>you have no fuckin' idea <br>넌 어떤 집합체에도 못 섞이지 여전히 <br>밖은 네겐 너무 외롭고 고독한 거리 <br>음 fuckin' all day라고 나는 <br>얼마든지 fuckin' all day yeah <br>너가 곡을 배껴갈 때에도 <br>우린 좆도 상관 안 해 <br>다시 찍어내면 되기에 <br>yeah yeah yeah <br>이게 fact야 난 간지러워 <br>너가 나의 뒤를 긁어대는 게 <br>yeah yeah yeah <br>내게 딴질 걸어 봐 난 진짜 <br>몇 백 배로 갚아주지 그래 <br>fuckin' all day <br>사리사욕 아님 거짓말이겠지 <br>나는 뺏을 꺼야 니가 가진 모두다 <br>Yeah 누군가에 난 악역이 되고 <br>누군가에게 <br>난 영웅일지 몰라 이미 나를 봐 yeah <br>내게 건방지다 말하던 그 꼰대 들은 <br>지금 TV앞에 가십거리 hooligan yeah <br>바리게이트치고 살아 <br>왜냐 그것마저 뺏긴다면 <br>돌아가게 될껄 그 시절의 bullying boy <br>숫자는 여섯 개 <br>맞추면은 억대 <br>FUCK YEAH <br>Im sure of my success <br>우리 사실 말해 여태 <br>터지지 않았던 이유 <br>지금처럼 일등 하려고 <br>니 여친 가슴처럼 <br>원기옥 처럼 있는 대로 <br>모아 모아 터뜨리는 운 대박 나려고 <br>yeah I want a lot of lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I want a lot of a lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I’ll get a lot of a lot of <br>money like winning the lotto <br>lotto lotto yeah lotto lotto <br>그때 내 콧노래 소리가 랄라라 <br>우린 베 베 베짱이 처럼 살아 <br>노랠 만들어내 yo <br>이런 노랜 죄 떼창이잖아 <br>우린 무대가 늘 부족해 <br>요즘 잘나가는 애들 볼 때 <br>눌러주고 싶어 저 높은 콧대 <br>걔들이 말아먹은 무대를 보니 <br>한숨만 나와 지겹네 <br>ya ya 우린 칼을 갈아 우리 다음 <br>앨범을 들으면 알 수 있네 yeah <br>내가 벚꽃엔딩에서도 말 <br>했듯이 이건 새 멤버와의 <br>yeah 캐미를 맞추는 거지 뭐 <br>곡 낼 때 마다 지겹게 받는 질문 <br>어디 갔나요 콰이모 걔는 프라임으로 <br>우린 여전히 해내 멋진걸 <br>bang bang 이젠 넌 우리가 <br>땡기는 돈을 보고 로또 맞았냐고 해 <br>우린 앞뒤 안보고 댐비는 거 <br>좆도 뭘 아냐고 매일 <br>한번 터지길 바라며 적었던 <br>가사가 모여 <br>내가 됐고 다시 열매로 <br>이 스타일은 뽕 빼러 <br>가는 비장한 발걸음 우리가 꺼낸 패를 <br>돈으로 바꿔 get’em <br>This dick ain’t free ya <br>값 좀 올려볼까 기대치 만큼 <br>나는 받는 페이값을 할 뿐 <br>우릴 들은 애들 귀에 <br>박아놓을게 피뢰침 <br>shake that ass girl <br>올핸 쓸어버릴 거야 존나 몰입 안 되는 <br>좆고딩 래퍼들은 <br>call me brrr brrr <br>010 5017 4542 해줄게 <br>랩 레슨 boy <br>월 4회 20만원 이건 존나 싸게 <br>쳐준 거지 내 재능에 비하면 yeah <br>근데 이제 작업실엔 <br>돈을 천장까지 쌓을 거라 <br>니들 자린 없어 <br>그래서 비좁아 damn <br>근거 있는 자만심과 <br>back in ma studio <br>big booty들도 막 후리고 우리는 <br>무대 위든 어디서든 훌리건즈 <br>난 국위선양하는 랩을 선사할게 <br>groovy 하게 바운스 타렴 <br>hoochie coochie wet <br>내 실물 봤던 애들이 <br>자꾸만 내 앞과 뒤를 빨어 <br>모든 관계자든 기획자든 <br>투자자들 헛물 켜지 말고 여길 봐 <br>거긴 진짜 없고 1등 로또로 <br>인생 역전 바란다면 찍어 크림빌라 <br>숫자는 여섯 개 <br>맞추면은 억대 <br>FUCK YEAH <br>Im sure of my success <br>우리 사실 말해 여태 <br>터지지 않았던 이유 <br>지금처럼 일등 하려고 <br>니 여친 가슴처럼 <br>원기옥 처럼 있는 대로 <br>모아 모아 터뜨리는 운 대박 나려고 <br>yeah I want a lot of lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I want a lot of a lot of money <br>like winning the lotto lotto <br>yeah I’ll get a lot of a lot of <br>money like winning the lotto <br>lotto lotto yeah lotto lotto <br>그때 내 콧노래 소리가 랄라라 <br>]]></content><category term="크림빌라 (Cream Villa)" label="크림빌라 (Cream Villa)"/><category term="Lotto" label="Lotto"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/힘포힘H4H/하나님의_하드캐리/</id><title>힘포힘(H4H) - 하나님의 하드캐리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:49+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9E%98%ED%8F%AC%ED%9E%98H4H/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%98_%ED%95%98%EB%93%9C%EC%BA%90%EB%A6%AC/" title="힘포힘(H4H) - 하나님의 하드캐리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 내게 질문해 <br>나는 잘하고 있냐고 <br>나는 혼자인 듯 혼자인 듯 <br>매일이 두려워 <br>나는 실패 걱정 투성이라 <br>내일이 무서워 <br>걱정마 넌 혼자가 아냐 <br>누군가 널 캐리캐리해 <br>무서워마 넌 실패 아냐 <br>누군가 널 캐리캐리해 <br>love love love 하나님 <br>너 너 널 이끄시네 <br>no no no 걱정없어 <br>하나님의 하드캐리 <br>하나님 사랑 놀라워 <br>하나님 손이 우리를 이끄네 <br>하나하나하나님의 하드캐리 <br>매일 내게 대답해 <br>나는 잘하고 있다고 <br>나는 이제 혼자 아니라서 <br>매일이 행복해 <br>나는 행복 기쁨 투성이라 <br>내일이 기대돼 <br>걱정마 넌 혼자가 아냐 <br>하나님 널 캐리캐리해 <br>무서워마 넌 실패 아냐 <br>하나님 널 캐리캐리해 <br>love love love 하나님 <br>너 너 널 이끄시네 <br>no no no 걱정없어 <br>하나님의 하드캐리 <br>하나님 사랑 놀라워 <br>하나님 손이 우리를 이끄네 <br>하나하나하나님의 하드캐리 <br>하나하나하나님의 하드캐리 <br>]]></content><category term="힘포힘(H4H)" label="힘포힘(H4H)"/><category term="하나님의 하드캐리" label="하나님의 하드캐리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Luke_Christopher/Give_Me_Your_Pain/</id><title>Luke Christopher - Give Me Your Pain - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:01:58+09:00</updated><published>2018-04-03T16:01:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Luke_Christopher/Give_Me_Your_Pain/" title="Luke Christopher - Give Me Your Pain - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Intro] <br>Give me all of your pain <br>And I'll promise that <br>I'll make sure it stays away <br>It won't get out of yesterday <br>All your pain <br>And I'll promise that <br>I'll make sure it stays away <br>It won't get out of yesterday <br><br>[Verse] <br>It's like, don't give a fuck and they love you <br>Or do give a fuck and they hate you <br>I feel like I'm staring at all of my idols <br>And looking at me like we played you <br>Who in the hell do I fight for? <br>What in the hell do I write for? <br>Is it bitches or hearts that need stitches? <br>And what I am saying this all in a mic for? <br>They like, "Luke why you sound like you're desperate?" <br>I'm like, "Fuck it, my nigga, I am" <br>I just spend too much time up in the studio <br>I should be runnin' around, hittin' the town <br>All of the money I spend on the videos <br>All of the liquor I put in the pretty ones <br>All of the people I put in the past <br>Look for the people you know that'll last <br><br>[Outro] <br>And I, I've made enough mistakes, I know it's true <br>I'm always gon' be there for you <br>If you always gon' be there for me <br>I'm always gon' be there for you <br>Like I'm always gon' be there for you <br>Like I'm always gon' be there for you <br>Like I'm always gon' be there for you]]></content><category term="Luke Christopher" label="Luke Christopher"/><category term="Give Me Your Pain" label="Give Me Your Pain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_데이지_The_Daisy/그렇게_불렀는데/</id><title>더 데이지 (The Daisy) - 그렇게 불렀는데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:02:15+09:00</updated><published>2018-04-03T16:02:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80_The_Daisy/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EB%B6%88%EB%A0%80%EB%8A%94%EB%8D%B0/" title="더 데이지 (The Daisy) - 그렇게 불렀는데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[실감 나지 않은 이별이 <br>아침에 눈을 뜨니 느껴지나 봐 <br>아무 생각이 안 나 <br>아무것도 못 하고 한숨만 쉬며 <br>뛰는 심장을 느껴 <br>손 잡고 거닐던 그때 그 거리에 <br>혼자 서성거리며 <br>지나간 기억 떠올려 <br>아름답던 기억들 <br>그렇게 불렀는데 뒤돌아 떠났어 <br>그렇게 바라봤어 너 하나 보면서 <br>가슴이 빨리 뛰고 있어 <br>남겨진 게 두려운가 봐 <br>다시 돌아오기를 <br>그날만을 기다려 <br>손 잡고 거닐던 그때 그 거리에 <br>혼자 서성거리며 <br>지나간 기억 떠올려 <br>아름답던 기억들 <br>그렇게 불렀는데 뒤돌아 떠났어 <br>그렇게 바라봤어 너 하나 보면서 <br>가슴이 빨리 뛰고 있어 <br>남겨진 게 두려운가 봐 <br>다시 돌아오기를 <br>그날만을 기다려 <br>돌아오겠지 그런 생각에 <br>지울 수가 없어 <br>이대로 우리 헤어질 수는 없잖아 <br>그렇게 불렀는데 뒤돌아 떠났어 <br>그렇게 바라봤어 너 하나 보면서 <br>가슴이 빨리 뛰고 있어 <br>남겨진 게 두려운가 봐 <br>돌아오기를 <br>그날만을 나는 기다려 <br>]]></content><category term="더 데이지 (The Daisy)" label="더 데이지 (The Daisy)"/><category term="그렇게 불렀는데" label="그렇게 불렀는데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAEMAWANG_대마왕/솜사탕_Feat_김구회/</id><title>DAEMAWANG (대마왕) - 솜사탕 (Feat. 김구회) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:03:22+09:00</updated><published>2018-04-03T16:03:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAEMAWANG_%EB%8C%80%EB%A7%88%EC%99%95/%EC%86%9C%EC%82%AC%ED%83%95_Feat_%EA%B9%80%EA%B5%AC%ED%9A%8C/" title="DAEMAWANG (대마왕) - 솜사탕 (Feat. 김구회) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah 너만을 위한 Love Song <br>솜사탕처럼 아주 달콤한 <br>사랑스러운 그대 함께 할래 <br>솜사탕처럼 포근포근한 <br>그대 품속에 나는 꼭 <br>안기고 싶어요 <br>비밀의 공간 우리의 시간 <br>시간을 멈춰 사랑을 비춰 <br>텅 빈 방안을 환히 밝혀주네 <br>둘이 하나가 돼 웃음 만개 <br>스르륵 내리는 Blind <br>어두워지는 방 <br>그 안에서 둘만의 밤 <br>감성적인 비밀의 공간 <br>그 공간에 그대와 나 <br>Happy 한 사랑의 시작 <br>신나게 노래를 불러 <br>답답한 기분은 버려 <br>행복해 너와 함께면 <br>매일 매일 좋아 <br>솜사탕처럼 아주 달콤한 <br>사랑스러운 그대 함께 할래 <br>솜사탕처럼 포근포근한 <br>그대 품속에 나는 꼭 <br>안기고 싶어요 <br>나를 부를 때 들려오는 <br>Symphony <br>서로 속삭일 때 가까워지는 <br>Harmony <br>마치 만화 속 주인공처럼 <br>잠든 널 깨우는 백마 탄 왕자님 <br>그만 일어나요 백설 공주 <br>아직도 하고 싶은 게 너무나 많은데 <br>고마워요 함께 할 수 있는 사람이 <br>너라서 정말로 행복해요 <br>신나게 노래를 불러 <br>답답한 기분은 버려 <br>행복해 너와 함께면 <br>매일 매일 좋아 <br>솜사탕처럼 아주 달콤한 <br>사랑스러운 그대 함께 할래 <br>솜사탕처럼 포근포근한 <br>그대 품속에 나는 꼭 <br>안기고 싶어요 <br>솜사탕처럼 아주 달콤한 <br>사랑스러운 그대 함께 할래 <br>솜사탕처럼 포근포근한 <br>그대 품속에 나는 꼭 <br>안기고 싶어요 <br>]]></content><category term="DAEMAWANG (대마왕)" label="DAEMAWANG (대마왕)"/><category term="솜사탕 (Feat. 김구회)" label="솜사탕 (Feat. 김구회)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAEMAWANG_대마왕/이프로_Feat_김구회/</id><title>DAEMAWANG (대마왕) - 이프로 (Feat. 김구회) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:03:24+09:00</updated><published>2018-04-03T16:03:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAEMAWANG_%EB%8C%80%EB%A7%88%EC%99%95/%EC%9D%B4%ED%94%84%EB%A1%9C_Feat_%EA%B9%80%EA%B5%AC%ED%9A%8C/" title="DAEMAWANG (대마왕) - 이프로 (Feat. 김구회) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑한다는 말을 참으면 나의 <br>가슴이 너무 터질 듯이 아파오는데 <br>많은 시간들을 생각하면서 너를 <br>지우지도 못한 채로 나는 살아 <br>조용한 오후 카페 구석에 앉아 <br>창문 밖의 하늘을 바라볼 때마다 <br>네 생각이 나 너만 있다면 <br>너만이 내 곁에 계속 함께하기를 바래 <br>보고 싶어 울부짖는 맘을 참다가 <br>그리움을 눈물로 흘려 버렸어 <br>헝클어진 맘 네가 너무 그립다 <br>두 눈을 감으면 다시 <br>네가 내 눈앞에 <br>서 있다면 나는 좋을 텐데 <br>왜 나는 너를 보내고 <br>나서 후회를 할까 난 바보인가 봐 <br>사랑한다는 말을 참으면 나의 <br>가슴이 너무 터질 듯이 아파오는데 <br>많은 시간들을 생각하면서 너를 <br>지우지도 못한 채로 나는 살아 <br>부르고 불러봐도 너는 거기 없네 <br>아무리 찾아봐도 내 곁에 없네 <br>너의 손을 잡고 싶다 <br>네가 너무 그리워 난 계속 거리를 걷네 <br>비가 오면 아직도 생각나 너의 눈물이 <br>그때가 그 길이 아직도 기억나 <br>네가 날 떠난 게 너무 보고 싶다 <br>두 눈을 감으면 다시 <br>네가 내 눈앞에 <br>서 있다면 나는 좋을 텐데 <br>왜 나는 너를 보내고 <br>나서 후회를 할까 난 바보인가 봐 <br>사랑한다는 말을 참으면 나의 <br>가슴이 너무 터질 듯이 아파오는데 <br>많은 시간들을 생각하면서 너를 <br>지우지도 못한 채로 나는 살아 <br>사랑한다는 말을 참으면 나의 <br>가슴이 너무 터질 듯이 아파오는데 <br>많은 시간들을 생각하면서 너를 <br>지우지도 못한 채로 나는 살아 <br>]]></content><category term="DAEMAWANG (대마왕)" label="DAEMAWANG (대마왕)"/><category term="이프로 (Feat. 김구회)" label="이프로 (Feat. 김구회)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Theory_Of_A_Deadman/Rx/</id><title>Theory Of A Deadman - Rx - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:05:25+09:00</updated><published>2018-04-03T16:05:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Theory_Of_A_Deadman/Rx/" title="Theory Of A Deadman - Rx - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up to a cloudy day <br>Dark rolls in and it starts to rain <br>Staring out to the cage-like walls <br>Time goes by and the shadows crawl <br>Crushin' Candy Crush-ing pills <br>Got no job, mom pays my bills <br>Textin', Nexus, get my feels <br>Sweatin' bullets, Netflix-chills <br>World's out there singin' the blues <br>Twenty more dead on the evening news <br>Think to myself really, what's the use <br>I'm just like you, I was born to lose <br><br>Why oh why can't you just fix me <br>When all I want's to feel numb <br>But the medication's all gone <br>Why oh why does God hate me <br>When all I want's to get high <br>And forget this so-called life <br><br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate I medicate <br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate I medicate <br><br>Can't wait to feel better than I ever will <br>Attack that shit like a kid on Benadryl <br>Chase it down with a hopeful smile <br>Hate myself, if I can go for miles <br>They say family is all you need <br>Someone to trust can help you breathe <br>Inhale that drug, but you start to choke <br>You follow the outs of an inside joke <br><br>Why oh why can't you just fix me <br>When all I want's to feel numb <br>But the medication's all gone <br>Why oh why does God hate me <br>Cause I've seen enough of it, heard enough of it, felt enough of it <br>I've had enough of it <br><br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate I medicate <br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate <br><br>Medicate <br>Medicate <br>Medicate <br>Medicate <br><br>Superman is a hero <br>But only when his mind is clear though <br>He needs that fix like the rest of us <br>So he's got no fear when he saves that bus <br>All the stars in the Hollywood Hills <br>Snapchat Live while they pop them pills <br>All those flavors of the rainbow <br>Too bad that shit don't work though <br><br>Your friends are high right now <br>Your parents are high right now <br>That hot chick's high right now <br>That cop is high right now <br>The president's high right now <br>Your priest is high right now <br>Everyone's high as fuck right now <br>And no one's ever coming down <br><br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate I medicate <br>I am so frickin' bored <br>Nothing to do today <br>I guess I'll sit around and medicate <br><br>Medicate <br>Medicate <br>Medicate <br>Medicate <br><br>I medicate]]></content><category term="Theory Of A Deadman" label="Theory Of A Deadman"/><category term="Rx" label="Rx"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/도도한_앨리스/Mrright_외모지상주의/</id><title>도도한 앨리스 - Mr.right (외모지상주의) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:06:23+09:00</updated><published>2018-04-03T16:06:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%84%EB%8F%84%ED%95%9C_%EC%95%A8%EB%A6%AC%EC%8A%A4/Mrright_%EC%99%B8%EB%AA%A8%EC%A7%80%EC%83%81%EC%A3%BC%EC%9D%98/" title="도도한 앨리스 - Mr.right (외모지상주의) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[도도한 척 해도 <br>날 볼 땐 서글서글 눈웃음 <br>어른인척 해도 <br>알고 보면 마냥 어린아이 <br>매력적인 중 저음 <br>목소리로 나를 불러주는 <br>근데 있잖아 그게 전부야 <br>좀 더 솔직해져 봐 <br>그냥 잘생겨서 좋아 <br>187센치도 좋아 <br>멀리서 봐도 한눈에 들어와 <br>작은 얼굴과 완벽한 비율 <br>여자도 똑같아 <br>환한 미소에 흔들리는걸 <br>가끔 짜증나도 너를 보면 <br>나는 그냥 나는 진짜 좋아 <br>외모지상주의야 <br>Uh oh uh oh 난 <br>외모지상주의야 uh oh <br>조용해 보여도 <br>내 앞에선 늘 수다쟁이 <br>똑똑해 보여도 <br>알고 보면 빈틈 있는 남자 <br>어떤 머리를 해도 <br>어떤 옷을 걸쳐도 완벽해 <br>근데 있잖아 궁금해 진짜 <br>네 외모실화냐 <br>그냥 잘 생겨서 좋아 <br>187센치도 좋아 <br>멀리서 봐도 한눈에 들어와 <br>작은 얼굴과 완벽한 비율 <br>여자도 똑같아 <br>환한 미소에 흔들리는걸 <br>가끔 울적해도 너를 보면 <br>저절로 나 웃음이 나 정말 <br>외모지상주의야 <br>뭐 어때 나 <br>외모지상주의야 <br>oh oh <br>따라라 따라 따라따 <br>따라라 따라 따라떼이 <br>외모지상주의야 <br>외모지상주의야 <br>언니 근데 이런 사람은 <br>언제쯤 만날 수 있어 <br>만날 수 없어 만나고 싶은데 <br>]]></content><category term="도도한 앨리스" label="도도한 앨리스"/><category term="Mr.right (외모지상주의)" label="Mr.right (외모지상주의)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Duncanny_디언캐니/Sucks_Feat_뱃사공/</id><title>D`uncanny (디언캐니) - Sucks (Feat. 뱃사공) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:06:25+09:00</updated><published>2018-04-03T16:06:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Duncanny_%EB%94%94%EC%96%B8%EC%BA%90%EB%8B%88/Sucks_Feat_%EB%B1%83%EC%82%AC%EA%B3%B5/" title="D`uncanny (디언캐니) - Sucks (Feat. 뱃사공) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[야 내 인생도 구려 <br>너와 다를 바가 없이 <br>근데 하고 싶은 걸 하면서 <br>구리다는 거지 <br>그 차이를 모른다니 안타깝단 거지 <br>너는 계속 방에 박혀있던지 <br>you know <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks but <br>my life sucks but <br>내게 필요한 건 돈이지 명성이 아냐 <br>또 돈보다 필요한 건 자유란 걸 알아 <br>그게 딱 나란 놈 경험하고 배운 것 <br>너가 꼰대질을 해도 <br>줏대를 세울 거야 <br>태도를 팔아 영혼 말고 <br>너가 아닌 내가 정해 나의 말로 <br>너야말로 불행 한 걸 티 내잖아 <br>안타까워 <br>결국 이해할 거야 머지 않어 <br>난 결정했지 특별해지기로 <br>음악을 만든 이래로 <br>다 부응하고 있어 <br>두 어깨에 실린 기대도 <br>내가 칠해 놓은 저 붓질이 까칠해도 <br>나는 본질을 그려 밤에도 아침에도 <br>야 그건 바로 자유야 <br>야 그건 바로 자유야 <br>야 내 인생도 구려 <br>너와 다를 바가 없이 <br>근데 하고 싶은 걸 하면서 <br>구리다는 거지 <br>그 차이를 모른다니 안타깝단 거지 <br>너는 계속 방에 박혀있던지 <br>you know <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks but <br>my life sucks but <br>완벽한 거랑은 <br>이제 너무 거리가 멀어 <br>완벽한 거랑은 <br>이제 너무 거리가 멀어 <br>어제 했던 타투가 망했네 <br>그게 나랑 잘 어울려 뭐 잘 됐네 <br>반쯤 좆된 나의 삶에서 왜인지 <br>B급 영화 조연 냄새가 나네 왠지 <br>range나 benz 말고 <br>앉은 벤치에 한 대 피고 <br>걸어 citi100 엔진 <br>대충 그런 간지 <br>질 싸움에도 댐비지 <br>이미 life suck 된 거 <br>뭐 죽진 않으니까 <br>나는 됐어 너네 먼저 가 나쁘지 않어 <br>절름발이 걸음 걸인 끈적하지 <br>다 받아들여 <br>내가 남긴 못난 흔적까지 <br>오늘도 빡세게 비벼야 돼 <br>또 좆나게 짖어야 돼 <br>life sucks but 어쩔 <br>맛나게 씹어 세상이 내게 준 엿도 <br>맛나게 씹어 세상이 내게 준 엿도 <br>앨범을 만들었잖아 나는 그걸로 <br>걸 나는 믿을 거야 남들관 달러도 <br>그게 나의 결론 감수해 위험도 <br>강요는 안 해 나의 삶 <br>근데 니가 나의 삶에 훈수를 두면 <br>가운데손가락을 딱 <br>내가 무례한 망나니처럼 <br>보인다면 봐 <br>거울 속에 너를 <br>너는 뭘로 살아가는가 <br>야 내 인생도 구려 <br>너와 다를 바가 없이 <br>근데 하고 싶은 걸 하면서 <br>구리다는 거지 <br>그 차이를 모른다니 안타깝단 거지 <br>너는 계속 방에 박혀있던지 <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck <br>my life sucks <br>but I don’t give a fuck yeah <br>my life sucks but <br>my life sucks but <br>]]></content><category term="D`uncanny (디언캐니)" label="D`uncanny (디언캐니)"/><category term="Sucks (Feat. 뱃사공)" label="Sucks (Feat. 뱃사공)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신민주/PEACH_TREE/</id><title>신민주 - PEACH TREE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:06:43+09:00</updated><published>2018-04-03T16:06:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EB%AF%BC%EC%A3%BC/PEACH_TREE/" title="신민주 - PEACH TREE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니가 좋아하는 복숭아 립밤을 <br>입술 한 가득히 <br>품은채 밤새도록 깨물어 버렸지 <br>눈 감아도 깜깜해도 <br>향기로운 곳으로 찾아와주길 <br>천천히 미끄러지듯이 <br>니 말 한마디 오아오아 <br>거짓말이라 해도 속아속아 <br>달콤하고 응큼한 우리 둘뿐이잖아 <br>니 손가락들이 가는 곳은 어딜까 <br>스치기만해도 깜짝 놀라네 오 <br>쏟아지는 내게로 <br>어서 들어와서 헤엄쳐줘 <br>쉬지 않고 물을 주세요 <br>그럼 시들지 않아요 <br>매일매일 예뻐해 주세요 <br>마르지 않게요 <br>내게 조금만 더 물을 줄래요 <br>활짝 필수 있도록 <br>너만 꼭 허락할게요 <br>날 꺾어 주세요 <br>우주만큼 많이 사랑하는 니가 날 <br>우주로 뿅 하고 보내준다 <br>여기 달나라갔다 저기 별나라갔다 <br>그 순간 우리에 움직임은 어떨까 <br>영화속이나 그 드라마속에 <br>그들처럼 막 <br>예쁠까 야할까 아잉 난 몰라 <br>니 말 한마디 오아오아 <br>거짓말이라 해도 속아속아 <br>달콤하고 응큼한 우리 둘뿐이잖아 <br>니 손가락들이 가는 곳은 어딜까 <br>스치기만해도 깜짝 놀라네 오 <br>쏟아지는 내게로 <br>어서 들어와서 헤엄쳐줘 <br>쉬지 않고 물을 주세요 <br>그럼 시들지 않아요 <br>매일매일 예뻐해 주세요 <br>마르지 않게요 <br>내게 조금만 더 물을 줄래요 <br>활짝 필수 있도록 <br>너만 꼭 허락할게요 <br>날 꺾어 주세요 <br>]]></content><category term="신민주" label="신민주"/><category term="PEACH TREE" label="PEACH TREE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양희진/나만의_수수께끼/</id><title>양희진 - 나만의 수수께끼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:28+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%ED%9D%AC%EC%A7%84/%EB%82%98%EB%A7%8C%EC%9D%98_%EC%88%98%EC%88%98%EA%BB%98%EB%81%BC/" title="양희진 - 나만의 수수께끼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 말은 무슨 뜻일까 <br>그 미손 무슨 의밀까 <br>아무리 풀려 해도 풀리지 않는 <br>설레는 수수께끼 하나 <br>오늘은 무엇을 할까 <br>내 생각 얼마나 할까 <br>온종일 바라봐도 또 보고 싶은 <br>나만의 수수께끼 하나 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 나만의 수수께끼 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 나만의 수수께끼 <br>나에게 말해 주겠니 <br>어떻게 풀 수 있는지 <br>한걸음씩 다가오면서 <br>너만의 수수께끼 <br>생겼다 말해줘 <br>어디 있었니 <br>어떻게 만났었는지 <br>영원히 사랑할 수 있을까 <br>오늘도 잠 못 자고 <br>난 너만 생각해 <br>너의 맘 나랑 같을까 <br>나의 맘 궁금해할까 <br>오늘도 하루 종일 생각이 나는 <br>나만의 수수께끼 하나 <br>오늘은 용기 내 볼까 <br>다가가 말을 해 볼까 <br>영원히 너만을 사랑하고파 <br>나만의 수수께끼 하나 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 나만의 수수께끼 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 나만의 수수께끼 <br>나에게 말해 주겠니 <br>어떻게 풀 수 있는지 <br>한걸음씩 다가오면서 <br>너만의 수수께끼 <br>생겼다 말해줘 <br>어디 있었니 <br>어떻게 만났었는지 <br>영원히 사랑할 수 있을까 <br>오늘도 잠 못 자고 <br>난 너만 생각해 <br>너를 사랑해 나만의 수수께끼 <br>너를 사랑해 나만의 수수께끼 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 나만의 수수께끼 <br>오 오 오 너를 사랑해 <br>오 오 오 <br>나에게 말해 주겠니 <br>어떻게 풀 수 있는지 <br>한걸음씩 다가오면서 <br>너만의 수수께끼 <br>생겼다 말해줘 <br>어디 있었니 <br>어떻게 만났었는지 <br>영원히 사랑할 수 있을까 <br>오늘도 잠 못 자고 <br>난 너만 생각해 <br>]]></content><category term="양희진" label="양희진"/><category term="나만의 수수께끼" label="나만의 수수께끼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ovenz/Blue_Elephant_Prod_By_Dj_Kendrickx/</id><title>O.venz - Blue Elephant (Prod. By Dj Kendrickx) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:32+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ovenz/Blue_Elephant_Prod_By_Dj_Kendrickx/" title="O.venz - Blue Elephant (Prod. By Dj Kendrickx) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비틀거리는 나의 모습 <br>밖은 고요함을 집어삼킨 듯해 <br>삶이 짧고 길고 뭐가 됐든 <br>어차피 비틀거리는 나의 모습 <br>비틀거리는 나의 모습 <br>밖은 고요함을 집어삼킨 듯해 <br>삶이 짧고 길고 뭐가 됐든 <br>어차피 비틀거리는 나의 모습 <br>담아 있는 걸 모두 다 쏟아 내고 <br>상상의 동물처럼 날아다녀 <br>속상한 마음에 풀이 죽고 <br>건방진 자세로 서 있어 매일 <br>holiday in club <br>주변에 친구들이 소리치며 <br>술을 바닥에 흘려 <br>춤을 추며 이성의 끈을 <br>놔 버리긴 싫어 <br>멀찌감치 자리에 앉아 <br>주변을 두리번 거려 <br>성가신 놈들은 어디를 가도 깔려있군 <br>척하는 모습이 웃겨 적당히 마시자고 <br>테킬라 세 잔이 날 취하게 하는 군 <br>나도 누구에게 성가신 놈으로 <br>보일게 뻔한 결과네 <br>바람 좀 쐬자고 <br>담배 한대 피로 나가자 <br>취기를 비려 나도 <br>담배 한 대 한번 펴볼까 <br>정신을 차리니 집으로 향하는 골목길 <br>걸음은 지구 밖 무중력을 밟는 느낌 <br>소나기가 내리길 <br>검은 하늘을 응시하는 중 <br>저 멀리 한 마리 새가 날아가는 군 <br>오늘 밤은 너무도 짧은 거 같아 <br>오늘 밤은 너무도 취한 거 같아 <br>오늘 밤은 왜 이리 짧은 거 같나 <br>오늘 밤은 왜 이리 취한 거야 <br>매일매일 몸이 가는 대로 <br>내가 하고 싶은 데로 살아 <br>똑같은 삶을 살아가는 걸 보면 <br>마음 아파하고 싶은 걸 하며 살아 <br>난 내가 하고 싶은 걸 하며 살아 <br>너도 네가 원하는 삶을 살아 <br>시간은 절대 우릴 기다리지 않아 <br>시간은 절대 우릴 기다리지 않아 <br>비틀거리는 나의 모습 <br>밖은 고요함을 집어삼킨 듯해 <br>삶이 짧고 길고 뭐가 됐든 <br>어차피 비틀거리는 나의 모습 <br>]]></content><category term="O.venz" label="O.venz"/><category term="Blue Elephant (Prod. By Dj Kendrickx)" label="Blue Elephant (Prod. By Dj Kendrickx)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/summer_friend_Inst/</id><title>리틀팝콰이어 - summer friend (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:37+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/summer_friend_Inst/" title="리틀팝콰이어 - summer friend (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[summer summer summer <br>summer summer summer Yeah! <br>아이스크림 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>팥빙수 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>입에서 사르르르 새콤달콤 톡톡 <br>니가 니가 제일 좋아 <br>수박이 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>참외도 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>입에서 아삭아삭 시원하게 <br>냠냠 달콤한 니가 좋아 <br><br>더위는 no no 뜨거운 햇살 no no <br>하지만 매력있는 여름이 좋아 <br><br>summer summer summer <br>summer summer summer Yeah! <br>바다가 좋아 좋아 어푸어푸 <br>모래사장도 좋아 어푸어푸 <br>파도가 철썩 철썩 <br>파도타기 헤엄치기 <br>여름이 제일 좋아 <br>뜨거운 햇살에도 정말 좋아 좋아 <br>무더운 날씨에도 정말 좋아 좋아 <br>뭉게구름 하늘도 좋아 신나는 여름! <br>너와 함께라서 좋아 <br>엄마아빠 함께 좋아 <br>신나는 여름 좋아!]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="summer friend (Inst.)" label="summer friend (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/summer_friend/</id><title>리틀팝콰이어 - summer friend - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:39+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/summer_friend/" title="리틀팝콰이어 - summer friend - 가사"/><content type="html"><![CDATA[summer summer summer <br>summer summer summer Yeah! <br>아이스크림 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>팥빙수 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>입에서 사르르르 새콤달콤 톡톡 <br>니가 니가 제일 좋아 <br>수박이 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>참외도 좋아 좋아 정말 좋아 좋아 <br>입에서 아삭아삭 시원하게 <br>냠냠 달콤한 니가 좋아 <br><br>더위는 no no 뜨거운 햇살 no no <br>하지만 매력있는 여름이 좋아 <br><br>summer summer summer <br>summer summer summer Yeah! <br>바다가 좋아 좋아 어푸어푸 <br>모래사장도 좋아 어푸어푸 <br>파도가 철썩 철썩 <br>파도타기 헤엄치기 <br>여름이 제일 좋아 <br>뜨거운 햇살에도 정말 좋아 좋아 <br>무더운 날씨에도 정말 좋아 좋아 <br>뭉게구름 하늘도 좋아 신나는 여름! <br>너와 함께라서 좋아 <br>엄마아빠 함께 좋아 <br>신나는 여름 좋아!]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="summer friend" label="summer friend"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/여름밤_Inst/</id><title>리틀팝콰이어 - 여름밤 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:41+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A4_Inst/" title="리틀팝콰이어 - 여름밤 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[까만 하늘 도화지 위로 <br>반짝 별을 색칠하고 <br>지붕 위에 걸린 예쁜 달 <br>내 팔레트에 담고 싶어 <br>맴맴 우는 매미소리에 <br>멍멍 바둑이 노랫소리 <br>톡톡 내 귓가에 속삭이는 <br>작은 내 마음의 목소리 <br>우리 아빠 조금만 힘들지 않게 <br>우리 엄마 더 이상 아프지 않게 <br>장난꾸러기 내 동생 <br>내 말 좀 잘 듣게 <br>내 여름 밤의 소원 <br><br>그래 오늘 참 즐거웠어 <br>수박 너무 많이 먹었나? <br>나를 안아주는 할머니 품에 <br>조금만 더 있고 싶은데 <br>매일 오늘밤처럼 행복하기 <br>힘들 때는 조금만 슬퍼하기 <br>나를 향한 크신 사랑 항상 생각하기 <br>내 여름 밤의 소원 <br>우리 아빠 조금만 힘들지 않게 <br>우리 엄마 더 이상 아프지 않게 <br>장난꾸러기 내 동생 <br>내 말 좀 잘 듣게 <br>내 여름 밤의 소원 <br>사랑하는 우리 가족 항상 행복하길 <br>내 여름 밤의 소원 내 여름 밤의 소원]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="여름밤 (Inst.)" label="여름밤 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리틀팝콰이어/여름밤/</id><title>리틀팝콰이어 - 여름밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:07:43+09:00</updated><published>2018-04-03T16:07:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%8B%80%ED%8C%9D%EC%BD%B0%EC%9D%B4%EC%96%B4/%EC%97%AC%EB%A6%84%EB%B0%A4/" title="리틀팝콰이어 - 여름밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[까만 하늘 도화지 위로 <br>반짝 별을 색칠하고 <br>지붕 위에 걸린 예쁜 달 <br>내 팔레트에 담고 싶어 <br>맴맴 우는 매미소리에 <br>멍멍 바둑이 노랫소리 <br>톡톡 내 귓가에 속삭이는 <br>작은 내 마음의 목소리 <br>우리 아빠 조금만 힘들지 않게 <br>우리 엄마 더 이상 아프지 않게 <br>장난꾸러기 내 동생 <br>내 말 좀 잘 듣게 <br>내 여름 밤의 소원 <br><br>그래 오늘 참 즐거웠어 <br>수박 너무 많이 먹었나? <br>나를 안아주는 할머니 품에 <br>조금만 더 있고 싶은데 <br>매일 오늘밤처럼 행복하기 <br>힘들 때는 조금만 슬퍼하기 <br>나를 향한 크신 사랑 항상 생각하기 <br>내 여름 밤의 소원 <br>우리 아빠 조금만 힘들지 않게 <br>우리 엄마 더 이상 아프지 않게 <br>장난꾸러기 내 동생 <br>내 말 좀 잘 듣게 <br>내 여름 밤의 소원 <br>사랑하는 우리 가족 항상 행복하길 <br>내 여름 밤의 소원 내 여름 밤의 소원]]></content><category term="리틀팝콰이어" label="리틀팝콰이어"/><category term="여름밤" label="여름밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/We_The_Party/</id><title>Why Don`t We - We The Party - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:31+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/We_The_Party/" title="Why Don`t We - We The Party - 가사"/><content type="html"><![CDATA[And all we wanna do is party all night <br>'cause every song playing is ours <br><br>Last night was kinda blurry <br>But I made it <br>Got a little crazy <br>Couple girls I would've <br>Never had a chance with <br>Showed up, it was all in <br><br>Got to talking, now we <br>Spinning on the dance floor <br>And all we wanna do is party all night <br>'Cause every song playing is ours <br><br>Run it <br>Can you see us? <br>We the party <br>Run it <br>Drive fast like we Ferrari <br>Run it <br><br>And all we wanna do is party all night <br>'Cause every song playing is ours <br><br>Run it <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br><br>Tonight do it over and we soar <br>Life goals 'cause we glow on <br>Call an uber super late <br>He my chauffeur <br>Pick me up off the sofa <br>Drop me off in the <br>Middle of the dance floor <br>'Cause we wanna do is party all night <br>and every song playing is ours <br><br>Run it <br>Can you see us? <br>We the party <br>Run it <br>Drive fast like we Ferrari <br>Run it <br><br>And all we wanna do is party all night <br>'Cause every song playing is ours <br><br>Run it <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br>And all we wanna do is party all night <br><br>Last night was kinda blurry <br>But I made it <br>Got a little crazy <br>Tonight do it over and we soar <br>Life goals 'cause we glow on <br><br>Last night was kinda blurry <br>But I made it <br>Got a little crazy <br>Tonight do it over and we soar <br>Life goals 'cause we glow on <br>]]></content><category term="Why Don`t We" label="Why Don`t We"/><category term="We The Party" label="We The Party"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/Runner/</id><title>Why Don`t We - Runner - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:33+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/Runner/" title="Why Don`t We - Runner - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wanna free fall inside your head <br>Go everywhere you've been <br>See everything you've been <br>So I can understand <br><br>I just need a little time <br>To prove to you that I'm on something different <br>I know you've been hurt before <br>But you don't have to run from me <br>I'm on your side <br><br>Runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>What you running from? <br>Runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>What you running from? <br><br>I just need a little time <br>To prove to you that I'm on something different <br>I know you've been hurt before <br>But you don't have to run from me <br>I'm on your side <br><br>free fall inside your head <br>Feel every single part <br>Know everything you are <br>So I know what you want <br><br>I just need a little time <br>To prove to you that I'm on something different <br>I know you've been hurt before <br>But you don't have to run from me <br>I'm on your side <br><br>Runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>What you running from? <br>Runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>Runaway, runaway, runaway, runner <br>What you running from? <br><br>I just need a little time <br>To prove to you that I'm on something different <br>I know you've been hurt before <br>But you don't have to run from me <br>I'm on your side <br>]]></content><category term="Why Don`t We" label="Why Don`t We"/><category term="Runner" label="Runner"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/I_Depend_On_You/</id><title>Why Don`t We - I Depend On You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:35+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/I_Depend_On_You/" title="Why Don`t We - I Depend On You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you dream I hope that <br>You will dream of me <br>And if you ever fall <br>I hope you fall for me <br>And I swear I know your face <br>I saw you out there, yeah <br><br>Cause I depend on you <br>When you need me, you just call me <br>I'll be there <br>When you look over your shoulder <br>I'll be there <br>You don't ever have to worry <br>'cause I depend on you <br>I depend on you <br><br>When you breathe <br>Silent symphony <br>When you blink <br>You steal the sight from me <br>When we kiss <br>Endless symmetry <br>You don't have to worry <br>I depend on you <br>I depend on you <br>No, you never have to worry <br>I depend on you <br>'cause I'll be there in a hurry <br>I depend on you <br>When you need me, I'll be coming <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you <br><br>When you dream I hope that <br>You will dream of me <br>And if you ever fall <br>I hope you fall for me <br>And I swear I know your face <br>I saw you out there, yeah <br><br>Cause I depend on you <br>When you need me, you just call me <br>I'll be there <br>When you look over your shoulder <br>I'll be there <br>You don't ever have to worry <br>'cause I depend on you <br>I depend on you <br><br>When you breathe <br>Silent symphony <br>When you blink <br>You steal the sight from me <br>When we kiss <br>Endless symmetry <br>You don't have to worry <br>I depend on you <br>I depend on you <br>No, you never have to worry <br>I depend on you <br>'cause I'll be there in a hurry <br>I depend on you <br>When you need me, I'll be coming <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you I depend on <br>I depend on you <br>]]></content><category term="Why Don`t We" label="Why Don`t We"/><category term="I Depend On You" label="I Depend On You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/All_My_Love/</id><title>Why Don`t We - All My Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:37+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/All_My_Love/" title="Why Don`t We - All My Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No playing No faking <br>No games No hesitation <br>Your body So crazy <br>I bet your mind's amazing <br>You're running I'm chasing <br>I'm wildin' and you're taming <br>You got it Come get it <br><br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>My love <br><br>No hating Debating <br>You're worth the wait <br>I'm saving <br>I'm asking I'm praying <br>You best my life by staying <br>You're running I'm chasing <br>I'm wildin' and you're taming <br>You got it Come get it <br>All of my love All my love <br><br>My love <br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>My love <br><br>All of my love All my love <br>All of my love All my love <br>All of my love All my love <br>All of my love All my love <br><br>My love <br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>My love <br>My love <br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>My love <br><br>My love <br>All of my love <br>All of my love <br>All of my love <br>My love <br>]]></content><category term="Why Don`t We" label="Why Don`t We"/><category term="All My Love" label="All My Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/Why_Dont_We_Just/</id><title>Why Don`t We - Why Don`t We Just - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:40+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Why_Dont_We/Why_Dont_We_Just/" title="Why Don`t We - Why Don`t We Just - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I know i've been no one and <br>You know i've been so gone I <br>Been Missing your phone calls <br>But I really didn't mean to <br>You are one of a kind <br>You're always on my mind I <br>Wanna spend all my time <br>Cuz I'm really really into you <br>I hope you're really really into me too <br><br>So <br>Why don't we just love <br>Why don't we just love <br>Why don't we forget about all of the drama <br>All of the odds and the problems <br><br>So we can just chill <br>So wavy we spill <br>Cuz we wise enough to know <br>That we don't know nothing at all <br><br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we <br><br>I know I've been no one and <br>You know I've been so gone I <br>Been missing your phone calls <br>But I really didn't mean to <br>You are one of a kind <br>You're always on my mind I <br>Wanna spend all my time <br>Cuz I'm really really into you <br>Hope you're really really into me too <br><br>So <br>Why don't we just love <br>Why don't we just love <br>Why don't we forget about all of the drama <br>All of the odds and the problems <br><br>So we can just chill <br>So wavy we spill <br>Cuz we wise enough to know <br>That we don't know nothing at all <br><br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we just <br>Why don't we <br>Why don't we <br><br>Why don't we just love <br>Why don't we just love <br><br>So we can just chill <br>So wavy we spill <br>]]></content><category term="Why Don`t We" label="Why Don`t We"/><category term="Why Don`t We Just" label="Why Don`t We Just"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/몬스타엑스/뉴튼_NEWTON/</id><title>몬스타엑스 - 뉴튼 (NEWTON) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:53+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%AC%EC%8A%A4%ED%83%80%EC%97%91%EC%8A%A4/%EB%89%B4%ED%8A%BC_NEWTON/" title="몬스타엑스 - 뉴튼 (NEWTON) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 순간에 니 별빛이 날 흔들고 <br>찰나의 순간에 니 맘 위로 <br>내 달콤한 심장은 떨어져 버렸어 <br>이끌리듯 변하고 있어 새롭게 <br>익숙할 듯 뭔가 다른 느낌 <br>쳐진 나의 모든걸 깨워버리는 힘 <br>나는 알아야 해 모든 이유를 <br>너에게 향하는 세상 모두를 <br>거부할 수 없이 끌리게 한 매력을 <br>별보다 더 별 같은 별엔 <br>달콤한 심장 가득할 거야 <br>너라는 반짝이는 별에 <br>나 머물러 있을게 언제나 <br>난 밝혀 냈어 날 당기는 건 <br>니 매력인 걸 니가 원인인 걸 <br>별보다 더 별 같은 너의 <br>반짝이는 눈빛 때문인걸 <br>너 때문인 거 같애 빛나는 별을 맞댄 <br>나의 모습 아침처럼 기분이 좋아 <br>Feeling good like that <br>잊지 못할 이 느낌 날 상쾌하게 해 <br>다시 날 너로 채워줘 pop it up refresh <br>이건 마치 인력 같은 것 누구나 <br>너에게 당겨져 벗어날 수 <br>없게 하는 달콤한 그런 매력인걸 <br>몇 번을 봐도 새로운 넌 나에게 <br>언제나 똑같은 일상 속에 <br>내가 도망쳐 나갈 유일한 문인걸 <br>이 바다마저 널 향해 파도 쳐 <br>나 잠들 수 없어 니가 생각나 <br>꿈 마저 온통 너 너로 가득 할 만큼 <br>별보다 더 별 같은 별엔 <br>달콤한 심장 가득할 거야 <br>너라는 반짝이는 별에 <br>나 머물러 있을게 언제나 <br>난 밝혀 냈어 날 당기는 건 <br>니 매력인 걸 니가 원인인 걸 <br>별보다 더 별 같은 너의 <br>반짝이는 눈빛 때문인걸 <br>하늘에 별은 많고 많지만 <br>넌 지구에만 있는 별이야 <br>운석처럼 너에게 떨어진 <br>내 심장을 간직 해줘 <br>Fruit 보다 더 fruity <br>Beautiful and pretty <br>빈티 보다는 귀티 <br>태가 나잖아 넌 이미 <br>넌 나의 first uh <br>이런 느낌 best Yes <br>별의별 style들 다 별로 <br>너 빼고 Bye 이별은 작별로 <br>별보다 더 별 같은 별엔 <br>달콤한 심장 가득할 거야 <br>너라는 반짝이는 별에 <br>나 머물러 있을게 언제나 <br>난 밝혀 냈어 날 당기는 건 <br>니 매력인 걸 니가 원인인 걸 <br>별보다 더 별 같은 너의 <br>반짝이는 눈빛 때문인걸 <br>]]></content><category term="몬스타엑스" label="몬스타엑스"/><category term="뉴튼 (NEWTON)" label="뉴튼 (NEWTON)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박원/miracle/</id><title>박원 - miracle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:55+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9B%90/miracle/" title="박원 - miracle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우연히 널 다시 만난 건 miracle <br>그리고 생각보다 괜찮은 것도 <br>한 번쯤 기적을 바라고 <br>꿈을 꾸며 살지만 <br>이렇게 이뤄지는 건 <br>이건 절대로 일어나면 안 될 miracle <br>안 만날 줄 난 알았어 평생 <br>네가 가는 곳을 <br>너무도 잘 아는 나라서 <br>도망치고 피했는데 <br>요즘의 난 나도 싫은데 <br>하필 오늘 이런 모습을 들키고 <br>날 보며 웃고 다시 그를 보며 웃네 <br>전혀 다른 웃음으로 <br>이건 절대로 일어나면 안 될 miracle <br>why this happening to me <br>우린 항상 기적을 바라지 <br>내 삶에 한 번쯤 기적이 일어나길 <br>당신도 기적을 바라나요 <br>나처럼 될 수 있는데 <br>요즘의 난 나도 싫은데 <br>하필 오늘 이런 모습을 들키고 <br>날 보며 웃고 다시 그를 보며 웃네 <br>그의 품에 꼭 안겨서 <br>이건 절대로 일어나면 안 될 miracle <br>이러면 기적을 꿈꿀 수 없잖아 <br>넌 나를 보며 들리진 않아도 <br>안심하는 것만 같아 <br>이젠 절대로 믿지 않을 miracle <br>]]></content><category term="박원" label="박원"/><category term="miracle" label="miracle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박원/DOWN/</id><title>박원 - DOWN - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-03T16:08:57+09:00</updated><published>2018-04-03T16:08:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9B%90/DOWN/" title="박원 - DOWN - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 지금 down <br>down down down <br>계속 아래로 더 down <br>down down <br>떨어질 곳도 없는데 <br>나는 지금 down <br>down down down <br>너로 인해서 더 down <br>down down <br>여기서도 올라갈 수 없는데 <br>down <br>나는 지금 down <br>down down down <br>계속 아래로 더 down <br>down down <br>더 내려갈 곳도 없는데 <br>그만 내려가고 싶은데 <br>지금 이 시간도 down <br>down down <br>떨어지는 것보다 슬픈 건 <br>네가 날 밀었다는 게 <br>알면서 그랬다는 게 <br>아무렇지 않다는 게 <br>떨어지던 그 순간 <br>날 밀어내던 그 순간 <br>웃고 있는 널 보며 <br>all down all down <br>all down all down <br>더는 올라갈 수 없는데 <br>여기가 제발 바닥이기를 <br>다음에 너도 누군가에게 <br>네가 날 밀었다는 게 <br>날 민 게 진짜로 너라는 게 <br>아무렇지 않다는 게 <br>떨어지던 그 순간 <br>날 밀어내던 그 순간 <br>웃고 있는 널 보며 <br>all down all down <br>all down all down <br>all down all down <br>all down all down <br>네가 날 밀었다는 게 <br>날 민 게 진짜로 너라는 게 <br>아무렇지 않다는 게 <br>네가 밀었던 그 순간 <br>내가 믿었던 그 순간 <br>다르지 않다는 게 <br>all down all down <br>all down <br>all done <br>]]></content><category term="박원" label="박원"/><category term="DOWN" label="DOWN"/></entry></feed>