<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:59:10+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더블팀_Doubleteam/어쩌다보니까_Feat_양은선/</id><title>더블팀 (Doubleteam) - 어쩌다보니까 (Feat. 양은선) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:06+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94%EB%B8%94%ED%8C%80_Doubleteam/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%8B%A4%EB%B3%B4%EB%8B%88%EA%B9%8C_Feat_%EC%96%91%EC%9D%80%EC%84%A0/" title="더블팀 (Doubleteam) - 어쩌다보니까 (Feat. 양은선) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 운동화 크기가 커져 <br>잔 수염이 얼굴 전체에 퍼져 <br>이젠 우리 엄마 머리가 <br>내 가슴에 간신히 닿아 <br>동시에 살쪄서 안맞는 <br>군복을 입고 <br>예비군에 가는 날 <br>아저씨라 부르는 <br>애들이 많아져 <br>맨날 내게 사랑한다 <br>하던 그녀는 <br>딴 놈에게 시집갔네 <br>참 아까워 남줘서 <br>노는 것도 이젠 <br>힘들고 귀찮네 <br>이젠 내일이 매일같이 <br>와도 대수롭지 않어 <br>주말은 소파에서 보내 <br>뻔해도 뭐 어때 <br>왜 인지 무릎이 시큰해서 <br>무심코 바라본 <br>창 밖엔 비가오고 <br>거기에 비친 내 얼굴을 <br>봤는데 왠 아저씨가 <br>어쩌다 보니까 <br>우린 어른이 됬지 <br>뒤돌아 보니까 <br>너무 빠르게 왔지 <br>멀미가 나 <br>멀미가 나 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>남의 시간만 <br>빨리가는줄 알았는데 <br>내 시간이 제일 빨리가 <br>영원할것만같던 <br>내 20대는 <br>술자리에 안주로 <br>돌고돌아 <br>어느샌가 입에 붙어버린 <br>요즘애들이란 말과 <br>내 나이에 놀라 <br>이젠 나보다 겁나고 <br>중요한게 많아 <br>소심해지나봐 <br>뒤집어쓴 모자가 <br>때론 챙피해 <br>최신 유행하는 <br>아이돌 얘기엔 <br>아무것도 몰라 <br>은근슬쩍 회피해 <br>어쩌다보니 벌써 <br>아저씨가 돼있네 <br>상상도 못했던 숫자를 <br>쌓아놓고 사네 <br>짊어지는 책임에 <br>갯수는 점점 늘어나네 <br>하고싶은 것 <br>또 해야되는 것 <br>그 사이 어딘가에서 <br>난 또 흘러가네 <br>어쩌다 보니까 <br>우린 어른이 됬지 <br>뒤돌아 보니까 <br>너무 빠르게 왔지 <br>멀미가 나 <br>멀미가 나 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>The time is gone <br>tic toc tic toc <br>그건 자연스러워 <br>tic toc tic toc <br>잡을 수 없다면 <br>Yeah I throw it up <br>I wanna Forever young <br>Cause im learning <br>what the time is <br>You know that <br>어쩌다 보니까 <br>우린 어른이 됬지 <br>뒤돌아 보니까 <br>너무 빠르게 왔지 <br>멀미가 나 <br>멀미가 나 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>어쩌다 보니까 <br>]]></content><category term="더블팀 (Doubleteam)" label="더블팀 (Doubleteam)"/><category term="어쩌다보니까 (Feat. 양은선)" label="어쩌다보니까 (Feat. 양은선)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유영민/나무아미타불/</id><title>유영민 - 나무아미타불 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:08+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%98%81%EB%AF%BC/%EB%82%98%EB%AC%B4%EC%95%84%EB%AF%B8%ED%83%80%EB%B6%88/" title="유영민 - 나무아미타불 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나무아미타불 서로 이해하고 <br>모두 사랑하며 관세음보살 <br>나무아미타불 근심 내려놓고 <br>함께 기도하며 관세음보살 <br>내가 바라는 모든 일은 <br>내 눈앞에 나타나고 <br>어려운 일 사라지네 <br>관세음보살 <br>나무아미타불 근심 내려놓고 <br>함께 기도하며 관세음보살 <br>내가 원하는 모든 기쁨 <br>내 귓가에 들려오고 <br>두려운 일 잊혀지네 <br>관세음보살 <br>나무 나무아미타불 <br>나무 나무아미타불 <br>나무 나무아미타불 <br>관세음보살 <br>나무 나무아미타불 <br>나무 나무아미타불 <br>나무 나무아미타불 <br>관세음보살 <br>]]></content><category term="유영민" label="유영민"/><category term="나무아미타불" label="나무아미타불"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Broken_Feather/</id><title>Harrison Storm - Broken Feather - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:10+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Broken_Feather/" title="Harrison Storm - Broken Feather - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Broken feather made me cry <br>Lost and wounded I realised lies <br>We don't need, no one to wither us away <br>Sit still tree, gently sway <br><br>Broken feather scattered down from the sky <br>Hoping with her, we all need sacrifice from our ways <br><br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean <br><br>Open windows, set the sail beneath my wings <br>We are the light that we are glowing in <br>She kissed my lips as fast as the wind <br>You and I, queens and kings <br><br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean <br>We are the sky, We are the Ocean]]></content><category term="Harrison Storm" label="Harrison Storm"/><category term="Broken Feather" label="Broken Feather"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/The_Words_You_Say/</id><title>Harrison Storm - The Words You Say - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:12+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/The_Words_You_Say/" title="Harrison Storm - The Words You Say - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's <br>She keeps me great but all in all is you <br><br>Draft and stoned at least I know that I'll be with you <br>From all the things I've seen there's got to be a better way <br>These are memories mean nothing to me, watch them fade <br><br>It's not It's not It's not the words that you say <br>It's not It's not It's not the words <br>It's not It's not It's not the words that you say <br><br>It's not It's not It's not the words <br><br>These hands they know not your touch, leave them alone <br>Your uncertainty and hard times left me scorn <br><br>Now I knew the answers to questions that I asked <br>Now my freedom of virtue lay dark <br><br>It's not It's not It's not the words that you say <br>It's not It's not It's not the words <br>It's not It's not It's not the words that you say <br><br>It's not It's not It's not the words <br><br>It's not it's not it's not the words that you say <br>It's not it's not it's not the words]]></content><category term="Harrison Storm" label="Harrison Storm"/><category term="The Words You Say" label="The Words You Say"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Be_Yourself/</id><title>Harrison Storm - Be Yourself - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:14+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Be_Yourself/" title="Harrison Storm - Be Yourself - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Be yourself when you're holding on <br>Be yourself one day <br>Be yourself when you're holding on <br><br>Be yourself one day <br><br>Take on the colors on <br>And fire fight the winter storms <br>Be yourself, don't hide your name <br>If you call it about, don't be afraid <br><br>Be yourself when you're holding on <br>Be yourself one day <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br><br>Take on the colors on <br>And fire fight the winter storms <br>Be yourself, don't hide your name <br>If you call it about, don't be afraid <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br>Won't cry, won't cry, won't cry <br>Won't cry, won't cry, won't cry]]></content><category term="Harrison Storm" label="Harrison Storm"/><category term="Be Yourself" label="Be Yourself"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Sense_Of_Home/</id><title>Harrison Storm - Sense Of Home - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:15:16+09:00</updated><published>2018-04-20T16:15:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Harrison_Storm/Sense_Of_Home/" title="Harrison Storm - Sense Of Home - 가사"/><content type="html"><![CDATA[For these words he won't come around here <br>And his eyes won't see <br>And you know he won't come around here <br>He needs it to be <br><br>It's like something evil is taking a hold <br>nothing deep here <br>It's like we're losing our sense of home <br>Just dissapear <br>Just dissapear <br><br>Tell your mother you're leaving here <br>Tell your brother you're going away <br>Tell your mother she needs to reassure herself <br>And this will be the only way <br><br>Sometimes he tries to reassure himself <br>That it's all still there <br>Almost times he just cries to himself <br>Sunk deep into his chair <br><br>Tell your brother you're listening to his dreams <br>Tell your sister she is all you need <br>Tell your mother she is the only one <br>And your father has made you all that you've become <br>cause these words aren't meant for anyone else, but your family <br><br>Tell your brother you're listening to his dreams <br>Tell your sister she is all you need <br>Tell your mother she is the only one <br>And your father has made you all that you've become <br>And your father has made you all that you've become]]></content><category term="Harrison Storm" label="Harrison Storm"/><category term="Sense Of Home" label="Sense Of Home"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유시경/너와_난/</id><title>유시경 - 너와 난 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:16:32+09:00</updated><published>2018-04-20T16:16:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%8B%9C%EA%B2%BD/%EB%84%88%EC%99%80_%EB%82%9C/" title="유시경 - 너와 난 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 난 서로 다르게 걷지 <br>너와 난 더욱 더 멀어질 거야 <br>너와 난 서롤 잊고 살며 <br>다른 사람이 되겠지 <br>너와 난 더욱 더 멀어지겠지 <br>Carry on 눈에 보이지 않을 만큼 <br>떨어지게 계속 가 <br>Carry on 눈에 보이지 않아 <br>생각나지 않게 계속 가 <br>너와 난 서로 다르게 걷지 <br>너와 난 더욱 더 멀어질 거야 <br>Carry on 눈에 보이지 않을 만큼 <br>떨어지게 계속 가 <br>Carry on 눈에 보이지 않아 <br>생각나지 않게 계속 가 <br>너와 난 너와 난 너와 난 너와 난 <br>너와 난 서로 다르게 걷지 <br>너와 난 더욱 더 멀어질 거야 <br>His darling should be her <br>그 둘은 그랬어야 돼 <br>His darling should be her <br>그 둘은 그랬어야 돼 <br>]]></content><category term="유시경" label="유시경"/><category term="너와 난" label="너와 난"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에씯_Scid/공전하네_Feat_염따_Loky_Beatz/</id><title>에씯 (Scid) - 공전하네 (Feat. 염따, Loky Beatz) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:17:29+09:00</updated><published>2018-04-20T16:17:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%94%AF_Scid/%EA%B3%B5%EC%A0%84%ED%95%98%EB%84%A4_Feat_%EC%97%BC%EB%94%B0_Loky_Beatz/" title="에씯 (Scid) - 공전하네 (Feat. 염따, Loky Beatz) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리는 우주를 공전하네 <br>좀 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>난 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해 <br>시속 65,000마일에서 <br>얼마나 내가 <br>벗어날 수 있을지 <br>생각 안 해 <br>생각 안 해 <br>난 오히려 생각이 너무 많아 <br>쓸데없이 돌아다니다가 또 <br>난 쟤보다 뭐가 모자란데 <br>라고 말하는 게 다였어 <br>아무 결과도 없이 나를 구석에 <br>몰아넣어 버리다가 썩 <br>좋지 않은 기분이 들었었는데 <br>이젠 달라 이제 난 알아 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>좀 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>걱정 안 해도 되지 인마 <br>내 말은 우리는 <br>궤도를 따라서 돌거든 <br>그러니 봄 여름 <br>가을을 지나서 <br>겨울이 오고 <br>다시 봄이 오거든 <br>얼마나 더 빨리 걸을지 <br>고민을 해도 <br>어차피 겨울 지나 <br>봄이 오기까진 너의 머리 위 <br>새벽은 무척 길고 <br>많이 느리겠지 <br>난 자전거를 타고 올라왔네 <br>쉬지 않고 두 발로 <br>내 페달을 세게 세게 밟았네 <br>많이 늦었지만 나는 걱정 안 해 <br>이제 염현수도 음악으로 돈 벌어 <br>살짝 맛을 봤지 <br>예술가의 삶 <br>아직 너무 짧지 <br>그래서 더 바삐 <br>움직여 돈을 벌어 <br>당연하지 그럼 <br>다음 뮤직비디오는 <br>날려보자 드론 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>조금 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>조금 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 <br>공전하네 <br>좀 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 <br>저 드넓은 우주를 <br>공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>좀 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>조금 느리고 빠른 건 <br>걱정 안 해도 돼 <br>저 드넓은 우주를 공전하네 <br>우리 각자의 궤도는 <br>걱정 안 해도 돼 <br>우리는 우주를 공전하네 <br>]]></content><category term="에씯 (Scid)" label="에씯 (Scid)"/><category term="공전하네 (Feat. 염따, Loky Beatz)" label="공전하네 (Feat. 염따, Loky Beatz)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비비안_BBAHN/일곱색깔_무지개/</id><title>비비안 (BBAHN) - 일곱색깔 무지개 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:19:20+09:00</updated><published>2018-04-20T16:19:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B9%84%EC%95%88_BBAHN/%EC%9D%BC%EA%B3%B1%EC%83%89%EA%B9%94_%EB%AC%B4%EC%A7%80%EA%B0%9C/" title="비비안 (BBAHN) - 일곱색깔 무지개 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침엔 잘 일어났을까 <br>오늘은 무얼 입을까 <br>하루는 어떨까 <br>궁금한 거야 모든 것들이 <br>내사랑 네가 <br>일곱 색깔 무지개 <br>물들어가 너와 나 <br>처음 느끼는 묘한 기분인 거야 <br>사랑은 그런가 봐 <br>말도 없이 스며드는가 봐 <br>네가 내게 오던 날처럼 <br>곰 인형을 참 좋아했던 <br>어린 날 그때의 나로 <br>돌아간 것 같아 <br>하루 온종일 붙어있었어 <br>우리 둘처럼 <br>일곱 색깔 무지개 <br>물들어가 너와 나 <br>처음 느끼는 묘한 기분인 거야 <br>사랑은 그런가 봐 말도 없이 <br>스며드는가 봐 <br>네가 내게 오던 날처럼 <br>매일 같은 색일 순 없겠지 <br>어둡기도 할거야 <br>그런 날도 너와 함께 한다면 <br>행복할거야 우리 <br>일곱 색깔 무지개 <br>물들어가 너와 나 <br>처음 느끼는 묘한 기분인 거야 <br>사랑은 그런가 봐 <br>말도 없이 스며드는가 봐 <br>네가 내게 오던 날처럼 <br>]]></content><category term="비비안 (BBAHN)" label="비비안 (BBAHN)"/><category term="일곱색깔 무지개" label="일곱색깔 무지개"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김노피/괜찮아/</id><title>김노피 - 괜찮아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:19:22+09:00</updated><published>2018-04-20T16:19:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%85%B8%ED%94%BC/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%95%84/" title="김노피 - 괜찮아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠깐 시간 있나요 <br>그댈 보니 하고픈 <br>말이 생겼어요 <br>오늘도 열심히 달려온 그대 <br>잠깐 쉬는 건 어때요 <br>아침 일찍 일어났겠죠 <br>밥도 제때 먹진 못 했을 거야 <br>버스 창가에 기대어 쉬는 게 <br>익숙해져 가나 봐 <br>그대여 <br>오늘도 여전히 피곤해보여 <br>오늘은 조금만 쉬는 건 어때요 <br>그대여 <br>지금 잠깐 눈을 감고서 <br>쉬어도 괜찮아 <br>그대여 <br>오늘도 여전히 피곤해보여 <br>오늘은 조금만 쉬는 건 어때요 <br>그대여 <br>지금 잠깐 눈을 감고서 <br>쉬어도 괜찮아 <br>잠깐 시간 있나요 <br>오늘 하루도 수고 많았어요 <br>가끔씩은 오늘처럼 이렇게 <br>잠깐 쉬는 건 어때요 <br>]]></content><category term="김노피" label="김노피"/><category term="괜찮아" label="괜찮아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요사랑/친구송/</id><title>동요사랑 - 친구송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:20:10+09:00</updated><published>2018-04-20T16:20:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%82%AC%EB%9E%91/%EC%B9%9C%EA%B5%AC%EC%86%A1/" title="동요사랑 - 친구송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[친구를 사귀어보자 마음을 열고 사귀자 <br>친구를 사귀어보자 친하게 지내자 <br><br>어려운 일 생길 때면 친구를 도와주자 <br>내 곁에 늘 있어주는 친구가 최고야 <br><br>친구를 사귀어보자 먼저 다가가 말걸자 <br>행복한 이야기를 친구랑 만들자 <br><br>친구를 사귀어보자 마음을 열고 사귀자 <br>친구를 사귀어보자 친하게 지내자 <br><br>어려운 일 생길 때면 친구를 도와주자 <br>내 곁에 늘 있어주는 친구가 최고야 <br><br>친구를 사귀어보자 먼저 다가가 말걸자 <br>행복한 이야기를 친구랑 만들자 <br>]]></content><category term="동요사랑" label="동요사랑"/><category term="친구송" label="친구송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동네형밴드/동네형/</id><title>동네형밴드 - 동네형 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:20:12+09:00</updated><published>2018-04-20T16:20:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EB%84%A4%ED%98%95%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EB%8F%99%EB%84%A4%ED%98%95/" title="동네형밴드 - 동네형 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 윗집 다락방에 살던 동네형 <br>옛날에 나랑 함께 놀아준 동네형 <br>면도도 안하고 <br>2만원짜리 청바지에 <br>짜가리 삼디다스 <br>삼선 쓰레빠를 신고 <br>입에 지포를 물고 워어 어어 <br>슈퍼마켓 앞에서 테트리스 <br>슈퍼마켓 앞에서 버블버블 <br>형 이제 그만하고 나랑 놀아요 <br>동네형처럼 놀아주세요 <br>그냥 놀아주세요 <br>나를 즐겁게 해주세요 <br>내일도 놀아주세요 <br>형은 영원히 영원히 <br>내 기억에 남을 동네형 <br>우리 윗집 다락방에 살던 동네형 <br>오늘도 나랑 함께 놀아줄 동네형 <br>코털도 안깎고 <br>5천원짜리 츄리닝에 <br>흰색 면티를입고 <br>말표 쓰레빠 신고 <br>입에 사탕을 물고 워어 어어 <br>전봇대에서 놀이한건 숨박꼭질 <br>전봇대에서 놀이한건 딱치지기 <br>형 이제 그만하고 <br>기타 연주해줘요 <br>동네형처럼 놀아주세요 <br>그냥 놀아주세요 <br>나를 즐겁게 해주세요 <br>내일도 놀아주세요 <br>형은 영원히 영원히 <br>내 기억에 남을 동네형 <br>]]></content><category term="동네형밴드" label="동네형밴드"/><category term="동네형" label="동네형"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권지영/깔보지마_Clean_Ver/</id><title>권지영 - 깔보지마 (Clean Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:20:17+09:00</updated><published>2018-04-20T16:20:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%EC%A7%80%EC%98%81/%EA%B9%94%EB%B3%B4%EC%A7%80%EB%A7%88_Clean_Ver/" title="권지영 - 깔보지마 (Clean Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[압압아왑 압압아왑 <br>에웹이윕오웝 <br>깔보지마 깔보지마 <br>후후후후후 후우후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후후 후우후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후후 후우후 <br>니가 얼마나 잘 나가길래 <br>나를 깔보는거야 <br>니가 아무리 잘 나간 대도 <br>나를 깔보지는 마 <br>내가 지금 못 나간 대도 <br>나를 우습게 보지는 마 <br>내가 아무리 못 된다 해도 <br>너보단 잘 될거야 <br>깔보지마 깔보지마 <br>후후후후후 후우후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>니가 아무리 잘 나간대도 <br>한 순간에 훅 갈 수 있어 <br>너의 잘 난 척은 끝장 날거고 <br>내 발 밑에서 빌빌 될거야 <br>지금 그 자리가 얼마나 갈까 <br>영원한 건 없는 거야 <br>나를 무시하건 말건 <br>나는 잘될거야 <br>깔보지마 깔보지마 <br>후후후후후 후우후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>후후후후후 후우후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>깔보지마 깔보지마 <br>우후후후 후후후 <br>후후후후 <br>]]></content><category term="권지영" label="권지영"/><category term="깔보지마 (Clean Ver.)" label="깔보지마 (Clean Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/옆삼각형_Feat_Kiss_The_Rain/</id><title>물소 - 옆삼각형 (Feat. Kiss The Rain) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:22+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/%EC%98%86%EC%82%BC%EA%B0%81%ED%98%95_Feat_Kiss_The_Rain/" title="물소 - 옆삼각형 (Feat. Kiss The Rain) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에는 빈 속에 잠을 자고 <br>점심엔 눈 떠 일 해야지 <br>깨끗히 씻고나서 집 나가 <br>억지로 미소 날씨 또 <br>죽도록 더워 해질 땐 <br>녹초가 돼 참 쉽게 지쳐가 <br>내 집에 돌아올 때 <br>한 밤 밤 밤 밤 <br>요즘 유독 내 밤하늘은 기네 <br>지구는 옆삼각형 <br>상태로 돌아 매일 <br>잠깐 Pause 해 <br>서서히 눈 감기네 <br>모든게 멈춘 듯 해 서 <br>기분 좋아 내일 <br>아침 되면 Play <br>삶은 그래 <br>반복 재생 다음 날도 그대로지 <br>빠빵 타이어 돌 듯이 매일 <br>달리다 닳지만 <br>결국은 Play <br>난 또 누르네 옆삼각형 <br>잠궜어 Hold <br>한 바퀴 돌면은 Reset <br>첫 Track 으로 jump <br>또 기승전결 <br>Life is Button click <br>옆삼각형 <br>계속 재생돼 <br>재생돼 <br>Life is Button click <br>옆삼각형 <br>계속 재생돼 <br>재생돼 <br>카세트는 계속 돌아가 <br>카세트는 계속 돌아가 <br>영사기는 뱅 뱅 뱅 뱅 <br>전화기 Ring Ring Ring Ring <br>그 자리 돌고 돌아서 <br>제자리 돌고 돌아가 <br>시계는 tick tick tick tick <br>제자리 빙 빙 빙 빙 <br>돌고돌아 어디로 <br>가던간에 옆 삼각형 <br>돌고돌아 모두가 <br>재생버튼을 누르지 <br>결국돌아 과거들 속 <br>달라진 그림찾기 <br>좋은꿈들아 우린 <br>계속해서 달려야하지 <br>돌고 돌아 돌고 돌아 <br>돌고 돌아 계속해서 <br>돌고돌아 돌고돌아 <br>돌고돌아 돌고돌아 <br>돌고돌아 돌고돌아 <br>오늘과 내일이란 거울들아 <br>돌고돌아 돌고돌아 <br>돌고돌아 돌고돌아 <br>돌고돌아 결국돌아 <br>그래도 넌 어디론가 가겠지 <br>검은 레코드 위에 서 있어 <br>언제가처럼 <br>검은 관 안으로 <br>들어가 누워있어 <br>먼저간 것처럼 <br>일상과 반복을 바늘에 걸어서 <br>머물러 있는 강에 던져놨어 <br>슬그머니 누군가가 <br>물어줬으면 해 <br>허나 당기는건 내 몫 <br>울컥하다가 모나지는 골목길 <br>이 여행은 신기루를 쫒는 게임 <br>느끼지 못해 그때 그 첫 느낌 <br>우린 자전을 멈추지 못해 <br>걸으면 걸을 수록 아득해 지는 <br>맨 벌판 위 수없이 <br>틀어뒀었던 마디 <br>또 다시 재생되 <br>내안의 무언가 땜에 <br>Life is Button click <br>옆삼각형 <br>계속 재생돼 <br>재생돼 <br>Life is Button click <br>옆삼각형 <br>계속 재생돼 <br>재생돼 <br>카세트는 계속 돌아가 <br>카세트는 계속 돌아가 <br>영사기는 뱅 뱅 뱅 뱅 <br>전화기 Ring Ring Ring Ring <br>그 자리 돌고 돌아서 <br>제자리 돌고 돌아가 <br>시계는 tick tick tick tick <br>제자리 빙 빙 빙 빙 <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="옆삼각형 (Feat. Kiss The Rain)" label="옆삼각형 (Feat. Kiss The Rain)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/문/</id><title>물소 - 문 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:24+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/%EB%AC%B8/" title="물소 - 문 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저 문 너머 그 쪽은 Roman <br>어쩌면 Comma <br>어쩌면 뒤집힌 i <br>몇몇은 넋 놓고 Chase <br>다 급한데 <br>이 쯤서 길은 갈리지 <br>오지선답 이면 내 여정은 <br>매우만족에 시뻘건 색 <br>Check 또는 V <br>여태 내 삶의 행복감은 매번 <br>바뀌어도 돈 뭉치는 아녔지 <br>현관을 나서니 배가 더 고파 <br>이 문 밖은 자유라 믿었지 <br>문 밖을 나서면 <br>문 밖을 나서고 싶어 <br>또 문 밖을 나서려 <br>발버둥 치면 더 <br>문은 좁아지네 <br>조바심 내며 난 또 다시 <br>손잡이 돌려 <br>내 눈 앞 이정표는 줄어 <br>그때 그 형들의 말이 <br>사실임을 확인해 <br>이제 난 어른이 구나 <br>이제 난 어른이 구나 <br>갈 수록 문 틀은 좁아져 <br>문 수는 작아져 <br>문 뒤는 끝이 아냐 <br>이제 난 어른이 구나 <br>이제 난 어른이 구나 <br>갈 수록 문 틀은 좁아져 <br>문 수는 작아져 <br>문 뒤는 끝이 아냐 <br>저 문 너머 그 쪽은 Roman <br>문 턱은 높아 <br>나 말고 주변은 못 봐 <br>다 살자고 라니 <br>거 충분해 욕심이 아니긴 <br>뭐시가 아녀 다 뺏어 <br>뺏어 그 key <br>쉽게 말하자면 기회 <br>문 열렸어 열렸어 <br>박자 맞추고 뛸 준비해 <br>우리 달력은 <br>Black &amp; Red all day <br>늘 Workin 하고 Workin <br>죄다 파업해 <br>다음은 Up date <br>Errthang 나 달리러 가야 돼 <br>우리는 어느새 <br>다 컷어 Damn <br>이제 기껏해야 <br>스물 반 또는 <br>꽉 채운 Max <br>내 양 옆엔 <br>나와 다른 나 들이 보여 <br>저 문만 쳐다보네 <br>Knock Knock Knock Knock Shout <br>Run Run Run Run Shout <br>Knock Knock Knock Knock Shout <br>Run Run Run Run Shout <br>이 문 너머 그 쪽은 시작 <br>끝 다음 시작 <br>문은 내 욕심의 씨앗 <br>내 기대치가 <br>내 문의 크기란 <br>사실이 머리 안에 있어도 <br>내 문은 좁아지네 <br>더 좁아지네 <br>더 좁아지네 <br>더 좁아지네 <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="문" label="문"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/So_Tired/</id><title>물소 - So Tired - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:26+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/So_Tired/" title="물소 - So Tired - 가사"/><content type="html"><![CDATA[먼저 집에 간대 He so tired <br>재미가 싹뚝 주린 배 채워야지 <br>택시 불러 미안 <br>나 먼저 갈께 He so tired <br>미안 집에 갈래 새끼야 왜 눈치 봐 <br>니 마음 가는 대로 하지 <br>너넨 여기 남어 He so tired <br>얘도 집에 간대 He so tired <br>감정 낭비 존나 싫어 <br>난 체력도 엥꼬 인내심 더 못 버텨 <br>김 빠진 제스쳐 He so tired <br>이제 그만 할래 <br>너넨 끝까지 남어 He so tired <br>빈 잔이 두개 We so tired <br>여긴 언덕이 많어 <br>고개숙여 인사하고 <br>더 살려면 위로 날 잡어 We so tired <br>We so tired We so tired <br>임마 짐을 왜 싸 아직 멀쩡하니까 <br>넌 넌 집을 향해 가지 말어 <br>엿같아 야 로망이란 <br>밑 빠진 독에 물 붓기래 <br>죄다 부어 그럼 찰 줄 알았지 <br>가득 찰 줄 알았어 <br>내 착각 힘이 부치네 <br>가자 집에 무리더라 아침해는 <br>친한 형님이 그래 잔 채워 놓고 <br>집에 가는 것도 용기래 <br>We so tired 얼마 못가 <br>We so tired 전력 질주 <br>힘 좋다 임마 너네는 <br>지치지 말고 계속 가 <br>계속 가 슬프더라고 <br>I’m so tired 그 말이 계속 남아 <br>임마 가지마 <br>잔이 주네 많이 지쳤지 <br>내 친구야 이제는 현 시간을 <br>어깨에 짊어 질 때 <br>잘가 난 그냥 알딸딸 해서 <br>이 자리 지켜야겠어 <br>나도 지칠 것 같다 <br>얼마 못 돼서 얼마 못 돼서 <br>He so tired He so tired He so tired <br>He so tired He so tired He so tired <br>I’m so tired too I’m so tired too <br>I’m so tired too I’m so tired too <br>얘도 집에 간대 <br>잔이 주네 많이 지쳤지 <br>내 친구야 이제는 현 시간을 <br>어깨에 짊어 질 때 <br>잘가 난 그냥 알딸딸 해서 <br>이 자리 지켜야겠어 <br>나도 지칠 것 같다 <br>얼마 못 돼서 얼마 못 돼서 <br>He so tired He so tired He so tired <br>He so tired He so tired He so tired <br>I’m so tired too I’m so tired too <br>I’m so tired too I’m so tired too <br>얘도 집에 간대 <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="So Tired" label="So Tired"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/24X_Feat_LivinForest/</id><title>물소 - 24X (Feat. Livin`Forest) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:28+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/24X_Feat_LivinForest/" title="물소 - 24X (Feat. Livin`Forest) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[10살이 넘어갈즈음 <br>난 혼자 컸지 매일 <br>엄마와 아빠는 바깥 일 해 <br>빈 집 나와 친구들의 아지트 <br>집에 PS2 우리끼리 위닝 Boom <br>현태집 시리얼 완전 거덜내버려 <br>종민이 집은 너무 뜨거워 <br>말 못하겠어 <br>하나 둘 셋 넷 우린 불었네 <br>24 공차러 <br>팀 결성 그 때 우린 중2 <br>절대 못 막어 <br>두란노 그 학원은 우리 Playground <br>지겹게 그 놈들 얼굴 매일 봐 <br>야 우민아 잘가 또 내일 봐 <br>또 내일 봐 또 내일 봐 <br>동수는 우리 뒷집 살아 <br>나의 청소년기는 내 친구 와 나 <br>이 새끼 우리집 현관 Number 알아 <br>나 씻고 있을께 들어와라 <br>지금이나 그 때나 뭣도 없지만 <br>이게 내 재산 그냥 좋지 다 <br>가끔 안 맞지만 그냥 좋지 다 <br>요즘 안 봤지만 그냥 좋지 <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team 개 쩌는 Team <br>애들 전부 개구리를 벗어났지 <br>나 빼고 완전 살판 났지 <br>하지 말아 걱정하지마 <br>군대 가 있는 준엽이는 살찜 <br>한진 웅비는 Studying 토익 <br>준비해야지 직장인 <br>무등이도 열심히 하고 <br>양식이는 독하게 <br>마음 먹었나봐 <br>얼마전에 톡방을 나갔으니 <br>이제 모두 살 궁리해 <br>근데 아무리 <br>오래 못봐도 우린 여전해 <br>영민이 그새 몸집이 더 컸네 <br>석봉이 뱃 살도 여전해 <br>교복을 벗어도 우린 안 변해 <br>그냥 딱 보면 척 하고 알어 Man <br>우린 다 컸어 옛날 처럼 <br>서로 얼굴 보면 Back <br>마치 운남중 교실에 <br>동선이는 레슬링 Fan <br>지성이를 잡고서 실험해 <br>Please Do not Try This at <br>Home 그 문구을 무시해 <br>Ma friends 24개의 붕알 25 <br>우린 달리네 이제 빠르게 <br>지나가는 타임 못 챙기잖어 ah Ye <br>이름 없는 얘들아 미안해 <br>다음에 다음에 다 말해줄께 <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team Fuckin ma freinds <br>개 쩌는 Team 개 쩌는 Team <br>우리 집단은 P.E.S <br>Ma friends Ma fam 24명의 Players <br>Shout out 운남 시작 점부터 <br>우린 여기 서있어 <br>강진 그 강당위 펜션 <br>우리 Vacation 떠나네 이번 <br>여름엔 싹 싹 보자구 <br>내빼서 미안하다 이번엔 보자고 <br>우린 개 쩔어 우린 개 쩔어 <br>우린 개 쩔어 우린 개 쩔어 <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>Ma Freinds 24개의 X 24개의 X <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="24X (Feat. Livin`Forest)" label="24X (Feat. Livin`Forest)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/Song_Change_Feat_Maxipub_J/</id><title>물소 - Song Change (Feat. Maxipub J) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:31+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/Song_Change_Feat_Maxipub_J/" title="물소 - Song Change (Feat. Maxipub J) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[yo ay 기억해 <br>후미 진 교실 구석탱이 <br>고 1 6 Class <br>강철이 요놈이 <br>내 이어폰 속 에는 <br>에픽 Love Love Love Love <br>Song Change <br>God damn <br>처음 들어보는 <br>소울 컴퍼니 <br>우리 반은 외딴 섬에 <br>other cultures <br>안중에 소시 내 또래에 <br>놈들 과는 완전히 <br>다른 문화권을 형성 <br>티파니 보다 키비 <br>Gee Gee Gee Gee Baby <br>보다 더 콰이엇 <br>뛰 뛰 뛰 뛰어가 <br>내 삶이 송두리 채 <br>바뀐 계기가 <br>이 쯤이었나 봐 <br>Yo ay 요새 유행 <br>하는 Sound <br>쿵 치 탁 <br>거리에 나만 알던 Rapper가 <br>나오면 흠칫하고 <br>나도 빨리 저 상자로 <br>가고 싶다 생각하고 그래 <br>옆에는 강철이 얜 여전해 <br>더 해 귀로만 듣던게 <br>이제는 나의 일 <br>내 상상과 현실의 Gap <br>그 둘의 사이는 꽤 머네 <br>그래도 난 행복해 <br>이제 누군가의 <br>귓속에 내 노래 <br>어떻게 됬냐고 <br>그건 나도 잘 몰라 <br>근데 우린 조금씩 <br>그들처럼 되어가 <br>잠깐만 기다려 <br>이제 곧 니 턴이니까 <br>밧줄이 온다면 <br>놓치지말고 꽉 잡아 <br>그렇게되면 New world <br>hit song real love <br>내 앨범 많은돈 경험 <br>저 상잔 다 니꺼 <br>New world <br>hit song real love <br>내 앨범 많은돈 경험 <br>저 상잔 다 니꺼 <br>괜찮아 만족해 <br>내 폰 속엔 새 Tracks 또 <br>안 만족해서 계속 채찍질 <br>가슴엔 대 못 <br>철아 전엔 안 그랬잖아 <br>난 변했어 안 재밌어 <br>내 노래가 너무 진지해서 <br>난 변했어 난 변했어 <br>이게 아녔어 내 욕심이 커서 <br>날 삼켰어 Help me <br>Smog in ma mood <br>ma vibe 죽여 제발 <br>우리 교복 입고 갖던 <br>꿈 탈색된 나 죽여 제발 <br>나 실은 안 행복해서 <br>머리가 아파서 못 걷겠어 <br>우리는 25 <br>현실의 범주에 진입했어 <br>좆 됐어 <br>야 좆됐어 <br>이젠 돈 돈이 <br>눈에 들어와 <br>랩 한다면 다른 <br>친구들은 물어 <br>걔들 도마위엔 <br>나랑 씨잼이야 <br>GD의 저작권은 <br>나랑 뭔 상관이야 <br>난 오기로 랩 해 <br>철아 이건 아니야 <br>절대로 아니야 <br>난 돌아가고 싶어 <br>그때 그 교실로 <br>yo ay 기억 못해 <br>후미진 교실 구석탱이 <br>고 1 6 class <br>강철이 요놈이 <br>내 이어폰 속엔 <br>에픽 Love love love love <br>Song change <br>song change <br>Song change <br>어떻게 됬냐고 <br>그건 나도 잘 몰라 <br>근데 우린 조금씩 <br>그들처럼 되어가 <br>잠깐만 기다려 <br>이제 곧 니 턴이니까 <br>밧줄이 온다면 <br>놓치지말고 꽉 잡아 <br>그렇게되면 New world <br>hit song real love <br>내 앨범 많은돈 경험 <br>저 상잔 다 니꺼 <br>New world <br>hit song real love <br>내 앨범 많은돈 경험 <br>저 상잔 다 니꺼 <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="Song Change (Feat. Maxipub J)" label="Song Change (Feat. Maxipub J)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/물소/끈적해/</id><title>물소 - 끈적해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:21:33+09:00</updated><published>2018-04-20T16:21:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%BC%EC%86%8C/%EB%81%88%EC%A0%81%ED%95%B4/" title="물소 - 끈적해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 <br>밖은 너무 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 Hot <br>어제 받은 Track 끈적해 <br>목덜미에 땀 <br>끈 적해 난 <br>그저께 밤은 끈적해 적해 난 <br>펜 긁적대 난 <br>아니 우린 <br>근처에 카페로 피서가고 <br>한 없이 chillin chillin chillin <br>뭔가를 얻기보다 <br>Cool air Cool 보단 Cold <br>창문 너머 끈적해뵈네 <br>끈적해 뵈네 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 Hot <br>작업실 Hot <br>배위에는 땀 <br>끈적해 <br>젊음의 계절은 Summer <br>젊음의 계절은 Summer <br>끈적해 <br>커피의 크기는 전부 Jumbo <br>큼직해서 좋군 <br>올 해 여름은 뜨거워 <br>작년보다는 내 불을 지폈으니 <br>대한이 숲에 다 불내고 <br>그 속을 미친 것처럼 난 질주해 <br>지구는 더 뜨거워 <br>뜨거워져 버려 <br>지금 날 위에 다 품었기에 <br>내 욕심은 끈쩍하지 끓었기에 <br>내 머리 속은 끈적해 <br>난 끈적해 <br>하지 또 뭔가를 <br>끈적해 기분 좋게 <br>Groove Time <br>서퍼 구름 타는 기분 <br>뜨거운 바람 부네 <br>Hot boy 딱 보이네 <br>싹수 불 붙혀 <br>내 역량이 불바다 <br>할 말이 좀 많아 <br>활 활 불타라 <br>커지네 커지네 커지네 <br>넌 깡깡해 X만아 <br>속에서 놀아라 <br>갇혀서 못나와 <br>생각이 고체면 <br>끝났지 끝났지 끝났지 <br>내 Brain 끈적해 <br>내가 보는 것 <br>끈적해 <br>절대 얼 수 없어 Hot <br>작업실 Hot <br>내 친구들 도 다 Hot <br>죄다 불 타 <br>우리 Brain <br>전부 불 타 <br>내 또래들 전부 <br>발등에 불 붙었지 <br>그래서 올 해 더 더운가봐 <br>머리를 굴렸지 <br>얼었던 Brain 녹아 <br>내 생각은 하태 <br>몸에 내 욕심이 흐르네 <br>촉감은 끈적하고 하태 <br>이마를 타고서 흘러 <br>피부의 촉감은 <br>끈적하고 하태 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 Hot <br>어제 받은 Track 끈적해 <br>목덜미에 땀 <br>끈 적해 난 <br>그저께 밤은 끈적해 적해 난 <br>펜 긁적대 난 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>밖은 너무 끈적해 <br>]]></content><category term="물소" label="물소"/><category term="끈적해" label="끈적해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김민중/You_And_I/</id><title>김민중 - You And I - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:22:27+09:00</updated><published>2018-04-20T16:22:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%AF%BC%EC%A4%91/You_And_I/" title="김민중 - You And I - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 기다리는 그 시간속에서 <br>추억에 잠겨 그 빛을 따라가 <br>cause you and i <br>첨 만났던 곳에 <br>어색하게 서성였었지 <br>you and i 그때의 <br>you and i <br>손을잡고 걸었던 이거리 <br>발걸음 마저 맞추고 <br>걸었었던 우리 <br>사랑의 시간 속에서 <br>you and i <br>널 놓치고 싶지않아 <br>you and i <br>사랑의 기억 속에서 <br>you and i <br>널 놓치고 싶지않아 <br>you and i <br>cause you and i <br>자주 만나던 곳에 <br>손을 잡고 약속했었던 <br>you and i 그때의 <br>you and i <br>그때까진 몰랐던 우리 <br>조금씩 멀어져 가는 우리 <br>사랑의 시간 속에서 <br>you and i <br>널 놓치고 싶지않아 <br>you and i <br>사랑의 기억 속에서 <br>you and i <br>널 놓치고 싶지않아 <br>you and i <br>cause you and i <br>지금 바로 내게 말해줘 <br>좇아갈 수 없는 꿈이라면 <br>다가갈 수도 없는 꿈이라면 <br>cause you and i <br>]]></content><category term="김민중" label="김민중"/><category term="You And I" label="You And I"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Luthea_Salom/I_Could_Be/</id><title>Luthea Salom - I Could Be - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:23:11+09:00</updated><published>2018-04-20T16:23:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Luthea_Salom/I_Could_Be/" title="Luthea Salom - I Could Be - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i could be the biggest <br>baby you will ever meet <br>and i could be the wisest tree <br>still counting centuries <br>i could be the darkest shade of fear <br>and i could be the brightest moon <br>but i can't be the way you want me to <br>i could write a book <br>with everything i should've said <br>and i could build a road <br>with all the signals i misread <br>i can make waves on a water bed <br>and i can make a living too <br>but i can't be the way you want me to <br>i can be the man who laughs <br>as loud as neon green <br>and i can be the man <br>who cries silently <br>i can be as cold as winter rain <br>and i can be as warm as june <br>but i can't be the way you want me to <br>but i can't be the way you want me to <br>]]></content><category term="Luthea Salom" label="Luthea Salom"/><category term="I Could Be" label="I Could Be"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Luthea_Salom/By_Your_Side/</id><title>Luthea Salom - By Your Side - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:23:20+09:00</updated><published>2018-04-20T16:23:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Luthea_Salom/By_Your_Side/" title="Luthea Salom - By Your Side - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i wanna be with you all of the time <br>i wanna hold your hand <br>i wanna make you smile <br>i wanna bite your lips <br>i'm sure they taste like wine <br>i wanna steal the sun <br>and build our private sky <br>i wanna write your name one thousand times <br>then write a song with mine <br>and make it all rhyme <br>i wanna be the cat that lives nine lives <br>so i can spend each one <br>just lying by your side <br>cause when you kiss me i see circles <br>and everything around turns purple <br>and time slows down like a turtle <br>i wanna be with you all of the time <br>i wanna hold your hand <br>i wanna make you smile <br>i wanna bite your lips <br>i'm sure they taste like wine <br>i wanna steal the sun <br>and build our private sky <br>i wanna write your name one thousand times <br>then write a song with mine <br>and make it all rhyme <br>i wanna be the cat that lives nine lives <br>so i can spend each one <br>by your side]]></content><category term="Luthea Salom" label="Luthea Salom"/><category term="By Your Side" label="By Your Side"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/늘섬/그_소녀/</id><title>늘섬 - 그 소녀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:25:02+09:00</updated><published>2018-04-20T16:25:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8A%98%EC%84%AC/%EA%B7%B8_%EC%86%8C%EB%85%80/" title="늘섬 - 그 소녀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오래 전부터 내 맘 속에 머무른 <br>한 소녀가 있다네 <br>잊을만하면 나타나 <br>미소 짓는다네 <br>항상 날 보며 웃고 있는 그 소녀 <br>그렇게 맘 속에 머물러 있는 소녀 <br>행복을 담은 보조개는 <br>내 긴장을 풀어주고 <br>은하수 보이는 눈동자는 <br>내 이상을 비춰줘 <br>사과같이 상큼한 미소는 <br>지친 내게 웃음을 줘 우 우 <br>오 그렇게 머물러 줘 <br>그 모습 그대로 머물러 줘 <br>내 기억 따라 그려진 <br>소녀의 모습은 <br>나의 추억 나의 동심 <br>]]></content><category term="늘섬" label="늘섬"/><category term="그 소녀" label="그 소녀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송하예/언젠가는_Inst/</id><title>송하예 - 언젠가는 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:25:04+09:00</updated><published>2018-04-20T16:25:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%ED%95%98%EC%98%88/%EC%96%B8%EC%A0%A0%EA%B0%80%EB%8A%94_Inst/" title="송하예 - 언젠가는 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[젊은 날엔 젊음을 모르고 <br>사랑할 땐 사랑이 보이지 않았네 <br>하지만 이제 뒤돌아 보니 <br>우린 젊고 서로 사랑을 했구나 <br>눈물 같은 시간의 강 위에 <br>떠내려가는 건 한 다발의 추억 <br>그렇게 이제 뒤돌아 보니 <br>젊음도 사랑도 아주 소중했구나 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>젊은 날엔 젊음을 잊었고 <br>사랑할 땐 사랑이 흔해만 보였네 <br>하지만 이제 생각해 보니 <br>우린 젊고 서로 사랑을 했구나 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>]]></content><category term="송하예" label="송하예"/><category term="언젠가는 (Inst.)" label="언젠가는 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송하예/언젠가는/</id><title>송하예 - 언젠가는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:25:06+09:00</updated><published>2018-04-20T16:25:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%ED%95%98%EC%98%88/%EC%96%B8%EC%A0%A0%EA%B0%80%EB%8A%94/" title="송하예 - 언젠가는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[젊은 날엔 젊음을 모르고 <br>사랑할 땐 사랑이 보이지 않았네 <br>하지만 이제 뒤돌아 보니 <br>우린 젊고 서로 사랑을 했구나 <br>눈물 같은 시간의 강 위에 <br>떠내려가는 건 한 다발의 추억 <br>그렇게 이제 뒤돌아 보니 <br>젊음도 사랑도 아주 소중했구나 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>젊은 날엔 젊음을 잊었고 <br>사랑할 땐 사랑이 흔해만 보였네 <br>하지만 이제 생각해 보니 <br>우린 젊고 서로 사랑을 했구나 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>어디로 가는지 아무도 모르지만 <br>언젠가는 우리 다시 만나리 <br>헤어진 모습 이대로 <br>]]></content><category term="송하예" label="송하예"/><category term="언젠가는" label="언젠가는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/FAVST_파우스트/Polestar/</id><title>FAVST (파우스트) - Polestar - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:25:09+09:00</updated><published>2018-04-20T16:25:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/FAVST_%ED%8C%8C%EC%9A%B0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/Polestar/" title="FAVST (파우스트) - Polestar - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You can draw that we find each others <br>stars at hill of sky <br>Kiss your sun <br>You will feel alive <br>if you don't deny yourself <br>I believe that you are still there <br>if you covered by bright light <br>Oh oh oh oh oh oh oh <br>You should know that <br>you are heroine of my dream <br>Oh oh oh oh oh oh oh <br>You should know that <br>you are heroine of my dream <br>We all know that none of all <br>is everlasting on the earth <br>But there's no need to cry <br>like a child <br>Remember us at this moment <br>When emptiness raid your mind <br>or you are pressed for inferior <br>We can smile have no reason <br>why can't find happiness in today <br>Oh oh oh oh oh oh oh <br>You should know that <br>you are heroine of my dream <br>Oh oh oh oh oh oh oh <br>You should know that <br>you are heroine of my dream <br>Lie side by side <br>Close your eyes <br>You can sight a polestar <br>Why are you crying <br>Hold me tight <br>If you are dying of a scar <br>Lie side by side <br>Close your eyes <br>You can sight a polestar <br>Why are you crying <br>Hold me tight <br>If you are dying of a scar <br>Lie side by side <br>Close your eyes <br>You can sight a polestar <br>Why are you crying <br>Hold me tight <br>If you are dying of a scar <br>]]></content><category term="FAVST (파우스트)" label="FAVST (파우스트)"/><category term="Polestar" label="Polestar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_정글줄리/Warp/</id><title>Jungle Julie (정글줄리) - Warp - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:27:46+09:00</updated><published>2018-04-20T16:27:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_%EC%A0%95%EA%B8%80%EC%A4%84%EB%A6%AC/Warp/" title="Jungle Julie (정글줄리) - Warp - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디에도 발 둘 곳 없는 <br>너의 텅 빈 마음에 <br>끝없이 계속 될 것같은 <br>가로등으로 채워줄께 <br>아무것도 삼킬 수 없는 <br>너의 텅 빈 마음이 <br>더 이상 배고프지않게 <br>새벽공기를 채워줄께 <br>알아 바다에 간대도 넌 여전히 <br>아무것도 삼킬 수 없을지 몰라 <br>하지만 기억해 가득 <br>차오르던 너의 눈을 <br>난 지금 가로등을 세고있어 <br>난 지금 바람을 담고있어 <br>난 지금 가로등을 담고있어 <br>난 지금 바람을 세고있어 <br>이걸 다 센다면 너에게 줄께 <br>니가 가고 싶은 곳으로 <br>날아갈 수 있게 <br>이걸 다 담는다면 너에게 줄께 <br>니가 가고 싶은 곳으로 <br>날아갈 수 있게 <br>]]></content><category term="Jungle Julie (정글줄리)" label="Jungle Julie (정글줄리)"/><category term="Warp" label="Warp"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_정글줄리/Green_Wax/</id><title>Jungle Julie (정글줄리) - Green Wax - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:27:48+09:00</updated><published>2018-04-20T16:27:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_%EC%A0%95%EA%B8%80%EC%A4%84%EB%A6%AC/Green_Wax/" title="Jungle Julie (정글줄리) - Green Wax - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어젯밤 까지만 해도 <br>내 왼쪽코에 살고있던 <br>초록 달팽이가 <br>오늘 아침 시체인 채로 <br>발견되었네 초록 달팽이가 <br>오른쪽 코에서 발견되었네 <br>바짝 말라서 죽어 있었네 <br>초록 달팽이 초록 달팽이 <br>어젯밤에 가습기를 <br>틀어야 했네 깜박 했었네 <br>난 그만 깜박 했었어 가습기 <br>매일 아침 일어나 거울을 보면 <br>두 눈을 반짝이며 안녕 <br>매일 아침 일어나 <br>골목을 달릴 때면 <br>머리를 내밀며 안녕 <br>매일 아침 일어나 창문을 열면 <br>온 몸을 떨어 대며 안녕 <br>오늘 아침 일어나 거울을 보니 <br>바짝 마른 채로 검붉게 안녕 <br>안녕 안녕 안녕 <br>아 아아 달팽이가 죽어버렸네 <br>아 아아 가습기를 어젯밤에 <br>틀어야 했었네 <br>그걸 보고 더 이상 울지는 않았지 <br>그걸 보고 눈물 나는 <br>아이는 아니잖아 <br>하지만 차마 눈을 뜨고 <br>볼 수가 없었네 <br>하지만 차마 그걸 보고 <br>웃을 수 없었네 <br>아아아 달팽이가 죽어버렸네 <br>아하 아하 가습기를 <br>깜박 했었네 잊어버렸네 <br>아아아 가습기를 가습기를 <br>]]></content><category term="Jungle Julie (정글줄리)" label="Jungle Julie (정글줄리)"/><category term="Green Wax" label="Green Wax"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_정글줄리/Blue_Watermelon/</id><title>Jungle Julie (정글줄리) - Blue Watermelon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:27:50+09:00</updated><published>2018-04-20T16:27:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_%EC%A0%95%EA%B8%80%EC%A4%84%EB%A6%AC/Blue_Watermelon/" title="Jungle Julie (정글줄리) - Blue Watermelon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mammy I'm so thirsty <br>I want a watermelon <br>Give me blue watermelon <br>I want a watermelon <br>날씨가 너무 더워 <br>목이 말랐어 <br>오늘따라 수박이 <br>먹고 싶었어 <br>오늘따라 돈이 없어 <br>주머니를 털었어 <br>수박 사러 간다 신난다 <br>동네 슈퍼 다 뒤져도 <br>수박은 안 팔아 <br>앞동네 뒷동네 옆동네 <br>진짜 왜 이렇게 <br>수박들을 안 팔아 <br>하나같이 하는 말이 <br>수박은 뭐야 <br>엄마 목이 너무 말라요 <br>엄마 수박 <br>한 덩이만 사주세요 <br>저기 저 파란 <br>녀석이 좋겠어요 <br>요렇게 두드리니 <br>소리가 좋잖아요 <br>엄마 수박이 <br>발이 달렸어요 <br>하필 수박이 <br>발이 달렸네 <br>망했네 망했어 <br>수박을 모두모두 모른데 <br>이건 정말 뭔가 이상해 <br>아무래도 잘못 됐어 <br>평형계를 다시 보니 <br>허수좌표 7번축 <br>입력 하나 잘못됨 <br>처음부터 다시 계산 하면 <br>집에 언제 갈래 <br>Oh my God Oh my Lord <br>Oh my Shiva <br>엄마 수박이 <br>제멋대로 굴러가요 <br>데굴데굴 데굴데굴 <br>데굴데굴 데굴데굴 <br>퍽 깨졌어요 <br>수박이 파란 <br>껍질을 깨뜨리고 <br>수박이 새빨간 <br>속내를 드러내고 <br>전시회장 고기처럼 <br>질펀하게 누웠어요 <br>파리가 꼬여 들어 <br>분주하게 간을 봐요 <br>엄마 수박이 <br>목이 마르네요 <br>엄마 수박은 <br>너무 목말라요 <br>엄마 수박을 <br>구워 먹어야겠어요 <br>엄마 수박을 <br>구워 먹어야겠어요 <br>나 이제 수박을 <br>구워 먹어야겠어요 <br>나 이제 수박을 <br>구워 먹어야겠어요 <br>Mammy I'm so thirsty <br>]]></content><category term="Jungle Julie (정글줄리)" label="Jungle Julie (정글줄리)"/><category term="Blue Watermelon" label="Blue Watermelon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_정글줄리/Hexa_Park_-_Syndromes/</id><title>Jungle Julie (정글줄리) - Hexa Park - Syndromes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:27:52+09:00</updated><published>2018-04-20T16:27:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jungle_Julie_%EC%A0%95%EA%B8%80%EC%A4%84%EB%A6%AC/Hexa_Park_-_Syndromes/" title="Jungle Julie (정글줄리) - Hexa Park - Syndromes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Under the brim shiny nose <br>Your eyes like a crescent moon <br>Sparkling light small things <br>It's a gloss and flew <br>It ticks chattering like a fairy <br>Light reflected in the dust <br>You surround by light <br>You may be laughing <br>You may be laughing <br>But I'm just me hiding <br>I can not straight see you <br>because my heart pounding <br>You surround by light <br>You may be laughing <br>But You are universe freak <br>Do you Think I'm freak universe <br>You are so perfect <br>You are so beautiful <br>As if like the memory of a dead <br>hero <br>As if like the remains of a dead <br>hero <br>But You are universe freak <br>But You are universe freak <br>Do you Think I'm freak universe <br>Can we genuine love <br>Can we genuine love <br>Anyway Let's go <br>You remind me of that <br>So Now <br>Here <br>I'm looking at myself <br>My mother My father <br>Fear Sadness <br>Everything is so real so <br>It is remind me of my life <br>There <br>Can you hear me <br>]]></content><category term="Jungle Julie (정글줄리)" label="Jungle Julie (정글줄리)"/><category term="Hexa Park - Syndromes" label="Hexa Park - Syndromes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Robbin_with_찬영/사랑에_건져진_날_Feat_이정석/</id><title>Robbin with 찬영 - 사랑에 건져진 날 (Feat. 이정석) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:29:19+09:00</updated><published>2018-04-20T16:29:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Robbin_with_%EC%B0%AC%EC%98%81/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90_%EA%B1%B4%EC%A0%B8%EC%A7%84_%EB%82%A0_Feat_%EC%9D%B4%EC%A0%95%EC%84%9D/" title="Robbin with 찬영 - 사랑에 건져진 날 (Feat. 이정석) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑에 건져진 날 <br>나 청승맞게 운 날 <br>신경 쓴 마스카라 <br>눈물에 번져 엉망이 된 날 <br>사랑에 건져진 날 <br>위로해줄 친구들과 <br>시내 커피숍에서 <br>정신 없이 수다 떨던 날 <br>그래 어차피 아니었어 <br>더 좋은 남잘 곧 만나겠지 <br>날 차버린 그 놈 <br>잊겠다며 큰소리 후 <br>막차시간에 쫓겨 <br>얼른 집으로 <br>그리곤 밤새도록 <br>휴대전화만 바라보지 <br>사랑에 건져진 날 <br>사랑에 건져진 날 <br>나 비참한 최후의 날 <br>비 맞은 똥개마냥 <br>온종일 늘어져있던 그날 <br>사랑에 건져진 날 <br>위로해줄 친구들과 <br>동네 호프집에서 <br>정신 없이 술 퍼먹던 날 <br>그래 이게 뭐 인생이지 <br>또 내일이 되면 해 뜨겠지 <br>구질거리다 결국엔 <br>허세 마무리로 <br>뜨는 햇살에 <br>눈 찌푸리며 곧장 <br>집에 가겠지 <br>그리곤 질질 짜다 잠들겠지 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>주말 연속극 라디오 사연 <br>노래가사 괜히 내 얘기 같아 <br>슬픈 표정하고 울어 봐도 <br>결국엔 출출함에 <br>라면 하나 끓여먹으며 <br>일상으로 돌아와 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>사랑에 건져진 <br>나 아 나 나나나 나나나 <br>나나나 나나나 나나나 <br>사랑에 건져진 날 <br>]]></content><category term="Robbin with 찬영" label="Robbin with 찬영"/><category term="사랑에 건져진 날 (Feat. 이정석)" label="사랑에 건져진 날 (Feat. 이정석)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Robbin_with_찬영/그저_조금_어려운/</id><title>Robbin with 찬영 - 그저 조금 어려운 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:29:22+09:00</updated><published>2018-04-20T16:29:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Robbin_with_%EC%B0%AC%EC%98%81/%EA%B7%B8%EC%A0%80_%EC%A1%B0%EA%B8%88_%EC%96%B4%EB%A0%A4%EC%9A%B4/" title="Robbin with 찬영 - 그저 조금 어려운 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리의 사랑이 틀린 사랑이라 <br>말하지 말아주세요 <br>그저 조금 어렵다 생각해줘요 <br>이해 하지 않아도 돼요 <br>다만 내치지만 말아요 <br>힘들게 피운 꽃이 더 <br>아름다운 법이에요 <br>서롤 걱정하되 내몰지 않고 <br>안아주되 숨막히지 않게 <br>고요하되 적막은 흐르지 않게 <br>그렇게 날 품으면 돼요 <br>우리의 사랑이 틀린 사랑이라 <br>말하지 말아주세요 <br>그저 조금 어렵다 생각해줘요 <br>이해 하지 않아도 돼요 <br>다만 내치지만 말아요 <br>힘들게 피운 꽃이 더 <br>아름다운 법이에요 <br>서롤 걱정하되 내몰지 않고 <br>안아주되 숨막히지 않게 <br>고요하되 적막은 흐르지 않게 <br>그렇게 날 품으면 돼요 <br>서롤 걱정하되 내몰지 않고 <br>안아주되 숨막히지 않게 <br>고요하되 적막은 흐르지 않게 <br>그렇게 날 품으면 돼요 <br>우리의 사랑이 틀린 사랑이라 <br>말하지 말아주세요 <br>그저 조금 어렵다 <br>]]></content><category term="Robbin with 찬영" label="Robbin with 찬영"/><category term="그저 조금 어려운" label="그저 조금 어려운"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/이별_중독/</id><title>9와 숫자들 - 이별 중독 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:29:56+09:00</updated><published>2018-04-20T16:29:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%EC%A4%91%EB%8F%85/" title="9와 숫자들 - 이별 중독 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑은 언제나 <br>이상한 약속을 하네 <br>누구도 본적 없는 <br>영원을 주겠다는 <br>만남은 언제나 <br>이상한 핑계를 대네 <br>진심은 다르고 <br>내일은 변할 거라는 <br>이별은 언제나 <br>이상한 선물을 주네 <br>상처로 얻은 성숙과 <br>새로운 만남 <br>이제 난 알았어 <br>그 모든 시간이 <br>기나긴 하나의 <br>이별에 불과했다는 걸 <br>새로운 만남도 <br>사실은 이별이고 <br>처음 그 후로 남은 것은 <br>오직 이별뿐 <br>처음이 어렵지 <br>나날이 무뎌져 <br>한 몸 같던 누군가와 <br>떨어지는 아픔도 <br>이별은 언제나 <br>이상한 숙제를 주네 <br>손댈수록 망쳐지는 <br>얼룩진 그림 <br>이제 난 알았어 <br>그 모든 시간이 <br>기나긴 하나의 <br>이별에 불과했다는 걸 <br>새로운 만남도 <br>사실은 이별이고 <br>처음 그 후로 남은 것은 <br>오직 이별뿐 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="이별 중독" label="이별 중독"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/평정심/</id><title>9와 숫자들 - 평정심 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:29:59+09:00</updated><published>2018-04-20T16:29:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%ED%8F%89%EC%A0%95%EC%8B%AC/" title="9와 숫자들 - 평정심 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[방문을 여니 침대 위에 <br>슬픔이 누워있어 <br>그 곁에 나도 자리를 펴네 <br>오늘 하루 어땠냐는 <br>너의 물음에 <br>대답할 새 없이 꿈으로 <br>아침엔 기쁨을 보았어 <br>뭐가 그리 바쁜지 <br>인사도 없이 스치고 <br>분노와 허탈함은 <br>내가 너무 좋다며 <br>돌아오는 길 내내 <br>떠날 줄을 몰라 <br>평정심 <br>찾아헤맨 그이는 <br>오늘도 못 봤어 <br>뒤섞인 감정의 정처를 <br>나는 알지 못해 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>역시 내게 너만한 <br>친구는 없었구나 <br>또다시 난 슬픔의 <br>품을 그렸어 <br>내일은 더 나을 거란 <br>너의 위로에 <br>대답할 새 없이 꿈으로 <br>평정심 <br>찾아 헤맨 그이는 <br>오늘도 못 봤어 <br>뒤섞인 감정의 정처를 <br>나는 알지 못해 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>역시 내게 너만한 <br>친구는 없었구나 <br>또다시 난 슬픔의 <br>품을 그렸어 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>비틀 비틀 비틀 비틀 <br>비틀거리네 <br>울먹 울먹 울먹이는 <br>달그림자 속에서 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="평정심" label="평정심"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/다른_수업/</id><title>9와 숫자들 - 다른 수업 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:01+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EB%8B%A4%EB%A5%B8_%EC%88%98%EC%97%85/" title="9와 숫자들 - 다른 수업 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 누구니 <br>몇 번인가 본 적은 있는 것 같은데 <br>이름도 고향도 나는 몰라 <br>말해준 적 있었다면 정말 미안해 <br>같은 학교를 <br>몇 년이나 함께 다닌 사이인데도 <br>여전히 난 어색하고 불편해 <br>돌이켜보면 그럴 만도 하지 <br>우리는 다른 수업을 들었잖아 <br>너는 물리 나는 화학 <br>우리는 다른 단원을 배웠잖아 <br>너는 문법 나는 작문 <br>너는 누구니 <br>수돗가에서 마주친 적이 있었나 <br>엘리베이터에서 날 위해 <br>열림 버튼을 눌러주던 <br>그 애 같기도 한데 <br>같은 동네를 <br>몇 년이나 함께 오가던 사이인데 <br>취미도 성격도 나는 몰라 <br>생각해보면 당연한 일이지 <br>우리는 다른 수업을 들었잖아 <br>너는 기술 나는 철학 <br>우리는 다른 단원을 배웠잖아 <br>넌 미지수 나는 정수 <br>우리는 다른 수업을 들었잖아 <br>너는 경제 나는 도덕 <br>우리는 다른 종목을 응원했지 <br>나는 역도 <br>춤을 추고 싶을 때 <br>나는 좋은 책을 읽어 <br>화가 나는 날에는 <br>밤하늘의 별을 세며 <br>잠을 청하곤 해 <br>그것이 바로 나의 수업 <br>세 가지면 충분해 <br>바른 생활 즐거운 생활 <br>슬기로운 생활을 <br>조화롭게 이어나가는 것 <br>그것이 바로 나의 수업 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="다른 수업" label="다른 수업"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/사랑했던_경우엔/</id><title>9와 숫자들 - 사랑했던 경우엔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:03+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%96%88%EB%8D%98_%EA%B2%BD%EC%9A%B0%EC%97%94/" title="9와 숫자들 - 사랑했던 경우엔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[별거 아닌 농담에도 <br>왜 그렇게 화가 나는지 <br>늘상 혼자 먹는 밥인데도 <br>문득 서럽게만 느껴져 <br>진심으로 사랑했던 경우엔 <br>거리 위의 평범한 표정들이 <br>모두 행복해 보여 <br>스쳐가는 낯선 사람들이 <br>모두 나를 비웃는 것 같아 <br>진심으로 사랑했던 경우엔 <br>어질러진 방을 <br>며칠째 그대로 두고 살아 <br>어지러운 마음 <br>어디서부터 추슬러야 할지 <br>가질 수 없는 무언가를 <br>꿈꿔온 경우엔 <br>어질러진 방을 <br>며칠째 그대로 두고 살아 <br>어지러운 마음 <br>어디서부터 추슬러야 할지 <br>가질 수 없는 무언가를 <br>꿈꿔온 경우엔 <br>진심으로 사랑했던 경우엔 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="사랑했던 경우엔" label="사랑했던 경우엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/싱가포르/</id><title>9와 숫자들 - 싱가포르 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:05+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%8B%B1%EA%B0%80%ED%8F%AC%EB%A5%B4/" title="9와 숫자들 - 싱가포르 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀는 작은 <br>나라에서 왔어 <br>커다란 가방엔 <br>미소를 가득 싣고 <br>동남쪽 어딘가 <br>티끌 하나 없는 발과 <br>새로움을 모두 <br>담고 싶은 눈으로 <br>몇 년에 한 번을 만나도 <br>우리는 여전히 <br>친구일 수 있어 <br>She's from Singapore <br>I know no one else from there <br>So she has it <br>It all belongs to her <br>Isn't it wonderful <br>Our memories won't fade <br>She's from Singapore <br>and now she's the Singapore <br>막연한 상상뿐이었던 <br>머나먼 세계와 <br>푸른 바닷가에 앉아 <br>불완전한 대화에도 <br>웃음을 나누며 <br>빛나는 한때를 <br>함께 만들었지 <br>이젠 그곳의 얘길 들으면 <br>자신 있게 떠올릴 수 있어 <br>She's from Singapore <br>I know no one else from there <br>So she has it <br>It all belongs to her <br>Isn't it wonderful <br>Our memories won't fade <br>She's from Singapore <br>and now she's the Singapore <br>가끔은 멀게만 느껴져 <br>시간은 덧없이 <br>또 흘러만 가고 <br>하지만 이곳에 올 때면 <br>우릴 꼭 찾아줘 <br>언제든 환영이야 <br>She's from Singapore <br>I know no one else from there <br>So she has it <br>It all belongs to her <br>Isn't it wonderful <br>Our memories won't fade <br>She's from Singapore <br>and now she's the Singapore <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="싱가포르" label="싱가포르"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/검은_돌/</id><title>9와 숫자들 - 검은 돌 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:07+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EA%B2%80%EC%9D%80_%EB%8F%8C/" title="9와 숫자들 - 검은 돌 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날이 갈수록 웃음은 <br>내게 인색하게 구네 <br>8월 어느 고약한 하늘처럼 <br>한숨 쉰 자리가 <br>성가신 흉터로 남아 <br>눈물 담아 둘 곳 내겐 없네 <br>나의 별명은 낙화들의 침대 <br>나의 병명은 만성적인 후회 <br>까맣게 굳어버린 나 <br>파도와 바람은 무죄 <br>뜨거웠던 어제의 내가 범인 <br>나의 별명은 고동들의 고향 <br>나의 병명은 고질적인 낙심 <br>까맣게 굳어버린 나 <br>세상과 세월은 무죄 <br>유랑하던 어제의 내가 범인 <br>나는 가장 낮은 땅의 대장 <br>나는 가장 낡은 추억의 주인 <br>창 밖의 계절은 벌써 <br>축제와 사색의 대결 <br>소리 없는 나그네의 행진 <br>까맣게 굳어버린 나 <br>파도와 바람은 무죄 <br>뜨거웠던 어제의 내가 범인 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="검은 돌" label="검은 돌"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/드라이_플라워/</id><title>9와 숫자들 - 드라이 플라워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:10+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EB%93%9C%EB%9D%BC%EC%9D%B4_%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9B%8C/" title="9와 숫자들 - 드라이 플라워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한동안 비는 오지 않고 <br>더운 날만 계속되었어요 <br>갈증은 뿌리부터 <br>온 줄기로 뻗어 <br>잎새의 희망을 앗아가요 <br>벽에 걸린 마른 꽃을 보며 <br>당신은 슬프다고 했지만 <br>사실 난 마음 깊이 <br>이해할 수 없었어 <br>이미 꺾여버린 것들인데 <br>아무리 날 지켜내고 싶어도 <br>창틀에 말려두진 말아요 <br>향기와 색을 잃을 바에는 <br>다시 필 날을 <br>꿈꾸며 시들게요 <br>우린 항상 어둠 속에 있어 <br>계절을 알아볼 수 없어 <br>몇 송이 마른 꽃을 <br>서로 건네주며 <br>봄을 상상할 수밖에 없어 <br>벽에 걸린 마른 꽃을 보며 <br>당신은 슬프다고 했지만 <br>사실 난 마음 깊이 <br>이해할 수 없었어 <br>이미 꺾여버린 것들인데 <br>아무리 날 지켜내고 싶어도 <br>창틀에 말려두진 말아요 <br>향기와 색을 잃을 바에는 <br>다시 필 날을 <br>꿈꾸며 시들게요 <br>우린 항상 어둠 속에 있어 <br>계절을 알아볼 수 없어 <br>몇 송이 마른 꽃을 <br>서로 건네주며 <br>봄을 상상할 수밖에 없어 <br>으스러진 조각들은 <br>스며오는 저 바람에 <br>하나 둘씩 띄워 <br>보내주기로 해요 <br>우린 항상 어둠 속에 있어 <br>계절을 알아볼 수 없어 <br>몇 송이 마른 꽃을 <br>서로 건네주며 <br>봄을 상상할 수밖에 없어 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="드라이 플라워" label="드라이 플라워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/전래동화/</id><title>9와 숫자들 - 전래동화 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:12+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%A0%84%EB%9E%98%EB%8F%99%ED%99%94/" title="9와 숫자들 - 전래동화 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[고인들이 남겨둔 말이 <br>사랑만 한 축복은 없다 <br>그것만이 너를 살리고 <br>때로는 위협이 되기도 해 <br>아무것도 얻지 못한들 <br>정직만 한 가치는 없다 <br>사람들은 비웃겠지만 <br>우리는 끝까지 지켜야 해 <br>언제나 똑같은 교훈 <br>이제는 희미한 감명 <br>그래 멋대로 살아보자 <br>기세 등등했던 나는 <br>우연히 널 스친 그날 <br>번쩍 깨닫게 되었어 <br>한 옛날부터 지겹게 <br>반복돼 온 나의 이야기 <br>그의 축복은 잠시였대 <br>끝내 솔직한 몇 마디가 어려워 <br>또 하나의 슬픈 설화를 남겼어 <br>우연히 널 스친 그날 <br>번쩍 깨닫게 되었어 <br>한 옛날부터 지겹게 <br>반복돼 온 나의 이야기 <br>그의 축복은 잠시였대 <br>끝내 솔직한 몇 마디가 어려워 <br>또 하나의 슬픈 설화를 남겼어 <br>우연히 널 스친 그날 <br>번쩍 깨닫게 되었어 <br>한 옛날부터 지겹게 <br>반복돼 온 나의 이야기 <br>그의 축복은 잠시였대 <br>끝내 솔직한 몇 마디가 어려워 <br>또 하나의 슬픈 설화를 남겼어 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="전래동화" label="전래동화"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/엘리스의_섬_Song_for_Tuvalu/</id><title>9와 숫자들 - 엘리스의 섬 (Song for Tuvalu) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:14+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%97%98%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EC%9D%98_%EC%84%AC_Song_for_Tuvalu/" title="9와 숫자들 - 엘리스의 섬 (Song for Tuvalu) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파도가 오갈 때마다 <br>우리의 땅은 조금씩 좁아져 <br>꼭 끌어 안지 않으면 <br>저 아래로 떨어질 것만 같아 <br>떠나는 사람들은 항상 <br>믿을 수 없는 거짓말을 해 <br>우리가 아는 모든 게 곧 <br>깊은 어딘가로 사라진다는 <br>묻지 않았지만 난 이미 대답했어 <br>무슨 일이 있더라도 그대 곁을 <br>끝까지 내가 지킬 거라고 <br>돌아본 미소의 의미를 알고 있어 <br>걱정 없이 기다릴게 <br>또 다른 내일의 물결 <br>하루를 보낼 때마다 <br>우리의 밤은 조금씩 길어져 <br>꽉 잡은 손을 놓치면 <br>영영 어둠 속에 잠길 것 같아 <br>묻지 않았지만 난 이미 대답했어 <br>무슨 일이 있더라도 그대 곁을 <br>끝까지 내가 지킬 거라고 <br>돌아본 미소의 의미를 알고 있어 <br>걱정 없이 기다릴게 <br>또 다른 내일의 물결 <br>눈을 감고 잠을 청할 때마다 <br>머릿속에 검은 구름이 일어 <br>포기하고 도망치려 했지만 <br>그대 목소리가 날 붙잡았어 <br>비좁은 땅 위에 단 하루를 살아도 <br>사랑했던 추억 가득한 이곳을 <br>그대는 버릴 수가 없다고 <br>칠흑 같은 어둠은 절망을 주지만 <br>서로의 눈빛을 모아 <br>함께 밝혀보자던 나의 그대여 <br>나의 그대여 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="엘리스의 섬 (Song for Tuvalu)" label="엘리스의 섬 (Song for Tuvalu)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/언니/</id><title>9와 숫자들 - 언니 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:16+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%96%B8%EB%8B%88/" title="9와 숫자들 - 언니 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언니 언니는 언니의 노래를 불러 <br>나는 나만의 노래를 부를게 <br>그래도 언니는 <br>사랑하는 내 언니야 <br>그때 내가 어리고 여리던 그때에 <br>언니는 나를 꼭 안아주었어 <br>유일한 내 편은 <br>언니밖에 없었잖아 <br>사람들이 언니만 예뻐하고 <br>언니만 한 동생 없다고 할 때엔 <br>눈물을 훔치면서 <br>인정할 수밖에 없었어 <br>그 말은 사실이니까 <br>내게도 자랑스럽기만 한 <br>내 언니니까 <br>언니 이런 말은 미안해 <br>언닐 좋아하지만 <br>언제까지나 언니의 그늘에 <br>갇혀있을 수는 없어 <br>언니 그런 말 좀 하지 마 <br>내 할 일은 내가 해 <br>지금부터 우리는 <br>각자의 길을 찾아 가는 거야 <br>걱정 마 엄마 곁은 내가 지킬 테니 <br>언닌 신경 쓰지 마 <br>언니 언니는 언니의 노래를 불러 <br>나는 나만의 노래를 부를게 <br>그래도 언니는 <br>사랑하는 내 언니야 <br>언닌 아직 날 몰라 <br>내가 어떤 꿈을 꾸고 <br>어떤 사람을 만나며 <br>어떤 미래를 그토록 <br>간절히 그려왔는지 <br>괜찮아 상관없어 난 <br>내일이면 언니는 떠날 거고 <br>이제 나도 다 컸으니 <br>언니 이런 말은 미안해 <br>언닐 좋아하지만 <br>언제까지나 언니의 그늘에 <br>갇혀있을 수는 없어 <br>언니 그런 말 좀 하지 마 <br>내 할 일은 내가 해 <br>지금부터 우리는 <br>각자의 길을 찾아 가는 거야 <br>사랑하는 내 언니야 <br>사랑하는 내 언니야 <br>사랑하는 내 언니야 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="언니" label="언니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/9와_숫자들/안개도시/</id><title>9와 숫자들 - 안개도시 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:18+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/9%EC%99%80_%EC%88%AB%EC%9E%90%EB%93%A4/%EC%95%88%EA%B0%9C%EB%8F%84%EC%8B%9C/" title="9와 숫자들 - 안개도시 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 장막에 가려져 <br>선명히 볼 순 없을 거야 <br>그러나 보지 못해도 <br>곁에 있는 널 느낄 수 있어 <br>여기는 대체로 흐린 <br>바람이 멎지 않는 도시 <br>오늘도 나는 문을 열며 <br>한 번이라도 더 웃어보려고 해 <br>깍지 낀 입자들의 손을 <br>아직은 풀고 싶지 않아 <br>갇힌 것도 숨은 것도 아냐 <br>좀 더 머물기로 했을 뿐 <br>난 끝까지 노래할게 <br>그대가 언제고 들을 수 있도록 <br>자욱한 그리움 속에서도 <br>나 살아있음을 알릴 수 있게 <br>오늘 밤도 나는 노래할게 <br>관심 없는 표정과 냉소에 맞서 <br>먼 훗날 안개가 걷힌 뒤에 <br>누구도 우리를 부정할 수 없게 <br>오늘 밤도 나는 노래할게 <br>오늘 밤도 나는 노래할게 <br>오늘 밤도 나는 노래할게 <br>오늘 밤도 나는 노래할게 <br>]]></content><category term="9와 숫자들" label="9와 숫자들"/><category term="안개도시" label="안개도시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Alok/Hear_Me_Now_Feat_Zeeba/</id><title>Alok - Hear Me Now (Feat. Zeeba) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:23+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Alok/Hear_Me_Now_Feat_Zeeba/" title="Alok - Hear Me Now (Feat. Zeeba) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If get you to hear me now <br><br>I know you'll get stronger <br>When you get older <br>Just don't shrug your shoulders <br>When you get older <br><br>Things aren't easy <br>So just you believe me now <br>If you don't keep it cool now <br>You'll never make a sound <br><br>All the lights will guide the way <br>If you get to hear me now <br>All the fears will fade away <br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now <br><br>Leave excuses aside <br>Speak out your mind <br>Don't let in slide <br>You're not always right <br><br>Things aren't easy <br>So just you believe me now <br>Don't learn the hard way <br>Just let me show you how <br><br>All the lights will guide the way <br>If you get to hear me now <br>All the fears will fade away <br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now <br><br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now <br>If you get to hear me now]]></content><category term="Alok" label="Alok"/><category term="Hear Me Now (Feat. Zeeba)" label="Hear Me Now (Feat. Zeeba)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/두강/지워/</id><title>두강 - 지워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:30:27+09:00</updated><published>2018-04-20T16:30:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%91%90%EA%B0%95/%EC%A7%80%EC%9B%8C/" title="두강 - 지워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너의 이름을 지워 <br>너의 얼굴을 지워 <br>너의 목소릴 지워 <br>너의 향기도 지워 <br>하나 둘씩 다 지워 <br>널 사랑했던 나마저 <br>비워내니 하나 <br>남는 게 없어 <br>더 이상 나 혼자 <br>견디기 힘들어 <br>그댄 어떤가요 <br>내게 말해줘요 <br>난 괜찮지가 않아요 <br>숨이 가빠와요 <br>눈이 감겨와요 <br>제발 날 떠나지 마요 <br>사소한 다툼들이 <br>우리의 거리를 벌려놓고 <br>비뚤어진 맘에 <br>고개를 돌려 <br>앞으로 걸어갔던 <br>그날의 발걸음이 <br>메아리 쳐 오늘도 <br>날 휘어 감고 <br>못내 멈출 수 없었던 <br>자존심의 벽을 <br>오늘 허물어요 <br>그댄 어떤가요 <br>내게 말해줘요 <br>난 괜찮지가 않아요 <br>숨이 가빠와요 <br>눈이 감겨와요 <br>제발 날 떠나지 마 <br>그댄 어떤가요 <br>내게 말해줘요 <br>난 괜찮지가 않아요 <br>숨이 가빠와요 <br>눈이 감겨와요 <br>제발 날 떠나지 마요 <br>]]></content><category term="두강" label="두강"/><category term="지워" label="지워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/고마워/</id><title>OMS - 고마워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:05+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%8C/" title="OMS - 고마워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 함께 한 시간 속에 <br>떠오른 수 많은 별들처럼 <br>멀리 있어도 그대가 <br>환하게 비춰주는 듯해 <br>사랑으로 감싸주었던 <br>모든 아픔들 <br>너 덕분에 <br>포근해진 내 마음 <br>still in love with you <br>언제나 꼭 잡아주었던 <br>너의 작은 손을 <br>무엇과 바꿀 수가 있을까 <br>너와 마주보는 눈빛에 <br>이런 게 행복일까 <br>I do love you <br>물들어 너에게 <br>점점 시간이 지날수록 <br>넘쳐나는 고마움에 <br>이젠 말 없이 <br>서로를 쳐다봐 <br>어두운 이 길을 지날 때 <br>항상 곁에서 <br>웃음과 따듯한 <br>힘을 주는 너 <br>forever with you <br>언제나 내 편이 되어준 <br>너의 작은 품에 <br>내일도 머물러 있고 싶어 <br>너와 마주보는 눈빛에 <br>이런 게 행복일까 <br>I do love you <br>물들어 너에게 <br>점점 시간이 지날수록 <br>넘쳐나는 고마움에 <br>이젠 말 없이 <br>서로를 쳐다봐 <br>가끔 지치고 <br>답답한 한숨에 살아도 <br>우리 함께 <br>서로를 감싸주어 <br>너와 마주보는 눈빛에 <br>이런 게 행복일까 <br>I do love you <br>물들어 너에게 <br>점점 시간이 지날수록 <br>넘쳐나는 고마움에 <br>이젠 말 없이 <br>서로를 쳐다봐 <br>]]></content><category term="OMS" label="OMS"/><category term="고마워" label="고마워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/나와_함께_Feat_Biego/</id><title>OMS - 나와 함께 (Feat. Biego) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:07+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/%EB%82%98%EC%99%80_%ED%95%A8%EA%BB%98_Feat_Biego/" title="OMS - 나와 함께 (Feat. Biego) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 밤을 나와 함께 가는 거야 <br>오늘은 아무 걱정 하지 말아 <br>미친 듯 함께 소리 질러봐 <br>나와 함께 <br>따분하잖아 어제와 <br>오늘 다를 게 없잖아 <br>재미없잖아 가만히 <br>있기엔 하루는 짧잖아 <br>두려워하지마 <br>넌 내 옆에 꽉 붙어 <br>호흡을 가다듬고 <br>모든걸 내려놓는 거야 <br>자 너도 느껴봐 <br>떨리는 두근거림 <br>아무것도 묻지 않기로 해 <br>이 순간 다른 건 신경 쓰지마 <br>이끌린 대로 내가 원하는 대로 <br>미쳐보는 거야 <br>이 밤은 나와 함께 가는 거야 <br>오늘은 아무 걱정 하지 말아 <br>미친 듯 함께 뛰어 보는 거야 <br>나와 발을 맞추며 <br>이 밤은 나와 함께 가는 거야 <br>오늘은 아무 걱정 하지 말아 <br>미친 듯 함께 소리 질러봐 <br>나와 함께 <br>너와 눈 맞출 때면 <br>난 자꾸 아찔해져 <br>빨간 입술은 <br>달콤한 칵테일 같아 <br>너한테 난 만취했어 <br>넌 파리의 밤처럼 <br>낭만이 넘쳐서 <br>난 예술가로 변해 <br>별빛들에 이끌린 지금 <br>내 기분엔 지구 어디든 <br>간에 둘만의 아틀리에 <br>걱정 섞인 소음들은 <br>안 들리게 <br>우리 둘이 지금 이 순간을 <br>담아 그림을 그리자 <br>그리고 흐린 기억을 <br>잡아 두기로 해 <br>그 그림은 아마 너를 <br>꼭 닮아 따뜻할 것 같아 <br>너와 난 인상파 화가 <br>찰나의 만남 찬란함을 담아 <br>이 순간 다른 건 신경 쓰지마 <br>이끌린 대로 내가 원하는 대로 <br>미쳐보는 거야 <br>이 밤을 나와 함께 가는 거야 <br>오늘은 아무 걱정 하지 말아 <br>미친 듯 함께 뛰어 보는 거야 <br>나와 발을 맞추며 <br>이 밤을 나와 함께 가는 거야 <br>오늘은 아무 걱정 하지 말아 <br>미친 듯 함께 소리 질러봐 <br>나와 함께 <br>]]></content><category term="OMS" label="OMS"/><category term="나와 함께 (Feat. Biego)" label="나와 함께 (Feat. Biego)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/돌아와줘/</id><title>OMS - 돌아와줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:09+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/%EB%8F%8C%EC%95%84%EC%99%80%EC%A4%98/" title="OMS - 돌아와줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루가 똑같이 흘러가 <br>별다를 것 없이 그냥 나처럼 <br>스쳐가는 바람이 내게 <br>괜찮다 말하네 네가 그런 것처럼 <br>나조차도 아무렇지 않은 듯 <br>그렇게 지내어봐도 <br>이기적인 내 마음 <br>난 네가 필요해 <br>돌아와줘 네가 있었던 그 자리로 <br>돌아와줘 우리 꿈꿨던 그날들로 <br>시간이 지나서 조금 늦춰진대도 <br>우리 예전의 그때로 <br>너와 지나온 모든 순간들 <br>하나 둘씩 되감아봐도 <br>모든 것은 그대로인데 <br>너만 없잖아 <br>돌아와줘 네가 있었던 그 자리로 <br>돌아와줘 우리 꿈꿨던 그날들로 <br>시간이 지나서 조금 늦춰진대도 <br>우리 예전의 그때로 <br>누굴 만나도 또 다시 난 <br>너만 그리게 돼 <br>돌아와 내게로 이렇게 <br>잊으려 노력해도 넌 내 안에 남아 <br>아파도 지울 수가 없는데 <br>돌아와줘 <br>기다릴게 네가 있었던 그 자리에 <br>기다릴게 함께 꿈꿨던 모습으로 <br>너에게 이제 난 추억이겠지만 <br>아직 난 널 사랑해 <br>]]></content><category term="OMS" label="OMS"/><category term="돌아와줘" label="돌아와줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/Do_It/</id><title>OMS - Do It! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:12+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/Do_It/" title="OMS - Do It! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사람들은 다 괜찮다는데 <br>나는 왜 이렇게 멀게만 보이는지 <br>비틀비틀 쳇바퀴 굴러가듯 <br>시간은 또 날 기다려 주지 않고 <br>늘어나는 건 한숨뿐인데 <br>난 왜 확신은 줄어드는지 <br>아무 생각 하지마 나는 나인걸 <br>눈치 보지 말고 부딪쳐보는 거야 <br>지금부터 Do it <br>이렇게 좋은 걸 알면서도 <br>난 모른 척 했었지 <br>부풀어진 두려움 때문에 <br>난 뒷걸음만 쳤지 <br>끝이 보이지 않아 하염없이 <br>어두운 이 길이 정말 맞는 걸까 <br>할 수 있다는 내 첫 다짐도 <br>이제 어느새 잊어가고 있어 <br>아무 생각 하지마 나는 나인걸 <br>눈치 보지 말고 부딪쳐보는 거야 <br>지금부터 Do it <br>흔들려도 괜찮아 주저하지마 <br>내가 원하는 대로 <br>부딪쳐보는 거야 <br>지금부터 Do it Do it Do it Do it Do it <br>]]></content><category term="OMS" label="OMS"/><category term="Do It!" label="Do It!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/Care_For_You/</id><title>OMS - Care For You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:14+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OMS/Care_For_You/" title="OMS - Care For You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 닮은 햇살이 비춰준 나의 오늘 <br>부드러워져 내 품 안에 스며들 때 <br>다가와줘 이제 <br>말하지 않아도 너의 <br>마음을 알 것 같아 <br>우리 멀리 있어도 <br>네 마음이 내게 불어 <br>그렇게 조금씩 <br>너와 발걸음을 맞춰 <br>Gonna be your side <br>지금처럼 언제까지나 너의 곁에 <br>I care for you Whatever do <br>I can always be there for you <br>Care for you Whenever you <br>I can always <br>가만히 눈을 감고서 <br>Gonna be your mind <br>너에게로 떨리는 이 맘을 전할게 <br>I care for you Whatever do <br>I can always be there for you <br>Care for you Whenever you <br>I can always <br>I care for you Whatever do <br>I can always be there for you <br>Care for you Whenever you <br>I can always <br>]]></content><category term="OMS" label="OMS"/><category term="Care For You" label="Care For You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/V8/</id><title>안예은 - V8 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:46+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/V8/" title="안예은 - V8 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 너의 피터팬 <br>너의 <br>fairy god mother <br>난 너의 피터팬 <br>너의 <br>fairy god mother <br>내 빗자루 뒤에 타 <br>정든 집을 떠나 날아가자 <br>멋진 안장을 달았어 <br>빨리 내 손을 잡아봐 <br>겁내지 말고 어서 나와 <br>운전을 잘 하진 않지만 <br>네가 원하는 곳으로 <br>데려다 줄게 날 믿어 <br>1 2 3 <br>맘을 다잡고 <br>무서우면 내 허리춤에 <br>손을 얹고 <br>4 5 6 <br>이제 눈을 감고 <br>열까지 세어봐 <br>난 너의 피터팬 <br>나와 원더랜드로 가자 <br>난 너의 <br>fairy god mother <br>호박마차를 줄게 <br>발할라로 떠날 <br>너의 8기통 엔진 <br>너의 우우우우 <br>정든 집을 떠나 날아가자 <br>빨리 내 손을 잡아봐 <br>겁내지 말고 어서 나와 <br>운전을 잘 하진 않지만 <br>네가 원하는 곳으로 <br>데려다 줄게 날 믿어 <br>난 너의 피터팬 <br>나와 원더랜드로 가자 <br>난 너의 <br>fairy god mother <br>호박마차를 줄게 <br>발할라로 떠날 <br>너의 8기통 엔진 <br>너의 우우우우 <br>난 너의 피터팬 <br>나와 원더랜드로 가자 <br>난 너의 <br>fairy god mother <br>호박마차를 줄게 <br>발할라로 떠날 <br>너의 8기통 엔진 <br>너의 우우우우 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="V8" label="V8"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/홍연/</id><title>안예은 - 홍연 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:49+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%ED%99%8D%EC%97%B0/" title="안예은 - 홍연 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에 처음 날 때 <br>인연인 사람들은 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 온다 했죠 <br>당신이 어디 있든 <br>내가 찾을 수 있게 <br>손과 손에 붉은 실이 <br>이어진 채 왔다 했죠 <br>눈물진 나의 뺨을 <br>쓰담아 주면서도 <br>다른 손은 <br>칼을 거두지 않네 <br>또 다시 사라져 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>나의 모든 것들이 <br>손대면 사라질 듯 <br>끝도 없이 겁이 나서 <br>무엇도 할 수 없었다 했죠 <br>아픈 내 목소리에 <br>입맞춰 주면서도 <br>시선 끝엔 <br>내가 있지를 않네 <br>또 다시 사라져 <br>아득히 멀어지는 <br>찬란한 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 가네 <br>산산이 부서지는 <br>눈부신 우리의 날들이 <br>다시는 오지 못할 <br>어둠으로 <br>당신은 세상에게 죽고 <br>나는 너를 잃었어 <br>돌아올 수가 없네 <br>다시 돌아올 수가 없네 <br>아아 아아아 아아아 <br>고운 그대 얼굴에 <br>피를 닦아주오 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="홍연" label="홍연"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/그때/</id><title>안예은 - 그때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:51+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EA%B7%B8%EB%95%8C/" title="안예은 - 그때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[생각도 못한 곳에서 <br>너를 봤던 그 때 <br>눈이 마주쳤던 그 때 <br>일부러 너의 뒷모습을 <br>보지 않으려고 <br>급히 돌아섰던 그 때 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게 <br>코 끝이 찡했어 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게도 <br>생각도 못한 곳에서 <br>너를 봤던 그 때 <br>모든 게 멈췄던 그 때 <br>시계바늘도 발걸음도 <br>움직이지 않아 <br>겨우 돌아섰던 그 때 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게 <br>입술이 떨렸어 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게도 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게 <br>가슴이 아렸어 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게도 <br>넌 이런 날 알면서도 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게 <br>눈물이 나왔어 <br>그 때 그 때 <br>그 때의 나는 이상하게도 <br>그 때 그 때 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="그때" label="그때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/Nipping_Wind/</id><title>안예은 - Nipping Wind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:53+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/Nipping_Wind/" title="안예은 - Nipping Wind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네가 떠난 후로 <br>계속 어디선가 <br>바람소리가 나 <br>텅 빈 심장 <br>한 가운데 생긴 <br>구멍으로 바람이 자꾸만 <br>불어와서 손톱을 세워 <br>아직 피가 맺힌 상처를 <br>다시 할퀴고 또 할퀴고 <br>또 다시 할퀴고 가 <br>너무 아파 차라리 <br>심장이 없었으면 <br>좋겠는데 난 <br>왜 난 이렇게 혼자 <br>왜 날 버려두고서 <br>왜 난 이렇게 혼자 <br>널 기다리고 <br>또 나 혼자 아프고 <br>네가 떠난 후로 <br>계속 어디선가 <br>바람소리가 나 <br>텅 빈 심장 <br>한 가운데 생긴 <br>구멍으로 바람이 자꾸만 <br>불어와서 손톱을 세워 <br>아직 피가 맺힌 상처를 <br>다시 할퀴고 또 할퀴고 <br>또 다시 할퀴고 가 <br>너무 아파 차라리 <br>심장이 없었으면 <br>좋겠는데 난 <br>왜 난 이렇게 혼자 <br>왜 날 버려두고서 <br>왜 난 이렇게 혼자 <br>널 기다리고 또 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="Nipping Wind" label="Nipping Wind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/전해오는_이야기/</id><title>안예은 - 전해오는 이야기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:55+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EC%A0%84%ED%95%B4%EC%98%A4%EB%8A%94_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="안예은 - 전해오는 이야기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문틈으로 스며드는 <br>밤의 노랫소리들을 <br>따라 걸어가면 <br>품에 안은 동화책의 <br>표지를 꼭 닮은 <br>오솔길이 인사하죠 <br>그대여 그대여 <br>나무 뒤에 숨어 <br>새벽을 꿈꾸는 <br>고요한 바람이 스쳐가고 <br>은하수에 누워 <br>밤 이불을 덮은 <br>내일의 햇빛이 잠에 드네 <br>그대여 그대여 <br>천 년에 한 번을 피고 지고 <br>향기조차 없는 <br>그 꽃을 본 적이 있나요 <br>아무도 찾아오지 않는 곳 <br>달빛만이 드는 <br>그 숲에 간 적이 있나요 <br>아득한 그 손이 <br>사랑스런 연인들의 <br>속삭임으로 배를 <br>채우는 마법사와 <br>닿지 못할 한숨과 <br>울음소리들을 주워 <br>모으는 그림자가 <br>그대여 그대여 <br>한 번도 본 적이 없는 눈이 <br>시리도록 푸른 <br>바다에 간 적이 있나요 <br>온 몸에 별을 가득 묻히고 <br>발자국을 남기는 <br>새를 본 적이 있나요 <br>흩어진 그 손이 <br>우리 이렇게 먼 길 돌아서 <br>또 우리 이렇게 닿지 못한 채 <br>우리 이렇게 먼 길 돌아서 <br>또 우리 이렇게 엇갈리기만 해 <br>천 년에 한 번을 피고 지고 <br>향기조차 없는 <br>그 꽃을 본 적이 있나요 <br>아무도 찾아오지 않는 곳 <br>달빛만이 드는 <br>그 숲에 간 적이 있나요 <br>한 번도 본 적이 없는 눈이 <br>시리도록 푸른 <br>바다에 간 적이 있나요 <br>온 몸에 별을 가득 묻히고 <br>발자국을 남기는 <br>새를 본 적이 있나요 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="전해오는 이야기" label="전해오는 이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/경우의_수/</id><title>안예은 - 경우의 수 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:32:58+09:00</updated><published>2018-04-20T16:32:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EA%B2%BD%EC%9A%B0%EC%9D%98_%EC%88%98/" title="안예은 - 경우의 수 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 항상 최악의 <br>상황을 생각해 <br>나는 우리 헤어질 <br>경우를 준비해 <br>나는 항상 최악의 <br>상황을 생각해 <br>나는 우리 끝이 올 <br>경우를 준비해 <br>너의 입술이 <br>어떻게 움직일지 <br>무슨 소리를 낼지 <br>그만하자 말할지 <br>나는 어떤 <br>얼굴을 해야 할지 <br>고갤 끄덕이면서 <br>조용히 돌아설지 <br>그랬어 나는 그랬어 <br>너른 세상 안에 홀로 남아 <br>춤추는 광대였어 <br>그랬어 너는 그랬어 <br>영화는 끝나버렸어 <br>뻔한 결말이었어 너와 나 <br>사랑은 없었어 <br>너와 내 우주 안에는 <br>너의 발걸음이 <br>어떻게 움직일지 <br>뒤돌아 걸어갈지 <br>혹시 내게 오지 않을지 <br>나는 가던 길을 <br>다시 돌아오진 않을지 <br>자꾸 흐려지는 너를 보며 <br>끝내 울지 않을지 <br>그랬어 <br>그랬어 나는 그랬어 <br>사랑해 아픈 내 목소리는 <br>모두 날개를 잃었어 <br>그랬어 우린 그랬어 <br>아무것도 할 수 없었어 <br>힘 없는 내가 싫었어 <br>이미 정해진 <br>운명이었어 너와 나 <br>나는 항상 최악의 <br>상황을 생각해 <br>나는 항상 최악의 <br>상황을 생각해 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="경우의 수" label="경우의 수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/달그림자/</id><title>안예은 - 달그림자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:33:00+09:00</updated><published>2018-04-20T16:33:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EB%8B%AC%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%9E%90/" title="안예은 - 달그림자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신의 첫 눈길이 내게 닿았을 때 <br>천둥이 치는 듯이 가슴이 떨렸고 <br>당신의 첫 손길에 내가 닿았을 때 <br>번개가 치는 듯이 온 몸이 저렸어 <br>당신의 그 온기가 내게 닿았을 때 <br>꽃잎이 내린 듯이 세상이 밝았고 <br>당신의 빈 자리에 내가 닿았을 때 <br>나의 세상은 더는 내게 없어 <br>아 아아아 아 아아아 <br>아 아아아 아 아아아 <br>그리운 나의 사람 <br>나의 해와 달아 다시 볼 수 없음에 <br>잡을 듯 잡을 수 없는 <br>꿈결같은 사람 <br>오늘도 울다 지쳐 잠이 든다 <br>그리운 나의 사람 <br>나의 꽃과 별아 다시 볼 수 없음에 <br>스치듯 지나치는 <br>바람과 같은 사람 <br>허공에 그려본다 너의 이름 <br>입술 새로 흐르던 너의 붉은 숨결 <br>뺨을 타고 흐르던 나의 눈물도 <br>내 품 안에 너를 안고서 부르던 <br>그 이름도 이제 <br>그리운 나의 사람 <br>나의 빛과 숨아 다시 볼 수 없음에 <br>어지러운 봄날 <br>아지랑이 같은 사람 <br>홀로 되뇌인다 너의 눈동자 <br>그리운 나의 사람 <br>잡힐 듯 잡히지 않는 <br>그리운 내 사람 <br>이 세상에선 다시 볼 수 없나 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="달그림자" label="달그림자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/어쩌다보니/</id><title>안예은 - 어쩌다보니 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:33:02+09:00</updated><published>2018-04-20T16:33:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%8B%A4%EB%B3%B4%EB%8B%88/" title="안예은 - 어쩌다보니 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌다보니 우린 서로 <br>사랑하고 있게 됐어 <br>작은 공통점도 커다란 <br>차이점도 없었어 <br>서로의 눈을 보면 <br>괜히 웃음이 나고 그냥 좋았어 <br>우우우 우우 우 우우우 우우 우 <br>우우우 우우 우 우우우 우우 우 <br>어쩌다보니 우린 서로 <br>사랑하고 있게 됐어 <br>정신 차려보니 어느새 <br>손을 맞잡고 있었어 <br>우린 우리가 만났던 <br>그 날의 더위처럼 타올랐어 <br>우린 아무도 꺼트릴 수 없는 <br>커다란 불씨였어 우린 우린 <br>사랑은 서툰 발걸음으로 <br>잡힐 듯 다가와서 <br>느리게 뒷걸음질 쳐 <br>서로가 서툰 손짓으로 <br>품에 담으려다가 <br>손 틈 사이로 놓치고 말아 <br>우우우 우우 우 우우우 우우 우 <br>우우우 우우 우 우우우 우우 우 <br>지워도 지워도 너는 그대로인데 <br>치워도 치워도 너는 그대로인데 <br>아무것도 변한 게 없어 <br>내 맘 속에서 네가 나가지를 않아 <br>새까만 멍 자국이 점점 커졌어 <br>우린 언제나 부서질 수 있는 <br>작은 모래성이었어 <br>우린 한 순간 녹아 내리는 <br>차가운 눈사람이었어 <br>우린 바람만 불면 날아가는 <br>힘 없는 불씨였어 우린 우린 <br>사랑은 서툰 발걸음으로 <br>잡힐 듯 다가와서 <br>느리게 뒷걸음질 쳐 <br>인연이 아니었다고 <br>애써 외면해보고 <br>소리쳐봐도 눈물만 남아 <br>어쩌다보니 우린 멀어지게 됐어 <br>어쩌다보니 우린 헤어지게 됐어 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="어쩌다보니" label="어쩌다보니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/Elope/</id><title>안예은 - Elope - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:33:04+09:00</updated><published>2018-04-20T16:33:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/Elope/" title="안예은 - Elope - 가사"/><content type="html"><![CDATA[도망칠 수 없어 도망칠 수 없어 <br>벼랑 끝에 서 있는 걸 <br>달릴 수 없어 갈 수 없어 <br>턱 끝까지 숨이 차는 걸 <br>깊은 어둠 속 아무도 없는 곳 <br>손을 뻗어도 닿을 수 없는 것 <br>길은 닫혀있어 나갈 곳은 없어 <br>완전히 갇혀 있는 걸 <br>숨 쉴 수 없어 웃을 수도 없어 <br>남은 건 절망뿐인 걸 <br>짙은 어둠 속 아무도 없는 곳 <br>내게 다가온 마지막 구원이 <br>그대와 함께라면 <br>어디든 천국인걸 <br>두 눈을 감고서 이제 날아 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 모르게 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 못 보게 <br>그대와 내가 오직 둘만이 <br>숨 쉴 수 있는 바로 그 곳에 <br>fly fly away to the star <br>라라라라라 라라라라라 <br>우리 함께 걸으면 <br>어디든 꽃 길인걸 <br>내 손을 잡고서 이제 날아 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 모르게 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 못 보게 <br>그대와 내가 오직 둘만이 <br>숨 쉴 수 있는 바로 그 곳에 <br>fly fly away to the star <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 모르게 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 못 보게 <br>그대와 내가 오직 둘만이 <br>숨 쉴 수 있는 바로 그 곳에 <br>fly fly away <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 모르게 <br>fly away to the star <br>아무도 우릴 못 보게 <br>그대와 내가 오직 둘만이 <br>숨 쉴 수 있는 바로 그 곳에 <br>fly fly away to the star <br>라라라라라 라라라라라 <br>fly fly away to the star <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="Elope" label="Elope"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래나무/일곱_색깔_무지개/</id><title>노래나무 - 일곱 색깔 무지개 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:35:02+09:00</updated><published>2018-04-20T16:35:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%82%98%EB%AC%B4/%EC%9D%BC%EA%B3%B1_%EC%83%89%EA%B9%94_%EB%AC%B4%EC%A7%80%EA%B0%9C/" title="노래나무 - 일곱 색깔 무지개 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빨주노초파남보 <br>일곱 색깔 무지개 <br>하나하나 우리 마음에 <br>예쁘게 담아서 <br><br>한걸음 또 한걸음 <br>콧노래를 부르며 <br>무지개 다리를 건너서 <br>걸어가고 싶어 <br><br>심술쟁이 먹구름이 왔다가 <br>몰래놓고 갔나봐 <br>우리들의 마음이 예뻐서 <br>주고간 선물인가 <br><br>무지개 무지개 <br>빨주노초파남보 <br>무지개 무지개 <br>빨주노초파남보 <br><br>오늘도 내마음엔 동그란 <br>무지개가 떴어요 <br>일곱 색깔 무지개]]></content><category term="노래나무" label="노래나무"/><category term="일곱 색깔 무지개" label="일곱 색깔 무지개"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이브니어_Dave_Near/그_길을_걸어가요/</id><title>데이브니어 (Dave Near) - 그 길을 걸어가요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:35:48+09:00</updated><published>2018-04-20T16:35:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EB%8B%88%EC%96%B4_Dave_Near/%EA%B7%B8_%EA%B8%B8%EC%9D%84_%EA%B1%B8%EC%96%B4%EA%B0%80%EC%9A%94/" title="데이브니어 (Dave Near) - 그 길을 걸어가요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[원망을 더러했죠 <br>이해할 수가 없었죠 <br>왜 그땐 알 수 없던걸까 <br>그 맘 헤아리지 못했나 <br>축처진 어깨너머 <br>세월의 무게들을 <br>왜 그대 져야 했던걸까 <br>그 맘 이제 조금 알아요 <br>그대가 걸어갔던 <br>인생이라는 그 멀고도 험한 <br>그 길을 걸어가요 <br>나 그대의 맘 <br>이제 조금 알 것 같아요 <br>말없이 내 인생에 <br>새겨진 어느 사랑 <br>왜 그땐 알 수 없던걸까 <br>그 맘 이제 조금 알아요 <br>그대가 걸어갔던 <br>인생이라는 그 멀고도 험한 <br>그 길을 걸어가요 <br>나 그대의 맘 <br>이제 조금 알아 <br>그 길을 걸어가며 <br>저 산과 같은 <br>그대에게 나 지금 <br>하고픈 말 있어요 <br>고마워요 많이 사랑해요 <br>고마워요 많이 사랑해요 <br>고마워요 많이 사랑해요 <br>]]></content><category term="데이브니어 (Dave Near)" label="데이브니어 (Dave Near)"/><category term="그 길을 걸어가요" label="그 길을 걸어가요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래나무/거북이/</id><title>노래나무 - 거북이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:36:30+09:00</updated><published>2018-04-20T16:36:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%82%98%EB%AC%B4/%EA%B1%B0%EB%B6%81%EC%9D%B4/" title="노래나무 - 거북이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거북이 거북이 거북이 <br>느릿느릿 거북이 <br>느림보 거북이 <br>걸어가도 엉금 뛰어가도 엉금 <br>느릿느릿 거북이 <br><br>거북이 거북이 거북이 <br>느릿느릿 거북이 <br>느림보 거북이 <br>아빠도 엉금 엄마도 엉금 <br>느릿느릿 거북이 <br>느릿느릿 거북이]]></content><category term="노래나무" label="노래나무"/><category term="거북이" label="거북이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래나무/지진_피해예방_캠페인송/</id><title>노래나무 - 지진 피해예방 캠페인송 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:37:44+09:00</updated><published>2018-04-20T16:37:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%82%98%EB%AC%B4/%EC%A7%80%EC%A7%84_%ED%94%BC%ED%95%B4%EC%98%88%EB%B0%A9_%EC%BA%A0%ED%8E%98%EC%9D%B8%EC%86%A1/" title="노래나무 - 지진 피해예방 캠페인송 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지진으로 흔들릴때에는 <br>탁자 아래로 들어가 <br>머리와 몸을 보호하고 <br>흔들림이 멈추면 빨리 <br>전기와 가스차단 <br>출구를 확보 해요 <br>건물밖으로 나갈때에는 <br>꼭 계단을 이용해요 <br>가방이나 손으로 머리를 <br>보호하며 대피해요 <br>떨어지는 물건에 조심하며 <br>넓은 공간으로 <br>안내방송이나 라디오에 따라 <br>행동합니다 <br>지진피해예방 <br>우리 함께 기억해요 <br>지진피해예방 <br>우리 함께 할수 있어요 <br>지진이 나면 <br>놀라 당황하지말고 <br>침착하게 배운대로 해요 <br>지진피해예방 <br>우리함께 기억해요 <br>집안에 있을때 <br>탁자 아래로 들어가 <br>멈추면 전기가스차단 <br>출구확보 대피해 <br>집밖에 있을때 <br>머리를 보호하고 <br>운동장이나 공원 <br>넓은공간으로 대피해 <br>학교에 있을때 <br>책상아래로 들어가 <br>멈추면 질서를 지키며 <br>운동장으로 대피해 <br>백화점 마트 극장 경기장 <br>떨어지는 물건을 조심하며 <br>안내에 따라 비상구로 <br>침착하게 대피해 <br>전철을 타고 있을때 <br>손잡이나 기둥을 꼭 잡고 <br>운전자는 속도를 <br>줄여 차를 세우고 <br>대피할땐 키를 꽂아두세요 <br>산이나 바다 산사태 <br>절벽붕괴 주의하고 <br>안전한 곳으로 <br>해안에서 지진해일 대비 <br>높은곳으로 <br>지진피해예방 <br>우리함께 기억해요 <br>지진피해예방 <br>우리함께 할수있어요 <br>지진이 나면 <br>놀라 당황하지말고 <br>침착하게 배운대로 해요 <br>지진피해예방 <br>우리함께 기억해요 <br>지진피해예방 <br>우리함께 기억해요 <br>]]></content><category term="노래나무" label="노래나무"/><category term="지진 피해예방 캠페인송" label="지진 피해예방 캠페인송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/할미꽃/</id><title>좋은동요 - 할미꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:37+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%ED%95%A0%EB%AF%B8%EA%BD%83/" title="좋은동요 - 할미꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 할머니 나 어릴적에 날 등에 업으시고 <br>토닥토닥 포근포근 자장가를 불러주셨죠 <br><br>할머니 품속에서 따뜻한 숨소리 들으며 <br>잔잔한 그 사랑에 나는 예쁘게 자랐어요 <br><br>그리운 우리 할머니 크신 사랑가슴에 묻고 <br>한 떨기 꽃송이로 소리없이 피어났죠 <br><br>따뜻한 봄향기에 별 나비와 친구되어 <br>언제나 내 맘에 피어있는 우리 할머니 <br><br>우리 할머니 나 어릴적에 날 등에 업으시고 <br>토닥토닥 포근포근 자장가를 불러주셨죠 <br><br>할머니 품속에서 따뜻한 숨소리 들으며 <br>잔잔한 그 사랑에 나는 예쁘게 자랐어요 <br><br>그리운 우리 할머니 크신 사랑가슴에 묻고 <br>한 떨기 꽃송이로 소리없이 피어났죠 <br><br>따뜻한 봄향기에 별 나비와 친구되어 <br>언제나 내 맘에 피어있는 우리 할머니]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="할미꽃" label="할미꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/흰구름/</id><title>좋은동요 - 흰구름 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:39+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%ED%9D%B0%EA%B5%AC%EB%A6%84/" title="좋은동요 - 흰구름 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미르나무 꼭대기에 <br>조각구름 걸려있네 <br>솔바람이 몰고와서 <br>살짝 걸쳐놓고 갔어요 <br><br>뭉게 구름 흰구름은 <br>마음씨가 좋은 가봐 <br>솔바람이 부는대로 <br>어디든지 흘러간대요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="흰구름" label="흰구름"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/달콤한_맛_단지/</id><title>좋은동요 - 달콤한 맛 단지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:41+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%8B%AC%EC%BD%A4%ED%95%9C_%EB%A7%9B_%EB%8B%A8%EC%A7%80/" title="좋은동요 - 달콤한 맛 단지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[부엌 한 귀퉁이 시렁위에 올라 앉은 조그만 항아리 <br>무엇이 들었나 궁금해 할머니가 숨겨논 꿀단지 <br><br>햇살 눈부신 어느 봄날 된장독 간장독 키재기 할때 <br>시렁위 꿀단지 내리려다 조그만 항아리 깨뜨렸네 <br><br>부엌 한 귀퉁이 시렁위에 올라 앉은 조그만 항아리 <br>무엇이 들었나 궁금해 할머니가 숨겨논 꿀단지 <br>달콤한 꿀단지 맛단지 <br><br>마당 한 귀퉁이 장독대에 올라앉은 커다란 항아리 <br>무엇이 들었나 궁금해 할머니가 담그신 장단지 <br><br>햇살 눈부신 어느 봄날 된장독 간장독 키재기 할때 <br>까치발로 몰래몰래 꺼내려다 커다란 항아리 깨뜨렸네 <br><br>마당 한 귀퉁이 장독대에 올라앉은 커다란 항아리 <br>무엇이 들었나 궁금해 할머니가 담그신 장단지 <br>구수한 장단지 맛 단지 달콤한 맛 단지 <br>]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="달콤한 맛 단지" label="달콤한 맛 단지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/사진_속의_내모습/</id><title>좋은동요 - 사진 속의 내모습 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:43+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%82%AC%EC%A7%84_%EC%86%8D%EC%9D%98_%EB%82%B4%EB%AA%A8%EC%8A%B5/" title="좋은동요 - 사진 속의 내모습 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사진속의 내 모습은 언제나 웃고 있어요 <br>엄마가 화내셔도 아빠가 화내셔도 <br><br>언제나 함박웃음 웃고 있어요 <br>아픔도 모르고 슬픔도 모르고 <br><br>언제나 행복한 웃음을 짓고 있어요 <br>사진속의 내 모습은 언제나 웃는 얼굴이지요 <br><br>사진속의 내 모습은 언제나 웃고있어요 <br>엄마가 화내셔도 아빠가 화내셔도 <br><br>언제나 함박웃음 웃고 있어요 <br>아픔도모르고 슬픔도 모르고 <br><br>언제나 행복한 웃음을 짓고 있어요 <br>사진속의 내 모습은 언제나 웃는 얼굴이지요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="사진 속의 내모습" label="사진 속의 내모습"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/새짝꿍/</id><title>좋은동요 - 새짝꿍 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:45+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%83%88%EC%A7%9D%EA%BF%8D/" title="좋은동요 - 새짝꿍 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새짝꿍은 누가 될까 남자일까 여자일까 <br>키순서로 줄세우며 다가오는 선생님 <br><br>가슴 콩콩 마음 동동 뒤꿈치로 키키우며 <br>아까부터 마음에 둔 친구 옆에 서 보건만 <br><br>선생님이 정해주는 새친구가 나의 짝꿍 <br>어떡하면 잘보일까 설레는 나의마음 <br><br>사이좋게 지내라는 선생님의 첫말씀에 <br>어떤 말이 젤 좋을까 뭘 먼저 물어볼까 <br><br>두근두근 뛰는 마음 꼭꼭 눌러 침 삼키고 <br>잡았던 손 바라보며 얌전하게 앉았는데 <br><br>망설이는 나를 보고 웃어주는 나의 짝꿍 <br>마음어찌 알았을까 좋아지는 내 마음]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="새짝꿍" label="새짝꿍"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/아이_게_세상_구경/</id><title>좋은동요 - 아이 게 세상 구경 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:48+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%95%84%EC%9D%B4_%EA%B2%8C_%EC%84%B8%EC%83%81_%EA%B5%AC%EA%B2%BD/" title="좋은동요 - 아이 게 세상 구경 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한발두발 살금살금 종종종 <br>한발두발 세발네발 종종종종 (휘리릭 휙) <br><br>바위집에서 숨어살던 아기 게가 나왔네 <br>세상이 너무 궁금해서 견딜수가 없어서 <br><br>꿈틀거리며 달리는 건 도데체 뭘까 <br>끼룩끼룩 하늘나는 하얀것이 뭘까 (궁금해) <br><br>한발두발 살금살금 종종종 한발두발 세발네발 종종종종 <br>세상은 너무 신기해 나는 알고 싶은게 많아 <br><br>한발두발 살금살금 종종종 <br>한발두발 세발네발 종종종종 (휘리릭 휙) <br><br>바위집에서 숨어살던 아기 게가 나왔네 <br>세상이 너무 궁금해서 견딜수가 없어서 <br><br>꿈틀거리며 달리는 건 도데체 뭘까 <br>끼룩끼룩 하늘나는 하얀것이 뭘까 (궁금해) <br><br>한발두발 살금살금 종종종 한발두발 세발네발 종종종종 <br>세상은 너무 신기해 나는 알고 싶은게 많아 <br>오늘밤엔 엄마한테 여쭤 봐야지 (휘리릭)]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="아이 게 세상 구경" label="아이 게 세상 구경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/할머니_생신선물/</id><title>좋은동요 - 할머니 생신선물 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:50+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%ED%95%A0%EB%A8%B8%EB%8B%88_%EC%83%9D%EC%8B%A0%EC%84%A0%EB%AC%BC/" title="좋은동요 - 할머니 생신선물 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가지 못 한 고향땅을 바라보면 재미난 옛날얘기 하다가도 <br>슬며시 돌아서서 눈물 지시던 할머니 빈자리 <br><br>지금은 하늘나라에서 즐겁게 계실 <br>할머니 생신이 돌아오면 <br><br>그곳에서 노래할 날 선물로 드리고파 <br>하나되어 노래할 날 선물로 드리고파 <br><br>오손도손 가족들이 모인 날엔 재미난 옛날얘기 하다가도 <br>너무나 그리워서 눈물 지시던 할머니 빈자리 <br><br>지금은 하늘나라에서 즐겁게 계실 <br>할머니 생신이 돌아오면 <br><br>그 곳에서 노래할날 선물로 드리고파 <br>하나되어 노래할날 선물로 드리고파]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="할머니 생신선물" label="할머니 생신선물"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/해님_사랑/</id><title>좋은동요 - 해님 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:52+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%ED%95%B4%EB%8B%98_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="좋은동요 - 해님 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 해님오려나 바라본 창문가에는 <br>해님이 얼굴 내밀고 안녕하며 인사하네요 <br><br>콩닥콩닥 두근두근 두근 누구부터 안아줄까 <br>풀잎 사귀 열매들 살포시 품어줍니다 <br><br>온세상 큰 사랑으로 골고루 고루 사랑해주니 <br>앞마당 방글 방글 웃음꽃 피어나요 <br><br>온세상 환한빛으로 아름답게 오색칠하는 <br>해님사랑이 가득해요 <br><br>오늘은 해님오려나 바라본 창문가에는 <br>해님이 얼굴 내밀고 안녕하며 인사하네요 <br><br>콩닥콩닥 두근두근 두근 누구부터 안아줄까 <br>풀잎 사귀 열매들 살포시 품어줍니다 <br><br>온세상 큰 사랑으로 골고루 고루 사랑해주니 <br>앞마당 방글 방글 웃음꽃 피어나요 <br><br>온세상 환한빛으로 아름답게 오색칠하는 <br>해님사랑이 가득해요 해님사랑이 가득해요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="해님 사랑" label="해님 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/내친구_금강이/</id><title>좋은동요 - 내친구 금강이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:54+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%82%B4%EC%B9%9C%EA%B5%AC_%EA%B8%88%EA%B0%95%EC%9D%B4/" title="좋은동요 - 내친구 금강이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[할머니 옛날이야기 어릴적 멋쟁이 친구 <br>사계절 예쁜옷 입고 상큼한 꽃 향수 살며시 뿌리지요 <br><br>예쁜옷 이름도 많아 봄에는 금강이구요 <br>여름가을 친구되는 봉래풍악이 겨울은 개골 랄랄라 <br><br>금강이 예쁜옷 갈아입고 얼굴에 사알짝 부끄러 꽃물들고 랄랄라 <br>신나게 뛰놀고 돌아오면 초록빛 셔츠와 반바지 갈아입죠 랄랄라 <br><br>주홍색 낙엽은 코트입고 새하얀 겨울엔 화사한 눈옷입고 <br>사계절 함께하는 멋쟁이 금강이죠 <br><br>할머니 옛날이야기 어릴적 멋쟁이 친구 <br>사계절 예쁜옷 입고 상큼한 꽃 향수 살며시 뿌리지요 <br><br>예쁜옷 이름도 많아 봄에는 금강이구요 <br>여름가을 친구되는 봉래풍악이 겨울은 개골 랄랄라 <br><br>금강이 예쁜옷 갈아입고 얼굴에 사알짝 부끄러 꽃물들고 랄랄라 <br>신나게 뛰놀고 돌아오면 초록빛 셔츠와 반바지 갈아입죠 랄랄라 <br><br>주홍색 낙엽은 코트입고 새하얀 겨울엔 화사한 눈옷입고 <br>사계절 함께하는 멋쟁이 금강이죠 이제는 내 친구죠]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="내친구 금강이" label="내친구 금강이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/숨은_그림_찾기/</id><title>좋은동요 - 숨은 그림 찾기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:56+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%88%A8%EC%9D%80_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%B0%BE%EA%B8%B0/" title="좋은동요 - 숨은 그림 찾기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그림속에 그림속에 꼭꼭 숨은 그림 찾아보자 <br>어디어디 숨었을까 누가 먼저 찾아내나 <br><br>모자는 어디에 숨었을까 (랄랄라) 사탕은 어디에 숨었을까 (랄랄라) <br>나무속을 자세히 살펴보자 바위틈을 자세히 살펴보자 <br><br>야 찾았다 나무속에서 야 찾았다 바위틈에서 <br>내가 먼저 찾았다 숨은 그림을 야 내가 이겼다 야호 <br><br>그림속에 그림속에 꼭꼭 숨은 그림 찾아보자 <br>어디어디 숨었을까 누가 먼저 찾아내나 <br><br>모자는 어디에 숨었을까 (랄랄라) 사탕은 어디에 숨었을까 (랄랄라) <br>나무속을 자세히 살펴보자 바위틈을 자세히 살펴보자 <br><br>야 찾았다 나무속에서 야 찾았다 바위틈에서 <br>내가 먼저 찾았다 숨은 그림을 야 내가 이겼다 야호]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="숨은 그림 찾기" label="숨은 그림 찾기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/이렇게_살아가래요/</id><title>좋은동요 - 이렇게 살아가래요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:43:58+09:00</updated><published>2018-04-20T16:43:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%9D%B4%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%82%B4%EC%95%84%EA%B0%80%EB%9E%98%EC%9A%94/" title="좋은동요 - 이렇게 살아가래요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나비등을 타고 꽃밭에 갔더니 <br>내게 꽃처럼 살아가래요 <br>산새등을 타고 숲속에 갔더니 <br>내게 산처럼 살아가래요 <br>그윽한 향기 뿌리고 <br>방긋히 웃음지으면 <br>무겁게 앉아 멀리 바라보고 <br>푸르게 살아가래요 <br>나비등을 타고 꽃밭에 갔더니 <br>내게 꽃처럼 살아가래요 <br>산새등을 타고 숲속에 갔더니 <br>내게 산처럼 살아가래요 <br><br>물새등을 타고 바다로 갔더니 <br>내게 바다처럼 살아가래요 <br>바람등을 타고 하늘로 갔더니 <br>내게 해처럼 살아가래요 <br>가슴에 푸른물결치면서 <br>진주를 키워가래요 <br>온세상 아름답게 밝혀주는 <br>해처럼 살아가래요 <br>물새등을 타고 바다로 갔더니 <br>내게 바다처럼 살아가래요 <br>바람등을 타고 하늘로 갔더니 <br>내게 해처럼 살아가래요 <br><br>랄랄랄랄랄]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="이렇게 살아가래요" label="이렇게 살아가래요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/콩콩콩콩/</id><title>좋은동요 - 콩콩콩콩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:01+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%BD%A9%EC%BD%A9%EC%BD%A9%EC%BD%A9/" title="좋은동요 - 콩콩콩콩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[콩콩콩콩 콩콩 콩을 심자 <br>하나 둘 콕콕콕 콩을 심자 <br><br>너는 너는 자라서 메주콩이 되어라 <br>간장된장 맛있는 매콤한 고추장 <br><br>콩콩콩콩 콩이 자란다 <br>동글동글 쏙쏙쏙 콩이 자란다 <br><br>너는 너는 자라서 두부콩이 되어라 <br>말랑말랑 맛있는 할머니 손두부 <br><br>콩콩콩콩 콩이 열린다 <br>주렁주렁 꼬투리 콩이 열린다 <br><br>너는 너는 자라서 콩나물 콩 되어라 <br>키도 쑥쑥 자라는 우리 콩나물 <br><br>콩콩콩콩 콩이 열린다 <br>주렁주렁 꼬투리 콩이 열린다 <br><br>너는 너는 자라서 콩나물 콩 되어라 <br>키도 쑥쑥 자라는 우리 콩나물 <br>콩 콩 콩콩]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="콩콩콩콩" label="콩콩콩콩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/함께_걸어_좋은_길/</id><title>좋은동요 - 함께 걸어 좋은 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:03+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EA%B1%B8%EC%96%B4_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EA%B8%B8/" title="좋은동요 - 함께 걸어 좋은 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문구점을 지나고 장난감집 지나서 <br>학교가는 길 너랑 함께 가서 좋은 길 <br><br>놀이터를 지나고 떡볶이집 지나서 <br>집에 오는 길 너랑 함께 와서 좋은 길 <br><br>도란도란 이야기 하며 손잡고 가는 길 <br>너랑함께 걸어서 너무너무 좋은 길 <br><br>문구점을 지나고 장난감집 지나서 <br>학교가는 길 너랑 함께 걸어 좋은 길 <br><br>도란도란 이야기 하며 손잡고 가는 길 <br>너랑함께 걸어서 너무너무 좋은 길 <br><br>문구점을 지나고 장난감집 지나서 <br>학교가는 길 너랑 함께 걸어 좋은 길 <br>너랑 함께 걸어 좋은 길 <br>]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="함께 걸어 좋은 길" label="함께 걸어 좋은 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/꿈의_세상/</id><title>좋은동요 - 꿈의 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:05+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EA%BF%88%EC%9D%98_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="좋은동요 - 꿈의 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리들의 파란 꿈을 활짝 펼쳐보면 <br>창공을 날으는 비행기 같아 <br>파란날개 타고서 꿈의 세상 이르면 <br><br>난 말야 (공주가 될까 여왕이 될까) <br>온세상은 마침내 내 것이 되어 <br>야호 신난다 라라라 나의 꿈 <br><br>더 높이 날으다 보면 내 맘에 와 닿는 건 <br>아름다운 꿈의 세상 펼쳐 봐야지 <br><br>우리들의 파란 꿈을 활짝 펼쳐보면 <br>창공을 날으는 비행기 같아 <br>파란날개 타고서 꿈의 세상 이르면 <br><br>난 말야 (박사가 될까 과학자가 될까) <br>온세상은 마침내 내 것이 되어 <br>야호 신난다 라라라 나의 꿈 <br><br>더 높이 날으다 보면 내 맘에 와 닿는 건 <br>아름다운 꿈의 세상 펼쳐 봐야지]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="꿈의 세상" label="꿈의 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/단짝친구/</id><title>좋은동요 - 단짝친구 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:07+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%8B%A8%EC%A7%9D%EC%B9%9C%EA%B5%AC/" title="좋은동요 - 단짝친구 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예쁜 꽃은 미소 짓고서 파도는 밀려오는데 <br>전학간 내 단짝 친구는 소식 하나 없어요 <br><br><br>까만 눈에 하얀 얼굴 나의 정든 친구는 <br>눈물 글썽거리면서 내 곁은 떠났어요 <br><br>나를 잊지 말라 그러며 꼭 편지 한댔어요 <br><br>봄이 오면 다시 오마고 손 흔들던 고운 친구는 <br>꽃이 활짝 피던 어느 날 편지를 보냈어요 <br><br>잘 있었니 그리웁다 네가 보고 싶구나 <br>글씨마다 담겨있는 그 애의 따스한 맘 <br><br>서로의 정 잊지 않으며 꼭 지켜갈래요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="단짝친구" label="단짝친구"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/선생님/</id><title>좋은동요 - 선생님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:09+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%84%A0%EC%83%9D%EB%8B%98/" title="좋은동요 - 선생님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오월이 되면 그리워 져요 오월이 되면 생각이 나요 <br>내가 이만큼 자란 모습을 보여드리고 싶어지는데 <br><br>아 선생님 지금은 어디에 어떤 친구들과 <br>재미있게 지내시나요 그리운 선생님 <br><br>내가 잘못을 저질렀을 때 차근차근히 타이르시던 <br>선생님 사랑 잊지 못해요 오월이 되면 더욱 생각나 <br><br>아 선생님 지금은 어디에 어떤 아이들에게 <br>예쁜꿈 심어주시나요 보고픈 선생님]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="선생님" label="선생님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/오솔길/</id><title>좋은동요 - 오솔길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:11+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%98%A4%EC%86%94%EA%B8%B8/" title="좋은동요 - 오솔길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[솔바람 풀잎 새로 솔솔 불어오고 <br>새들의 노래소리 가지 끝에 조롱조롱 <br><br>꼬불꼬불 길섶 꽃에 동동구름 그림자가 <br>맴돌다 가고 물소리 재갈재갈 귀에 익어서 <br><br>모롱이 돌 때마다 빈길 뒤돌아 보면 <br>그리운 친구 얼굴이 여울져 흘러요 <br><br>산바람 풀꽃 위로 사알랑 쉬어가고 <br>시냇물의 노래소리 굽이굽이 조잘조잘 <br><br>꼬불꼬불 길섶 잎에 송글송글 이슬구슬 <br>또르르르 구르고 산새소리 초롱초롱 눈에 익어서 <br><br>길 허리 돌 때마다 외길 뒤돌아 보면 <br>환한 웃음 친구 모습이 별빛처럼 스쳐요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="오솔길" label="오솔길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/작은_소원/</id><title>좋은동요 - 작은 소원 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:14+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%9E%91%EC%9D%80_%EC%86%8C%EC%9B%90/" title="좋은동요 - 작은 소원 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선생님의 엄한 꾸중도 부모님의 타이름도 <br>모두 다 나를 위한 사랑이라는 걸 알았어요 <br>밝은 햇님이 날 바라보며 방긋 웃네요 <br><br>도란도란 친한친구들 작은 소원 빌었어요 <br>언제나 지금처럼 서로 사랑하게 해달라고 <br><br>난 하늘에 빛나는 별이 되고 싶어요 <br>사랑을 나눌 작은 천사가 되고 싶어요 <br><br>선생님의 엄한 꾸중도 부모님의 타이름도 <br>모두 다 나를 위한 사랑이라는 걸 알았어요 <br>하얀 달님이 날 바라보며 방긋 웃네요 <br><br>언젠가 너와 내가 어른이 되겠지요 <br>두 손잡고 모두들 함께가요 <br><br>도란도란 친한친구들 작은 소망빌었어요 <br>언제나 지금처럼 서로 사랑하게 해달라고 <br><br>난 하늘에 빛나는 별이 되고 싶어요 <br>사랑을 나눌 작은 천사가 되고 싶어요 <br>맑은 별님이 날 바라보며 방긋 웃네요 방긋 웃네요]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="작은 소원" label="작은 소원"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/가장_예쁜_손/</id><title>좋은동요 - 가장 예쁜 손 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:16+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EA%B0%80%EC%9E%A5_%EC%98%88%EC%81%9C_%EC%86%90/" title="좋은동요 - 가장 예쁜 손 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상에서 가장 예쁜 손은 누구의 손일까요 <br>지난 밤에 나는 거울에게 살짝 물어 보았죠 <br><br>텔레비전에 나오는 예쁜 탈렌트의 손일까 <br>피아노를 연주하는 곱고 하얀 언니 손일까 <br><br>아니야 아니야 거칠어지신 우리 엄마 손 <br>그렇지 그렇지 가장 예쁜 손은 우리 엄마 손 <br><br>세상에서 가장 예쁜 손은 누구의 손일까요 <br>지난 밤에 나는 거울에게 살짝 물어 보았죠 <br><br>텔레비전에 나오는 예쁜 탈렌트의 손일까 <br>피아노를 연주하는 곱고 하얀 언니 손일까 <br><br>아니야 아니야 거칠어지신 우리 엄마 손 <br>그렇지 그렇지 가장 예쁜 손은 우리 엄마 손 <br>(엄마 사랑해요)]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="가장 예쁜 손" label="가장 예쁜 손"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋은동요/꿈속의_여행/</id><title>좋은동요 - 꿈속의 여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:18+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%9D%80%EB%8F%99%EC%9A%94/%EA%BF%88%EC%86%8D%EC%9D%98_%EC%97%AC%ED%96%89/" title="좋은동요 - 꿈속의 여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지나가던 실바람이 살며시 다가와 <br>향기로운 꽃내음 한아름 뿌리고 가요 <br><br>랄랄라 훨훨 실바람 타고 아름다운 꿈나라로 가볼까 <br>밤세도록 친구되어 꿈나라로 날아가고파 <br><br>밤하늘의 아기별도 소리없이 내려와 <br>아롱다롱 별님의 이야기를 내게 속삭여 줘요 <br><br>지나가던 실바람이 살며시 다가와 <br>향기로운 꽃내음 한아름 뿌리고 가요 <br><br>랄랄라 훨훨 실바람 타고 아름다운 꿈나라로 가볼까 <br>밤세도록 친구되어 꿈나라로 날아가고파 <br><br>밤하늘의 아기별도 소리없이 내려와 <br>아롱다롱 별님의 이야기를 내게 속삭여 줘요 <br><br>]]></content><category term="좋은동요" label="좋은동요"/><category term="꿈속의 여행" label="꿈속의 여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Love_Me_Now/</id><title>John Legend - Love Me Now - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:53+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/Love_Me_Now/" title="John Legend - Love Me Now - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pulling me further <br>Further than I've been before <br>Making me stronger <br>Shaking me right to the core oh <br>I don't know what's in the stars <br>Never heard it from above <br>the world isn't ours <br>But I know what's <br>in my heart <br>If you ain't mine <br>I'll be torn apart <br>I don't know who's gonna <br>kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now <br>like it's all I have <br>I know it'll kill me <br>when it's over <br>I don't wanna think about it <br>I want you to love me now <br>I don't know who's gonna <br>kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now <br>like it's all I have <br>I know it'll kill me <br>when it's over <br>I don't wanna think about it <br>I want you to love me now <br>Love me now <br>love me now <br>Oh oh love me now <br>oh oh oh yeah <br>Love me now <br>love me now <br>Oh I want you to love me now <br>Something inside us <br>Knows there's nothing <br>guaranteed yeah <br>Girl I don't need you <br>To tell me that <br>you'll never leave no <br>When we've done <br>all that we could <br>To turn darkness into light <br>turn evil to good <br>Even when we try so hard <br>For that perfect kind of love <br>it could all fall apart <br>And who's gonna kiss you <br>when I'm gone <br>Oh I'm gonna love you now <br>like it's all I have <br>And I know it'll kill me <br>when it's over <br>I don't wanna think about it <br>I want you to love me now <br>Love me now <br>love me now <br>Oh love me now <br>oh oh oh <br>Love me now <br>Love me now <br>love me now <br>Love me now <br>Oh I don't know how <br>the years will go down <br>it's alright <br>Let's make the most of <br>every moment tonight <br>I don't know who's gonna <br>kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now <br>like it's all I have <br>I know it'll kill me <br>when it's over <br>I don't wanna think about it <br>I want you to love me now <br>I don't know who's gonna <br>kiss you when I'm gone <br>So I'm gonna love you now <br>like it's all I have <br>And I know it'll kill me <br>when it's over <br>I don't wanna think about it <br>I just wanna love you now <br>Love me now <br>love me now <br>Oh oh love you now <br>oh oh oh <br>Love me now <br>love me now <br>Oh love you now <br>oh oh oh oh <br>]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="Love Me Now" label="Love Me Now"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/I_Know_Better/</id><title>John Legend - I Know Better - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:44:55+09:00</updated><published>2018-04-20T16:44:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/John_Legend/I_Know_Better/" title="John Legend - I Know Better - 가사"/><content type="html"><![CDATA[They say sing what you know <br>But I've sung what they want <br>Some folks do what they're told <br>But baby this time I won't <br>Will look through that door <br>I know the truth won't lie <br>Some things <br>I've done before I can't justify <br>There are kings in my past <br>Things no one can be proud of <br>But I stand in the light I've casted <br>And turn away from any lack of love <br>Oh and I walked through that door <br>I say here I go <br>You see me and nothing more <br>I'm singing what I know <br>I know better <br>I know better <br>Legend is just a name <br>I know better than to be so proud <br>I won't drink in all this fame <br>I'll take more love than I'm allowed <br>I won't have to cut it <br>off from where it came <br>My history has brought me <br>to this place <br>This power and the color of my face <br>And I know better <br>oh <br>I know better <br>oh <br>I'll rise from the floor <br>if I don't win <br>I'll bust open that door so let me in <br>And the music chooses me <br>to sing I let her <br>I'll sing what I know yes <br>I know better <br>oh <br>I know better <br>yes <br>I know better <br>I know better <br>]]></content><category term="John Legend" label="John Legend"/><category term="I Know Better" label="I Know Better"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Americanos/In_My_Foreign_Feat_Ty_Dolla_ign_Lil_Yachty_Nicky_Jam__French_Montana/</id><title>The Americanos - In My Foreign (Feat. Ty Dolla $ign, Lil Yachty, Nicky Jam &amp; French Montana) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:48:43+09:00</updated><published>2018-04-20T16:48:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Americanos/In_My_Foreign_Feat_Ty_Dolla_ign_Lil_Yachty_Nicky_Jam__French_Montana/" title="The Americanos - In My Foreign (Feat. Ty Dolla $ign, Lil Yachty, Nicky Jam &amp; French Montana) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The Americanos <br>Do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>Lift the top back all the way <br>rolling through the streets of LA <br>Girl do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>We can turn up the radio <br>we ain't got no place to go <br>Girl do you wanna ride <br>Fo' sho' she wanna ride <br>fo' sho' she wanna slide <br>Fo' sho' we gettin' sauced <br>fo' sho' we gettin' high <br>Pull up swaggin' <br>hop out the wagon <br>Suckers gonna hate <br>but the ladies wanna brag <br>What you say What you say <br>What you say <br>Whole team faded <br>like Jordan with the J <br>Cradle to the grave <br>NY to the Bay <br>Millions in the bank <br>and the hunnids in the safe <br>Ain't nothing to a G baby <br>Foreign sitting low <br>climb out the V baby <br>Haan ain't nothing to a G baby <br>Foreign sitting low <br>climb out the V baby <br>Do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>Lift the top back all the way <br>rolling through the streets of LA <br>Girl do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>We can turn up the radio <br>we ain't got no place to go <br>Girl it feels like Saturday <br>everyday <br>I'm smoking loud and feeling so <br>high <br>I'm rolling good through my hood <br>Getting lit like the 4th of July <br>Yeah yeah yeah yeah <br>I've been missing you <br>Telling all my friends bout <br>the things that you do <br>Baby I don't know <br>what you did to me <br>Every time I pull is dale mami <br>Do you wanna ride <br>Tell your girl come slide <br>and we can get lit tonight <br>Yeah yeah <br>I ain't gotta tell you how it is <br>Baby I'mma give you the biz <br>How you wanna roll <br>in the lambo on the road <br>case you know that Papi got flow <br>Do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>Lift the top back all the way <br>rolling through the streets of LA <br>Girl do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>We can turn up the radio <br>we ain't got no place to go <br>Girl do you wanna ride <br>You should bring your homie <br>I'll bring one too <br>I know you like the spotlight <br>so let me introduce you <br>Just me and you <br>parked up at the top <br>looking at the view <br>So many things that we could do <br>just ride with me <br>you'll never lose <br>Do you wanna ride in my foreign <br>get your red bottom heels <br>no Jordans <br>I know your ex boyfriend <br>was hella boring <br>Now we skurting 130 <br>no snoring <br>Do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>Lift the top back all the way <br>rolling through the streets of LA <br>Girl do you wanna ride ride <br>ride in my foreign <br>In my foreign <br>We can turn up the radio <br>we ain't got no place to go <br>Girl do you wanna ride <br>]]></content><category term="The Americanos" label="The Americanos"/><category term="In My Foreign (Feat. Ty Dolla $ign, Lil Yachty, Nicky Jam &amp; French Montana)" label="In My Foreign (Feat. Ty Dolla $ign, Lil Yachty, Nicky Jam &amp; French Montana)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나몰라패밀리_Namolla_Family/똑같애_Inst/</id><title>나몰라패밀리 (Namolla Family) - 똑같애 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:51:42+09:00</updated><published>2018-04-20T16:51:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%AA%B0%EB%9D%BC%ED%8C%A8%EB%B0%80%EB%A6%AC_Namolla_Family/%EB%98%91%EA%B0%99%EC%95%A0_Inst/" title="나몰라패밀리 (Namolla Family) - 똑같애 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간이 지나가도 <br>계절이 변해도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>wassup 잘 지냈어 <br>혹시라도 길에서 만나길 <br>바랬었지만 난 그냥 집에서 <br>혼자있는게 편해진 <br>생활 때문에 변해 버린게 많아 <br>물론 니가 걱정하는만큼 <br>나쁘진않아 whoa <br>나쁘진 않아 그래 <br>니가 걱정한 만큼 <br>10년이란 긴 시간을 <br>돌이켜봐 가끔 <br>그래 그것도 잠시지 <br>우리들의 밝은 앞날을 <br>위해서 걸어가지 <br>N A M O double L A <br>나의 패밀리 we back again 다 같이 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>Long time no see <br>그래 나도 많이 보고싶었어 <br>혼자가 된 기분 이 시간은 <br>험하고도 길었어 <br>지금 니 앞에 난 서있어 더 멋지게 <br>보여줄께 니가 기다린 <br>시간만큼 보답해 넘어질땐 <br>넘어질땐 나의 손을 잡아 <br>힘이들땐 잠시 눈을 감아 <br>지금 이 순간은 영화같지 <br>우릴 향한 수백개의 손바닥 <br>그걸 바라보는 여덟개의 눈 <br>잠시 넘어질때에도 <br>영원히 남아줄께 너의 곁에 <br>니가 그 어떤일을 더 겪게 돼도 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>똑같애 널 사랑하는 마음도 <br>똑같애 보고싶었던 마음도 <br>나 너를 멀리두고 떠나야만 했던 <br>나를 용서할수있겠니 <br>지금이라도 난 너에게 <br>더 늦지않도록 난 너에게 <br>꼭 하나만 약속할께 믿어주겠니 <br>너를 떠나지않을께 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>]]></content><category term="나몰라패밀리 (Namolla Family)" label="나몰라패밀리 (Namolla Family)"/><category term="똑같애 (Inst.)" label="똑같애 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나몰라패밀리_Namolla_Family/럭키맨_Lucky_Man_Inst/</id><title>나몰라패밀리 (Namolla Family) - 럭키맨 (Lucky Man) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:51:44+09:00</updated><published>2018-04-20T16:51:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%AA%B0%EB%9D%BC%ED%8C%A8%EB%B0%80%EB%A6%AC_Namolla_Family/%EB%9F%AD%ED%82%A4%EB%A7%A8_Lucky_Man_Inst/" title="나몰라패밀리 (Namolla Family) - 럭키맨 (Lucky Man) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>오늘도 술로 밤을 채우러 <br>나선 이태원 거린 Pastel Tone <br>한 여름 pool party <br>woogie My Turn Lucky Girl <br>니 어장 수심이 몇 미터건 다이빙 <br>숨이 벅차 허허우적대도 better watch out <br>Big bubble but you will by my first now <br>기분 그대로 술잔을 꺾자 <br>웬만한 여자론 끌리지가 않아 <br>원래 난 여자 보는 눈이 높으니까 <br>실 없이 웃는다고 뭐라고 하지마 <br>날 웃게 하는건 너 너 너 <br>넌 나의 역대 최고 <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>넌 나의 wanna be and 마지막 애인 <br>넌 나의 손을 잡고 같이 갈래 <br>넌 나의 wanna be and 마지막 lady <br>넌 나의 wanna be wanna be Hey Hey yeah <br>one two three to the for <br>내가 나를 봐도 멋진 서른 여덟 <br>들어왔지 남자의 길로 <br>그 길을 걷지 남자의 feel로 <br>HASHTAG 1 너 지금 구리니 꼴좋게 <br>떨어진 고개 좀 들어 <br>HASHTAG 2 니가 가는길이 맞아 <br>지금 가는 길이 늦어도 <br>그 길을 걸어 <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>woooo 난 너의 Lucky Lucky Girl <br>ohh baby yayayayaya <br>이리와 내게로 I'm in love <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>넌 나의 wanna be and 마지막 애인 <br>넌 나의 손을 잡고 같이 갈래 <br>넌 나의 wanna be and 마지막 lady <br>넌 나의 wanna be wanna be Hey Hey yeah <br>]]></content><category term="나몰라패밀리 (Namolla Family)" label="나몰라패밀리 (Namolla Family)"/><category term="럭키맨 (Lucky Man) (Inst.)" label="럭키맨 (Lucky Man) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나몰라패밀리_Namolla_Family/똑같애_Feat_박광선/</id><title>나몰라패밀리 (Namolla Family) - 똑같애 (Feat. 박광선) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:51:46+09:00</updated><published>2018-04-20T16:51:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%AA%B0%EB%9D%BC%ED%8C%A8%EB%B0%80%EB%A6%AC_Namolla_Family/%EB%98%91%EA%B0%99%EC%95%A0_Feat_%EB%B0%95%EA%B4%91%EC%84%A0/" title="나몰라패밀리 (Namolla Family) - 똑같애 (Feat. 박광선) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간이 지나가도 <br>계절이 변해도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>wassup 잘 지냈어 <br>혹시라도 길에서 만나길 <br>바랬었지만 난 그냥 집에서 <br>혼자있는게 편해진 <br>생활 때문에 변해 버린게 많아 <br>물론 니가 걱정하는만큼 <br>나쁘진않아 whoa <br>나쁘진 않아 그래 <br>니가 걱정한 만큼 <br>10년이란 긴 시간을 <br>돌이켜봐 가끔 <br>그래 그것도 잠시지 <br>우리들의 밝은 앞날을 <br>위해서 걸어가지 <br>N A M O double L A <br>나의 패밀리 we back again 다 같이 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>Long time no see <br>그래 나도 많이 보고싶었어 <br>혼자가 된 기분 이 시간은 <br>험하고도 길었어 <br>지금 니 앞에 난 서있어 더 멋지게 <br>보여줄께 니가 기다린 <br>시간만큼 보답해 넘어질땐 <br>넘어질땐 나의 손을 잡아 <br>힘이들땐 잠시 눈을 감아 <br>지금 이 순간은 영화같지 <br>우릴 향한 수백개의 손바닥 <br>그걸 바라보는 여덟개의 눈 <br>잠시 넘어질때에도 <br>영원히 남아줄께 너의 곁에 <br>니가 그 어떤일을 더 겪게 돼도 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>똑같애 널 사랑하는 마음도 <br>똑같애 보고싶었던 마음도 <br>나 너를 멀리두고 떠나야만 했던 <br>나를 용서할수있겠니 <br>지금이라도 난 너에게 <br>더 늦지않도록 난 너에게 <br>꼭 하나만 약속할께 믿어주겠니 <br>너를 떠나지않을께 <br>내 맘은 똑같애 <br>시간이 지나가도 ma babe <br>넌 나를 찾아와도돼 <br>나에게 말해 언제든지 <br>기다릴께 난 너를 너를 너를 yeah <br>똑같애 똑같애 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>니가 어디에 있던 <br>어떤 모습이라도 난 <br>똑같애 똑같애 똑같애 <br>]]></content><category term="나몰라패밀리 (Namolla Family)" label="나몰라패밀리 (Namolla Family)"/><category term="똑같애 (Feat. 박광선)" label="똑같애 (Feat. 박광선)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나몰라패밀리_Namolla_Family/럭키맨_Lucky_Man_Feat_지숙_Of_레인보우_니올/</id><title>나몰라패밀리 (Namolla Family) - 럭키맨 (Lucky Man) (Feat. 지숙 Of 레인보우, 니올) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:51:48+09:00</updated><published>2018-04-20T16:51:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%AA%B0%EB%9D%BC%ED%8C%A8%EB%B0%80%EB%A6%AC_Namolla_Family/%EB%9F%AD%ED%82%A4%EB%A7%A8_Lucky_Man_Feat_%EC%A7%80%EC%88%99_Of_%EB%A0%88%EC%9D%B8%EB%B3%B4%EC%9A%B0_%EB%8B%88%EC%98%AC/" title="나몰라패밀리 (Namolla Family) - 럭키맨 (Lucky Man) (Feat. 지숙 Of 레인보우, 니올) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>오늘도 술로 밤을 채우러 <br>나선 이태원 거린 Pastel Tone <br>한 여름 pool party <br>woogie My Turn Lucky Girl <br>니 어장 수심이 몇 미터건 다이빙 <br>숨이 벅차 허허우적대도 better watch out <br>Big bubble but you will by my first now <br>기분 그대로 술잔을 꺾자 <br>웬만한 여자론 끌리지가 않아 <br>원래 난 여자 보는 눈이 높으니까 <br>실 없이 웃는다고 뭐라고 하지마 <br>날 웃게 하는건 너 너 너 <br>넌 나의 역대 최고 <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>넌 나의 wanna be and 마지막 애인 <br>넌 나의 손을 잡고 같이 갈래 <br>넌 나의 wanna be and 마지막 lady <br>넌 나의 wanna be wanna be Hey Hey yeah <br>one two three to the for <br>내가 나를 봐도 멋진 서른 여덟 <br>들어왔지 남자의 길로 <br>그 길을 걷지 남자의 feel로 <br>HASHTAG 1 너 지금 구리니 꼴좋게 <br>떨어진 고개 좀 들어 <br>HASHTAG 2 니가 가는길이 맞아 <br>지금 가는 길이 늦어도 <br>그 길을 걸어 <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>woooo 난 너의 Lucky Lucky Girl <br>ohh baby yayayayaya <br>이리와 내게로 I'm in love <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man <br>넌 나의 Lucky Girl <br>I like this move move <br>I like this move move <br>난 너의 Lucky Man Hey Hey yeah <br>넌 나의 wanna be and 마지막 애인 <br>넌 나의 손을 잡고 같이 갈래 <br>넌 나의 wanna be and 마지막 lady <br>넌 나의 wanna be wanna be Hey Hey yeah <br>]]></content><category term="나몰라패밀리 (Namolla Family)" label="나몰라패밀리 (Namolla Family)"/><category term="럭키맨 (Lucky Man) (Feat. 지숙 Of 레인보우, 니올)" label="럭키맨 (Lucky Man) (Feat. 지숙 Of 레인보우, 니올)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Robin_Schulz/Shed_A_Light/</id><title>Robin Schulz - Shed A Light - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:54:04+09:00</updated><published>2018-04-20T16:54:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Robin_Schulz/Shed_A_Light/" title="Robin Schulz - Shed A Light - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Why are you keeping me <br>at a distance <br>All that I'm asking for <br>is forgiveness <br>Are you even listening <br>Am I talking to myself again <br>I keep on staring up at the ceiling <br>Waiting for you to give me <br>some kind of reason <br>Are you even listening <br>Am I talking to myself again <br>And I know you don't owe me your love <br>And I know that you <br>don't owe me nothing at all <br>Ain't no way I'm giving up on you <br>Don't leave me here in the dark <br>when it's hard to see <br>Show me your heart <br>shed a light on me <br>If you love me say so <br>If you love me say so <br>You know I can't live without you <br>I'm on my knees <br>Where are you now <br>Shed a light on me <br>If you love me say so <br>If you love me say so <br>Why when I call you never answer <br>I'll try to talk you keep on dancing <br>I can feel you on my skin <br>but am I only dancing with the wind <br>And I know you don't owe me your love <br>And I know that you <br>don't owe me nothing at all <br>Ain't no way I'm giving up on you <br>Don't leave me here in the dark <br>when it's hard to see <br>Show me your heart <br>shed a light on me <br>If you love me say so <br>If you love me say so <br>If you love me say something <br>You know I can't live without you <br>I'm on my knees <br>Where are you now <br>Shed a light on me <br>If you love me say so <br>If you love me say so <br>Shed a light shed a light on me <br>Shed a light shed a light on me <br>Don't leave me here in the dark <br>when it's hard to see <br>Show me your heart <br>shed a light on me <br>If you love me say so <br>If you love me say so <br>]]></content><category term="Robin Schulz" label="Robin Schulz"/><category term="Shed A Light" label="Shed A Light"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유니크노트_Uniqnote/I_Feel_Like_You_Feat_성훈_Of_브라운아이드소울_앤덥/</id><title>유니크노트 (Uniqnote) - I Feel Like You (Feat. 성훈 Of 브라운아이드소울, 앤덥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:57:09+09:00</updated><published>2018-04-20T16:57:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EB%8B%88%ED%81%AC%EB%85%B8%ED%8A%B8_Uniqnote/I_Feel_Like_You_Feat_%EC%84%B1%ED%9B%88_Of_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EC%9A%B4%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%9C%EC%86%8C%EC%9A%B8_%EC%95%A4%EB%8D%A5/" title="유니크노트 (Uniqnote) - I Feel Like You (Feat. 성훈 Of 브라운아이드소울, 앤덥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[커튼틈 사이로 <br>햇살이 비치면 <br>오늘도 울리는 전화 <br>your morning bell <br>귓가에 스치는 <br>달콤한 목소리 <br>아침을 열어주는 <br>you're my morning spell <br>girl take my world <br>I feel like you 오늘도 yeah <br>my sweetest love <br>I feel like you <br>day and na na na na night I do <br>넌 내 하루를 뒤집어놨어 <br>잠에 들 시간만 내내 <br>기다려왔던 내가 <br>웃으며 아침을 맞이해 <br>멍하니 집에 혼자 있어도 <br>like you're huggin' me babe <br>baby tell me <br>what you wanna do <br>그래 뭐든 뭘하든 <br>no problem 아무튼 <br>몇시에 볼까 내가 <br>집 앞에 갈게 <br>시곗바늘이 달리길 <br>바라는 맘을 알지 <br>시곗바늘 돌아 <br>어둠이 내리면 <br>발걸음은 네게로 <br>you make me smile <br>두 눈에 들어온 <br>그대의 실루엣 <br>내 맘을 꽉 채워줄 <br>you're my only style <br>girl take my world <br>I feel like you 오늘도 yeah <br>my sweetest love <br>I feel like you <br>day and na na na na night I do <br>girl hear my word <br>I feel like you yes I do yeah <br>my dearest love <br>I feel like you <br>night and day forever <br>with me girl <br>]]></content><category term="유니크노트 (Uniqnote)" label="유니크노트 (Uniqnote)"/><category term="I Feel Like You (Feat. 성훈 Of 브라운아이드소울, 앤덥)" label="I Feel Like You (Feat. 성훈 Of 브라운아이드소울, 앤덥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민재성/천루_하늘의눈물_MR/</id><title>민재성 - 천루 (하늘의눈물) (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:57:12+09:00</updated><published>2018-04-20T16:57:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%9E%AC%EC%84%B1/%EC%B2%9C%EB%A3%A8_%ED%95%98%EB%8A%98%EC%9D%98%EB%88%88%EB%AC%BC_MR/" title="민재성 - 천루 (하늘의눈물) (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죽어서도 죽지못해 <br>살아있어도 살지못해 <br>보고싶어 하늘에 내리는 <br>천루되어 네게로 갈까 <br><br>십년이가고 백년이가도 <br>가슴에 박힌 운명이야 <br>아무리애써 지우려해도 <br>지워지지 않는 이름이야 <br><br>너를 사랑하기위해 <br>내가 이 생에 왔음을 <br>너를 보내고난후에 <br>기억해 널 미치도록 <br><br>죽어서도 잊지못해 <br>살아있어도 잊지못해 <br>보고싶어 바람에 날리는 <br>먼지되어 내게로갈까 <br><br>너를 사랑하기위해 <br>내가 이 생에 왔음을 <br>너를 보내고난후에 <br>기억해 널 미치도록 <br><br>죽어서도 믿지못해 <br>이별이란걸 믿지못해 <br>보고싶어 내 눈물 감싸 줄 <br>빗물되어 내게로 와줘 <br><br>죽어서도 죽지못해 <br>살아있어도 살지못해 <br>보고싶어 하늘에 내리는 <br>천루되어 네게로 갈까]]></content><category term="민재성" label="민재성"/><category term="천루 (하늘의눈물) (MR)" label="천루 (하늘의눈물) (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민재성/천루_하늘의눈물/</id><title>민재성 - 천루 (하늘의눈물) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:57:14+09:00</updated><published>2018-04-20T16:57:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%9E%AC%EC%84%B1/%EC%B2%9C%EB%A3%A8_%ED%95%98%EB%8A%98%EC%9D%98%EB%88%88%EB%AC%BC/" title="민재성 - 천루 (하늘의눈물) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[죽어서도 죽지못해 <br>살아있어도 살지못해 <br>보고싶어 하늘에 내리는 <br>천루되어 네게로 갈까 <br><br>십년이가고 백년이가도 <br>가슴에 박힌 운명이야 <br>아무리애써 지우려해도 <br>지워지지 않는 이름이야 <br><br>너를 사랑하기위해 <br>내가 이 생에 왔음을 <br>너를 보내고난후에 <br>기억해 널 미치도록 <br><br>죽어서도 잊지못해 <br>살아있어도 잊지못해 <br>보고싶어 바람에 날리는 <br>먼지되어 내게로갈까 <br><br>너를 사랑하기위해 <br>내가 이 생에 왔음을 <br>너를 보내고난후에 <br>기억해 널 미치도록 <br><br>죽어서도 믿지못해 <br>이별이란걸 믿지못해 <br>보고싶어 내 눈물 감싸 줄 <br>빗물되어 내게로 와줘 <br><br>죽어서도 죽지못해 <br>살아있어도 살지못해 <br>보고싶어 하늘에 내리는 <br>천루되어 네게로 갈까]]></content><category term="민재성" label="민재성"/><category term="천루 (하늘의눈물)" label="천루 (하늘의눈물)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김순영/너의_노래를_들려줘_김순영_이재욱_Duet/</id><title>김순영 - 너의 노래를 들려줘 (김순영, 이재욱 Duet) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:57:47+09:00</updated><published>2018-04-20T16:57:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%88%9C%EC%98%81/%EB%84%88%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%A5%BC_%EB%93%A4%EB%A0%A4%EC%A4%98_%EA%B9%80%EC%88%9C%EC%98%81_%EC%9D%B4%EC%9E%AC%EC%9A%B1_Duet/" title="김순영 - 너의 노래를 들려줘 (김순영, 이재욱 Duet) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[험한 산을 오르고 <br>골짜기를 지나서 <br>뉘엿뉘엿 땅거미 질 때 <br>길었던 여행길 지친 내 영혼 <br>너의 노래는 작은 새의 울음 <br>가시 끝에 찔리고 <br>흙먼지로 얼룩진 <br>흐느끼던 여린 어깨에 <br>날 어루만지는 천사의 손길 같은 <br>너의 노래는 작은 새의 깃털 <br>빠져죽을 것 같던 심연의 바다 <br>깊고 깊은 해저에서 <br>용오름처럼 솟구쳐 오르는 노래 <br>진한 고통의 끝자락 <br>황홀하고 경이로운 <br>나비의 첫 날개짓 <br>너의 노래를 들려줘 <br>너의 노래를 들려줘 <br>빠져죽을 것 같던 심연의 바다 <br>깊고 깊은 해저에서 <br>용오름처럼 솟구쳐 오르는 노래 <br>진한 고통의 끝자락 <br>황홀하고 경이로운 <br>나비의 첫 날개짓 <br>너의 노래를 들려줘 <br>너의 노래를 들려줘 <br>]]></content><category term="김순영" label="김순영"/><category term="너의 노래를 들려줘 (김순영, 이재욱 Duet)" label="너의 노래를 들려줘 (김순영, 이재욱 Duet)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/코스믹_걸_Cosmic_Girl/Dont_You_Worry_bout_Me_Feat_San_E/</id><title>코스믹 걸 (Cosmic Girl) - Don`t You Worry `bout Me (Feat. San E) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:58:27+09:00</updated><published>2018-04-20T16:58:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BD%94%EC%8A%A4%EB%AF%B9_%EA%B1%B8_Cosmic_Girl/Dont_You_Worry_bout_Me_Feat_San_E/" title="코스믹 걸 (Cosmic Girl) - Don`t You Worry `bout Me (Feat. San E) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't you worry <br>'bout me baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>이젠 너 말고 <br>다른 사람 baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby baby <br>Oh 잘 지내니 <br>보고 싶어 뜬금없게 <br>Oh 이제 와서 기다린다 <br>어이없게 yeah <br>쿨하게 날 밀어내던 니가 왜 <br>아무렇지 않게 내게 전활 해 <br>염치없이 뻔뻔하게 <br>So stupid <br>실컷 재미 다 봤니 <br>슬슬 외로운 거니 <br>아님 나보다 <br>괜찮다 할 여잔 없었니 <br>니가 저질러놓은 <br>이 상황에 또 무슨 후회 <br>난 지금 다른 사람 <br>잘 만나는데 yeah <br>걱정 마 지금 만난 사람 <br>너보다 훨씬 더 괜찮아 <br>귀찮아 또 연락하지 좀 마 <br>Bye bye <br>Don't you worry <br>'bout me baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>이젠 너 말고 <br>다른 사람 baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby baby <br>Oh 이미 나는 <br>Out of 안중인데 <br>잊을 만 하면 <br>나타나서 귀찮게 해 <br>매너 없는 건 <br>여전히 똑같아 <br>새벽 내내 <br>부재중을 남겨놔 <br>그것도 모자라 <br>집 앞에 기다린다고 <br>아 징그러 <br>Woh It ain’t over <br>내 뒷좌석 Rover <br>사랑 나눌 때 짓던 그 표정 <br>Whoop come on girl <br>너 중독됐다 했잖아 <br>절대 끊을 수 없지 <br>길들여진 입맛 <br>배고파 나 역시 <br>미안한 건 미안해 <br>잘못했다 잘 못해 <br>But 내 마음 과수원이야 <br>봐봐 사과나무 가득해 <br>차갑게 할수록 <br>나 얼음처럼 커져 <br>한번 싹 녹아줘 <br>깔아놨어 돌아올 <br>Red carpet you <br>my main model chick <br>손에 끼워주고 <br>생색내던 은은은 <br>지금 이 사람이 <br>내게 해준 금금금 <br>말만 하고 너는 <br>지키지도 못 했던 약속 <br>I just need to get <br>this out the way <br>걱정 마 지금 만난 사람 <br>너보다 훨씬 더 괜찮아 <br>귀찮아 또 연락하지 좀 마 <br>Bye bye <br>Don't you worry <br>'bout me baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>이젠 너 말고 <br>다른 사람 baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby baby <br>진지하게 말할게 <br>You can't tell me nothing <br>이젠 신경 좀 끌래 <br>You can't tell me nothing <br>니가 내게 해준 <br>추억 선물 모두 다 <br>지워버리고 다 <br>잊어버리고 난 <br>걱정 마 지금 만난 사람 <br>너보다 훨씬 더 괜찮아 <br>귀찮아 또 연락하지 좀 마 <br>Bye bye <br>Don't you worry 'bout me baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>이젠 너 말고 <br>다른 사람 baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>Don't you worry 'bout me baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby <br>이젠 너 말고 <br>다른 사람 baby <br>I lovin in lovin in lovin <br>in lovin in baby baby <br>]]></content><category term="코스믹 걸 (Cosmic Girl)" label="코스믹 걸 (Cosmic Girl)"/><category term="Don`t You Worry `bout Me (Feat. San E)" label="Don`t You Worry `bout Me (Feat. San E)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Susan_Boyle/Somewhere_Out_There/</id><title>Susan Boyle - Somewhere Out There - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:58:29+09:00</updated><published>2018-04-20T16:58:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Susan_Boyle/Somewhere_Out_There/" title="Susan Boyle - Somewhere Out There - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Somewhere out there <br>Beneath the pale moonlight <br>Someone's thinking of me <br>And loving me tonight <br><br>Somewhere out there <br>Somone's saying a prayer <br>That we'll find one another <br>In that big somewhere out there <br><br>And even though I know how very far apart we are <br>It helps to think we might be wishing on the same bright star <br>And when the night wind starts to sing a lonesome lullaby <br>It helps to think we're sleeping underneath the same big sky <br><br>Somewhere out there <br>If love can see us through <br>Then we'll be together <br>Somewhere out there <br>Out where dreams come true]]></content><category term="Susan Boyle" label="Susan Boyle"/><category term="Somewhere Out There" label="Somewhere Out There"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Christina_Aguilera/Have_Yourself_A_Merry_Little_Christmas/</id><title>Christina Aguilera - Have Yourself A Merry Little Christmas - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:59:06+09:00</updated><published>2018-04-20T16:59:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Christina_Aguilera/Have_Yourself_A_Merry_Little_Christmas/" title="Christina Aguilera - Have Yourself A Merry Little Christmas - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Huh, yeah <br>Have yourself a merry little Christmas <br>Let your heart be light <br>From now on, your troubles will be out of sight, yeah <br>Have yourself a merry little Christmas <br>Make the Yuletide gay <br>From now on, your troubles will be miles away, ooh <br>Here we are as in olden days <br>Happy golden days of yore <br>Faithful friends who are dear to us <br>They gather near to us once more <br>Through the years we all will be together <br>If the fates allow <br>Hang a shining star upon the highest bough <br>Ooh, and have yourself a merry little Christmas now <br><br>Faithful friends who are dear to us <br>They gather near to us once more <br>Through the years we all will be together <br>If the fates allow <br>But 'til then we'll have to muddle through somehow, ooh yeah, ooh, oh <br>And have yourself a merry little Christmas now, ooh yeah, oh, ooh]]></content><category term="Christina Aguilera" label="Christina Aguilera"/><category term="Have Yourself A Merry Little Christmas" label="Have Yourself A Merry Little Christmas"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shiny_Wet_Machine/Stun_Gun/</id><title>Shiny Wet Machine - Stun Gun - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:59:08+09:00</updated><published>2018-04-20T16:59:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shiny_Wet_Machine/Stun_Gun/" title="Shiny Wet Machine - Stun Gun - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You had a little bit of that shit that made me go boom <br>But everything must die baby <br>I had a smoke, a drink and a hit <br>I'm out of the womb now <br>But you are still a crybaby <br><br>Stop trying to say I shot you in the heart <br>I just pistol whipped you <br>Yeah, I know my stun gun got you down and out <br>But I want someone new <br>There's nothing you can do <br>There's nothing you can do <br><br>You had to <br>So I just said goodbye baby <br>I need a man who knows how to handle this little shrew <br>And I need it tonight baby <br><br>Stop trying to say I shot you in the heart <br>I just pistol whipped you <br>Yeah, I know my stun gun got you down and out <br>But I want someone new <br>There's nothing you can do <br><br>Stop trying to say I shot you in the heart <br>I just pistol whipped you <br>Yeah, I know my stun gun got you down and out <br>But I want someone new <br>Stop trying to say I shot you in the heart <br>I just pistol whipped you <br>Yeah, I know my stun gun got you down and out <br>But I want someone new <br>There's nothing you can do <br>There's nothing you can do <br>There's nothing you can do <br>There's nothing you can do <br>There's nothing you can do]]></content><category term="Shiny Wet Machine" label="Shiny Wet Machine"/><category term="Stun Gun" label="Stun Gun"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Britney_Spears/My_Only_Wish_This_Year/</id><title>Britney Spears - My Only Wish (This Year) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T16:59:10+09:00</updated><published>2018-04-20T16:59:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Britney_Spears/My_Only_Wish_This_Year/" title="Britney Spears - My Only Wish (This Year) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Last night I took a walk in the snow <br>Couples holding hands, places to go <br>Seems like everyone but me is in love <br><br>Santa can you hear me <br>I signed my letter that I sealed with a kiss <br>I sent it off <br>It just said this <br>I know exactly what I want this year <br>Santa can you hear me <br>I want my baby baby, yeah <br>I want someone to love me someone to hold me <br>Maybe maybe, maybe maybe he'll be all my own in a big red bow <br><br>Santa can you hear me <br>I have been so good this year and all I want is one thing <br>Tell me my true love is near <br>He's all I want, just for me underneath my Christmas tree <br>I'll be waiting here <br>Santa that's my only wish this year <br>Ooh oh yeah <br>Christmas Eve I just can't sleep <br>Would I be wrong for taking a peek <br>'Cause I heard that you're coming to town <br><br>Santa can you hear me yeah yeah <br>Really hope that you're on your way <br>With something special for me in your sleigh <br>Oh please make my wish come true <br>Santa can you hear me <br>I want my baby baby <br>I want someone to love me someone to hold me <br>Maybe maybe maybe we'll be all the love under the mistletoe <br><br>Santa can you hear me <br>I have been so good this year <br>And all I want is one thing <br>Tell me my true love is near <br>He's all I want just for me <br>Underneath my Christmas tree <br>I'll be waiting here Santa that's my only wish this year <br>I hope my letter reaches you in time <br>Bring me love can call all mine <br>yeah yeah cause I have been so good this year <br><br>Can't be alone under the mistletoe <br>He's all want and a big red bow <br>Santa can you hear me hear me <br>I have been so good this year <br>And all i want is one thing <br>Tell me my true love is near <br>He's all I want just for me <br>Underneath my Christmas tree <br>I'll be waiting here oh yeah Santa that's my only wish this year <br>Oh Santa can u hear me oh Santa <br>Well he's all I want just for me underneath my Christmas tree <br>Oh I'll be waiting here <br>Santa that's my only wish this year]]></content><category term="Britney Spears" label="Britney Spears"/><category term="My Only Wish (This Year)" label="My Only Wish (This Year)"/></entry></feed>