<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:20:51+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/감성을_자극하는_창작동요_베스트/어느_봄날_제26회_MBC_창작동요제_2008/</id><title>감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제, 2008) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:20:51+09:00</updated><published>2018-04-09T17:20:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%90%EC%84%B1%EC%9D%84_%EC%9E%90%EA%B7%B9%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B4%84%EB%82%A0_%EC%A0%9C26%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C_2008/" title="감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제, 2008) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다 <br>꿀벌아 멀리 멀리 가거라 <br>선 잠 깬 낮달이 <br>울면서 멀리 떠날라 <br>돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다 <br><br>꿀벌아 멀리 멀리 가거라 <br>선 잠 깬 낮달이 <br>울면서 멀리 떠날라 <br>돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다]]></content><category term="" label=""/><category term="어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제, 2008)" label="어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제, 2008)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/감성을_자극하는_창작동요_베스트/여름_냇가_제18회_MBC_창작동요제_2000/</id><title>감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제, 2000) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:20:54+09:00</updated><published>2018-04-09T17:20:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%90%EC%84%B1%EC%9D%84_%EC%9E%90%EA%B7%B9%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EB%83%87%EA%B0%80_%EC%A0%9C18%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C_2000/" title="감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제, 2000) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[파란 물속에서 보는 하늘은 <br>요술 도화지 <br>솜털 구름 울퉁불퉁 <br>기차 바퀴 되어 굴러가네요 <br>물고기와 함께 놀다 <br>냇가 그늘에 누워보는 여름 <br>엄마가 부르는 소리에 숨어 <br>따뜻한 돌에 귀를 대면은 <br>욜랑욜랑 바람이 찾아와 <br>겨드랑이를 간질어피고 <br>누나가 다니는 학교 풍금 소리에 <br>스르르 낮잠이 듭니다 <br>(반복)]]></content><category term="" label=""/><category term="여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제, 2000)" label="여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제, 2000)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/감성을_자극하는_창작동요_베스트/아이들이_그리는_세상_제5회_KBS_창작동요대회_1993/</id><title>감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요대회, 1993) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:20:56+09:00</updated><published>2018-04-09T17:20:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%90%EC%84%B1%EC%9D%84_%EC%9E%90%EA%B7%B9%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94_%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%A4%EC%9D%B4_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EC%84%B8%EC%83%81_%EC%A0%9C5%ED%9A%8C_KBS_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%8C%80%ED%9A%8C_1993/" title="감성을 자극하는 창작동요 베스트 - 아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요대회, 1993) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하얀 도화지에 나는 그려요 <br>어른들이 잃어버린 <br>아름다운 세상을 <br>하얀 도화지에 나는 그려요 <br>웃으면서 남을 돕고 <br>진심으로 사랑하는 <br>무지개보다 더 아름다운 <br>그런 멋진 세상을 <br>(반복)]]></content><category term="" label=""/><category term="아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요대회, 1993)" label="아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요대회, 1993)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Badcamp_배드캠프/Be_swept_Feat_Yawah/</id><title>Badcamp (배드캠프) - Be swept (Feat. Yawah) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:20:58+09:00</updated><published>2018-04-09T17:20:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Badcamp_%EB%B0%B0%EB%93%9C%EC%BA%A0%ED%94%84/Be_swept_Feat_Yawah/" title="Badcamp (배드캠프) - Be swept (Feat. Yawah) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[짖어 미니마니모 <br>니네끼리 하는 짓 <br>기리까시 yo uh <br>고장나 나사빠진 <br>멍청한 새끼들끼리만 <br>짖고 있지 yo uh <br>니네들이 없는 불을 켜 <br>빤스 보이게 다 춤을 춰 <br>미간에 주름 잡히기 전에 <br>다 도망가 잡히면 다 뒤질겨 <br>잡히나 비키나 <br>끽하면 숨어대 취기가 <br>올랐지 가늠 못하는 척 <br>오 자빠져 구걸해 빌미가 <br>없지 아직 마빡에 기름 칠한 <br>저 새끼보다 더 <br>잡지 못하면 <br>십중팔구는 팔지 못할 걸 <br>자기들 맘대로 뻥카치고 <br>다들 사기꾼 강제로 먹방 찍고 <br>다른 척 다른 것 하나 엇갈리고 <br>나는 낚였어 맘대로 척할지언정 <br>잠깐만 쉿 작게 바꾸지 <br>장담 반 진담이 자꾸 <br>간간히 튀 나올라 해 없이 빠꾸 <br>732 732 732 팔아대 <br>집 앞이 집 앞이 집 앞이 강남대로 <br>732 732 732 팔아대 <br>집 앞이 집 앞이 집 앞이 강남대로 <br>뭐든 내 맘대로 해 <br>중생 다 뒤져 내 막대총에 <br>지랄해봤자 내 상대는 못돼 <br>빙신들 싸그리 아랫목에 <br>싹다싹 쓸려 싹다싹 쓸려 <br>blah blah blah <br>싹다싹 쓸려 싹다싹 쓸려 <br>blah blah blah <br>다 집어 던져 너를 씹어먹어 <br>매번 이런저런 <br>말들로만 나불대 <br>또 이것저것 마구 빌어먹어 <br>내가 일어서면 아가리는 다문 채 <br>여태 내 맘대로 했지 <br>다시 내 맘대로 뱉지 <br>그에 반해 넌 별일 아닌 일 갖고 <br>또 blah blah blah 떠들어대지 <br>ok 넌 그런 놈 <br>애초에 back to the back <br>패배자들의 태도엔 <br>질려 매일 내 가운데 손가락 <br>들어주고 다시 뷁뷁 <br>멋대로 왜 최고래 <br>뒤에선 병신들 앞에선 형님들 <br>같잖은 트랩종자 <br>너넨 루이가 아냐 <br>네 B급 앨범 똥망 oh god <br>fuck look 너희 가사와 <br>타임라인 똑바로 봐 <br>여러 글을 까놓은 다음 <br>따져보면 너도 다름없는 <br>낙오자 혹은 강도단 <br>이건 단호박 <br>what the fuxx you say <br>내 앞에 앉아서 니가 욕해봐 <br>니가 했던 말 니가 뱉은 말 니가 <br>다시 한번 지껄여봐 <br>니가 이 병신아 니가 <br>732 732 732 팔아대 <br>집 앞이 집 앞이 집 앞이 강남대로 <br>732 732 732 팔아대 <br>집 앞이 집 앞이 집 앞이 강남대로 <br>뭐든 내 맘대로 해 <br>중생 다 뒤져 내 막대총에 <br>지랄해봤자 내 상대는 못돼 <br>빙신들 싸그리 아랫목에 <br>싹다싹 쓸려 싹다싹 쓸려 <br>blah blah blah <br>싹다싹 쓸려 싹다싹 쓸려 <br>blah blah blah <br>]]></content><category term="Badcamp (배드캠프)" label="Badcamp (배드캠프)"/><category term="Be swept (Feat. Yawah)" label="Be swept (Feat. Yawah)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모멘테일/그대란_따뜻함/</id><title>모멘테일 - 그대란 따뜻함 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:02+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%A9%98%ED%85%8C%EC%9D%BC/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%9E%80_%EB%94%B0%EB%9C%BB%ED%95%A8/" title="모멘테일 - 그대란 따뜻함 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느덧 그대와 내가 나눠진 시간 <br>그대로 멈출 것 같던 그 곳의 추억 <br>나 눈을 감아요 um <br>아스라이 그려지는 우리의 모습 <br>눈치 없는 봄이 그린 예쁜 수채화 <br>나 눈을 감고서 <br>마음을 비우려 해도 <br>그대를 얼마나 더 담고 있는지 <br>조심히 세어보려 할수록 더 <br>까마득해진 나에게 <br>차가운 인사를 건내고 <br>뒷모습으로 남겨진 <br>그대란 따뜻함 <br>이제서야 내 안부를 바람에 적어 <br>볼 수 없을 그대에게 편질 쓰겠지 <br>이내 내 마음은 <br>이 곳에 남겨질 테니 <br>그대를 얼마나 더 담고 있는지 <br>조심히 세어보려 할수록 더 <br>까마득해진 나에게 <br>차가운 인사를 건내고 <br>뒷모습으로 남겨진 <br>그대란 따뜻함 <br>우리의 사랑이 날 스쳐갔음을 <br>애써 외면하지 않을게요 <br>나 약속할게요 <br>혼자만의 약속이 되었더라도 <br>결코 시들지 않는 꽃 <br>따뜻한 그리움 <br>]]></content><category term="모멘테일" label="모멘테일"/><category term="그대란 따뜻함" label="그대란 따뜻함"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/End_Again_Re-Mastered/</id><title>DAVINK (다빈크) - End Again (Re-Mastered) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:11+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/End_Again_Re-Mastered/" title="DAVINK (다빈크) - End Again (Re-Mastered) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모든 이별들은 같은 얼굴이라 <br>그렇게 믿고 살아왔는데 <br>이번에는 너무 낯선 것 같아 <br>어린 아이처럼 핑 도는 이 눈물 <br>한 편으로는 반갑기도 해 <br>너에게서 많이 배운 것 같애 <br>정말 다 해본 줄 알았어 <br>이젠 머리로만 할 줄 알았어 <br>떠나가는 건 잡을 필요가 <br>없다고 했던 나 <br>그냥 울어버릴까 <br>Oh My 가슴이 아프다 <br>괜히 아무렇지 않은 척해도 <br>Oh Oh Oh <br>느낌표 가득 찬 이 느낌 <br>Oh My God Oh My God <br>Oh My God Oh Oh <br>이것 봐 지금도 뭐랄까 <br>애써 잠을 청하려고 누워도 <br>Oh Oh Oh <br>내 귓속엔 눈물이 고여 <br>그 유명한 그림이 뭐더라 <br>리히텐 뭐 슈타인이었던가 <br>이게 그 유명한 행복한 눈물 <br>지금 내 모습은 딱 그런 거다 <br>헤어졌다는 걸 안주거리 삼아 <br>오늘은 좀 많이 취할 것 같아 <br>멋있는 이별 속 주인공 같다 <br>근데 그게 있지 잘 안돼 <br>한발짝도 나가기가 싫더라 <br>날이 갈수록 초라해지는 게 <br>심상치 않아 <br>네가 대체 뭐라고 <br>Oh My 가슴이 아프다 <br>괜히 아무렇지 않은 척해도 <br>Oh Oh Oh <br>느낌표 가득 찬 이 느낌 <br>Oh My God Oh My God <br>Oh My God Oh Oh <br>이것 봐 지금도 뭐랄까 <br>애써 잠을 청하려고 누워도 <br>Oh Oh Oh <br>내 귓속엔 눈물이 고여 <br>멈출 수가 없다고 <br>하는 드라말 보고 <br>폐인이 된다는 게임에 <br>손을 대봐도 <br>너보다 더 독한 건 <br>찾기가 힘들어 <br>젠장 네가 뭔데 <br>Love Again And The End Again <br>Oh My God Oh My God <br>Oh My God Oh My God <br>God God God God God God <br>Oh My 가슴이 아프다 <br>괜히 아무렇지 않은 척해도 <br>Oh Oh Oh <br>느낌표 가득 찬 이 느낌 <br>Oh My God Oh My God <br>Oh My God Oh Oh <br>이것 봐 지금도 뭐랄까 <br>애써 잠을 청하려고 누워도 <br>Oh Oh Oh <br>내 귓속엔 눈물이 고여 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="End Again (Re-Mastered)" label="End Again (Re-Mastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/Waltz_DAVINK_Ver/</id><title>DAVINK (다빈크) - Waltz (DAVINK Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:13+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/Waltz_DAVINK_Ver/" title="DAVINK (다빈크) - Waltz (DAVINK Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠든 너의 얼굴을 보면서 <br>나도 모르게 입을 맞췄을 때 <br>깜짝 놀란 얼굴로 쓴웃음 지으며 <br>말없이 고개를 돌리는 너 <br>너는 내게 지금이라 하고 <br>나는 네게 아직이라 하는 <br>이런 하루 또 하루가 전부는 아닐까 <br>가끔은 주저앉고 싶지만 <br>천천히 서로를 느끼며 <br>가까이 리듬 속에 <br>우린 함께 춤을 추고 있는 거야 <br>너와 나 두 손을 마주잡지는 않아도 <br>두 입술을 포개지 않아도 <br>하루 두 번이라는 큰 원을 그리며 <br>우린 함께 춤을 추고 있어 <br>가끔은 넘어질 때도 있지만 <br>그 모습이 서로 우습지만 <br>세련되지 않아도 리듬을 찾아서 <br>우린 다시 원을 그리는 거야 <br>괜찮아 서로를 느끼며 <br>가까이 리듬 속에 <br>우린 함께 춤을 추고 있는 거야 <br>사라진 내일이 바로 지금이라는 걸 <br>우린 모두 서로 잘 알기에 <br>시계바늘 따라서 큰 원을 그리며 <br>지금도 우린 춤을 추고 있어 <br>가끔은 넘어질 때도 있지만 <br>그 모습이 서로 우습지만 <br>세련되지 않아도 리듬을 찾아서 <br>우린 함께 춤을 추는거야 <br>두 손을 마주잡지는 않아도 <br>두 입술을 포개지 않아도 <br>하루 두 번이라는 큰 원을 그리며 <br>우린 함께 춤을 추고 있어 <br>가끔은 넘어질 때도 있지만 <br>그 모습이 서로 우습지만 <br>세련되지 않아도 리듬을 찾아서 <br>우린 다시 원을 그리는 거야 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="Waltz (DAVINK Ver.)" label="Waltz (DAVINK Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/Illusion_Re-Mastered/</id><title>DAVINK (다빈크) - Illusion (Re-Mastered) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:15+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/Illusion_Re-Mastered/" title="DAVINK (다빈크) - Illusion (Re-Mastered) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[들릴까 너 들릴까 <br>이렇게라도 들릴까 <br>가슴 깊이 늘 숨겨왔던 <br>너를 향한 노래 <br>이 밤 혼자 불러보네 <br>그럴까 다 그럴까 <br>이게 나만 그런 걸까 <br>한때 널 지우려고 했던 <br>어리숙한 노력들 <br>그게 다 소용없었네 <br>끝없이 멀리 내달려도 <br>늘 맴돌고 맴돌면서 <br>얼룩진 눈물만 남겨진 내 노래 <br>아팠던 기억 다 지울게 <br>기나긴 시간 <br>한참 모자랐던 난 그때 뭐랄까 <br>그게 너무 싫어 마냥 목이 메인 척 <br>무심했던 나 정말 미안해 <br>그 가버린 시간 <br>결코 돌릴 수 없단 네 말 이제와 <br>내 맘 깊이 남아 내 목이 메어와 <br>상처만 준 나 정말 미안해 <br>미안해 나 미안해 <br>나 정말 나 미안해 <br>가슴 깊이 늘 보고팠던 <br>너를 향한 노래 <br>이 밤 혼자 불러보네 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="Illusion (Re-Mastered)" label="Illusion (Re-Mastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/Choop_Choop_Re-Mastered/</id><title>DAVINK (다빈크) - Choop Choop (Re-Mastered) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:17+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/Choop_Choop_Re-Mastered/" title="DAVINK (다빈크) - Choop Choop (Re-Mastered) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 먼저 어떻게 다가갈까 <br>혹은 그 입 맞출까 <br>고민 고민 끝에 널 두드리네 <br>모든 게 다 그렇듯 <br>시간은 걸린다고 <br>절레절레하며 넌 식겁하네 <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo <br>너 그만 좀 뒤로 빼고 <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo <br>이젠 내 노래 들어볼래 <br>As I wanna make it 그렇게 <br>오늘 날 믿어줄래 <br>그냥 지금 이 리듬처럼 그렇게 <br>네게 살짝쿵 입 맞출게 <br>작은 네 손 잡을게 <br>세상 모든 연인들처럼 안아줄게 <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo <br>너 그만 좀 뒤로 빼고 <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo the body <br>Choop Choop Choo <br>이젠 내 노래 들어볼래 <br>As I wanna make it 그렇게 <br>오늘 날 믿어줄래 <br>그냥 지금 이 리듬처럼 그렇게 <br>네게 살짝쿵 입 맞출게 <br>작은 네 손 잡을게 <br>세상 모든 연인들처럼 <br>As I wanna make it 그렇게 <br>오늘 날 믿어줄래 <br>그냥 모든 네 바램처럼 그렇게 <br>나 네게 천천히 다가갈게 <br>먼저 네 손 잡을게 <br>세상 모든 그 밝은 웃음 안겨줄게 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="Choop Choop (Re-Mastered)" label="Choop Choop (Re-Mastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/Smile_Re-Mastered/</id><title>DAVINK (다빈크) - Smile (Re-Mastered) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:19+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/Smile_Re-Mastered/" title="DAVINK (다빈크) - Smile (Re-Mastered) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[한껏 눈을 비비고 <br>무슨 옷을 입을까 <br>그냥 이런 모든 게 <br>참 오랜만이네 <br>세월처럼 무디게 <br>넌 많이 변했을까 <br>가녀린 어깨며 모든 게 <br>나 기댄 않을게 <br>그런 작은 사심 모두 버리고 <br>설레이며 난 waiting you <br>미친 건 아닐까 왜 네게 빠지고 <br>한단 말이 밥은 먹었니 <br>너 혹시 눈을 고쳤니 <br>그 짓궂은 말투로 <br>네게 건네 주던 숱한 Sign <br>나 뭔가 모자란 것 같아 <br>그땐 모르겠던 모든 게 <br>혼자인 시간 동안 <br>더욱 선명히 내 맘에 <br>물들어 버리고 <br>항상 친구 모드로 <br>적당히 거릴 두고 <br>이리저리 쟀던 모든 게 <br>너무나 미안해 <br>Blah Blah 애매한 건 버리고 <br>이제부터 난 waiting you <br>미친 건 아닐까 왜 네게 빠지고 <br>한단 말이 그는 어땠니 <br>왜 괜한 코는 세웠니 <br>그 짓궂은 말투로 <br>네게 건네 주던 숱한 Sign <br>나 정말 모자란 것 같아 <br>돌려 들려오던 <br>너에 관한 쌩뚱맞은 소문들 <br>혹은 무턱대고 <br>네게 맘을 주겠다던 녀석들 <br>나 듣지 않을게 내 맘을 모을게 <br>이 말 못 미덥겠지만 <br>미친 건 아닐까 왜 네게 빠지고 <br>한단 말이 밥은 먹었니 <br>너 혹시 눈을 고쳤니 <br>그 짓궂은 말투로 <br>네게 건네 주던 숱한 Sign <br>나 뭔가 모자란 것 같아 <br>미친 건 아닐까 왜 네게 빠지고 <br>한단 말이 그는 어땠니 <br>왜 괜한 코는 세웠니 <br>그 짓궂은 말투로 <br>네게 건네 주던 숱한 Sign <br>이젠 솔직하게 고백할게 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="Smile (Re-Mastered)" label="Smile (Re-Mastered)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/유리병_편지/</id><title>DAVINK (다빈크) - 유리병 편지 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:24+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/%EC%9C%A0%EB%A6%AC%EB%B3%91_%ED%8E%B8%EC%A7%80/" title="DAVINK (다빈크) - 유리병 편지 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조금 늦어버린 말도 <br>못다 한 가슴 속 내 얘기도 <br>수천 번 썼다 지워 봐도 <br>좀체 맘에 들지 않는 이 글들도 <br>난 그냥 잊을 수 없는 걸 <br>비록 우리 사인 한없이 멀어도 <br>띄워 보내고 싶은 걸 <br>작은 확률이 있다면 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>너른 바다를 건너 널 찾는다면 <br>그 누군갈 기억해 <br>너만 보며 그려 왔어 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>네가 서 있는 그곳에 닿는다면 <br>한번쯤 날 떠올려줘 <br>내가 그랬던 것처럼 <br>잠시 스쳤다고 해도 <br>운명이 빗겨지나 가도 <br>진심은 전해진다 믿어 <br>그게 시간이 좀 더디게 걸려도 <br>난 전부 지울 수 없는 걸 <br>너의 모든 걸 다 없었던 것처럼 <br>띄워 보내고 싶은 걸 <br>작은 확률이 있다면 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>너른 바다를 건너 널 찾는다면 <br>그 누군갈 기억해 <br>너만 보며 그려 왔어 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>네가 서 있는 그곳에 닿는다면 <br>한번쯤 날 떠올려줘 <br>그럼 이어질 수 있을까 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>오랜 여정의 끝에 널 찾는다면 <br>그 누군갈 기억해 <br>너만 보며 그려 왔어 <br>이 작은 유리병 하나가 <br>너의 따스한 손끝에 닿는다면 <br>한번쯤 날 떠올려줘 <br>내가 그랬던 것처럼 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="유리병 편지" label="유리병 편지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/365MHz/</id><title>DAVINK (다빈크) - 36.5MHz - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:26+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/365MHz/" title="DAVINK (다빈크) - 36.5MHz - lyric"/><content type="html"><![CDATA[밤새 들었던 라디오 <br>그 때 흐르던 노래들처럼 <br>별 의미 없이 들어줬으면 <br>남의 얘기인 것처럼 <br>무표정하게 그런가 보다 <br>아무 생각 없이 들어줬으면 <br>전부 지나간 일이고 <br>모두 과거고 별 수 없어도 <br>그런 사람이 있었다 <br>그냥 그 정도면 좋겠어 <br>네가 있어서 온 세상이 <br>다 아름다웠고 <br>내가 있었고 난 행복했었다 <br>네가 있어서 참 유치한데 즐거웠고 <br>내가 있었고 좋은 꿈을 꿨었고 <br>난 그걸로도 충분했었다 <br>마지막일 순 없어도 <br>꽤나 괜찮은 한때였다고 <br>넌 좋은 것만 기억했으면 <br>너무 뜨겁지 않고 <br>또 차갑지 않은 그런 온도로 <br>그런 사람이 있었다 <br>그냥 그 정도면 좋겠어 <br>네가 있어서 온 세상이 <br>다 아름다웠고 <br>내가 있었고 난 행복했었다 <br>네가 있어서 참 유치한데 즐거웠고 <br>내가 있었고 좋은 꿈을 꿨었고 <br>난 그걸로도 충분했었다 <br>굳이 잊으려고 애쓰지 말고 <br>놔두자 거기 있었던 대로 <br>계절이 가면 색이 바라는 대로 <br>이 따스함만 남게 되도록 <br>네가 있어서 <br>네가 있어서 딴 세상을 <br>난 살아봤었고 <br>내가 있었고 진짜 내가 돼 봤고 <br>나도 모르던 나를 봤어 <br>네가 있어서 온 세상이 <br>다 아름다웠고 <br>내가 있었고 난 행복했었다 <br>네가 있어서 제법 제법 근사했었고 <br>내가 있었고 난 좋은 꿈을 꿨었고 <br>이젠 그걸로도 난 충분하다 <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="36.5MHz" label="36.5MHz"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_다빈크/Oh_My_Little_Girl/</id><title>DAVINK (다빈크) - Oh My Little Girl - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:21:28+09:00</updated><published>2018-04-09T17:21:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAVINK_%EB%8B%A4%EB%B9%88%ED%81%AC/Oh_My_Little_Girl/" title="DAVINK (다빈크) - Oh My Little Girl - lyric"/><content type="html"><![CDATA[혼자 기다리고 몰래 키웠던 맘 <br>결국 난 이렇게 됐는데 <br>종일 기대하고 설레이는 날 <br>어리다며 넌 웃었네 <br>애써 끼워 맞추고 <br>사주도 맞추고 <br>아니라면 화를 내고 <br>혹시 널 잃을까 <br>안절부절하다 <br>네게 전화를 걸었네 <br>내가 널 안을 때 너도 날 안을래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>내가 눈감을 때 네가 안아 줄래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>인연이라는 게 쉽지 않다는 말 <br>노력으론 안된다는 말 <br>네가 뭐라해도 나는 모든 게 <br>그저 운명인 것 같아 <br>어색해진다고 <br>그만 좀 하라고 <br>너는 내게 투덜대도 <br>혹시나 맞을까 <br>우리 인연일까 <br>빙빙 질문만 맴도네 <br>내가 널 안을 때 너도 날 안을래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>내가 눈감을 때 네가 안아 줄래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>너는 싫다고 말해도 <br>계속 모른 척 뚝 잡아떼도 <br>결국 내 맘 속 모든 게 <br>나도 모르게 널 향하는데 <br>내가 널 안을 때 너도 날 안을래 <br>내가 널 안을 때 너도 날 안을래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>내가 눈감을 때 네가 안아줄래 <br>I wanna say Oh my little girl <br>]]></content><category term="DAVINK (다빈크)" label="DAVINK (다빈크)"/><category term="Oh My Little Girl" label="Oh My Little Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/희진/O_Holy_Spirit/</id><title>희진 - O Holy Spirit - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:22:11+09:00</updated><published>2018-04-09T17:22:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9D%AC%EC%A7%84/O_Holy_Spirit/" title="희진 - O Holy Spirit - lyric"/><content type="html"><![CDATA[O Holy Spirit <br>Reign my soul my heart <br>O Holy Spirit <br>Reign my body too <br>Dearly I adore you <br>Deeply in my heart <br>Beautiful divine <br>O Holy Spirit <br>I give my soul my heart to you <br>O Holy Spirit <br>I give my body too <br>Joyfully I praise you <br>Worship you every day <br>Beautiful divine <br>the Lamb of God <br>O precious is the flow <br>That makes me white as snow <br>No other fount I know <br>Nothing but the blood of Jesus <br>Dearly I adore you <br>Deeply in my heart <br>Beautiful divine <br>Joyfully I praise you <br>Worship you every day <br>Beautiful divine <br>the Lamb of God <br>Dearly I adore you <br>Deeply in my heart <br>Beautiful divine <br>Joyfully I praise you <br>Worship you every day <br>Beautiful divine <br>the Lamb of God <br>]]></content><category term="희진" label="희진"/><category term="O Holy Spirit" label="O Holy Spirit"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/별사랑/오빠짱이야/</id><title>별사랑 - 오빠짱이야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:25:14+09:00</updated><published>2018-04-09T17:25:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%84%EC%82%AC%EB%9E%91/%EC%98%A4%EB%B9%A0%EC%A7%B1%EC%9D%B4%EC%95%BC/" title="별사랑 - 오빠짱이야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찍었어 <br>오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찜했어 <br>사랑해 사랑해 사랑해 오빠 <br>오빠는 내꺼야 <br>오빠 어디가 <br>나도 따라 가고 싶어 갈 테야 <br>나 몰래 혼자 가면 <br>오빠 미워 할 거야 <br>오빠 같이 가 <br>이쁜 나도 데려가 줘 데려가 <br>나 몰래 혼자 가면 <br>발병 난다 그랬어 <br>수상해 수상해 <br>오빠가 요즘 수상해 <br>요 핑계 저 핑계 <br>자꾸만 늘어 가고 있어 <br>오빠야 나랑 놀자 <br>이리와 나랑 놀자 <br>오빠가 나는 좋아 좋아 <br>너무 좋아 좋아 <br>오빠가 나는 좋아 <br>오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찍었어 <br>오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찜했어 <br>수상해 수상해 <br>오빠가 요즘 수상해 <br>요 핑계 저 핑계 <br>자꾸만 늘어 가고 있어 <br>오빠야 나랑 놀자 <br>이리와 나랑 놀자 <br>오빠가 나는 좋아 좋아 <br>너무 좋아 좋아 <br>오빠가 나는 좋아 <br>오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찍었어 <br>오빠 짱이야 짱짱이야 <br>내가 내가 찜했어 <br>사랑해 사랑해 사랑해 오빠 <br>오빠는 내꺼야 <br>내꺼야 <br>]]></content><category term="별사랑" label="별사랑"/><category term="오빠짱이야" label="오빠짱이야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/일레븐_Eleven/바람속의_그대/</id><title>일레븐 (Eleven) - 바람속의 그대 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:29:41+09:00</updated><published>2018-04-09T17:29:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%BC%EB%A0%88%EB%B8%90_Eleven/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%86%8D%EC%9D%98_%EA%B7%B8%EB%8C%80/" title="일레븐 (Eleven) - 바람속의 그대 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[스쳐간 바람에 kiss <br>꿈을 잃어버린 soul <br>시야를 가리는 저 끝까지 <br>한 점만 바라본다 <br>나는 방황하는 outsider <br>스피드를 내볼까 <br>뒤를 향해가는 풍경들을 <br>웃으며 바라본다 <br>청춘의 꿈들 사랑의 노래 <br>다시 찾기 위해 <br>나는 스피드를 올린다 <br>바람 속의 그대는 <br>슬픔을 가슴에 안고 <br>바람 속의 그대는 <br>이 빗속을 달리네 <br>꿈을 잃어버린 청춘 <br>방황하는 그대 fighting <br>말할 수 없는 비밀은 없어 <br>소리쳐 울어본다 <br>청춘의 꿈들 사랑의 노래 <br>다시 찾기 위해 <br>나는 스피드를 올린다 <br>바람 속의 그대는 <br>슬픔을 가슴에 안고 <br>바람 속의 그대는 <br>이 빗속을 달리네 <br>사랑은 한 여름 밤의 첫 키스 <br>청춘은 아름다워 <br>그대와 방황하는 <br>청춘을 노래한다 <br>바람 속의 그대는 <br>슬픔을 가슴에 안고 <br>바람 속의 그대는 <br>이 빗속을 달리네 <br>]]></content><category term="일레븐 (Eleven)" label="일레븐 (Eleven)"/><category term="바람속의 그대" label="바람속의 그대"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lit_Frame/봄이잖아_봄이니까/</id><title>Lit Frame - 봄이잖아, 봄이니까! - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:29:48+09:00</updated><published>2018-04-09T17:29:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lit_Frame/%EB%B4%84%EC%9D%B4%EC%9E%96%EC%95%84_%EB%B4%84%EC%9D%B4%EB%8B%88%EA%B9%8C/" title="Lit Frame - 봄이잖아, 봄이니까! - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄이잖아 바람이 꽃이 <br>지난했던 겨울은 갔어 <br>봄이잖아 하늘이 볕이 <br>기다렸어 드디어 왔어 Yeah <br>봄이니까 너무나 짧아 <br>벌써 가니 코기 다리니 <br>봄이니까 너무도 빨라 <br>What a Bummer <br>그냥 이대로 보내기엔 <br>Too Short 즐기기에도 <br>Too Fast 아까울 만큼 <br>Too Short 사랑만 해도 <br>Too Fast 모자랄 만큼 <br>Feel Free To do Something <br>봄 봄 봄이잖아 <br>Feel Free To do Everything <br>봄 봄 봄이니까 <br>과감한 차림에 도전 <br>숨겨둔 매력도 뿜뿜 <br>감춰온 마음도 던져봐 Why not <br>자꾸 그리 아끼다가 못 쓴다니까 <br>Too Short 즐기기에도 <br>Too Fast 아까울 만큼 <br>Too Short 사랑만 해도 <br>Too Fast 모자랄 만큼 <br>Feel Free To do Something <br>봄 봄 봄이잖아 <br>Feel Free To do Everything <br>봄 봄 봄이니까 <br>Too Short 즐기기에도 <br>Too Fast 아까울 만큼 <br>Too Short 사랑만 해도 <br>Too Fast 모자랄 만큼 <br>Feel Free To do Something <br>봄 봄 봄이잖아 <br>Feel Free To do Everything <br>봄 봄 봄이니까 <br>Too Short 짧긴 해도 <br>길어지는 너의 머리가 <br>벚꽃과 날리니까 <br>내 맘까지 함께 길어지는 걸까 <br>봄을 타고 흘러간 이 맘이 <br>과연 너한테도 전해지는 걸까 <br>Too Fast 나는 빠르니까 <br>생각보다 너 <br>너 너무 바르니까 <br>너는 이미 내 절반이니까 <br>너 맘을 타고 올라갈래 <br>Bottom To Top <br>둘만의 봄이 지나가기 싫어 잡아도 <br>빠져만 가는 벚꽃들은 마치 내맘같아 <br>둘만의 시간 지나가기 싫어 잡아도 <br>가까워지는 내 집 앞은 <br>마치 우리같아 <br>둘만의 봄이 지나가기 싫어 잡아도 <br>빠져만 가는 벚꽃들은 마치 내맘같아 <br>둘만의 시간 지나가기 싫어 잡아도 <br>가까워지는 내 집 앞은 <br>마치 우리같아 <br>어차피 지금이란 두 번 다시 없어 <br>어쩔래 이번 여름 작년보다 덥대 <br>Feel Free To do Something <br>봄 봄 봄이잖아 <br>Feel Free To do Everything <br>봄 봄 봄이니까 <br>Too Short 즐기기에도 <br>Too Fast 아까울 만큼 <br>Too Short 사랑만 해도 <br>Too Fast 모자랄 만큼 <br>Feel Free To do Something <br>봄 봄 봄이잖아 <br>Feel Free To do Everything <br>봄 봄 봄이니까 <br>]]></content><category term="Lit Frame" label="Lit Frame"/><category term="봄이잖아, 봄이니까!" label="봄이잖아, 봄이니까!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그란데사운드/럽럽럽/</id><title>그란데사운드 - 럽럽럽 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:30:22+09:00</updated><published>2018-04-09T17:30:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%9E%80%EB%8D%B0%EC%82%AC%EC%9A%B4%EB%93%9C/%EB%9F%BD%EB%9F%BD%EB%9F%BD/" title="그란데사운드 - 럽럽럽 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[유난히도 밝은 태양빛 <br>물감보다 파란 저 하늘 <br>오늘은 너무나도 기분이 좋아 <br>내 마음 너에게 들려줄꺼야 <br>준비됐어 시작해볼께 <br>뻘쭘하게 거울 앞에 서서 <br>준비한 말 너무 어색해 <br>그래서 준비했어 이 노래에 <br>내 사랑담아서 노래할께 <br>너를 위한 나만의 노래 <br>I Love you you you <br>Oh I Love you <br>I Love you you you <br>우우우 워어 <br>너를 바라 보는 내맘 <br>너를 닮고 싶은 마음 <br>지금 당장 내맘 받아줘 <br>이따 퇴근하고 한번 봐 <br>괜찮은 맛집에서 쏠게 저녁밥 <br>집가는 길은 걱정마 <br>널 두고서 절대 먼저 안가 <br>그래 이거 점수 따는거 <br>궁금해 몇점이나 줄건지 <br>100점 만점 까짓거 <br>솔직히 난 1000점도 가능하지 <br>ok 그럼 문제를 내봐 <br>객관식 혹은 주관식 아무거나 <br>어차피 정해져있지 정답 <br>몇번을 묻던 내 답은 너야 <br>설마 몰랐던건 아니지 <br>손발 오그라드는 가사 <br>내 전문이지 <br>이제 조금씩 들어와봐 <br>내 속에 더 깊숙히 <br>이 옷 저 옷 다 꺼내어 놓고 <br>그저께 준비한 반질 못 찾았어 <br>이것 저것 입어보지만 <br>음식점 예약 전화를 깜빡했어 <br>헝클어진 엉킨 긴머리는 <br>묶을까 풀까 고민만 늘었고 <br>약속시간 늦어버렸네 <br>I Love you you you <br>Oh I Love you <br>I Love you you you <br>우우우 워어 <br>너를 바라 보는 내맘 <br>너를 닮고 싶은 마음 <br>지금 당장 내맘 받아줘 <br>I Love you you you <br>Oh I Love you <br>I Love you you you <br>우우우 워어 <br>너를 바라 보는 내맘 <br>너를 닮고 싶은 마음 <br>지금 당장 내맘 받아줘 <br>]]></content><category term="그란데사운드" label="그란데사운드"/><category term="럽럽럽" label="럽럽럽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/ESPERANCA/</id><title>Linda Floresta (링다 플로레스타) - ESPERANCA - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:31:08+09:00</updated><published>2018-04-09T17:31:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/ESPERANCA/" title="Linda Floresta (링다 플로레스타) - ESPERANCA - lyric"/><content type="html"><![CDATA[a tristeza tras a esperanca <br>eu acredito nisso e parecido <br>com samba <br>a tristeza tras a espranca <br>eu acredito nisso e parecido <br>com samba <br>numa samba bonita e preciso um <br>pouco de tristeza <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>sinta o ritmo deixando as <br>lagrimas e a tristeza para tras <br>a tristeza tras a esperanca <br>hoje eu sinto o samba comigo <br>samba comigo <br>a tristeza tras a esperanca <br>eu acredito nisso e parecido <br>com samba <br>a tristeza tras a espranca <br>eu acredito nisso e parecido <br>com samba <br>numa samba bonita e preciso um <br>pouco de tristeza <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>sinta o ritmo deixando as <br>lagrimas e a tristeza para tras <br>a tristeza tras a esperanca <br>hoje eu sinto o samba comigo <br>samba comigo <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="ESPERANCA" label="ESPERANCA"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_팍시/DoDo해_Feat_DJ_Kendrickx/</id><title>Paxy (팍시) - DoDo해 (Feat. DJ Kendrickx) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:31:10+09:00</updated><published>2018-04-09T17:31:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_%ED%8C%8D%EC%8B%9C/DoDo%ED%95%B4_Feat_DJ_Kendrickx/" title="Paxy (팍시) - DoDo해 (Feat. DJ Kendrickx) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[빨간 립스틱을 바르고 <br>살짝 비치는 스타킹에 마름모 <br>귀걸이를 끼고 도도하게 <br>걸어가 천천히 너를 향해 <br>하얀 담배연기 사이로 <br>날 흘겨보는 야릇한 눈빛 <br>괜히 목이 타 위스키 한 잔 <br>들고서 다가갈래 유혹하게 <br>넌 정말 도도해 왜 그리 도도해 <br>난 그냥 뭔가에 홀린 듯 하네 <br>넌 정말 도도해 왜 그리 도도해 <br>난 그냥 뭔가에 홀린 듯 다가가 <br>Tell me babe what u want for me <br>I'll make you mine in the night <br>no matter what <br>그대로 shaking your booty <br>지금 여긴 alcoholic <br>show me babe what u know about me <br>I'll make u mine in the night <br>no matter what <br>널 감싸고 있는 spotlight <br>이대로 너와 up all night <br>땀에 젖어버린 머릿결 <br>삐딱하게 나를 보고 서있던 <br>목이 타 너의 섹시한 모습에 <br>눈이 가 니 까만 눈동자에 <br>너에게 비친 그 조명속엔 <br>보일 듯 말듯 한 니 실루엣 <br>누구도 쉽게 다가가지 못해 <br>딴 여자들도 널 쳐다보네 <br>넌 정말 도도해 왜 그리 도도해 <br>난 그냥 뭔가에 홀린 듯 하네 <br>넌 정말 도도해 왜 그리 도도해 <br>난 그냥 뭔가에 홀린 듯 다가가 <br>Tell me babe what u want for me <br>I'll make you mine in the night <br>no matter what <br>그대로 shaking your booty <br>지금 여긴 alcoholic <br>show me babe what u know about me <br>I'll make u mine in the night <br>no matter what <br>널 감싸고 있는 spotlight <br>이대로 너와 up all night <br>그대 내게 좀 다가와요 <br>내가 못이기는 척 이렇게 쉽게 <br>네게 넘어가려고 하잖아 <br>이 클럽안에 너 나 둘만의 <br>쉿 이 비밀도 이대로 간직하지 <br>아무도 알지못하게 <br>Tell me babe what u want for me <br>I'll make you mine in the night <br>no matter what <br>그대로 shaking your booty <br>지금 여긴 alcoholic <br>show me babe what u know about me <br>I'll make u mine in the night <br>no matter what <br>널 감싸고 있는 spotlight <br>이대로 너와 up all night <br>Tell me babe what u want for me <br>I'll make you mine in the night <br>no matter what <br>그대로 shaking your booty <br>지금 여긴 alcoholic <br>show me babe what u know about me <br>I'll make u mine in the night <br>no matter what <br>널 감싸고 있는 spotlight <br>이대로 너와 up all night <br>]]></content><category term="Paxy (팍시)" label="Paxy (팍시)"/><category term="DoDo해 (Feat. DJ Kendrickx)" label="DoDo해 (Feat. DJ Kendrickx)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_팍시/Rug_Feat_Teth/</id><title>Paxy (팍시) - Rug (Feat. Teth) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:31:13+09:00</updated><published>2018-04-09T17:31:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_%ED%8C%8D%EC%8B%9C/Rug_Feat_Teth/" title="Paxy (팍시) - Rug (Feat. Teth) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[넌 아직 그 날들을 혹시 기억하는지 <br>우리가 Rug위에 엉켜 있던 그때를 <br>거실에 걸린 달력이 넘어가듯이 <br>잊혀져 가겠지 그 모든 게 <br>good morning kiss good night kiss <br>우린 눈만 뜨면 kiss <br>새벽에 짤막한 대화 끝에 kiss <br>이마에 귓가에 코 끝에 kiss <br>검푸른 하늘에 동이 틀 때 <br>동이 틀 때 입술이 선명해 <br>입술만 선명해 이젠 없어 <br>아침이 밝아도 내 밤은 어두워 <br>니가 두고 간 <br>소이 캔들을 슬쩍 켜 놓고 <br>거울 속 퀭 해진 <br>내 눈빛은 외로워 uh oh <br>아침이 밝아도 내 밤은 어두워 <br>니가 두고 간 <br>소이 캔들을 슬쩍 켜 놓고 <br>거울 속 새 빨간 <br>내 입술이 그리워 uh oh <br>미련도 부지런해 <br>다 부질없네 <br>이미 끝인데 넌 말이 많아 <br>쓸데없는 감성 수식어 빼 <br>두 사람 두 생각 두 감정 <br>습관적인 오해 순간적인 이해 <br>날카로운 시간에게 베이고 <br>비참히 더 벌어졌던 상처 <br>그걸 잊어 아직도 밤이 되면 <br>내가 거울 속에 비쳐 <br>넌 미쳤어 나도 미쳤지 <br>우린 지쳤어 <br>나도 가끔 널 떠올리긴 해 <br>근데 또 다른 미랠 그리지는 않아 <br>또 새벽에 술 취해 연락하지 말아 <br>난 너의 몸을 사랑한 게 아니었기에 <br>붉은 빛 lips 위에 kiss <br>짧은 눈맞춤에 kiss <br>공간에 흐르는 음악소리에 kiss <br>따뜻한 너만의 온기 속에 kiss <br>떨리는 손끝이 날 안을 때 <br>날 안을 때 기억에 스치네 <br>기억만 스치네 이젠 없어 <br>아침이 밝아도 내 밤은 어두워 <br>니가 두고 간 <br>소이 캔들을 슬쩍 켜 놓고 <br>거울 속 퀭 해진 <br>내 눈빛은 외로워 uh oh <br>아침이 밝아도 내 밤은 어두워 <br>니가 두고 간 <br>소이 캔들을 슬쩍 켜 놓고 <br>거울 속 새 빨간 <br>내 입술이 그리워 uh oh <br>]]></content><category term="Paxy (팍시)" label="Paxy (팍시)"/><category term="Rug (Feat. Teth)" label="Rug (Feat. Teth)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_팍시/Passio/</id><title>Paxy (팍시) - Passio - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:31:15+09:00</updated><published>2018-04-09T17:31:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_%ED%8C%8D%EC%8B%9C/Passio/" title="Paxy (팍시) - Passio - lyric"/><content type="html"><![CDATA[고요한 방에 <br>나 홀로 앉아서 널 잊고 <br>검어진 밤에 <br>거리를 거닐며 다 잊고 <br>차가운 맘이 <br>더 차가워지는 날인 듯 <br>누군가 나를 <br>감싸줄 사람이 필요해 <br>열망이란 이름 아래 <br>나는 너를 가두고서 <br>아픔이란 꽃을 피워 곁에 두고 <br>달콤함에 빠져버린 <br>멀어지는 그댈 보며 <br>어둠 속에 묶여 있는 내가 미워 <br>난 왜 그대를 잡지 못했나 <br>애석하게도 <br>다시 그때를 마주친다 해도 <br>나를 외면해줘 <br>열망이란 이름 아래 <br>나는 너를 가두고서 <br>아픔이란 꽃을 피워 곁에 두고 <br>달콤함에 빠져버린 <br>멀어지는 그댈 보며 <br>어둠 속에 묶여 있는 내가 미워 <br>열망이란 이름 아래 <br>나는 너를 가두고서 <br>아픔이란 꽃을 피워 곁에 두고 <br>달콤함에 빠져버린 <br>멀어지는 그댈 보며 <br>어둠 속에 묶여 있는 내가 미워 <br>]]></content><category term="Paxy (팍시)" label="Paxy (팍시)"/><category term="Passio" label="Passio"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_팍시/Take_My_Love/</id><title>Paxy (팍시) - Take My Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:31:17+09:00</updated><published>2018-04-09T17:31:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Paxy_%ED%8C%8D%EC%8B%9C/Take_My_Love/" title="Paxy (팍시) - Take My Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 나를 위해 품은 가시에 <br>깊게 패여 버린 상처만 남아 <br>Take My Love <br>고마워 나의 그대여 <br>이제와 말하는 나를 안아줘 <br>그대를 따라 걷다 홀로 남겨진 <br>이 길은 너무 낯설어 <br>밤하늘 아래 가려진 그대 발자국 <br>공허한 그대 빈자리 <br>소리 없이 져버린 꽃잎이 <br>가득하던 당신의 미소 뒤 <br>앙상하게 가지만 남아서 <br>아련함이 가득한 향기뿐 <br>Take My Love <br>고마워 나의 그대여 <br>이제와 말하는 나를 안아줘 <br>Take My Love <br>고마워 나의 그대여 <br>이제와 말하는 나를 안아줘 <br>그대 나를 떠나지 마요 <br>그대 나를 떠나지마 <br>그대 나를 떠나지 마요 <br>그대 나를 떠나지마 <br>Take My Love <br>고마워 나의 그대여 <br>이제와 말하는 나를 안아줘 <br>Take My Love <br>고마워 나의 그대여 <br>이제와 말하는 나를 안아줘 <br>]]></content><category term="Paxy (팍시)" label="Paxy (팍시)"/><category term="Take My Love" label="Take My Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/갈색_넥타이/이별_노래/</id><title>갈색 넥타이 - 이별 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:33:39+09:00</updated><published>2018-04-09T17:33:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%88%EC%83%89_%EB%84%A5%ED%83%80%EC%9D%B4/%EC%9D%B4%EB%B3%84_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="갈색 넥타이 - 이별 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[찬바람 불면 그날이 떠오르네요 <br>변치 말자 약속한 말 <br>그 말 지키지 못한 그 날 <br>마지막이란 말이 <br>그대에겐 의미 없단 걸 <br>조금 일찍 내가 알았다면 <br>지금보단 괜찮을까요 <br>그댈 사랑하는 동안 <br>힘든 날이 더 많았죠 <br>그대 모르게 숨겼던 눈물 <br>이제 마음껏 흘려요 <br>흔한 이별이라 <br>그댄 생각하나 봐요 <br>어떤 미련도 어떤 아쉬움도 <br>없는 그대인가요 <br>보고 싶단 말은 <br>더 이상 할 수 없어서 <br>오늘도 난 혼자 바보처럼 <br>한잔 술에 그댈 그려요 <br>그댈 사랑하는 동안 <br>힘든 날이 더 많았죠 <br>그대 모르게 숨겼던 눈물 <br>이제 마음껏 흘려요 <br>흔한 이별이라 <br>그댄 생각하나 봐요 <br>어떤 미련도 어떤 아쉬움도 <br>없는 그대인가요 <br>쉽게 잊혀질 줄 알았던 <br>기억 또 그대 흔적들이 <br>그대 떠나 보낸 <br>지금도 가슴에 남아 <br>지워지기만을 기다려요 <br>그댄 내가 아니라도 <br>행복할 거라 믿어요 <br>그댈 만나서 울고 웃었던 <br>시간은 간직할게요 <br>혹시 먼 훗날에 <br>그대 소식 듣게 되면 <br>어떤 미련도 어떤 아쉬움도 <br>없이 웃어줄게요 <br>]]></content><category term="갈색 넥타이" label="갈색 넥타이"/><category term="이별 노래" label="이별 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/가장_닮은_나_Jazz_Ver_Remake/</id><title>Rainblues - 가장 닮은 나 (Jazz Ver. Remake) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:33:41+09:00</updated><published>2018-04-09T17:33:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/%EA%B0%80%EC%9E%A5_%EB%8B%AE%EC%9D%80_%EB%82%98_Jazz_Ver_Remake/" title="Rainblues - 가장 닮은 나 (Jazz Ver. Remake) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[까칠한 수염 <br>잠든 내볼에 부비던 어느 취한 밤 <br>나도 어느새 <br>그런 모습을 닮아가고 있었나 <br>세상이 그리 만만치 않던데 <br>지금껏 잘해 오셨네요 <br>노인이 되가는 당신 모습을 <br>세상에서 가장 닮은 나 <br>오랜시간동안 많은 일이 있었죠 <br>좋은 일들만 기억할게요 <br>아이도 자라서 나를 닮아가겠죠 <br>언제나 늘 함께 해주세요 <br>까칠한 수염 <br>잠든 아이에게 부비는 나도 취한 밤 <br>사랑한다는 말도 못하는 <br>세상에서 가장 닮은 나 <br>오랜시간동안 많은 일이 있었죠 <br>좋은 일들만 기억할게요 <br>아이도 자라서 나를 닮아가겠죠 <br>언제나 늘 함께 해주세요 <br>까칠한 수염 <br>잠든 아이에게 부비는 나도 취한 밤 <br>사랑한다는 말도 못하는 <br>세상에서 가장 닮은 나 <br>사랑한다는 말도 못하는 <br>세상에서 가장 닮은 나 <br>]]></content><category term="Rainblues" label="Rainblues"/><category term="가장 닮은 나 (Jazz Ver. Remake)" label="가장 닮은 나 (Jazz Ver. Remake)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/SoNaGi_소나기/</id><title>Rainblues - So.Na.Gi (소나기) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:33:43+09:00</updated><published>2018-04-09T17:33:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/SoNaGi_%EC%86%8C%EB%82%98%EA%B8%B0/" title="Rainblues - So.Na.Gi (소나기) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우린 운명이란 미로에서 <br>오늘도 출구를 찾아 <br>조금씩 늙어가며 욕심을 내고 <br>값싼 노동이란 상자에서 <br>가끔씩 꺼내진 행복 <br>으로 만족을 하고 <br>오늘도 나 하나만 생각하기에도 <br>번번히 한계를 넘어 <br>허세로 가득차고 <br>이룰 수 없는 것에 행운을 기도하며 <br>소나기처럼 몹시 내렸던 <br>수많은 운명의 순간들 <br>아직 익숙치 못한 변명을 대어가며 <br>소나기처럼 지나치겠지 <br>지금껏 그래온 것처럼 <br>오늘도 나 하나만 생각하기에도 <br>번번히 한계를 넘어 <br>허세로 가득차고 <br>이룰 수 없는 것에 행운을 기도하며 <br>소나기처럼 몹시 내렸던 <br>수많은 운명의 순간들 <br>아직 익숙치 못한 변명을 대어가며 <br>소나기처럼 지나치겠지 <br>지금껏 그래온 것처럼 <br>이룰 수 없는 것에 욕심을 내어가며 <br>소나기처럼 지나쳐갔던 <br>수많은 운명의 기회들 <br>아직 익숙치 못한 어른이 되어가며 <br>소나기처럼 지나치겠지 <br>지금껏 그래온 것처럼 <br>이룰 수 없는 것에 행운을 기도하며 <br>소나기처럼 몹시 내렸던 <br>수많은 운명의 순간들 <br>]]></content><category term="Rainblues" label="Rainblues"/><category term="So.Na.Gi (소나기)" label="So.Na.Gi (소나기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/Tonight_Swing_Ver_Remake/</id><title>Rainblues - Tonight (Swing Ver. Remake) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:33:45+09:00</updated><published>2018-04-09T17:33:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/Tonight_Swing_Ver_Remake/" title="Rainblues - Tonight (Swing Ver. Remake) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Tonight 별빛이 춤을 추는 밤 <br>차가운 이 도시를 달려 <br>날 보는 시선과 숨소리 느끼는 <br>Tonight <br>달빛아래에서 춤을 <br>날 보는 그대 손을 잡고 <br>조금은 취해도 좋을 오늘 밤 <br>the night <br>Can't help falling in love <br>사랑에 빠질듯한 착각 <br>마치 내일이 없는 것처럼 춤을 <br>두비 두바 두비 두바 빠밥 빠 <br>But You Make me so Lonely <br>오늘이 지나가면 다시 또 <br>마치 모르는 사람처럼 떠날 tonight <br>달빛 아래에서 춤을 날보던 <br>그대가 떠나면 <br>모든게 취해 흔들릴 오늘밤 Tonight <br>Can't help falling in love <br>사랑에 빠질듯한 착각 <br>마치 내일이 없는 것처럼 춤을 <br>두비 두바 두비 두바 빠밥 빠 <br>But You Make me so Lonely <br>오늘이 지나가면 다시 또 <br>마치 모르는 사람처럼 떠날 tonight <br>달빛 아래에서 춤을 <br>날보던 그대가 떠나면 <br>모든게 취해 흔들릴 오늘밤 Tonight <br>Can't help falling in love <br>사랑에 빠질듯한 착각 <br>마치 내일이 없는 것처럼 춤을 <br>두비 두바 두비 두바 빠밥 빠 <br>But You Make me so Lonely <br>오늘이 지나가면 다시 또 <br>마치 모르는 사람처럼 떠날 tonight <br>마치 모르는 사람처럼 떠날 tonight <br>]]></content><category term="Rainblues" label="Rainblues"/><category term="Tonight (Swing Ver. Remake)" label="Tonight (Swing Ver. Remake)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버/연습실/</id><title>버 - 연습실 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:07+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84/%EC%97%B0%EC%8A%B5%EC%8B%A4/" title="버 - 연습실 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 이 조그만 <br>연습실에서 썩고 싶어 <br>컨테이너 박스를 <br>반으로 갈라놓은 <br>그걸 또 세 칸으로 나뉘어진 <br>춥지 않은 곳이 없는 이 곳에서 <br>아무것도 이루지 못한 채 <br>이루고 싶어도 이루지 못하는 <br>게으름뱅이답게 <br>나만 아는 내 삶이 <br>밖으로 새지 않게 <br>이렇게 춥고 괴롭고 외롭고 싶어 <br>이렇게 추운데도 <br>시간은 얼지 않아 <br>내가 해야 할 일은 <br>외로움을 지키는 거 <br>괴로움도 같이 <br>흘러갈까 봐 불안해 <br>내가 기대고 싶은 <br>니 맘속 내 마음 내게 사랑해 <br>날 내버려 둬 <br>난 이 조그만 <br>연습실에서 썩고 싶어 <br>컨테이너 박스를 <br>반으로 갈라놓은 <br>그걸 또 세 칸으로 나뉘어진 <br>춥지 않은 곳이 없는 이 곳에서 <br>아무것도 이루지 못한 채 <br>이루고 싶어도 이루지 못하는 <br>게으름뱅이답게 <br>]]></content><category term="버" label="버"/><category term="연습실" label="연습실"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모닝커피_Morning_Coffee/벚꽃이_거리를_가득_채워/</id><title>모닝커피 (Morning Coffee) - 벚꽃이 거리를 가득 채워 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:16+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%8B%9D%EC%BB%A4%ED%94%BC_Morning_Coffee/%EB%B2%9A%EA%BD%83%EC%9D%B4_%EA%B1%B0%EB%A6%AC%EB%A5%BC_%EA%B0%80%EB%93%9D_%EC%B1%84%EC%9B%8C/" title="모닝커피 (Morning Coffee) - 벚꽃이 거리를 가득 채워 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[길을 걷다가 문득 보였던 <br>하얗게 피어있는 벚꽃들 <br>가만히 서서 봤어 <br>갑자기 떠올랐어 <br>좋았던 우리 둘 그 기억이 <br>벚꽃이 거리를 가득채워 <br>나부낀 작년 이 맘때쯤 <br>나란히 둘이 걸었던 이 길에 <br>쓸쓸히 그 기억 떠올려 걷는다 <br>이상하기도 하지 <br>심장이 뛰는게 느껴지고 있는게 <br>얼굴에 열이 나고 멍해진 <br>머리속이 심난하게 하네 왜 이럴까 <br>벚꽃이 거리를 가득 채워 <br>나부낀 작년 이 맘때쯤 <br>나란히 둘이 걸었던 이 길에 <br>쓸쓸히 그 기억 떠올려 걷는다 <br>아름답게만 느꼈지던 벚꽃인데 <br>오늘은 자꾸 보기 싫어 <br>다른 연인들보며 나도 그랬었는데 <br>그런 생각에 마음이 아파 <br>벚꽃이 거리를 가득 채워 <br>나부낀 작년 이 맘때쯤 <br>나란히 둘이 걸었던 이 길에 <br>쓸쓸히 그 기억 떠올려 걷는다 <br>]]></content><category term="모닝커피 (Morning Coffee)" label="모닝커피 (Morning Coffee)"/><category term="벚꽃이 거리를 가득 채워" label="벚꽃이 거리를 가득 채워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/짠짠/괜찮은데/</id><title>짠짠 - 괜찮은데 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:22+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%A0%EC%A7%A0/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%9D%80%EB%8D%B0/" title="짠짠 - 괜찮은데 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[금방 잊혀지겠지 <br>이렇게 살다 보면 <br>언젠간 널 다시 만나게 되면 <br>그때는 말해줄게 <br>우리가 사랑했던 날이 <br>여름 꿈처럼 <br>아름다웠었다고 말야 <br>난 괜찮은데 <br>넌 어때 아직도 울고 있니 <br>떠나간 널 원망도 했었지만 <br>그래도 난 어떻게든 <br>너를 잊어보려 해 <br>너를 몰랐던 때처럼 <br>가끔 너의 생각이 <br>떠오를 때도 있어 <br>그럴 땐 너 옆에 있는 것 같아 <br>어쩌면 아직도 난 <br>널 잊지 못하나 봐 <br>바보처럼 또 니가 걱정돼 나 <br>난 괜찮은데 <br>넌 어때 아직도 울고 있니 <br>떠나간 널 붙잡고 싶었지만 <br>그날에 난 <br>어떻게든 너를 이해해보려 <br>알고 있지만 바보처럼 <br>니가 떠나갔으면 <br>행복하게 살아야지 왜 <br>좋지 않은 너의 소식이 들려 <br>이젠 나를 떠나 <br>니가 행복할거라 믿었는데 <br>아직도 넌 왜 날 아프게 만들어 <br>난 괜찮은데 <br>왜 이렇게 눈물이 흐르는지 <br>아무렇지도 않은 줄 알았는데 <br>잊고 싶다고 <br>수백 번을 다짐 도 했었지만 <br>지금이라도 <br>니가 돌아와준다면 <br>]]></content><category term="짠짠" label="짠짠"/><category term="괜찮은데" label="괜찮은데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오즈무드_Oz_Mood/위로갈게/</id><title>오즈무드 (O`z Mood) - 위로갈게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:49+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%A6%88%EB%AC%B4%EB%93%9C_Oz_Mood/%EC%9C%84%EB%A1%9C%EA%B0%88%EA%B2%8C/" title="오즈무드 (O`z Mood) - 위로갈게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>방에 불이 꺼지고 <br>맘에 불이 켜지면 <br>그땐 니가 밑으로가 <br>이런 말 해도 될까 <br>아니야 안될 것 같아 <br>이렇게 나도 모르게 <br>주눅이 들어버리네 <br>틱틱 대는 말투에도 <br>신경이 쓰이고 oh oh <br>까칠한 눈빛에는 <br>눈치마저 보게 돼 no oh <br>I don't wanna days <br>언젠가부터 너에게 져주는 게 <br>익숙해져 <br>어느새 순한 양이 되어버렸어 <br>Night is so good <br>더 이상 눈치를 볼 필요는 없어 <br>답답한 탈을 벗고 <br>내 손이 이끌면 넌 따라와 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>방에 불이 꺼지고 <br>맘에 불이 켜지면 <br>그땐 니가 밑으로가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>지금 감은 두 눈이 <br>아침을 볼 때까지 <br>그때까지 너는 밑으로 가 <br>이젠 내가 왕이니까 <br>내 말은 모두 법이니까 <br>그렇게 말 안 들으면 <br>너에게 <br>때찌 할 꺼야 <br>남자다운 모습이 <br>익숙하지 않아도 oh oh <br>의심할 필욘 없어 <br>모든 걸 맡기고 넌 따라오면 돼 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>방에 불이 꺼지고 <br>맘에 불이 켜지면 <br>그땐 니가 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>지금 감은 두 눈이 <br>아침을 볼 때까지 <br>그때까지 너는 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 <br>내가 위로 갈게 밑으로 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>방에 불이 꺼지고 <br>맘에 불이 켜지면 <br>그땐 니가 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>내가 위로 갈게 밑으로 가 <br>지금 감은 두 눈이 <br>아침을 볼 때까지 <br>그때까지 너는 밑으로 가 <br>]]></content><category term="오즈무드 (O`z Mood)" label="오즈무드 (O`z Mood)"/><category term="위로갈게" label="위로갈게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이소연/선녀씨이야기/</id><title>이소연 - 선녀씨이야기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:51+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%86%8C%EC%97%B0/%EC%84%A0%EB%85%80%EC%94%A8%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="이소연 - 선녀씨이야기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃 피면 언젠가 지고 마는 것을 <br>아이야 서럽게 울지 마라 <br>바람에 흔들려 떠돌아다녀도 <br>한세상 아름답다 <br>봄이 가면 여름이 오고 <br>낙엽 지면 흰 눈 내리고 <br>사계절은 돌고 돌아서 <br>다시 꽃 피는 봄 온단다 <br>걷다가 돌부리 걸려 넘어져도 <br>아이야 한바탕 웃어넘겨라 <br>오르막 내리막 굴곡 있더라도 <br>뒤돌면 아름답다 <br>이래도 한세상 저래도 한세상 <br>조급한 맘으로 살지 마라 <br>뛰다가 숨차면 걷고 걷는 것도 <br>힘들면 쉬어가라 <br>살다보면 우는 날 있고 <br>살다보면 웃는 날 있지 <br>매일매일 똑같은 하룬 <br>재미없어 못 산단다 <br>걷다가 돌부리 걸려 넘어져도 <br>아이야 한바탕 웃어넘겨라 <br>오르막 내리막 굴곡 있더라도 <br>뒤돌면 아름답다 <br>꽃 피면 언젠가 지고 마는 것을 <br>아이야 서럽게 울지 마라 <br>바람에 흔들려 떠돌아다녀도 <br>한세상 아름답다 <br>사는 건 아름답다 <br>]]></content><category term="이소연" label="이소연"/><category term="선녀씨이야기" label="선녀씨이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박지혁/30분_거리/</id><title>박지혁 - 30분 거리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:34:55+09:00</updated><published>2018-04-09T17:34:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%80%ED%98%81/30%EB%B6%84_%EA%B1%B0%EB%A6%AC/" title="박지혁 - 30분 거리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[창가 불이 꺼져 갈 때면 <br>가로등 불빛 아래 <br>너와 나 마주보고 서서 <br>수줍게 날 바라보며 <br>나의 품에 안기던 <br>너를 그리다 <br>자꾸 떠오르는 너라서 <br>애써 외면해 봐도 잘 안돼 <br>잊는다 했는데 <br>사실 참 니가 미운데 <br>나만 그리워하다 <br>오늘도 짙은 미련만 남아 <br>너무 보고싶다 <br>30분 거리에 니가 <br>뻔히 있다는 걸 알지만 <br>정말 미치겠다 <br>어떤 말도 나 할 수 없잖아 <br>아프다는 말만 혼자 되뇌이다 <br>밤은 지나고 <br>그날에 우리 마지막 날 <br>함께 했었던 시간 속에 <br>어떤 마음을 가졌었길래 <br>너무 보고싶다 <br>30분 거리에 니가 <br>뻔히 있다는 걸 알지만 <br>정말 미치겠다 <br>어떤 말도 나 할 수 없잖아 <br>아프다는 말만 혼자 되뇌이다 <br>밤은 지나고 <br>내가 걸어왔던 만큼 <br>다시 돌아간대도 <br>너의 손을 잡고 걸어가던 <br>여린 추억에 <br>우두커니 서있다 <br>줄지 않는 마음을 붙잡고 <br>너무 보고싶다 <br>30분 거리에 니가 <br>뻔히 있다는 걸 알지만 <br>정말 미치겠다 <br>어떤 말도 나 할 수 없잖아 <br>아프다는 말만 혼자 되뇌이다 <br>밤은 지나고 <br>]]></content><category term="박지혁" label="박지혁"/><category term="30분 거리" label="30분 거리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조에/당일치기/</id><title>조에 - 당일치기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:35:00+09:00</updated><published>2018-04-09T17:35:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%97%90/%EB%8B%B9%EC%9D%BC%EC%B9%98%EA%B8%B0/" title="조에 - 당일치기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날이 좋아 <br>볕이 든 창가에 앉아 <br>잠이든 너의 어깨 포근해 <br>너랑 나랑 <br>어디든 떠나볼까 <br>내리지 말아볼래 <br>달리는 기차 안 <br>햇살에 비친 <br>네 얼굴이 아름다워 <br>귓가에 들리는 <br>네 숨소린 날 <br>편안하고 웃음짓게 해 <br>너랑 나랑 걸어온 바닷가 <br>노을 진 저 풍경이 <br>우릴 한층 더 <br>로맨틱한 둘만의 분위기 <br>이러면 안 되는데 <br>좀 더 오래 있고 싶어 <br>오늘따라 <br>다르게 보이는 너 <br>다른 상상을 하게 해 <br>오늘만 <br>딱 하루만 더 <br>있어볼까 날도 좋은데 <br>아니야 어쩌지 <br>넌 모르는 새 <br>나 혼자 하는 응큼한 상상 <br>너랑 나랑 걸어온 바닷가 <br>노을 진 저 풍경이 우릴 한층 더 <br>로맨틱한 둘만의 분위기 <br>이러면 안 되는데 <br>좀 더 오래 있어 볼까 <br>말까 갈까 말까 네 눈치만 <br>이제 그만 집에 가잔 <br>네 목소리 괜히 아쉽기만 해 <br>너랑 나랑 걸어온 바닷가 <br>노을 진 저 풍경이 우릴 한층 더 <br>로맨틱한 둘만의 분위기 <br>이러면 안 되는데 <br>좀 더 오래 있고 싶어 <br>]]></content><category term="조에" label="조에"/><category term="당일치기" label="당일치기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/No_Trixx/Crazy_For_U_Feat_Cynthia_Brown_Maradja_Radio_Edit/</id><title>No Trixx - Crazy For U (Feat. Cynthia Brown, Maradja) (Radio Edit) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:35:06+09:00</updated><published>2018-04-09T17:35:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/No_Trixx/Crazy_For_U_Feat_Cynthia_Brown_Maradja_Radio_Edit/" title="No Trixx - Crazy For U (Feat. Cynthia Brown, Maradja) (Radio Edit) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Sitting looking at the magazines <br>Watching girls on the MTV <br>You don't even look half as good to me, ey yeah <br><br>Ponytail and a pair of sweats <br>Still look like a perfect ten <br>Baby, you can wear anything <br><br>No matter what you do <br>You look beautiful <br><br>And how else can I say it <br>Feel like a broken record <br>You think I'm crazy and it's true <br>I'm crazy for you <br><br>Yeah, that's right I said it <br>Girl you're my perfect ten, yeah <br>You think I'm crazy and it's true <br>I'm crazy for you <br><br>Oh, oh, whoa oh oh oh oh <br>I'm crazy <br>Whoa oh oh oh oh <br>I'm crazy <br>Whoa oh oh oh oh <br>I'm crazy for you <br><br>Got a temperature of a 103 <br>Even sick as a dog you look cute to me <br>Even at your worst you're still the best, hey yeah <br><br>Hey pretty lady now you're so fine <br>If I was a parrot I'd write your name in the sky <br>But pretty looks don't compare to what's inside, no <br><br>No matter what you do <br>You look beautiful <br><br>And how else can I say it <br>Feel like a broken record <br>You]]></content><category term="No Trixx" label="No Trixx"/><category term="Crazy For U (Feat. Cynthia Brown, Maradja) (Radio Edit)" label="Crazy For U (Feat. Cynthia Brown, Maradja) (Radio Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dux_N_Bass/Dynamite/</id><title>Dux N Bass - Dynamite - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:35:28+09:00</updated><published>2018-04-09T17:35:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dux_N_Bass/Dynamite/" title="Dux N Bass - Dynamite - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You got friends and I got friends <br>Maybe we should talk about it <br>Sip this dring and blow some trees <br>Tell some jokes and laugh about it <br><br>Girl you looking so sexy <br>Damn girl, I know you bout it <br>That table is reserved for me <br>Light this match and dynamite it <br><br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br><br>Killed this party killed the scene <br>Trace my steps with chalk around it <br>This is how you get like me <br>Drink repeat don't think about it <br><br>Come over and bring your best friends <br>And we'll go uptown to another spot <br>Come on baby ain't no need to be scared <br>I would never hurt you, I would never lie <br><br>Come over and bring your best friends <br>And we'll go uptown to another spot <br>Come on baby ain't no need to be scared <br>I would never hurt you, I would never lie <br><br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br><br>You got friends and I got friends <br>You got friends and I got friends <br><br>Come over and bring your best friends <br>And we'll go uptown to another spot <br>Come on baby ain't no need to be scared <br>I would never hurt you, I would never lie <br><br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br>Oooooooooh <br>Oooooooooh <br>Let's take this night and dynamite it <br>Oooooooooh <br>Dynamite it <br>Oooooooooh]]></content><category term="Dux N Bass" label="Dux N Bass"/><category term="Dynamite" label="Dynamite"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스틱로망/통영이야기/</id><title>어쿠스틱로망 - 통영이야기 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:46:33+09:00</updated><published>2018-04-09T17:46:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%A1%9C%EB%A7%9D/%ED%86%B5%EC%98%81%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="어쿠스틱로망 - 통영이야기 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[시원한 바다 바다 바다 <br>그 속에 그대와나 왔나 왔나 <br>그대 날 안아 안아 안아 주는 그 곳 <br>설레는 마음 가득 <br>안고 떨리는 두 손 마주 잡고 <br>랄랄라 콧노래를 부르며 걸어요 <br>아름다운 동피랑 언덕을 지나 <br>그림 같은 이순신 공원을 걷네 <br>달짝찌근 맛 좋은 꿀빵을 손에 들고 <br>함께 가요 통영 <br>한산도 비진도 장사도 매물도 <br>아름다운 섬들의 노래 <br>새콤달콤 깍두기 오징어무침 <br>시락국에 충무김밥 <br>힘들 때 웃자 다 함께 우짜 <br>우동과 짜장의 아슬한 만남 <br>사람과 자연이 함께 만드는 <br>통영이야기 <br>설레는 마음 가득 안고 <br>떨리는 두 손 마주 잡고 <br>랄랄라 콧노래를 부르며 걸어요 <br>붉게 물든 석양의 달아공원도 <br>푸른 하늘 미륵 산 케이블카도 <br>그대 맘을 물들인 거리의 악사들도 <br>함께해요 통영 함께해요 통영 <br>근심일랑 잠시만 내려놓아요 <br>걱정 따위 바람에 날려버려요 <br>눈을 감고 지금을 마음껏 느껴봐요 <br>바로 여기 통영에서 <br>통통통통통통통영 <br>통통통통통통통영 <br>통통통통통통통영 <br>라라라라라랄라랄라 <br>통통통통통통통영 <br>통통통통통통통영 <br>통통통통통통통영 <br>라라라라랄라랄라 <br>통통통통통통통영 <br>]]></content><category term="어쿠스틱로망" label="어쿠스틱로망"/><category term="통영이야기" label="통영이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스틱로망/별/</id><title>어쿠스틱로망 - 별 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:46:35+09:00</updated><published>2018-04-09T17:46:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%A1%9C%EB%A7%9D/%EB%B3%84/" title="어쿠스틱로망 - 별 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[달빛의 조각은 말 없이 부서져 내리고 <br>바람의 선율을 타고서 <br>나뭇잎은 춤을 추네 <br>꽃들은 수줍음 가득한 향기를 건네고 <br>소년과 소녀는 그렇게 <br>서로를 마주하네 <br>포근한 풀베개 베고서 바라본 하늘엔 <br>언제나처럼 반짝이는 <br>별들이 노래하네 <br>소녀는 구름을 걷듯이 들떠서 물었지 <br>밤하늘 별들이 전하는 <br>노래의 의미들을 <br>오래된 책장을 넘기듯 <br>신비한 이야기가 이어지고 <br>비밀을 감춰왔던 실타래가 풀려가며 <br>소년과 소녀는 한없이 설레였네 <br>어둠을 두드린 햇살은 아침을 부르고 <br>소년과 소녀는 그렇게 <br>작별을 마주하네 <br>다시 또 어둠이 내려온 소년의 하늘엔 <br>소녀의 향기만 아련히 <br>그렇게 남아있네 <br>그렇게 남아있네 그렇게 남아있네 <br>아련히 남아있네 <br>]]></content><category term="어쿠스틱로망" label="어쿠스틱로망"/><category term="별" label="별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스틱로망/Long_Time_Ago/</id><title>어쿠스틱로망 - Long Time Ago - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:46:38+09:00</updated><published>2018-04-09T17:46:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%A1%9C%EB%A7%9D/Long_Time_Ago/" title="어쿠스틱로망 - Long Time Ago - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Long Time Ago <br>우리 그렇게 만났었지 <br>누가 먼저랄 것 없었지 <br>오랜 시간 기다린 것처럼 <br>Long Time Ago <br>너의 기타는 뜨거웠지 <br>나의 노래도 타올랐지 <br>원래 하나였던 것처럼 <br>바람은 불었고 <br>우린 버틸 힘이 없었지 <br>그 흔한 소주 한 잔 <br>나눌 시간조차 <br>허락되지 않았지 <br>시간은 흘렀고 <br>우리 다른 길을 걸었지 <br>하지만 그 날의 기억을 <br>버릴 수는 없었지 <br>I wish I go back <br>우리 다시 함께 할 수 있을까 <br>I wish I go back <br>우리 다시 타오를 수 있을까 <br>I wish I go back <br>언젠가 우리 걷는 이 길이 <br>다시 만나게 되길 <br>Someday we will burn again <br>바람은 불었고 <br>우린 버틸 힘이 없었지 <br>그 흔한 소주 한 잔 <br>나눌 시간조차 <br>허락되지 않았지 <br>시간은 흘렀고 <br>우리 다른 길을 걸었지 <br>하지만 그 날의 기억을 <br>버릴 수는 없었지 <br>I wish I go back <br>우리 다시 함께 할 수 있을까 <br>I wish I go back <br>우리 다시 타오를 수 있을까 <br>I wish I go back <br>언젠가 우리 걷는 이 길이 <br>다시 만나게 되길 <br>Someday we will burn again <br>I wish I go back <br>우리 다시 함께 할 수 있을까 <br>I wish I go back <br>우리 다시 타오를 수 있을까 <br>I wish I go back <br>언젠가 우리 걷는 이 길이 <br>다시 만나게 되길 <br>Someday we will burn again <br>Long Time Ago <br>Long Time Ago <br>Long Time Ago <br>Long Time Ago <br>]]></content><category term="어쿠스틱로망" label="어쿠스틱로망"/><category term="Long Time Ago" label="Long Time Ago"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/어쿠스틱로망/아름다워/</id><title>어쿠스틱로망 - 아름다워 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:46:40+09:00</updated><published>2018-04-09T17:46:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%B4%EC%BF%A0%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%A1%9C%EB%A7%9D/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9B%8C/" title="어쿠스틱로망 - 아름다워 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>먼 옛날인지 지금인지 미래인지 <br>언제인지는 몰라 <br>한국인지 미국인지 <br>어쩜 지구가 아닐런지도 몰라 <br>사람인지 돼지인지 <br>오징어외계인일지도 몰라 <br>그게 무슨 상관이야 <br>지금 너는 너무 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>누구나 다 할 수 있어 <br>노력하면 전부 이룰 수 있지 <br>모두에게 열려있어 <br>능력 있음 전부 가질 수 있지 <br>이게 무슨 소리인지 <br>아직도 모르고 있는 넌 속지 <br>니가 지금 이렇게 <br>힘들게 살고 있는 건 <br>모두 니 탓이라는 얘기야 <br>지금 너는 너무 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>생각해봐 정말 아름답니 <br>누군가에겐 아름답겠지 <br>생각해봐 정말 아름답니 <br>누군가에겐 아름답겠지 <br>근데 그게 우린 아냐 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>워 워 워워워워워워 <br>아름다워 아름다워 아름다워 <br>참으로 아름다운 세상이야 <br>정말로 아름다운 세상이야 <br>]]></content><category term="어쿠스틱로망" label="어쿠스틱로망"/><category term="아름다워" label="아름다워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박용민/Tosti___Segreto_사랑의_비밀_이태리가곡/</id><title>박용민 - Tosti : Segreto (사랑의 비밀) 이태리가곡 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:47:34+09:00</updated><published>2018-04-09T17:47:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%9A%A9%EB%AF%BC/Tosti___Segreto_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EB%B9%84%EB%B0%80_%EC%9D%B4%ED%83%9C%EB%A6%AC%EA%B0%80%EA%B3%A1/" title="박용민 - Tosti : Segreto (사랑의 비밀) 이태리가곡 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ho una ferita in cor che <br>gitta sangue <br>Che a poco a poco mi fara morir <br>Trafita dal dolor l'anima langue <br>Amor e il segreto mio <br>non posso dir <br>Bella come la luce a me daccanto <br>Il segreto amor mio veggo talor <br>Ei passa e sento in me <br>come uno schianto <br>Un impeto di gioia e di dolor <br>e di dolor <br>Dal primo giorno non <br>ho mai sperato <br>Il segreto fatale ho chiuso in me <br>Ed ella non sapra d'esser amata <br>Mi vedra morta e non sapra perche <br>Eppur se il veggo aprir <br>virrei le braccia <br>Dirgli che l'amo e che <br>il mio cor gli do <br>Vorrei fissarlo arditamente <br>in faccia <br>Ma il cor mi trema e gli occhi <br>alzar non so <br>Ho una ferita in cor che <br>gitta sangue <br>Che a poco a poco mi fara morir <br>]]></content><category term="박용민" label="박용민"/><category term="Tosti : Segreto (사랑의 비밀) 이태리가곡" label="Tosti : Segreto (사랑의 비밀) 이태리가곡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Zmay/꽃비_Feat_바기브로_유진/</id><title>Zmay - 꽃비 (Feat. 바기브로, 유진) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:44+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Zmay/%EA%BD%83%EB%B9%84_Feat_%EB%B0%94%EA%B8%B0%EB%B8%8C%EB%A1%9C_%EC%9C%A0%EC%A7%84/" title="Zmay - 꽃비 (Feat. 바기브로, 유진) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 지나가 버린 일년 <br>추운 겨울 지나 기다리던 계절 <br>거리 가득 따뜻한 fall in love <br>분홍빛 꽃비를 맞지 <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>더워 너와 같이 <br>지나는 이 길은 <br>뭘 원하든 간에 <br>다 줄 수 있는 것 같은 느낌 <br>바로 직진 <br>서로의 배고픔 달래러 <br>다 먹고 나서 <br>당당히 카드를 내밀며 <br>어깨에 힘주는데 <br>금방 풀리는 <br>카드 안 된단 소리에 <br>망연자실하지만 <br>단말기 가지러 간다 길래 <br>기다렸지만 안 오는 것 같아 <br>그냥 가볼래 <br>벚꽃이 가득 핀 <br>이 길의 향긴지 <br>오늘 아침에 샤워한 <br>네 몸의 향긴지 <br>구분이 잘 안가 <br>딴 여자 난 안 봐 <br>따뜻한 네 목소리 <br>어릴 적 엄마의 자장가 <br>돗자리 깐 곳은 오늘의 침대네 <br>넘실대는 강물에 <br>부서지는 별빛은 <br>우릴 환하게 비추는 조명 <br>난 잭슨 넌 먼로 <br>내 리드 속 하나가 된 듯 춤 출래 <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>꽃비 사이로 <br>내 손 잡아주는 너 <br>어느새 두근대는 내 맘 <br>어쩌면 좋아 <br>네 눈을 보고 있으면 <br>시간이 멈춰버린 듯해 <br>나만을 바라봐줄래 <br>그 따뜻한 눈길로 <br>내 느린 발걸음 <br>맞춰 걸어주는 너 <br>네 품 안에 꼭 안기고 싶어 <br>거리거리마다 새겨질 <br>우리의 추억 <br>내 곁에 있어줘 <br>언제나 봄인 것처럼 <br>봄이라는 게 <br>일시적이지는 않겠지만 <br>우리 사랑을 새롭게 해 <br>너의 눈 속에 <br>내가 담겨져 있는 <br>너의 모습은 <br>너무나도 아름다운데 <br>우리 사진 다시 꺼내고 <br>다시 꺼내고 <br>또 난 다시 꺼내고 <br>좋아 이 짓이 <br>네가 가끔 날 밀어내도 <br>다시 달려가 <br>빨리 데려올 거야 <br>언제나 그랬다는 듯이 <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>spring is come down <br>spring is come down <br>어느새 내 곁에 살며시 다가온 <br>너는 나의 spring is come down <br>]]></content><category term="Zmay" label="Zmay"/><category term="꽃비 (Feat. 바기브로, 유진)" label="꽃비 (Feat. 바기브로, 유진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래나무/안보의식_캠페인송_Piano_Ver/</id><title>노래나무 - 안보의식 캠페인송 (Piano Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:48+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%82%98%EB%AC%B4/%EC%95%88%EB%B3%B4%EC%9D%98%EC%8B%9D_%EC%BA%A0%ED%8E%98%EC%9D%B8%EC%86%A1_Piano_Ver/" title="노래나무 - 안보의식 캠페인송 (Piano Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕하세요 <br>지금 여러분의 안보의식은 <br>안녕한가요 <br>당장 먹고 사는 게 바빠서 <br>신경 안 썼나요 <br>아무리 그래도 안보의식은 <br>신경 써서 챙겨주세요 <br>우리가 사는 곳 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>나이가 적어도 나이가 많아도 <br>모두가 대한민국의 주인이죠 <br>나라에 대한 사랑과 <br>관심이 안보의식 <br>나라가 있어야 <br>내가 있어요 안보의식 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>당장 먹고 살기 바빠도 <br>사회 정치 경제 복잡해도 <br>우리가 꼭 챙겨야 할 한가지 <br>그건 바로 안보의식이라네 <br>나라에 대한 사랑과 <br>관심이 안보의식 <br>나라가 있어야 <br>내가 있어요 안보의식 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>지금 여러분의 안보의식은 <br>안녕한가요 <br>]]></content><category term="노래나무" label="노래나무"/><category term="안보의식 캠페인송 (Piano Ver.)" label="안보의식 캠페인송 (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노래나무/안보의식_캠페인송/</id><title>노래나무 - 안보의식 캠페인송 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:51+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%82%98%EB%AC%B4/%EC%95%88%EB%B3%B4%EC%9D%98%EC%8B%9D_%EC%BA%A0%ED%8E%98%EC%9D%B8%EC%86%A1/" title="노래나무 - 안보의식 캠페인송 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕하세요 <br>지금 여러분의 안보의식은 <br>안녕한가요 <br>당장 먹고 사는 게 바빠서 <br>신경 안 썼나요 <br>아무리 그래도 안보의식은 <br>신경 써서 챙겨주세요 <br>우리가 사는 곳 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>나이가 적어도 나이가 많아도 <br>모두가 대한민국의 주인이죠 <br>나라에 대한 사랑과 <br>관심이 안보의식 <br>나라가 있어야 <br>내가 있어요 안보의식 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>당장 먹고 살기 바빠도 <br>사회 정치 경제 복잡해도 <br>우리가 꼭 챙겨야 할 한가지 <br>그건 바로 안보의식이라네 <br>나라에 대한 사랑과 <br>관심이 안보의식 <br>나라가 있어야 <br>내가 있어요 안보의식 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>아름다운 나라 대한민국은 <br>우리가 주인이에요 <br>지금 여러분의 안보의식은 <br>안녕한가요 <br>]]></content><category term="노래나무" label="노래나무"/><category term="안보의식 캠페인송" label="안보의식 캠페인송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동쿠/Body/</id><title>동쿠 - Body - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:53+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%BF%A0/Body/" title="동쿠 - Body - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah I wanna all of you <br>지금 이 곳은 <br>너와 내 온기로 가득 <br>너무 더워 <br>but I can’t take it slow <br>I need you more <br>감은 네 두 눈 <br>나른한 네 숨소리 ya <br>늘어난 네 루즈핏 티 <br>yeah bay I like your vibe <br>girl I’ll show you paradise <br>너와 함께면 언제든 난 <br>can give you all <br>can give you all baby <br>when you touch my body <br>굳어버린 날 감싸 안아 <br>move your body <br>A girl 눈 뗄 수 없어 <br>your body line에 <br>우리 사인 깊어 <br>deeper than the Ocean <br>keep going touch ma body <br>yeh I wanna touch your body <br>멈추지 마 girl <br>눈치 볼 필요없어 need you more <br>내 손에 네 머릿결을 타고 기분좋은 <br>back hug <br>내 몸을 감아 내 품에서 <br>넌 또 눈을 감아 <br>잠이 들 것 같이 몽롱한 기분 몸이 <br>떠있는 것 같은 이 느낌은 woo <br>girl I’ll show you paradise <br>너와 함께면 언제든 난 <br>can give you all <br>can give you all baby <br>when you touch my body <br>굳어버린 날 감싸안아 <br>move your body <br>A girl 눈 뗄 수 없어 <br>your body line에 <br>우리 사인 깊어 <br>deeper than the ocean <br>keep going touch ma body <br>yeah I wanna touch your body <br>걱정할 필요 없어 자고 일어나도 <br>옆에 있을게 <br>더 바라는 건 없어 널 내게 던져 <br>when you touch my body <br>굳어버린 날 감싸안아 <br>move your body <br>A girl 눈 뗄 수 없어 <br>your body line에 <br>우리 사인 깊어 <br>deeper than the ocean <br>keep going <br>]]></content><category term="동쿠" label="동쿠"/><category term="Body" label="Body"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동쿠/Walk_On_Air/</id><title>동쿠 - Walk On Air - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:55+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%BF%A0/Walk_On_Air/" title="동쿠 - Walk On Air - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘 밤은 달빛이 좋아 <br>너와 날 감싼 뜨거운 온도와 <br>어질러진 침대 위 <br>I wanna with you <br>아침 해가 뜰때까지 <br>어른스러워 너의 말투와 제스쳐 <br>어느새 넌 내 옆에 누워 <br>니몸에 날 낙서해 <br>I don’t need a pencil <br>I feel like walk on air <br>너의 가식을 벗길래 <br>다른 여자와의 아이컨택은 <br>상상도 안돼 <br>내 시선은 네 쇄골 아래 <br>내 팔이 네 허릴 감쌀 때 <br>in the air I feel like in the air <br>머리부터 발 끝까지 <br>모든 걸 감쌀게 널 가질래 오늘 밤 <br>do it till I drop it bae yeah <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>공기위를 걷는 기분야 <br>baby all I wanna do with ya <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>we lay in bed all day <br>그위에서 우린 계속해 <br>난 눈을 감았네 <br>널 눈앞에 둔채 온 밤을 <br>새워 참았네 <br>널 내비두기엔 <br>난 참을성이 없어 <br>이제 이밤을 통해 널 열어보려해 <br>모든 생각을 덮고 <br>우릴 방해하는 것들 <br>다 꺼놓은채 서로 <br>꺼내보자고 단 둘이 <br>숨겨왔던 errthing <br>in your mind yeah <br>분위기 좋은 밤 <br>난 눈을 뜰 준비 끝났어 <br>뭔지 너도 알잖아 right <br>let me just get over here <br>니 몸에 얼굴을 묻을래 <br>감은 눈 가는 목 <br>너의 몸에 입을 맞춰 <br>널 꽉 안을래 <br>잠시 꺼놔 네 아이폰은 <br>오늘밤은 네 허리쯤에 <br>타투를 보고싶어 <br>girl I’ll make you ma queen <br>do it till I drop bay yeah <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>공기위를 걷는 기분야 <br>baby all I wanna do with ya <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>we lay in bed all day <br>그위에서 우린 계속해 <br>let me know <br>let me know your body <br>your body your body <br>let me know your body <br>지금부터 아침까지 <br>너를 알아가는 시간야 <br>i'll call you hottie <br>let me know <br>let me know your body <br>your body your body <br>비슷한건 싫지 난 원해 색다른 느낌 <br>너가 옆에 있을 때 <br>난 뜨건 공기위로 walking <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>공기위를 걷는 기분야 <br>baby all I wanna do with ya <br>walk on air I feel <br>like walk on air <br>we lay in bed all day <br>그위에서 우린 계속해 <br>walk on air <br>]]></content><category term="동쿠" label="동쿠"/><category term="Walk On Air" label="Walk On Air"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mongrel/Where_I_Go/</id><title>Mongrel - Where I Go - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:53:57+09:00</updated><published>2018-04-09T17:53:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mongrel/Where_I_Go/" title="Mongrel - Where I Go - lyric"/><content type="html"><![CDATA[새로운 건 더 하나 없지 <br>누가 말해도 다 같은걸 <br>I do not know where i mean <br>가야 하는 길목 끝엔 <br>뭐가 있는지 깜깜하네 <br>I do not know where i go <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>Where i go <br>Where i go <br>Where i go <br>Where i go Where i go <br>어디로 <br>어디로 <br>가는지 <br>어디로 가는지 <br>하늘도 참 무심하시지 <br>왜 그대를 먼저 데려가 <br>다른 사람도 참 많은데 <br>그대 먼저 갔단 생각에 <br>오늘 하루도 저물어가 <br>그대 노래가 날 재우네 <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>So alone alone light <br>Where i go <br>Where i go <br>Where i go <br>Where i go Where i go <br>어디로 <br>어디로 <br>가는지 <br>어디로 가는지 <br>]]></content><category term="Mongrel" label="Mongrel"/><category term="Where I Go" label="Where I Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/클래시_도미넌트_Classy_Dominant/Utopia_Feat_김동영_손지영/</id><title>클래시 도미넌트 (Classy Dominant) - Utopia (Feat. 김동영, 손지영) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:10+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%B4%EB%9E%98%EC%8B%9C_%EB%8F%84%EB%AF%B8%EB%84%8C%ED%8A%B8_Classy_Dominant/Utopia_Feat_%EA%B9%80%EB%8F%99%EC%98%81_%EC%86%90%EC%A7%80%EC%98%81/" title="클래시 도미넌트 (Classy Dominant) - Utopia (Feat. 김동영, 손지영) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[행복한 꿈을 꿨죠 <br>구름 위를 걸었고 <br>아무 걱정 없이 그렇게 <br>모두를 사랑했죠 <br>어떤 갈등도 없이 <br>영원할 것만 같던 그곳을 <br>아직 기억해요 <br>가끔 떠올려요 <br>흐리듯 선명했던 <br>눈부시게 아름다웠던 <br>푸른 바람이 불고 <br>짙은 안개가 있는 <br>어떤 말로도 부족한 <br>그곳에서 <br>그럴 때가 있죠 <br>맘이 아플 때 있죠 <br>견딜 수 없을 만큼 <br>시리고 아려와요 <br>나만 힘든 것 같고 <br>다 행복해 보일 때 <br>저 깊은 곳에 숨겨둔 <br>혼자만의 세계를 <br>아직 기억해요 <br>가끔 떠올려요 <br>흐리듯 선명했던 <br>눈 부시게 아름다웠던 <br>푸른 바람이 불고 <br>짙은 안개가 있는 <br>어떤 말로도 부족한 그곳에서 <br>아직 기억해요 <br>가끔 떠올려요 <br>흐리듯 선명했던 <br>눈 부시게 아름다웠던 <br>푸른 바람이 불고 <br>짙은 안개가 있는 <br>어떤 말로도 부족한 그곳으로 <br>다시 걸어가죠 <br>]]></content><category term="클래시 도미넌트 (Classy Dominant)" label="클래시 도미넌트 (Classy Dominant)"/><category term="Utopia (Feat. 김동영, 손지영)" label="Utopia (Feat. 김동영, 손지영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/클래시_도미넌트_Classy_Dominant/봄이어라_Feat_Cellist_Ug/</id><title>클래시 도미넌트 (Classy Dominant) - 봄이어라 (Feat. Cellist Ug) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:12+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%B4%EB%9E%98%EC%8B%9C_%EB%8F%84%EB%AF%B8%EB%84%8C%ED%8A%B8_Classy_Dominant/%EB%B4%84%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%9D%BC_Feat_Cellist_Ug/" title="클래시 도미넌트 (Classy Dominant) - 봄이어라 (Feat. Cellist Ug) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃잎 하나 떨어지는데 <br>내 마음이 시려오네 <br>니가 좋아하던 계절은 <br>이렇게 서서히 사라지나 <br>흩날리는 꽃잎들 사이에 <br>어여쁜 니가 서있다 <br>그렇게 가만히 눈을 감으면 <br>시간이 멈춘 듯 하다 <br>가슴 속에 언제나 너는 <br>봄이어라 서글픈 봄 <br>흩날리는 꽃잎들 사이에 <br>어여쁜 니가 서있다 <br>그렇게 가만히 눈을 감으면 <br>시간이 멈춘 듯 하다 <br>가슴 속에 언제나 너는 <br>봄이어라 서글픈 봄 <br>]]></content><category term="클래시 도미넌트 (Classy Dominant)" label="클래시 도미넌트 (Classy Dominant)"/><category term="봄이어라 (Feat. Cellist Ug)" label="봄이어라 (Feat. Cellist Ug)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1415/뜬구름/</id><title>1415 - 뜬구름 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:19+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1415/%EB%9C%AC%EA%B5%AC%EB%A6%84/" title="1415 - 뜬구름 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[언제부터 내 몸이 가벼웠나 <br>네 생각에 난 또 날아간다 <br>언제부터 넌 내게 다가왔나 <br>네 생각에 뜬구름을 잡는다 <br>And then over and over <br>and I whispered your name <br>And then over in my imagination <br>And then over and I will meet you <br>Over and over again <br>oh 넌 miracle <br>oh 넌 미로 <br>눈을 감고서 내게 와줄래 <br>oh 넌 miracle <br>oh 넌 미로 <br>모두 잠들 때 따라와줄래 <br>I'm falling in love <br>It feels knocked out <br>I'm falling in love <br>I'm still dreaming <br>I'm falling in love <br>It feels knocked out <br>I'm falling in love <br>I'm still dreaming <br>언제부터 넌 내게 다가왔나 <br>네 생각에 난 또 날아간다 <br>And then over and over <br>and I whispered your name <br>And then over in my imagination <br>And then over and I will meet you <br>Over and over again <br>oh 넌 miracle <br>oh 넌 미로 <br>눈을 감고서 내게 와줄래 <br>oh 넌 miracle <br>oh 넌 미로 <br>모두 잠들 때 따라와줄래 <br>Please don’t you fly away <br>you can rest in my heart <br>Please don’t you fly away <br>help me rest in your heart <br>I'm falling in love <br>It feels knocked out <br>I'm falling in love <br>I'm still dreaming <br>I'm falling in love <br>It feels knocked out <br>I'm falling in love <br>I'm still dreaming <br>]]></content><category term="1415" label="1415"/><category term="뜬구름" label="뜬구름"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1415/봄이_온_것_같애/</id><title>1415 - 봄이 온 것 같애 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:21+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1415/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A8_%EA%B2%83_%EA%B0%99%EC%95%A0/" title="1415 - 봄이 온 것 같애 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[봄이 온 것 같애 너가 올 것 같애 <br>그래서 좀 설레 그런 마음 달래 <br>봄이 온 것 같애 어떻게 넌 그래 <br>혼자였던 밤에 네 생각에 밤새 <br>얼어붙던 네 눈빛들이 <br>햇살에 눈이 녹듯이 <br>겨울엔 보이지 않았던 <br>봄이 온 것 같애 <br>너가 올 것 같애 <br>어서 내게 걸어와줄래 <br>my darling <br>wanna know you feel you <br>hold you every day <br>지금 내게 걸어와 줄래 <br>my darling <br>I'm in lost I'm in lost <br>I've been thinking about you <br>hold you every time <br>얼어붙던 네 눈빛들이 <br>햇살에 눈이 녹듯이 <br>겨울엔 보이지 않았던 <br>봄이 온 것 같애 <br>너가 올 것 같애 <br>어서 내게 걸어와 줄래 <br>my darling <br>wanna know you feel you <br>hold you every day <br>지금 내게 걸어와 줄래 <br>my darling <br>I'm in lost I'm in lost <br>I've been thinking about you <br>hold you everytime <br>이젠 내게 걸어와 줄래 <br>지금 내게 걸어와 줄래 <br>지금 내게 <br>]]></content><category term="1415" label="1415"/><category term="봄이 온 것 같애" label="봄이 온 것 같애"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1415/Lovable/</id><title>1415 - Lovable - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:24+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1415/Lovable/" title="1415 - Lovable - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 처음 만났던 날 <br>난 바로 알았지 <br>내 인생에 네 손만 <br>잡고 있을 거란 걸 <br>떨리지만 이런 말 해주고 싶었어 <br>너를 좋아한다고 <br>한 손에 잡힐 만큼 <br>가는 네 손목까지 <br>머릴 넘겼을 때 <br>비치는 네 목선까지 <br>떨리지만 이런 말 해주고 싶었어 <br>love you love you <br>이런 말 지금 말할게 <br>너를 사랑한다고 <br>발걸음을 맞춰 <br>걷는 작은 발목까지 <br>가득 담아서 oh my mind <br>이제서야 네게 고백하는 <br>내 맘을 마주친 <br>그 순간 oh my mind <br>hold my hand <br>never let me fall <br>let this feeling flow <br>what a feeling to be here with you <br>떨리지만 이런 말 해주고 싶었어 <br>love you love you <br>이런 말 지금 말할게 <br>떨리지만 이런 말 해주고 싶었어 <br>너를 사랑한다고 <br>]]></content><category term="1415" label="1415"/><category term="Lovable" label="Lovable"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1415/선을_그어_주던가/</id><title>1415 - 선을 그어 주던가 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:26+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1415/%EC%84%A0%EC%9D%84_%EA%B7%B8%EC%96%B4_%EC%A3%BC%EB%8D%98%EA%B0%80/" title="1415 - 선을 그어 주던가 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[금요일인가 네가 만나자 했던 날이 <br>그 시간 이후로 난 <br>너와 나 생각해봤어 <br>무슨 일일까 아니 무슨 말을 할까 <br>아니 무슨 옷을 입을까 <br>그렇게 금요일이 왔어 <br>너의 발을 맞추려 할 때 마다 <br>넌 빠르게 걷는 걸 느껴 <br>oh my mind <br>말도 못한 채 네 옆에 서 있는 내가 <br>널 안아볼 수 있다면 <br>여기까지였던가 거길 가도 될런가 <br>애매하기만 하다 <br>아예 선을 그어 주던가 <br>네가 나를 잡던가 잡힐 손을 주던가 <br>오늘도 이렇게 너를 보낸다 <br>너의 발을 맞추려 할 때 마다 <br>넌 빠르게 걷는 걸 느껴 <br>oh my mind <br>말도 못한 채 네 옆에 서 있는 내가 <br>널 안아볼 수 있다면 <br>여기까지였던가 거길 가도 될런가 <br>애매하기만 하다 <br>아예 선을 그어 주던가 <br>네가 나를 잡던가 잡힐 손을 주던가 <br>오늘도 이렇게 너를 보낸다 <br>잡힐 손을 주던가 네가 꽉 안기던가 <br>내가 널 좋아한다고 <br>]]></content><category term="1415" label="1415"/><category term="선을 그어 주던가" label="선을 그어 주던가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/1415/평범한_사랑을_하겠지만/</id><title>1415 - 평범한 사랑을 하겠지만 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:28+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/1415/%ED%8F%89%EB%B2%94%ED%95%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%84_%ED%95%98%EA%B2%A0%EC%A7%80%EB%A7%8C/" title="1415 - 평범한 사랑을 하겠지만 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[있잖아 우린 서로 <br>너무도 다를 줄 알았지만 <br>이렇게 우린 같은 순간을 <br>추억할 걸 잘 알아 <br>우리가 보는 세상은 <br>이제는 많이 달라질 거야 <br>밤하늘에 별이 이렇게 <br>많았었나 하면서 말야 <br>있잖아 우린 서로 <br>평범한 사랑을 하겠지만 <br>유성을 보면서 <br>내가 빌었던 소원 중 하나야 <br>우리가 보는 세상은 <br>이제는 많이 달라질 거야 <br>밤하늘에 별이 이렇게 <br>많았었나 하면서 말야 <br>I won’t stop <br>cause you’re my paradise <br>oh baby la la la <br>oh baby la la la and <br>I won’t stop <br>cause you’re my paradise <br>oh baby la la la <br>oh baby la la la <br>go anywhere <br>go anywhere <br>go anywhere <br>]]></content><category term="1415" label="1415"/><category term="평범한 사랑을 하겠지만" label="평범한 사랑을 하겠지만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마루이프/진분홍_봄날_Inst/</id><title>마루이프 - 진분홍 봄날 (Inst) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:32+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A3%A8%EC%9D%B4%ED%94%84/%EC%A7%84%EB%B6%84%ED%99%8D_%EB%B4%84%EB%82%A0_Inst/" title="마루이프 - 진분홍 봄날 (Inst) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>내 마음이 두둥실 떠올라 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>내 기분이 괜시리 수줍어지고 <br>봄이 오는 소리에 <br>나무들이 잠에서 깨어나 <br>몸을 비틀자 <br>텅 비어있던 외로운 길 위에 <br>꽃잎이 내려앉네요 <br>땅 위에 깔린 이 꽃잎을 보니 <br>그대와 걷던 그때가 떠올라 <br>내 마음이 너무 무거워져서 <br>발걸음을 옮기기가 힘드네 <br>그대의 얼굴과 그대의 미소와 <br>그대의 손길과 포근한 햇살이 <br>여전히 내 머리 <br>여기저기에 있는데 <br>그댄 어디에 있나 <br>봄이 오는 소리에 <br>나무들이 잠에서 깨어나 <br>몸을 비틀자 <br>텅 비어있던 외로운 길 위에 <br>꽃잎이 내려앉네요 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>나는 또 다시 너를 그리고 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>나는 다시 너를 그리워하겠지 <br>]]></content><category term="마루이프" label="마루이프"/><category term="진분홍 봄날 (Inst)" label="진분홍 봄날 (Inst)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마루이프/진분홍_봄날/</id><title>마루이프 - 진분홍 봄날 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:35+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A3%A8%EC%9D%B4%ED%94%84/%EC%A7%84%EB%B6%84%ED%99%8D_%EB%B4%84%EB%82%A0/" title="마루이프 - 진분홍 봄날 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>내 마음이 두둥실 떠올라 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>내 기분이 괜시리 수줍어지고 <br>봄이 오는 소리에 <br>나무들이 잠에서 깨어나 <br>몸을 비틀자 <br>텅 비어있던 외로운 길 위에 <br>꽃잎이 내려앉네요 <br>땅 위에 깔린 이 꽃잎을 보니 <br>그대와 걷던 그때가 떠올라 <br>내 마음이 너무 무거워져서 <br>발걸음을 옮기기가 힘드네 <br>그대의 얼굴과 그대의 미소와 <br>그대의 손길과 포근한 햇살이 <br>여전히 내 머리 <br>여기저기에 있는데 <br>그댄 어디에 있나 <br>봄이 오는 소리에 <br>나무들이 잠에서 깨어나 <br>몸을 비틀자 <br>텅 비어있던 외로운 길 위에 <br>꽃잎이 내려앉네요 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>나는 또 다시 너를 그리고 <br>꽃이 피는 그 계절이 오면 <br>나는 다시 너를 그리워하겠지 <br>]]></content><category term="마루이프" label="마루이프"/><category term="진분홍 봄날" label="진분홍 봄날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고창수/당신이_촛불을_켜면/</id><title>고창수 - 당신이 촛불을 켜면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:39+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%B0%BD%EC%88%98/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%B4_%EC%B4%9B%EB%B6%88%EC%9D%84_%EC%BC%9C%EB%A9%B4/" title="고창수 - 당신이 촛불을 켜면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신이 촛불을 켜면 <br>내 마음이 밝아져요 <br>당신이 촛불을 켜면 <br>내 마음이 밝아져요 <br>온 지구가 밝아져 내가 밝아져 <br>당신이 촛불 켜면 <br>수억 개의 내 세포가 <br>내 모든 게 밝아져요 <br>수억 개의 내 세포가 <br>눈을 눈을 떠요 <br>당신이 촛불을 켜면 <br>온 지구가 귀 기울여요 <br>수억 개의 내 세포 <br>모든 것들이 귀를 기울여요 <br>당신이 촛불을 켜면 <br>온 세상이 밝아져요 <br>온 지구가 기를 펴고 <br>내 우주에 금강초롱이 켜져요 <br>당신이 나를 부르면 <br>산과들이 수런거려요 <br>내 안의 슬픔이 기쁨으로 <br>change 바뀌어요 <br>수억 개의 내 세포가 <br>내 모든 게 밝아져요 <br>수억 개의 내 세포가 <br>눈을 눈을 떠요 <br>당신이 촛불을 켜면 <br>온 지구가 귀 기울여요 <br>수억 개의 내 세포 <br>모든 것들이 귀를 기울여요 <br>당신은 나의 희망 <br>당신은 나의 구원 <br>]]></content><category term="고창수" label="고창수"/><category term="당신이 촛불을 켜면" label="당신이 촛불을 켜면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고창수/당신이_없으면/</id><title>고창수 - 당신이 없으면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:41+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%B0%BD%EC%88%98/%EB%8B%B9%EC%8B%A0%EC%9D%B4_%EC%97%86%EC%9C%BC%EB%A9%B4/" title="고창수 - 당신이 없으면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[당신이 없으면 시간은 비어있고 <br>당신이 없으면 공간도 비어있네 <br>사랑의 기쁨도 사랑의 슬픔도 <br>아무런 뜻이 전혀 없어요 <br>꽃이 피어도 노래가 있어도 <br>구름이 흘러도 노을이 빛나도 <br>당신이 없으면 세상은 비어 있어요 <br>당신이 가버리면 세상도 가버리고 <br>당신이 없으면 세상도 침묵해요 <br>사랑의 기쁨도 사랑의 슬픔도 <br>아무런 뜻이 전혀 없어요 <br>보름달이 밝아도 꽃 향기가 넘쳐나도 <br>새들이 노래해도 축제가 벌어져도 <br>당신이 없으면 세상은 텅 비어있어요 <br>당신이 없으면 시간은 비어있고 <br>당신이 없으면 공간도 비어있네 <br>사랑의 기쁨도 사랑의 슬픔도 <br>아무런 뜻이 전혀 없어요 <br>꽃이 피어도 노래가 있어도 <br>구름이 흘러도 노을이 빛나도 <br>당신이 없으면 세상은 비어 있어요 <br>]]></content><category term="고창수" label="고창수"/><category term="당신이 없으면" label="당신이 없으면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/고창수/알아보지_못하네/</id><title>고창수 - 알아보지 못하네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T17:54:43+09:00</updated><published>2018-04-09T17:54:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%A0%EC%B0%BD%EC%88%98/%EC%95%8C%EC%95%84%EB%B3%B4%EC%A7%80_%EB%AA%BB%ED%95%98%EB%84%A4/" title="고창수 - 알아보지 못하네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 찾는 사람은 바로 당신인데 <br>나를 전혀 알아보지 못 하네 <br>얼마 전 바로 그 손을 잡고 있는데 <br>알아보지 못 하네 아아아 <br>눈가엔 그리움이 서려 있는데 <br>내가 잡은 손을 놓고 <br>허공을 쳐다보네 <br>나를 바로 앞에 마주 했지만 <br>당신의 눈은 아득히 비어있네 <br>얼마 전 바로 그 손을 잡고 있는데 <br>알아보지 못 하네 아아아 <br>눈가엔 그리움이 서려 있는데 <br>내 손을 뿌리치고 뒤돌아서네 <br>얼마 전 바로 그 손을 잡고 있는데 <br>알아보지 못 하네 아아아 <br>눈가엔 그리움이 서려 있는데 <br>내 손을 뿌리치고 뒤돌아서네 <br>]]></content><category term="고창수" label="고창수"/><category term="알아보지 못하네" label="알아보지 못하네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/피지컬로맨스_Physical_Romance/Youth/</id><title>피지컬로맨스 (Physical Romance) - Youth - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:25+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%BC%EC%A7%80%EC%BB%AC%EB%A1%9C%EB%A7%A8%EC%8A%A4_Physical_Romance/Youth/" title="피지컬로맨스 (Physical Romance) - Youth - lyric"/><content type="html"><![CDATA[We grow old just to live the past <br>Be thankful of being able to remember <br>Our beautiful days <br>We are the same us <br>But it's okay to change a bit a bit a bit <br>a bit a bit a bit <br>In the time everyone wants eternal <br>In the moments that keeps changing <br>Cheers to the future us <br>who will remember this youth <br>In the time everyone wants eternal <br>In the moments that keeps changing <br>Cheers to the future us <br>who will remember this youth <br>We grow old just to live the past <br>Be thankful of being able to remember <br>Our beautiful days <br>We are the same us <br>But it's okay to change a bit a bit a bit <br>a bit a bit a bit <br>In the time everyone wants eternal <br>In the moments that keeps changing <br>Cheers to the future us <br>who will remember this youth <br>In the time everyone wants eternal <br>In the moments that keeps changing <br>Cheers to the future us <br>who will remember this youth <br>]]></content><category term="피지컬로맨스 (Physical Romance)" label="피지컬로맨스 (Physical Romance)"/><category term="Youth" label="Youth"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나겸/축하해/</id><title>나겸 - 축하해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:29+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EA%B2%B8/%EC%B6%95%ED%95%98%ED%95%B4/" title="나겸 - 축하해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너의 생일을 축하해 너무 축하해 <br>우리 다 같이 너의 생일을 축하해 <br>네가 세상에 태어난 것만으로 <br>우리에게 축복이야 <br>너의 곁에서 영원히 사랑할게 <br>오늘은 너의 생일 <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>오늘을 기다렸지 <br>오 기대해도 좋아 <br>작은 케익에 소원 <br>담아 빌어봐 너의 생일이야 <br>축하해 너무 축하해 축하해 <br>너의 happy birthday <br>축하해 너무 축하해 축하해 <br>너의 oh happy birthday <br>넌 세상에 너무나 아름답게 <br>빛나는 반짝이는 별 <br>너의 뒤에서 항상 응원할게 <br>오늘은 너의 생일 <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>Happy birthday to you <br>happy birthday to you <br>오늘을 기다렸지 <br>오 기대해도 좋아 <br>작은 케익에 소원 <br>담아 빌어봐 너의 생일이야 <br>축하해 너무 축하해 축하해 <br>너의 happy birthday <br>축하해 너무 축하해 축하해 <br>너의 oh happy birthday <br>]]></content><category term="나겸" label="나겸"/><category term="축하해" label="축하해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김영은/차가운_봄/</id><title>김영은 - 차가운 봄 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:31+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%98%81%EC%9D%80/%EC%B0%A8%EA%B0%80%EC%9A%B4_%EB%B4%84/" title="김영은 - 차가운 봄 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘따라 이 길을 걷고 싶었어 <br>꽃잎이 날리는 이런 봄날에 <br>우리가 함께 걷던 <br>발맞춰 걷던 이 거리 <br>우리가 아닌 너와 나 되어 <br>다를 게 없었어 여느 날처럼 <br>모두 잊혀진 채로 <br>바람에 꽃잎이 휘날리던 날 <br>너의 향기에 취해 <br>그대 잘 지내고 있나요 <br>가끔은 내생각도 하나요 <br>많이 고마웠어요 좋은 사람이라 <br>그대가 행복했으면 해 <br>항상 거닐던 거리 익숙한 채로 <br>너를 잊고 살았어 <br>바람에 꽃잎이 휘날리던 날 <br>너의 모습에 취해 <br>그대 잘 지내고 있나요 <br>가끔은 내생각도 하나요 <br>많이 고마웠어요 좋은 사람이라 <br>그대가 행복했으면 해 <br>그땐 너뿐이고 <br>너여야 했던 지난날 <br>이젠 돌이킬 수 없어 <br>시간이 흘러 계절이 변해가도 <br>널 그리며 서성이고 있는데 <br>그대 잘 지내고 있나요 <br>가끔은 내생각도 했나요 <br>많이 고마웠어요 좋은 사람 만나 <br>그대가 행복했으면 해 <br>]]></content><category term="김영은" label="김영은"/><category term="차가운 봄" label="차가운 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/이름에게/</id><title>아이유 - 이름에게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:34+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EC%9D%B4%EB%A6%84%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="아이유 - 이름에게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[꿈에서도 그리운 목소리는 <br>이름 불러도 대답을 하지 않아 <br>글썽이는 그 메아리만 돌아와 <br>그 소리를 나 혼자서 들어 <br>깨어질 듯이 차가워도 <br>이번에는 결코 놓지 않을게 <br>아득히 멀어진 그날의 두 손을 <br>끝없이 길었던 <br>짙고 어두운 밤 사이로 <br>조용히 사라진 네 소원을 알아 <br>오래 기다릴게 <br>반드시 너를 찾을게 <br>보이지 않도록 멀어도 <br>가자 이 새벽이 끝나는 곳으로 <br>어김없이 내 앞에 선 그 아이는 <br>고개 숙여도 기어이 울지 않아 <br>안쓰러워 손을 뻗으면 달아나 <br>텅 빈 허공을 나 혼자 껴안아 <br>에어질 듯이 아파와도 <br>이번에는 결코 잊지 않을게 <br>한참을 외로이 기다린 그 말을 <br>끝없이 길었던 <br>짙고 어두운 밤 사이로 <br>영원히 사라진 네 소원을 알아 <br>오래 기다릴게 <br>반드시 너를 찾을게 <br>보이지 않도록 멀어도 <br>가자 이 새벽이 끝나는 곳 <br>수없이 잃었던 <br>춥고 모진 날 사이로 <br>조용히 잊혀진 네 이름을 알아 <br>멈추지 않을게 <br>몇 번이라도 외칠게 <br>믿을 수 없도록 멀어도 <br>가자 이 새벽이 끝나는 곳으로 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="이름에게" label="이름에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/그렇게_사랑은/</id><title>아이유 - 그렇게 사랑은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:36+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80/" title="아이유 - 그렇게 사랑은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그렇게 사랑은 간절히 불러보지만 <br>아무런 대답이 없는 <br>그렇게 사랑은 아무리 다가갈수록 <br>멀어져 가는 <br>얼마나 사랑은 수많은 사람들 중에 <br>오직 그대 하나 <br>얼마나 사랑은 <br>걷잡을 수 없는 바람이 되어 <br>가질 수 없는 <br>꿈결이 너를 내게 데려온 <br>밤새 처음 들은 목소리가 <br>웃음이 되고 <br>어느새 앞서간 너의 뒷모습 <br>잠시도 멈추지 못해 <br>내 마음 터질 것 같아 <br>너를 사랑하는 <br>혼자만의 사랑이라도 <br>내 맘 하나 가득 <br>소중한 모든 것인 것을 <br>너를 사랑하는 <br>혼자만의 사랑이라도 <br>시들지 않는 영원한 것을 <br>남겨진 하늘 검은 밤바람 <br>떠나간 너의 기억 <br>눈부시게 밝혀져 있고 <br>모두 사라질 세상 속에서 <br>널 향한 조급한 그리움 <br>더욱 커져만 가는 <br>너를 사랑하는 <br>혼자만의 사랑이라도 <br>내 맘 하나 가득 <br>소중한 모든 것인 것을 <br>너를 사랑하는 <br>혼자만의 사랑이라도 <br>시들지 않는 영원한 것을 <br>어쩌면 사랑은 닿을 수 없는 너의 손 <br>애써 잡으려 하는 <br>어쩌면 사랑은 있지도 않은 곳으로 <br>찾아가려는 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="그렇게 사랑은" label="그렇게 사랑은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/밤편지/</id><title>아이유 - 밤편지 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:38+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EB%B0%A4%ED%8E%B8%EC%A7%80/" title="아이유 - 밤편지 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 밤 그날의 반딧불을 <br>당신의 창 가까이 보낼게요 <br>음 사랑한다는 말 이에요 <br>나 우리의 첫 입맞춤을 떠올려 <br>그럼 언제든 눈을 감고 <br>음 가장 먼 곳으로 가요 <br>난 파도가 머물던 <br>모래 위에 적힌 글씨처럼 <br>그대가 멀리 사라져 버릴 것 같아 <br>늘 그리워 그리워 <br>여기 내 마음속에 <br>모든 말을 다 꺼내어 줄 순 없지만 <br>사랑한다는 말 이에요 <br>어떻게 나에게 <br>그대란 행운이 온 걸까 <br>지금 우리 함께 있다면 <br>아 얼마나 좋을까요 <br>난 파도가 머물던 <br>모래 위에 적힌 글씨처럼 <br>그대가 멀리 사라져 버릴 것 같아 <br>또 그리워 더 그리워 <br>나의 일기장 안에 <br>모든 말을 다 꺼내어 줄 순 없지만 <br>사랑한다는 말 <br>이 밤 그날의 반딧불을 당신의 <br>창 가까이 띄울게요 <br>음 좋은 꿈 이길 바라요 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="밤편지" label="밤편지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/마침표/</id><title>아이유 - 마침표 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:40+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EB%A7%88%EC%B9%A8%ED%91%9C/" title="아이유 - 마침표 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[알고 있었어 무슨 말인지 <br>무슨 마음인지 다 알아 <br>하루 더 딱 하루만 더 <br>미루고 싶었어 <br>그래야겠지 결국 언젠간 <br>제일 어려운 숙제를 해야지 <br>마지막 인사가 이렇게 늦어서 미안 <br>많이 보고 싶지만 <br>널 다시는 만나지 않았음 좋겠어 <br>아파 울지만 다신 너로 인해 <br>웃지 않았음 좋겠어 <br>한 움큼씩 나눴던 진심도 <br>너무 쉬웠던 대답도 <br>못 잊게 사랑한 여러 번의 계절도 <br>안녕 모두 안녕 <br>전부 알 것 같아도 더 이상의 <br>이해는 없었음 좋겠어 <br>묻고 싶지만 끝내 그 대답을 <br>듣지 못했음 좋겠어 <br>변함없이 정직한 두 눈도 <br>약속한 겨울바다도 <br>못 잊게 행복했던 어린 날의 나도 <br>안녕 모두 안녕 <br>안녕 모두 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="마침표" label="마침표"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/Black_Out/</id><title>아이유 - Black Out - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:43+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/Black_Out/" title="아이유 - Black Out - lyric"/><content type="html"><![CDATA[놔 봐 나 완벽해 멀쩡해 <br>집에 안 가도 돼 <br>정말 구구단도 가능해 <br>칠칠에 사십구 <br>안 믿는 거 다 알아 <br>Nothing special <br>기분 좋아서 그래 <br>Something special <br>절대 나 괜찮아 맹세해 <br>아 너나 좀 잘해 <br>어머 쟤네 둘이서 키스해 <br>하라지 뭐 어때 <br>가서 아무나 안아 <br>Nothing special <br>기분 좋아서 그래 <br>Something special <br>샌디에이고나 산티아고나 <br>너는 상관없지 <br>That she said <br>Course course I don't care <br>오늘 다시 안 오겠지 <br>당연히 올 리가 없지 <br>여기부턴 기억 안 할래 <br>Hey ms. 델러 웨이 <br>I love your party <br>이리 와서 나의 키스를 받아줘 <br>사랑이 많은 건 전혀 <br>나쁜 게 아니래요 <br>잠깐 바닥이 일어났어 <br>나 진짜 억울해 <br>봐봐 쟤 나한테 인사해 <br>오지 마 위험해 <br>이상하게 보지 마 <br>Nothing special <br>기분 좋아서 그래 <br>Something special <br>두 갈래로 보일 때는 <br>대개는 왼쪽이 맞아 <br>That he said But 나 멀쩡해 <br>오늘 다시 안 오겠지 <br>당연히 올 리가 없지 <br>여기부턴 기억 안 할래 <br>Hey 거기 DJ I love your music <br>도대체 나를 어떻게 한 거야 <br>다스베이더만 아니면 <br>네가 내 첫사랑이야 Oh <br>Hey ms. 델러 웨이 <br>I love your party <br>이리 와서 나의 키스를 받아줘 <br>사랑이 많은 건 전혀 <br>나쁜 게 아니래요 <br>Hey 거기 DJ I love your music <br>도대체 나를 어떻게 한 거야 <br>다스베이더만 아니면 <br>네가 내 첫사랑이야 Oh <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="Black Out" label="Black Out"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/잼잼/</id><title>아이유 - 잼잼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:45+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EC%9E%BC%EC%9E%BC/" title="아이유 - 잼잼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[알 만한 사람끼리 이 정도 거짓말엔 <br>속아주는 게 예의 아닌가요 <br>될래 그깟 멍청이 뭐든 해봐요 우리 <br>생각할 겨를조차 주지 마요 <br>설탕이 필요해 난 몸에 <br>나쁜 게 좀 필요해 <br>뜨뜻미지근한 건 그만해 <br>막 솔직하겠다고 그게 뭐라고 <br>I need some sugar <br>I need something fake <br>진심이란 게 뭐야 난 상관 안 해 <br>둘 다 알잖아 Limit 곧 끝날 텐데 <br>식기 전에 날 부디 한껏 녹여줘 Babe <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>알 만한 사람끼리 이 정도 거짓말엔 <br>속아주는 게 예의 아닌가요 <br>될래 그깟 멍청이 뭐든 해봐요 우리 <br>생각할 겨를조차 주지 마요 <br>Jam 설탕 탕 탕 사랑 랑 랑 <br>Jam 설탕 탕 탕 사랑 랑 랑 <br>사랑한다고 해 <br>입에 발린 말을 해 예쁘게 <br>끈적끈적 절여서 보관할게 <br>썩지 않게 아주 오래 <br>I need some sugar <br>I need something fake <br>천연 그런 거 몰라 자극적이게 <br>굳이 알려고 하지 말자 <br>의미 그놈의 의미 <br>어서 다 녹여줘 Babe <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>Jam 아주 형체도 알아볼 수 없게 <br>Jam 이것 봐 온몸에 묻었어 <br>사랑 사랑 사랑 <br>Jam Baby make me be sweet <br>Baby make me so sweet baby <br>Jam Oh Baby make me be sweet <br>Baby make me so sweet <br>알 만한 사람끼리 이 정도 거짓말엔 <br>속아주는 게 예의 아닌가요 <br>될래 그깟 멍청이 뭐든 해봐요 우리 <br>멍청이 우린 <br>생각할 겨를조차 주지 마요 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>덮고 그 위에 다시 얹고 또다시 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="잼잼" label="잼잼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/사랑이_잘_With_오혁/</id><title>아이유 - 사랑이 잘 (With 오혁) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:47+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%9E%98_With_%EC%98%A4%ED%98%81/" title="아이유 - 사랑이 잘 (With 오혁) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[미리 말할게 사과는 안 해 <br>아무 말 없이 너 후회 안 해 <br>다 관심 없잖아 친구야 뭐야 <br>Oh you know what to do <br>피곤해 그만 오늘은 놔 줘 <br>더 이상 반복하긴 싫어 <br>또 다 내가 나빠 <br>아마 그래 난 널 미워하나 봐 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 서로 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어 <br>다섯 번째 미안하단 말이 <br>이젠 너에게는 지겨운 건지 <br>마지막일 거란 예감이 들어 <br>Oh you know what to do <br>이건 내가 오늘 하루 종일 <br>그린 저녁은 분명 아니야 <br>널 보면 자꾸 네 안에 내가 보여서 <br>이젠 내가 싫어 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 서로 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어 <br>어디야 <br>넌 어디야 <br>집이야 <br>난 택시야 <br>집에 거의 다 와가니 <br>Oh 미안해 <br>뭐 어떤 게 <br>그냥 다 <br>들어가 <br>나 지갑 거기 두고 왔어 <br>Oh 있잖아 아니야 <br>말해 봐 <br>이제 더 사랑하지 않는 것 같아 <br>아 <br>사랑이 잘 안 돼 <br>떠올려 봐도 <br>피부를 비비고 안아봐도 <br>입술을 맞춰도 참 <br>생각대로 되지 않아 <br>웃긴 것 같아 <br>되돌려보려고 서로 모른 척해도 <br>이제 와 우리가 어떻게 <br>다시 사랑 같은 걸 하겠어 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="사랑이 잘 (With 오혁)" label="사랑이 잘 (With 오혁)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/이런_엔딩/</id><title>아이유 - 이런 엔딩 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:50+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EC%9D%B4%EB%9F%B0_%EC%97%94%EB%94%A9/" title="아이유 - 이런 엔딩 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕 오랜만이야 <br>물음표 없이 참 너다운 목소리 <br>정해진 규칙처럼 <br>추운 문가에 늘 똑같은 네 자리 <br>제대로 잘 먹어 다 지나가니까 <br>예전처럼 잠도 잘 자게 될 거야 <br>진심으로 빌게 <br>너는 더 행복할 자격이 있어 <br>그런 말은 하지 마 제발 <br>그 말이 더 아픈 거 알잖아 <br>사랑해줄 거라며 다 뭐야 <br>어떤 맘을 준 건지 너는 모를 거야 <br>외로웠던 만큼 <br>너를 너보다 사랑해줄 사람 <br>꼭 만났으면 해 <br>내가 아니라서 미안해 <br>주는 게 쉽지가 않아 <br>그런 말은 하지 마 제발 <br>그 말이 더 아픈 거 알잖아 <br>사랑해줄 거라며 다 뭐야 <br>어떤 맘을 준 건지 끝내 모를 <br>솔직히 말해줄래 제발 <br>너라면 다 믿는 거 알잖아 <br>네 말대로 언젠가 나도 <br>나 같은 누군가에게 <br>사랑 받게 될까 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="이런 엔딩" label="이런 엔딩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/팔레트_Feat_G-DRAGON/</id><title>아이유 - 팔레트 (Feat. G-DRAGON) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:52+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%ED%8C%94%EB%A0%88%ED%8A%B8_Feat_G-DRAGON/" title="아이유 - 팔레트 (Feat. G-DRAGON) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[팔레트 (Feat. G-DRAGON) <br><br>이상하게도 요즘엔 <br>그냥 쉬운 게 좋아 <br>하긴 그래도 여전히 <br>코린 음악은 좋더라 <br>Hot Pink 보다 진한 <br>보라색을 더 좋아해 <br>또 뭐더라 단추 있는 <br>Pajamas Lipstick <br>좀 짓궂은 장난들 <br>I like it I'm twenty five <br>날 좋아하는 거 알아 <br>I got this I'm truly fine <br>이제 조금 알 것 같아 날 <br>긴 머리보다 반듯이 자른 <br>단발이 좋아 <br>하긴 그래도 좋은 날 부를 땐 <br>참 예뻤더라 <br>오 왜 그럴까 조금 <br>촌스러운 걸 좋아해 <br>그림보다 빼곡히 채운 <br>Palette 일기 잠들었던 시간들 <br>I like it I'm twenty five <br>날 미워하는 거 알아 <br>I got this I'm truly fine <br>이제 조금 알 것 같아 날 <br>어려서 모든 게 어려워 <br>잔소리에 매 서러워 <br>꾸중만 듣던 철부지 애 <br>겨우 스무고개 넘어 <br>기쁨도 잠시 어머 <br>아프니까 웬 청춘이래 <br>지은아 오빠는 말이야 <br>지금 막 서른인데 <br>나는 절대로 아니야 <br>근데 막 어른이 돼 <br>아직도 한참 멀었는데 <br>너보다 다섯 살 밖에 안 먹었는데 <br>스물 위 서른 아래 <br>고맘때 Right there <br>애도 어른도 아닌 나이 때 <br>그저 나일 때 <br>가장 찬란하게 빛이 나 <br>어둠이 드리워질 때도 겁내지 마 <br>너무 아름다워서 꽃잎 활짝 펴서 <br>언제나 사랑 받는 아이 YOU <br>Palette 일기 잠들었던 시간들 <br>I like it I'm twenty five <br>날 좋아하는 거 알아 <br>I got this I'm truly fine <br>이제 조금 알 것 같아 날 <br>아직 할 말이 많아 <br>I like it I'm twenty five <br>날 미워하는 거 알아 <br>I got this I've truly found <br>이제 조금 알 것 같아 날 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="팔레트 (Feat. G-DRAGON)" label="팔레트 (Feat. G-DRAGON)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이유/이_지금/</id><title>아이유 - 이 지금 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:09:54+09:00</updated><published>2018-04-09T18:09:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9C%A0/%EC%9D%B4_%EC%A7%80%EA%B8%88/" title="아이유 - 이 지금 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이건 비밀이야 <br>아무에게도 고백하지 않았던 <br>이야기를 들려주면 <br>큰 눈으로 너는 묻지 <br>How wow wow Whatever <br>나 실은 말이야 <br>저기 아득한 미래로부터 날아왔어 <br>쏟아질 듯이 빼곡한 별들 사이를 지나 <br>Fly fly fly <br>있지 그곳도 사실 바보들 투성이야 <br>아니 매우 반짝이는 건 오히려 <br>Now now now <br>이 하루 이 지금 우리 <br>눈부셔 아름다워 <br>이 불꽃놀이는 끝나지 않을 거야 <br>Ooh Whatever <br>흐린 날이면 <br>거짓말처럼 무섭게 깜깜했지 <br>새침데기 태양은 뜨겁기는커녕 <br>peacock <br>Blue blue blue Whatever <br>매일매일 <br>제멋대로인 바람결을 땋아서 만든 <br>이 나침반이 가리킨 그곳에서 발견 <br>Oh That's you you yes you <br>있지 저런 건 그저 자그만 돌멩이야 <br>빛이 나는 건 여기 있잖아 <br>Life is cool cool cool <br>시간은 많아 이대로면 아마 <br>영원히 살 수 있지 않을까 <br>안녕 나의 주인공 그래 너를 만나러 나 <br>짜잔 우아하게 등장 <br>바로 이 하루 이 지금 우리 <br>눈부셔 아름다워 <br>나는 확실히 알아 오늘의 불꽃놀이는 <br>끝나지 않을 거야 <br>우우우 우우우 <br>우우우 우우우 <br>더 놀라운 건 지금부터야 <br>]]></content><category term="아이유" label="아이유"/><category term="이 지금" label="이 지금"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/야간캠프/밤에_Feat_Wonstein/</id><title>야간캠프 - 밤에 (Feat. Wonstein) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:10:01+09:00</updated><published>2018-04-09T18:10:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%BC%EA%B0%84%EC%BA%A0%ED%94%84/%EB%B0%A4%EC%97%90_Feat_Wonstein/" title="야간캠프 - 밤에 (Feat. Wonstein) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 많은 양을 혼자서 <br>다 봐줄 수가 없어 더는 <br>무슨 얘기라도 헷갈리는 걸 <br>바지를 너무 서둘러 갈아 입어 <br>왜냐면 시간은 바보같이 <br>내가 실수 할때만 값이 올라 <br>인정해 난 아무 말도 없이 <br>파내려 했어 <br>극단적이어서 그 모든게 <br>연기였다면 너의 표정은 uh <br>오늘은 그런 밤인 걸 <br>무언가를 잃기 쉬운 <br>다들 뒤에 있는 말로만 세상을 <br>굴리고 있어 <br>그게 대체 누구인지는 <br>가끔 이 혼란은 내게 많은 기쁨을 줘 <br>아픔이 온다는 가게에 나를 데려가줘 <br>어떤 이윤가는 내게 말하지 말아줘 <br>알고 지옥가는 밤에 <br>알고 지옥가는 밤 <br>그래 걔네들의 말을 <br>전부 믿는건 너무 가혹해 <br>가혹해서 내 뜻대로 <br>행동하려 했어도 마음처럼은 <br>잘 안돼서 날카롭게 됐어 <br>매일 똑같은 <br>일들의 반복에 녹아버린 공간에 있어 <br>내 시간을 돌려본들 <br>다른 길을 볼 자신 없어 <br>그 밤이 지날 땐 그만 <br>꿈 속에서 나가 그만 <br>여전히 여전히 심각해지는 걸 <br>싫어하는 사람은 많지 <br>건전히 건전히 합법적인 걸 하고 <br>정해진 반응은 역시 <br>건넜지 건넜지 근데 다시 <br>돌아올 자리는 어디 <br>그녀안엔 돌 그녀안엔 돌 <br>아직 더 있어 <br>이건 내겐 분명히 빛이었지만 <br>지금은 더 자고 싶었지 <br>이 방에 누워 보낸 과거들을 <br>외계인 딜러에게 헐값에 <br>넘기고 다 잊었지 <br>내가 바로 돌 <br>내가 그녀의 돌 <br>제일 가볍지 그래도 제일 멀리 <br>skipping stone <br>내일이라 믿는 놈 쟤네들은 이정도 <br>man 나는 전혀 땅을 못 짚고 있어 <br>가끔 이 혼란은 내게 많은 기쁨을 줘 <br>아픔이 온다는 가게에 나를 데려가줘 <br>어떤 이윤가는 내게 말하지 말아줘 <br>알고 지옥가는 밤에 <br>알고 지옥가는 밤 <br>우린 다시 돌아갈 수 없었기에 <br>핸들을 쥐고 통제하려 해도 <br>내 정신은 이미 맛이 간 상태 <br>이어지는 comma comma coma에 <br>내 정신은 이미 맛이 간 상태 <br>핸들을 쥐고 통제하려 해도 <br>우린 다시 돌아갈 수 없었기에 <br>그저 마주보고 웃음지은 뒤엔 <br>Bonnie and Clyde <br>]]></content><category term="야간캠프" label="야간캠프"/><category term="밤에 (Feat. Wonstein)" label="밤에 (Feat. Wonstein)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_웹/Domino_Feat_Ek_Of_MBA_Crew/</id><title>WAEB (웹) - Domino (Feat. Ek Of M.B.A Crew) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:10:12+09:00</updated><published>2018-04-09T18:10:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_%EC%9B%B9/Domino_Feat_Ek_Of_MBA_Crew/" title="WAEB (웹) - Domino (Feat. Ek Of M.B.A Crew) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[That’s right ma time <br>I just keep going <br>내가 넘어지고 쓰러져도 <br>That’s right ma time <br>더 애를 써봐 더 <br>oh oh oh <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>Keep going on We DOMINO <br>Keep going on <br>You don’t stop we DOMINO <br>UH 지금 내 모든 순간이 <br>초라하다 말해도 <br>확실히 품에 당겨 <br>HOLD UP 만들어가 <br>위기란 Trigger에 <br>올라간 손가락이 <br>기회 이기에 <br>다 내 걸음이기에 uh uh <br>쓰러진 DOMINO <br>그 위 우리 그림이 <br>나 부끄럽지 않아 <br>그 순간이 나의 block 인거야 <br>그래 지켜봐 날 <br>That’s right ma time <br>I just keep going <br>내가 넘어지고 쓰러져도 <br>That’s right ma time <br>더 애를 써봐 더 <br>oh oh oh <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>Keep going on We DOMINO <br>Keep going on <br>You don’t stop we DOMINO <br>실패는 성공의 어머니 <br>여러명의 양어머니 <br>I GOT IT 그녀는 영원히 <br>내편 경험이란 <br>무기를 쥐어주셨고 <br>YEAH I GOT IT YEAH I GOT IT <br>YEAH I GOT IT YEAH I GOT IT <br>내 노력의 결과는 <br>노련해진 내자신을 보며 <br>더이상 변명이 아닌 <br>성공의 머리를 <br>노려대네 OOH <br>탈락은 몇번 했었어도 <br>내겐 없다고 몰락 <br>GET THE F**K UP MY WAY <br>너는 몰라 <br>내가 밤에 했던 짓을 <br>넘어진게 대수롭냐 <br>내 결핍은 거꾸로 <br>나의 성장의 넓이 <br>한폭의 그림 완성이 될때 <br>쏟아지는 MONEY <br>이건 재능이 아닌 <br>실패에 비롯됐지 <br>산전수전뒤 나의 <br>친구처럼 WINNER <br>어서 사진찍어 <br>까져 망가진 무릎 <br>그래 지칠만도 하지 <br>Cause i never mind shit <br>지켜낼 믿음 <br>보여줄 꺼야 <br>uh <br>That’s right ma time <br>I just keep going <br>내가 넘어지고 쓰러져도 <br>That’s right ma time <br>더 애를 써봐 더 <br>oh oh oh <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>You don’t stop we DOMINO <br>Keep going on We DOMINO <br>Keep going on <br>You don’t stop we DOMINO <br>]]></content><category term="WAEB (웹)" label="WAEB (웹)"/><category term="Domino (Feat. Ek Of M.B.A Crew)" label="Domino (Feat. Ek Of M.B.A Crew)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_웹/BlueBird/</id><title>WAEB (웹) - BlueBird - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:10:14+09:00</updated><published>2018-04-09T18:10:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_%EC%9B%B9/BlueBird/" title="WAEB (웹) - BlueBird - lyric"/><content type="html"><![CDATA[응 아들 밥은 잘 챙겨 먹고 다니나 <br>아픈덴 없고 항상 같은 물음에 <br>나도 같은 대답을 하지 <br>언제부턴가 항상 말만 앞서 um <br>신경질 내고 대화를 끊어 <br>도망치고 싶은 나를 <br>인정해 또 원망해 나를 yeah <br>걱정없는 모습만 보여주고 싶었지 <br>but 그댄 이미 알고있네요 날 <br>i know that 지금껏 기다려준거 <br>worry about that <br>이젠 내가 드릴게 <br>말할께 여기 기대도 <br>돼요 돼요 돼요 돼요 <br>낡은 그 지갑 속에 <br>작아진 나의 사진이 그대의 <br>힘이었나요 나요 나요 나요 <br>오 아 <br>어느새 커진 이 손이 <br>그대 손을 꼭 잡을게 기대 맘 편히 <br>늘 걱정만 줬던 그 꼬만 <br>아직도 받아 그걸 <br>아들 밥은 잘 챙겨 먹고 다니나 <br>아픈덴 없고 사이 나쁜 친구들은 <br>없는지 어느새 나의 나이가 <br>찼어도 당신 눈엔 그저 아이야 <br>오늘도 마치 품에 품어 다이아 <br>always worry about DAD too <br>나도 머물러 내 손 내 MOM 에 hoo <br>i know that 지금껏 기다려준거 <br>worry about that <br>이젠 내가 드릴게 <br>말할께 내게 기대도 <br>돼요 돼요 돼요 돼요 <br>낡은 그 지갑 속에 <br>차가운 그대 사진이 나의 <br>힘이었나요 나요 나요 나요 <br>오 아 <br>어느새 커진 이 손이 <br>그대 손을 꼭 잡을게 기대 맘 편히 <br>love ya 말하던 꿈만 어느덧 <br>그들의 곁을 벗어나있어 어물쩡 <br>내손 우주속 환한 그대들의 미소를 <br>굳게 지켜내기 위해 <br>변명뿐이었던 나의 모습도 <br>의심없이 날 믿어준 그대여 <br>말할께 여기 기대도 <br>돼요 돼요 돼요 돼요 <br>낡은 그 지갑 속에 <br>작아진 나의 사진이 그대의 <br>힘이었나요 나요 나요 나요 <br>오 아 <br>어느새 커진 이 손이 <br>그대 손을 꼭 잡을게 기대 맘 편히 <br>]]></content><category term="WAEB (웹)" label="WAEB (웹)"/><category term="BlueBird" label="BlueBird"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_웹/Party/</id><title>WAEB (웹) - Party - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:10:16+09:00</updated><published>2018-04-09T18:10:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/WAEB_%EC%9B%B9/Party/" title="WAEB (웹) - Party - lyric"/><content type="html"><![CDATA[깨질듯한 head 깨진 핸드폰 <br>순간 스쳐간 목소리 떠지는 두눈 <br>맞아 Last night party <br>혼잔 아니었는데 <br>Oh god 내 style의 <br>우와 한 여자였는데 <br>dont know 우린 모르던 사이 <br>oh no 하지만 너의 바디에 <br>얹어진 내 두 눈이 Oh oo yeah <br>Knockin me feel so good no oh hooo <br>핑크빛 사랑이 넘쳐나 기분도 high해 <br>잠깐 기억 날 것 같아 <br>Look at me oh girl <br>Just another sight oh no <br>누구도 아닌 <br>네게 들어가고 싶어 <br>매일 그리던 내 이상형에도 <br>매우 근접해 내일도 내앞에 세워 <br>잊지 않게 찍어 놨어 너의 mug shot <br>이미 안에 있어 나란 jail에 <br>비친 창 살이 보여 <br>맞아 Last night party <br>혼잔 아니었는데 <br>Oh god 내 style의 우아한 여자였는데 <br>Don’t know 우린 모르던 사이 <br>oh no 하지만 afterparty <br>무엇보다 뜨거워 oh oo yeah <br>Knockin me feel so good no oh hooo <br>핑크빛 사랑이 넘쳐나 기분도 high해 <br>그래 분명 그랬었어 <br>Look at me oh girl <br>Just another sight no <br>누구도 아닌 <br>네게 들어가고 싶어 <br>Oh 스쳐가는 사이기엔 <br>깊숙히 푹 들어와 버린걸 <br>You’r my lady Oh lady <br>네게 전활 걸어 <br>Look at me oh girl <br>Just another sight no <br>누구도 아닌 <br>already I’m in yours <br>네게 들어가고 싶어 <br>]]></content><category term="WAEB (웹)" label="WAEB (웹)"/><category term="Party" label="Party"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Non_Existence/</id><title>이용원 - Non Existence - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:08+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Non_Existence/" title="이용원 - Non Existence - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I don't know everything <br>I just don't understand <br>I don't know anything <br>I don't even wanna know <br>there is no seat for me <br>This is how i live in here <br>I don't know everything <br>I just don't understand <br>I don't know anything <br>I don't even wanna know <br>I don't know everything <br>I just don't understand <br>there is no seat for me <br>This is how i live in here <br>No one knows what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>Now i know what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>I don't know everything <br>I just don't understand <br>I don't know anything <br>I don't even wanna know <br>back back back coming back <br>the past was better than now <br>back back back coming back <br>the past was better than now <br>Now i know what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>Now i know what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>Let's go <br>Now i know <br>Now i know <br>God does not exist <br>We have trust in ourselves <br>Now i know <br>God does not exist <br>We have trust in ourselves <br>trust in ourselves <br>Now i know what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>Now i know what's in my head <br>I dont know and you dont know <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Non Existence" label="Non Existence"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/I_Was_A_Punk/</id><title>이용원 - I Was A Punk - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:10+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/I_Was_A_Punk/" title="이용원 - I Was A Punk - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I was a punk <br>I wanna riot <br>I wanna drink <br>Oh I just go my way <br>I was a rock <br>I wanna riot <br>I wanna girl <br>Oh I just go my way <br>Don't get cute with me you punk <br>Don't get cute with me' scumbag <br>Don't get cute with me you punk <br>I don't care about me <br>I've been doing this for 20 years <br>Dont tell me about rock n roll <br>Dont say you're fool to me <br>Dont tell me about rock n roll <br>Im always standing still <br>So what <br>For 20 years <br>For For For 20 years <br>I was a punk <br>I wanna riot <br>I wanna drink <br>Oh I just go my way <br>I was a rock <br>I wanna riot <br>I wanna sex <br>Oh I just go my way <br>Don't get cute with me you punk <br>Don't get cute with me' scumbag <br>Don't get cute with me you punk <br>I don't care about me <br>I've been doing this for 20 years <br>Dont tell me about rock n roll <br>Dont say you're fool to me <br>Dont tell me about rock n roll <br>Im always standing still <br>So what <br>For 20 years <br>For For For 20 years <br>Don't get cute with me you punk <br>Don't get cute with me' scumbag <br>Don't get cute with me you punk <br>I don't care about me <br>I've been doing this for 20 years <br>Dont tell me about rock n roll <br>Dont say you're fool to me <br>Dont tell me about rock n roll <br>Im always standing still <br>So what <br>For 20 years <br>For For For 20 years <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="I Was A Punk" label="I Was A Punk"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Full_Garbage/</id><title>이용원 - Full Garbage - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:12+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Full_Garbage/" title="이용원 - Full Garbage - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You fucking idiot <br>who does nothing but <br>talk shit about someone better <br>You don't do nothing <br>but just think <br>You're a garbage <br>in this social network <br>Someone doing nothing <br>doesn't get the shit <br>while someone doing <br>something always does <br>Someone doing nothing <br>doesn't get the shit <br>while someone doing <br>something always does <br>You fucking idiot <br>who does nothing but <br>talk shit about someone better <br>You don't do nothing <br>but just think <br>You're a garbage <br>in this social network <br>Someone doing nothing <br>doesn't get the shit <br>while someone doing <br>something always does <br>Someone doing nothing <br>doesn't get the shit <br>while someone doing <br>something always does <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Full Garbage" label="Full Garbage"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Slowly_But_Ill_Run/</id><title>이용원 - Slowly But I`ll Run - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:14+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Slowly_But_Ill_Run/" title="이용원 - Slowly But I`ll Run - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Happy memory <br>Past day’s always beautiful <br>A bad memory is precious to me <br>Isn't it <br>I will start looking for a new life <br>Think it's too late <br>It's time to live just for me now <br>I don't need a friend <br>Leave me alone with guitar <br>I will go on my way <br>to make good memories <br>in a new world <br>Slowly but I’ll run <br>I will go on my way <br>to make good memories <br>in a new world <br>To be honest <br>It was hard to hang out with people <br>To be honest <br>I Can't do the band anymore <br>I believe I was right <br>I'll walk alone in my way <br>It's time to live just for me now <br>I don't need a friend <br>Leave me alone with guitar <br>I will go on my way <br>to make good memories <br>in a new world <br>Slowly but I’ll run <br>I will go on my way <br>to make good memories <br>in a new world <br>I will go on my way <br>I will go on my way <br>I will go on my way <br>I will walk alone in my way <br>I will walk alone in my way <br>I will walk alone in my way <br>Slowly but I’ll run <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Slowly But I`ll Run" label="Slowly But I`ll Run"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Idiot_Blues/</id><title>이용원 - Idiot Blues - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:16+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Idiot_Blues/" title="이용원 - Idiot Blues - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm walking alone <br>I don't wanna be with you <br>I still hate you <br>I don't wanna be with you <br>Worked hard at the BAR <br>You will know that I was right <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>I don't give a shit about <br>what you do in your life <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>You're always hiding <br>The mindless idiot <br>You fucking suck <br>I'll keep fighting <br>I don't wanna be with you <br>I still hate you <br>I don't wanna be with you <br>I don't think you're my friend <br>Don't blame about your life <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>I don't give a shit about <br>what you do in your life <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>You're always hiding <br>The mindless idiot <br>You fucking suck <br>Now I know <br>I wouldn't believe anyone <br>Now I know <br>we never go together <br>Now I know <br>it was all my big mistake <br>Now I know <br>you are a real fucking idiot <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>I don't give a shit about <br>what you do in your life <br>you fucking idiot <br>and I never wanna see you again <br>You're always hiding <br>The mindless idiot <br>You fucking suck <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Idiot Blues" label="Idiot Blues"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Someday_We_Will_Be_Ok/</id><title>이용원 - Someday We Will Be Ok - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:19+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Someday_We_Will_Be_Ok/" title="이용원 - Someday We Will Be Ok - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Someday we will be okay <br>I still love you <br>you were next to me <br>when it was tough <br>let me be next to you now <br>Someday we will be okay <br>I still love you <br>let's forget about the darkness <br>let me be next to you now <br>I don't wanna go back <br>I don't wanna go back <br>just think about for tomorrow <br>and walk let's go <br>I don't wanna go back <br>I don't wanna go back <br>just think about for tomorrow <br>and walk let's go <br>oh close your eyes <br>and look at the sky <br>Let's take a break for a while <br>Don't worry about it <br>Someday we'll be okay <br>Someday we will be okay <br>I still like you <br>you were next to me <br>when it was tough <br>let me be next to you now <br>I don't wanna go back <br>I don't wanna go back <br>just think about for tomorrow <br>and walk let's go <br>I don't wanna go back <br>I don't wanna go back <br>just think about for tomorrow <br>and walk let's go <br>oh close your eyes <br>and look at the sky <br>Let's take a break for a while <br>Don't worry about it <br>Someday we'll be okay <br>Time is too fast <br>Our image has changed <br>but you're still <br>the most beautiful one in the world <br>I'm still ugly and fat <br>And my Health too bad <br>But I still love you <br>forever <br>Forever <br>oh close your eyes <br>and look at the sky <br>Let's take a break for a while <br>Don't worry about it <br>Someday we'll be okay <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Someday We Will Be Ok" label="Someday We Will Be Ok"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Old_Scar/</id><title>이용원 - Old Scar - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:21+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Old_Scar/" title="이용원 - Old Scar - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I want to say that i'm sorry <br>of course you won't like it <br>if I ask you to leave me <br>for your life <br>please understand me baby <br>I want to say that i'm sorry <br>you won't like It <br>if I ask you to forget me <br>for your life <br>please understand me baby <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I want to say that i'm sorry <br>of course you won't like it <br>if I tell you to move on <br>for your life <br>please understand me baby <br>I want to say that i'm sorry <br>you won't like It <br>if I ask you something <br>about your life <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you with my pain <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>don't you know that I love you <br>say anything <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you <br>I love you with my pain <br>I love you <br>I love you <br>I love you with my pain <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Old Scar" label="Old Scar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Alone/</id><title>이용원 - Alone - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:23+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Alone/" title="이용원 - Alone - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I've always believed someone <br>I didn't think this is wrong but <br>the belief is hurtful still left <br>Now i found that this is wrong <br>No god Life is alone <br>live alone and die alone <br>Now i walk alone <br>oh I don't want to get hurt <br>anymore <br>Oh It's gonna be alright <br>it's a fine line between trust <br>and pain <br>you don't have to feel so sad <br>Oh It's gonna be alright <br>it's a fine line between trust <br>and pain <br>you don't have to feel so sad <br>my time is when everyone has left <br>past is too late <br>that was the hell <br>but knew that's not too late <br>So now i even wrote this song <br>No god Life is alone <br>live alone and die alone <br>Now i walk alone <br>oh I don't want to get <br>hurt anymore <br>Oh It's gonna be alright <br>it's a fine line between trust <br>and pain <br>you don't have to feel so sad <br>No god you're running away <br>from the reality <br>you escaper <br>live alone and die alone <br>I don't want to get hurt anymore <br>No god you're running away <br>from the reality <br>you escaper <br>live alone and die alone <br>I don't want to get hurt anymore <br>Oh It's gonna be alright <br>Oh It's gonna be alright <br>Oh It's gonna be alright <br>Oh It's gonna be alright <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Alone" label="Alone"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/God_Distortion/</id><title>이용원 - God Distortion - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:25+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/God_Distortion/" title="이용원 - God Distortion - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Here we go again now <br>painful long night has ended <br>playing a game with me again <br>forget it you stupid old guys <br>now I got back think <br>it's too late <br>I came to get rid of god in me <br>i don't wanna die i dont wanna die <br>I dont wanna end like this <br>Oh I start again now <br>I dont wanna cry <br>oh my god time is up wait for me <br>I dont wanna cry anymore <br>Oh i start again now Yeah <br>Here we go again now <br>painful long night has ended <br>playing the slam with me again <br>forget it you stupid fellow <br>now I got back think <br>it's too late <br>I came to get rid of god in me <br>i don't wanna die i dont wanna die <br>I dont wanna end like this <br>Oh I start again now <br>I dont wanna cry <br>oh my god time is up wait for me <br>I dont wanna cry anymore <br>Oh i start again now Yeah <br>I lost everyone i lost everything <br>Everything is over <br>But My god is still staying <br>by my side <br>I still feel alive <br>and I am still breathing <br>I believe me i can fly <br>Still windy and for me <br>I believe me i can fly <br>Still windy and for me <br>It's only the beginning <br>Wake up It's time to die now <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="God Distortion" label="God Distortion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용원/Bamboo/</id><title>이용원 - Bamboo - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:27+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9B%90/Bamboo/" title="이용원 - Bamboo - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Fuck the system <br>Everyone has died <br>Fuck the system <br>Religion is dead <br>There is no god <br>There is no god <br>If there is a god <br>in the protest against god <br>if there is a god <br>would you say to the god <br>There will be no answer <br>because I am god in my life <br>All busted up <br>the revolution's begun <br>All busted up <br>my song has begun <br>All busted up <br>the revolution's begun <br>All busted up <br>my song has begun <br>False start Oh We have no way <br>Youth is for just burn it or not <br>False start Oh We have no way <br>Youth is for just burn it or not <br>Fuck the system <br>Everyone has died <br>Fuck the system <br>Religion is dead <br>There is no god <br>There is no god <br>If there is a god <br>in the protest against god <br>if there is a god <br>would you say to the god <br>There will be no answer <br>because I am god in my life <br>All busted up <br>the revolution's begun <br>All busted up <br>my song has begun <br>All busted up <br>the revolution's begun <br>All busted up <br>my song has begun <br>False start Oh We have no way <br>Youth is for just burn it or not <br>False start Oh We have no way <br>Youth is for just burn it or not <br>]]></content><category term="이용원" label="이용원"/><category term="Bamboo" label="Bamboo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍진영/따르릉_작곡가_Ver/</id><title>홍진영 - 따르릉 (작곡가 Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:34+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%A7%84%EC%98%81/%EB%94%B0%EB%A5%B4%EB%A6%89_%EC%9E%91%EA%B3%A1%EA%B0%80_Ver/" title="홍진영 - 따르릉 (작곡가 Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[따르릉 따르릉 내가 니 누나야 <br>Yeah 따르릉 <br>1 2 3 4 <br>니가 먼저 만나재 놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>니가 니가 나쁜 남자 <br>내 탓을 하지 마 <br>이 여자 저 여자 다 만나놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>누나야 누나 누나야 니 누나야 <br>누나야 누나 누나야 니 누나야 <br>이 여자 저 여자 만나봤겠지만 <br>즐거웠겠지만 <br>너를 사랑해 사랑해 <br>따르릉 <br>따르릉 따르릉 내가 니 누나야 <br>따르릉 따르릉 내가 니 누나야 <br>누누나나 내가 니 누나야 <br>누누나나 내가 니 누나야 <br>니 누나야 <br>1 2 3 4 <br>니가 먼저 날 차버렸지 <br>내 탓을 하지 마 <br>니가 먼저 꽁무니 뺏지 <br>내 탓을 하지 마 <br>이 여자 저 여자 다 만나놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>누나야 누나 누나야 니 누나야 <br>누나야 누나 누나야 니 누나야 <br>이 여자 저 여자 만나봤겠지만 <br>후회하겠지만 <br>너를 사랑해 사랑해 <br>따르릉 <br>따르릉 따르릉 내가 니 누나야 <br>따르릉 따르릉 내가 니 누나야 <br>누누나나 내가 니 누나야 <br>누누나나 내가 니 누나야 <br>니 누나야 <br>]]></content><category term="홍진영" label="홍진영"/><category term="따르릉 (작곡가 Ver.)" label="따르릉 (작곡가 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김영철/따르릉/</id><title>김영철 - 따르릉 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:12:36+09:00</updated><published>2018-04-09T18:12:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%98%81%EC%B2%A0/%EB%94%B0%EB%A5%B4%EB%A6%89/" title="김영철 - 따르릉 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[따르릉 따르릉 내가 니 오빠야 <br>Yeah 따르릉 <br>1 2 3 4 <br>니가 먼저 만나재 놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>니가 니가 나쁜 여자 <br>내 탓을 하지 마 <br>이런 놈 저런 놈 다 만나놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>오빠야 오빠 오빠야 니 오빠야 <br>오빠야 오빠 오빠야 니 오빠야 <br>이런 놈 저런 놈 만나봤겠지만 <br>즐거웠겠지만 <br>너를 사랑해 사랑해 <br>따르릉 <br>따르릉 따르릉 내가 니 오빠야 <br>따르릉 따르릉 내가 니 오빠야 <br>오오빠빠 내가 니 오빠야 <br>오오빠빠 내가 니 오빠야 <br>니 오빠야 <br>1 2 3 4 <br>니가 먼저 날 차버렸지 <br>내 탓을 하지 마 <br>니가 먼저 꽁무니 뺐지 <br>내 탓을 하지 마 <br>이런 놈 저런 놈 다 만나놓고 <br>내 탓을 하지 마 <br>오빠야 오빠 오빠야 니 오빠야 <br>오빠야 오빠 오빠야 니 오빠야 <br>이런 놈 저런 놈 만나봤겠지만 <br>후회하겠지만 <br>너를 사랑해 사랑해 <br>따르릉 <br>따르릉 따르릉 내가 니 오빠야 <br>따르릉 따르릉 내가 니 오빠야 <br>오오빠빠 내가 니 오빠야 <br>오오빠빠 내가 니 오빠야 <br>니 오빠야 <br>]]></content><category term="김영철" label="김영철"/><category term="따르릉" label="따르릉"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Owen_Ovadoz/Yellow_Iverson/</id><title>Owen Ovadoz - Yellow Iverson - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:33+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Owen_Ovadoz/Yellow_Iverson/" title="Owen Ovadoz - Yellow Iverson - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 절대로 <br>포기 안 해 <br>난 Yellow <br>동양의 <br>난 미국 놈 <br>검은 머리 <br>난 아이버슨 <br>동양의 <br>분노조절 let me ask you this first <br>why you gotta front <br>내가 뭘 잘못했어 <br>미안한데 넌 날 알지도 못혀 <br>난 내가 하고 싶은 대로 계속 할거야 <br>bitch you ain't Ovadoz <br>get the fuck outta here <br>난 담배보다 바람을 더 많이 펴 <br>If you a dime <br>날 놓치지 말고 꽉 쥐어 <br>밀지마 어차피 안 당겨 <br>Yellow Iverson <br>반항아 국가대표 <br>나한테 뭐 찾지마 너네가 뭘 해줬어 <br>I made it on my own <br>과정이 어찌됐건 <br>날 씹을 꺼면 제발 내 앞에서 해줘 봐 <br>bitch ass you ain't got what it takes <br>you a Lieutenant and I'm a captain <br>난 외유내강형 <br>so I crossover while you stay sober <br>한국 버전 아이버슨 빨리 비춰 핀 조명 <br>난 절대로 <br>포기 안 해 <br>난 Yellow <br>동양의 <br>난 미국 놈 <br>검은 머리 <br>난 아이버슨 <br>동양의 <br>live my life the way I want <br>내가 살고 싶은 대로 <br>난 내 할 말 다 못하면 <br>그게 쌓여 병이 되죠 <br>병이 되면 내 주변에 <br>모두에게 피해가 되고 <br>결국 떳떳하지 못해 <br>남겨지겠지 홀로 <br>yes I have fallen <br>시답잖은 기사 따위로 말고 <br>뭐라고 잘 안 들려 <br>이거 하나만 더 말고 <br>light up smoke up and <br>shut the fuck up Malfoy <br>이 구역은 뉴욕 and I'm in 맨하탄 <br>걷자 central park 먹자 halal guys <br>아침은 조촐하게 잼이랑 식빵 <br>조용한 게시판 신경 안 쓴다니까 <br>필요할 뿐 질타의 대상 to feel like <br>a better person <br>자아도취 우월주의 <br>마녀사냥 간섭과 오지랖이 <br>한국 트렌드 <br>자 know me by now Iverson <br>the yellow version <br>it's I versus all you fuckers <br>and I'm the ultimate answer <br>난 절대로 <br>포기 안 해 <br>난 Yellow <br>동양의 <br>난 미국 놈 <br>검은 머리 <br>난 아이버슨 <br>동양의 <br>Allen Iverson <br>난 절대로 <br>포기 안 해 <br>난 Yellow <br>동양의 <br>난 미국 놈 <br>검은 머리 <br>난 아이버슨 <br>동양의 <br>]]></content><category term="Owen Ovadoz" label="Owen Ovadoz"/><category term="Yellow Iverson" label="Yellow Iverson"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드라마틱스/너란게_슬프다_Feat_폴림/</id><title>드라마틱스 - 너란게 슬프다 (Feat. 폴림) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:35+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%9D%BC%EB%A7%88%ED%8B%B1%EC%8A%A4/%EB%84%88%EB%9E%80%EA%B2%8C_%EC%8A%AC%ED%94%84%EB%8B%A4_Feat_%ED%8F%B4%EB%A6%BC/" title="드라마틱스 - 너란게 슬프다 (Feat. 폴림) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조금만 더 참을 걸 말하지 않을 걸 <br>넋 나간 사람처럼 순간 너만 보였어 <br>내 맘이 딱 그랬어 빈틈이 없었어 <br>그 밤이 준비한 선물 같았어 <br>스며드는 게 내겐 손살 같아서 <br>겉잡을 수도 없는 소용돌이 같았어 <br>널 만나기 전 어제가 그리워 <br>정해졌던 이별 만큼은 막았을텐데 <br>너란 게 참 슬프다 <br>그리워 하기도 뭐한 사랑이 <br>너라는 게 너란 게 참 슬프다 <br>휘청일 만큼 거센 바람 같아서 <br>피할 수 없는 너를 참지 못했어 <br>널 만나기 전 어제가 그리워 <br>정해졌던 이별 만큼은 막았을텐데 <br>너란 게 참 슬프다 <br>그리워 하기도 뭐한 사랑이 <br>너라는 게 너란 게 참 슬프다 <br>선명하게 남기고 간 그 손길 만이 <br>너를 기억할 수 있는 사랑이니까 <br>널 만나기 전 어제가 그리워 <br>정해졌던 이별 만큼은 막았을텐데 <br>너란 게 참 슬프다 <br>그리워 하기도 뭐한 사랑이 <br>너라는 게 너란 게 참 슬프다 <br>너라는 게 너란 게 참 슬프다 <br>]]></content><category term="드라마틱스" label="드라마틱스"/><category term="너란게 슬프다 (Feat. 폴림)" label="너란게 슬프다 (Feat. 폴림)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요나라/사슴송/</id><title>동요나라 - 사슴송 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:38+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%82%98%EB%9D%BC/%EC%82%AC%EC%8A%B4%EC%86%A1/" title="동요나라 - 사슴송 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사슴이 놀고 있어요 <br>숲 속에서 풀을 먹어요 <br>초롱 초롱 눈도 예쁜 <br>사슴들은 정말 예쁘죠 <br><br>무늬도 예쁜 사슴은 <br>겁이 너무 많아보여요 <br>누가 나타나면 재빨리 <br>껑충 뛰면서 사라지지요 <br><br>사슴이 놀고 있어요 <br>숲 속에서 풀을 먹어요 <br>초롱 초롱 눈도 예쁜 <br>사슴들은 정말 예쁘죠 <br><br>무늬도 예쁜 사슴은 <br>겁이 너무 많아보여요 <br>누가 나타나면 재빨리 <br>껑충 뛰면서 사라지지요]]></content><category term="동요나라" label="동요나라"/><category term="사슴송" label="사슴송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야_씩스티원/이_세상을_본받지_않으며_부제___주님이_부르신_곳/</id><title>아이자야 씩스티원 - 이 세상을 본받지 않으며 (부제 : 주님이 부르신 곳) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:51+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC_%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90/%EC%9D%B4_%EC%84%B8%EC%83%81%EC%9D%84_%EB%B3%B8%EB%B0%9B%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9C%BC%EB%A9%B0_%EB%B6%80%EC%A0%9C___%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%8B%A0_%EA%B3%B3/" title="아이자야 씩스티원 - 이 세상을 본받지 않으며 (부제 : 주님이 부르신 곳) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님이 부르신 곳 <br>그곳에서 예배합니다 <br>주님이 이끄신 곳 <br>그곳에서 경배합니다 <br>주님이 기뻐하시는 <br>거룩한 삶의 예배 <br>온전한 예배 드리기 원하네 <br>이 세상을 본받지 않으며 마음을 <br>새롭게 하여 변화되게 하소서 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시는 <br>완전하신 뜻 <br>무엇인지 알게 하소서 <br>주님이 부르신 곳 <br>그곳에서 예배합니다 <br>주님이 이끄신 곳 <br>그곳에서 경배합니다 <br>주님이 기뻐하시는 <br>거룩한 삶의 예배 <br>온전한 예배 드리기 원하네 <br>이 세상을 본받지 않으며 마음을 <br>새롭게 하여 변화되게 하소서 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시는 <br>완전하신 뜻 <br>무엇인지 알게 하소서 <br>주님의 성령을 우리에게 부으사 <br>주님의 온전한 뜻 이루게 하소서 <br>주님의 성령을 우리에게 부으사 <br>주님의 온전한 뜻 이루게 하소서 <br>이 세상을 본받지 않으며 마음을 <br>새롭게 하여 변화되게 하소서 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시는 <br>완전하신 뜻 <br>무엇인지 알게 하소서 <br>이 세상을 본받지 않으며 마음을 <br>새롭게 하여 변화되게 하소서 <br>하나님의 선하시고 기뻐하시는 <br>완전하신 뜻 <br>무엇인지 알게 하소서 <br>주님이 이끄신 곳 <br>그곳에서 경배합니다 <br>]]></content><category term="아이자야 씩스티원" label="아이자야 씩스티원"/><category term="이 세상을 본받지 않으며 (부제 : 주님이 부르신 곳)" label="이 세상을 본받지 않으며 (부제 : 주님이 부르신 곳)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야_씩스티원/그리스도_내_안에/</id><title>아이자야 씩스티원 - 그리스도 내 안에 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:53+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC_%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%8F%84_%EB%82%B4_%EC%95%88%EC%97%90/" title="아이자야 씩스티원 - 그리스도 내 안에 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나의 생각 나의 계획 <br>모두 내려 놓고 <br>주의 뜻 안에 순종하며 <br>주만 따라 갑니다 <br>내가 주 안에 주가 내 안에 <br>살아 가길 원해 <br>나의 모든 삶 주께 드리고 <br>주만 바라봅니다 <br>그리스도 내 안에 <br>살아계시네 내 안에 <br>주를 믿는 믿음으로 나 살아가리 <br>나의 생각 나의 계획 <br>모두 내려 놓고 <br>주의 뜻 안에 순종하며 <br>주만 따라 갑니다 <br>내가 주 안에 주가 내 안에 <br>살아 가길 원해 <br>나의 모든 삶 주께 드리고 <br>주만 바라봅니다 <br>그리스도 내 안에 <br>살아계시네 내 안에 <br>주를 믿는 믿음으로 나 살아가리 <br>그 무엇도 끊을 수 없네 <br>나를 향한 주님의 사랑 <br>오직 예수만 믿으며 나 살아가리 <br>내 삶은 주의 것 <br>오직 주만 위해 살리 <br>예수님 내 모든 것 <br>오직 주만 경배하리 <br>내 삶은 주의 것 <br>오직 주만 위해 살리 <br>예수님 내 모든 것 <br>오직 주만 경배하리 <br>그리스도 내 안에 <br>살아계시네 내 안에 <br>주를 믿는 믿음으로 나 살아가리 <br>그 무엇도 끊을 수 없네 <br>나를 향한 주님의 사랑 <br>오직 예수만 믿으며 나 살아가리 <br>그리스도 내 안에 <br>살아계시네 내 안에 <br>주를 믿는 믿음으로 나 살아가리 <br>그 무엇도 끊을 수 없네 <br>나를 향한 주님의 사랑 <br>오직 예수만 믿으며 나 살아가리 <br>]]></content><category term="아이자야 씩스티원" label="아이자야 씩스티원"/><category term="그리스도 내 안에" label="그리스도 내 안에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야_씩스티원/새로운_마음/</id><title>아이자야 씩스티원 - 새로운 마음 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:55+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC_%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90/%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C/" title="아이자야 씩스티원 - 새로운 마음 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[예수 하나님의 아들 <br>말씀으로 오신 주 <br>그 말씀을 믿는 자들마다 <br>새로운 마음 주시네 <br>예수 하나님의 본체 <br>사랑으로 오신 주 <br>그 사랑이 날 찾아오셔서 <br>새로운 마음 주시네 <br>우리의 마음 돌이켜 <br>주의 말씀 앞에 나와 <br>모든 우상들 다 버리고 <br>하나님만 경배하네 <br>새로운 맘 주시고 <br>주님의 성령을 부으사 <br>우리 안에 굳은 마음 <br>제하여 주님의 마음 주소서 <br>그리하여 내 삶이 <br>주의 말씀 안에 거하며 <br>주의 영광 주의 나라 <br>드러나는 삶 되게 하소서 <br>우리의 마음 돌이켜 <br>주의 말씀 앞에 나와 <br>모든 우상들 다 버리고 <br>하나님만 경배하네 <br>새로운 맘 주시고 <br>주님의 성령을 부으사 <br>우리 안에 굳은 마음 <br>제하여 주님의 마음 주소서 <br>그리하여 내 삶이 <br>주의 말씀 안에 거하며 <br>주의 영광 주의 나라 <br>드러나는 삶 되게 하소서 <br>새로운 맘 주시고 <br>주님의 성령을 부으사 <br>우리 안에 굳은 마음 <br>제하여 주님의 마음 주소서 <br>그리하여 내 삶이 <br>주의 말씀 안에 거하며 <br>주의 영광 주의 나라 <br>드러나는 삶 되게 하소서 <br>할렐루야 할렐루야 <br>주님의 마음 주소서 <br>할렐루야 할렐루야 <br>주님의 마음 주소서 <br>]]></content><category term="아이자야 씩스티원" label="아이자야 씩스티원"/><category term="새로운 마음" label="새로운 마음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야_씩스티원/주님만_찬양하리/</id><title>아이자야 씩스티원 - 주님만 찬양하리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:57+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC_%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EB%A7%8C_%EC%B0%AC%EC%96%91%ED%95%98%EB%A6%AC/" title="아이자야 씩스티원 - 주님만 찬양하리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날 구원하신 주 주 이름 찬양하리 <br>참 자유 주신 주 주 은혜 찬양하리 <br>날 구원하신 주 주 이름 찬양하리 <br>참 자유 주신 주 주 은혜 찬양하리 <br>모든 죄와 저주 끊으신 주님께 <br>내 모든 것 드려 찬양하네 <br>높이세 그 이름 크고 높으신 주 <br>영원히 주님만 나 찬양해 <br>무엇도 끊을 수 없는 주의 사랑 <br>그 사랑으로만 살아가리 <br>주님만 찬양하리 <br>날 구원하신 주 주 이름 찬양하리 <br>참 자유 주신 주 주 은혜 찬양하리 <br>모든 죄와 저주 끊으신 주님께 <br>내 모든 것 드려 찬양하네 <br>모든 죄와 저주 끊으신 주님께 <br>내 모든 것 드려 찬양하네 <br>높이세 그 이름 크고 높으신 주 <br>영원히 주님만 나 찬양해 <br>무엇도 끊을 수 없는 주의 사랑 <br>그 사랑으로만 살아가리 <br>주님만 찬양하리 <br>높이세 그 이름 크고 높으신 주 <br>영원히 주님만 나 찬양해 <br>무엇도 끊을 수 없는 주의 사랑 <br>그 사랑으로만 살아가리 <br>주님만 찬양하리 <br>]]></content><category term="아이자야 씩스티원" label="아이자야 씩스티원"/><category term="주님만 찬양하리" label="주님만 찬양하리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이자야_씩스티원/새_날을_주신_주께/</id><title>아이자야 씩스티원 - 새 날을 주신 주께 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:13:59+09:00</updated><published>2018-04-09T18:13:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9E%90%EC%95%BC_%EC%94%A9%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EC%9B%90/%EC%83%88_%EB%82%A0%EC%9D%84_%EC%A3%BC%EC%8B%A0_%EC%A3%BC%EA%BB%98/" title="아이자야 씩스티원 - 새 날을 주신 주께 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리 함께 모인 이 시간 <br>기쁨으로 주를 찬양해 <br>주께 찬양 <br>나의 마음을 주께 열어 <br>감사함으로 나아가네 <br>주께 감사 <br>우리 함께 모인 이 시간 <br>기쁨으로 주를 찬양해 <br>주께 찬양 <br>나의 마음을 주께 열어 <br>감사함으로 나아가네 <br>주께 감사 <br>우리의 노래 되시며 <br>이곳에 함께 하시네 <br>우리의 힘과 참 소망 <br>주님을 높여 경배해 <br>새 날을 주신 주께 <br>감사와 찬양 드려 <br>내 모든 삶 주의 것 <br>내 맘의 눈을 들어 <br>주님을 바라 볼 때 <br>내 모든 삶 이끄시네 <br>우리의 노래 되시며 <br>이곳에 함께 하시네 <br>우리의 힘과 참 소망 <br>주님을 높여 경배해 <br>새 날을 주신 주께 <br>감사와 찬양 드려 <br>내 모든 삶 주의 것 <br>내 맘의 눈을 들어 <br>주님을 바라 볼 때 <br>내 모든 삶 이끄시네 <br>새 날을 주신 주께 <br>감사와 찬양 드려 <br>내 모든 삶 주의 것 <br>내 맘의 눈을 들어 <br>주님을 바라 볼 때 <br>내 모든 삶 이끄시네 <br>]]></content><category term="아이자야 씩스티원" label="아이자야 씩스티원"/><category term="새 날을 주신 주께" label="새 날을 주신 주께"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/롱/메롱_Me_Long/</id><title>롱 - 메롱 (Me Long) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:17:37+09:00</updated><published>2018-04-09T18:17:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%B1/%EB%A9%94%EB%A1%B1_Me_Long/" title="롱 - 메롱 (Me Long) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[쉽게 갈 수 있는 길도 <br>돈 잘 벌 수 있는 일도 너무 없다 <br>그래 이게 나야 <br>행복하고 싶은 맘도 <br>반짝이는 멋진 꿈도 너무 많아 <br>그래 이게 나야 <br>답답하지만 <br>오 미친 세상아 <br>여기 이리 와봐 와봐 와봐 <br>어디 한번 해봐 해봐 해봐 <br>메롱이다 <br>오 덤벼 세상아 <br>자신 있는 날 봐 날 봐 날 봐 <br>잊지 말고 잘 봐 잘 봐 잘 봐 <br>메롱이다 <br>주머니에 있는 돈도 <br>내 이름 앞 집도 차도 아예 없다 <br>그래 이게 나야 <br>화려하게 입은 옷은 개뿔이 <br>똑같은 옷 맨날 입는데 <br>연애를 하겠냐 <br>그래 이게 나야 <br>답답하지만 <br>오 미친 세상아 <br>여기 이리 와봐 와봐 와봐 <br>어디 한번 해봐 해봐 해봐 <br>메롱이다 <br>오 덤벼 세상아 <br>자신 있는 날 봐 날 봐 날 봐 <br>잊지 말고 잘 봐 잘 봐 잘 봐 <br>메롱이다 <br>오 오 <br>니들 뭔데 나를 어쩌구 저쩌구 <br>뭐라고 평가를 해대냐 <br>정해진 길대로 <br>모두 다 걸어가야 하나 <br>글쎄 난 잘 모르겠는데 <br>오 미친 세상아 <br>그럼 너가 해봐 해봐 해봐 <br>웃고 있는 날 봐 날 봐 날 봐 <br>메롱이다 <br>오 덤벼 세상아 <br>정신차려 잘봐 잘봐 잘봐 잘봐 <br>똑바로 날 봐봐 봐봐 봐봐 예 <br>이게 바로 나야 <br>그 누가 널 뭐라 해도 <br>모두 다 이해 못해도 나는 좋아 <br>그게 바로 너야 <br>]]></content><category term="롱" label="롱"/><category term="메롱 (Me Long)" label="메롱 (Me Long)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SILVERCLUB/남겨진_노래/</id><title>SILVERCLUB - 남겨진 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:17:39+09:00</updated><published>2018-04-09T18:17:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SILVERCLUB/%EB%82%A8%EA%B2%A8%EC%A7%84_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="SILVERCLUB - 남겨진 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 짙게 깔리고 <br>바람이 서슴게 불 때면 <br>사람들은 또 나에게 묻겠지 <br>어디로 가냐고 <br>we are falling down into stars <br>we are fucking drowned in the dark <br>we are falling down into stars <br>we are fucking drowned in the dark <br>어둠이 짙게 깔리고 <br>아무도 없단 걸 느끼지 <br>그리고 나는 너에게 말하지 <br>모두가 같다고 <br>we are falling down into stars <br>we are fucking drowned in the dark <br>we are falling down into stars <br>we are fucking drowned in the dark <br>where do we come we come from <br>where will we go we go <br>where do we come we come from <br>where will we go we go <br>]]></content><category term="SILVERCLUB" label="SILVERCLUB"/><category term="남겨진 노래" label="남겨진 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/문희연/Blue_rain_Feat_보안/</id><title>문희연 - Blue rain (Feat. 보안) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:18:21+09:00</updated><published>2018-04-09T18:18:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B8%ED%9D%AC%EC%97%B0/Blue_rain_Feat_%EB%B3%B4%EC%95%88/" title="문희연 - Blue rain (Feat. 보안) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕 오늘도 <br>어제와 다른 날 <br>하나부터 열까지 다 전부 <br>궁금한데 난 먼저 <br>악수나 할까 <br>손을 내밀어준 너 고마워 <br>나도 여긴 처음인걸 <br>낯선 곳에 발들인 너의 굳은 표정 <br>괜찮아 나도 이 떨림에 익숙한 걸 <br>똑똑 네 맘에 들어가 <br>톡톡 네 걸음에 맞춰 <br>낯설기만 한 이 길을 함께 가고파 <br>툭툭 네 맘에 물들어 <br>촉촉히 네 맘을 적셔 <br>언제까지나 널 따라갈게 <br>잘 가 내일은 <br>어제완 다르게 <br>이런 내 마음을 <br>너는 알까 궁금한데 <br>난 먼저 다가가 볼까 <br>흐린 듯 선명한 너 <br>너도 나와 같은 마음일까 <br>똑똑 네 맘에 들어가 <br>톡톡 네 걸음에 맞춰 <br>낯설기만 한 이 길을 함께 가고파 <br>툭툭 네 맘에 물들어 <br>촉촉히 네 맘을 적셔 <br>언제까지나 널 따라갈게 <br>흩어져서 너에게 <br>가기만을 기다렸던 날 <br>언젠가는 웃어줘 <br>사랑해 언제까지 널 <br>똑똑 네 맘에 들어가 <br>톡톡 네 걸음에 맞춰 <br>낯설기만 한 이 길을 <br>함께 가고파 baby <br>툭툭 네 맘에 물들어 <br>촉촉히 네 맘을 적셔 <br>언제까지나 널 따라갈게 <br>]]></content><category term="문희연" label="문희연"/><category term="Blue rain (Feat. 보안)" label="Blue rain (Feat. 보안)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빈_밤/Fall_In_Love_Feat_강보화_오병환/</id><title>빈 밤 - Fall In Love (Feat. 강보화, 오병환) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T18:18:23+09:00</updated><published>2018-04-09T18:18:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%88_%EB%B0%A4/Fall_In_Love_Feat_%EA%B0%95%EB%B3%B4%ED%99%94_%EC%98%A4%EB%B3%91%ED%99%98/" title="빈 밤 - Fall In Love (Feat. 강보화, 오병환) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[차갑던 꽃들이 <br>인사하는 계절 <br>잡은 손으로 느껴진 <br>그 떨리는 공기 <br>새들이 하나 둘 <br>노래하는 계절 <br>그 소리 속에 들리는 <br>우리의 발걸음 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>그대와 걷는 이 거리 <br>봄이 온 거겠죠 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>우 우 그대와 함께 <br>기분 좋은 설렘 <br>품속에 가득 <br>담겨있는 내 얼굴 <br>진한 화장을 지워도 <br>예쁘다 해주는 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>그대와 걷는 이 거리 <br>봄이 온 거겠죠 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>우 우 그대와 함께 <br>기분 좋은 설렘 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>그대와 걷는 이 거리 <br>봄이 온 거겠죠 <br>Fall in love <br>I'm fall in love <br>우 우 그대와 함께 <br>기분 좋은 설렘 <br>우 우 그대와 함께 <br>기분 좋은 설렘 <br>]]></content><category term="빈 밤" label="빈 밤"/><category term="Fall In Love (Feat. 강보화, 오병환)" label="Fall In Love (Feat. 강보화, 오병환)"/></entry></feed>