<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:03:40+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최이슬/노란비행기/</id><title>최이슬 - 노란비행기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:03:40+09:00</updated><published>2018-04-09T13:03:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9D%B4%EC%8A%AC/%EB%85%B8%EB%9E%80%EB%B9%84%ED%96%89%EA%B8%B0/" title="최이슬 - 노란비행기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노란비행기 너를 위해 만들어줬던 <br>우리의 놀이던 물수제비 하러 가자 <br>겨울이 오기 전에 <br>노란비행기를 날려야지 <br>훨훨 날려보내자 <br>네가 있는 그곳에 <br>널 위해 난 편지를 썼어 <br>잊지 않으리 너의 노란리본 <br>이제는 날아가겠지 <br>내가 보낸 비행기를 타고 <br>겨울이 오기 전에 <br>노란비행기를 날려야지 <br>훨훨 날려보내자 네가 있는 그곳에 <br>널 위해 난 편지를 썼어 <br>잊지 않으리 너의 노란리본 <br>이제는 날아가겠지 <br>내가 보낸 비행기를 타고 <br>]]></content><category term="최이슬" label="최이슬"/><category term="노란비행기" label="노란비행기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앙짜/Pie_In_Beer/</id><title>앙짜 - Pie In Beer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:03:44+09:00</updated><published>2018-04-09T13:03:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%99%EC%A7%9C/Pie_In_Beer/" title="앙짜 - Pie In Beer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>어떤 이들은 날 보라고 하지 <br>네 자신을 들여다 보고 <br>냉정하게 평가 해 보라하지 <br>네 바지 주머니의 차키 <br>새겨진 엠블럼이 뭔지 <br>메이저와의 차이가 나 <br>내 주변엔 가짜라는 냄새가 나 <br>네 랩은 또 늬들에게 보이는 <br>in ear <br>꽉 채우는 메이드 인 차이나 <br>처럼 보여 난 네들이 <br>사짜나 혹은 타짜나 <br>요즘 같잖아 보여 <br>때때로 너넨 보이지 않는 <br>것들을 너무 의심하고 <br>늬들이 갖고 있는 그 확고한 <br>귀를 과대 평가하지 <br>정상을 향해 달리는 <br>놈들의 꼴을 못봐 <br>넌 네 배알이 꼴리는지 <br>하루에도 12번씩 화장실을 <br>knock knock <br>난 근데 얼마 안가 내 BPM 올려 <br>네 들의 구린 뱃속을 뒤져 <br>Beat volume 올려 <br>우리 랩핑은 우리 환율을 올리고 <br>또 내 본넷 위에 달린 <br>엠블럼을 올려 <br>업그레이드 시켜 <br>그 돈은 돈 많이 좀 많이 <br>네 들의 주머니를 벗겨 <br>싹 다 뺏어 <br>내 삭스 속을 꽉꽉 채워 <br>네들이 pride를 챙길때 <br>난 내 실속만을 채워내고 <br>난 네 팬티까지 털어내 OH <br>근데 또 웃긴게 이 바닥 <br>겸손해야 된대 <br>좀 많이 <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>친구야 눈 좀 깔어 <br>넌 눈이 좀 사나워 <br>너 때문에 여럿 겁먹어 <br>바짓 가랑이가 젖을것 같네 <br>이건 참 부끄러 <br>넌 어디서 좀 놀았나봐 <br>얼굴 없이 날 욕하는걸 보니 <br>거기는 좀 살기 편한가봐 <br>남의 일에 신경 써주는걸 보니 <br>이것봐 <br>얼마 안가서 지칠거라던 <br>니네석의 말투 <br>허투로 들었더니 <br>이래 잘 살아가네 <br>사내 놈들이 여자생각 돈생각 <br>시간보낼때도 난 <br>내일만을 바라보며 <br>혼자 살아 가네 <br>사실 좀 비참해 <br>이래 살고 싶진 않네 <br>부른 배를 좀 만져 볼래 <br>한달에 몇일은 좀 놀래 <br>언제나 통장잔고에 좀 놀래 <br>긍정 적인 말은 아냐 <br>이게 하고싶은 말은 아냐 <br>그러니까 <br>진짜 몇달만 기다려 봐 <br>귀는 호강하게 해 줄테니 <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>Hate Bate 기가 바이트 <br>올레 와이 파이 <br>오 리온 초코파이 <br>High 퀄리티 FOW Hi <br>Beer Hite <br>]]></content><category term="앙짜" label="앙짜"/><category term="Pie In Beer" label="Pie In Beer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/5T/Make_It_Wave_Prod_LE7EL/</id><title>5T - Make It Wave (Prod. LE7EL$) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:03:49+09:00</updated><published>2018-04-09T13:03:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/5T/Make_It_Wave_Prod_LE7EL/" title="5T - Make It Wave (Prod. LE7EL$) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mr. big Five T <br>Put your hands up <br>손을 머리 위 <br>over 하게 모두 뛰어 <br>make it wave <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro A <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro A <br>진짜가 나타났네 나나나나 <br>내 앨범을 듣게 틀어 봐봐봐봐 <br>싸비만 들어도 죽어 <br>중독성 강해 또 들어 <br>검색어 1위 기대해 <br>naver 차트에 음원을 살포시 올려 <br>기대는 그만 <br>직접 만들면 되겠어 lotto <br>I got it 허우대 하나는 <br>이미 결정 내가 capo <br>빨리 내 인스타그램 <br>팔로워 하라 그래 <br>등장만으로 Double D <br>쭌이형도 baaam <br>now my time <br>나 반도 안 와 쉬지도 않아 Half time <br>시작이 반이다 <br>나 끝남과 동시에 superstar <br>내 투블럭 line 처럼 <br>정교하게 자필로 쓴 my rhyme <br>주목을 받으면 주먹을 불끈 져 <br>원하고 원해 내 headline <br>나 갈 때까지 갔어 <br>제 1막 벼랑 끝에 섰어 내리막 <br>끝났어 광고 시작 <br>제 2막 건너뛰고 올라 put 'em up <br>나 한번도 꿇어 본적 없어 <br>minus 잔고도 내게 어울려 <br>밑바닥은 내 귀 옆에 오점 <br>그것 또한 나는 즐겨버려 <br>make it wave <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro A <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro <br>You don`t know me <br>곧 닥치는 쓰나미 <br>걸음이 곧 new wave <br>쓸어내지 fuckin' bitch <br>갑자기 나타난 <br>진짜 a.k.a 리얼리 갱 <br>쫄지마 니 목엔 노관심 오직 pay <br>에이 내 목소리에 텅 비는 주머니 <br>에이 내 자리니 도망가야 살 테니 <br>내가 만들었지 이 기회를 <br>비가 와도 걸어내 핑계는 <br>대지 않아 종일 일에 쪄들어도 <br>시간을 내 진짤 써내내 <br>니가 찌내기 전에 이미 주먹을 <br>달리면 그 위에서 목마를 <br>타고 향하네 차트 위로 <br>다들 알어 from rock bottom <br>출생 지역부터 I'll let you know <br>날 알아보면 what's up bro <br>낮과 밤이 많이 달러 <br>밤엔 나를 따러 <br>낮엔 도로 위를 달려 <br>된다면 생각대로 <br>Five T는 fly high <br>결과는 이미 뻔해 <br>알고 보는 highlight <br>말만 하면 된다는 말 <br>곧 갈 거야 한남 penthouse <br>많은 여자들도 항상 5분대기 <br>나와 함께 하는 all night <br>make it wave <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro A <br>make it wave <br>make it wave <br>otm my name 으로 wait <br>make it wave <br>make it wave <br>쓸어내 갓뎀 bro A <br>]]></content><category term="5T" label="5T"/><category term="Make It Wave (Prod. LE7EL$)" label="Make It Wave (Prod. LE7EL$)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김성남/여보_마누라/</id><title>김성남 - 여보 마누라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:02+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%B1%EB%82%A8/%EC%97%AC%EB%B3%B4_%EB%A7%88%EB%88%84%EB%9D%BC/" title="김성남 - 여보 마누라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>여보 마누라 <br>집안 일 돈 걱정 모두 잊고 <br>여보 마누라 <br>오늘 하루 데이트나 하자 <br>서방 뒷바라지 하랴 <br>자식 뒷바라지 하랴 <br>잘해준 것 없이 보낸 <br>지난 시간들 미안해 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>여보 마누라 <br>집안 일 돈 걱정 모두 잊고 <br>여보 마누라 <br>오늘 하루 데이트나 하자 <br>서방 뒷바라지 하랴 <br>자식 뒷바라지 하랴 <br>잘해준 것 없이 보낸 <br>지난 시간들 미안해 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰 때까지 업어줄 테니 <br>]]></content><category term="김성남" label="김성남"/><category term="여보 마누라" label="여보 마누라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/캔디보이스/웃자웃자/</id><title>캔디보이스 - 웃자웃자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:04+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BA%94%EB%94%94%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EC%8A%A4/%EC%9B%83%EC%9E%90%EC%9B%83%EC%9E%90/" title="캔디보이스 - 웃자웃자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[웃자 웃자 웃자 웃자 <br>웃자 웃자 웃자 웃자 <br>웃자 웃자 짜증날 일이 있어도 <br>웃자 웃자 그래 그게 보기 좋잖아 <br>웃자 웃자 웃으면 복이 온다잖아 <br>웃자 웃자 그래 크게 한번 웃어보자 <br>웃을 일 없다고 한숨 쉬지 말아요 <br>한숨 걷어 버리고 그냥 웃어 봅시다 <br>짜증나면 차라리 소리 내서 웃어버려 <br>이세상에 복들이 모두 당신 거에요 <br>오 <br>웃자 웃자 짜증날 일이 있어도 <br>웃자 웃자 그래 그게 보기 좋잖아 <br>웃자 웃자 웃으면 복이 온다잖아 <br>웃자 웃자 그래 크게 한번 웃어보자 <br>웃자 웃자 웃자 웃자 <br>웃자 웃자 웃자 웃자 <br>웃자 웃자 짜증날 일이 있어도 <br>웃자 웃자 그래 그게 보기 좋잖아 <br>웃자 웃자 웃으면 복이 온다잖아 <br>웃자 웃자 그래 크게 한번 웃어보자 <br>웃을일 없다고 한숨 쉬지 말아요 <br>한숨 걷어 버리고 그냥 웃어 봅시다 <br>짜증나면 차라리 소리내서 웃어버려 <br>이세상에 복들이 모두 당신 거에요 <br>오 <br>웃자 웃자 짜증날 일이 있어도 <br>웃자 웃자 그래 그게 보기 좋잖아 <br>웃자 웃자 웃으면 복이 온다잖아 <br>웃자 웃자 그래 크게 한번 웃어보자 <br>]]></content><category term="캔디보이스" label="캔디보이스"/><category term="웃자웃자" label="웃자웃자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/캔디보이스/여보_마누라/</id><title>캔디보이스 - 여보 마누라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:06+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BA%94%EB%94%94%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EC%8A%A4/%EC%97%AC%EB%B3%B4_%EB%A7%88%EB%88%84%EB%9D%BC/" title="캔디보이스 - 여보 마누라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>여보 마누라 집안 일 <br>돈 걱정 모두 잊고 <br>여보 마누라 오늘하루 데이트나 하자 <br>서방 뒷바라지 하랴 <br>자식 뒷바라지 하랴 <br>잘해준 것 없이 보낸 <br>지난 시간들 미안해 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>여보 마누라 집안 일 <br>돈 걱정 모두 잊고 <br>여보 마누라 오늘하루 데이트나 하자 <br>서방 뒷바라지 하랴 <br>자식 뒷바라지 하랴 <br>잘해준 것 없이 보낸 <br>지난 시간들 미안해 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>오늘 하루는 활짝 한번 웃어봐 <br>여보 마누라 한번 업어보자 <br>내일 해 뜰때까지 업어줄테니 <br>]]></content><category term="캔디보이스" label="캔디보이스"/><category term="여보 마누라" label="여보 마누라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/캔디보이스/그래_나_비겁하다/</id><title>캔디보이스 - 그래 나 비겁하다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:08+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BA%94%EB%94%94%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EC%8A%A4/%EA%B7%B8%EB%9E%98_%EB%82%98_%EB%B9%84%EA%B2%81%ED%95%98%EB%8B%A4/" title="캔디보이스 - 그래 나 비겁하다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래나 비겁하다 그래서 어쩌라고 <br>나 아닌 그 누구라도 <br>그럴 수 있을거다 <br>세상 살다보면 비겁해질때도 있지 <br>그렇게 지나다 보면 생각나서 <br>사실 창피해 <br>세수할때마다 생각나 <br>손발 오그라 붙어 <br>남자라고 모든걸 잘 할 수 <br>있는것은 아니잖아 <br>그래도 이제와 어쩌겠어 <br>이미 지나간 일인데 <br>지나간 일을 생각하면 무엇해 <br>이제라도 자신있게 살아가야지 <br>난 영화속에 나오는 <br>남자 주인공이 아니야 <br>그런 멋진 남자는 없어 꿈깨 <br>그때는 비겁했다 지금은 아니지만 <br>그래나 비겁했다 지금은 아니란다 <br>남자라고 모든걸 다 잘 할 수는 없어 <br>그렇게 지나다 보면 생각나서 <br>사실 창피해 <br>세수할때마다 생각나 <br>손발 오그라 붙어 <br>남자라고 모든걸 잘 할 수 <br>있는것은 아니잖아 <br>그래도 이제와 어쩌겠어 <br>이미 지나간 일인데 <br>지나간 일을 생각하면 무엇해 <br>이제라도 자신있게 살아가야지 <br>난 영화속에 나오는 <br>남자 주인공이 아니야 <br>그런 멋진 남자는 없어 꿈깨 <br>]]></content><category term="캔디보이스" label="캔디보이스"/><category term="그래 나 비겁하다" label="그래 나 비겁하다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리플/애정표현/</id><title>리플 - 애정표현 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:10+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%94%8C/%EC%95%A0%EC%A0%95%ED%91%9C%ED%98%84/" title="리플 - 애정표현 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신은 생각만 해도 나를 <br>웃게 하는 사람 <br>당신은 생각만 해도 행복해 <br>미소 짓는 사람 <br>당신은 함께만 있어줘도 <br>고마운 사람 <br>내 모든 걸 다 줘도 아깝지 <br>않은 내사람 <br>당신을 향한 <br>나의 마음이 언제부턴가 <br>이렇게나 간절하게 <br>향해 버렸는데 <br>무심하게도 <br>나의 마음을 모르시는지 <br>애가 타게 매번 매번 <br>애만 태웠는데 <br>앗싸 기회야 <br>오늘 우연히 <br>둘이서 남은 자리에 있네 <br>앗싸 가오리 기회가 왔어 <br>대박 대박이야 아 <br>당신은 생각만 해도 나를 <br>웃게 하는 사람 <br>당신은 생각만 해도 행복해 <br>미소 짓는 사람 <br>당신은 함께만 있어줘도 <br>고마운 사람 <br>내 모든 걸 다 줘도 아깝지 <br>않은 내사람 <br>당신은 생각만 해도 나를 <br>웃게 하는 사람 <br>당신은 생각만 해도 행복해 <br>미소 짓는 사람 <br>당신은 함께만 있어줘도 <br>고마운 사람 <br>내 모든 걸 다 줘도 아깝지 <br>않은 내사람 <br>당신을 향한 <br>나의 마음이 언제부턴가 <br>이렇게나 간절하게 <br>향해 버렸는데 <br>무심하게도 <br>나의 마음을 모르시는지 <br>애가 타게 매번 매번 <br>애만 태웠는데 <br>앗싸 기회야 <br>오늘 우연히 <br>둘이서 남은 자리에 있네 <br>앗싸 가오리 기회가 왔어 <br>대박 대박이야 아 <br>당신은 생각만 해도 나를 <br>웃게 하는 사람 <br>당신은 생각만 해도 행복해 <br>미소 짓는 사람 <br>당신은 함께만 있어줘도 <br>고마운 사람 <br>내 모든 걸 다 줘도 아깝지 <br>않은 내사람 <br>]]></content><category term="리플" label="리플"/><category term="애정표현" label="애정표현"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리플/앗싸하늘/</id><title>리플 - 앗싸하늘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:12+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%94%8C/%EC%95%97%EC%8B%B8%ED%95%98%EB%8A%98/" title="리플 - 앗싸하늘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>발길 가는 대로 떠나보자 <br>내가 가는 곳이 갈 곳이지 <br>이게 바로 자유 아니겠어 <br>어느 곳이든 도착하면 <br>제일 맛있다는 맛집 찾아 <br>이것저것 맛도 보고 <br>시원한 바람을 맞아보면 <br>이게 사는 것 아니겠어 <br>누구나 해보고 싶겠지만 <br>나는 지금 하고 있는 거야 <br>앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>발길 가는 대로 떠나보자 <br>내가 가는 곳이 갈 곳이지 <br>이게 바로 자유 아니겠어 <br>어느 곳이든 도착하면 <br>제일 맛있다는 맛집 찾아 <br>이것저것 맛도 보고 <br>시원한 바람을 맞아보면 <br>이게 사는 것 아니겠어 <br>누구나 해보고 싶겠지만 <br>나는 지금 하고 있는 거야 <br>앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>앗싸 하늘이 맑다 <br>기분 좋은 날이야 <br>이런 날은 어디든지 좋아 <br>한번 떠나가 볼까 <br>]]></content><category term="리플" label="리플"/><category term="앗싸하늘" label="앗싸하늘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리플/팔도용달/</id><title>리플 - 팔도용달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:14+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%ED%94%8C/%ED%8C%94%EB%8F%84%EC%9A%A9%EB%8B%AC/" title="리플 - 팔도용달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네 바퀴로 어디든지 <br>우린 달려간다 <br>사랑 싣고 희망 싣고 <br>오늘도 달려간다 <br>행복 실은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 어디든지 <br>힘차게 달려간다 <br>비싼 차도 필요 없어요 <br>행복한 꿈만 꾸어요 <br>용달차만의 정이 있어요 <br>우리의 희망이 있죠 <br>꿈을 담은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 네 바퀴로 <br>힘차게 달려간다 <br>네 바퀴로 어디든지 <br>우린 달려간다 <br>사랑 싣고 희망 싣고 <br>오늘도 달려간다 <br>행복 실은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 어디든지 <br>힘차게 달려간다 <br>비싼 차도 필요 없어요 <br>행복한 꿈만 꾸어요 <br>용달차만의 정이 있어요 <br>우리의 희망이 있죠 <br>꿈을 담은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 네 바퀴로 <br>힘차게 달려간다 <br>네 바퀴로 어디든지 <br>우린 달려간다 <br>사랑 싣고 희망 싣고 <br>오늘도 달려간다 <br>행복 실은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 어디든지 <br>힘차게 달려간다 <br>비싼 차도 필요 없어요 <br>행복한 꿈만 꾸어요 <br>용달차만의 정이 있어요 <br>우리의 희망이 있죠 <br>꿈을 담은 용달차 <br>오늘도 달려간다 <br>팔도강산 네 바퀴로 <br>힘차게 달려간다 <br>]]></content><category term="리플" label="리플"/><category term="팔도용달" label="팔도용달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Webby/Twist_Again_La_La_La/</id><title>Chris Webby - Twist Again (La La La) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:05:42+09:00</updated><published>2018-04-09T13:05:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chris_Webby/Twist_Again_La_La_La/" title="Chris Webby - Twist Again (La La La) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[See <br>We been on that La La La since '08 <br>Combine strains and taste <br>Lebron james of vaping <br>Volcano blazing bongs with no breaks <br>Edibles on plates till I'm beyond baked <br>And I be on and it g g got me gone <br>Got that wax that you can't feel your body on <br>Yeah That shit that you moving slow is a zombie on <br>High as a cosmonaut never gon catch me not smoking <br>The best hit my chest and I take the whole rip <br>Fuck a 20 bag I'll take the whole zip <br>Even if the federal government oppose it <br>I say fuck it and grab another nugget and puff it in public <br>Weed naps on my back like a Snorlax <br>Highest alien bouncing off of the ceiling <br>I need it up in my system the minute that I record that <br>Loud pack in a wall rat <br>Yeah <br><br>Lets twist again <br>Like we did last summer <br>Lets twist again <br>Until we all get high <br>I still remember when I got the weed mans number <br>So lets twist again <br>Til we learn to fly <br>Yeah <br>Let's twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br><br>Still rollin to the diner with my half off coupon <br>Bacon grilled cheese and you know I get my soup on <br>Still up on that Jimmy Neutron <br>Got the boost on in my spaceship <br>Lean back in a futon <br>Whoa <br>Even when I'm seeing the cops <br>I chief pot whether they gon make it legal or not <br>Cause see I smoke for recreation before it was recreational <br>Take a pull <br>Now the euphoria is undebatable <br>My terpene so aromatic <br>Yeah <br>You can smell it from my parents attic to the basement <br>To they say <br>Chris, light an incense, or use some of that spray shit, fuck I can't take this For Christ sake you're 28, give me a break <br>Alright mom <br>Then I go back to getting baked <br>Higher than Towelie up on a balcony <br>And smoking hourly and burning the Sour D like a calorie <br><br>Lets twist again <br>Like we did last summer <br>Lets twist again <br>Until we all get high <br>I still remember when I got the weed mans number <br>So lets twist again <br>Til we learn to fly <br>Yeah <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br><br>When that wax pen is in action <br>And the smoke fill the room like Mad Men <br>With those hash blends <br>I'm like Captain Kirk <br>When I get the purp I am blasting off <br>Til I'm lost in the stars <br>Never come down <br>Light my blunts with the sun now <br>Snuffing out the bud like a blood hound <br>I'm chemically imbalanced roll a doobie and I puff now <br>So I'm saying Who got the lighter, who got the lighter <br>Say Who got the lighter, who got the lighter <br>Yeah Who got the lighter, who got the lighter <br>No, for real, who got my fuckin lighter <br>I need that fire from the Bic just to calm me <br>And the chronic goes so strong <br>Hoodie smelling like it's Snoop Doggs Laundry <br>Twist like Chubby Checker <br>There's nothing better on Gods green <br>Roll the palm trees <br>And I'm gone <br>Peace <br><br>Lets twist again <br>Like we did last summer <br>Lets twist again <br>Until we all get high <br>I still remember when I got the weed mans number <br>So lets twist again <br>Til we learn to fly <br>Yeah <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Let's twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la <br>Lets twist again <br>la la la la la la la]]></content><category term="Chris Webby" label="Chris Webby"/><category term="Twist Again (La La La)" label="Twist Again (La La La)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Edmon/Tocar_Voce/</id><title>Edmon - Tocar Voce - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:06:08+09:00</updated><published>2018-04-09T13:06:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Edmon/Tocar_Voce/" title="Edmon - Tocar Voce - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pelos teus olhos eu posso ver <br>Que voce ainda pensa em mim <br>Nao e preciso tentar entender <br>O coracao nao me iluda <br>Eu ja sei que eu fiz tudo errado <br>So queria ficar do teu lado <br>Fecha os olhos esqueca o passado <br>Fica ate o sol nascer <br>Deixa eu tocar em voce <br>Te ter so no querer <br>So no querer <br>Deixa o tempo nos levar <br>So pra tentar te amar mais uma vez <br>O meu caminho e qualquer lugar <br>Onde o amor me levar <br>Nao e preciso tentar entender <br>O coracao <br>Eu ja sei que eu fiz tudo errado <br>So queria ficar do teu lado <br>Fecha os olhos esqueca o passado <br>Fica ate o sol nascer <br>Deixa eu tocar em voce <br>Te ter so no querer <br>So no querer <br>Deixa o tempo nos levar <br>So pra tentar te amar mais uma vez]]></content><category term="Edmon" label="Edmon"/><category term="Tocar Voce" label="Tocar Voce"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전진희/어디에_있나요/</id><title>전진희 - 어디에 있나요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:06:27+09:00</updated><published>2018-04-09T13:06:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%A7%84%ED%9D%AC/%EC%96%B4%EB%94%94%EC%97%90_%EC%9E%88%EB%82%98%EC%9A%94/" title="전진희 - 어디에 있나요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한걸음 뒤에 불어오는 바람 <br>어쩐지 따스해 눈을 감아보니 <br>그대 같아요 <br>하얀 파도에 부서지는 햇살 <br>그날을 선명히 기억하고 있죠 <br>우린 함께였죠 <br>가끔 난 손을 뻗어봐요 <br>왠지 닿을 것 같아서 <br>꿈결 속에 멀어져 가는 <br>그댈 바라만 보네요 <br>그대 어디에 있나요 <br>내게 대답해줘요 <br>계절은 지나 꿈도 바래지고 <br>나는 볼품없지만 <br>그대 어디에 있나요 <br>내게 대답해줘요 <br>가장 반짝였던 날 기억하겠죠 <br>내 손을 잡아줘요 <br>가끔 난 고개를 저어요 <br>끝이 아닌 것 같아서 <br>속절없이 흩어져 가는 <br>그댈 바라만 보네요 <br>그대 어디에 있나요 <br>내게 대답해줘요 <br>계절은 지나 꿈도 바래지고 <br>나는 볼품없지만 <br>그대 어디에 있나요 <br>내게 대답해줘요 <br>가장 반짝였던 그댈 기억해요 <br>이런 날 안아줘요 <br>]]></content><category term="전진희" label="전진희"/><category term="어디에 있나요" label="어디에 있나요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/유소연/별을_따라서/</id><title>유소연 - 별을 따라서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:06:32+09:00</updated><published>2018-04-09T13:06:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A0%EC%86%8C%EC%97%B0/%EB%B3%84%EC%9D%84_%EB%94%B0%EB%9D%BC%EC%84%9C/" title="유소연 - 별을 따라서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[낡은 일기장 속에 적었던 <br>마치 동화 같은 나의 시간들 <br>그 이야기의 어린 왕자를 찾아 <br>내 생에 가장 아름다웠던 <br>마치 소설 같은 나의 순간들 <br>그 별 가득한 기억을 따라가 봐 <br>밤하늘 그 길을 걸으며 <br>흐르는 시간을 따라서 <br>손끝에 물들여 지는 저 별을 찾아 <br>수많은 날을 되돌아 보며 <br>별이 가득한 이 거리를 봐 <br>그날의 꿈 같던 하늘을 보며 <br>오늘도 빛나는 너를 바라봐 <br>오래된 수첩 속에 적었던 <br>어린 나날들의 작은 소망들 <br>기억 속 별을 찾아 나는 따라가 <br>밤하늘 그 길을 걸으며 <br>흐르는 시간을 따라서 <br>천천히 스며들어간 저 별을 찾아 <br>수많은 날을 되돌아 보며 <br>별이 가득한 이 거리를 봐 <br>그날의 꿈같던 하늘을 보며 <br>빛나는 오늘도 <br>꿈 속에만 머물렀던 <br>그 별이 어느새 <br>내 눈앞에 나타나 <br>그 빛을 따라가 <br>아름다웠던 나의 시간들을 <br>별이 빛나는 너로 채워가 <br>우연히 만난 저 별들을 따라 <br>빛나는 오늘도 <br>지나간 날을 되돌아보며 <br>별이 가득한 이 거리를 봐 <br>그날의 꿈같던 하늘을 보며 <br>언제나 빛나는 너를 바라봐 <br>]]></content><category term="유소연" label="유소연"/><category term="별을 따라서" label="별을 따라서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/잘_살아봅시다_MR/</id><title>꽃바람 - 잘 살아봅시다 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:02+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%9E%98_%EC%82%B4%EC%95%84%EB%B4%85%EC%8B%9C%EB%8B%A4_MR/" title="꽃바람 - 잘 살아봅시다 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 살아봅시다 잘 살아봐요 <br>만난것도 인연인데 <br>우리가 살면은 천년을 사나요 <br>만났으니 잘 살아봅시다 <br>외로울 때면 으흠 나를 불러요 <br>슬플 때면 함께 울어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>정 들어봅시다 정 들어봐요 <br>만난것도 인연인데 <br>우리가 살면은 천년을 사나요 <br>살다보면 정 들꺼예요 <br>힘이 들때면 으흠 나를 불러요 <br>당신곁에 내가 있어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>외로울 때면 으흠 나를 불러요 <br>슬플 때면 함께 울어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="잘 살아봅시다 (MR)" label="잘 살아봅시다 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/꽃바람_MR/</id><title>꽃바람 - 꽃바람 (MR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:04+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C_MR/" title="꽃바람 - 꽃바람 (MR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴이 두근두근 <br>난 몰라 나도 몰라 사랑이 싹튼다 <br>저 멀리서 들려오는 날 부르는 소리 <br>내님일까 누구일까 가슴이 셀렌다 <br>우우 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴속으로 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴이 두근두근 <br>난 몰라 나도 몰라 사랑이 싹튼다 <br>저 멀리서 들려오는 날 부르는 소리 <br>내님일까 누구일까 가슴이 셀렌다 <br>우우 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴속으로 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="꽃바람 (MR)" label="꽃바람 (MR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/사랑의_고백/</id><title>꽃바람 - 사랑의 고백 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:06+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EA%B3%A0%EB%B0%B1/" title="꽃바람 - 사랑의 고백 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 그런지 나도 몰라 <br>믿음직한 그대 <br>매력에 끌려 <br>사랑의 싹이 텄어요 <br>사랑하는 이 마음이 <br>거짓이 아니에요 <br>꼭 한번 꼭 한번 <br>믿어보세요 믿어주세요 <br>아아 아아 <br>왜 그런지 몰라 왜 그런지 몰라 <br>보고 또 볼수록 매력에 끌려 <br>사랑을 고백합니다 <br>왜 그런지 나도 몰라 <br>믿음직한 그대 <br>매력에 끌려 <br>사랑의 싹이 텄어요 <br>사랑하는 이 마음이 <br>거짓이 아니에요 <br>꼭 한번 꼭 한번 <br>믿어보세요 믿어주세요 <br>아아 아아 <br>왜 그런지 몰라 왜 그런지 몰라 <br>보고 또 볼수록 매력에 끌려 <br>사랑을 고백합니다 <br>사랑하는 이 마음이 <br>거짓이 아니에요 <br>꼭 한번 꼭 한번 <br>믿어보세요 믿어주세요 <br>아아 아아 <br>왜 그런지 몰라 왜 그런지 몰라 <br>보고 또 볼수록 매력에 끌려 <br>사랑을 고백합니다 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="사랑의 고백" label="사랑의 고백"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/약속하세요/</id><title>꽃바람 - 약속하세요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:08+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%95%BD%EC%86%8D%ED%95%98%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="꽃바람 - 약속하세요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 좋아한다면 약속하세요 <br>날 사랑 한다면 약속하세요 <br>그 말을 믿고 그 말을 믿고 <br>당신을 따르겠어요 <br>진실한 내 마음 <br>그대에게 모두 주고 <br>사랑을 고백할 꺼야 <br>아무 말없이 미소만 지으세요 <br>내 마음 영원히 이세상 끝까지 <br>당신을 따르겠어요 <br>날 좋아한다면 약속하세요 <br>날 사랑 한다면 약속하세요 <br>그 말을 믿고 그 말을 믿고 <br>당신을 따르겠어요 <br>진실한 내 마음 <br>그대에게 모두 주고 <br>사랑을 고백할 꺼야 <br>아무 말없이 미소만 지으세요 <br>내 마음 영원히 이세상 끝까지 <br>당신을 따르겠어요 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="약속하세요" label="약속하세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/사랑나그네/</id><title>꽃바람 - 사랑나그네 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:10+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%82%AC%EB%9E%91%EB%82%98%EA%B7%B8%EB%84%A4/" title="꽃바람 - 사랑나그네 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오는 길도 묻지 마라 <br>가는 길도 묻지 마라 <br>내 이름은 사랑나그네 <br>님을 찾아 떠나간다 <br>어느 님이 기다릴까 <br>나를 나를 기다릴까 <br>꽃바람이 불어오는 <br>산을 넘고 강 건너 <br>아 님 찾는 님을 찾는 내 이름은 <br>내 이름은 사랑나그네 <br>가야 할 곳 묻지 마라 <br>머무를 곳 묻지 마라 <br>내 이름은 사랑나그네 <br>사랑 찾아 떠나간다 <br>어느 곳에 있으려나 <br>우리 님이 있으려나 <br>꽃바람이 불어오는 <br>산을 넘고 강 건너 <br>아 님 찾는 님을 찾는 내 이름은 <br>내 이름은 사랑나그네 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="사랑나그네" label="사랑나그네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/반려자/</id><title>꽃바람 - 반려자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:12+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EB%B0%98%EB%A0%A4%EC%9E%90/" title="꽃바람 - 반려자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[별빛같이 빛나는 당신의 눈동자 <br>어둡던 맘에 등불이 되었고 <br>입가에 피어나는 당신의 미소가 <br>내 마음에 여울져오네 <br>처음 본 순간부터 <br>당신은 나의 사랑 <br>기쁠 때나 슬플 때나 <br>서로 돕는 반려자 <br>그대는 내 사랑 영원한 내 사랑 <br>당신만이 나의 반려자 <br>때로는 지치고 힘이 들 때면 <br>내 곁에 서서 두 손을 꼭 쥐고 <br>위로하는 당신의 그 말 한 마디 <br>당신 곁에 내가 있어요 <br>우리 서로 지난 일을 <br>생각하지 말아요 <br>나는 그대 그댄 나를 <br>서로 돕는 반려자 <br>그대는 내 친구 영원한 내 친구 <br>당신만이 나의 반려자 <br>내 당신 진정으로 <br>그대만을 위하고 <br>아플 때나 건강할 때 <br>서로 돕는 반려자 <br>그대는 내 사랑 영원한 내 사랑 <br>당신만이 나의 반려자 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="반려자" label="반려자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/엔돌핀/</id><title>꽃바람 - 엔돌핀 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:15+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%97%94%EB%8F%8C%ED%95%80/" title="꽃바람 - 엔돌핀 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엔돌핀 엔돌핀 멋진세상 만들어가요 <br>당신은 나의 엔돌핀 기분이 좋아요 <br>처음 만나 반해버렸죠 <br>보면 볼수록 매력이 넘쳐요 <br>당신은 나에게 꼭 필요한사람 <br>내 마음 정했어요 <br>오직 그대 하나만을 <br>오로지 당신을 위해서라면 <br>내 모든 것 다 줄거예요 <br>용기를 내봐요 꿈을 꿔봐요 <br>당신에게 필요한 엔돌핀이 될께요 <br>엔돌핀 엔돌핀 멋진세상 만들어가요 <br>당신은 나의 엔돌핀 기분이 좋아요 <br>처음 만나 반해버렸죠 <br>보면 볼수록 매력이 넘쳐요 <br>당신은 나에게 꼭 필요한사람 <br>내 마음 정했어요 <br>오직 그대 하나만을 <br>오로지 당신을 위해서라면 <br>내 모든 것 다 줄거예요 <br>용기를 내봐요 꿈을 꿔봐요 <br>당신에게 필요한 엔돌핀이 될께요 <br>엔돌핀 엔돌핀 멋진세상 만들어가요 <br>당신은 나의 엔돌핀 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="엔돌핀" label="엔돌핀"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/잘_살아봅시다/</id><title>꽃바람 - 잘 살아봅시다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:17+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EC%9E%98_%EC%82%B4%EC%95%84%EB%B4%85%EC%8B%9C%EB%8B%A4/" title="꽃바람 - 잘 살아봅시다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 살아봅시다 잘 살아봐요 <br>만난것도 인연인데 <br>우리가 살면은 천년을 사나요 <br>만났으니 잘 살아봅시다 <br>외로울 때면 으흠 나를 불러요 <br>슬플 때면 함께 울어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>정 들어봅시다 정 들어봐요 <br>만난것도 인연인데 <br>우리가 살면은 천년을 사나요 <br>살다보면 정 들꺼예요 <br>힘이 들때면 으흠 나를 불러요 <br>당신곁에 내가 있어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>외로울 때면 으흠 나를 불러요 <br>슬플 때면 함께 울어요 <br>우리네 인생길 공수래 공수거 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>우리 한번 잘 살아봅시다 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="잘 살아봅시다" label="잘 살아봅시다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꽃바람/꽃바람/</id><title>꽃바람 - 꽃바람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:19+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/%EA%BD%83%EB%B0%94%EB%9E%8C/" title="꽃바람 - 꽃바람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴이 두근두근 <br>난 몰라 나도 몰라 사랑이 싹튼다 <br>저 멀리서 들려오는 날 부르는 소리 <br>내님일까 누구일까 가슴이 셀렌다 <br>우우 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴속으로 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴이 두근두근 <br>난 몰라 나도 몰라 사랑이 싹튼다 <br>저 멀리서 들려오는 날 부르는 소리 <br>내님일까 누구일까 가슴이 셀렌다 <br>우우 <br>꽃바람 살랑살랑 <br>처녀 총각 가슴에 불어오네 <br>꽃바람 불어오네 <br>처녀 총각 가슴속으로 <br>]]></content><category term="꽃바람" label="꽃바람"/><category term="꽃바람" label="꽃바람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calmani__Grey/Cant_Let_You_Go_Feat_Ria_Extended_Mix/</id><title>Calmani &amp; Grey - Can`t Let You Go (Feat. Ria) (Extended Mix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:25+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calmani__Grey/Cant_Let_You_Go_Feat_Ria_Extended_Mix/" title="Calmani &amp; Grey - Can`t Let You Go (Feat. Ria) (Extended Mix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What if I told you I'm addicted <br>I'm under the leash of your control <br>Like a twizzaler, you got me twisted <br>And now you're showing me the door <br><br>Nothing is like what it shows out to be <br>When you were down you were begging me, please <br>Now I'm around and you're fucking with me with me, with me <br>I still feel your fingers all over my skin <br>No, it ain't easy, but I'm gonna win <br>Won't let the tiger escape from my ring <br>My ring, my ring, my ring <br><br>Feeling like you are a V I R U S in my system <br>And even if I try, no I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br><br>I can't let you go <br>Can't let you <br>Can't let you go <br><br>I can come across a little hazy <br>But I'm not the only one to blame <br>Your infections got me going crazy <br>My heart stops when I hear your name <br>I wish that you would take the time <br>Really get to know my mind <br>I'm not the only one to blame <br>My heart stops when I hear your name <br><br>Nothing is like what it shows out to be <br>When you were down you were begging me, please <br>Now I'm around and you're fucking with me with me, with me <br>I still feel your fingers all over my skin <br>No, it ain't easy, but I'm gonna win <br>Won't let the tiger escape from my ring <br>My ring, my ring, my ring <br><br>Feeling like you are a V I R U S in my system <br>And even if I try, no I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>Can't let you <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>And I ain't letting go]]></content><category term="Calmani &amp; Grey" label="Calmani &amp; Grey"/><category term="Can`t Let You Go (Feat. Ria) (Extended Mix)" label="Can`t Let You Go (Feat. Ria) (Extended Mix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Calmani__Grey/Cant_Let_You_Go_Feat_Ria/</id><title>Calmani &amp; Grey - Can`t Let You Go (Feat. Ria) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:27+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Calmani__Grey/Cant_Let_You_Go_Feat_Ria/" title="Calmani &amp; Grey - Can`t Let You Go (Feat. Ria) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What if I told you I'm addicted <br>I'm under the leash of your control <br>Like a twizzaler, you got me twisted <br>And now you're showing me the door <br><br>Nothing is like what it shows out to be <br>When you were down you were begging me, please <br>Now I'm around and you're fucking with me with me, with me <br>I still feel your fingers all over my skin <br>No, it ain't easy, but I'm gonna win <br>Won't let the tiger escape from my ring <br>My ring, my ring, my ring <br><br>Feeling like you are a V I R U S in my system <br>And even if I try, no I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br><br>I can't let you go <br>Can't let you <br>Can't let you go <br><br>I can come across a little hazy <br>But I'm not the only one to blame <br>Your infections got me going crazy <br>My heart stops when I hear your name <br>I wish that you would take the time <br>Really get to know my mind <br>I'm not the only one to blame <br>My heart stops when I hear your name <br><br>Nothing is like what it shows out to be <br>When you were down you were begging me, please <br>Now I'm around and you're fucking with me with me, with me <br>I still feel your fingers all over my skin <br>No, it ain't easy, but I'm gonna win <br>Won't let the tiger escape from my ring <br>My ring, my ring, my ring <br><br>Feeling like you are a V I R U S in my system <br>And even if I try, no I can't let you go <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>Can't let you <br>No, no, no <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>I can't let you go <br>Now I need more <br>I can't let you go <br>No, no, no, no <br>And I ain't letting go]]></content><category term="Calmani &amp; Grey" label="Calmani &amp; Grey"/><category term="Can`t Let You Go (Feat. Ria)" label="Can`t Let You Go (Feat. Ria)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vanilla_Mousse/Wont_Be_Long/</id><title>Vanilla Mousse - Won`t Be Long - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:32+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vanilla_Mousse/Wont_Be_Long/" title="Vanilla Mousse - Won`t Be Long - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽 6시 공이 울려 땡땡땡 <br>하루가 시작되면 <br>너도 나도 졸린 얼굴로 <br>링 위에 오르죠 <br>잽 잽 어퍼컷 <br>정신이 혼미해질 때쯤 <br>끝나는 라운드 <br>어김없이 다시 시작되는 라운드 <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>저녁 6시 공이 울려 땡땡땡 <br>하루가 끝이 나면 <br>너도 나도 지친 얼굴로 <br>링 아래로 내려와 <br>거울에 비친 날 보며 우쭈쭈 <br>오늘도 수고했어요 <br>baby it`s alright <br>조금만 힘을 내요 <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>all your dreams come true <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>it won`t be long <br>please don`t stop your music <br>all night long until the sun rise up <br>]]></content><category term="Vanilla Mousse" label="Vanilla Mousse"/><category term="Won`t Be Long" label="Won`t Be Long"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Anavitoria/Fica_Feat_Matheus__Kauan/</id><title>Anavitoria - Fica (Feat. Matheus &amp; Kauan) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:07:40+09:00</updated><published>2018-04-09T13:07:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Anavitoria/Fica_Feat_Matheus__Kauan/" title="Anavitoria - Fica (Feat. Matheus &amp; Kauan) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Mapeei a dedo tuas sardas <br>Contornei sem jeito tuas linhas <br>Que te entregam e desvendam o melhor em ti <br><br>Me perdi no ceu das suas pintas <br>Me encontrei no ceu da tua boca <br>Tu e labirinto, rua sem saida <br>Me rendi a tua alma nua, vem ca <br><br>Congela o teu olhar no meu <br>Esconde que ja percebeu <br>Que todo meu amor e teu amor <br>Entao vem ca <br>Que nos ate Caio escreveu <br>Parece que nos conheceu <br>E mel e girassois te peco, so te peco <br><br>Fica <br>Fica, me queira e queira ficar <br>Fica <br><br>Mapeei a dedo tuas sardas <br>Viajei nas suas entrelinhas <br>Que te entregam e desvendam o melhor em ti <br>Me perdi no ceu da sua boca <br>Me reencontrei nas suas curvas <br>Voce e labirinto, rua sem saida <br>Me rendi a tua alma nua, vem ca <br><br>Congela o teu olhar no meu <br>Esconde que ja percebeu <br>Que todo meu amor e teu amor <br>Entao vem ca <br>Que nos ate Caio escreveu <br>Parece que nos conheceu <br>E mel e girassois te peco, so te peco <br><br>Fica <br>Fica, me queira e queira ficar <br>Fica <br><br>Faz o que quiser de mim <br>Contando que nao falte tempo pra me amar]]></content><category term="Anavitoria" label="Anavitoria"/><category term="Fica (Feat. Matheus &amp; Kauan)" label="Fica (Feat. Matheus &amp; Kauan)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/솔직남녀/니가_뭘_잘못했는데/</id><title>솔직남녀 - 니가 뭘 잘못했는데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:11:55+09:00</updated><published>2018-04-09T13:11:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%94%EC%A7%81%EB%82%A8%EB%85%80/%EB%8B%88%EA%B0%80_%EB%AD%98_%EC%9E%98%EB%AA%BB%ED%96%88%EB%8A%94%EB%8D%B0/" title="솔직남녀 - 니가 뭘 잘못했는데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 그렇게 화가 났어 <br>왜 그러는데 <br>내가 뭐 화가 나게 <br>한 거 라도 있어 <br>금방까지 분위기 <br>딱 좋았었는데 <br>갑자기 내가 뭘 <br>잘 못했냐고 물어 <br>그러니까 내가 뭘 잘못했는지 <br>알겠는데 다 안다니까 <br>내 입으로 다 말하기 <br>좀 그러니까 니가 좀 말해줘 봐 <br>내가 뭘 잘못했는지 <br>몰라서 물어 <br>진짜 몰라서 묻는 거야 <br>어이없다 니가 그렇지 뭐 <br>됐어 나 갈게 <br>모르면서 얼렁뚱땅 이런 식이야 <br>어떻게 그걸 모를 수 있어 <br>미친 거 아냐 <br>잘못도 모르면서 <br>뭘 잘못했다고 <br>화난 게 아냐 <br>니가 몰라서 그러는 거야 <br>아니 모르는 거 아니고 알지 <br>다 아는데 그래도 <br>니가 얘기해 주는 게 <br>듣고 싶어서 그래 그래 <br>뭐 때문에 그래 응 <br>내가 얘기 해볼까 <br>그래도 니가 얘기하면 니 맘이 좀 <br>풀리지 않을까 해서 <br>그러는 거야 절대 몰라서 <br>그러는 거 아니다 절대 아니다 <br>아 그래 그럼 말해봐 <br>니가 뭘 잘못했는데 <br>거봐 너 모르잖아 <br>이게 어디서 개수작이야 <br>모르면서 얼렁뚱땅 <br>이런 식이야 <br>어떻게 그걸 모를 수 있어 <br>미친 거 아냐 <br>잘못도 모르면서 <br>뭘 잘못했다고 <br>화난 게 아냐 <br>니가 몰라서 그러는 거야 <br>알겠어 알겠어 와우 와우 <br>내가 다 잘못했어 화 풀어 응 <br>알겠어 나도 그만할게 그러니까 <br>니가 뭘 잘못했는데 <br>그러니까 내가 뭘 잘못했는지 <br>내가 다 아는데 다 아는데 <br>그러니까 워 이제 그만하자 진짜 <br>죽겠다 정말 죽겠다 <br>모르면서 얼렁뚱땅 <br>이런 식 이야 <br>어떻게 그걸 모를 수 있어 <br>미친 거 아냐 <br>잘못도 모르면서 <br>뭘 잘못했다고 <br>화난 게 아냐 <br>니가 몰라서 그러는 거야 <br>]]></content><category term="솔직남녀" label="솔직남녀"/><category term="니가 뭘 잘못했는데" label="니가 뭘 잘못했는데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이시은/나에게_쓰는_편지_Inst/</id><title>이시은 - 나에게 쓰는 편지 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:11:57+09:00</updated><published>2018-04-09T13:11:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%8B%9C%EC%9D%80/%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_%EC%93%B0%EB%8A%94_%ED%8E%B8%EC%A7%80_Inst/" title="이시은 - 나에게 쓰는 편지 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈을 좇던 어린 날의 아이는 <br>저 멀리 빛나는 별처럼 <br>되고 싶던 아이는 <br>환한 저 빛을 향해서 <br>날아가는 새처럼 <br>거친 이 세상을 이긴 <br>저기 저 나무처럼 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>보이지 않았던 <br>나의 작은 꿈들이 <br>어느새 다가와 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>가끔은 이렇게 <br>아무렇지 않은 척 <br>웃으며 그 날의 아이처럼 <br>꿈을 꾼다 <br>날아가는 새들도 <br>뿌리 깊은 나무도 <br>한 번 흔들림도 없이 <br>아무 아픔 없이 <br>단단해 질 수 없는 것처럼 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>보이지 않았던 <br>내 작은 꿈들이 <br>반짝이는 별들이 <br>닿을 듯 어느새 다가와 <br>잘할 수 있다고 <br>멈출 수 없어 날아올라 <br>어릴 적 꾸던 꿈처럼 <br>눈앞에 있는 별처럼 <br>꿈을 좇던 <br>어린 날의 나에게 <br>여기 새로이 펼쳐질 <br>세상 앞에 나에게 <br>]]></content><category term="이시은" label="이시은"/><category term="나에게 쓰는 편지 (Inst.)" label="나에게 쓰는 편지 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이시은/나에게_쓰는_편지/</id><title>이시은 - 나에게 쓰는 편지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:00+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%8B%9C%EC%9D%80/%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_%EC%93%B0%EB%8A%94_%ED%8E%B8%EC%A7%80/" title="이시은 - 나에게 쓰는 편지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈을 좇던 어린 날의 아이는 <br>저 멀리 빛나는 별처럼 <br>되고 싶던 아이는 <br>환한 저 빛을 향해서 <br>날아가는 새처럼 <br>거친 이 세상을 이긴 <br>저기 저 나무처럼 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>보이지 않았던 <br>나의 작은 꿈들이 <br>어느새 다가와 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>가끔은 이렇게 <br>아무렇지 않은 척 <br>웃으며 그 날의 아이처럼 <br>꿈을 꾼다 <br>날아가는 새들도 <br>뿌리 깊은 나무도 <br>한 번 흔들림도 없이 <br>아무 아픔 없이 <br>단단해 질 수 없는 것처럼 <br>잘할 수 있다고 <br>잘하고 있다고 <br>보이지 않았던 <br>내 작은 꿈들이 <br>반짝이는 별들이 <br>닿을 듯 어느새 다가와 <br>잘할 수 있다고 <br>멈출 수 없어 날아올라 <br>어릴 적 꾸던 꿈처럼 <br>눈앞에 있는 별처럼 <br>꿈을 좇던 <br>어린 날의 나에게 <br>여기 새로이 펼쳐질 <br>세상 앞에 나에게 <br>]]></content><category term="이시은" label="이시은"/><category term="나에게 쓰는 편지" label="나에게 쓰는 편지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진선_딜라이트_워십/Psalm_327_구원의_노래/</id><title>진선 (딜라이트 워십) - Psalm 32.7 (구원의 노래) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:04+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%84%A0_%EB%94%9C%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%8A%B8_%EC%9B%8C%EC%8B%AD/Psalm_327_%EA%B5%AC%EC%9B%90%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="진선 (딜라이트 워십) - Psalm 32.7 (구원의 노래) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주는 나의 은신처이오니 <br>환난에서 날 보호하시고 <br>험한 삶의 파도 가운데 <br>주가 구원의 노래로 <br>나를 두르시네 <br>기뻐하며 즐거워할지어다 <br>마음다해 즐거이 외칠지어다 <br>주가 나의 갈길을 인도하며 <br>그의 인자하심 영원함이로다 <br>주는 나의 은신처이오니 <br>환난에서 날 보호하시고 <br>험한 삶의 파도 가운데 <br>주가 구원의 노래로 <br>나를 두르시네 <br>기뻐하며 즐거워할지어다 <br>마음다해 즐거이 외칠지어다 <br>주가 나의 갈길을 인도하며 <br>그의 인자하심 영원함이로다 <br>사랑하리 나의 주 <br>놀라운 사랑을 보이셨네 <br>위대하신 나의 왕 <br>구원하심을 찬양해 <br>사랑하리 나의 주 <br>놀라운 사랑을 보이셨네 <br>위대하신 나의 왕 <br>구원하심을 찬양해 <br>기뻐하며 즐거워할지어다 <br>마음다해 즐거이 외칠지어다 <br>주가 나의 갈길을 인도하며 <br>그의 인자하심 영원함이로다 <br>기뻐하며 즐거워할지어다 <br>마음다해 즐거이 외칠지어다 <br>주가 나의 갈길을 인도하며 <br>그의 인자하심 영원함이로다 <br>기뻐하며 즐거워하리 <br>마음다해 외치리 <br>주가 나의 갈길을 인도하네 <br>주가 나의 갈길을 인도하네 <br>]]></content><category term="진선 (딜라이트 워십)" label="진선 (딜라이트 워십)"/><category term="Psalm 32.7 (구원의 노래)" label="Psalm 32.7 (구원의 노래)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/데이지/차차_나아지겠지/</id><title>데이지 - 차차 나아지겠지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:06+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80/%EC%B0%A8%EC%B0%A8_%EB%82%98%EC%95%84%EC%A7%80%EA%B2%A0%EC%A7%80/" title="데이지 - 차차 나아지겠지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 이렇게 너 떠난 추억만 <br>안고서 살아야 하나 <br>뒤돌아보고 붙잡아봐도 <br>어차피 혼자 남았어 <br>얼마나 오랜 시간이 <br>흘러 버린 걸까 아직도 멀었나 <br>그렇게 멈춰버린 나의 시간 <br>이토록 그리워진 너의 추억 <br>돌아보지마 나아질 거야 <br>조금씩 너를 지워갈 거야 <br>얼마나 오랜 시간이 <br>흘러 버린 걸까 아직도 멀었나 <br>그렇게 멈춰버린 나의 시간 <br>이토록 그리워진 너의 추억 <br>돌아보지마 나아질 거야 <br>조금씩 너를 지워갈 거야 <br>]]></content><category term="데이지" label="데이지"/><category term="차차 나아지겠지" label="차차 나아지겠지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최시호/하늘_가는_길/</id><title>최시호 - 하늘 가는 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:08+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%8B%9C%ED%98%B8/%ED%95%98%EB%8A%98_%EA%B0%80%EB%8A%94_%EA%B8%B8/" title="최시호 - 하늘 가는 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 네 곁에서 떠날 때 되었네 <br>비로소 날 잊고 행복해하는구나 <br>여전히 문득 내 모습이 <br>눈앞에 일렁거리길 <br>그릇된 욕심을 그러안고 <br>머뭇거리는구나 <br>이젠 네 곁에서 떠날 때 되었네 <br>비로소 날 잊고 행복해하는구나 <br>추억이 문득 떠오르면 <br>슬픈 얼굴로 변하길 <br>그릇된 바람을 그러안고 <br>떠나가야겠구나 <br>오롯이 네 곁을 떠날 때 되었네 <br>비로소 다 잊고 행복해지길 바라네 <br>]]></content><category term="최시호" label="최시호"/><category term="하늘 가는 길" label="하늘 가는 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Music_Lab_Collective/Fix_You/</id><title>Music Lab Collective - Fix You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:32+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Music_Lab_Collective/Fix_You/" title="Music Lab Collective - Fix You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you try your best, but you don't succeed <br>When you get what you want, but not what you need <br>When you feel so tired, but you can't sleep <br>Stuck in reverse <br>And the tears come streaming down your face <br>When you lose something you can't replace <br>When you love someone, but it goes to waste <br>Could it be worse <br><br>Lights will guide you home <br>And ignite your bones <br>And I will try to fix you <br><br>High up above or down below <br>When you're too in love to let it go <br>But if you never try you'll never know <br>Just what you're worth <br><br>Lights will guide you home <br>And ignite your bones <br>I will try to fix you <br><br>Tears stream down your face <br>When you lose something you cannot replace <br>Tears stream down your face <br>And I <br>Tears stream down your face <br>I promise you I will learn from my mistakes <br>Tears stream down your face <br>And I <br><br>Lights will guide you home <br>And ignite your bones <br>And I will try to fix you]]></content><category term="Music Lab Collective" label="Music Lab Collective"/><category term="Fix You" label="Fix You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sofiane/Toka/</id><title>Sofiane - Toka - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:56+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sofiane/Toka/" title="Sofiane - Toka - 가사"/><content type="html"><![CDATA[De la lumiere a l'ombre, on est en bas d'ton hall <br>Un equipage sombre, des gants noirs c'est ma clique <br>Paris c'est Poudlard, Medellin c'est magique <br>C'est pas moi qui danse, c'est mes djinns qui m'agitent <br>J'te reconnaitrai, j'te reconnais traitre <br>ca va, ca vient, ca repart dans une boite <br>Des matins le soleil se leve pour tout l'monde <br>Des matins la BAC se leve que pour oit <br>Si t'essayes de m'faire, tu t'reveilles assez tot <br>Acheter des balles et vider l'chargeur ca detend <br>J'suis pas devenu un loup pour finir en chien <br>Ouais vas y l'ancien, mange tant qu't'as des dents <br>Quand la vie nous balafre, c'est d'la haute couture <br>On assume la suite sous 2 grammes de peuf' <br>Les carottes sont cuites, personne parle de meuf <br>Personne parle de fuite, trouve moi des balles de 9 <br>J'suis moitie Bakyl, j'suis moitie Calabre <br>Deux dragons dans mon dos quand toi t'es pas la <br>La sauce emboitee, pousse toi j'ai l'doigte <br>Pousse moi d'la machin, j'te fais l'Guatemala <br>J'ai deja tout lache dans les bras d'mon frere <br>Crache pas l'nom des morts, sans remords tu crames <br>Les regrets d'une vie, les larmes d'un homme ne couleront jamais comme les pleurs d'une femme <br>Fianso <br><br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br><br>Sache que j'ai besoin que d'une cuillere pour m'evader <br>On sortira d'la en coupant l'grillage <br>Des braqueurs de fret, de centre de triage <br>ca sent pas l'sapin, ca pue l'embrayage <br>En c'moment c'est tendu, on sort pas d'nos villes <br>T'as pas vu mon pif', me prends pas d'profil <br>Va niquer ta mere, ca fait 4 mots pile <br>Sortie 4 pots plats, go fast en batmobile <br>Kader est sorti, bre som raquetteur <br>On trahi pas la honda, gros, t'as craque <br>J'arrive dans ton club pour chanter une heure <br>En partant j'recupere tout c'que t'as claque <br>Qu'elle descende son jean, qu'elle garde ses talons <br>Devant Fianso, tu verras qu'elle dit pas non <br>Marche arriere cassee, j'ai vise l'harki <br>La balle qui est partie revient pas dans l'canon <br>J'rap mon style de vie tant qu'il reste du flow <br>Grand frere, j'ai frappe, j'ai pris 28 plots <br>J'suis dans la dream team, j'recupere ma prime <br>a l'heure de ton crime, j'ai pris ta Hublot <br>J'sais pas dire adieu, j'sais pas dire je t'aime <br>Le demon sorti, j'me retiens plus courez <br>Les regrets me tuent, les souvenirs me prennent <br>Dans la nuit j'appelle mon pere quand j'suis bourre <br>Fianso <br><br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>L'equipe est toka ish, ish <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br>Alger, Paris, Bagdad ouais <br><br>Ish, ish Ish, ish <br>Ish, ish Ish, ish <br>Ouais Ouais <br>Ouais Ouais <br>Ish, ish Ish, ish <br>Ish, ish Ish, ish <br>Ouais Ouais <br>Ouais Ouais]]></content><category term="Sofiane" label="Sofiane"/><category term="Toka" label="Toka"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sofiane/Mon_Ptit_Loup/</id><title>Sofiane - Mon P`tit Loup - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:12:58+09:00</updated><published>2018-04-09T13:12:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sofiane/Mon_Ptit_Loup/" title="Sofiane - Mon P`tit Loup - 가사"/><content type="html"><![CDATA[J'vais t'ouvrir les portes, les portes de l'equipe <br>Frerot si t'assumes, t'inquiete pas pour l'oseille <br>On a perdu une tonne, on va s'refaire vite <br>Une sortie du Venez', deux contacts a Marseille <br>Mon p'tit loup, la rue t'appelle, oublie ton cartable <br>T'es determine On l'verra bien assez tot <br>Qu'est ce que t'es pret a faire De quoi t'es capable <br>T'en as vu millionnaire par la C, par l'bedo <br>Ils veulent faire la guerre, la revolution <br>Armee ou pas, dans les deux cas c'est balourd <br>Souris T'es filme, quand t'es sous les balles <br>Des ennemis, t'es sous les yeux des jaloux <br><br>Mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il a plus grand chose a perdre, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br><br>La rue c'est bete et mechant, calcule pas les gens <br>T'as des yeux derriere sur les civils a pieds <br>T'es calibre sur Les Champs, poto t'as ge chan <br>Tu fais la mafia depuis qu't'as du papier <br>Et toutes les defaites se changent en victoire <br>Il cherche un rappeur pour raconter son histoire <br>Il va pas durer longtemps, ca il le sait <br>En Louis Vuitton propre, le sale il le fait <br>Il est pret pour tout, mon p'tit loup <br>Il nage comme un prince au milieu des requins <br>Il sera toujours la, aux rendez vous <br>Pour une paire de ein s, decouperait quelqu'un <br><br>Mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il a plus grand chose a perdre, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br><br>Faut qu'il atteigne les finances, il mange sa peine en silence <br>Il veut que tout le monde le craigne <br>Dans les nuits parisiennes, il a vu l'Sheitan qui danse <br>Faut qu'il atteigne les finances, il mange sa peine en silence <br>Il veut que tout le monde le craigne <br>Dans les nuits parisiennes, il a vu l'Sheitan qui danse <br><br>Mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il a plus grand chose a perdre, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il a plus grand chose a perdre, mon p'tit loup, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup <br>Il est calibre, mon p'tit loup, mon p'tit loup]]></content><category term="Sofiane" label="Sofiane"/><category term="Mon P`tit Loup" label="Mon P`tit Loup"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/범키/잊혀지길/</id><title>범키 - 잊혀지길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:19:23+09:00</updated><published>2018-04-09T13:19:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%94%ED%82%A4/%EC%9E%8A%ED%98%80%EC%A7%80%EA%B8%B8/" title="범키 - 잊혀지길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무 일 없이 스쳐가는 하루 <br>흘러가는 구름처럼 <br>아무 일 없었던 것처럼 <br>잊어버리고 싶어 <br>그럴 수만 있다면 <br>누구나 하나쯤은 가지고 있잖아 <br>지우고 싶은 일 <br>괜찮아 다 괜찮아 <br>날 위로해도 지워지지 않는 일 <br>Oh close my eyes <br>and let it fade away <br>시간을 돌릴 수 있다면 좋겠어 <br>단 한번만 <br>Close my eyes I do <br>잠시라도 두 눈을 감아 <br>잊혀지기를 <br>아무 일 없다는 듯이 <br>다 괜찮은 척 웃어 보이지만 <br>아주 가끔은 <br>내 맘대로 내 뜻대로 <br>되지 않을 때가 있어 <br>두 손 모아 하늘에 기도해 <br>오늘이 지나가면 <br>다 괜찮아 지길 <br>I pray that's what I pray <br>어두운 이 밤이 지나가고 <br>내일이 밝아오면 <br>모두 잊혀지기를 <br>Oh close my eyes <br>and let it fade away <br>시간을 돌릴 수 있다면 좋겠어 <br>단 한번만 <br>Close my eyes yes I do <br>잠시라도 두 눈을 감아 <br>잊혀지 <br>Oh 잊혀지기를 <br>Oh 잊혀지기를 <br>]]></content><category term="범키" label="범키"/><category term="잊혀지길" label="잊혀지길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/범키/널_마주한_순간/</id><title>범키 - 널 마주한 순간 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:19:25+09:00</updated><published>2018-04-09T13:19:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%94%ED%82%A4/%EB%84%90_%EB%A7%88%EC%A3%BC%ED%95%9C_%EC%88%9C%EA%B0%84/" title="범키 - 널 마주한 순간 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흩어져있던 <br>내 삶의 많은 조각들이 <br>하나 둘씩 내게 돌아올 때쯤 <br>마치 오래 전부터 <br>이미 기다려왔던 것처럼 <br>날 찾아온 널 만나게 됐어 <br>널 마주한 순간 내가 알던 <br>소중한 것들은 <br>모두 다 초라해졌어 <br>그래 난 오랜 시간 동안 <br>널 기다려왔는지 몰라 <br>꿈이라면 깨지 않게 해줘 <br>기적 같은 시간 속에서 <br>고요히 잠든 너를 보며 <br>다시 약속해 <br>너를 영원히 사랑할게 <br>너를 영원히 지켜줄게 you <br>하고 싶은 일 <br>갖고 싶은 게 너무 많아 <br>꿈을 쫒아 달려왔었던 <br>기나긴 시간들 <br>그 여정의 길에서 <br>이제 너와 같이 걸으면 oh <br>내 꿈은 이미 이룬 것 같아 <br>널 마주한 순간 지금껏 <br>원했던 모든 것들은 <br>이제는 더 이상 의미 없어 <br>그래 난 오랜 시간 동안 <br>너를 기다려왔어 ooh <br>꿈이라면 깨지 않게 해줘 <br>눈을 뜨지 않을래 <br>고요히 잠든 너를 보며 <br>다시 약속해 <br>너를 영원히 사랑할게 <br>너를 영원히 지켜줄게 you <br>그래 난 오랜 시간 동안 <br>너를 기다려왔어 <br>꿈이라면 깨지 않게 해줘 <br>영원보다 더 오래 <br>고요히 잠든 너를 보며 <br>다시 약속해 <br>너를 영원히 사랑할게 <br>너를 영원히 지켜줄게 <br>Because of you <br>you make my whole life <br>so beautiful <br>]]></content><category term="범키" label="범키"/><category term="널 마주한 순간" label="널 마주한 순간"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Aviaozinho_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Aviaozinho (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:16+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Aviaozinho_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Aviaozinho (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Voa, voa aviaozinho, vai buscar o meu benzinho <br>Que ta la, do lado de la, que ta la do lado de lax2 <br>Quando chego em casa e que nao vejo o meu bem <br>Volto correndo, vou a mais de cem <br>Olhei da rua nao vi da janela, sai gritando, cade meu bem <br>Voa, voa aviaozinho, vai buscar o meu benzinho <br>Que ta la, do lado de la, que ta la do lado de lax2 <br>Vai e vem, vem e vai, por que que nao sossega aqui <br>Sinto a falta do teu beijo, benzinho, do teu colo pra dormir <br>Deixa, deixa, deixa, deixa eu te dengar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa eu te beijar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa, eu te dengar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa, eu te beijar <br><br>Voa, voa aviaozinho, vai buscar o meu benzinho <br>Que ta la, do lado de la, que ta la do lado de lax2 <br>Quando chego em casa e que nao vejo o meu bem <br>Volto correndo, vou a mais de cem <br>Olhei da rua nao vi da janela, sai gritando, cade meu bem <br>Voa, voa aviaozinho, vai buscar o meu benzinho <br>Que ta la, do lado de la, que ta la do lado de lax2 <br>Vai e vem, vem e vai, por que que nao sossega aqui <br>Sinto a falta do teu beijo, benzinho, do teu colo pra dormir <br>Deixa, deixa, deixa, deixa eu te dengar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa eu te beijar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa, eu te dengar <br>Deixa, deixa, deixa, deixa, eu te beijar]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Aviaozinho (Ao Vivo)" label="Aviaozinho (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Desejo_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Desejo (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:18+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Desejo_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Desejo (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Todo dia e dia de prazer e alegria <br>Tenho motivos para sorrir e cantar <br>Vou, eu vou atras da esperanca <br>e bom viver a doce lembranca <br><br>Luz que brilha no farol, vai luzir <br>Cores lindas no verao vao se abrir <br>Gente linda na ginga e na danca <br>e bom sorrir e ser uma crianca <br><br>Vem, vem, vem, vem <br>Vem sentir o meu amor de perto <br>E pulsar o meu coracao <br>Vem, lua nova brilhou para mim <br>Refletindo o tom do seu cetim <br><br>Vou, eu vou atras de voce, amor <br>Vem paixao, desejo e seducao <br><br>Sorria sem cansar, feliz vamos ficar <br>Todo mundo atras dessa ilusao <br>Cantando essa cancao com a voz do coracao <br>So vai dar voce e a emocao]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Desejo (Ao Vivo)" label="Desejo (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Facil_De_Entender_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Facil De Entender (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:20+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Facil_De_Entender_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Facil De Entender (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eu nao sou mais a mesma sem voce <br>Mas nao e tudo que eu tenho a falar <br>Eu apenas queria me esconder <br>Hoje eu sei que ferir foi calar <br><br>As pessoas tem medo de se abrir <br>E acabarem se machucando <br>Eu levei tanto tempo pra falar <br>Mas agora estou tentando <br><br>e facil de entender <br>Dificil de explicar <br>Mas tenho que dizer, te amo <br><br>Eu te amo a cada respirar <br>Cada dia, cada segundo <br>Eu te amo na noite de luar <br>Meu amor quer gritar ao mundo <br>Como um canto que cobre o amanhecer <br>Um encanto que atinge tudo <br>Um vulcao esquecido por voce <br>Escondido la no fundo de mim]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Facil De Entender (Ao Vivo)" label="Facil De Entender (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Gira_Terra_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Gira Terra (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:22+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Gira_Terra_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Gira Terra (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jogue as maozinhas la pro ceu <br>Eu quero ver voce dancar <br>Me leve, agora, doce mel <br>Eu vou pro samba, vou cantar <br><br>Eu vou, eu vou, eu vou pra galera <br>Eu vou, eu vou de lado, de banda <br>Eu vou, eu vou, no grito de guerra, hei <br>Eu vou la pro samba <br><br>Vem, vem, vem, vem pra ca <br>Poeira levantar, poeira levantar <br>Girara, girara, girara <br>Gira terra, gira terra]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Gira Terra (Ao Vivo)" label="Gira Terra (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/O_Vira_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - O Vira (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:24+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/O_Vira_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - O Vira (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[O gato preto cruzou a estrada <br>Passou por debaixo da escada <br>E la no fundo azul na noite da floresta <br>A lua iluminou <br>A danca, a roda e a festa <br><br>Vira, vira, vira <br>Vira, vira, vira homem, vira, vira <br>Vira, vira lobisomem <br>Vira, vira, vira <br><br>Bailam, corujas e pirilampos <br>Entre os sacis e as fadas <br>E la no fundo azul na noite da floresta <br>A lua iluminou <br>A danca, a roda e a festa]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="O Vira (Ao Vivo)" label="O Vira (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Coracao_Bateu_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Coracao Bateu (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:27+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Coracao_Bateu_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Coracao Bateu (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[A primavera passou e eu so senti atracao <br>Dai chegou o verao trazendo o carnaval <br>Junto com ele a paixao <br><br>Voce se derretendo pelo chao assim <br>Assim fui eu, voce pegando em minha mao <br>Voce se derretendo pelo chao assim <br>Assim fui eu, voce sumiu na multidao <br><br>Meu coracao bateu, ai, ai, ai, ai <br>Doeu, ai, ai, ai, ai <br><br>Quando eu olhei pra frente <br>E te vi assim contente <br>Com alguem, nao era eu <br><br>Meu coracao bateu, ai, ai, ai, ai <br>Doeu, ai, ai, ai, ai <br><br>Quando eu olhei pro lado <br>E te vi tao agarrado <br>Com alguem <br>Nao era eu <br><br>Nao era eu, nao era eu, nao era eu, nao era eu <br>Esse alguem nao era eu, nao era eu]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Coracao Bateu (Ao Vivo)" label="Coracao Bateu (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Pirou_De_Vez_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Pirou De Vez (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:29+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Pirou_De_Vez_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Pirou De Vez (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[E vem chegando, chegando, chegando <br><br>Vem ver, vem ver, meu bem <br>Se ja dancou o tchan e o au au tambem <br>Tem que ter molejo pra requebrar <br>Se tem cintura fina, vem pro lado de ca <br><br>Voce sabe mexer, mas nao sabe descer <br>Se tem experiencia, desce pra me ver <br>Vai descendo, descendo, descendo <br><br>Pi, pi, pirou de vez <br>Se nao conseguiu, tente outra vez <br><br>Elizangela mais Cintia e o Carocinho <br>Lhe ensinaram novo asso, que e o de ladinho <br>Nossa juventude tem o prazer de mostrar <br>Essa nova danca que e de arrepiar <br><br>e de ladinho, vai <br>e de ladinho, vai <br>e de ladinho vai <br><br>E bate tres palminhas <br>Vai empinando a bundinha <br>E bate tres palminhas <br>E vem chegando, chegando, chegando]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Pirou De Vez (Ao Vivo)" label="Pirou De Vez (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/A_Danca_Da_Sensual_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - A Danca Da Sensual (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:31+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/A_Danca_Da_Sensual_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - A Danca Da Sensual (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hmm Perigosa <br><br>Veja a nova danca que eu vou te mostrar <br>Voce vai aprender e tambem vai gostar <br>Nao e o Au Au, nem o Bam Bam Bam <br>Nao e Tortinho nem o Tchan Tchan Tchan <br><br>Bota a maozinha <br>Poe na cabeca e vai <br>Mexe mainha <br>Que ta bom demais <br>2x <br><br>Essa e a danca da sensual <br>Ela tem o corpo atletico <br>e tremendo visual <br>2x <br><br>Bota a maozinha <br>Poe na cabeca e vai <br>Mexe mainha <br>Que ta bom demais <br>2x <br><br>Determinada <br><br>Agora treme, que treme <br>Empina a bundinha vai, dance, que dance <br>Balanca a bundinha vai, treme, que treme <br>Empina a bundinha vai, dance, que dance <br>Balanca a bundinha vai, treme, que treme <br>Empina a bundinha vai, dance, que dance <br>Balanca a bundinha vai <br><br>Poderosa]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="A Danca Da Sensual (Ao Vivo)" label="A Danca Da Sensual (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/E_Amor_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - E Amor (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:34+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/E_Amor_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - E Amor (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Quando a saudade apertar ve se liga <br>Aqui estou eu o seu amor <br>Feliz de tanta emocao <br>Poder conquistar teu coracao <br>Quero dizer que te amo na sua boca <br>Meu bem descola um carinho,me enche de amor <br>Amor, amor <br>e amor, e amor <br>Meu coracao apaixonado por voce <br>e amor, e amor <br>Meu coracao ta disparado por voce <br>e amor, e amor <br>Meu coracao apaixonado por voce <br>Quero amor sincero tudo o que mais quero <br>O meu coracao so quer amor, so quer amar <br>Quero amor sincero tudo o que mais quero <br>O meu coracao so quer amor, so quer amar <br>e amor, e amor <br>Meu coracao apaixonado por voce <br>e amor, e amor <br>Meu coracao ta disparado por voce <br>e amor, e amor <br>Meu coracao apaixonado por voce]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="E Amor (Ao Vivo)" label="E Amor (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Cheiro_De_Festa_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Cheiro De Festa (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:38+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Cheiro_De_Festa_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Cheiro De Festa (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Festa, ta com cara de festa <br>Ta com cheiro de festa <br>Ta querendo mais festa <br><br>Festa pra beber <br>Festa para amar <br>Festa pra galera <br>Festa para anunciar <br><br>Chegada do verao <br>Festa popular <br>Todo mundo canta <br>Todo mundo quer dancar <br><br>Ferve, ferve, ferve o ano inteiro <br>Que la vem o cheiro, que la vem o cheiro <br>Ferve, ferve, ferve o ano inteiro <br>Que la vem o cheiro, que la vem o cheiro <br><br>e um mar de maos <br>Pra la e pra ca <br>Ombro a ombro, formigueiro <br>Segura, que la vem o cheiro <br><br>Ferve, ferve, fevereiro <br>Que la vem o cheiro, que la vem o cheiro <br><br>Vai, vai, vai <br>Pro lado de la <br>Vai, vai, vai, vai <br>Pro lado de ca]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Cheiro De Festa (Ao Vivo)" label="Cheiro De Festa (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Simpatia_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Simpatia (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:42+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Simpatia_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Simpatia (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Valeu, valeu, valeu, valeu, valeu, valeu <br>Voce e a minha cara <br>Olha eu ai de novo <br>Valeu, valeu, valeu, valeu, valeu, valeu <br>Nosso amor de cara <br>Ta na boca do povo <br><br>Poxa, esse amor nao cala <br>Bate, grita, fala <br>Quer voce aqui <br><br>Poxa, fui na tua rua <br>Ja escrevi pra lua <br>Sao Jorge vai me ouvir <br><br>Joguei as maos pro ceu <br>E fiz a simpatia <br>Dei tres pulinhos de alegria <br>O meu amor voltou]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Simpatia (Ao Vivo)" label="Simpatia (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Ficar_Com_Voce_Ao_Vivo/</id><title>Banda Cheiro De Amor - Ficar Com Voce (Ao Vivo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:25:44+09:00</updated><published>2018-04-09T13:25:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Banda_Cheiro_De_Amor/Ficar_Com_Voce_Ao_Vivo/" title="Banda Cheiro De Amor - Ficar Com Voce (Ao Vivo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hoje eu sai procurando voce, chegando la, cade <br>Hoje eu sai procurando voce, chegando la, cade <br><br>Te procurei pra te abracar, pra te beijar <br>Quando eu dei por mim voce nao estava la <br>Te procurei pra te abracar, pra te beijar <br>Quando eu dei por mim voce nao estava la <br><br>Em cada rosto eu so via voce <br>Sai beijando todo mundo sem querer <br><br>Ja beijei um, ja beijei dois, ja beijei tres <br>Hoje eu ja beijei, vou beijar mais uma vez <br>Ja beijei um, ja beijei dois, ja beijei tres <br>Hoje eu ja beijei, vou beijar mais uma vez <br><br>Beija a minha boca, meu bem <br>e com voce que eu quero me encontrar <br>Perdi as contas de quantos ja beijei <br>Mas e com voce, meu amor, que eu vou ficar <br><br>Me pegue na mao e puxe, me beije agora <br>Me pegue na mao e puxe, que eu vou agora <br>Me pegue na mao e puxe, me beije agora <br>Me pegue na mao e puxe, que eu vou agora <br><br>Ficar com voce, ficar com voce, ficar com voce <br>Meu amor, meu bem querer <br><br>Ficar com voce, ficar com voce, ficar com voce <br>Ate o dia amanhecer]]></content><category term="Banda Cheiro De Amor" label="Banda Cheiro De Amor"/><category term="Ficar Com Voce (Ao Vivo)" label="Ficar Com Voce (Ao Vivo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_오땡큐/Oridnary_people_Feat_민샥_롱디_Piano_Ver/</id><title>OTHANKQ (오땡큐) - Oridnary people (Feat. 민샥 (롱디)) (Piano Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:31:29+09:00</updated><published>2018-04-09T13:31:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_%EC%98%A4%EB%95%A1%ED%81%90/Oridnary_people_Feat_%EB%AF%BC%EC%83%A5_%EB%A1%B1%EB%94%94_Piano_Ver/" title="OTHANKQ (오땡큐) - Oridnary people (Feat. 민샥 (롱디)) (Piano Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑한다는 말 <br>너밖에 없다는 말 <br>아무리 해봐도 <br>영원히 함께 할 <br>우린 좀 특별해 <br>아무리 말해도 <br>그래 봤자 똑같아 <br>우리도 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>특별해 보여도 <br>결국엔 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>또 다시 사랑이 내게로 왔다며 <br>특별한 감정 원해 <br>또 다시 사랑에 빠지게 됐다며 <br>특별한 감정 원해 <br>그래 봤자 똑같아 <br>우리도 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>특별해 보여도 <br>결국엔 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>]]></content><category term="OTHANKQ (오땡큐)" label="OTHANKQ (오땡큐)"/><category term="Oridnary people (Feat. 민샥 (롱디)) (Piano Ver.)" label="Oridnary people (Feat. 민샥 (롱디)) (Piano Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_오땡큐/Ordinary_people_Feat_민샥_롱디/</id><title>OTHANKQ (오땡큐) - Ordinary people (Feat. 민샥 (롱디)) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:31:32+09:00</updated><published>2018-04-09T13:31:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_%EC%98%A4%EB%95%A1%ED%81%90/Ordinary_people_Feat_%EB%AF%BC%EC%83%A5_%EB%A1%B1%EB%94%94/" title="OTHANKQ (오땡큐) - Ordinary people (Feat. 민샥 (롱디)) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑한다는 말 <br>너밖에 없다는 말 <br>아무리 해봐도 <br>영원히 함께 할 <br>우린 좀 특별해 <br>아무리 말해도 <br>그래 봤자 똑같아 <br>우리도 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>특별해 보여도 <br>결국엔 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>또 다시 사랑이 내게로 왔다며 <br>특별한 감정 원해 <br>또 다시 사랑에 빠지게 됐다며 <br>특별한 감정 원해 <br>그래 봤자 똑같아 <br>우리도 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>특별해 보여도 <br>결국엔 평범해 <br>남들과 다르지 않잖아 <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>ordinary people <br>]]></content><category term="OTHANKQ (오땡큐)" label="OTHANKQ (오땡큐)"/><category term="Ordinary people (Feat. 민샥 (롱디))" label="Ordinary people (Feat. 민샥 (롱디))"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ozic/새벽두시/</id><title>Ozic - 새벽두시 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:31:57+09:00</updated><published>2018-04-09T13:31:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ozic/%EC%83%88%EB%B2%BD%EB%91%90%EC%8B%9C/" title="Ozic - 새벽두시 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠이 오지 않아 <br>잠이 오지 않아 <br>이렇게 또 긴 긴 밤이 <br>이렇게 또 긴긴긴 밤이 <br>언제 끝날지 몰라 <br>난 또 무슨 이런저런 생각에 <br>잠겨서 잠을 못 자고 있어 <br>난 또 무슨 내일 걱정을 하면서 <br>잠을 못 자고 있어 <br>지금 몇 시야 지금 새벽 두시야 <br>나는 언제쯤 또 잠에 들지 몰라 <br>불면증이야 아니 그런 건 아니야 <br>그런데 왜 또 잠을 못 자고 있나 <br>자기 전까지도 네 생각 <br>my confusion <br>오늘도 하루종일 네 생각 <br>but no vision <br>샤넬보다도 우아한 너는 내 맘도 <br>모르고 <br>아무렇지 않아 항상 내게 무표정 <br>아마 내일도 모레도 <br>그 다음 날도 네가 생각날 거야 <br>그냥 좋아하지 말까 생각도 해봤는데 <br>그게 말처럼 쉽니 Baby <br>난 또 무슨 이런저런 생각에 <br>잠겨서 잠을 못 자고 있어 <br>난 또 무슨 내일 걱정을 하면서 <br>잠을 못 자고 있어 <br>지금 몇 시야 지금 새벽 두시야 <br>나는 언제쯤 또 잠에 들지 몰라 <br>불면증이야 아니 그런 건 아니야 <br>그런데 왜 또 잠을 못 자고 있나 <br>]]></content><category term="Ozic" label="Ozic"/><category term="새벽두시" label="새벽두시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아름이/봄바람/</id><title>아름이 - 봄바람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:31:59+09:00</updated><published>2018-04-09T13:31:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EB%A6%84%EC%9D%B4/%EB%B4%84%EB%B0%94%EB%9E%8C/" title="아름이 - 봄바람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간이 멈춘 듯 했어 <br>아무도 모르게 <br>언제쯤 내게도 <br>이런 날이 올까 했는데 <br>생각도 못했어 <br>조용히 바라만 보던 <br>지루한 날들은 <br>끝이 날까 바래 왔는데 <br>바람이 분다 <br>어느 봄날처럼 <br>기다렸던 따뜻한 마음 <br>가득 안고서 <br>그대가 온다 <br>눈부신 햇살처럼 <br>조심스레 나를 비추며 <br>다가온다 <br>어딘가 있을 거라고 <br>간절한 나의 마음 <br>언제쯤 내게도 <br>나타날까 생각했는데 <br>우연일지 몰라 <br>누구도 알 수 없지만 <br>다시 없을 거라고 <br>말해주네 설레임이 <br>바람이 분다 <br>어느 봄날처럼 <br>기다렸던 따뜻한 마음 <br>가득 안고서 <br>그대가 온다 <br>눈부신 햇살처럼 <br>조심스레 나를 비추며 <br>다가온다 <br>우연일지 몰라 <br>누구도 알 수 없지만 <br>다시 없을 거라고 <br>말해주네 설레임이 <br>바람이 분다 <br>어느 봄날처럼 <br>기다렸던 따뜻한 마음 <br>가득 안고서 <br>그대가 온다 <br>눈부신 햇살처럼 <br>조심스레 나를 비추며 <br>마음을 연다 <br>]]></content><category term="아름이" label="아름이"/><category term="봄바람" label="봄바람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nissy_西島隆弘/花cherie___Hana_Cherie_꽃_Cherie/</id><title>Nissy (西島隆弘) - 花cherie / Hana Cherie (꽃 Cherie) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:10+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nissy_%E8%A5%BF%E5%B3%B6%E9%9A%86%E5%BC%98/%E8%8A%B1cherie___Hana_Cherie_%EA%BD%83_Cherie/" title="Nissy (西島隆弘) - 花cherie / Hana Cherie (꽃 Cherie) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[？の中で　君が待ってる <br>츠보미노 나카데 키미가 못테루 <br>꽃봉오리 중에서 너가 가지고 있는 <br><br>淡い夢を？晩見るの <br>아와이 유메오 마이반 미루노 <br>여린 꿈을 매일 밤 보고 있는거야? <br><br>僕も知らない　心の？底 <br>보쿠모 시라나이 코코로노 오쿠소코 <br>나도 모르는 마음 속 상처 <br><br>そんなトコに？れてないでよ <br>손나 토코니 네레테나이데요 <br>그런 잠자리에 들지마 <br><br>しおれたら　水をあげて <br>시오레타라 미즈오 아게테 <br>시든다면 물을 주고 <br><br>枯れぬように　ずっと <br>카레누요우니 즛토 <br>말라버리지 않도록 계속 <br><br>守ってあげる　もっと <br>못테아게루 못토 <br>지켜줄게 더욱더 <br><br>？く？れる　その線を <br>하카나쿠 유레루 소노 센오 <br>덧없게 흘러가는 그 선을 <br><br>？れてたいんだ　君の香りを <br>후레테타인다 키미노 카오리오 <br>닿고 있었다 너의 향기를 <br><br>？をそんなことに　使わないで <br>나미다오 손나코토니 츠카와나이데 <br>눈물은 그런 일에 사용하지마 <br><br>どんな君でも　綺麗だから <br>돈나 키미데모 키레이다카라 <br>그런 너라도 예쁘니까 <br><br>今は悲しい言葉たちは　使わないで <br>이마와 카나시이 코토바타치와 츠카와나이데 <br>지금은 슬픈 말들은 사용하지마 <br><br>君と笑える　僕がいるから <br>키미토 와라에루 보쿠가 이루카라 <br>너와 웃을 수 있는 내가 있으니까 <br><br>ねえ、また　？かな夜は <br>네에, 마타 시즈야카나 요루와 <br>있잖아, 다시 조용한 밤은 <br><br>どうにも　寂しくなったけど <br>도우니모 사비시쿠낫타케도 <br>어떻게해도 외롭지만 <br><br>まあ、でも　君がいるから <br>마아, 데도 키미가 이루카라 <br>뭐, 그렇지만 너가 있으니까 <br><br>どんな事も　特別なんだ <br>돈나 코토모 토쿠베츠난다 <br>어떤 일도 특별해 <br><br>包ませて　遠い人よ <br>츠츠마세테 토오이 히토요 <br>감싸 앉아줘 먼 사람이야... <br><br>泡のように　そっと <br>아와노 요우니 솟토 <br>거품처럼 살짝 <br><br>やわらかくね　ぎゅっと <br>야와라카쿠네 귯토 <br>부드럽네 꽉 <br><br>風に消えてしまわぬように <br>카제니 오보에테 시마와누요우니 <br>바람으로 사라지지 않도록 <br><br>確かめたいんだ　君の香りを <br>타시카누타인다 키미노 카오리오 <br>확인하고 싶어 너의 향기를 <br><br>？をそんなことに　使わないで <br>나미다오 손나 코토니 츠카와나이데 <br>눈물을 그런 일에 사용하지마 <br><br>どんな君でも　綺麗だから <br>돈나 키미데모 키레이다카라 <br>어떤 너라도 예쁘니까 <br><br>今は悲しい言葉たちは　使わないで <br>이마와 카나시이 코토바타치와 츠카와나이데 <br>지금은 슬픈 말들은 사용하지마 <br><br>君と笑える　僕がいるから <br>키미토 와라에루 보쿠가 이루카라 <br>너와 웃을 수 있는 내가 있으니까 <br><br>育たない愛なんて愛じゃないのさ <br>소다타나이 아이난테 아이쟈나이노사 <br>자라지 않는 사랑이라서 사랑이 아니잖아 <br><br>なんて？恥ずかしい <br>난테 키하즈카시이 <br>라니 부끄러워 <br><br>ことだってほら <br>코토닷테 호라 <br>하는 것도 봐봐 <br><br>歌えるよ　君となら <br>우타에루요 키미토나라 <br>노래할수 있어 너와 함께라면 <br><br>二度とない瞬間を <br>니도토 나이 슌칸오 <br>두번도 없을 순간을 <br><br>？をそんなことに　使わないで <br>나미다오 손나 코토니 츠카와나이데 <br>눈물을 그런 일에 사용하지마 <br><br>そんな君でも　綺麗だから <br>손나 키미데모 키레이다카라 <br>그런 너라도 예쁘니까 <br><br>優しい香りがした　君の花 <br>야사시이 카오리가니타 키미노 하나 <br>상냥한 향기가 났다 너의 꽃 <br><br>僕の水面で　？いておくれ <br>보쿠노 스이멘데 사이테 오쿠레 <br>나의 수면으로 피어 늦었어. <br><br>今は悲しい言葉たち　言わないよずっと <br>이마와 카나시이 코토바타치 이와나이요 즛토 <br>지금은 슬픈 말들 말하지마 계속 <br><br>君と笑えるのを僕が　見つける時まで <br>키미토 와라에루노오 보쿠가 미츠케루 토키마데 <br>너와 웃을 수 있는 내가 찾을 때까지]]></content><category term="Nissy (西島隆弘)" label="Nissy (西島隆弘)"/><category term="花cherie / Hana Cherie (꽃 Cherie)" label="花cherie / Hana Cherie (꽃 Cherie)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/청춘학개론/어느_봄날의_기억/</id><title>청춘학개론 - 어느 봄날의 기억 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:15+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%AD%EC%B6%98%ED%95%99%EA%B0%9C%EB%A1%A0/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B4%84%EB%82%A0%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EC%96%B5/" title="청춘학개론 - 어느 봄날의 기억 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[산뜻한 바람이 불어와 <br>살며시 내 손을 잡고 <br>얼굴을 감싸주었던 <br>어느 봄날의 기억 <br>널 안아주지 못 했었던 <br>널 이해하지 못 했었던 <br>그날의 아쉬움 <br>나만의 진심은 <br>산뜻한 바람이 불어와 <br>살며시 내 손을 잡고 <br>얼굴을 닦아주었던 <br>어느 봄날의 기억 <br>날 안아주길 바랬었던 <br>날 이해하길 바랬었던 <br>그날의 아쉬움 <br>나만의 진심은 <br>벚꽃 나리는 길을 따라 <br>너의 기억을 따라 <br>너의 손을 잡고 <br>함께 걷고 싶었던 <br>그 거리 위엔 <br>봄 향기만 남아있어 <br>어느 봄날의 기억 속엔 <br>그날 앞에 우리는 <br>또 이렇게 <br>아름다웠던 <br>참 눈물겨웠던 <br>진한 벚꽃의 계절 같아 <br>]]></content><category term="청춘학개론" label="청춘학개론"/><category term="어느 봄날의 기억" label="어느 봄날의 기억"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팀/Quiet_Moments/</id><title>팀 - Quiet Moments - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:23+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%80/Quiet_Moments/" title="팀 - Quiet Moments - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The still of the night <br>When the sound of my <br>demons were so deafening <br>You reached to my soul <br>My calm from the chaos within <br>One smile at a time <br>You were drawing me <br>back from the edge into shelter <br>And I didn’t know <br>‘Cause I fell for your <br>simple pleasures <br>In the everyday <br>Quiet moments <br>beating aloud in my heart <br>Silently unfolding <br>deeper than I could have thought <br>‘Cause you were always there <br>Came into my mind <br>and you never left <br>In the quiet moments <br>feels like I’m where I belong <br>The warmth of your hand <br>As you guide me to <br>places I’d never have known <br>Unspoken delight <br>As long as you’re here by my side <br>Your eyes lighting up <br>I see through you the world <br>in its unending beauty <br>Forgetting my fears <br>I live for the hope <br>that you’re giving me <br>You make me dare to dream <br>Quiet moments <br>beating aloud in my heart <br>Silently unfolding <br>deeper than I could have thought <br>‘Cause you were always there <br>Came into my mind <br>and you never left <br>In the quiet moments <br>I found home <br>Home with you Home with you <br>Home with you Home with you <br>Home with you Home with you <br>Home with you I Will Find You <br>]]></content><category term="팀" label="팀"/><category term="Quiet Moments" label="Quiet Moments"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/팀/STRANGERS/</id><title>팀 - STRANGERS - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:25+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%80/STRANGERS/" title="팀 - STRANGERS - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Another day come and gone away <br>Turn on the radio <br>Our favourite song playing on <br>Feels like you calling me <br>Deep down I know <br>there’s not a chance <br>So I’m desperately alone tonight <br>I cry cry cry <br>Can we take it back to the start <br>‘Cause now we’re worlds apart <br>You never gave me a choice <br>It turns out your heart was <br>somewhere else <br>You and I <br>Where there was love <br>You and I <br>Now there’s no us <br>Back to strangers <br>Back to strangers <br>Another day come and gone away <br>Maybe I’d be alright <br>If we had never met at all <br>Either way I’m all alone tonight <br>I cry cry cry <br>Can we take it back to the start <br>‘Cause now we’re worlds apart <br>You never gave me a choice <br>It turns out your heart was <br>somewhere else <br>You and I <br>Where there was love <br>You and I <br>Now there’s no us <br>Back to strangers <br>You’ve drifted too far now <br>it’s goodbye bye bye <br>Ooh ooh Goodbye ooh <br>You and I <br>Where there was love <br>You and I <br>Now there’s no us <br>Back to strangers <br>Back to strangers <br>Back to strangers <br>]]></content><category term="팀" label="팀"/><category term="STRANGERS" label="STRANGERS"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리스티/Corkage_Free/</id><title>리스티 - Corkage Free - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:28+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%8A%A4%ED%8B%B0/Corkage_Free/" title="리스티 - Corkage Free - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 만약에 부자가 되면 <br>아주 멋진 pub을 오픈 할거야 <br>놀러와 니가 어떤 얘길 들고 와도 <br>걱정 말아 다 들어줄게 <br>볼록한 너의 볼 바람 좀 빼빼빼 <br>심통이 나 열변을 토해 떽떽떽 <br>Come down 내가 위스키를 줄게 <br>한 번에 다 털어 넘기지 마 girl <br>험한 길은 구둘 꺾어 신어 <br>모양 좀 빠지면 어때 no problem <br>까진 뒤꿈치 뒤에 그 위에 <br>밴드를 붙여줄게 니가 설 수 있게 <br>Huh uh 벌써 술 떨어졌네 friend <br>다음 잔은 니가 원하는 걸로 짠 <br>Everything 여기서 안 파는 것도 <br>뭐든 call 너라면 Corkage Free <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>담아두지 마 그리고 겁먹지 마 <br>하면 하는 거지 뭐 <br>남들 신경 쓰지 마 <br>우리가 담아야 될 건 <br>지금 술잔의 술 <br>니가 좋아하는 코젤 다크에 꿀 <br>찍어 먹는 pizza help yourself <br>맛있으면 who said 0 칼로리 <br>제일 설레는 순간은 open cork <br>오늘 분위기에 맞게 고른 포크 <br>곧게 서있던 시침도 <br>피곤해 오른쪽으로 돌아눕네 <br>우린 놀아 죽네 사네 하듯이 마셔 <br>맥주를 금방 비워 <br>다른 걸 마시고 싶어 <br>Why not 와인 잔 꺼내와 걱정 마 <br>원하는 게 없다면 나가서 다 사와 <br>Everything 여기서 안 파는 것도 <br>뭐든 call 너라면 Corkage Free <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>넌 free 늘 free <br>넌 free 늘 free <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>Wine whiskey champagne <br>Vodka beer tequila cocktail <br>가져와 any anything at all <br>친구도 애인만큼 위로돼 때론 <br>Cor Corkage Free <br>Cor Corkage Free <br>Cor Corkage Free <br>가져와 any anything at all <br>Cor Corkage Free <br>Cor Corkage Free <br>Cor Corkage Free <br>가져와 any anything at all <br>]]></content><category term="리스티" label="리스티"/><category term="Corkage Free" label="Corkage Free"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wa-Suta/いぬねこ_靑春眞っ盛り___Inu_Neko_Seishun_Massakari_개와_고양이_한창_청춘일_때/</id><title>Wa-Suta - いぬねこ. 靑春眞っ盛り / Inu Neko. Seishun Massakari (개와 고양이. 한창 청춘일 때) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:38+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wa-Suta/%E3%81%84%E3%81%AC%E3%81%AD%E3%81%93_%E9%9D%91%E6%98%A5%E7%9C%9E%E3%81%A3%E7%9B%9B%E3%82%8A___Inu_Neko_Seishun_Massakari_%EA%B0%9C%EC%99%80_%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4_%ED%95%9C%EC%B0%BD_%EC%B2%AD%EC%B6%98%EC%9D%BC_%EB%95%8C/" title="Wa-Suta - いぬねこ. 靑春眞っ盛り / Inu Neko. Seishun Massakari (개와 고양이. 한창 청춘일 때) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[君の Yシャツの 袖をめくったら <br>키미노 와이 샤치노 소데오 메쿳타라 <br>너의 Y셔츠 소매를 넘기면 <br><br>チラリ 見える線 <br>치라리 미에루 센 <br>살짝 보이는 선 <br><br>不意打ち高鳴る胸の音にドキドキ <br>후이우치 타카나루 무네노 오토니 도키도키 <br>갑자기 울리는 가슴소리는 두근두근 <br><br>「猫? 猫? にゃんにゃんにゃん? <br>네코? 네코? 냥냥냥? <br>고양이? 고양이? 냥냥냥? <br><br>犬? 犬? わんわんわん?」 <br>이누? 이누? 왕왕왕? <br>개? 개? 왕왕왕? <br><br>「猫? 猫? にゃんにゃんにゃん!」 <br>네코? 네코? 냥냥냥? <br>고양이?고양이? 냥냥냥! <br><br>(にゃんにやらにゃんにゃらにやらにゃんにゃん) <br>냥냐라 냥냐라 냐라냥냥 <br>냥냐라 냥냐라 냐라냥냥 <br><br>大福？ ぽたぽた？き <br>다이후쿠모찌 포타포타야끼 <br>찹쌀떡과 쌀과자 <br><br>ウマいのはどっちですか? <br>우마이노와 돗치데스카? <br>어느 쪽이 더 맛있는가요? <br><br>僕的にはササミジャ？キ？! <br>보쿠테키니와 사사미쟈키! <br>저에게는 닭가슴살 육포! <br><br>全然？係無いやいYa∼ <br>젠젠 칸케이나이 야이Ya~ <br>그거랑 전혀 관계없잖아요! <br><br>？け？けてく小春日和 <br>카케누케테쿠 코하루비요리 <br>이미 지나간 초겨울의 따뜻한 날씨에 <br><br>こんなに高いところに <br>콘나니 타카이 토코로니 <br>이렇게 높은 곳에 <br><br>登っちゃった 誰か助けて! <br>노봇차츠타 다레가 다스케테! <br>올라와 버렸어 누군가 도와줘! <br><br>にゃんにゃんにゃんこ。にゃんぽこら <br>냥냥냥코 냥포코라 <br>냥냥냥코 냥포코라 <br><br>今日もゆく <br>쿄오모 유쿠 <br>내가 갈게 <br><br>おてんば にゃんこを <br>오텐바 냥코오 <br>말괄량이 고양이를 <br><br>語りだす君に <br>카타리다스 키미니 <br>말하는 너에게 <br><br>わんこも負けじと <br>왕코모 마케지토 <br>강아지도 못지 않게 <br><br>？えてあげたいの <br>오시에테아게타이노 <br>알려주고 싶어 <br><br>ちゃんとねえ、聞いてね <br>챤토오네에 키이테네 <br>제대로 들어봐 <br><br>「犬! 犬! わんわんわん!」 <br>이누! 이누! 왕왕왕! <br>개! 개! 왕왕왕! <br><br>「猫! 猫! にゃんにゃんにゃん!」 <br>네코! 네코! 냥냥냥! <br>고양이! 고양이! 냥냥냥 <br><br>「犬! 犬! わんわんわん!」 <br>이누! 이누! 왕왕왕 <br>개! 개! 왕왕왕! <br><br>(わんわらワンワラわらわんわん) <br>왕와라 왕와라 와라왕왕 <br>왕와라 왕와라 와라왕왕 <br><br>チ？ズケ？キ 豆乳プリン <br>치즈케에키 토오뉴우푸링 <br>치즈케이크와 두유푸딩 <br><br>ウマいのはどっちですか? <br>우마이노와 돗치데스카? <br>어느 쪽이 더 맛있는가요? <br><br>僕的にはミルクの滑! <br>보쿠테키니와 미루쿠노호네! <br>저에게는 우유껌! <br><br>良い子ぶってゴメンなちゃい <br>이이코붓테 고멘나사이 <br>착한 아이인척 미안해요 <br><br>？け寄ってく「お？りなさい」 <br>카케욧테쿠 오카에리나사이 <br>달려들며 “어서와요” <br><br>シッポが取れちゃう前に 抱きしめてね <br>싯포가 토레차우 마에니 다키시메테네 <br>*꼬리가 내려앉기 전에 꼭 안아주세요 <br>フリフリフリリ <br>후리후리후리리 <br>*살랑살랑살랑 <br><br>わんわんわんこ。わんぱこにや <br>왕왕왕코 왕포코냐 <br>왕왕왕코 왕포코냐 <br><br>今日もゆく <br>쿄오모 유쿠 <br>내가 갈게 <br><br>待ち受け？面 お？いね <br>마치우케카멘 오소로이네 <br>*대기화면 같아 보여서 <br><br>ペットにしたくなっちゃうよね <br>펫토니 시타쿠 낫챠우요네 <br>*애완동물로 기르고 싶어져요 <br><br>ペイペ 嬉しそうなアノ笑顔 <br>베이베 우레시소나 아노 에가오 <br>베이베 기쁜듯한 그 미소 <br><br>ハマってしまいそう <br>하맛테시마이소오 <br>빠져들어 버리겠어 <br><br>ぷるぷるしちゃう前に愛してよね、、、ね? <br>푸루푸루시차우 마에니 아이 시테요네… 네? <br>*부들부들하기 전에 사랑해주세요… 네? <br><br>(にゃんにゃんにやんわんわん) <br>냥 냥 냥 왕 왕 <br>냥 냥 냥 왕 왕 <br><br>犬派ですか? 猫派ですか? <br>이누하데스카 네코하데스카 <br>개인가요 고양이인가요 <br><br>あなたはどっち派ですか? <br>아나타와 돗치하데스카? <br>당신은 어느 쪽이 더 좋습니까? <br><br>笑顔になる魔法みたい <br>에가오니 나루 마호오미타이 <br>웃는 얼굴이 되는 마법과도 같은 <br><br>あなたと結ばれたんだ <br>아나타토 무스바레타다 <br>당신과 맺어진 거야 <br><br>私の事ナデナデして <br>와타시노 코토나데나데시테 <br>나를 두고 쓰담쓰담하고 <br><br>いつもギュっておねんねしよう <br>이츠모 귯-테 오넨네시요오 <br>항상 꼭 안고 코- 하자 <br><br>ずっとずっと仲良くいよう <br>즛토 즛토 나카요쿠이요오 <br>계속 계속 사이 좋게 있자 <br><br>にゃんにゃんにゃんこ。にゃんぽこら <br>냥냥냥코 냥포코라 <br>냥냥냥코 냥포코라 <br><br>よろしくね <br>요로시쿠네 <br>잘 부탁해]]></content><category term="Wa-Suta" label="Wa-Suta"/><category term="いぬねこ. 靑春眞っ盛り / Inu Neko. Seishun Massakari (개와 고양이. 한창 청춘일 때)" label="いぬねこ. 靑春眞っ盛り / Inu Neko. Seishun Massakari (개와 고양이. 한창 청춘일 때)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wa-Suta/New_にゃ-くにゃくにゃ水族館_2___New_Nya-Ku_Nyaku_Nya_Suizokukan_2_New_Nya-Ku_Nyaku_Nya_수족관_2/</id><title>Wa-Suta - New にゃ-くにゃくにゃ水族館 2 / New Nya-Ku Nyaku Nya Suizokukan 2 (New Nya-Ku Nyaku Nya 수족관 2) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:43+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wa-Suta/New_%E3%81%AB%E3%82%83-%E3%81%8F%E3%81%AB%E3%82%83%E3%81%8F%E3%81%AB%E3%82%83%E6%B0%B4%E6%97%8F%E9%A4%A8_2___New_Nya-Ku_Nyaku_Nya_Suizokukan_2_New_Nya-Ku_Nyaku_Nya_%EC%88%98%EC%A1%B1%EA%B4%80_2/" title="Wa-Suta - New にゃ-くにゃくにゃ水族館 2 / New Nya-Ku Nyaku Nya Suizokukan 2 (New Nya-Ku Nyaku Nya 수족관 2) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[太陽さんキラキラな朝の <br>타이요오산 키라키라나 아사노 <br>태양씨 반짝반짝한 아침 <br><br>お散？コ？ス 道、間違えてコンテニュ？ <br>오산포코오스 미치마치가에테 콘테뉴우 <br>산책 코스 길, 잘못된 컨티뉴 <br><br>猫じゃらしでセルフじゃらししたら <br>네코자라시데 세루후 자라시시타라 <br>강아지 풀에 혼자 재롱떨다보니 <br><br>水族館がありました。 <br>스이조쿠칸가 아리마시타 <br>수족관이 있었습니다 <br><br>クラゲ イルカ チンアナゴ <br>쿠라게 이루카 친 아나고 <br>해파리 돌고래 정원장어 <br><br>キンメダイ グソクムシ <br>킨메다이 구소쿠무시 <br>금눈돔 구소쿠무시 <br><br>食べたいニャ <br>타베타이 냐 <br>먹고싶다 냐! <br><br>お口を大きく開けて <br>오쿠치오 오오키쿠 아케테 <br>입을 크게 벌리고 <br><br>パクパクにゃくにゃくにゃ もっと <br>파쿠파쿠냐쿠냐쿠냐 못토 <br>파쿠파쿠 냐쿠냐쿠냐 조금 더 <br><br>敵より食べなくちゃ <br>테키요리 타베나쿠차 <br>적보다 더 먹으면 <br><br>胃もたれも カロリ？も <br>이모타레모 카로리이모 <br>식체도 칼로리도 <br><br><br><br>しめじ食べて全回復 <br>시메지 타베테 젠 카이후쿠 <br>송이버섯 먹고 전부 회복 <br><br>いまだ!まんぷくぷく! WIN☆ <br>이마다 마 푸쿠푸쿠! WIN☆ <br>아직은 뭐 어때! 보글보글! WIN☆ <br><br>パタパタと泳いで面をワ？プ <br>파타파타토 오요이데 멘오 와아푸 <br>파닥파닥 수면을 가르며 헤엄치고 <br><br>ラスボス風なサメさんが眠ってました。 <br>라스보스후우나 사메상가 네뭇테마시타 <br>최종보스인 상어씨가 잠들었습니다 <br><br>恐る恐る近づいてみたら <br>오소루 오소루 치카즈이테미타라 <br>쭈볏쭈볏 다가서면 <br><br>突然目？めてゲ？ムオ？バ？ <br>토츠젠 마제메테 게에무오오바아 <br>갑자기 깨어나서 게임오버 <br><br>イワシ カサゴ ズワイガニ <br>이와시 카사고 즈와이가니 <br>정어리 쏨뱅이 대게 <br><br>エイ ヒラメ グソクムシ <br>에이 히라메 구소쿠무시 <br>가오리 넙치 구소쿠무시 <br><br>食べすぎニャ <br>타베스기냐 <br>과식이다냐 <br><br>？腹中？、狂う <br>만푸쿠추우스우 쿠루우 <br>만복중추가 이상해 <br><br>パクパクにゃくにゃくにゃ もっと <br>파쿠파쿠 냐쿠냐쿠냐 못토 <br>파쿠파쿠 냐쿠냐쿠냐 조금 더 <br><br><br><br>連打で指つったよ <br>렌다데 유비츳타요 <br>연타로 손가락에 쥐가 났어 <br><br>本？に生食用? <br>혼토오니 세에쇼쿠요오? <br>정말로 생식용? <br><br>？いたほうが安心ですよ <br>야이타 호오가 안신데스요 <br>구운것이 안심이에요 <br><br>だけど!まんぷくぷく! WIN☆ <br>다케도! 마 푸쿠푸쿠! WIN☆ <br>그렇지만 뭐 어때! 보글보글! WIN☆ <br><br>お口を大きく開けて <br>오쿠치오 오오키쿠 아케테 <br>입을 크게 벌리고 <br><br>パクパクにゃくにゃくにゃ もっと <br>파쿠파쿠 냐쿠냐쿠냐 못토 <br>파쿠파쿠 냐쿠냐쿠냐 조금 더 <br><br>敵より食べなくちゃ <br>테키요리 타베나쿠차 <br>적보다 더 먹으면 <br><br>胃もたれも カロリ？も <br>이모타레모 카로리이모 <br>식체도 칼로리도 <br><br>しめじ食べて全回復 <br>시메지 타베테 젠 카이후쿠 <br>송이버섯 먹고 전부 회복 <br><br>ダメだ!まんぷくぷく!LOSE(T_T) <br>다메다 마 푸쿠푸쿠! LOSE(T_T) <br>안된다고 뭐야! 보글보글! LOSE(T_T)]]></content><category term="Wa-Suta" label="Wa-Suta"/><category term="New にゃ-くにゃくにゃ水族館 2 / New Nya-Ku Nyaku Nya Suizokukan 2 (New Nya-Ku Nyaku Nya 수족관 2)" label="New にゃ-くにゃくにゃ水族館 2 / New Nya-Ku Nyaku Nya Suizokukan 2 (New Nya-Ku Nyaku Nya 수족관 2)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주히피/데려가면_안돼_/</id><title>우주히피 - 데려가면 안돼? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:32:47+09:00</updated><published>2018-04-09T13:32:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%ED%9E%88%ED%94%BC/%EB%8D%B0%EB%A0%A4%EA%B0%80%EB%A9%B4_%EC%95%88%EB%8F%BC_/" title="우주히피 - 데려가면 안돼? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 어디 가요 <br>나도 데려가면 안 될까 <br>나름 바쁜 사람이지만 <br>네가 걱정돼서 그래 난 <br>할 일을 쌓여 있지만 난 <br>네 생각이 나서 난 <br>일이 손에 안 잡히네 <br>나도 따라가면 안 될까 <br>옆에만 있어 줄게 가만가만히 <br>아주 조용히 <br>아무 말 하지 않고 있을게 <br>어디든 살짝 닿고 있으면 편해 <br>그게 너무 좋아 내가 바라는 건 <br>가만가만히 조용조용히 <br>네 옆에 곁에 꼭 붙어 있을게 <br>아무도 몰래 우리 둘이만 알게 <br>나를 데리고 다녀줘요 <br>그냥 네 옆에만 있으면 <br>심심하지도 않아 <br>내가 괜히 삐져 토라질까 봐 <br>걱정을 하지 않아도 돼 <br>가끔 안아주면 돼요 <br>내가 볼 수 있는 그 어딘가에 <br>손 내밀면 닿는 그곳에 <br>너만 있으면 돼 <br>날 신경 쓰지 마요 <br>그냥 옆에만 있어 줄게 <br>가만 가만히 <br>아주 조용히 <br>아무 말 하지 않고 있을게 <br>어디든 살짝 닿고 있으면 편해 <br>그게 너무 좋아 내가 바라는 건 <br>가만가만히 조용조용히 <br>네 옆에 곁에 꼭 붙어 있을게 <br>아무도 몰래 우리 둘이만 알게 <br>나를 데리고 다녀주면 <br>가만가만히 조용조용히 <br>네 옆에 곁에 꼭 붙어 있을게 <br>아무도 몰래 우리 둘이만 알게 <br>나를 데리고 다녀줘요 <br>나를 데리고 다녀줘요 <br>나만 데리고 다녀줘요 <br>]]></content><category term="우주히피" label="우주히피"/><category term="데려가면 안돼?" label="데려가면 안돼?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/E_Motion/민들레꽃/</id><title>E Motion - 민들레꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:33:04+09:00</updated><published>2018-04-09T13:33:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/E_Motion/%EB%AF%BC%EB%93%A4%EB%A0%88%EA%BD%83/" title="E Motion - 민들레꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 너를 처음 볼 땐 <br>사진과는 다른 얼굴 <br>사진보다 이쁜 모습이라 <br>너를 보자마자 했던 네게 건넨 그 말 <br>웃는 모습이 참 이쁘구나 <br>아직도 넌 내 맘이 <br>오래 갈꺼라 생각하진 않지만 <br>난 벌써부터 100일 200일 <br>300일 상상을 해나가 <br>민들레의 꽃말은 행복이란다 <br>이 꽃의 꽃말처럼 행복하게 <br>봄이 올 때마다 이 고백 떠오르도록 <br>네게 줄게 이 민들레꽃 <br>벌써 며칠을 사귀고 서로 편해졌지만 <br>아직까지도 니가 좋아 <br>왠지 편한 모습을 또 보고있다 보면 <br>서로 가까워진 느낌이야 <br>아직도 넌 내 맘이 오래 갈꺼라 <br>생각하진 않지만 <br>난 벌써부터 100일 200일 <br>300일 상상을 해나가 <br>민들레의 꽃말은 행복이란다 <br>이 꽃의 꽃말처럼 행복하게 <br>봄이 올 때마다 이 고백 떠오르도록 <br>네게 줄게 이 민들레꽃 <br>]]></content><category term="E Motion" label="E Motion"/><category term="민들레꽃" label="민들레꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sick_Puppies/Where_Do_I_Begin/</id><title>Sick Puppies - Where Do I Begin - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:36:22+09:00</updated><published>2018-04-09T13:36:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sick_Puppies/Where_Do_I_Begin/" title="Sick Puppies - Where Do I Begin - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I can see the time I've wasted <br>And my life is passing by <br>It's so hard to keep on living <br>Tryin' to keep this dream alive <br>Try to tell myself it's worth it <br>But the words never come out <br>'Cause I wanna find the truth so tell me now <br><br>Where do I begin <br>I was lost at the edge of dying in a world so cold <br>Where do I begin <br>Now I'm alive I can see I'm ready to be on my own <br>One more step to take <br>Before it's too late <br>I just wanna reach the end <br><br>So where do I begin <br>Where do I begin <br><br>Hold my breath and keep on searching <br>For a life I haven't found <br>'Cause I wanna know the truth so tell me now <br><br>Where do I begin <br>I was lost at the edge of dying in a world so cold <br>Where do I begin <br>Now I'm alive I can see I'm ready to be on my own <br>One more step to take <br>Before it's too late <br>I just wanna reach the end <br><br>Where do I begin <br><br>All the regrets I've kept inside <br>(I'll let them go) <br>And all the things I never tried <br>(I'll let them go) <br>I won‘t rest until I see <br>(The truth in me) <br>I need it <br><br>I was lost at the edge of dying in a world so cold <br>Now I'm alive I can see I'm ready to be on my own <br><br>Where do I begin <br>I was lost at the edge of dying in a world so cold <br>Where do I begin <br>Now I'm alive I can see I'm ready to be on my own <br>One more step to take <br>Before it's too late <br>I just wanna reach the end <br><br>So where do I begin <br>Where do I begin]]></content><category term="Sick Puppies" label="Sick Puppies"/><category term="Where Do I Begin" label="Where Do I Begin"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bosco/Castles_Feat_St_Beauty/</id><title>Bosco - Castles (Feat. St. Beauty) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:39:54+09:00</updated><published>2018-04-09T13:39:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bosco/Castles_Feat_St_Beauty/" title="Bosco - Castles (Feat. St. Beauty) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[(Verse 1) <br>Hol' up <br>Wait minute <br>Baby baby are you listening <br>I go <br>U go <br>'Cause I don't ever wanna see ya face no more <br>No... <br>Second, third chances <br>In my hand I hold your life span <br>Cause no one does it better <br>Keep that shit tight <br>Hold it down <br>Stormed the weather <br><br>(Pre-hook) <br>Now we at a crossroad <br>Now we at the break <br>All this back and forth shit <br>We gonna lose our way <br>All I got is one life <br>And one life to live <br><br>You dig? <br>You dig? <br><br>If I told you Im'a ride <br>Then you know I'm down to drive <br>And baby we can do it all night <br>So let me help you see the light <br><br>(Hook/chorus) <br>Your crown just fell apart <br>And you can't heal my broken heart <br>Castles On The Sand <br><br>No more, I'm over you <br>There nothing you can do <br>Oh <br>Castles On The Sand <br><br><br>Cancelled plans with my friends <br>Not for him <br>Not today <br>Castles on the sand <br><br>Dinner dates couldn't wait <br>Hearts will break <br>Play it safe <br>Castles on the sand <br><br>(Verse 2) <br>You know I'm tryin get it <br>Make that dollar <br>Get your hustle <br>It's you <br>And me <br>They know who you are <br>And what you mean to me, yeah <br>Late nights <br>Long roads <br>Tell your secrets <br>I'gotcha your heart oh <br>Ain't nobody for ya better <br>Hold ya down <br>Who's around <br>You know I stormed the weather <br><br>(Pre-hook) <br>Now we at a crossroad <br>Now we at the break <br>All this back and forth shit <br>We gonna lose our way <br>All I got is one life <br>And one life to live <br><br>You dig? <br>You dig? <br><br>If I told you Im'a ride <br>Then you know I'm down to drive <br>And baby we can do it all night <br>So let me help you see the light <br><br>(Hook/chorus) <br>Your crown just fell apart <br>And you can't heal my broken heart <br>Castles On The Sand <br><br>No more, I'm over you <br>There nothing you can do <br>Oh <br>Castles On The Sand]]></content><category term="Bosco" label="Bosco"/><category term="Castles (Feat. St. Beauty)" label="Castles (Feat. St. Beauty)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뮤지音/Then_1985_Feat_민호기/</id><title>뮤지音 - Then 1985 (Feat. 민호기) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:41:29+09:00</updated><published>2018-04-09T13:41:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AE%A4%EC%A7%80%E9%9F%B3/Then_1985_Feat_%EB%AF%BC%ED%98%B8%EA%B8%B0/" title="뮤지音 - Then 1985 (Feat. 민호기) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노을빛 지는 언덕 <br>아이들 웃음 소리 <br>평화로운 그 곳 <br>잠시 나 추억속에 잠겨보네 <br>우리의 지난 시간들 <br>잊혀져 가는 기억들 <br>조용히 떠오르는 순간들 <br>가만히 벅차오르는 마음 <br>보이니 너와 나 <br>해맑던 순수한 마음을 가진 <br>한없이 착하기만 했었던 <br>어린시절의 우리 <br>소중히 기억할게 <br>소중히 간직할게 <br>나만의 추억이 아닌 <br>우리들만의 추억으로 <br>언젠가 힘이 들땐 <br>함께 울고 웃던 날을 기억해 <br>옆에 있지 못해도 <br>마음은 항상 함께 있어 <br>너와 나의 꿈이 있던 곳 <br>지금 뛰놀고 있는 아이들 모습 <br>그 속에서 떠오르는 <br>너와 나의 모습 <br>]]></content><category term="뮤지音" label="뮤지音"/><category term="Then 1985 (Feat. 민호기)" label="Then 1985 (Feat. 민호기)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뮤지音/아프고_아프다_Feat_박철순/</id><title>뮤지音 - 아프고 아프다 (Feat. 박철순) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:41:31+09:00</updated><published>2018-04-09T13:41:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AE%A4%EC%A7%80%E9%9F%B3/%EC%95%84%ED%94%84%EA%B3%A0_%EC%95%84%ED%94%84%EB%8B%A4_Feat_%EB%B0%95%EC%B2%A0%EC%88%9C/" title="뮤지音 - 아프고 아프다 (Feat. 박철순) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에게 다가온 아픔들을 <br>나 혼자 감당해 낼 수 있다고 <br>이겨 낼 거라고 난 믿었었는데 <br>자신 있다고 말할 수 있었는데 <br>현실로 다가온 이 아픔에 <br>견디지 못하고 쓰러져버린 내 모습 <br>무너져 버린 내 모습이 안타까워 <br>초라해져버린 내 모습 <br>나의 아픔을 <br>그 누구도 이해할 수 없어 <br>그 누구도 알 수 없어 <br>나만이 겪어야할 나만의 아픔인걸 <br>나의 아픔을 <br>누구도 대신 할 수 없어 <br>내가 이겨야 할 슬픈 싸움 <br>어둠 속에 갇혀버린듯 <br>내 주위엔 온통 어둠들 뿐 <br>두려운 마음에 떨고만 있는 나 <br>하염없이 눈물만 흐르고 있는데 <br>나를 위로 하려 하는 사람들 <br>나를 안타깝게만 바라보는 사람들 <br>이 아픔을 이겨낼 수 있는 힘이 없어 <br>나의 아픔을 <br>그 누구도 이해할 수 없어 <br>그 누구도 알 수 없어 <br>나만이 겪어야할 나만의 아픔인걸 <br>나의 아픔을 <br>누구도 대신 할 수 없어 <br>내가 이겨야 할 슬픈 싸움 <br>아픔 속에 한 줄기 빛이 되어줄 <br>희망하나 감싸준다면 <br>나와 함께 한다면 누가 대신해 줄까 <br>나의 아픔을 <br>그 누구도 이해할 수 없어 <br>그 누구도 알 수 없어 <br>나만이 겪어야할 나만의 아픔인걸 <br>나의 아픔을 <br>누구도 대신 할 수 없어 <br>내가 이겨야 할 슬픈 싸움 <br>]]></content><category term="뮤지音" label="뮤지音"/><category term="아프고 아프다 (Feat. 박철순)" label="아프고 아프다 (Feat. 박철순)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이희라/바람따라/</id><title>이희라 - 바람따라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:41:50+09:00</updated><published>2018-04-09T13:41:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%9D%AC%EB%9D%BC/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EB%94%B0%EB%9D%BC/" title="이희라 - 바람따라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[문득 길을 걷다 네가 생각나 <br>저 담에 한가득 핀 꽃을 보니 <br>두 손 가득 담은 새하얀 꽃잎들을 <br>내 머리 위에 흩날려 주던 <br>네가 떠올라 <br>바람 따라 날리는 꽃잎 따라 <br>살랑살랑 내 맘 너에게 전해지길 <br>너를 따라 손잡고 걷던 이길 위에 <br>다시 너와 마주 서는 날을 기다려 <br>스치는 바람에 너의 향기가 <br>또 너의 목소리 <br>참 기분 좋은 설레임 <br>바람 따라 날리는 꽃잎 따라 <br>살랑살랑 내 맘 너에게 전해지길 <br>너를 따라 손잡고 걷던 이길 위에 <br>다시 너와 마주 서는 날을 기다려 <br>전하지 못한 이야기 <br>가슴속 작은 떨림 <br>봄바람에 실어 보낼게 <br>바람 따라 날리는 꽃잎 따라 <br>살랑살랑 내 맘 너에게 전해지길 <br>너를 따라 손잡고 걷던 이길 위에 <br>다시 너와 다시 너와 다시 우리 <br>함께 걷는 날이 오길 <br>]]></content><category term="이희라" label="이희라"/><category term="바람따라" label="바람따라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/I_See_Pearl/모르겠당/</id><title>I See Pearl - 모르겠당 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:41:57+09:00</updated><published>2018-04-09T13:41:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/I_See_Pearl/%EB%AA%A8%EB%A5%B4%EA%B2%A0%EB%8B%B9/" title="I See Pearl - 모르겠당 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너에게 나쁜 놈들의 <br>특징을 알려줄껭 <br>걔들은 하나같이 <br>나쁜 짓을 저지른당 <br>강한 자에게 비굴하고 <br>약한 자를 괴롭힌당 <br>그러다 재수없게 <br>들키게 되는 순간 <br>이름만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>행동은 똑같당 맨날 <br>색깔만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>생각은 똑같당 맨날 <br>너에게 바보 놈들의 <br>특징을 알려줄껭 <br>걔들은 지네들이 <br>똑똑한 줄 알고있당 <br>나쁜 짓을 저지르고 <br>반성하는 척만한 당 <br>그러다 불만들이 <br>폭발하게 되는 순간 <br>이름만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>행동은 똑같당 맨날 <br>색깔만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>생각은 똑같당 맨날 <br>어제는 빨강 <br>오늘은 주황 <br>내일은 노랑 <br>다음엔 무슨 색깔일까 <br>다음엔 초록 <br>또 다음엔 파랑 <br>나중엔 보라색으로 <br>무지개 같당 <br>이름만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>행동은 똑같당 맨날 <br>색깔만 바꾼당 <br>뭐가 다른지 모르겠당 <br>그 나물에 그 밥이당 맨날 <br>]]></content><category term="I See Pearl" label="I See Pearl"/><category term="모르겠당" label="모르겠당"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/작별_別れのあいさつについて/</id><title>정형근 - 작별 (別れのあいさつについて) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:08+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%9E%91%EB%B3%84_%E5%88%A5%E3%82%8C%E3%81%AE%E3%81%82%E3%81%84%E3%81%95%E3%81%A4%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 작별 (別れのあいさつについて) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[心配するな，夜の露と霧は <br>太陽が出ると 白い雲になる <br>そしで ある日に,　雨ななり雪になる <br>私にまた 戾って來る <br><br>我等の人生は常に步むほど <br>より孤獨な道を探し遠く旅立 <br>新しい日が　また來る今日が終りではない <br>我等は　木の種,　風に乘せられ散る <br><br>風が吹く，なびく帆 <br>海の合唱が　さらに大きく聞こえてくる <br>しばらくして風の上で一休みすると <br>また他の女性が私を生むでしょう <br><br>自分の聲が私の耳から消え去り <br>彼の 記憶から 私の愛が去る <br>その日, 再び愛するここに <br>また歸ってこよう，これは 約束だ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="작별 (別れのあいさつについて)" label="작별 (別れのあいさつについて)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/죽음_死について/</id><title>정형근 - 죽음 (死について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:10+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%A3%BD%EC%9D%8C_%E6%AD%BB%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 죽음 (死について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[死をみたいなら生命の門を開け <br>生死は川と海が一つであるように一つだ <br>期待と熱望の底で心の春を夢見る <br>そして 季節が過ぎ我等は服を脫ぐ <br><br>風が我等の體を包み太陽に溶け落ちる <br>沈默の湧水を飮み歌う歌]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="죽음 (死について)" label="죽음 (死について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/종교_宗敎について/</id><title>정형근 - 종교 (宗敎について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:12+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%A2%85%EA%B5%90_%E5%AE%97%E6%95%8E%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 종교 (宗敎について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[日日が神殿と宗敎だ,ハンマ-や笛を持ち喜びの爲めに進め <br>あなたが　讚美する空より高く飛べない <br>絶望,　それより低く落ち？めないのが宗敎だ <br><br>あなた方が　神を知りたければ迷の解き手になるな <br>風と雨を見ろ，あなた方の神は常に一緖にいる <br>あの子供の中でも　あな方の神は笑っている <br><br>稻妻の中へ　兩手を開き雨を降らせ <br>花の間に微笑み，木の間で手を振ってる]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="종교 (宗敎について)" label="종교 (宗敎について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/아름다움_美について/</id><title>정형근 - 아름다움 (美について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:14+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9B%80_%E7%BE%8E%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 아름다움 (美について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[美とは暖かく，おだやかだけど <br>時には力あり，怖い嵐のようだ <br>美とは甘くささやくけれど <br>しかし欲求でなくエクスタシ-の喜びなの <br>美とは燃える心なのよ <br>魅惑の魂であり，恍惚な喜びなの <br><br>いつも幸せな美しい天使よ <br>いつも幸せな美しいあなたよ <br>一人で鏡を見る美しい魂しなの <br>ベ-ルを取り，生きる姿をそのまま見せてよ <br><br>美とは目を閉しても見えて來るイメ-ジ <br>塞いた耳にも聞こえる歌 <br>美とは花の絶えない庭，天使たちなのよ <br>彼等の魂であり鏡なの]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="아름다움 (美について)" label="아름다움 (美について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/기쁨_快樂について/</id><title>정형근 - 기쁨 (快樂について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:16+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B8%B0%EC%81%A8_%E5%BF%AB%EF%A5%9C%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 기쁨 (快樂について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[快樂は自由の歌 <br>慾望の花，頂きに向ける叫び聲 <br>自由の歌，快樂とは 心の歌 <br>宇宙に向ける存在の震え <br>窓を開け翼を廣げろ <br><br>快樂で我れを妄れるな しかし避けるな <br>おそれぬな 螢の光をさえぎれない <br>體は生れもつ快樂を知っている <br><br>花は蜂に蜜あげ蜂は花に愛を運ぶ <br>彼等は　體や魂のハ-プで美しい音を出す <br>喜びで　森と庭を造りあげる]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="기쁨 (快樂について)" label="기쁨 (快樂について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/기도_祈禱/</id><title>정형근 - 기도 (祈禱) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:19+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B8%B0%EB%8F%84_%E7%A5%88%E7%A6%B1/" title="정형근 - 기도 (祈禱) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたの祈りは苦しがったり必要な時だけ <br>あなたの祈りは滿ち足りた時にも捧げなさい <br>祈とは　あなたが生命の空に　？いた花 <br><br>あなたの胸に星の光を注ぎあなたの魂が <br>あなた祈りを求めた時， 泣かないで <br>祈りがあなたを笑わせるから <br><br>彼，安らぎのため虛空に暗闇を捨て <br>彼の喜びのため朝を迎える祈りは <br>神は　すべて知っているの <br><br>神よ，あなたの意志が我等の意志ではないか <br>我等の 慾望があなたの慾望であり <br>此のすべては　あなた自身であること <br>知ってます　知ってるよ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="기도 (祈禱)" label="기도 (祈禱)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/선과_악_善と惡について/</id><title>정형근 - 선과 악 (善と惡について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:21+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%84%A0%EA%B3%BC_%EC%95%85_%E5%96%84%E3%81%A8%E6%83%A1%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 선과 악 (善と惡について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[惡は 魂が飢えた苦しみの善だ <br>善は 闇の中で渴け腐った水でも飮む <br>君は 自身と一つになった時, 善人 <br>しかし自身ど一つでなくても惡なる人ではない <br>しかし自身ど一つでなくとも惡い人ではない <br><br>我等　さまよい海で會う <br>丘の秘密と森の歌を聽ぎながら <br>彼よ，施せ眞で施しなさい <br>自分の力の限り <br>全ての實を與え根を受けよう <br>謙遜に全てを與え感謝の氣持で受けろ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="선과 악 (善と惡について)" label="선과 악 (善と惡について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/시간_時間について/</id><title>정형근 - 시간 (時間について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:23+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%8B%9C%EA%B0%84_%E6%99%82%E9%96%93%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 시간 (時間について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[昨日は今日の思い出だよ <br>明日は今日の夢なのよ <br>誰が無限な愛を感ずるのか <br>誰が無限な愛を分けるのか <br><br>時は川のように流れ <br>彼は川の流れを見つめるだけ <br>今日も過去の思い出の中へ <br>未來を憧れのうちに抱こう <br>未來を渴望のうちに抱こう]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="시간 (時間について)" label="시간 (時間について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/대화_語ることについて/</id><title>정형근 - 대화 (語ることについて) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:25+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%8C%80%ED%99%94_%E8%AA%9E%E3%82%8B%E3%81%93%E3%81%A8%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 대화 (語ることについて) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[心の安らぎが去り <br>孤獨を堪え忍ぶ時 <br>あなたは人人を懷かしむだろう <br>孤獨は裸の自身だから <br>眞心で人と語りたいのなら <br>魂の葡萄酒のように忘れないように <br>魂の葡萄酒のように眞心で]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="대화 (語ることについて)" label="대화 (語ることについて)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/우정_友情について/</id><title>정형근 - 우정 (友情について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:27+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%9A%B0%EC%A0%95_%E5%8F%8B%E6%83%85%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 우정 (友情について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[友情は愛の種をまき感謝の刈り取る畑 <br>心の安らぎを得る沈默にも耳を傾けろ <br>友情はすべての考えと慾望と期待が生まれる <br>友情が離れても悲しむな <br><br>君の大切な友は，苦境の時に明らかになる <br>精神を深めるにはどんな目的の心も留めるな <br>友情は小さな事で我等の心に？を？す <br>友情は露のように朝の光でよみかえる <br><br>もっとも貴重なものを出し時間を大事に <br>快き情で笑い，樂しさと喜びを分け合いましょうよ <br>友情は小さな事で我等の心に？を？す <br>友情は朝の露のように朝の光でよみかえる]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="우정 (友情について)" label="우정 (友情について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/가르침_敎えることについて/</id><title>정형근 - 가르침 (敎えることについて) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:29+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B0%80%EB%A5%B4%EC%B9%A8_%E6%95%8E%E3%81%88%E3%82%8B%E3%81%93%E3%81%A8%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 가르침 (敎えることについて) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[彼の敎師は 信念と慈愛たけを輿え <br>彼の敎師は 知惠を輿えてくれない <br>自分の精神のとびらを開けその中に入りなさい <br>自覺めの翼は 借りることができない <br>自覺めの翼は 貸すことができない <br><br>君，自ら神の意志を理解せよ <br>君，自ら神も意志を悟らねばならない <br>君，自ら大地の意志を理解せよ <br>君，自ら大地の意志を悟らねばならない <br><br>あなた方は各自の神の中にいる]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="가르침 (敎えることについて)" label="가르침 (敎えることについて)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/자각_自らを知ることについて/</id><title>정형근 - 자각 (自らを知ることについて) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:32+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%9E%90%EA%B0%81_%E8%87%AA%E3%82%89%E3%82%92%E7%9F%A5%E3%82%8B%E3%81%93%E3%81%A8%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 자각 (自らを知ることについて) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[晝と夜の秘密を君は知っていると <br>君の思いで簡單に言うなよ <br><br>君の [知]の深みを測り竿や網で探るな <br>自我とは海のように測れないもの <br><br>未知の寶物をけっして秤で計るな <br>自我とは蓮の花のように 自から？ く]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="자각 (自らを知ることについて)" label="자각 (自らを知ることについて)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/고통_苦しみ/</id><title>정형근 - 고통 (苦しみ) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:34+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B3%A0%ED%86%B5_%E8%8B%A6%E3%81%97%E3%81%BF/" title="정형근 - 고통 (苦しみ) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[悲しみの冬を見るなら　靜なか心で見ろ　 <br>君の苦しみは 悟りの殼が破れること <br>悲しみの冬を 見るなら　靜かな目で見ろ <br>苦しみが喜びより不思議に見える <br>季節がいつも順應するように <br>心の季節も樂しく幸せに受け入れ <br>君の苦しみは 自ら選んだもの <br>しかし それを愛しむ <br><br>苦しみは 自分に與えられた苦しい藥，それを飮め <br>苦しく崇高な 淚で漏れた大地で <br>あなたは生れ變るの]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="고통 (苦しみ)" label="고통 (苦しみ)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/이성과_열정_理性と情熱/</id><title>정형근 - 이성과 열정 (理性と情熱) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:36+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%9D%B4%EC%84%B1%EA%B3%BC_%EC%97%B4%EC%A0%95_%EF%A7%A4%E6%80%A7%E3%81%A8%E6%83%85%E7%86%B1/" title="정형근 - 이성과 열정 (理性と情熱) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[理性とは獨り立ちの力が足りないけど <br>それでも自ら燃える炎なの <br>君の情熱がよみがえる不死鳥にならねばならない <br>彼の胸に神がいれば君は理性を信じる <br>理性を信じ情熱で生きたい]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="이성과 열정 (理性と情熱)" label="이성과 열정 (理性と情熱)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/자유_自由/</id><title>정형근 - 자유 (自由) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:38+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%9E%90%EC%9C%A0_%E8%87%AA%E7%94%B1/" title="정형근 - 자유 (自由) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[森の中で自由を縛られた君を見た <br>晝夜を飛び越え，鎖りは切れ，波が寄せで來ても <br>自由の？は消えず，心配,恐怖をわすれたくても <br>それは我等,　心の中にある自らの選擇なの <br><br>誠に我等の望みと嫌うもの <br>愛しんだもの，追い求めたもの　避けたいものが <br>しべて消えた時，新しい光が注ぐ <br><br>森の中で自由を縛りつけた君を見た <br>とたん，我の心の中では血が流れ落ちた，自由に言え <br>自由が最後の目的でも 最後の喜びでもない <br>我等の心にある 自らの選擇だと <br><br>自由とは 君の人生を卷き縛ったもの <br>その鎖を切り離し逃れた時 眞の自由になるだろう]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="자유 (自由)" label="자유 (自由)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/법_法律/</id><title>정형근 - 법 (法律) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:40+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%B2%95_%E6%B3%95%E5%BE%8B/" title="정형근 - 법 (法律) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[見ろ!　あの浜の砂の塔のように <br>壞しては また作る法律ではないか <br>あなたが 作った監獄の門は怖い <br>鐵の鎖を切り束縛からのがれ　 <br>あのヒバリのように　自由にさえずりなさい <br><br>太陽に向け步いて行け <br>風と共に旅に出ろ　 <br>服を脫ぎ踊っても轉ぶな <br>あなたは 自由だ <br>あなたが　大鼓を止め琴の弦を緩められる <br>しかし誰があのヒバリのさえずりを止められるのか]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="법 (法律)" label="법 (法律)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/죄와_벌_罪と罰/</id><title>정형근 - 죄와 벌 (罪と罰) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:42+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%A3%84%EC%99%80_%EB%B2%8C_%E7%BD%AA%E3%81%A8%E7%BD%B0/" title="정형근 - 죄와 벌 (罪と罰) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたゎかっていますか <br>知らずと犯した罪があるのか <br>神に向った心が蒼空のようでも <br>心の翼が羽ばたいていても <br><br>心から　飛んでいても <br>永遠に彼の胸に生きられない事を <br>時には罪人が 犧牲者である事を <br>時には罪人が 被害者である事を <br><br>あなたは 心を見なさい <br>誰かが正義で, 罪人を罰するなら　 <br>惡い木でも　根を見なさい <br>正義とは　自ら反省すること <br><br>あなたの神的な　自我は大海の如し <br>それは永遠に 汚られない]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="죄와 벌 (罪と罰)" label="죄와 벌 (罪と罰)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/사고_팜_賣り買い/</id><title>정형근 - 사고 팜 (賣り買い) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:44+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%82%AC%EA%B3%A0_%ED%8C%9C_%E8%B3%A3%E3%82%8A%E8%B2%B7%E3%81%84/" title="정형근 - 사고 팜 (賣り買い) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[空の手と口先で　君の苦勞を免れるのか <br>彼らと取引をするな <br>海と畑へ，一緖に行け <br>網を投げ大地を耕せ <br><br>歌い手，踊り子,笛吹きが來たなら <br>彼らの歌と踊りを買いなさい <br>それも果物と穀物と,食糧なのよ <br>夢で作った魂の衣で糧なのよ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="사고 팜 (賣り買い)" label="사고 팜 (賣り買い)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/옷_服/</id><title>정형근 - 옷 (服) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:47+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%98%B7_%E6%9C%8D/" title="정형근 - 옷 (服) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたの 服が美しくても <br>醜い あなたの心は隱せない <br><br>生命の息は 日の光のうちにあるのよ <br>生命の手は 風のうちにあるのよ <br><br>忘れるな 私たち　は君の素足を喜ぶの]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="옷 (服)" label="옷 (服)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/집_家/</id><title>정형근 - 집 (家) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:49+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%A7%91_%E5%AE%B6/" title="정형근 - 집 (家) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[荒野にあずまやを造り 孤獨な旅人を待ってごらん <br>小さい宇宙の中の 子供に夢の中でも眠れないだろう <br>家の中にとどまるな心の翼を 空高く飛べ <br>安らぎは 魂の情熱を殺すのよ 家は帆柱だ <br>胸を張り 夜の靜けさを歌にし 心の窓をあけ <br>大きく息をせよ なぜなら　あなたの中に無限な物があり <br>夜の靜けさを平和にし心の窓をあけ <br>翼をひろげなさい <br>あなたの中に空があろから]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="집 (家)" label="집 (家)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/기쁨과_슬픔_喜びと悲しみ/</id><title>정형근 - 기쁨과 슬픔 (喜びと悲しみ) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:51+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B8%B0%EC%81%A8%EA%B3%BC_%EC%8A%AC%ED%94%94_%E5%96%9C%E3%81%B3%E3%81%A8%E6%82%B2%E3%81%97%E3%81%BF/" title="정형근 - 기쁨과 슬픔 (喜びと悲しみ) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[喜びは假面を脫ぐ悲しみなり <br>君の笑いを 汲み取る井戶が <br>時には君の淚で一杯でしょう <br><br>深い悲しみの井戶水を汲み上げれば <br>喜びもさらに貯められる <br><br>嬉しい時，自分の心を？いてごらん <br>悲しい時，自分の心を？いてごらん <br>喜び悲しみは　共に來る <br><br>君の心に　沈む笛の音は <br>？先でかき取った木ではないか]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="기쁨과 슬픔 (喜びと悲しみ)" label="기쁨과 슬픔 (喜びと悲しみ)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/노동_はたらくこと/</id><title>정형근 - 노동 (はたらくこと) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:53+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%85%B8%EB%8F%99_%E3%81%AF%E3%81%9F%E3%82%89%E3%81%8F%E3%81%93%E3%81%A8/" title="정형근 - 노동 (はたらくこと) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたは一本の笛よ，その中を通り <br>ささやきが　廣がる　韋の歌 <br>勞動はいのちの秘密を知らしめる <br>流す汗，全ての呪いを　消してしまう <br><br>情熱のない人生は　闇ではるよ <br>知識のない全ては空虛 <br>勞？のない知識は空しい <br>愛のない全てのものは空虛, <br><br>愛情の家を建て愛しる人がそこに住むかのように <br>彼の心に息を吹き？んで？かなければ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="노동 (はたらくこと)" label="노동 (はたらくこと)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/먹고_마심_飮べて飮ん/</id><title>정형근 - 먹고 마심 (飮べて飮ん) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:55+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%A8%B9%EA%B3%A0_%EB%A7%88%EC%8B%AC_%E9%A3%AE%E3%81%B9%E3%81%A6%E9%A3%AE%E3%82%93/" title="정형근 - 먹고 마심 (飮べて飮ん) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[りんご、彼の愛の種が受胎される日 <br>永遠に私の身の中に生きるだろう <br>葡萄そのための花？き香り息づきになり <br>冬にはワインごとに溢れる大地の歌 <br><br>秋の思い出，夏の香，あなたの種 <br>永遠に私の身の中に生きる <br>彼の香, 私の息づきに私達は一つになる <br>四季を 亨受しささやいてくれ <br><br>彼の愛の種が受胎される日 <br>永遠に私の身の中に生きるだろう生きるだろう]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="먹고 마심 (飮べて飮ん)" label="먹고 마심 (飮べて飮ん)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/베품_施しについて/</id><title>정형근 - 베품 (施しについて) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:57+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%B2%A0%ED%92%88_%E6%96%BD%E3%81%97%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 베품 (施しについて) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[眞實の施しとは何か <br>それは自分自身を　施すこと <br>あなたの持ち物が何んであれ <br>いつかあの世へ旅立つ時,殘す　物 <br><br>今はあなたが持っている物も <br>あなたは　何一つ持って行けない <br>あなたよ　施せあなたよ <br>心から　感謝するところへ <br>施せ、施せ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="베품 (施しについて)" label="베품 (施しについて)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/아이들_子供について/</id><title>정형근 - 아이들 (子供について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:42:59+09:00</updated><published>2018-04-09T13:42:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%A4_%E5%AD%90%E4%BE%9B%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 아이들 (子供について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[愛を注げ考えを與えよぅとせず <br>子供にも考えがあるから <br>子供は未來の世に住み <br>きのうに留まらない <br><br>子供は自ら念願する <br>生の娘であり息子なのです <br><br>大人は弓であり子供は矢なのよ <br>射手が弓を引くと <br>放れゆく　矢を愛せよ <br>力强い　矢を愛せよ <br>射手が　弓を曲げると <br>こころよく　受け入れなさい <br>愛を注げ考えを　與えようとせず]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="아이들 (子供について)" label="아이들 (子供について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/결혼_結婚について/</id><title>정형근 - 결혼 (結婚について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:43:02+09:00</updated><published>2018-04-09T13:43:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B2%B0%ED%98%BC_%E7%B5%90%E5%A9%9A%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 결혼 (結婚について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[あなたと一緖に生まれ一緖に步む道 <br>愛し合っていても，足かせにならないよ <br>一緖に歌い踊りましょう <br>あなたのリユ-トの音が止まるよう <br><br>一緖にいても心はいつも一人にさせてよ <br>神殿の柱が一緖でもそれぞれ離れて立っているように <br>お互いに陰を作らない美しい森の木木のように <br>あなたと一緖に生まれ一緖に步む道 <br>愛しい合い歌を歌い踊りましょう <br><br>死の翼が人生の日日を散らばすまて <br>一緖に居るのよ．]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="결혼 (結婚について)" label="결혼 (結婚について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/사랑에_대하여_愛について/</id><title>정형근 - 사랑에 대하여 (愛について) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:43:04+09:00</updated><published>2018-04-09T13:43:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90_%EB%8C%80%ED%95%98%EC%97%AC_%E6%84%9B%E3%81%AB%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%A6/" title="정형근 - 사랑에 대하여 (愛について) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[愛は 愛自身を與え愛自から受ける事 <br>愛は所有せず 所有させない <br>愛は愛だけで 十分なの <br>私は あなたの 心の中に居る <br>だから，望むことなく永遠なのよ <br>愛は　殼を破り中身だけ與えること <br>愛は　人生の輝きであり生きる目的です <br>愛は　傷跡を殘すけど　成長させるのよ <br>危いけれと　その瞬間は永遠なの <br>危ないけと　その瞬間は永遠よりも偉大だ <br><br>夜へ向け流れる小川のように淸い <br>夜明けに心の翼を廣げて目覺め <br>晝下がりは冥想にふけ，夕暮れは感謝し <br>家路にたどることを，愛する人たちよ <br>愛の歌，歌い眠りつけるように]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="사랑에 대하여 (愛について)" label="사랑에 대하여 (愛について)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정형근/배가_오다_船が來る/</id><title>정형근 - 배가 오다 (船が來る) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:43:06+09:00</updated><published>2018-04-09T13:43:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EB%B0%B0%EA%B0%80_%EC%98%A4%EB%8B%A4_%E8%88%B9%E3%81%8C%E4%BE%86%E3%82%8B/" title="정형근 - 배가 오다 (船が來る) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[私，悲しさなく樂に去れぬ <br>いや魂に傷跡なく出て行けぬ <br>苦しい日日일, 孤獨の夜も長かった <br>誰がこの苦しみと孤獨とから悔いなく逃れ去るだろう <br>無數の精神の斷片, 裸の愛しい子供達 <br>憂いと苦痛の心配なく私, 立ち去れぬ <br>別れとは 離れの時間が來るまでは <br>その深みが　ゎかるの <br>私，いままた歸るの <br>母の居る海 へ <br>母の居る野原 へ]]></content><category term="정형근" label="정형근"/><category term="배가 오다 (船が來る)" label="배가 오다 (船が來る)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Modl/Unrequited_Feat_Clare_Szembek/</id><title>Modl - Unrequited (Feat. Clare Szembek) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:43:21+09:00</updated><published>2018-04-09T13:43:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Modl/Unrequited_Feat_Clare_Szembek/" title="Modl - Unrequited (Feat. Clare Szembek) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[[Verse 1] <br>We're holding on so tightly <br>You're never asked the oath <br>Saving sounds you make to try to keep me warm <br>But oceans lie between us <br>You're night and we are day <br>Distance is what frees us <br>From things too late to say <br>O-o-o-oh <br><br>[Chorus] <br>Some day there'll be room in our heads <br>But for now that's you <br>Familiar voices holding memory's hands <br>And it's always you <br><br>[Instrumental break] <br><br>[Chorus] <br>Some day there'll be room in our heads <br>But for now that's you <br>Familiar voices holding memory's hands <br>And it's always you]]></content><category term="Modl" label="Modl"/><category term="Unrequited (Feat. Clare Szembek)" label="Unrequited (Feat. Clare Szembek)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JFla/The_Ocean/</id><title>J.Fla - The Ocean - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:44:07+09:00</updated><published>2018-04-09T13:44:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JFla/The_Ocean/" title="J.Fla - The Ocean - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You can be my guiding light <br>Keep me <br>Company in the night <br><br>That's all I need <br>All I want <br>Is for you to stay a little longer now <br>With arms around me <br>Like a border <br>Like the air I breathe <br>I let you in <br>Keep me warm underneath my skin <br>'Cause I'm <br>Giving in <br>To your touch <br>I can never get enough <br>Dive in deep <br>Into the ocean <br>Ocean <br>Ocean <br>Ocean <br>You can be my safety zone <br>Somewhere <br>I can go and feel alone <br>Now I'm <br>Giving in to your touch <br>I can never get enough <br>Dive in deep into the ocean <br>Ocean <br>Ocean]]></content><category term="J.Fla" label="J.Fla"/><category term="The Ocean" label="The Ocean"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JFla/Side_To_Side/</id><title>J.Fla - Side To Side - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T13:44:09+09:00</updated><published>2018-04-09T13:44:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JFla/Side_To_Side/" title="J.Fla - Side To Side - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been there all night <br>I've been there all day <br>And boy <br>got me walkin' side to side <br>I'm talkin' to ya <br>See you standing <br>over there with your body <br>Feeling like I wanna rock <br>with your body <br>And we don't gotta <br>think 'bout nothin' <br>I'm comin' at ya <br>'Cause I know you <br>got a bad reputation <br>Doesn't matter <br>'cause you give me temptation <br>And we don't gotta <br>think 'bout nothin' <br>These friends keep <br>talkin' way too much <br>Say I should give you up <br>Can't hear them no 'cause I <br>I've been there all night <br>I've been there all day <br>And boy <br>got me walkin' side to side <br>I've been there all night <br>I've been there all day <br>And boy <br>got me walkin' side to side <br>Been tryna hide it <br>Baby <br>what's it gonna hurt <br>if they don't know <br>Makin' everybody <br>think that we solo <br>Just as long as you <br>know you got me <br>And boy I got ya <br>'Cause tonight <br>I'm making deals with the devil <br>And I know it's gonna <br>get me in trouble <br>Just as long as you <br>know you got me <br>These friends keep talkin' <br>way too much <br>Say I should give you up <br>Can't hear them no 'cause I <br>I've been there all night <br>I've been there all day <br>And boy <br>got me walkin' side to side <br>I've been there all night <br>I've been there all day <br>And boy <br>got me walkin' side to side <br>]]></content><category term="J.Fla" label="J.Fla"/><category term="Side To Side" label="Side To Side"/></entry></feed>