<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:36+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Moldy/Chinky_Bassss_Feat_BAC/</id><title>Moldy - Chinky Bassss (Feat. BAC) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:36+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Moldy/Chinky_Bassss_Feat_BAC/" title="Moldy - Chinky Bassss (Feat. BAC) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[여유가 나의 온몸을 감싸는 <br>순간이 오는 게 느껴져 임마 <br>분홍색 Ring 분홍 Ring Ring <br>분홍색 Ring Ring Ring <br>친구와 나눠 끼지 뒤를 봐야 해 <br>혼잔 먹지 않아 <br>Ring Ring <br>눈물을 쥐어짜 눈물을 쥐어짜 <br>눈물을 쥐어짜 야 야 나오는 거 있잖아 <br>크리스탈 물방울 두 개 <br>점점 커져만 가는 나의 무게 <br>심각한 표정 난 도망가고 <br>아무도 오지 않는 골목으로 들어가 <br>건들지 않은 비단 결의 옷들을 <br>다 끌어오고 <br>입고선 다 같이 F up 돼 여 <br>미래를 만끽해 F up 돼 여 <br>극락을 맞이해 <br>우린 평생을 마천루에 살아 <br>TFO season is end <br>꽤 만족스러웠으니까 <br>솔직히 무한한 재능 <br>너희들 경각심 주니까 <br>웃겨 네 이 따위 랩을 <br>자랑스러워하니까 <br>이런 거 하루에 몇 십 개 <br>만들어내니까 <br>내 재능 808 중에서 <br>첫 번째 8을 눕혀서 쓰니까 <br>수경이 아니고 베이스에 맞춰서 <br>흔드는 볼기짝 <br>수경이 미경이 소현이 소윤이 <br>이름 다 뭔 소용이야 <br>무한대 looking like booty <br>Bassss 진동에 지진이 나니까 <br>지금 같이 나 영원히 신인 <br>계속 해쳐 내 모든 거품이 <br>사라질 때까지 <br>Bang Bang <br>은행 잔고 채워 <br>Bang Bang <br>몇 년을 거쳐 내려온 <br>18k 금 목걸인 너 가져 <br>나뭇잎을 걸쳐 새롭게 <br>맑은 물을 올려서 마셔 <br>샤워 샤워 <br>Nature Nature <br>너흰 감옥에 난 발 닿는 모든 곳이 <br>Nature Nature <br>숨이 닿는 모든 곳이 침실 모든 곳이 <br>Nature Nature <br>내 껄 들어 넌 새로운 아침을 맞이해 <br>해를 맞이하지 <br>새로운 해를 맞이 하지 매일같이 <br>TFO season is end <br>꽤 만족스러웠으니까 <br>솔직히 무한한 재능 <br>너희들 경각심 주니까 <br>웃겨 네 이 따위 랩을 <br>자랑스러워하니까 <br>이런 거 하루에 몇 십 개 <br>만들어내니까 <br>내 재능 808 중에서 <br>첫 번째 8을 눕혀서 쓰니까 <br>수경이 아니고 베이스에 맞춰서 <br>흔드는 볼기짝 <br>수경이 미경이 소현이 소윤이 <br>이름 다 뭔 소용이야 <br>무한대 looking like booty <br>Bassss 진동에 지진이 나니까 <br>]]></content><category term="Moldy" label="Moldy"/><category term="Chinky Bassss (Feat. BAC)" label="Chinky Bassss (Feat. BAC)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Moldy/Rock_Starrrr/</id><title>Moldy - Rock Starrrr - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:38+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Moldy/Rock_Starrrr/" title="Moldy - Rock Starrrr - lyric"/><content type="html"><![CDATA[거짓말 아냐 좀 더 <br>확인해 봐 미친들이 <br>무엇을 하는지 <br>Grack Thany Mu’ f 썩은 아이들을 <br>안아주자 준비들을 해야지 어 <br>F 이건 사고치고 있는거야 <br>같은 들 뺏어 먹어야지 <br>내가 Chinky Chinky Chinky <br>Pinky pinky pinky Swagger <br>뒤질라고 나의 친구들이 <br>더 큰 선물들을 <br>준비하고 있단 사실이 <br>니네 쥐 알통만한 거짓 평화속에서 <br>썩은 미움들을 꺼내줄 꺼라는 사실이 <br>Rock star Rock star Rock star의 <br>Rock star Rock star Rock star의 <br>Rock star Rock star Rock star의 <br>Rock star Rock star Rock star의 <br>Rock star의 삶은 다 f up이지 <br>난 별이 되는 순간 되지 그 자체가 <br>네 플레이 리스트에 올라가 <br>춤을 추고 있는 네가 <br>너의 애인 눈에 좋을리가 <br>난 하고 있어 폭행질 <br>칭키 Bass Bass Basss <br>우리가 찌질댈 리가 <br>없어 난리 법석 뭐 하나 싶었겠지 <br>벗어나지 못해 죽여 놓고 나가야지 <br>까라고 기존의 에너지를 <br>뱉어내고 재창조 <br>까라고 기존의 열받음을 <br>Chinky와 내가 재창조 <br>내가 울리고 크게 느껴질 파동과 <br>흐름은 이미 퍼지고 있어 oh my god <br>퇴보를 진행하던 <br>모든 이의 청각과 입맛은 <br>변해가고 진화하지 oh my god <br>우리 삶 속엔 사랑만이 남았지 <br>팀이 추구하는 가치가 준 가르침 <br>Trab Trab Trab 곳곳에 설치 <br>탁한 나의 가래침이 주는 가르침 <br>우리 삶 속엔 사랑만이 남았지 <br>팀이 추구하는 가치가 준 가르침 <br>Trab Trab Trab 곳곳에 설치 <br>탁한 나의 가래침이 주는 가르침 <br>Play Play Play Play Play Play ya <br>Black Black as Chinky yay <br>가갓디 자연에서 벗어나 <br>터트리지 샴페인 Nerd wave ya <br>]]></content><category term="Moldy" label="Moldy"/><category term="Rock Starrrr" label="Rock Starrrr"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김유정/비와너와나/</id><title>김유정 - 비와너와나 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:45+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9C%A0%EC%A0%95/%EB%B9%84%EC%99%80%EB%84%88%EC%99%80%EB%82%98/" title="김유정 - 비와너와나 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[구름 사이로 흐르는 너를 보았어 <br>내 얼굴 위로 떨어진 이 빗물방울 <br>희미한 내 기억 속 떠오르는 너 <br>나 이곳에 비와 너와 나 <br>눈물 한 방울 두 방울 또르르르 <br>나의 두 볼에 스르르 내려 <br>떨어진 이 빗속에 숨어 내 <br>눈물 닦아 주면서 <br>괜찮아 나 괜찮아 <br>슬퍼서 울어 너무나 슬퍼서 울어 <br>내 안의 눈에 흐르는 이 눈물방울 <br>다시 볼 수 있을까 그리워한 널 <br>오 여기에 비와 너와 나 <br>눈물 한 방울 두 방울 또르르르 <br>나의 두 볼에 스르르 내려 <br>떨어진 이 빗속에 숨어 내 <br>눈물 닦아 주면서 <br>괜찮아 나 괜찮아 <br>빗소리에 니 목소리 들려 <br>잠시만 너 여기 그대로 비가 되어 <br>멈추지 않는 내 눈물과 함께 <br>비와 너와 나 <br>너를 기억할 거야 <br>눈물 한 방울 두 방울 또르르르 <br>나의 두 볼에 스르르 내려 <br>떨어진 이 빗속에 숨어 내 <br>눈물 닦아 주면서 <br>잘 가요 내 그대여 안녕 <br>]]></content><category term="김유정" label="김유정"/><category term="비와너와나" label="비와너와나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_라임/사랑할_수_밖에_없는_너_Inst/</id><title>더 라임 - 사랑할 수 밖에 없는 너 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:49+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%9D%BC%EC%9E%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A0_%EC%88%98_%EB%B0%96%EC%97%90_%EC%97%86%EB%8A%94_%EB%84%88_Inst/" title="더 라임 - 사랑할 수 밖에 없는 너 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠깐 나와 집 앞에 있어 <br>헤어지면 보고 싶어 <br>못 참아 1분도 못보면 니 얼굴 <br>아른거려서 미치겠어 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>너 웃지마 다른데 가서 <br>나에게만 꼭 웃어줘 <br>웃을 때 너무나 귀여워 죽겠어 <br>내 옆에 붙어 웃기만 해 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>너에게 고마운 걸 내 삶에 <br>니가 들어 와 줘서 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>]]></content><category term="더 라임" label="더 라임"/><category term="사랑할 수 밖에 없는 너 (Inst.)" label="사랑할 수 밖에 없는 너 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_라임/사랑할_수_밖에_없는_너/</id><title>더 라임 - 사랑할 수 밖에 없는 너 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:51+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%9D%BC%EC%9E%84/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A0_%EC%88%98_%EB%B0%96%EC%97%90_%EC%97%86%EB%8A%94_%EB%84%88/" title="더 라임 - 사랑할 수 밖에 없는 너 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠깐 나와 집 앞에 있어 <br>헤어지면 보고 싶어 <br>못 참아 1분도 못보면 니 얼굴 <br>아른거려서 미치겠어 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>너 웃지마 다른데 가서 <br>나에게만 꼭 웃어줘 <br>웃을 때 너무나 귀여워 죽겠어 <br>내 옆에 붙어 웃기만 해 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>너에게 고마운 걸 내 삶에 <br>니가 들어 와 줘서 <br>사랑할 수 밖에 없는 너 <br>빛이 나는 너 <br>마음속에 항상 담겨있는 <br>너와 함께 어디든지 가고 싶은 <br>요즘이 정말 행복해 <br>]]></content><category term="더 라임" label="더 라임"/><category term="사랑할 수 밖에 없는 너" label="사랑할 수 밖에 없는 너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/Fantastic/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - Fantastic - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/Fantastic/" title="위키미키 (Weki Meki) - Fantastic - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Imagine all the girls <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>Imagine all the girls <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>잘 봐 저기 목표가 다가와 <br>잘 봐 저기 목표가 다가와 <br>잘 봐 저기 목표가 다가와 <br>작전 개시 널 노리고 있어 <br>Attention all the girls <br>임무는 단 한 가지야 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>Attention all the girls <br>완전히 맘을 뺏어와 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>아무것도 관심 없는 척 <br>여유롭게 움직여 <br>비밀스런 표정을 하고 <br>Let's do it uno dos tres cuatro <br>널 몰래 보다가 널 정신 없이 보다가 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>날 보고 있잖아 더 당당하게 보잖아 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>Undercover super lover <br>완전 떨려 미치겠어 <br>Undercover super lover <br>쟤 앞에선 말도 못해 <br>Hey you wake up wake up <br>정신 차리고 있어야 해 <br>내가 낫잖아 걔보단 왜 <br>자꾸만 불안하게 선을 넘는다 <br>왜 그래 왜 <br>맘대로 되지 않아 자꾸만 <br>찔끔거리는 내 맘을 전부 <br>결정하는 순간까지 남은 시간 5초 <br>심장 소린 더욱 고조 <br>있잖아 all the girls <br>예상이 자꾸 빗나가 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>집중해 all the girls <br>좀 숨지 말고 다가가 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>아무것도 관심 없는 듯 <br>뭔가 오묘한 아이 알듯 말듯 <br>정말 이상해 <br>Let’s do it uno dos tres cuatro <br>널 몰래 보다가 널 정신 없이 보다가 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>날 보고 있잖아 더 당당하게 보잖아 <br>Get lucky go easy fantastic <br>we take it ah woo <br>Make you love We just wanna ride <br>Wanna make it Going hyper rock <br>Make you love We just wanna ride <br>Wanna make it Going hyper rock <br>잠깐 지금 고백할 것 같아 <br>잠깐 지금 고백할 것 같아 <br>어머 얘가 고백할 것 같아 <br>어머 얘가 고백하고 있어 <br>Undercover super lover <br>완전 떨려 미치겠어 <br>Undercover super lover <br>얘 앞에선 말도 못해 <br>Make it take it break it <br>Make it take it break it <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="Fantastic" label="Fantastic"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/My_World/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - My World - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/My_World/" title="위키미키 (Weki Meki) - My World - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아주 이상한 꿈을 꿨어 <br>내 주위 모든 게 <br>다 나완 반대로 거꾸로 <br>낯선 모습을 하고 있어 <br>내가 잘못된 걸까 혼란스러운 그때 <br>내 손을 잡는 누군가 날 데려가 <br>You make me fly <br>하늘을 나는 새처럼 작고 여리지만 <br>가야 할 길을 알아 <br>바람 불어와도 흔들리지 않게 <br>날 잡아줘 너만이 할 수 있어 <br>넌 유일한 my world my love <br>너의 세상은 날 나아갈 수 있게 해 <br>영원히 남을래 <br>Cause you're my world 네 곁에 <br>어쩜 현실일지 몰라 내가 겁내는 게 <br>사실 난 때때로 이대로 <br>멈춰 있는 것 같아 두려워 <br>이런 나 바보 같아 고갤 숙인 그때 <br>성큼 다가온 누군가 바로 너 <br>You make me fly <br>하늘을 나는 새처럼 작고 여리지만 <br>가야 할 길을 알아 바람 불어와도 <br>흔들리지 않게 날 잡아줘 <br>너만이 할 수 있어 <br>넌 유일한 my world <br>나에게 세상은 아직 복잡하고 <br>모를 일 투성이니까 <br>난 네가 필요해 그 품 안에 <br>안겨 있을 때면 왠지 난 맘이 놓여 <br>You make me fly <br>내 손을 잡는 누군가 <br>You make me fly <br>하늘을 나는 새처럼 작고 여리지만 <br>가야 할 길을 알아 <br>바람 불어와도 흔들리지 않게 <br>날 잡아줘 <br>너만이 할 수 있어 <br>넌 유일한 my world my love <br>너의 세상은 날 나아갈 수 있게 해 <br>영원히 남을래 네 곁에 <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="My World" label="My World"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/Neverland/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - Neverland - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:21:58+09:00</updated><published>2018-04-02T16:21:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/Neverland/" title="위키미키 (Weki Meki) - Neverland - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Woo my Peter Pan 날 데려가 어서 <br>자 눈 감을게 날개를 달아 어서 <br>공기처럼 가벼워져 난 <br>잠시 모든 걸 내려놓고 <br>New world 그곳에 가볼래 <br>Say hello <br>색다른 또 다른 내게 인사를 해 <br>Hello <br>붉게 물든 내게 입맞춤해 yeah <br>여긴 세상 가장 높은 곳 <br>현실보다 현실 같은 곳 <br>오늘 밤이 마지막이 되는 일 없게 <br>꿈이라면 깨지 않게 <br>돌이킬 수 없는 이 여정이 <br>끝나지 않게 영원히 함께해 <br>우린 keep going keep going going on <br>너의 Neverland 그곳에 날 데려가 줘 <br>거긴 new world new world eh <br>Keep going keep going going on <br>내 기대만큼 아름다울까 <br>널 닮았을까 yeah <br>Woo 달빛 아래 널 바라보고 있어 <br>낯선 풍경에 잠시 나 멈춰 섰어 <br>그림처럼 펼쳐진 세상 <br>마치 널 담은 선물 같아 <br>내 맘 가득히 채울래 <br>오늘 밤이 마지막이 되는 일 없게 <br>꿈이라면 깨지 않게 <br>돌이킬 수 없는 이 여정이 <br>끝나지 않게 영원히 함께해 <br>우린 keep going keep going going on <br>너의 Neverland 그곳에 날 데려가 줘 <br>거긴 new world new world eh <br>Keep going keep going going on <br>내 기대만큼 아름다울까 <br>널 닮았을까 yeah <br>무지개 위에 서서 별을 보는 기분 <br>두 손에 하늘을 가득 담은 기분 <br>궁금해 오직 너만 알고 싶은 지금 <br>두 눈에 너만을 가득 담고 있는 지금 <br>oh 너에게 나 <br>거긴 new world new world eh <br>Keep going keep going going on <br>내 기대만큼 아름다울까 <br>널 닮았을까 yeah <br>거긴 new world new world eh <br>거긴 new world new world eh <br>거긴 new world new world eh <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="Neverland" label="Neverland"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/너란_사람_iTeen_Girls_Special/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - 너란 사람 (iTeen Girls Special) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:22:00+09:00</updated><published>2018-04-02T16:22:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/%EB%84%88%EB%9E%80_%EC%82%AC%EB%9E%8C_iTeen_Girls_Special/" title="위키미키 (Weki Meki) - 너란 사람 (iTeen Girls Special) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I’m missing you <br>I want you <br>왜 이리 시리는 걸까 <br>따뜻하게도 웃는 네 얼굴이 <br>나로는 안돼 소심해지는 <br>맘에 또다시 작아져 가 <br>너만 끄적끄적 거리고 <br>자꾸 찌릿찌릿 아파와 <br>몰라 완전 커져 버렸어 <br>완전 소중해져 곁에 있고 싶은 <br>너란 사람 너무 좋은 사람 <br>나의 앞에서 좋은 표정만 보여주는 <br>너란 사람 너무 예쁜 사람 <br>너의 곁에서 어울리는 사람이 <br>나였으면 정말 좋겠어 <br>You can trust me <br>Hey cause you’re the only one I love <br>왜 이리 떨릴까 <br>사자 앞에 있는 것 같아 <br>하루 종일 네 얼굴만 그리네 <br>눈을 감았다 떠도 너만 보이네 <br>점점 더 커지는 것 같아 <br>네가 너무 보고 싶어 <br>이제는 얄미워 너 <br>몰래 힐끔힐끔 살피다 <br>답답해 이러다 울겠어 <br>몰라 완전 쪼그매졌어 <br>완전 간절해진 내게 눈치 없는 <br>너란 사람 너무 나쁜 사람 <br>나를 볼 땐 아일 보듯이 웃기만 해 <br>너란 사람 참 야속한 사람 <br>너의 눈 속에 빛나는 한 사람이 <br>나였으면 정말 좋겠어 <br>예쁘게 봐줘 귀엽게 봐줘 <br>다가갈게 나 안돼 안돼 싫다 말하면 <br>당황해서 주저앉을지도 몰라 <br>너란 사람 너무 좋은 사람 <br>나의 앞에서 좋은 표정만 보여주는 <br>너란 사람 너무 예쁜 사람 <br>너의 곁에서 어울리는 사람이 <br>나였으면 정말 좋겠어 <br>너만 끄적끄적 거리고 <br>자꾸 찌릿찌릿 아파와 <br>너만 보면 가슴이 떨려와 <br>몰라 완전 소중해졌어 <br>혼자 울먹거려 <br>매일이 너고 매일이 너야 <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="너란 사람 (iTeen Girls Special)" label="너란 사람 (iTeen Girls Special)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/Stay_with_Me/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - Stay with Me - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:22:02+09:00</updated><published>2018-04-02T16:22:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/Stay_with_Me/" title="위키미키 (Weki Meki) - Stay with Me - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나는 누구라고 해 <br>그 말도 하기 전인 걸 <br>이유가 뭐 중요해 난 설레었는걸 <br>그때 나도 모르게 <br>이름 모를 너의 시간에 <br>완전히 빠져버렸어 어지러워 <br>시침을 떼고 있는 너 <br>분주히 널 맴도는 나 <br>어느새 온통 내 안엔 <br>숨 쉬듯 너로 가득해 <br>시곗바늘처럼 틱톡 바삐 <br>움직여도 너와의 거린 그대로 <br>매일 난 네가 그립고 괴로워 <br>곁에 있어주라 나 외로워 <br>oh stay <br>이 낯선 감정 <br>oh stay <br>발끝을 세워 너에게로 <br>좀 서툴지만 이건 사랑일 거야 <br>어서 내게 다가와 <br>Oh stay with me <br>oh eh oh oh stay ye ye ye ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh stay ye eh ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh oh <br>stay tonight tonight tonight <br>열두 칸씩 조금 더 가까이 나랑 여기 <br>stay with me <br>어디서도 너를 볼 수 있는 곳 <br>여긴 둘만의 조그만 외딴섬 <br>난 마음속으로 초를 세고 <br>조금 티를 내보고 <br>아마 넌 눈치가 없나 봐 괜찮아 <br>hakuna matata <br>한 손끝은 어느새 이미 닿았으니까 <br>오늘 날씨마저 사랑하기 <br>딱 좋은 것 같은데 넌 어때 <br>낮과 밤 새벽녘 <br>매일 눈부신 저 해 달 별 <br>저기 모든 게 내겐 특별해 <br>oh stay <br>이 낯선 감정 <br>oh stay <br>발끝을 세워 너에게로 <br>좀 서툴지만 이건 사랑일 거야 <br>어서 내게 다가와 <br>다가와 <br>Oh stay with me <br>oh eh oh oh stay ye ye ye ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh stay ye eh ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh oh <br>stay tonight tonight tonight <br>열두 칸씩 조금 더 가까이 나랑 여기 <br>stay with me <br>기다리고 있잖아 너만 보잖아 <br>있잖아 나 힘이 들다가도 <br>너만 바라보는 내가 너무 싫어 <br>아직도 내게 등 돌리는 네가 너무 미워 <br>네가 나에게 가끔 <br>빈틈없이 가까워질 땐 <br>두 눈을 질끈 아찔한 기분 <br>Would you stay with me <br>Oh stay with me <br>oh eh oh oh stay ye ye ye ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh stay ye eh ye <br>Stay with me <br>oh eh oh oh oh <br>stay tonight tonight tonight <br>열두 칸씩 그리고 영원히 나랑 여기 <br>stay with me <br>Stay 곁에 머물러줄래 <br>또 너를 만나고 그리워할 수 있도록 <br>그건 사랑일 테니까 <br>나랑 여기 stay with me <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="Stay with Me" label="Stay with Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/위키미키_Weki_Meki/I_dont_like_your_Girlfriend/</id><title>위키미키 (Weki Meki) - I don`t like your Girlfriend - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:22:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:22:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%84%ED%82%A4%EB%AF%B8%ED%82%A4_Weki_Meki/I_dont_like_your_Girlfriend/" title="위키미키 (Weki Meki) - I don`t like your Girlfriend - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Let's get crazy <br>대체 언제 봤다고 <br>너네 둘이 그렇게 친해 <br>잘 모르잖아 <br>할 말도 뭐 딱히 없을 것 같은데 <br>웃어 뭐가 그렇게 좋아 <br>헤퍼 보여 그 표정 좀 바보 같아 <br>안 어울려 이젠 그러지 마 절대 <br>신경 쓰여 그래 너 요즘에 하는 게 <br>맘에 좀 안 들어 <br>안 하던 친절한 척을 하니 왜 <br>오해하잖아 애들이 <br>질투 무슨 웃겨 내가 대체 그런 걸 왜 해 <br>하나도 재미없어 네가 만든 situation <br>Cause baby <br>I don't like your girlfriend <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>나빠 너 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>I don't like your girlfriend <br>I don't like your girl <br>what <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>나빠 너 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>암만 봐도 근데 안 어울려 너네 <br>저 애보다 네가 더 미워 <br>like 널 뺏긴 기분 <br>나만 알고 내 말만 듣고 <br>I don't 비밀은 없어 <br>Baby I don't like your girlfriend <br>너도 내가 만약에 말야 <br>너보다도 더 친한 아 <br>당연히 boy <br>그럼 아마 너도 같은 느낌일 걸 <br>몇 마디에 들떠서 어쩔 줄 모르지 <br>어서 down to earth 지금 넌 <br>현실감각이 필요해 <br>빈말일 수도 있어 쟨 <br>질투 무슨 웃겨 내가 대체 <br>그런 걸 왜 해 <br>하나도 재미없어 네가 만든 situation <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>안 안녕 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>I don't like your girlfriend <br>I don't like your girl <br>what <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>못 안녕 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>언제나 그 옆엔 내가 있었는데 <br>나도 이런 내가 좀 이상해 <br>내 맘이 또 막 뛰는 걸 <br>아무렇지 않은 척해야 해 말도 안 돼 <br>Cause baby <br>I don't like your girlfriend <br>Cause baby <br>I don't like your girlfriend <br>I don't like your girlfriend <br>I don't like your girl <br>what <br>Oh oh oh <br>Cause baby <br>I don't like your girlfriend <br>oh oh oh I don't <br>Oh oh oh oh oh oh <br>I don't like your girlfriend <br>like your girlfriend <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>나빠 너 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>I don't like your girlfriend <br>I don't like your girl <br>what <br>Oh oh oh ah ah ah ah oh oh oh <br>나빠 너 <br>Oh oh oh 솔직히 난 <br>암만 봐도 근데 안 어울려 너네 <br>]]></content><category term="위키미키 (Weki Meki)" label="위키미키 (Weki Meki)"/><category term="I don`t like your Girlfriend" label="I don`t like your Girlfriend"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/blankets/서쪽으로_to_the_west/</id><title>blankets - 서쪽으로 (to the west) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:22:09+09:00</updated><published>2018-04-02T16:22:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/blankets/%EC%84%9C%EC%AA%BD%EC%9C%BC%EB%A1%9C_to_the_west/" title="blankets - 서쪽으로 (to the west) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[끝도 알 수 없이 <br>흘러만 가고 있는 시간 <br>나를 잊은 듯이 <br>달라져 가고 있는 세상 <br>커다란 가방 메고 <br>새카만 안경 쓰고 <br>서쪽의 끝으로 <br>어떤 그리움도 <br>그 어떤 상처 입은 마음도 <br>낯선 풍경 너머로 <br>던져 버릴 수 있을 거 같아 <br>지도를 접어들고 <br>모자를 눌러쓰고 <br>서쪽의 끝으로 <br>늘 바쁜 거리와 <br>그 위에 많은 사람들 <br>모두 어떤 꿈들을 그리며 <br>가고 있을까 <br>커다란 가방 메고 <br>새카만 안경 쓰고 <br>서쪽의 끝으로 <br>]]></content><category term="blankets" label="blankets"/><category term="서쪽으로 (to the west)" label="서쪽으로 (to the west)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에이프릴/월화수목금토일/</id><title>에이프릴 - 월화수목금토일 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:23:42+09:00</updated><published>2018-04-02T16:23:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%9D%B4%ED%94%84%EB%A6%B4/%EC%9B%94%ED%99%94%EC%88%98%EB%AA%A9%EA%B8%88%ED%86%A0%EC%9D%BC/" title="에이프릴 - 월화수목금토일 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[월화수목금토일 월화수목금토일 <br>월화수목금토일 월화수목금토일 <br>월화수목금토일 <br>원래 그래 월요일은 피곤하니까 <br>커피 한 잔 마시고 힘을 내 <br>아무것도 하기 싫은 뻔한 화요일 <br>심심하면 내게 전화해 <br>수요일이라고 딱히 다른 게 없지 <br>이따가 내가 널 데리러 갈게 <br>기다리던 영화 개봉하는 목요일 <br>널 위해 미리 표를 사둘게 <br>삐뽀 삐뽀 불금 불금엔 <br>우리 신나게 밤을 새 <br>안 끝났네 안 끝났어 불토 불토엔 <br>이태원이 제일 신나대 <br>어느새 일요일 내일 걱정은 <br>내일 해 우리는 아직 젊기에 <br>월화수목금토일 언제든지 <br>내가 너와 함께 해 <br>전화해 카톡해 이도 저도 아니면 <br>무작정 찾아와도 돼 <br>전화해 카톡해 이도 저도 아니면 <br>무작정 찾아와도 돼 <br>월화수목금토일 월화수목금토일 <br>월화수목금토일 월화수목금토일 <br>나 안 바쁘다니까 아무 때고 <br>전화하면 뛰어나간다니까 <br>낮이고 밤이고 아무 때고 <br>상관없다고 단 아침만 빼고 <br>이래서 안 돼 저래서 안 돼 <br>내가 언제 그래 너만 맨날 그래 <br>자꾸 그러할래 미워할래야 <br>미워할 수 없는 <br>내 친구야 지금 당장 <br>뛰어나와 같이 놀자 <br>원래 그래 월요일은 피곤하니까 <br>커피 한 잔 마시고 힘을 내 <br>아무것도 하기 싫은 뻔한 화요일 <br>심심하면 내게 전화해 <br>수요일이라고 딱히 다른 게 없지 <br>이따가 내가 널 데리러 갈게 <br>기다리던 영화 개봉하는 목요일 <br>널 위해 미리 표를 사둘게 <br>삐뽀 삐뽀 불금 불금엔 <br>우리 신나게 밤을 새 <br>안 끝났네 안 끝났어 불토 불토엔 <br>이태원이 제일 신나대 <br>어느새 일요일 내일 걱정은 <br>내일 해 우리는 아직 젊기에 <br>월화수목금토일 언제든지 <br>내가 너와 함께 해 <br>전화해 카톡해 이도 저도 아니면 <br>무작정 찾아와도 돼 <br>전화해 카톡해 이도 저도 아니면 <br>무작정 찾아와도 돼 <br>내 친구야 지금 당장 <br>뛰어나와 같이 놀자 <br>오늘 밤이 다시 없을 것처럼 <br>같이 뛰어보자 <br>니 친구도 데리고 와 <br>어차피 걔 지금 안자 <br>오늘 밤이 모자라면 <br>내일 밤까지 쭉 가자 <br>월화수목금토일 월화수목금토일 <br>월화수목금토일 월화수목금토일 <br>]]></content><category term="에이프릴" label="에이프릴"/><category term="월화수목금토일" label="월화수목금토일"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/클랩스_KLAPS/비냄새/</id><title>클랩스 (KLAPS) - 비냄새 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:23:46+09:00</updated><published>2018-04-02T16:23:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%81%B4%EB%9E%A9%EC%8A%A4_KLAPS/%EB%B9%84%EB%83%84%EC%83%88/" title="클랩스 (KLAPS) - 비냄새 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우중충한 하늘이 어쩐지 <br>비가 내릴 것 같더니 <br>한 방울 두 방울 어느새 <br>내 손등 위로 내 콧등 위로 <br>우두커니 서 있다 갑자기 떠오른 <br>비 오는 날의 너와의 기억이 <br>비 냄새로 다가오는 <br>어두운 오후 너와의 기억 그 <br>아픈 한 방울이 <br>날 또 무너지게 하고 <br>내리는 비는 너와의 아팠던 <br>그 모든 추억을 <br>다시 또 떠오르게 하네 <br>우두커니 서 있다 갑자기 떠오른 <br>비 오는 날의 너와의 기억이 <br>비 냄새로 다가오는 <br>어두운 오후 너와의 기억 그 <br>아픈 한 방울이 <br>날 또 무너지게 하고 <br>내리는 비는 너와의 아팠던 <br>그 모든 추억을 <br>다시 또 떠오르게 하네 <br>흩어지는 빗방울 속에 <br>희미하게 떠오르는 그대 향기 <br>내리는 비는 너와의 아팠던 <br>그 모든 추억을 <br>다시 또 <br>어두운 오후 너와의 기억 그 <br>아픈 한 방울이 <br>날 또 무너지게 하고 <br>내리는 비는 너와의 아팠던 <br>그 모든 추억을 <br>다시 또 떠오르게 하네 <br>]]></content><category term="클랩스 (KLAPS)" label="클랩스 (KLAPS)"/><category term="비냄새" label="비냄새"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/러버소울_Rubber_Soul/Beautiful_Women/</id><title>러버소울 (Rubber Soul) - Beautiful Women - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:26+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9F%AC%EB%B2%84%EC%86%8C%EC%9A%B8_Rubber_Soul/Beautiful_Women/" title="러버소울 (Rubber Soul) - Beautiful Women - lyric"/><content type="html"><![CDATA[woman woman woman <br>woman woman woman <br>why are you so sad why are you <br>너무 지쳐보여 잠시 내려놔도 돼 <br>여긴 널 위한 paradise <br>동화속은 아니지만 <br>동화처럼 아름다워 <br>넌 화장끼 없는 <br>맨 얼굴이 더 아름다워 <br>꾸미지 않아도 돼 <br>니 모습 그대로가 좋아 <br>넌 no make-up이 가장 예뻐 넌 <br>충분히 예뻐 <br>충분히 매력있어 <br>you are truly a beautiful woman <br>woman woman woman <br>you are so beautiful <br>they don’t know why <br>you deserve it <br>아무리 헤엄쳐도 <br>빠져나올수가 없어 <br>그건 내가 만든 나라는 그물속 <br>이제 그만 놔줘 save me <br>내가 나를 미워해서 <br>내가 나를 밀어냈었나봐 <br>나를 사랑하는것 <br>조차도 잊어버렸나봐 <br>숨기지 않아도돼 <br>니 모습 그대로가 좋아 <br>넌 no make-up이 가장 예뻐 넌 <br>충분히 예뻐 <br>충분히 매력있어 <br>you are truly a beautiful woman <br>woman woman woman <br>you are so beautiful <br>they don’t know why <br>you deserve it <br>아직 어리건 <br>세월이 흘렀건 <br>어떤 누군가의 눈에는 <br>it’s time for you to shine <br>빛이 나 빛이 나 <br>잊지마 잊지마 <br>yeah beautiful beautiful woman <br>you are so beautiful <br>you are so beautiful <br>너 너 너 넌 그냥 <br>지금 모습 그대로 늘 아름다워 넌 <br>you are so beautiful <br>you are so beautiful <br>너 너 너 넌 그냥 <br>지금 모습 그대로 늘 아름다워 넌 <br>ay so beautiful <br>what i’m beautiful <br>aright you are so beautiful <br>넌 그냥 지금 모습 그대로 <br>늘 아름다워 넌 <br>ay so beautiful <br>what i’m beautiful <br>aright you are so beautiful <br>넌 그냥 지금 모습 그대로 <br>늘 아름다워 넌 <br>woman woman woman <br>you are so beautiful <br>they don’t know why <br>you deserve it <br>]]></content><category term="러버소울 (Rubber Soul)" label="러버소울 (Rubber Soul)"/><category term="Beautiful Women" label="Beautiful Women"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/하루/</id><title>PIKER - 하루 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:36+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="PIKER - 하루 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[힘들었던 나의 하루를 돌아보면 <br>여느 때와 똑같은 하루 <br>내일은 오늘처럼 살진 않겠다고 <br>다짐을 하네 어제처럼 <br>매일 같은 자리에서 <br>힘없이 넘어져도 <br>다시 일어나 가는 길이 날 <br>더욱 강해지게 해 <br>뜨겁게 타오르며 <br>떠오르는 저 태양처럼 <br>매일 나에게 주어지는 <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>힘들었던 나의 하루를 돌아보면 <br>여느 때와 똑같은 하루 <br>내일은 오늘처럼 살진 않겠다고 <br>다짐을 하네 어제처럼 <br>매일 같이 들려오는 <br>차가운 내 맘의 목소리 <br>날 끌어내린 어둠 속의 <br>끝이 보이지 않게 느껴지지만 <br>뜨겁게 타오르며 <br>떠오르는 저 태양처럼 <br>매일 나에게 주어지는 <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>Oh <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>하얗게 부서지며 <br>날 비춰주는 저 햇살처럼 <br>뜨겁게 타오르네 Oh <br>하얗게 부서지네 Oh <br>뜨겁게 타오르네 Oh <br>하얗게 부서지네 Oh <br>Oh <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="하루" label="하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/모리슨호텔/노동자의_노래/</id><title>모리슨호텔 - 노동자의 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:39+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%A8%EB%A6%AC%EC%8A%A8%ED%98%B8%ED%85%94/%EB%85%B8%EB%8F%99%EC%9E%90%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="모리슨호텔 - 노동자의 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[끓어오르는 용광로 <br>아무 형체 없이 사라지네 <br>뜨겁지 왜 안 뜨겁겠어 <br>숨이 턱턱 가스 냄새는 보너스 <br>그래도 간다 철근을 이고 나는 간다 <br>모자 하나와 마스크 하나 쓰고 간다 <br>무섭지 왜 안 무섭겠어 <br>애들 사진 보고 한 번씩 웃고 <br>다시 저 용광로로 간다 <br>조심해 그쪽엔 난간이 없어 <br>조심해 어제도 한 명이 갔어 <br>쇳물에 살이 녹아도 책임지는 이 없네 <br>고작해야 십만 원짜리 <br>난간이 없어 사라져간 사람들 <br>누가 우리를 저 불구덩이로 밀어 넣나 <br>모자 하나와 마스크 하나 주고 마나 <br>뜨겁지 왜 안 뜨겁겠어 <br>사람이 떨어져도 녹아 없어져도 <br>식을 줄 모르는 저 용광로 <br>조심해 그쪽엔 난간이 없어 <br>조심해 어제도 한 명이 갔어 <br>조심해 그쪽엔 난간이 없어 <br>조심해 어제도 한 명이 갔어 <br>누가 우리를 저 불구덩이로 밀어 넣나 <br>그래도 간다 철근을 이고 나는 간다 <br>사람이 떨어져도 녹아 없어져도 <br>식을 줄 모르는 저 용광로 <br>]]></content><category term="모리슨호텔" label="모리슨호텔"/><category term="노동자의 노래" label="노동자의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알바인생/청춘찬가/</id><title>알바인생 - 청춘찬가 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:41+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EB%B0%94%EC%9D%B8%EC%83%9D/%EC%B2%AD%EC%B6%98%EC%B0%AC%EA%B0%80/" title="알바인생 - 청춘찬가 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하늘을 뚫을 듯한 건물 <br>내 위치는 그 사이 편의점 <br>아무도 부르지 않는 내 이름 <br>편의점 알바생이 뭐 그렇지 <br>다들 바삐 왔다가 가는 곳 <br>거기 머물러 있는 날 두고 <br>떠나 oh 떠나 oh <br>벌써 비어버린 통장잔고 <br>또 날짜 지난 도시락을 집네 <br>이 가난은 몇 번을 무시하고 <br>떨쳐내려 해봐도 붙어 다니네 <br>또 티비에선 청년들아 눈을 낮춰 <br>공장으로 들어가라고 말하네 <br>Sunrise 해는 뜰 거야 oh <br>Sunrise 높은 곳으로 oh <br>Sunrise oh Sunrise oh <br>당신이 보는 나의 위치가 <br>편의점이라 깔보겠지만 <br>멀리 가려고 웅크릴 뿐야 <br>두고 봐 내가 펴는 세상을 세상을 <br>Sunrise 해는 뜰 거야 oh <br>Sunrise 높은 곳으로 oh <br>Sunrise oh Sunrise oh <br>Sunrise oh <br>]]></content><category term="알바인생" label="알바인생"/><category term="청춘찬가" label="청춘찬가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투스토리/개미의_노래/</id><title>투스토리 - 개미의 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:43+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC/%EA%B0%9C%EB%AF%B8%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="투스토리 - 개미의 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[개미니까 개미만 한 목소리로 <br>이렇다저렇다 해도 듣지 않잖아 <br>덮쳐오는 커다란 저 발을 피해 <br>요리조리 피하느라 정신없는데 <br>우 <br>조금만 모여 있어도 뿌리잖아 <br>살충제를 아낌없이 막 흔들어 가면서 <br>내가 얼마나 열심히 사는지 <br>한번 들여다보지도 않으면서 그래 <br>우 <br>악독하게 더 악랄하게 <br>나를 밀어내려 <br>같이 살자 살자 하니 <br>나를 아주 밟아버려 <br>악독하게 더 악랄하게 <br>같이 살자 다 살자 하니 <br>일개미니까 일 밖에 할 줄을 몰라요 <br>베짱이에게 이 노래를 나 부탁했네 <br>나쁜 인간 너희 인간들은 다 나빠 <br>당신 발밑에 또 내 친구가 <br>]]></content><category term="투스토리" label="투스토리"/><category term="개미의 노래" label="개미의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Band_J-sy/그대로_멈춰라/</id><title>Band J-sy - 그대로 멈춰라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:45+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Band_J-sy/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EB%A9%88%EC%B6%B0%EB%9D%BC/" title="Band J-sy - 그대로 멈춰라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가만히 있어라 그대로 멈춰라 <br>아무 일 아니야 너는 알 것 없어 <br>가만히 있어라 그대로 멈춰라 <br>아무 일 아니야 너는 알 것 없어 <br>하던 일 계속해 신경 쓰지 말고 <br>내가 알아서 해 너는 몰라도 돼 <br>다른 뜻은 없어 너만을 위한 일 <br>개돼지들처럼 따라오기나 해 <br>먹고 살 걱정만 너에게 필요해 <br>하던 일 계속해 신경 쓰지 말고 <br>네가 가린 눈을 뜨고 <br>네가 막은 귀를 열고 <br>네가 묶은 사슬을 풀어 <br>나를 가둬두는 <br>너의 거짓과 가면 쓴 모습들 <br>네가 막은 입을 열고 <br>네가 묶은 손을 풀고 <br>네가 꺾은 팔다리를 펴 <br>나를 가둬두는 <br>너를 나에게 왜곡하는 너를 <br>이제는 더 이상 보고만 있지 않아 <br>네가 가린 눈을 뜨고 <br>네가 막은 귀를 열고 <br>네가 막은 입을 열고 <br>네가 묶은 손을 풀고 <br>네가 가린 눈을 뜨고 <br>네가 막은 귀를 열고 <br>네가 막은 입을 열고 <br>네가 묶은 손을 풀고 <br>네가 가린 눈을 뜨고 <br>네가 막은 귀를 열고 <br>네가 묶은 사슬을 풀어 <br>나를 가둬두는 너의 거짓과 <br>가면 쓴 모습들 <br>네가 막은 입을 열고 <br>네가 묶은 손을 풀고 <br>네가 꺾은 팔다리를 펴 <br>나를 가둬두는 <br>너를 나에게 왜곡하는 너를 <br>가린 눈을 뜨고 귀를 열고 <br>사슬을 풀고 귀를 열고 <br>입을 열고 손을 풀고 <br>왜곡하는 너를 <br>]]></content><category term="Band J-sy" label="Band J-sy"/><category term="그대로 멈춰라" label="그대로 멈춰라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비버타운/낙화_落花/</id><title>비버타운 - 낙화 (落花) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:47+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B2%84%ED%83%80%EC%9A%B4/%EB%82%99%ED%99%94_%E8%90%BD%E8%8A%B1/" title="비버타운 - 낙화 (落花) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아름다웠었는데 오래 기다렸는데 <br>벌써 떨어져 버렸네 <br>비와 함께 떨어진 꽃잎에서 <br>당신은 아직 향기가 나는데 <br>그냥 나는 있잖아요 <br>이유 없이 마음이 아픈 건 <br>아마 당신인가요 <br>바다가 삼킨 꽃은 별이 되었던가요 <br>아무 말도 아무것도 <br>할 수 없는 저 빛처럼 <br>그저 흘러내리기만 할 건가요 <br>아름다웠었는데 오래 기다렸는데 <br>벌써 떨어져 버렸네 <br>수많은 눈물들을 껴안은 저 바다는 <br>왜 아직도 대답이 없나요 <br>근데 나는 있잖아요 <br>이유 없이 마음이 아픈 건 <br>아마 당신인가요 <br>바다가 삼킨 꽃은 별이 되었던가요 <br>아무 말도 아무것도 <br>할 수 없는 저 빛처럼 <br>그저 흘러내리기만 할 건가요 <br>나는 있잖아요 하릴없이 <br>당신이 그리운 건 <br>어떻게 해야 하죠 <br>바다가 삼킨 꽃은 별이 되었던가요 <br>아무 말도 아무것도 <br>할 수 없는 저 빛처럼 <br>그저 흘러내리기만 할 건가요 <br>아마 당신인가요 <br>아마 당신이겠죠 <br>정말 당신인가요 <br>정말 당신이겠죠 <br>아름다웠었는데 오래 기다렸는데 <br>벌써 떨어져 버렸네 <br>]]></content><category term="비버타운" label="비버타운"/><category term="낙화 (落花)" label="낙화 (落花)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/폰부스/만조/</id><title>폰부스 - 만조 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:49+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8F%B0%EB%B6%80%EC%8A%A4/%EB%A7%8C%EC%A1%B0/" title="폰부스 - 만조 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[파랗게 물든 바위들이 몸을 포개고 <br>길어진 그늘 돌아오는 발자국 없네 <br>그곳에 발을 씻어 두고 돌아오는 길 <br>아이는 홀로 돌멩이를 걷어차 보네 <br>영원히 오지를 못할 줄 모르고 <br>아비는 바다에 무엇을 속삭였을까 <br>동백꽃이 피어나고 <br>아이들 웃음 사라지는 마을 <br>어미는 집을 높은 곳에 갖고 싶다고 <br>담장에 오른 담쟁이들 베어내는데 <br>영원히 떠나지 못할 걸 알면서 <br>서랍 속 사진을 꺼내네 <br>바람이 불어오자 <br>매듭을 풀어 두고서 <br>뒷산에 올라 말뚝을 고쳐 박네 <br>무엇을 속삭였을까 <br>동백꽃이 피어나고 <br>아이들 웃음 사라지는 마을 <br>담장에 다시 담쟁이 차오르네 <br>바람이 불고 바위는 젖어 드네 <br>]]></content><category term="폰부스" label="폰부스"/><category term="만조" label="만조"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보엠_BOHEME/피에타_Pieta/</id><title>보엠 (BOHEME) - 피에타 (Pieta) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:52+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EC%97%A0_BOHEME/%ED%94%BC%EC%97%90%ED%83%80_Pieta/" title="보엠 (BOHEME) - 피에타 (Pieta) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[피에타 피에타 아이는 말이 없소 <br>피에타 피에타 세상 모든 슬픔아 <br>피에타 피에타 아이는 말이 없소 <br>피에타 피에타 세상 모든 슬픔아 <br>너 없는 그 날 그곳에 <br>시간은 멈춰 있고 <br>슬픔은 심장 깊숙이 <br>피가 되어 흐르고 <br>하늘이 미워도 <br>아직 바랄 게 남아 있어 <br>부서진 심장을 안고 <br>기도하는 밤들아 <br>Erbarme dich erbarme dich <br>mein gott um meiner zahren <br>willen erbarme dich <br>erbarme dich mein gott <br>erbarme erbarme dich <br>um meiner zahren <br>um meiner zahren willen <br>피에타 피에타 아이는 말이 없소 <br>피에타 피에타 세상 모든 슬픔아 <br>나의 품에 오너라 <br>]]></content><category term="보엠 (BOHEME)" label="보엠 (BOHEME)"/><category term="피에타 (Pieta)" label="피에타 (Pieta)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김지윤밴드/외로운_인생/</id><title>김지윤밴드 - 외로운 인생 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:54+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%9C%A4%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EC%99%B8%EB%A1%9C%EC%9A%B4_%EC%9D%B8%EC%83%9D/" title="김지윤밴드 - 외로운 인생 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아 외로이 서 있는 나무 <br>그 그늘 밑에 잠깐 누워 <br>비슷한 내 인생을 <br>돌아보았지 랄라라 <br>아 쓸쓸히 서 있는 나무 <br>그 그늘 밑에 잠깐 누워 <br>비슷한 내 인생을 <br>돌아보았지 랄라라 <br>사람들 속에 돌돌 쌓여있으면 <br>왜 그런지 몰라 <br>나는 어색할 뿐이야 <br>군중 속 고독이 이런 기분일까 <br>이 세상 나만 빼고 <br>하하 호호 즐겁네 <br>남들의 지구는 <br>바쁘게 돌아가는데 <br>내 시간은 더럽게 안 가네 <br>라 라라라 라 라라라라 랄랄라 <br>아 우리 엄마 내게 말했지 <br>뭐라고 <br>대학 가면 예뻐진다고 <br>정말로 <br>사실은 모두 다 거짓말이었지 <br>랄라라 에휴 <br>내 친구들은 연애 잘만 하는데 <br>왜 그런지 몰라 <br>나만 혼자인 거야 <br>바쁘다는 핑계도 이젠 먹히지 않아 <br>이 세상 나만 빼고 <br>하하 호호 즐겁네 <br>남들의 입술은 <br>달콤한 키스를 하는데 <br>내 주둥이는 밥만 먹고 있네 <br>라 라라라 라 라라라라 <br>라 라라라 라 라라라라 랄랄라 <br>해야만 하는 일은 산더미인데 <br>하고 싶은 일은 하나도 없는 거야 <br>무엇을 위해 나는 살아야 하나 <br>이 세상 나만 빼고 <br>하하 호호 즐겁네 <br>나는 정육점 고기가 아닌데 <br>자꾸 내 등급을 매기네 <br>라 라라라 라 라라라라 <br>라 라라라 라 라라라라 랄랄라 <br>]]></content><category term="김지윤밴드" label="김지윤밴드"/><category term="외로운 인생" label="외로운 인생"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/효/나쁜_엄지_Feat_조윤지/</id><title>효 - 나쁜 엄지 (Feat. 조윤지) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:24:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:24:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9A%A8/%EB%82%98%EC%81%9C_%EC%97%84%EC%A7%80_Feat_%EC%A1%B0%EC%9C%A4%EC%A7%80/" title="효 - 나쁜 엄지 (Feat. 조윤지) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오래간만에 만난 친구와 <br>마주하는 자리 <br>그동안 어떻게 지냈는지 <br>요즘 어떤지 <br>할 얘기가 너무나도 많은데 <br>내 얘기가 재미없는지 <br>양쪽의 나쁜 엄지는 <br>한 곳만 바라보고 있네 <br>앞에 앉은 친구에게 <br>메뉴를 물어봐도 <br>십분 째 너의 대답 대신 <br>카톡이 울린다 <br>삼십 분이 지나서야 <br>네 눈은 이제 눈치를 챘지만 <br>여전히 나쁜 엄지는 <br>한 곳만 바라보고 있네 <br>친구야 내 얘기를 들어줘요 <br>그것보다 더 재밌게 해줄게 <br>나쁜 엄지는 너의 적이니까 <br>날 봐요 바라봐요 어서 <br>매일 타는 버스에도 <br>너 같은 사람 있어 <br>한 사람이 아닌 <br>두 사람 세 사람 네 사람 <br>심심해서 그럴 수도 <br>아님 친구에게 연락이 왔을 수도 <br>그래서 나쁜 엄지는 <br>한 곳만 바라보고 있네 <br>친구야 네 얘기를 들려줘요 <br>아무런 얘기나 들려줘요 <br>나쁜 엄지는 너의 적이니까 <br>날 봐요 바라봐요 어서 <br>친구야 네 얘기를 들려줘요 <br>아무런 얘기나 들려줘요 <br>나쁜 엄지는 너의 적이니까 <br>날 봐요 바라봐요 어서 <br>날 봐요 바라봐요 어서 <br>]]></content><category term="효" label="효"/><category term="나쁜 엄지 (Feat. 조윤지)" label="나쁜 엄지 (Feat. 조윤지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/왕성환/새벽달/</id><title>왕성환 - 새벽달 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:00+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%99%95%EC%84%B1%ED%99%98/%EC%83%88%EB%B2%BD%EB%8B%AC/" title="왕성환 - 새벽달 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[안녕 너의 새벽은 어떠니 <br>어둔 밤을 헤매고 있니 <br>그곳에 남겨진 우리 추억이 <br>문득 생각난 건 아닌지 <br>안녕 오늘 하루는 어땠니 <br>알 수 없는 표정만 짓니 <br>무거운 하루에 반복 속에서 <br>혹시 지쳐있는 건지 <br>밤하늘을 보며 밤새 잠 못 들던 <br>널 비추는 그 새벽달이 나야 <br>저 하늘 별처럼 빛을 밝혀줄게 <br>잠 못 드는 새벽 내가 <br>안녕 오늘 하루는 어땠니 <br>그리 슬픈 한숨만 쉬니 <br>매일 밤 차가운 뒤척임 속에 <br>홀로 눈물 흘린 거니 <br>밤하늘을 보며 밤새 잠 못 들던 <br>널 비추는 그 새벽달이 나야 <br>저 하늘 별처럼 빛을 밝혀줄게 <br>잠 못 드는 새벽 내가 <br>새벽달을 보며 밤새 위로 받던 <br>넌 밤하늘의 외로운 별 하나 <br>괜찮아 내 품에 깊이 잠들어 <br>잠 못 드는 새벽 내가 <br>안녕 너의 새벽은 어떠니 <br>]]></content><category term="왕성환" label="왕성환"/><category term="새벽달" label="새벽달"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Gia_Carangi/</id><title>Eli Chartkoff - Gia Carangi - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:03+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Gia_Carangi/" title="Eli Chartkoff - Gia Carangi - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm going to school for cinematography <br>I'm going to make a big, big splash <br>My favorite What was his name <br>He made Reds, what else did he make <br>I know he worked a lot with Bertolucci <br><br>I'm still in shape everybody, I'm still alive <br>You know, what can I say I'm still alive <br><br>My skin looks bad, but it's okay <br>Just a little scrubbing, going to the spa <br>I'm enjoying the spa, the health spa <br><br>I'm just a little bit crazy <br>I shake too much, my nerves are bad <br>Just because I haven't finished my growing pains <br>But I'll be fine <br>I'm gonna take it on the road <br>And show you motherfuckers what I can do]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Gia Carangi" label="Gia Carangi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Gwyneth_Paltrow/</id><title>Eli Chartkoff - Gwyneth Paltrow - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Gwyneth_Paltrow/" title="Eli Chartkoff - Gwyneth Paltrow - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oysters and cocktail sauce, and then <br>A baked and stuffed lobster and french fries <br>I would have a baguette and a cheese course <br>For my dessert, and red wine <br>I drank like crazy when the kids were babies <br>How else could I get through my day]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Gwyneth Paltrow" label="Gwyneth Paltrow"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Where_Would_I_Go_/</id><title>Eli Chartkoff - Where Would I Go? - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:07+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Where_Would_I_Go_/" title="Eli Chartkoff - Where Would I Go? - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I was born in San Francisco <br>My father was a scientist, he made discoveries <br>My mother was a housewife, we grew up in Queens <br>I was kind of happy 'til I got older <br>When I was 17 I started having problems <br>My mother kicked me out of the house <br>And gave me ten dollars <br><br>But you know, where would I go I don't know <br>Can't seem to escape anywhere I go <br><br>Lived in a private school for 5 years <br>I don't remember much after that <br>Except I got older <br>And started roaming around the streets <br>I'm not really much in love with life <br>I don't mean to make you feel sorry for me <br>But you know, where would I go I don't know <br><br>How would I like to be remembered <br>I really don't care <br>Don't want to be remembered by anybody here <br>I've lead a hard life, I've done bad things too <br>But people won't leave me alone out there <br>They just won't leave me alone <br>But you know, where would I go I don't know]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Where Would I Go?" label="Where Would I Go?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Ill_See_You_Again/</id><title>Eli Chartkoff - I`ll See You Again - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:09+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Ill_See_You_Again/" title="Eli Chartkoff - I`ll See You Again - lyric"/><content type="html"><![CDATA[He kissed me on the cheek and I kissed him <br>Everybody saw it <br>I never thought my feet were on the ground <br>I may never see him again <br>I wish that I could get to know him <br><br>I'm just one of millions <br>There has to be more <br>There's just so many people <br>And so many planets <br>Yes, there has to be more <br><br>I put out my magazine <br>It was after he died <br>It cost me almost my whole bank account <br>They didn't think I had it in me]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="I`ll See You Again" label="I`ll See You Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Most_Of_The_Time/</id><title>Eli Chartkoff - Most Of The Time - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:11+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Most_Of_The_Time/" title="Eli Chartkoff - Most Of The Time - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Most of the time I'm out in the streets <br>Looking around, my American dream <br>Is to be famous, most of the time <br><br>Most of the time I dream I can fly <br>Be all the way up there on the top <br>But I don't see how, I just want to be on TV <br><br>Riding around in a limousine, most of the time in a limousine <br>Just looking normal in a limousine <br><br>Instead of coming in at 800 <br>And leaving at 8 at night <br>Maybe I could invent a jet pack and wind up a millionaire <br><br>Three guys jumped me, I was walking down the street <br>You got to keep your head clear <br>They say never look back, in real life you gotta look back <br><br>I have that driving feeling, most of the time <br>I want to be on TV, most of the time]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Most Of The Time" label="Most Of The Time"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Jam_Im_Real/</id><title>Eli Chartkoff - Jam I`m Real - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:13+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Jam_Im_Real/" title="Eli Chartkoff - Jam I`m Real - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Living in America, there's nothing wrong <br>Alone from night to night you find me <br>It's all over, we're leaving tomorrow <br>Rio de Janiero, Brazil <br><br>And jam, I'm real Out on love you'll find me <br><br>Wait a minute, I just got here <br>I wanna say a lot of things, I love you <br>'Cause I look good, and I smell good <br>And make love good <br><br>I'm not gonna leave, gonna stay here <br>Danke schon]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Jam I`m Real" label="Jam I`m Real"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/I_Want_To_Get_Out_If_I_Can/</id><title>Eli Chartkoff - I Want To Get Out If I Can - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:16+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/I_Want_To_Get_Out_If_I_Can/" title="Eli Chartkoff - I Want To Get Out If I Can - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Where I work, the most boring work you can do <br>Repetition, the most boring work you can do <br>I'm thinking all the time about everything <br>It fucks with your mind, it's like a prison <br><br>See this is like a lost dreams thing <br>That's what I'm thinking when I'm in here <br>Ten hours is a long time doing this <br>I'm gonna get the hell out of here <br><br>I wanna get out of here if I can <br><br>It's bad enough you got problems <br>Everybody's got shit on their minds <br>This is job, it's so boring, you start to obsess, man <br>Money isn't worth that much to me]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="I Want To Get Out If I Can" label="I Want To Get Out If I Can"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/One_Of_Those_People/</id><title>Eli Chartkoff - One Of Those People - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:18+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/One_Of_Those_People/" title="Eli Chartkoff - One Of Those People - lyric"/><content type="html"><![CDATA[When I was married, things were better <br>We were doing fairly well <br>I used to have a savings but I had to cash out <br>During the divorce <br><br>I live paycheck to paycheck <br>I have no savings at all <br>I can't always pay my bills <br>There are bills that I just can't pay <br><br>And I'll be one of those people who works 'till they drop dead <br><br>I don't go out, don't take vacations <br>I try not to drive too much <br>I'm not looking for another partner <br>I'd be bringing somebody down <br><br>I have given up any thoughts of <br>A better life for myself <br>I just focus on my kids <br>I'm sorry that this was so bleak]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="One Of Those People" label="One Of Those People"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Obliteration_City/</id><title>Eli Chartkoff - Obliteration City - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:20+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Obliteration_City/" title="Eli Chartkoff - Obliteration City - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I've been studying Johnny Carson for several years <br>When he falls out of rhythm he just finds another rhythm <br>Not to lose your confidence, not to be afraid <br>Take any kind of leap into the void <br><br>Obliteration City, Obliteration City I tell ya <br>Take any kind of leap into the void <br><br>I saw a dead person when I was little <br>I said what happened to that person <br>My dad said he disintigrates into light <br>I thought that seemed pretty good <br>He goes, he goes with God <br>It makes you feel like, feel like you're not alone <br><br>It hit me when I was like seven <br>With my little Brownie socks cuffed <br>Santa Claus did not turn me on <br>Easter Bunny didn't turn me on <br>But God turned me on <br>Little Richard turned me on]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Obliteration City" label="Obliteration City"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Donatella_Versace/</id><title>Eli Chartkoff - Donatella Versace - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:22+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eli_Chartkoff/Donatella_Versace/" title="Eli Chartkoff - Donatella Versace - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I wake up at the same time every day <br>I sleep well <br>I sleep in a silk nightgown <br>The first thing I do is get out of bed <br><br>My brother turned me blonde late one night <br>When I was eleven, I have never looked back <br>I put on my working clothes tight black pants <br>And of course high heels <br><br>And I believe you should try to enjoy yourself <br>If everything's under control and I'm on my own <br><br>I pick up my bags and head for the car <br>I prefer to speak to people face to face <br>I like rock music, Lenny Kravitz <br>And especially Prince <br><br>I take a bath scented oils, perfumed body cream <br>The light goes out <br>I like my bedroom, I usually fall asleep <br>And I hear him in my ear <br>He is torturing me, but still I believe he is happy <br>I really believe, I believe, I believe, I believe, I believe]]></content><category term="Eli Chartkoff" label="Eli Chartkoff"/><category term="Donatella Versace" label="Donatella Versace"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Monogem/Wild/</id><title>Monogem - Wild - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:25:26+09:00</updated><published>2018-04-02T16:25:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Monogem/Wild/" title="Monogem - Wild - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Been awhile since I've seen you around <br>Finally catching you here on my ground <br>You look good I can tell you've been sleeping <br>Isn't this is the kind of party you hate <br><br>I can tell what you think <br>And you always be making the worst of it all <br>Did you think that by in love <br>I'd been crashing and burning straight through the wall <br><br>Same as I ever was, I do it all because <br>Life's too short to not live wild <br>Same as I ever was, high on a couple drugs <br>Life's too short to not live wild <br>Live wild, live wild <br><br>I don't care about the consequence <br>I don't need it all to make any sense <br>You always hesitate to have a good time <br>I hope you're happy in your house of glass <br><br>I can tell what you think <br>And you always be making the worst of it all <br>Did you think that by in love <br>I'd been crashing and burning straight through the wall <br><br>Same as I ever was, I do it all because <br>Life's too short to not live wild <br>Same as I ever was, high on a couple drugs <br>Life's too short to not live wild <br>Live wild, live wild <br>Live wild, live wild <br><br>Same as I ever was, I do it all because <br>Life's too short to not live wild <br>Same as I ever was, high on a couple drugs <br>Life's too short to not live wild <br>Live wild, live wild]]></content><category term="Monogem" label="Monogem"/><category term="Wild" label="Wild"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/No_Way_To_Stop_It_From_The_Sound_Of_Music/</id><title>Richard Rodgers - No Way To Stop It (From `The Sound Of Music`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:31:40+09:00</updated><published>2018-04-02T16:31:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/No_Way_To_Stop_It_From_The_Sound_Of_Music/" title="Richard Rodgers - No Way To Stop It (From `The Sound Of Music`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You dear attractive dewy eyed idealist <br>Today you have to learn to be a realist <br><br>You may be bent on doing deed of daring due <br>But up against a shark, what can a herring do <br><br>Be wise, compromise <br><br>Compromise, and be wise <br><br>Let them think you're on their side, be noncommittal <br><br>I will not bow my head to the men I despise <br><br>You won't have to bow your head to stoop a little <br><br>Why not learn to put your faith and your reliance <br>On an obvious and simple fact of science <br><br>A crazy planet full of crazy people <br>Is somersaulting all around the sky <br>And everytime it turns another somersault <br>Another day goes by <br>And there's no way to stop it <br>No, there's no way to stop it <br>No, you can't stop it even if you tried <br>So, I'm not going to worry <br>No, I'm not going to worry <br>Everytime I see another day go by <br><br>While somersaulting at a cockeyed angle <br>We make a cockeyed circle 'round the sun <br>And when we circle back to where we started from <br>Another year has run <br><br>And there's no way to stop it <br>No, there's no way to stop it <br>If the earth wants to roll around the sun <br>You're a fool if you worry <br>You're a fool if you worry <br>Over anything but little number one <br><br>That's you <br><br>That's I <br><br>And I <br><br>And me <br><br>That all absorbing character <br><br>That fastinating creature <br><br>That super special feature <br><br>Me <br><br>So every star on every whirling planet <br>And every constellation in the sky <br>Revolves around the center of the universe <br>That lovely thing called, I <br><br>And there's no way to stop it <br>No, there's no way to stop it <br>And I know, though I cannot tell you why sigh <br>Just as long as I'm living <br>Just as long as I'm living <br>There'll be nothing else as wonderful as I <br>I I I Nothing else as wonderful as I]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="No Way To Stop It (From `The Sound Of Music`)" label="No Way To Stop It (From `The Sound Of Music`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/My_Favorite_Things_From_The_Sound_Of_Music/</id><title>Richard Rodgers - My Favorite Things (From `The Sound Of Music`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:31:43+09:00</updated><published>2018-04-02T16:31:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/My_Favorite_Things_From_The_Sound_Of_Music/" title="Richard Rodgers - My Favorite Things (From `The Sound Of Music`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Raindrops on roses and whiskers on kittens <br>Bright copper kettles and warm woolen mittens <br>Brown paper packages tied up with strings <br>These are a few of my favorite things <br><br>Cream colored ponies and crisp apple strudels <br>Door bells and sleigh bells and schnitzel with noodles <br>Wild geese that fly with the moon on their wings <br>These are a few of my favorite things <br><br>Girls in white dresses with blue satin sashes <br>Snowflakes that stay on my nose and eyelashes <br>Silver white winters that melt into springs <br>These are a few of my favorite things <br><br>When the dog bites <br>When the bee stings <br>When I'm feeling sad <br>I simply remember my favorite things <br>And then I don't feel so bad <br><br>Raindrops on roses and whiskers on kittens <br>Bright copper kettles and warm woolen mittens <br>Brown paper packages tied up with strings <br>These are a few of my favorite things <br><br>Cream colored ponies and crisp apple strudels <br>Door bells and sleigh bells and schnitzel with noodles <br>Wild geese that fly with the moon on their wings <br>These are a few of my favorite things <br><br>Girls in white dresses with blue satin sashes <br>Snowflakes that stay on my nose and eyelashes <br>Silver white winters that melt into springs <br>These are a few of my favorite things <br><br>When the dog bites <br>When the bee stings <br>When I'm feeling sad <br>I simply remember my favorite things <br>And then I don't feel so bad <br><br>When the dog bites <br>When the bee stings <br>When I'm feeling sad <br>I simply remember my favorite things <br>And then I don't feel so bad]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="My Favorite Things (From `The Sound Of Music`)" label="My Favorite Things (From `The Sound Of Music`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Maria_From_The_Sound_Of_Music/</id><title>Richard Rodgers - Maria (From `The Sound Of Music`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:31:45+09:00</updated><published>2018-04-02T16:31:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Maria_From_The_Sound_Of_Music/" title="Richard Rodgers - Maria (From `The Sound Of Music`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[She climbs a tree <br>And scrapes her knee <br>Her dress has got a tear <br><br>She waltzes on her way to mass <br>And whistles on the stair <br><br>And underneath her wimple <br>She has curlers in her hair <br><br>I ever hear her singing in the abbey <br><br>She's always late for chapel <br><br>But her penitence is real <br><br>She's always late for everything <br>Except for every meal <br><br>I hate to have to say it <br>But I very firmly feel <br><br>Maria's not an asset to the abbey <br><br>I'd like to say a word in her behalf <br>Maria makes me laugh <br><br>How do you solve a problem like Maria <br><br>How do you catch a cloud and pin it down <br><br>How do you find a word that means Maria <br><br>A flibbertigibbet <br><br>A will o' the wisp <br><br>A clown <br><br>Many a thing you know you'd like to tell her <br>Many a thing she ought to understand <br><br>But how do you make her stay <br>And listen to all you say <br><br>How do you keep a wave upon the sand <br><br>Oh, how do you solve a problem like Maria <br><br>How do you hold a moonbeam in your hand <br><br>When I'm with her I'm confused <br>Out of focus and bemused <br>And I never know exactly where I am <br><br>Unpredictable as weather <br>She's as flighty as a feather <br><br>She's a darling <br><br>She's a demon <br><br>She's a lamb <br><br>She'd out pester any pest <br>Drive a hornet from its nest <br><br>She can throw a whirling dervish out of whirl <br><br>She is gentle <br>She is wild <br><br>She's a riddle <br><br>She's a child <br><br>She's a headache <br><br>She's an angel <br><br>She's a girl <br><br>How do you solve a problem like Maria <br>How do you catch a cloud and pin it down <br>How do you find a word that means Maria <br>A flibbertigibbet <br>A will o' the wisp <br>A clown <br><br>Many a thing you know you'd like to tell her <br>Many a thing she ought to understand <br>But how do you make her say <br>And listen to all you say <br>How do you keep a wave upon the sand <br>Oh, how do you solve a problem like Maria <br><br>How do you hold a moonbeam in your hand]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="Maria (From `The Sound Of Music`)" label="Maria (From `The Sound Of Music`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Bloody_Mary_From_South_Pacific/</id><title>Richard Rodgers - Bloody Mary (From `South Pacific`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:32:45+09:00</updated><published>2018-04-02T16:32:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Bloody_Mary_From_South_Pacific/" title="Richard Rodgers - Bloody Mary (From `South Pacific`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Bloody Mary is the girl I love <br>Bloody Mary is the girl I love <br>Bloody Mary is the girl I love <br>Now ain't that too damn bad <br><br>Her skin is tender as Dimaggio's glove <br>Her skin is tender as Dimaggio's glove <br>Her skin is tender as Dimaggio's glove <br>Now ain't that too damn bad <br><br>Bloody Mary's chewin' betel nuts <br>She is always chewing betel nuts <br>Bloody Mary's chewing betel nuts <br>And she don't use Pepsodent <br>Now ain't that too damn bad <br><br>Bloody Mary is the girl I love <br>Bloody Mary is the girl I love <br>Bloody Mary is the girl I love <br>Now ain't that too damn bad <br><br>Now ain't that too damn bad]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="Bloody Mary (From `South Pacific`)" label="Bloody Mary (From `South Pacific`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/A_Wonderful_Guy_Reprise_From_South_Pacific/</id><title>Richard Rodgers - A Wonderful Guy (Reprise) (From `South Pacific`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:32:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:32:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/A_Wonderful_Guy_Reprise_From_South_Pacific/" title="Richard Rodgers - A Wonderful Guy (Reprise) (From `South Pacific`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I expect everyone of my crowd to make fun <br>Of my proud protestations of faith in romance <br>And they'll say I'm na?ve as a babe to believe <br>Every fable I hear from a person in pants <br><br>Fearlessly I'll face them and argue their doubts away <br>Loudly I'll sing about flowers in Spring <br>Flatly I'll stand on my little flat feet and say <br>Love is a grand and a beautiful thing <br><br>I'm not ashamed to reveal <br>The world famous feelin' I feel <br><br>I'm as corny as Kansas in August <br>I'm as normal as blueberry pie <br>No more a smart little girl with no heart <br>I have found me a wonderful guy <br><br>I am in a conventional dither <br>With a conventional star in my eye <br>And you will note there's a lump in my throat <br>When I speak of that wonderful guy <br><br>I'm as trite and as gay as a daisy in May <br>A cliche comin' true <br>I'm bromidic and bright <br>As a moon happy night <br>Pourin' light on the dew <br><br>I'm as corny as Kansas in August <br>High as a flag on the Fourth of July <br>If you'll excuse an expression I use <br>I'm in love, I'm in love <br>I'm in love, I'm in love <br>I'm in love with a wonderful guy <br><br>I'm as trite and as gay as a daisy in May <br>A cliche comin' true <br>I'm bromidic and bright <br>As a moon happy night <br>Pourin' light on the dew <br><br>I'm as corny as Kansas in August <br>High as a flag on the Fourth of July <br><br>If you'll excuse an expression I use <br>I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love <br>I'm in love I'm in love <br><br>I'm in love with a wonderful guy]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="A Wonderful Guy (Reprise) (From `South Pacific`)" label="A Wonderful Guy (Reprise) (From `South Pacific`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/When_Youre_Driving_Through_The_Moonlight_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - When You`re Driving Through The Moonlight (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:33:40+09:00</updated><published>2018-04-02T16:33:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/When_Youre_Driving_Through_The_Moonlight_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - When You`re Driving Through The Moonlight (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[When you're driving through the moonlight on the highway <br>When you're driving through the moonlight to the dance <br><br>You are breathless with a wild anticipation <br>Of adventure and excitement and romance <br><br>Then at last you wee the towers of the palace <br>Silhouetted on the sky above the park <br>And below them is a row of lighted windows <br>Like a lovely diamond necklace in the dark <br><br>It looks that way <br><br>The way you say <br>She talks as if she knows <br><br>I do not know <br>These things are so <br>I only just suppose <br><br>I suppose that when you come into the ballroom <br>And the room itself is floating in the air <br>If you're suddenly confronted by His Highness <br>You are frozen like a statue on the stair <br><br>You're afraid he'll hear the way your heart is beating <br>And you know you mustn't make the first advance <br>You are seriously thinking of retreating <br>Then you seem to hear him asking you to dance <br><br>You make a bow <br>A timid bow <br>And shyly answer yes <br><br>How would you know <br>That this is so <br><br>I do no more than guess <br><br>You can guess till you're blue in the face <br>But you can't even picture such a man <br><br>He is more than a prince <br><br>He's an ace <br><br>But sisters, I really think I can <br><br>Can what <br><br>I think that I can picture such a man <br><br>He is tall <br><br>And straight as a lance <br><br>And his hair <br><br>Is dark and wavy <br><br>His eyes <br><br>Can melt you with a glance <br><br>He can turn a girl to gravy <br><br>And I can imagine it <br><br>I imagine it too <br><br>I can imagine it, and I have no imagination <br><br>I am throwing caution to the wind I am imagining it as well <br><br>Imagine what that girl would be feeling when dancing with the Prince]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="When You`re Driving Through The Moonlight (From `Cinderella`)" label="When You`re Driving Through The Moonlight (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Ten_Minutes_Ago_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - Ten Minutes Ago (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:33:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:33:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Ten_Minutes_Ago_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - Ten Minutes Ago (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ten minutes ago, I saw you <br>I looked up when you came through the door <br>My head started reeling <br>You gave me the feeling <br>The room had no ceiling or floor <br><br>Ten minutes ago, I met you <br>And we murmured our How do you do's <br>I wanted to ring out the bells <br>And fling out my arms <br>And to sing out the news <br>I have found her, she's an angel <br>With the dust of the stars in her eyes <br>We are dancing, we are flying <br>And she's taking me back to the skies <br><br>In the arms of my love, I'm flying <br>Over mountain and meadow and glen <br>And I like it so well <br>That for all I can tell <br>I may never come down again <br>I may never come down to earth again <br><br>Ten minutes ago, I met you <br>And we murmured our How do you do's <br>I wanted to ring out the bells <br>And fling out my arms <br>And to sing out the news <br><br>I have found him <br>In the arms of my love, I'm flying <br>Over mountain and meadow and glen <br>And I like it so well <br>That for all I can tell <br>I may never come down again <br><br>I may never come down to earth again]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="Ten Minutes Ago (From `Cinderella`)" label="Ten Minutes Ago (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Stepsisters_Lament_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - Stepsisters` Lament (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:33:55+09:00</updated><published>2018-04-02T16:33:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Stepsisters_Lament_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - Stepsisters` Lament (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Why would a fellow want a girl like her <br>A frail and fluffy beauty <br>Why can't a fellow ever once prefer <br>A solid girl like me <br><br>She's a frothy little bubble <br>With a flimsy kind of charm <br>And with very little trouble <br>I could break her little arm <br><br>Ow Ow <br><br>Why would a fellow want a girl like her <br>So obviously unusual <br>Why can't a fellow ever once prefer <br>A usual girl like me <br><br>Her cheeks are a pretty shade of pink <br><br>But not any pinker than a rose is <br><br>Her skin may be delicate and soft <br><br>But not any softer than a doe's is <br><br>Her neck is no whiter than a swan's <br><br>She's only as dainty as a daisy <br><br>She's only as graceful as a bird <br>So why is the fellow going crazy <br><br>Oh why would a fellow want a girl like her <br>A girl who's merely lovely <br>Why can't a fellow ever once prefer <br>A girl who's merely me <br><br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br><br>Yes, he's witty <br>So disarming <br>And I really like the way he holds a room <br><br>Clever cunning <br>Ever charming <br>How do I make him see I'm special <br>It's a pity <br><br>It's a pity <br><br>I'm as pretty <br><br>I'm as pretty <br><br>Plus I've got the patience <br>Of a perfect saint <br><br>So I'm waiting <br>Always waiting <br>Nevertheless <br>I'm in a mess <br><br>Loosen my dress <br>Help me I'm starting to faint <br><br>Why would a fellow want a girl like her <br>A girl who isn't dizzy <br>Why can't a fellow ever once prefer <br><br>A high strung girl like me <br><br>Her cheeks are a pretty shade of pink <br>What's the matter with the man <br>But not any pinker than a rose is <br>What's the matter with the man <br>Her skin may be delicate and soft <br>What's the matter with the man <br>But not any softer than a doe's is <br><br>Her neck is no whiter than a swan's <br>What's the matter with the man <br>She's only as dainty as a daisy <br>What's the matter with the man <br>She's only as graceful as a bird <br>What's the matter <br><br>So why is the fellow going crazy <br>Oh, oh <br><br>Why would a fellow want a girl like her <br>A girl who's merely lovely <br>Why can't a fellow ever once prefer <br>A girl who's merely me <br><br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br><br>She's the matter <br>Let me at her <br><br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br>What's the matter with the man <br><br>What's the matter with the man]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="Stepsisters` Lament (From `Cinderella`)" label="Stepsisters` Lament (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_Reprise_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - In My Own Little Corner (Reprise) (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:33:59+09:00</updated><published>2018-04-02T16:33:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_Reprise_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - In My Own Little Corner (Reprise) (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm as mild and as meek as a mouse <br>When I hear a command I obey <br>But I know of a spot in my house <br>Where no one can stand in my way <br><br>In my own little corner <br>In my own little chair <br>I can be whatever I want to be <br>On the wing of my fancy <br>I can fly anywhere <br>And the world will open its arms to me <br><br>I'm a young Norwegian princess or a milkmaid <br>I'm the greatest prima donna in Milan <br>I'm an heiress who has always had her silk made <br><br>By her own flock of silkworms in Japan <br>I'm a girl men go mad for, love's a game I can play <br>With a cool and confident kind of air <br>Just as long as I stay <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair <br><br>I can be whatever I want to be <br><br>I'm a thief in Calcutta <br>I'm a queen in Peru <br>I'm a mermaid dancing upon the sea <br>I'm a huntress on an African safari <br>It's a dangerous kind type sport and yet it's fun <br><br>In the night I sally forth to seek my quarry <br>And I find I forgot to bring my gun <br><br>I am lost in the jungle <br>All alone and unarmed <br>When I meet a lioness in her lair <br>Then I'm glad to be back <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="In My Own Little Corner (Reprise) (From `Cinderella`)" label="In My Own Little Corner (Reprise) (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - In My Own Little Corner (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:34:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:34:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - In My Own Little Corner (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm as mild and as meek as a mouse <br>When I hear a command I obey <br>But I know of a spot in my house <br>Where no one can stand in my way <br><br>In my own little corner <br>In my own little chair <br>I can be whatever I want to be <br>On the wing of my fancy <br>I can fly anywhere <br>And the world will open its arms to me <br><br>I'm a young Norwegian princess or a milkmaid <br>I'm the greatest prima donna in Milan <br>I'm an heiress who has always had her silk made <br><br>By her own flock of silkworms in Japan <br>I'm a girl men go mad for, love's a game I can play <br>With a cool and confident kind of air <br>Just as long as I stay <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair <br><br>I can be whatever I want to be <br><br>I'm a thief in Calcutta <br>I'm a queen in Peru <br>I'm a mermaid dancing upon the sea <br>I'm a huntress on an African safari <br>It's a dangerous kind type sport and yet it's fun <br><br>In the night I sally forth to seek my quarry <br>And I find I forgot to bring my gun <br><br>I am lost in the jungle <br>All alone and unarmed <br>When I meet a lioness in her lair <br>Then I'm glad to be back <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="In My Own Little Corner (From `Cinderella`)" label="In My Own Little Corner (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_Demo_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - In My Own Little Corner (Demo) (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:34:03+09:00</updated><published>2018-04-02T16:34:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/In_My_Own_Little_Corner_Demo_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - In My Own Little Corner (Demo) (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm as mild and as meek as a mouse <br>When I hear a command I obey <br>But I know of a spot in my house <br>Where no one can stand in my way <br><br>In my own little corner <br>In my own little chair <br>I can be whatever I want to be <br>On the wing of my fancy <br>I can fly anywhere <br>And the world will open its arms to me <br><br>I'm a young Norwegian princess or a milkmaid <br>I'm the greatest prima donna in Milan <br>I'm an heiress who has always had her silk made <br><br>By her own flock of silkworms in Japan <br>I'm a girl men go mad for, love's a game I can play <br>With a cool and confident kind of air <br>Just as long as I stay <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair <br><br>I can be whatever I want to be <br><br>I'm a thief in Calcutta <br>I'm a queen in Peru <br>I'm a mermaid dancing upon the sea <br>I'm a huntress on an African safari <br>It's a dangerous kind type sport and yet it's fun <br><br>In the night I sally forth to seek my quarry <br>And I find I forgot to bring my gun <br><br>I am lost in the jungle <br>All alone and unarmed <br>When I meet a lioness in her lair <br>Then I'm glad to be back <br>In my own little corner <br>All alone <br>In my own <br>Little chair]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="In My Own Little Corner (Demo) (From `Cinderella`)" label="In My Own Little Corner (Demo) (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Do_I_Love_You_Because_Youre_Beautiful_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - Do I Love You Because You`re Beautiful (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:34:08+09:00</updated><published>2018-04-02T16:34:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/Do_I_Love_You_Because_Youre_Beautiful_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - Do I Love You Because You`re Beautiful (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Do I love you because you're beautiful <br>Or are you beautiful <br>Because I love you <br><br>Am I making believe I see in you <br>A girl too lovely to <br>Be really true <br><br>Do I want you because you're wonderful <br>Or are you wonderful <br>Because I want you <br><br>Are you the sweet invention of a lover's dream <br>Or are you really as beautiful as you seem <br><br>Am I making believe I see in you <br>A man too perfect to <br>Be really true <br><br>Do I want you because you're wonderful <br>Or are you wonderful <br>Because I want you <br><br>Are you the sweet invention of a lover's dream <br>Or are you really as wonderful as you seem]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="Do I Love You Because You`re Beautiful (From `Cinderella`)" label="Do I Love You Because You`re Beautiful (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/A_Lovely_Night_From_Cinderella/</id><title>Richard Rodgers - A Lovely Night (From `Cinderella`) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:34:10+09:00</updated><published>2018-04-02T16:34:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Richard_Rodgers/A_Lovely_Night_From_Cinderella/" title="Richard Rodgers - A Lovely Night (From `Cinderella`) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[A lovely night <br>A lovely night <br>A finer night you know you'll never see <br>You meet your prince <br>A charming prince <br>As charming as a prince will ever be <br><br>The stars in a hazy heaven <br>Tremble above you <br>While he is whispering <br>Darling, I love you <br>You say good bye <br>Away you fly <br>But on your lips you keep a kiss <br>All your life you'll dream of this <br>Lovely, lovely night <br><br>Charlotte, play the pianoforte <br><br>Okay, but it's not going to be good <br><br>A lovely night <br>A lovely night <br>A finer night you know you'll never see <br><br>La la la, la la la, la la la <br><br>You meet you meet your prince your prince <br>A charming a charming prince <br>As charming as a prince will ever be <br><br>La la la la la la la la la <br><br>The stars in a hazy heaven <br>Tremble above you <br>While he is whispering <br><br>Darling, I love you <br><br>You say good bye <br>Away you fly <br><br>But on your lips you keep a kiss <br><br>All of your life you'll dream of this <br><br>Lovely, lovely night <br><br>The stars in a hazy heaven <br>Tremble above you <br>While he is whisp'ring <br><br>Darling, I love you <br><br>You say goodbye <br>Away you fly <br>But on your lips you keep a kiss <br>All your life you dream of this <br>Lovely, lovely, lovely <br>Lovely night]]></content><category term="Richard Rodgers" label="Richard Rodgers"/><category term="A Lovely Night (From `Cinderella`)" label="A Lovely Night (From `Cinderella`)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한국인이_가장_은혜_받는_복음성가베스트/사랑합니다_나의_예수님/</id><title>한국인이 가장 은혜 받는 복음성가베스트 - 사랑합니다 나의 예수님 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:35:54+09:00</updated><published>2018-04-02T16:35:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%9D%B8%EC%9D%B4_%EA%B0%80%EC%9E%A5_%EC%9D%80%ED%98%9C_%EB%B0%9B%EB%8A%94_%EB%B3%B5%EC%9D%8C%EC%84%B1%EA%B0%80%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98/" title="한국인이 가장 은혜 받는 복음성가베스트 - 사랑합니다 나의 예수님 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 아주 많이요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 그것 뿐예요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 아주 많이요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 그것 뿐예요 <br>사랑한다 아들아 내가 너를 잘 아노라 <br>사랑한다 내딸아 네게 축복 더하노라 <br>사랑한다 아들아 내가 너를 잘 아노라 <br>사랑한다 내딸아 네게 축복 더하노라 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 아주 많이요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 그것 뿐예요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 아주 많이요 <br>사랑합니다 나의 예수님 사랑합니다 아주 많이요 <br>사랑한다 아들아 내가 너를 잘 아노라 <br>사랑한다 내딸아 네게 축복 더하노라 <br>사랑한다 아들아 내가 너를 잘 아노라 <br>사랑한다 내딸아 네게 축복 더하노라]]></content><category term="" label=""/><category term="사랑합니다 나의 예수님" label="사랑합니다 나의 예수님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/Epilogue___Begin_Again/</id><title>장은경 - Epilogue : Begin Again - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:30+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/Epilogue___Begin_Again/" title="장은경 - Epilogue : Begin Again - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리를 주님의 자녀로 <br>부르신 목적대로 <br>거룩한 주님의 제자로 살게 하소서 <br>세상을 향하던 내 눈을 <br>주님께 향하고 <br>주가 걸어가신 그 길을 <br>따르게 하소서 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주 앞에 다시 서리 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주의길 걸어가리 <br>우리를 빛으로 부르신 <br>주님의 말씀대로 <br>어두워져 가는 세상에 <br>빛 되게 하소서 <br>이 땅을 향한 주님 마음 <br>우리게 부으사 <br>십자가 그 사랑 세상에 <br>전하게 하소서 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주 앞에 다시 서리 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주의길 걸어가리 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주 앞에 다시 서리 <br>Begin Again 말씀으로 <br>Begin Again 주 앞에 무릎으로 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주의길 걸어가리 <br>성령의 능력 힘입어 <br>주의길 걸어가리 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="Epilogue : Begin Again" label="Epilogue : Begin Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/내_영혼이_은총_입어/</id><title>장은경 - 내 영혼이 은총 입어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:33+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EB%82%B4_%EC%98%81%ED%98%BC%EC%9D%B4_%EC%9D%80%EC%B4%9D_%EC%9E%85%EC%96%B4/" title="장은경 - 내 영혼이 은총 입어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 영혼이 은총 입어 <br>중한 죄 짐 벗고 보니 <br>슬픔 많은 이 세상도 <br>천국으로 화하도다 <br>내 영혼이 은총 입어 <br>중한 죄 짐 벗고 보니 <br>슬픔 많은 이 세상도 <br>천국으로 화하도다 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>높은 산이 거친 들이 <br>초막이나 궁궐이나 <br>내 주 예수 모신 곳이 <br>그 어디나 하늘나라 <br>할렐루야 찬양하세 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>내 모든 죄 사함 받고 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>주 예수와 동행하니 <br>그 어디나 하늘나라 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="내 영혼이 은총 입어" label="내 영혼이 은총 입어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/엘샤다이/</id><title>장은경 - 엘샤다이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:35+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EC%97%98%EC%83%A4%EB%8B%A4%EC%9D%B4/" title="장은경 - 엘샤다이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[엘샤다이 엘샤다이 전능의 하나님 <br>엘샤다이 엘샤다이 보혈의 구세주 <br>구원의 기쁨 감사와 영광되신 주 <br>엘샤다이 엘샤다이 전능의 하나님 <br>엘샤다이 엘샤다이 생명의 예수님 <br>엘샤다이 엘샤다이 보좌의 어린양 <br>주 의지하리 나 두려움이 없도다 <br>엘샤다이 엘샤다이 생명의 예수님 <br>엘샤다이 엘샤다이 만유의 구주라 <br>엘샤다이 엘샤다이 성도의 구주라 <br>선하신 주님 나 찬양하며 살리라 <br>엘샤다이 엘샤다이 만유의 구주라 <br>엘샤다이 엘샤다이 전능의 하나님 <br>엘샤다이 엘샤다이 전능의 하나님 <br>전능의 하나님 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="엘샤다이" label="엘샤다이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/그리스도의_사랑에서/</id><title>장은경 - 그리스도의 사랑에서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:37+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%8F%84%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%97%90%EC%84%9C/" title="장은경 - 그리스도의 사랑에서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리가 알거니와 <br>하나님을 사랑하는 자 <br>곧 그 뜻대로 부르심을 입은 자에게 <br>모든 것이 협력하여 선을 이루느니라 <br>누가 우리를 그리스도의 <br>사랑에서 끊으리요 <br>죽음에서 다시 살아나신 <br>그리스도 주의 사랑 <br>우리가 알거니와 <br>하나님을 사랑하는 자 <br>곧 그 뜻대로 부르심을 입은 자에게 <br>모든 것이 협력하여 선을 이루느니라 <br>누가 우리를 그리스도의 <br>사랑에서 끊으리요 <br>죽음에서 다시 살아나신 <br>그리스도 주의 사랑 <br>누가 우리를 그리스도의 <br>사랑에서 끊으리요 <br>죽음에서 다시 살아나신 <br>그리스도 주의 사랑 <br>죽음에서 다시 살아나신 <br>그리스도 주의 사랑 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="그리스도의 사랑에서" label="그리스도의 사랑에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/눈물을_흘리며/</id><title>장은경 - 눈물을 흘리며 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:39+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EB%88%88%EB%AC%BC%EC%9D%84_%ED%9D%98%EB%A6%AC%EB%A9%B0/" title="장은경 - 눈물을 흘리며 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈물을 흘리며 씨를 뿌리는 자는 <br>기쁨으로 거두리 기쁨으로 거두리 <br>돌아오리 돌아 오리 <br>기쁨으로 기쁨으로 <br>돌아오리 돌아오리 <br>눈물로 씨부린 자 기쁨으로 거두리 <br>눈물을 흘리며 씨를 뿌리는 자는 <br>기쁨으로 거두리 기쁨으로 거두리 <br>돌아오리 돌아 오리 <br>기쁨으로 기쁨으로 <br>돌아오리 돌아오리 <br>눈물로 씨 뿌린 자 <br>기쁨으로 거두리 <br>돌아오리 기쁨으로 <br>눈물로 씨 뿌린 자 <br>돌아오리 기쁨으로 <br>눈물로 눈물로 눈물로 씨 뿌린 자 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="눈물을 흘리며" label="눈물을 흘리며"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/하나님이_나에게/</id><title>장은경 - 하나님이 나에게 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:41+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="장은경 - 하나님이 나에게 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님이 나에게 말씀하셨네 <br>내 평생에 너를 능히 당할 자 없으리 <br>너희는 마음을 강하게 하고 <br>너희는 마음을 담대히 하라 <br>두려워 말며 놀라지 말라 하셨네 <br>네가 어디로 가든지 <br>주님이 너와 함께 하시네 <br>너희는 마음을 강하게 하고 <br>너희는 마음을 담대히 하라 <br>하나님이 나에게 말씀하셨네 <br>하나님의 말씀을 주야로 묵상하며 <br>말씀대로 지켜 행해 주의 축복을 <br>너희는 받으라 형통의 복을 <br>시냇가에 심은 나무가 되어 <br>그 행사가 다 복을 받으라고 <br>말씀대로 지켜 행해 주의 축복을 <br>너희는 받으라 형통의 복을 <br>너희는 마음을 강하게 하고 <br>너희는 마음을 담대히 하라 <br>너희는 마음을 담대히 하라 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="하나님이 나에게" label="하나님이 나에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/사랑의_폭포수/</id><title>장은경 - 사랑의 폭포수 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:43+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%ED%8F%AD%ED%8F%AC%EC%88%98/" title="장은경 - 사랑의 폭포수 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>사랑에 목마르고 굶주린 나에게 <br>온 세상 사랑의 강수를 <br>이룰 수 있도록 <br>사랑의 폭포수를 부어주세요 <br>온 세상 다 품도록 <br>여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>평강의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>평강의 폭포수를 <br>몸과 맘 지쳐버려 메마른 나에게 <br>온 세상 평강의 강수를 <br>이룰 수 있도록 <br>평강의 폭포수를 부어주세요 <br>온 세상 다 품도록 <br>여호와여 열어주세요 <br>평강의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>평강의 폭포수를 <br>사랑에 목마르고 굶주린 나에게 <br>온 세상 사랑의 강수를 <br>이룰 수 있도록 <br>사랑의 폭포수를 부어주세요 <br>온 세상 다 품도록 <br>여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>여호와여 열어주세요 <br>사랑의 폭포수를 <br>사랑의 폭포수를 <br>사랑의 폭포수를 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="사랑의 폭포수" label="사랑의 폭포수"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/의인은_종려나무_같이/</id><title>장은경 - 의인은 종려나무 같이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:46+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EC%9D%98%EC%9D%B8%EC%9D%80_%EC%A2%85%EB%A0%A4%EB%82%98%EB%AC%B4_%EA%B0%99%EC%9D%B4/" title="장은경 - 의인은 종려나무 같이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[의인은 종려나무 같이 <br>모두 번성하여 지리니 <br>의인은 레바논 백향목 같이 <br>발육하리로다 <br>의인은 여호와의 집에 <br>심겨진 백향목 같으니 <br>의인은 우리 하나님 <br>궁정에서 흥왕하리라 <br>의인은 늙어도 결실을 맺으며 <br>진액이 풍족하여지고 <br>의인은 빛이 청청하며 <br>주님의 공의를 나타내리 <br>의인은 여호와의 집에 <br>심겨진 백향목 같으니 <br>의인은 우리 하나님 <br>궁정에서 흥왕하리라 <br>의인은 늙어도 결실을 맺으며 <br>진액이 풍족하여지고 <br>의인은 빛이 청청하며 <br>주님의 공의를 나타내리 <br>의인은 늙어도 결실을 맺으며 <br>진액이 풍족하여지고 <br>의인은 빛이 청청하며 <br>주님의 공의를 나타내리 <br>의인은 빛이 청청하며 <br>주님의 공의를 나타내리 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="의인은 종려나무 같이" label="의인은 종려나무 같이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/사랑하는_하나님의_사람아/</id><title>장은경 - 사랑하는 하나님의 사람아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:48+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%8C%EC%95%84/" title="장은경 - 사랑하는 하나님의 사람아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사랑하는 하나님의 사람아 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>그리움 사무쳐서 <br>눈물의 기도되었네 <br>주님의 은혜의 품 안에서 <br>평안 하라 평안 하라 <br>주님의 사랑의 품 안에서 <br>행복하여라 행복하여라 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>그리움 사무쳐서 <br>눈물의 기도되었네 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>그리움 사무쳐서 <br>눈물의 기도되었네 <br>주님의 은혜의 품 안에서 <br>평안 하라 평안 하라 <br>주님의 사랑의 품 안에서 <br>행복하여라 행복하여라 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>그리움 사무쳐서 <br>눈물의 기도되었네 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>사랑하는 하나님의 사람아 <br>그리움 사무쳐서 <br>눈물의 기도되었네 <br>눈물의 기도되었네 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="사랑하는 하나님의 사람아" label="사랑하는 하나님의 사람아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/통곡의_기도/</id><title>장은경 - 통곡의 기도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:50+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%ED%86%B5%EA%B3%A1%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EB%8F%84/" title="장은경 - 통곡의 기도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님 하나님 <br>나의 통곡의 기도를 들으셨나요 <br>하나님 하나님 <br>나의 애통의 기도를 들으셨나요 <br>사랑하는 내 딸아 <br>내가 여기 있노라 <br>사랑하는 내 아들아 <br>내가 여기 함께 있노라 <br>만나 주리라 만나 주리라 <br>내가 너를 만나 주리라 <br>내가 너의 눈물 닦아 주리라 <br>너의 소원을 이루어 주리라 <br>주가 너의 눈물을 닦아주시리 <br>너의 소원 이루리라 <br>하나님 하나님 <br>나의 고통의 기도를 들으셨나요 <br>하나님 하나님 <br>나의 눈물의 기도를 들으셨나요 <br>사랑하는 내 딸아 <br>내가 여기 있노라 <br>사랑하는 내 아들아 <br>내가 여기 함께 있노라 <br>만나 주리라 만나 주리라 <br>내가 너를 만나 주리라 <br>내가 너와 함께 동행하리라 <br>너의 기쁨 되어주리라 <br>주가 너와 함께 동행하리라 <br>주가 너의 기쁨되리 <br>주가 너와 함께 동행하리라 <br>주가 너의 기쁨되리 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="통곡의 기도" label="통곡의 기도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/하늘연가/</id><title>장은경 - 하늘연가 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:52+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/%ED%95%98%EB%8A%98%EC%97%B0%EA%B0%80/" title="장은경 - 하늘연가 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[은빛 금빛 색색의 실로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>주의 능력 힘입어 <br>매일의 호흡 속에 주의 사랑으로 <br>붉은 빛은 보혈의 피로 <br>하늘 빛은 소망의 비전으로 <br>은빛은 찬양의 하모니 <br>금빛은 성도의 믿음으로 <br>사랑의 기도는 날실 되고 <br>겸손의 섬김은 씨실 되어 <br>주의 사랑 베틀 되고 <br>천사들의 수종으로 <br>은빛 금빛 색색의 실로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>한 사람 한 사람 영혼의 노래로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>은빛 금빛 색색의 실로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>주의 능력 힘입어 <br>매일의 호흡 속에 주의 사랑으로 <br>붉은 빛은 보혈의 피로 <br>하늘 빛은 소망의 비전으로 <br>은빛은 찬양의 하모니 <br>금빛은 성도의 믿음으로 <br>사랑의 기도는 날실 되고 <br>겸손의 섬김은 씨실 되어 <br>주의 사랑 베틀 되고 <br>천사들의 수종으로 <br>은빛 금빛 색색의 실로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>기쁨과 감사의 온 마음으로 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>주 사랑의 세마포를 짭니다 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="하늘연가" label="하늘연가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/장은경/Prologue___하늘의_권능이/</id><title>장은경 - Prologue : 하늘의 권능이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:54+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%A5%EC%9D%80%EA%B2%BD/Prologue___%ED%95%98%EB%8A%98%EC%9D%98_%EA%B6%8C%EB%8A%A5%EC%9D%B4/" title="장은경 - Prologue : 하늘의 권능이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하늘의 권능이 <br>천지를 울리고 <br>밝은 빛 잔치 열리며 <br>온 세상 불 밝히네 <br>하늘의 장단소리 <br>천지를 춤추게 하고 <br>쏟아지는 합창소리 <br>온 세상을 다 깨우네 <br>여호와의 백성들아 <br>춤추며 찬양하세 <br>할렐루야 주를 찬양해 <br>할렐루야 주님께 영광 <br>하늘의 권능이 <br>천지를 울리고 <br>밝은 빛 잔치 열리며 <br>온 세상 불 밝히네 <br>하늘의 장단소리 <br>천지를 춤추게 하고 <br>쏟아지는 합창소리 <br>온 세상을 다 깨우네 <br>여호와의 백성들아 <br>춤추며 찬양하세 <br>할렐루야 주를 찬양해 <br>할렐루야 주님께 영광 <br>여호와의 백성들아 <br>춤추며 찬양하세 <br>할렐루야 주를 찬양해 <br>할렐루야 주님께 영광 <br>여호와의 백성들아 <br>춤추며 찬양하세 <br>할렐루야 주를 찬양해 <br>할렐루야 주님께 영광 <br>할렐루야 주님께 영광 <br>]]></content><category term="장은경" label="장은경"/><category term="Prologue : 하늘의 권능이" label="Prologue : 하늘의 권능이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/카스폴/birth/</id><title>카스폴 - birth - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B4%EC%8A%A4%ED%8F%B4/birth/" title="카스폴 - birth - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세상에서 제일 뜻 깊은 그날 <br>그런 날이 내게 찾아왔어요 <br>하늘에서 내려온 천사처럼 <br>나의 품에 네가 찾아왔어요 <br>기쁨의 눈물이 흘렀어 <br>너를 나의 품에 안은 그 감격에 <br>기쁨의 눈물이 흘렀어 <br>네가 처음으로 보여준 그 미소에 <br>그댈 사랑할게요 그댈 아껴줄게요 <br>두 눈에 넣어도 안 아플 내 사랑아 <br>그댈 지켜줄게요 세상 무엇보다도 <br>아름답고 갚진 소중한 나의 선물 <br>기쁨의 눈물이 흘렀어 <br>나를 바라보던 너의 그 눈빛에 <br>기쁨의 눈물이 흘렀어 <br>나를 불러주던 너의 그 목소리에 <br>그댈 사랑할게요 그댈 아껴줄게요 <br>두 눈에 넣어도 안 아플 내 사랑아 <br>그댈 지켜줄게요 세상 무엇보다도 <br>아름답고 갚진 소중한 나의 선물 <br>평생 웃어줄게요 평생 안아줄게요 <br>세상 무엇과도 바꿀 수 없는 사랑아 <br>함께 울어줄게요 그대 힘이 들 때면 <br>그대 대신해서 내가 힘이 돼줄게 <br>]]></content><category term="카스폴" label="카스폴"/><category term="birth" label="birth"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웬썸데이_WedneSomeDay/안돼요/</id><title>웬썸데이 (WedneSomeDay) - 안돼요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:38:59+09:00</updated><published>2018-04-02T16:38:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%AC%EC%8D%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4_WedneSomeDay/%EC%95%88%EB%8F%BC%EC%9A%94/" title="웬썸데이 (WedneSomeDay) - 안돼요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[살며시 불어온 바람이 <br>내 머릴 또 한 번 <br>귓가에 두드린 소리에 <br>내 맘은 흩어져 <br>사랑은 이렇게 날 감싸 안아오는데 <br>잡힐듯 하면 멀리 또 흩어져 <br>다시 또 한 번 걷고 또 걸어봐도 <br>제자리에 서있는 난 자신이 없어 <br>다시 또 다시 입을 떼어 보아도 <br>찾을 수 없이 멀리 사라져 <br>너무 아픈 걸 헤어지면 안돼요 <br>아직은 안돼요 <br>너무 힘든 사랑도 <br>모두 다 내 탓이라고 <br>모질게 나를 스쳐 가는 너 <br>Huh <br>사랑은 이렇게 날 감싸 안아오는데 <br>잡힐듯 하면 멀리 또 흩어져 <br>짜증을 내고 화를 내어보아도 <br>울고 불고 소리쳐도 소용없다고 <br>다시 또 다시 손을 내밀어봐도 <br>찾을 수 없이 멀리 사라져 <br>너무 아픈 걸 헤어지면 안돼요 <br>아직은 안돼요 <br>너무 힘든 사랑도 <br>모두 다 내 탓이라고 <br>모질게 나를 스쳐 가는 너 <br>자신 없다고 떠나가는 너 <br>거짓이라고 말해줘 내게 <br>너무 아픈 걸 헤어지면 안돼요 <br>아직은 안돼요 <br>너무 힘든 사랑도 <br>모두 다 내 탓이라고 <br>모질게 나를 스쳐 가는 너 <br>잡을 수 없는 멀어지는 발걸음 <br>잠시만 그대로 <br>너무 힘든 사랑도 <br>모두 다 내 탓이니까 <br>웃으며 나를 떠나가줘요 <br>]]></content><category term="웬썸데이 (WedneSomeDay)" label="웬썸데이 (WedneSomeDay)"/><category term="안돼요" label="안돼요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/웬썸데이_WedneSomeDay/Waiting_For_You/</id><title>웬썸데이 (WedneSomeDay) - Waiting For You - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:39:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:39:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9B%AC%EC%8D%B8%EB%8D%B0%EC%9D%B4_WedneSomeDay/Waiting_For_You/" title="웬썸데이 (WedneSomeDay) - Waiting For You - lyric"/><content type="html"><![CDATA[무더웠던 공기를 식혀주던 <br>아카시아 향기의 빗방울 <br>빗소리에 실린 너의 목소리 <br>거절 할 수 없었던 나의 맘 <br>Woo 빨간 우산 속에 너와 나 <br>나를 감싸안던 내 어깨위에 네 손길 <br>빗소리에 가려진 나의 두근거림 <br>난 너무 그리워 <br>여름밤 풀냄새 니 목소리 <br>시원한 바람과 너의 향기 <br>그리워 난 그리워 니 모든게 <br>시간은 돌아오지 않을텐데 난 <br>여전히 그 시간속에서 <br>waiting for you <br>waiting for you <br>waiting for you <br>baby you <br>똑같은 계절이 반복되면 될수록 <br>잊지못해 점점 더 진해져 <br>내 맘을 적시던 너의 목소리 <br>멀어져 가는 너의 발소리 <br>Woo 빨간 우산 속에 너와 나 <br>나를 감싸안던 내 어깨위에 네 손길 <br>빗소리에 가려진 나의 두근거림 <br>난 너무 그리워 <br>여름밤 풀냄새 니 목소리 <br>시원한 바람과 너의 향기 <br>그리워 난 그리워 니 모든게 <br>시간은 돌아오지 않을텐데 난 <br>여전히 그 시간속에서 <br>waiting for you <br>waiting for you <br>waiting for you <br>baby you <br>여름이 가고 비가 눈이 되면 난 <br>그땐 널 지울 수 있을까 <br>하염없이 기다리는 나를 봐줘 <br>내게로 돌아와줘 baby <br>보고싶어 듣고싶어 니 목소리 <br>시간이 갈수록 진해지는 너 <br>그리워 난 그리워 니 모든게 <br>여전히 너는 내맘에 있는데 넌 <br>날 지웠대도 <br>I'm waiting for you <br>waiting for you <br>waiting for you <br>baby you <br>]]></content><category term="웬썸데이 (WedneSomeDay)" label="웬썸데이 (WedneSomeDay)"/><category term="Waiting For You" label="Waiting For You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비바/Party_Feat_마취/</id><title>비바 - Party (Feat. 마취) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:40:36+09:00</updated><published>2018-04-02T16:40:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%EB%B0%94/Party_Feat_%EB%A7%88%EC%B7%A8/" title="비바 - Party (Feat. 마취) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[섹시하게 쿨 하게 <br>느낌 있게 그렇게 <br>아찔하게 더 들어가 <br>한번에 딱 들어와 <br>여러 번 말 안 할게 <br>한다 면 화끈하게 <br>하이 웨스트 섹시하게 <br>한번에 딱 들어와 <br>Stick it up baby girl <br>이건 마치 shit 그녈 표현 하는 법 <br>어쩔 수 없이 빠지게 될걸 <br>영원히 풀 수 없어 그년 마취 마법 <br>viv a Give it up <br>viv a Pump it up <br>OK 준비 된 다음에 Give up <br>But Danger 쉽지 않을걸 <br>VIVA Turn on the music <br>좀 더 화끈하게 <br>VIVA Come on the stage <br>하이 웨스트를 입고 <br>VIVA oh Hit the Music <br>좀 더 당당하게 <br>VIVA Burn up the music <br>오늘밤은 나와 VIVA party <br>느낌 있게 그렇게 <br>아찔하게 나답게 <br>follow me 더 들어가 <br>한번에 딱 들어와 <br>여러 번 말 안 할게 <br>한다면 화끈하게 <br>하이 웨스트 섹시하게 <br>한번에 딱 들어와 <br>Stick it up baby girl <br>이건 마치 shit 그녈 표현 하는 법 <br>어쩔 수 없이 빠지게 될걸 <br>영원히 풀 수 없어 그년 마취 마법 <br>viv a Give it up <br>viv a Pump it up <br>OK 준비 된 다음에 Give up <br>But Danger 쉽지 않을걸 <br>VIVA Turn on the music <br>좀 더 화끈하게 <br>VIVA Come on the stage <br>하이 웨스트를 입고 <br>VIVA oh Hit the Music <br>좀 더 당당하게 <br>VIVA Burn up the music <br>오늘밤은 나와 VIVA party <br>VIVA Turn on the music <br>좀 더 화끈하게 <br>VIVA Come on the stage <br>하이 웨스트를 입고 <br>VIVA oh Hit the Music <br>좀 더 당당하게 <br>VIVA Burn up the music <br>오늘밤은 나와 VIVA party <br>]]></content><category term="비바" label="비바"/><category term="Party (Feat. 마취)" label="Party (Feat. 마취)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Euwdia/길_따라서/</id><title>Euwdia - 길 따라서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:40:38+09:00</updated><published>2018-04-02T16:40:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Euwdia/%EA%B8%B8_%EB%94%B0%EB%9D%BC%EC%84%9C/" title="Euwdia - 길 따라서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[강 흐름 따라서 <br>강 따라 흐르는 그 길 따라서 <br>강 따라 가는 길 <br>강 따라 얼마나 지나왔는지 <br>단 하나의 길이라고 해도 <br>난 선택할 수 없는 하나의 길이라도 <br>나의 길 찾아 헤치고 나가면 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>앞 길 막아선 어두운 길에도 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>단 하나의 길이라고 해도 <br>이 준비된 길 끝은 날 위한 바다일까 <br>내가 선택한 길 찾아 나가면 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>어느 날 기쁘게 지난 길 보면서 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>마음이 지치고 보이지 않아도 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>흘러 따라서 닿을 수 없는 길 <br>언젠간 바다에 닿을 수 있을 거야 <br>]]></content><category term="Euwdia" label="Euwdia"/><category term="길 따라서" label="길 따라서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/카조/I_MEAN_IT/</id><title>카조 - I MEAN IT - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:44:34+09:00</updated><published>2018-04-02T16:44:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B4%EC%A1%B0/I_MEAN_IT/" title="카조 - I MEAN IT - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Imma get that money till I die <br>I mean it <br>because this single penny <br>never got me satisfied <br>what you sayin I don't give a fuck <br>I mean it <br>you know <br>I run this motherfuckin town <br>killa k with the real mob <br>spending hunnid dollars like what <br>the words come out from me <br>I mean it I mean it <br>밤이 되도 우린 빛나 <br>lit it lit it <br>let that bitch talk shit no one <br>listen to them anyway <br>우습게보다가 다치지 <br>병신 같은 새끼 한데 모아봤자 <br>매만 벌지 돈은 벌긴 뭘 벌어 개소리지 <br>my shit is legit sky is the limit <br>그딴 거 몰라 내가 기준이고 <br>다 평균이하지 <br>lets get it 시간이 없지 <br>빨리 나가서 돈벌어야지 <br>check lets get it <br>꾸깃꾸깃 모아 bankrolls <br>내 차 팔고 살 꺼야 rolls royce <br>내 집 팔고 살 꺼야 pool house <br>그 담엔 내 몸을 던져 tour bus <br>꽉 쫘여진 계획 어긋날 일 없는 미래 <br>니 자리는 없지 돌아온다 해도 절대 <br>난 계속 누릴 꺼야 이 기분 음 <br>덜하지는 않아 더할 뿐 음 <br>Imma get that money till I die <br>I mean it <br>because this single penny <br>never got me satisfied <br>what you sayin I don't give a fuck <br>I mean it <br>you know <br>I run this motherfuckin town <br>killa k with the real mob <br>spending hunnid dollars like what <br>the words come out from me <br>I mean it I mean it <br>밤이 되도 우린 빛나 <br>lit it lit it <br>real talk real 돈 real brother <br>real mob <br>이런 얘기 아님 말 섞지 말어 <br>야 get the fuck outta here <br>with your crew <br>we get high like vrrrroom <br>그러면서 난 stay cool <br>whats good fam 아주 쉽게 hit it <br>if you with us then you know <br>what I mean it <br>내 색은 검은색 날 물들일 수 없지 <br>개랑 비교하지마 개가 랩퍼라면 병신 <br>그 주둥이 벌려 hows my dick taste <br>욕쳐먹고 내 껏도 깊게 먹어 <br>랩퍼 흉내내는 one of bitches <br>I dont fuck with these fuck bois <br>절대 난 거짓말은 못해 <br>맞아 말한 거는 이뤄내지 꼭 <br>내 결과는 건배 재능에 수입은 두 배 <br>놓칠 수 없지 날 막겠다면 <br>칼을 들이밀어 니 목에 <br>그게 내 방식 boy get familia <br>watch me get a million <br>then I get a billion 0 to 100 <br>like till I get a trillion <br>mofuckers will realize <br>누가 가장 위엄한 놈인지 <br>당장 그 자리에서 일어나 <br>내 등장과 동시에 너는 밥줄을 잃어 <br>니가 따르는 leader도 career 잃어 <br>I meant it <br>누가 진짜 hot 한데 <br>넌 절대 아냐 임마 너 좆도 안되 <br>Imma get that money till I die <br>I mean it <br>because this single penny <br>never got me satisfied <br>what you sayin I don't give a fuck <br>I mean it <br>you know <br>I run this motherfuckin town <br>killa k with the real mob <br>spending hunnid dollars like what <br>the words come out from me <br>I mean it I mean it <br>밤이 되도 우린 빛나 <br>lit it lit it <br>Imma get that money <br>I mean it <br>밤이 되도 우린 빛나 <br>lit it lit it <br>]]></content><category term="카조" label="카조"/><category term="I MEAN IT" label="I MEAN IT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에녹/이_노래/</id><title>에녹 - 이 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:44:47+09:00</updated><published>2018-04-02T16:44:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%85%B9/%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="에녹 - 이 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈부신 그 날에 해맑게 웃었던 <br>나를 바라만보던 너를 <br>그 순간 나는 왜 너라는 걸 몰랐을까 <br>그때의 니가 자꾸 떠올라 <br>눈물이 왈칵 쏟아져 내려 <br>이 노래가 들린다면 <br>고개 돌려봐 내게로 <br>느낄 수 있도록 우리 서로를 알잖아 <br>너도 혹시 그 시간이 <br>빛나던 그 날들이 그 순간이 <br>그리웠었다면 지금 나를 바라봐 <br>그 순간 나는 왜 너라는 걸 몰랐을까 <br>그때의 니가 자꾸 떠올라 <br>눈물이 왈칵 쏟아져 내려 <br>이 노래가 들린다면 <br>고개 돌려봐 내게로 <br>느낄 수 있도록 우리 서로를 알잖아 <br>너도 혹시 그 시간이 <br>빛나던 그 날들이 그 순간이 <br>그리웠었다면 지금 나를 바라봐 <br>]]></content><category term="에녹" label="에녹"/><category term="이 노래" label="이 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김진엽/발자국_소리/</id><title>김진엽 - 발자국 소리 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:44:58+09:00</updated><published>2018-04-02T16:44:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A7%84%EC%97%BD/%EB%B0%9C%EC%9E%90%EA%B5%AD_%EC%86%8C%EB%A6%AC/" title="김진엽 - 발자국 소리 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[바람을 타고 그 소리가 들려 <br>눈을 감으면 더 선명해지는 <br>좋았던 그 기억 <br>아름다웠던 그 시간이 흘러 <br>나의 노래는 그리움으로 <br>가슴에 남아 <br>그대의 고마운 기억으로 <br>나 오늘을 살아가고 <br>꽃잎 흩날리는 이 계절에 <br>우리 두 사람 우리의 이야기 <br>우리의 노래 두 손에 담아 본다 <br>우리가 함께한 시간들이 <br>추억으로 남겨지고 <br>떠올릴 때마다 흘러 넘쳐서 <br>나를 살게 한 그대라는 사람 <br>내 곁에 서서 나에게 안겨 워 <br>두 사람이 함께 <br>하나의 발자국 소리로 걸어가며 <br>사랑을 맞추어 가는 길 <br>그 길은 영원히 <br>]]></content><category term="김진엽" label="김진엽"/><category term="발자국 소리" label="발자국 소리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/희라/이_노래/</id><title>희라 - 이 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:15+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9D%AC%EB%9D%BC/%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="희라 - 이 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈부신 그 날에 해맑게 웃었던 <br>나를 바라만보던 너를 <br>그 순간 나는 왜 너라는 걸 몰랐을까 <br>그때의 니가 자꾸 떠올라 <br>눈물이 왈칵 쏟아져 내려 <br>이 노래가 들린다면 <br>고개 돌려봐 내게로 <br>느낄 수 있도록 우리 서로를 알잖아 <br>너도 혹시 그 시간이 <br>빛나던 그 날들이 그 순간이 <br>그리웠었다면 지금 나를 바라 봐 <br>그 순간 나는 왜 너라는 걸 몰랐을까 <br>그때의 니가 자꾸 떠올라 <br>눈물이 왈칵 쏟아져 내려 <br>이 노래가 들린다면 <br>고개 돌려봐 내게로 <br>느낄 수 있도록 우리 서로를 알잖아 <br>너도 혹시 그 시간이 <br>빛나던 그 날들이 그 순간이 <br>그리웠었다면 지금 나를 바라 봐 <br>]]></content><category term="희라" label="희라"/><category term="이 노래" label="이 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/바윗돌/</id><title>발라드 공장 - 바윗돌 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:24+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%B0%94%EC%9C%97%EB%8F%8C/" title="발라드 공장 - 바윗돌 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[찬비 맞으며 눈물만 흘리고 <br>하얀 눈 맞으며 아픔만 달래는 <br>바윗돌 <br><br>세상만사 야속 타고 주저앉아 있을쏘냐 <br>어이 타고 이내 청춘 세월 속에 묻힐쏘냐 <br><br>굴러 굴러 굴러라 굴러라 바윗돌 <br>한 맺힌 내 청춘 부서지고 부서져도 <br>굴러 굴러 굴러라 굴러라 바윗돌 <br>저 하늘 끝에서 이 세상 웃어보자 <br><br>안개낀 아침에는 고독을 삼키고 <br>바람부는 날에도 설움만 달래는 <br>바윗돌 <br><br>세상만사 야속 타고 주저앉아 있을쏘냐 <br>어이 타고 이내 청춘 세월 속에 묻힐쏘냐 <br><br>굴러 굴러 굴러라 굴러라 바윗돌 <br>한 맺힌 내 청춘 부서지고 부서져도 <br>굴러 굴러 굴러라 굴러라 바윗돌 <br>저 하늘 끝에서 이 세상 웃어보자 <br>하하 굴러 굴러 굴러라 굴러라 바윗돌 <br>저 하늘 끝에서 만 세상 웃어보자 <br>바윗돌]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="바윗돌" label="바윗돌"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/나를_잊지_말아요/</id><title>발라드 공장 - 나를 잊지 말아요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:26+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%9E%8A%EC%A7%80_%EB%A7%90%EC%95%84%EC%9A%94/" title="발라드 공장 - 나를 잊지 말아요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나를 잊지 말아요 나 떠난 지금도 <br>나를 잊지 말아요 다시 돌아올거야 <br><br>날이갈수록 달이갈수록 <br>해가 다시 바뀌어도 <br>나 이제 떠나면 언제 다시오나 <br>안녕은 정말 싫은데 에 <br><br>나를 잊지 말아요 나 떠난 지금도 <br>나를 잊지 말아요 다시 돌아올거야 <br><br>날이갈수록 달이갈수록 <br>해가 다시 바뀌어도 <br>나 이제 떠나면 언제 다시오나 <br>안녕은 정말 싫은데 에 <br><br>나를 잊지 말아요 세월이 흘러도 <br>나를 잊지 말아요 다시 돌아올거야 <br><br>아아아 아아아 <br>아아아 아아아아]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="나를 잊지 말아요" label="나를 잊지 말아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/오직_하나뿐인_그대/</id><title>발라드 공장 - 오직 하나뿐인 그대 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:28+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%98%A4%EC%A7%81_%ED%95%98%EB%82%98%EB%BF%90%EC%9D%B8_%EA%B7%B8%EB%8C%80/" title="발라드 공장 - 오직 하나뿐인 그대 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그리움 두고서 가지는 마 나홀로 있으면 외로운데 <br>그대의 얼굴을 바라다보며 정다운 얘기를 나눌래 <br><br>어디서 오는지 알수는 없지만 사랑은 이렇게 달콤한 것 <br><br>아쉬움 두고서 가지는 마 남겨진 시간이 너무 많아 <br>내 인생 모두가 사라져가도 이 느낌 우리는 영원해 <br><br>어디서 오는지 알수는 없지만 사랑은 언제나 황홀한 것 <br><br>그대여 그 마음속에 이대로 <br>나를 담아둘 수 없는가 <br>그대여 이 아름다운 세상에 <br>오직 하나뿐인 그대 <br><br>그리움 두고서 가지는 마 나홀로 있으면 외로운데 <br>그대의 얼굴을 바라다보며 정다운 얘기를 나눌래 <br><br>어디서 오는지 알수는 없지만 사랑은 이렇게 달콤한 것 <br><br>아쉬움 두고서 가지는 마 남겨진 시간이 너무 많아 <br>내 인생 모두가 사라져가도 이 느낌 우리는 영원해 <br><br>어디서 오는지 알수는 없지만 사랑은 언제나 황홀한 것 <br><br>그대여 그 마음속에 이대로 <br>나를 담아둘 수 없는가 <br>그대여 이 아름다운 세상에 <br>오직 하나뿐인 그대 <br><br>그대여 그 마음속에 이대로 <br>나를 담아둘 수 없는가 <br>그대여 이 아름다운 세상에 <br>오직 하나뿐인 그대 <br>오직 하나뿐인 그대]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="오직 하나뿐인 그대" label="오직 하나뿐인 그대"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/뛰뛰빵빵/</id><title>발라드 공장 - 뛰뛰빵빵 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:30+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%9B%B0%EB%9B%B0%EB%B9%B5%EB%B9%B5/" title="발라드 공장 - 뛰뛰빵빵 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[버스를 타고 고속도로를 <br>바람처럼 달려가자 <br>파도 소리가 들려오는 <br>정다운 그 거리로 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>가슴 쓰리던 어제 일들은 <br>깨끗하게 잊어야지 <br>찌푸린 얼굴 주름살 펴고 <br>크게 한번 웃어보자 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>부산에 가면 만날 듯 싶은 <br>마음속의 연인인데 <br>부풀은 가슴 가득한 꿈이 <br>남쪽으로 달려간다 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br><br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵 <br>뛰뛰뛰뛰 뛰뛰빵빵]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="뛰뛰빵빵" label="뛰뛰빵빵"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/에필로그/</id><title>발라드 공장 - 에필로그 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:33+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%97%90%ED%95%84%EB%A1%9C%EA%B7%B8/" title="발라드 공장 - 에필로그 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우연히 너를 보았지 그토록 기도했지만 <br>다시는 만나지 않게 해달라고 <br>한때는 내안의 너를 또다른 나라 믿었어 <br>지금은 운명이 달라 서로 다른 두 길을 가지만 <br><br>니가 행복하길 바랄께 <br>아주 먼곳에서 보이지 않게 <br>내게 전부였던 널 <br>혼자 지키고 살면 돼 <br><br>내가 싫어져 떠났다면 <br>좋은 기억마저 가져가버려 <br>미움만이 남아서 <br>제발 널 지울수 있게 <br><br>한때는 내안의 너를 또다른 나라 믿었어 <br>지금은 운명이 달라 서로 다른 두 길을 가지만 <br><br>니가 행복하길 바랄께 <br>아주 먼곳에서 보이지 않게 <br>내게 전부였던 널 <br>혼자 지키고 살면 돼 <br><br>내가 싫어져 떠났다면 <br>좋은 기억마저 가져가버려 오~ <br>미움만이 남아서 <br>제발 널 지울수 있게 <br><br>혼자남은 날 위해]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="에필로그" label="에필로그"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/찬_바람이_불면/</id><title>발라드 공장 - 찬 바람이 불면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:35+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%B0%AC_%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EB%B6%88%EB%A9%B4/" title="발라드 공장 - 찬 바람이 불면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ <br>찬바람이 불면 내가 떠난줄 아세요 <br>스쳐가는 바람뒤로 그리움만 남긴채 <br>낙엽이 지면 내가 떠난줄 아세요 <br>떨어지는 낙엽위엔 추억만이 남아있겠죠 <br><br>한때는 내 어린마음 흔들어주던 <br>그대의 따뜻한 눈빛이 <br>그렇게도 차가웁게 변해버린건 <br>계절이 바뀌는 탓일까요 <br><br>찬바람이 불면 그댄 외로워 지겠죠 <br>그렇지만 이젠 다시 나를 생각하지 말아요 <br><br>한 때는 내 어린마음 흔들어주던 <br>그대의 따뜻한 눈빛이 <br>그렇게도 차가웁게 변해 버린건 <br>계절이 바뀌는 탓일까요 <br><br>찬바람이 불면 그댄 외로워 지겠죠 <br>그렇지만 이젠 다시 나를 생각하지 말아요 <br>그렇지만 이젠 다시 나를 생각하지 말아요]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="찬 바람이 불면" label="찬 바람이 불면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/어떤이의_꿈/</id><title>발라드 공장 - 어떤이의 꿈 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:37+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%96%B4%EB%96%A4%EC%9D%B4%EC%9D%98_%EA%BF%88/" title="발라드 공장 - 어떤이의 꿈 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어떤 이는 꿈을 간직하고 살고 <br>어떤 이는 꿈을 나눠주고 살며 <br>다른 이는 꿈을 이루려고 사네 <br><br>어떤 이는 꿈을 잊은 채로 살고 <br>어떤 이는 남의 꿈을 뺏고 살며 <br>다른 이는 꿈은 없는 거라 하네 <br><br>세상에 이처럼 많은 사람들과 세상에 이처럼 많은 개성들 <br>저마다 자기가 옳다 말을 하고 꿈이란 이런 거라 말하지만 <br><br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 아무 꿈 없질않나 <br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 혹 아무꿈 <br><br>어떤 이는 꿈을 간직하고 살고 <br>어떤 이는 남의 꿈을 뺏고 살며 <br>다른 이는 꿈은 이런거라 하네 <br><br>세상에 이처럼 많은 사람들과 세상에 이처럼 많은 개성들 <br>저마다 자기가 옳다 말을 하고 꿈이란 이런 거라 말하지만 <br><br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 아무 꿈 없질 않나 <br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 아무 꿈 없질 않나 <br><br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 아무 꿈 없질않나 <br>나는 누굴까 내일을 꿈꾸는가 나는 누굴까 혹 아무꿈]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="어떤이의 꿈" label="어떤이의 꿈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/마법의_성/</id><title>발라드 공장 - 마법의 성 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:39+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%A7%88%EB%B2%95%EC%9D%98_%EC%84%B1/" title="발라드 공장 - 마법의 성 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[믿을 수 있나요 나의 꿈 속에서 <br>너는 마법에 빠진 공주란걸 <br>언제나 너를 향한 몸짓엔 <br>수많은 어려움 뿐이지만 <br><br>그러나 언제나 굳은 다짐 뿐이죠 <br>다시 너를 구하고 말거라고 <br>두 손을 모아 기도했죠 <br>끝 없는 용기와 지혤 달라고 <br><br>마법의 성을 지나 늪을 건너 <br>어둠의 동굴 속 멀리 그대가 보여 <br>이제 나의 손을 잡아보아요 <br>우리의 몸이 떠오르는 것을 느끼죠 <br><br>자유롭게 저 하늘을 <br>날아가도 놀라지 말아요 <br>우리 앞에 펼쳐질 세상이 <br>너무나 소중해 함께라면 <br><br>마법의 성을 지나 늪을 건너 <br>어둠의 동굴 속 멀리 그대가 보여 <br>이제 나의 손을 잡아보아요 <br>우리의 몸이 떠오르는 것을 느끼죠 <br><br>자유롭게 저 하늘을 <br>날아가도 놀라지 말아요 <br>우리 앞에 펼쳐질 세상이 <br>너무나 소중해 함께 있다면]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="마법의 성" label="마법의 성"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/몰라/</id><title>발라드 공장 - 몰라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:41+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%AA%B0%EB%9D%BC/" title="발라드 공장 - 몰라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어떻게 말해야 할까 다른 사람이 생겼다고 <br>언제나 나만을 위해 나를 아껴준 그대에게 <br><br>충격이 클거야 내게 실망을 하면 배신감도 느끼겠지 <br>하지만 내맘이 이미 변해 버린건 나도 잘 몰라 <br><br>내가 왜 이러는지 몰라 알수가 없어 <br>그렇게 나를 사랑해 줬는데 왜 내가 흔들리는지 <br>그대가 싫어진것도 아닌데 정말 난 몰라 알수가 없어 <br>도대체 사랑이 어떤 거길래 나만을 아껴주었던 <br>그대를 왜 내가 떠나는건지 나도 모르겠어 어 예~ <br><br>너무도 할말이 없어 그저 날 미워하라 했지 <br>어쩌면 나같은 여자 빨리 잊는게 날거라며 <br><br>하지만 그대는 나의 손을 잡으며 행복하라고 말했지 <br>부족한 자신을 이해해 달라면서 매력이 없는 <br><br>자신의 탓이라며 몰라 알수가 없어 <br>그렇게 나를 사랑해줬는데 왜 내가 흔들리는지 <br>그대가 싫어진것도 아닌데 정말 난 몰라 알수가 없어 <br>도대체 사랑이 어떤 거길래 나만을 아껴주었던 <br>그대를 왜 내가 떠나는건지 나도 모르겠어 <br><br>정말 난 몰라 알수가 없어 <br>그렇게 나를 사랑해줬는데 왜 내가 흔들리는지 <br>그대가 싫어진것도 아닌데 정말 난 몰라 알수가 없어 <br>도대체 사랑이 어떤 거길래 나만을 아껴주었던 <br>그대를 왜 내가 떠나는건지 나도 모르겠어]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="몰라" label="몰라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/아름다운_구속/</id><title>발라드 공장 - 아름다운 구속 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:43+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9A%B4_%EA%B5%AC%EC%86%8D/" title="발라드 공장 - 아름다운 구속 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘 하루 행복하길 <br>언제나 아침에 눈 뜨면 기도를 하게 돼 <br>달아날까 두려운 행복 앞에 <br><br>널 만난건 행운이야 <br>휴일에 해야 할 일들이 내게도 생겼어 <br>약속하고 만나고 헤어지고 <br><br>조금씩 집 앞에서 널 들여 보내기가 힘겨워지는 나를 어떡해 <br>처음이야 내가 드디어 내가 사랑에 난 빠져 버렸어 <br>혼자인게 좋아 나를 사랑했던 나에게 또다른 내가 온 거야 <br><br>아름다운 구속인걸 <br>사랑은 얼마나 사람을 변하게 하는지 <br>살아있는 오늘이 아름다워 <br><br>조금씩 집 앞에서 널 들여 보내기가 힘겨워지는 나를 어떡해 <br>처음이야 내가 드디어 내가 사랑에 난 빠져 버렸어 <br>혼자인게 좋아 나를 사랑했던 나에게 또다른 내가 온거야 <br><br>처음이야 내가 드디어 내가 사랑에 난 빠져버렸어 <br>혼자인게 좋아 나를 사랑했던 나에게 또다른 내가 온거야 <br><br>또다른 내가 온거야 <br>내앞에 니가 온거야]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="아름다운 구속" label="아름다운 구속"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/유리벽/</id><title>발라드 공장 - 유리벽 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:46+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%9C%A0%EB%A6%AC%EB%B2%BD/" title="발라드 공장 - 유리벽 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 너의 손을 잡으려 해도 <br>잡을 수가 없었네 <br>보이지 않는 그 무엇이 <br>나를 슬프게 하였네 <br><br>나는 느낄 수 있었네 <br>부딪히는 그 소리를 <br>우정도 사랑도 <br>유리벽 안에 놓여있었네 <br><br>유리벽 유리벽 <br>아무도 깨뜨리질 않네 <br>모두다 모른 척하네 <br>보이지 않는 유리벽 <br><br>나는 느낄 수 있었네 <br>부딪히는 그 소리를 <br>우정도 사랑도 <br>유리벽 안에 놓여있었네 <br><br>유리벽 유리벽 <br>아무도 깨뜨리질 않네 <br>모두다 모른 척하네 <br>보이지 않는 유리벽 <br><br>보이지 않는 유리벽]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="유리벽" label="유리벽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/돌고_돌고_돌고/</id><title>발라드 공장 - 돌고 돌고 돌고 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:48+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%8F%8C%EA%B3%A0_%EB%8F%8C%EA%B3%A0_%EB%8F%8C%EA%B3%A0/" title="발라드 공장 - 돌고 돌고 돌고 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[해가 뜨고 해가 지면 <br>달이 뜨고 다시 해가 뜨고 <br>꽃이 피고 새가 날고 <br>움직이고 바빠지고 <br><br>걷는 사람 뛰는 사람 <br>서로 다르게 같은 시간 속에 <br>다시 돌고 돌고 돌고 돌고 <br>다시 돌고 돌고 돌고 돌고 <br><br>운명처럼 만났다가 <br>헤어지고 소문 되고 <br>아쉬워지고 헤매이다 <br>다시 시작하고 다시 계획하고 <br><br>우는 사람 웃는 사람 <br>서로 다르게 같은 시간 속에 <br>다시 돌고 돌고 돌고 돌고 <br>다시 돌고 돌고 돌고 돌고 <br><br>어두운 곳 밝은 곳도 <br>앞서다가 뒤서다가 <br>다시 돌고 돌고 돌고 돌고 <br>다시 돌고]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="돌고 돌고 돌고" label="돌고 돌고 돌고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/Hey_Hey_Hey/</id><title>발라드 공장 - Hey Hey Hey - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:50+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/Hey_Hey_Hey/" title="발라드 공장 - Hey Hey Hey - lyric"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 한가득 파란 하늘을 채우고 <br>눈부신 그대가 나의 마음을 채우고 <br>어두운 날들이여 안녕 외로운 눈물이여 안녕 <br>이제는 날아오를 시간이라고 생각해 <br><br>꽃다운 내가 그대의 마음을 채우고 <br>향기가 한가득 하얀 도시를 채우고 <br>어두운 날들이여 안녕 외로운 눈물이여 안녕 <br>이제는 행복해질 시간이라고 생각해 <br>(헤이 헤이 헤이 X4) <br><br>영원히 내 곁에 눈뜨면 언제나 <br>그대의 미소가 나를 웃게 하지 <br><br>영원히 내 곁에 눈뜨면 언제나 <br>그대의 미소가 나를 웃게 하지 <br><br>햇살이 한가득 파란 하늘을 채우고 <br>꽃을 든 그대가 나의 마음을 채우고 <br>어두운 날들이여 안녕 외로운 눈물이여 안녕 <br>이제는 행복해질 시간이라고 생각해 <br><br>햇살이 한가득 파란 하늘을 채우고 <br>꽃을 든 그대가 나의 마음을 채우고 <br>향기가 한가득 하얀 도시를 채우고 <br>꽃다운 내가 그대의 마음을 채우고 <br>햇살이 한가득 파란 하늘을 채우고 <br>꽃을 든 그대가 나의 마음을 채우고 <br><br>아~~아이예이예이예~ <br>아~~아이예이예이예~ <br><br>헤이 헤이 헤이 <br>헤이 헤이 헤이]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="Hey Hey Hey" label="Hey Hey Hey"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/인형의기사_Part2/</id><title>발라드 공장 - 인형의기사 Part.2 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:52+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%9D%B8%ED%98%95%EC%9D%98%EA%B8%B0%EC%82%AC_Part2/" title="발라드 공장 - 인형의기사 Part.2 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[햇살속에서 눈부시게 웃던 그녀의 <br>어린 모습을 전 아직 기억합니다 <br>그녀는 나의 작은 공주님이었지요 <br>지금도 전 그녀가 무척 보고 싶어요 <br><br>우리 어릴적에 너는 내게 말했지 큰 두 눈에 눈물 고여 <br>난 어두운 밤이 무서워 나의 인형도 울고 있어 난 누군가 필요해 <br>나는 잠에서 깨어 졸린 눈을 비비며 너의 손을 꼭 잡고서 <br>내가 너의 기사가 되어 너를 항상 지켜줄거야 큰 소리로 말했지 <br><br>이제는 너는 아름다운 여인 이렇게 내 마음을 아프게 해 <br>언제나 그 말은 하지 못했지 오래 전부터 사랑해 왔다고 <br><br>하얀 웨딩드레스 눈부시도록 아름다운 오월의 신부여 <br>어린 날의 기억속에서 영원히 내게서 떠나네 행복하게 웃으며 <br><br>이제는 너는 아름다운 여인 이렇게 내 마음을 아프게 해 <br>언제나 그 말은 하지 못했지 오래 전부터 사랑해 왔다고 <br><br>너 떠나가는 자동차 뒤에는 어릴적 그 인형이 놓여 있었지 <br>난 하지만 이제는 너의 기사가 될 수 없어 <br><br>음~ 작별 인사를 할 땐 <br>친구의 악수를 나눴지 (워우워우~) <br>오랜 시간 지나갔어도 <br>널 잊을 순 없을거야]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="인형의기사 Part.2" label="인형의기사 Part.2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/난_열아홉살_이예요/</id><title>발라드 공장 - 난 열아홉살 이예요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:54+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EB%82%9C_%EC%97%B4%EC%95%84%ED%99%89%EC%82%B4_%EC%9D%B4%EC%98%88%EC%9A%94/" title="발라드 공장 - 난 열아홉살 이예요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 그런거 몰라요 아무것도 몰라요 <br>괜히 겁이 나네요 그런 말 하지 말아요 <br><br>난 정말 몰라요 들어보긴 했어요 <br>가슴이 떨려 오네요 그런 말 하지 말아요 <br><br>난 지금 어려요 <br>열 아홉살인걸요 <br>화장도 할 줄 몰라요 <br>사랑이란 처음이어요 <br><br>왠일인지 몰라요 가까이 오지 말아요 <br>떨어져 얘기해요 얼굴이 뜨거워져요 <br><br>난 지금 어려요 <br>열 아홉살인걸요 <br>화장도 할 줄 몰라요 <br>사랑이란 처음이어요 <br><br>엄마가 화낼꺼예요 하지만 듣고 싶네요 <br>사랑이란 그 말이 싫지만은 않네요]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="난 열아홉살 이예요" label="난 열아홉살 이예요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/금지된_사랑/</id><title>발라드 공장 - 금지된 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:56+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B8%88%EC%A7%80%EB%90%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="발라드 공장 - 금지된 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[울지 마 여기에 새겨진 우리 이름을 봐 <br>소중한 초대장이 젖어버리잖아 <br>슬퍼마 너의 가족들이 보이지 않아도 <br>언젠간 용서할 그 날이 올 거야 <br><br>내 사랑에 세상도 양보한 널 <br>나 끝까지 아끼며 사랑할게 <br>약속 해줘 서로만 바라보다 <br>먼 훗날 우리 같은 날에 떠나 <br><br>각오해 내게 무릎 꿇은 세상의 복수를 <br>많은 시련 준대도 널 위해 견딜게 <br><br>내 사랑에 세상도 양보한 널 <br>나 끝까지 아끼며 사랑할게 <br>약속해줘 서로만 바라보다 <br>먼 훗날 우리 같은 날에 떠나 <br><br>긴 세월 흐른 뒤 돌아보아도 <br>아무런 후회 없도록 <br>단 하룰 살아도 너 행복 하도록 만들 거야 <br><br>내 사랑에 세상도 양보한 널 <br>나 끝까지 아끼며 사랑할게 <br>약속해줘 서로만 바라보다 <br>먼 훗날 우리 같은 날에 떠나 <br>baby 사랑할게]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="금지된 사랑" label="금지된 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/화요일에_비가_내리면/</id><title>발라드 공장 - 화요일에 비가 내리면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:45:59+09:00</updated><published>2018-04-02T16:45:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%ED%99%94%EC%9A%94%EC%9D%BC%EC%97%90_%EB%B9%84%EA%B0%80_%EB%82%B4%EB%A6%AC%EB%A9%B4/" title="발라드 공장 - 화요일에 비가 내리면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 내 곁을 떠나는 <br>화요일에 비가 내리면 <br>하얀 그 빗 속에 <br>눈물을 감추고 울어 주리라 <br><br>아직 날 떠나지 않은 <br>서글픈 추억에 젖어 <br>가끔은 아무도 몰래 <br>서러운 이 길을 걸으면 <br><br>어두운 도시의 불 빛 보다 <br>그리움이 먼저 다가와 <br>그댈 기억하겠지 <br>슬픈 화요일에 비가 내리면 <br><br>아직 날 떠나지 않은 <br>서글픈 추억에 젖어 <br>가끔은 아무도 몰래 <br>서러운 이 길을 걸으면 <br><br>어두운 도시의 불빛 보다 <br>그리움이 먼저 다가와 <br>그댈 기억하겠지 <br>슬픈 화요일에 비가 내리면 <br>슬픈 화요일에 비가 내리면 <br><br>나나나~나~나나난~]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="화요일에 비가 내리면" label="화요일에 비가 내리면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/새들처럼/</id><title>발라드 공장 - 새들처럼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:46:01+09:00</updated><published>2018-04-02T16:46:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%83%88%EB%93%A4%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="발라드 공장 - 새들처럼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[열린공간 속을 가르며 달려가는 자동차와 <br>석양에 비추인 사람들 <br>어둠은 내려와 도시를 감싸고 나는 노래하네 <br><br>눈을떠보면 회색빛 빌딩사이로 보이는 내모습이 <br>퍼붓는 소나기 새찬 바람맞고 거리를 헤매 이네 <br>무거운 하늘 희뿌연 연기사이로 보이는 아스팔트 <br>답답한 도시를 떠나고 싶어도 나는 갈수없네 <br><br>날아가는 새들 바라보면 나도따라 날아 가고싶어 <br>파란하늘 아래서 자유롭게 나도 따라 가고 싶어 <br><br>눈을떠보면 회색빛 빌딩사이로 보이는 내모습이 <br>퍼붓는 소나기 새찬 바람맞고 거리를 헤매 이네 <br>무거운 하늘 희뿌연 연기사이로 보이는 아스팔트 <br>답답한 도시를 떠나고 싶어도 나는 갈 수 없네 <br><br>날아가는 새들 바라보면 나도따라 날아 가고싶어 <br>파란하늘 아래서 자유롭게 나도 따라 가고 싶어 <br><br>날아가는 새들 바라보면 나도따라 날아 가고싶어 <br>파란하늘 아래서 자유롭게 나도 따라 가고 싶어 <br><br>날아가는 새들 바라보면 나도따라 날아 가고싶어 <br>파란하늘 아래서 자유롭게 나도 따라 가고 싶어]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="새들처럼" label="새들처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/옛_시인의_노래/</id><title>발라드 공장 - 옛 시인의 노래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:46:03+09:00</updated><published>2018-04-02T16:46:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EC%98%9B_%EC%8B%9C%EC%9D%B8%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="발라드 공장 - 옛 시인의 노래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[뚜루~뚜뚜뚜루~~ <br><br>마른 나무가지에서 떨어지는 작은 잎새 하나 <br>그대가 나무라해도 내가내가 잎새라 해도 <br>우리들의 사이엔 아무것도 남은게 없어요 <br>그대가 나무라해도 내가내가 잎새라해도 <br><br>좋은 날엔 시인의 눈빛되어 <br>시인의 가슴이 되어 <br>아름다운 사연들을 태우고 <br>또 태우고 태웠었네 <br><br>뚜루루루 귓전에 맴도는 낮은 휘파람 소리 <br>시인은 시인은 노래 부른다 <br>그 옛날에 사랑얘기를 <br><br>좋은 날엔 시인의 눈빛되어 <br>시인의 가슴이 되어 <br>아름다운 사연들을 태우고 <br>또 태우고 태웠었네 <br><br>뚜루루루 귓전에 맴도는 낮은 휘파람 소리 <br>시인은 시인은 노래 부른다 <br>그 옛날에 사랑얘기를 <br>그 옛날에 사랑얘기를 <br>뚜루루루뚜루루루루~]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="옛 시인의 노래" label="옛 시인의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/발라드_공장/기억의_습작/</id><title>발라드 공장 - 기억의 습작 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:46:05+09:00</updated><published>2018-04-02T16:46:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%9C%EB%9D%BC%EB%93%9C_%EA%B3%B5%EC%9E%A5/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%98_%EC%8A%B5%EC%9E%91/" title="발라드 공장 - 기억의 습작 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이젠 버틸 순 없다고 휑한 웃음으로 내 어깨에 <br>기대어 눈을 감았지만 <br>이젠 말할수 있는걸 너의 슬픈 눈빛이 나의 마음을 <br>아프게 하는걸 <br><br>나에게 말해봐 <br>너의 마음 속으로 들어가 볼 수만 있다면 <br>철없던 나의 모습이 얼만큼 의미가 될수 있는지 <br><br>많은 날이 지나고 나의 마음 지쳐 갈 때 <br>내 마음 속으로 쓰러져가는 너의 기억이 <br>다시 찾아와 <br><br>생각이나겠지 <br>너무 커버린 미래의 그 꿈들 속으로 <br>잊혀져가는 너의 기억이 다시 생각 날까 <br><br>너의 마음 속으로 들어가 볼 수만 있다면 <br>철없던 나의 모습이 얼만큼 의미가 될수 있는지 <br><br>많은 날이 지나고 너의 마음 지쳐 갈 때 <br>내 마음 속으로 쓰러져 가는 너의 기억이 <br>다시 찾아와 <br><br>생각이 나겠지 <br>너무 커버린 내 미래의 그 꿈들 속으로 <br>잊혀져 가는 나의 기억이 다시 생각날까 <br>많은 날이 지나고 <br>어~라~~]]></content><category term="발라드 공장" label="발라드 공장"/><category term="기억의 습작" label="기억의 습작"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조양래/불안해_Feat_지연/</id><title>조양래 - 불안해 (Feat. 지연) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:47:04+09:00</updated><published>2018-04-02T16:47:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%96%91%EB%9E%98/%EB%B6%88%EC%95%88%ED%95%B4_Feat_%EC%A7%80%EC%97%B0/" title="조양래 - 불안해 (Feat. 지연) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠든 니가 날 본다면 <br>우습게만 보일 것 같은 혼잣말 <br>혹시 잠에서 깬다면 <br>모른 척 하고 그냥 들어 줄래 <br>점점 내게 무관심해져 <br>너와는 상관없는 듯 <br>불안해 요즘 니가 <br>무슨 말을 하려는 건지 <br>잠시 나를 안고 있을 때도 <br>사랑한단말도 요즘 안했었지 <br>혹시 아직도 넌 그 사람을 <br>생각 하는거니 <br>잠시 나를 안고 있을 때도 <br>사랑한단말도 요즘 안했었지 <br>혹시 아직도 넌 그 사람을 <br>생각 하는거니 <br>]]></content><category term="조양래" label="조양래"/><category term="불안해 (Feat. 지연)" label="불안해 (Feat. 지연)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/순호/좋겠다/</id><title>순호 - 좋겠다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:47:23+09:00</updated><published>2018-04-02T16:47:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%9C%ED%98%B8/%EC%A2%8B%EA%B2%A0%EB%8B%A4/" title="순호 - 좋겠다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[좋겠다 우리 둘이 <br>많이 사랑하면 좋겠다 <br>나라서 좋다고 말하면 좋겠다 <br>길을 걸어가다 문득 너를 볼 때 <br>환히 웃어주면 좋겠다 <br>매일 아침마다 내 머릴 만져주며 <br>잘 잤냐고 해주면 좋겠다 <br>웃는 게 참 예쁜 너를 보며 생각했어 <br>우린 알콩달콩 뭘 해도 정말 좋구나 <br>화내는 모습까지도 <br>너무나 예뻐 보이면 <br>난 어떡해 그냥 결혼하면 좋겠다 <br>좋아라 그냥 너무너무 <br>많이 많이 좋아라 <br>우리 둘 서로가 좋아서 좋아라 <br>세상 좋은 거는 다 너 해주고파 <br>좋아할 생각에 좋아라 <br>어떤 모습이던 내 품에 폭 안기며 <br>좋아해 주는 네가 좋아라 <br>웃는 게 참 예쁜 너를 보며 생각했어 <br>우린 알콩달콩 뭘 해도 정말 좋구나 <br>화내는 모습까지도 <br>너무나 예뻐 보이면 <br>난 어떡해 그냥 결혼하면 좋겠다 <br>woo woo woo 좋겠다 <br>woo woo woo 좋아라 <br>너는 모르지 내 맘 <br>알 리가 없지 내 맘 <br>너도 나와 같은 사랑을 <br>만나게 되면 다 알 거야 <br>새로운 세상이 열리고 <br>사랑으로 가득해 <br>좋겠다 <br>좋겠다 <br>좋겠다 <br>좋아라 <br>좋아라 <br>좋아라 <br>좋아라 <br>woo <br>]]></content><category term="순호" label="순호"/><category term="좋겠다" label="좋겠다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/7080_가요행진/연극이_끝난_후/</id><title>7080 가요행진 - 연극이 끝난 후 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:48:32+09:00</updated><published>2018-04-02T16:48:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/7080_%EA%B0%80%EC%9A%94%ED%96%89%EC%A7%84/%EC%97%B0%EA%B7%B9%EC%9D%B4_%EB%81%9D%EB%82%9C_%ED%9B%84/" title="7080 가요행진 - 연극이 끝난 후 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[연극이 끝나고 난 뒤 <br>혼자서 객석에 남아 <br>조명이 꺼진 무대를 본 적이 있나요 <br>음악소리도 분주히 돌아가던 세트도 <br>이젠 다 멈춘 채 무대위엔 <br>정적만이 남아있죠 <br>어둠만이 흐르고있죠 <br>배우는 무대 옷을 입고 <br>노래하며 춤추고 <br>불빛은 배우를 따라서 <br>바삐 돌아가지만 <br>끝나면 모두들 떠나버리고 <br>무대위엔 정적만이 남아있죠 <br>고독만이 흐르고있죠 <br><br>연극이 끝나고 난 뒤 <br>혼자서 무대에 남아 <br>아무도 없는 객석을 <br>본 적이 있나요 <br>힘찬 박수도 뜨겁던 관객의 찬사도 <br>이젠 다 사라져 <br>객석에는 정적만이 남아있죠 <br>침묵만이 흐르고 있죠 <br>관객은 열띤 연기를 보고 <br>때론 울고 웃으며 <br>자신이 주인공이 된 듯 <br>착각도 하지만 <br>끝나면 모두들 떠나버리고 <br>객석에는 정적만이 남아있죠 <br>어둠만이 흐르고 있죠 <br>정적만이 남아있죠 <br>고독만이 흐르고 있죠]]></content><category term="" label=""/><category term="연극이 끝난 후" label="연극이 끝난 후"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Hanmin/You_Got_Me_Down_Feat_김기쁨_Original_Mix/</id><title>DJ Hanmin - You Got Me Down (Feat. 김기쁨) (Original Mix) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:49:22+09:00</updated><published>2018-04-02T16:49:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Hanmin/You_Got_Me_Down_Feat_%EA%B9%80%EA%B8%B0%EC%81%A8_Original_Mix/" title="DJ Hanmin - You Got Me Down (Feat. 김기쁨) (Original Mix) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I want you <br>Tell me that you feel it too <br>Come and be here by my side <br>Baby I'm alive woah <br>I love you <br>Three words that are <br>rushing through <br>Let me pull you into me <br>Feel the gravity woah <br>You can lose it in the moment <br>Hold me if you need me <br>We can keep on going tonight <br>Burning like a fire <br>Shining like a star in the night <br>baby tonight <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til' the morning light <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Every time <br>You look at me we multiply <br>Now we're lying side by side <br>You're running through my mind woah <br>You can lose it in the moment <br>Hold me if you need me <br>We can keep on going tonight <br>Burning like a fire <br>Shining like a star in the night <br>baby tonight <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til' the morning light <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til' the morning light <br>Now you got me <br>]]></content><category term="DJ Hanmin" label="DJ Hanmin"/><category term="You Got Me Down (Feat. 김기쁨) (Original Mix)" label="You Got Me Down (Feat. 김기쁨) (Original Mix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Hanmin/You_Got_Me_Down_Feat_김기쁨/</id><title>DJ Hanmin - You Got Me Down (Feat. 김기쁨) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:49:24+09:00</updated><published>2018-04-02T16:49:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DJ_Hanmin/You_Got_Me_Down_Feat_%EA%B9%80%EA%B8%B0%EC%81%A8/" title="DJ Hanmin - You Got Me Down (Feat. 김기쁨) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I want you <br>Tell me that you feel it too <br>Come and be here by my side <br>Baby I’m alive woah <br>I love you <br>Three words <br>that are rushing through <br>Let me pull you into me <br>Feel the gravity woah <br>You can lose it in the moment <br>Hold me if you need me <br>We can keep on going tonight <br>Burning like a fire <br>Shining like a star in the night <br>baby tonight <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til’ the morning light <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Every time <br>You look at me we multiply <br>Now we’re lying side by side <br>You’re running <br>through my mind woah <br>You can lose it in the moment <br>Hold me if you need me <br>We can keep on going tonight <br>Burning like a fire <br>Shining like a star in the night <br>baby tonight <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til’ the morning light <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Now you got me <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down down down down <br>Now you got me down down down <br>Now you got me down <br>til’ the morning light <br>Now you got me <br>]]></content><category term="DJ Hanmin" label="DJ Hanmin"/><category term="You Got Me Down (Feat. 김기쁨)" label="You Got Me Down (Feat. 김기쁨)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김동현/Its_My_War_Now_Vocal_Raon_Lee/</id><title>김동현 - It`s My War Now (Vocal. Raon Lee) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:50:08+09:00</updated><published>2018-04-02T16:50:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%99%ED%98%84/Its_My_War_Now_Vocal_Raon_Lee/" title="김동현 - It`s My War Now (Vocal. Raon Lee) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It’s my war now <br>달빛은 알고 있는 슬픔 <br>기억 너머 그곳에 날 보낸다 <br>눈을 감을 수도 <br>잠들 수도 없었던 지난밤들 <br>빛은 사라져 가고 <br>깊은 어둠 속에 <br>그 누구도 말해주지 않던 이유 <br>이제 찾았어 <br>You can feel now <br>you can see now go my way <br>이제 다시 이곳에서 <br>새로운 희망으로 <br>대지 위를 적시리 <br>Bring you back bring me back <br>take my hand <br>감춰왔던 그 진실은 <br>어둠 속에 깨어나고 있어 <br>알고 있어 내 운명을 <br>시린 바람만이 <br>이 길 위에 나를 위로할 뿐 <br>간절한 그 기도조차 <br>내겐 사치였었어 <br>이젠 지우겠어 <br>이 고통의 흔적들을 <br>네가 내게 준 이 힘으로 <br>You can feel now <br>you can see now go my way <br>이제 다시 이곳에서 <br>새로운 희망으로 <br>대지 위를 적시리 <br>Bring you back bring me back <br>take my hand <br>감춰왔던 그 진실은 <br>어둠 속에 깨어나고 있어 <br>알고 있어 나의 운명을 <br>지금 내가 걷는 이 길이 <br>결코 쉽지는 않단 걸 <br>Take my hand <br>부디 이 길에 축복을 <br>You can feel now <br>you can see now go my way <br>You can feel now <br>you can see now go my way <br>이제 다시 이곳에서 <br>새로운 희망으로 <br>대지 위를 적시리 <br>Bring you back bring me back <br>take my hand <br>감춰왔던 그 진실은 <br>어둠 속에 깨어나고 있어 <br>war now <br>yeah this is my war now <br>]]></content><category term="김동현" label="김동현"/><category term="It`s My War Now (Vocal. Raon Lee)" label="It`s My War Now (Vocal. Raon Lee)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_브라더스_The_Brothers/이젠_알_것_같은데/</id><title>더 브라더스 (The Brothers) - 이젠 알 것 같은데 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:50:51+09:00</updated><published>2018-04-02T16:50:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%8D%94%EC%8A%A4_The_Brothers/%EC%9D%B4%EC%A0%A0_%EC%95%8C_%EA%B2%83_%EA%B0%99%EC%9D%80%EB%8D%B0/" title="더 브라더스 (The Brothers) - 이젠 알 것 같은데 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[돌아서는 널 바라보며 <br>스쳐갔던 지난 날들이 불어와 <br>아른거리며 떠나버렸지만 <br>이젠 나 알 것 같은데 <br>눈물도 필요 없겠지만 <br>다신 널 보며 아플 수도 없겠지만 <br>다 잊을 거라고 나에게 속삭이지만 <br>이젠 나 알 것 같은데 <br>저물어 가는 너의 모습 속에도 <br>멀어질 그 미소도 다시 또 그리워져 <br>널 바라볼 수 없는 나를 잘 알지만 <br>여전했던 너의 맘 잊지 않을게 <br>흐려진 두 눈에 새겨진 끝처럼 <br>나 많이 울겠지만 이젠 보낼게 <br>다 잊을 거라고 나에게 속삭이지만 <br>이젠 나 알 것 같은데 <br>저물어 가는 너의 모습 속에도 <br>멀어질 그 미소도 다시 또 그리워져 <br>널 바라볼 수 없는 나를 잘 알지만 <br>여전했던 너의 맘 잊지 않을게 <br>흐려진 두 눈에 새겨진 끝처럼 <br>나 많이 울겠지만 이젠 보낼게 <br>지울 수 없는 내 맘에 <br>자라나는 미련 속에 그쳐진 눈물도 <br>다시 찾아 <br>널 보내야만 하는 나를 잘 알지만 <br>또 다시 너를 찾아 헤매이는데 <br>돌아섰던 우리 지난 그날처럼 <br>나 많이 아프지만 그만 널 보낼게 <br>]]></content><category term="더 브라더스 (The Brothers)" label="더 브라더스 (The Brothers)"/><category term="이젠 알 것 같은데" label="이젠 알 것 같은데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/임시완/내_마음은_Inst/</id><title>임시완 - 내 마음은 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-02T16:50:53+09:00</updated><published>2018-04-02T16:50:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%84%EC%8B%9C%EC%99%84/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9D%80_Inst/" title="임시완 - 내 마음은 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조금씩 내게로 <br>웃으며 다가오는 너에게 <br>아무 말 못한 채 <br>그저 바라보고 있어 <br>니가 느끼지 못할 만큼 먼 곳에서 <br>혼자 멍하게 우두커니 서서 <br>아무도 몰래 널 그리고 있어 <br>조금 내 마음이 너에게 가고 있어 <br>눈을 감고 점점 <br>한걸음씩 더 다가가고 싶어 <br>나를 바라보는 <br>너의 눈빛을 만지고 싶어 <br>아직은 서투른 <br>조금은 어색한 내 모습을 <br>그냥 솔직하게 <br>네게 보여주고 싶어 <br>언제 어디라도 니가 찾을 수 있게 <br>나를 조금씩 물들이고 있어 <br>너의 색깔로 날 그리고 있어 <br>너를 하루 종일 내 맘에 쓰고 있어 <br>숨겨왔던 내 맘 <br>이제 내가 나를 찾을 수 있게 <br>혼자였던 나의 시간을 <br>내 텅 빈 맘을 이제는 너로 채워줘 <br>숨겨왔던 내 맘을 용기 내어 말할게 <br>나도 모르게 널 부르고 있어 <br>지금 내 가슴이 널 향해 뛰고 있어 <br>너에게로 가서 <br>내 품에 안고 입맞추고 싶어 <br>너를 바라보던 <br>나의 눈빛을 네게 주고 싶어 <br>]]></content><category term="임시완" label="임시완"/><category term="내 마음은 (Inst.)" label="내 마음은 (Inst.)"/></entry></feed>