<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:00+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Better/</id><title>Syml - Better - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:00+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Better/" title="Syml - Better - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You came into the picture like a natural <br>You were unexpected, got me spiritual <br>I don't wanna say it, but maybe it was fate <br>And I can not contain it <br><br>And I know, and I know it's a different love <br>And I know, and I know that you make me better <br>It's a love that will keep me holding on <br>And I know, and I know we only get better <br><br>I came into your picture such a broken fool <br>A million different pieces looking back at you <br>Believe me when I say this, I was giving up <br>But now you come and save me <br><br>And I know, and I know it's a different love <br>And I know, and I know that you make me better <br>It's a love that will keep me holding on <br>And I know, and I know we only get better <br><br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better <br><br>Love can terrify, love can start a fire <br>Holding on tonight, we're burning like a lighter <br>Everything inside us burning with desire, now <br><br>And I know, and I know it's a different love <br>And I know, and I know that you make me better <br>You're enough and you keep me holding on <br>And I know, and I know we only get better <br><br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better <br>Ohh, ay, ay, we only get better]]></content><category term="Syml" label="Syml"/><category term="Better" label="Better"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Wheres_My_Love/</id><title>Syml - Where`s My Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:02+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Wheres_My_Love/" title="Syml - Where`s My Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cold bones Yeah, that's my love <br>She glides away, like a ghost <br><br>Does she know that we bleed the same <br>Don't wanna cry but I break that way <br><br>Cold sheets Oh, where's my love <br>I am searching high, I'm searching low in the night <br><br>Does she know that we bleed the same <br>Don't wanna cry but I break that way <br><br>Did she run away <br>Did she run away I don't know <br>If she ran away <br>If she ran away, come back home <br>Just come home <br><br>I got a fear, oh, in my blood <br>She was carried up into the clouds, high above <br><br>If you bled, I bleed the same <br>If you're scared, I'm on my way <br><br>Did you run away <br>Did you run away I don't need to know <br>If you ran away <br>If you ran away, come back home <br>Just come home]]></content><category term="Syml" label="Syml"/><category term="Where`s My Love" label="Where`s My Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Hurt_For_Me/</id><title>Syml - Hurt For Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:04+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Syml/Hurt_For_Me/" title="Syml - Hurt For Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh no <br>tonight I find it hard to swallow <br>The bed is made and I feel hollow <br>My friends suggest <br>that I should take it slow <br>I took it slow <br>I sweat it out I'm not okay <br>I'm shaking on the floor <br>I lay awake and I count the days <br>and I wait beside the door <br>For love <br>I only want you next to me <br>Sweet love <br>how long before you hurt for me <br>Hurt for me do you hurt for me <br>Blackout the night <br>before inside of my mouth <br>Too much it's what I like to do now <br>My mind explodes <br>and I can't make it out <br>I'm falling down <br>I see your face in blurry shades <br>and I reach out for your hand <br>All your ways I can't explain <br>but I want to understand <br>My love <br>I only want you next to me <br>Sweet love <br>how long before you hurt for me <br>Hurt for me do you hurt for me <br>I sedate my mind <br>with hope of your return <br>Just enough to weigh me down <br>I can fake my heart <br>and I love to watch it burn <br>But it knows you ain't around <br>My love <br>I only want you next to me <br>Sweet love <br>how long before you hurt for me <br>Hurt for me will you hurt for me <br>]]></content><category term="Syml" label="Syml"/><category term="Hurt For Me" label="Hurt For Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/그대는_결코_Feat_태히언/</id><title>아이삭 스쿼브 - 그대는 결코 (Feat. 태히언) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:06+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%8A%94_%EA%B2%B0%EC%BD%94_Feat_%ED%83%9C%ED%9E%88%EC%96%B8/" title="아이삭 스쿼브 - 그대는 결코 (Feat. 태히언) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You never alone <br>좁은 도로에 건물은 <br>꽉 차있어도 <br>도시를 사는 우리 <br>마음은 늘 사막 같네 <br>길을 잃은 듯 <br>남겨진 채 막막하게 <br>다가오는 상처에 <br>우린 눈물을 닦았네 <br>숨쉴 틈 없이 빡빡하게 <br>짜여진 스케줄 <br>반면에 펑 뚫린 <br>가슴은 딱딱하네 <br>더 박하게 대하는 <br>세상에 더 착하게 <br>버틸 수 있을까 <br>되뇌이네 나즈막하게 <br>그래 우린 <br>누구나 한 번쯤은 <br>세상 한가운데 홀로 <br>버려진 고아 같은 <br>기분이 들 때가 있어 <br>깊은 한 숨을 내쉬며 <br>살 때가 있어 <br>아무것도 손에 <br>잡히지 않았던 <br>그 어떤 것도 들리고 <br>보이지 않았던 <br>무인도에 갇힌 것 같았던 <br>그 시절의 나 <br>이제서야 띄우네 <br>그 시절의 나에게 <br>들려주고 싶은 시 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>모든 사람이 <br>그대를 버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 <br>그대를 등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 <br>사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비소로 주어진 것임을 <br>모든 사람이 <br>그대를 버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 <br>그대를 등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 <br>사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비소로 주어진 것임을 <br>사실 무엇 때문에 <br>겁이 났는지도 잊어버렸지 <br>항상 무언가에 쫓겨 <br>나도 나를 버렸지 <br>그 막연함 위로 <br>시간이 지나간 그 자리엔 <br>내 키를 훌쩍 넘긴 <br>그늘이 서렸지 <br>그렇게 모든 것을 잃었다고 <br>땅이 꺼질 만큼 <br>깊은 숨을 내 쉴 때 <br>텅 비어 버린 곳에서 <br>비로소 보이기 시작했지 <br>내게 다가오는 <br>사랑이라는 기회 <br>그래 우린 어쩌면 모두가 <br>나를 그대를 <br>버렸다는 생각 <br>그 생각으로 다시 <br>모두를 사랑할 수 <br>있는 기회가 <br>주어진 것인지도 몰라 <br>난 믿어 분명 <br>누군가 혼을 바쳐 <br>사랑할 수 있는 <br>가슴 뜨거운 사람이 <br>기다리고 있을 것이며 <br>보이지 않는 사랑의 손길이 <br>그대 가슴에 닿아 <br>있을 때도 있을 것임을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>모든 사람이 <br>그대를 버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 <br>그대를 등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 <br>사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비소로 주어진 것임을 <br>모든 사람이 <br>그대를 버렸다 생각할 때 <br>모든 사람이 <br>그대를 등졌다 생각할 때 <br>모든 사람을 <br>사랑할 수 있는 <br>행복이 그대에게 <br>비소로 주어진 것임을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 <br>숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬고 있기에 <br>그대는 결코 <br>아무렇게 흩어져 있는 <br>돌멩이 하나 <br>이름 없는 풀 한 포기도 <br>그대와 함께 숨쉬므로 <br>사랑이 있는 한 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>그대는 결코 혼자가 아님을 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="그대는 결코 (Feat. 태히언)" label="그대는 결코 (Feat. 태히언)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/My_Fit/</id><title>아이삭 스쿼브 - My Fit - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:09+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/My_Fit/" title="아이삭 스쿼브 - My Fit - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah Issac Squab <br>this is my fit my beat <br>Yo 어느새 다시 <br>시작했지 랩놀이 <br>사실 beat가 <br>계속해서 맴도니 <br>어쩔 수 없이 잡은 거지 <br>펜과 메모지 <br>운명의 랩돌이 <br>내가 배운 랩과 <br>요즘 랩이 좀 다르긴 해 <br>또 확실히 이 씬의 <br>성장곡선은 가파르긴 해 <br>자고 일어나면 변해있어 <br>좀 빠르긴 해 <br>Trendy Shit 뭐가 뭔지 <br>ah 헷갈리긴 해 <br>씬써나 Trap없던 시대 <br>사랑한 건 Boombap <br>Diss나 Swag없던 시대 <br>배웠던 건 Respect <br>화려한 수식 <br>뻥튀기 없이 전해던 마음 <br>시대를 향한 생각이나 <br>자신은 삶의 싸움 <br>근데 요즘 이런 소리하면 <br>꼰대 미운 오리 <br>그래서 왠지 내가 <br>틀린 것만 같아 이 랩 놀이 <br>날 노리는 놈이 없겠지만 <br>왠지 난 고립된 <br>기분이 들어 <br>눈치를 봐 요리조리 <br>허나 이건 내 삶은 바꾼 <br>음악들에 대한 도리 <br>지금 날 만들어 준 <br>음악가들의 목소리 <br>그동안 지키지 못했지 <br>힙합 I’m sorry <br>그래 걍 내 꺼 하고 <br>먼저 맞을게 회초리 <br>To all my brothers <br>who got the respect <br>주먹을 들어 <br>Fight for the Right <br>To all my sisters <br>who got the respect <br>고개를 들어 Realize <br>Life style of the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>Stay cool with the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>난 추억팔이를 가장해 <br>누굴 Diss할 맘은 없네 <br>나이 값 못하고 <br>작은 악플도 겁네 <br>다만 CD 안사도 <br>폰으로 힙합을 듣고 <br>비트를 구하는 랩 <br>꿈나무가 부럽네 <br>따라가 보려했지 <br>딱 10년 정도 어린맘으로 <br>몸에 딱 붙는 fit의 <br>옷을 입고서 간지 <br>감기는 없지만 <br>마스크를 뒤집어 쓰고 <br>클럽에 가서 가드 올려 <br>턱걸이질 whoa <br>랩도 바꿔봤지 <br>Diss나 자랑질 <br>있지도 않은 돈 타령 <br>허공의 적을 만들지 <br>아 좋은 건 좋지만 <br>적어도 나완 상극 <br>옳고 그름이 아닌 <br>내겐 안 맞는 상황극 <br>물론 부지런한 trendy boys <br>모두 respect <br>꾸준한 오글거림의 <br>커머셜 랩 모두 respect <br>But 나랑은 안 맞아 <br>난 여전히 루즈한 핏 <br>루즈한 beat <br>이런 랩이 진짜 어울려 <br>To all my brothers <br>who got the respect <br>주먹을 들어 <br>Fight for the Right <br>To all my sisters <br>who got the respect <br>고개를 들어 Realize <br>Life style of the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>Stay cool with the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>누구든 한번쯤은 <br>상상하지 타임머신 <br>좋았던 삶의 <br>한 시절로의 여행 <br>Good Old Days <br>이제 난 그 영화 <br>속 타임머신을 <br>머릿속에 집어 넣었네 <br>Yeah I’m living hood all day <br>그래서 영화처럼 살어 <br>좋았던 장면들은 <br>재현하며 살어 그래 <br>그냥 살던대로 살어 <br>도태가 무섭진 않아 <br>더 진해지면 돼 <br>오래된 과일은 썩지만 <br>결국엔 진한 술이 돼 <br>도태가 무섭진 않아 <br>더 진해지면 돼 <br>오래된 과일은 썩지만 <br>결국엔 진한 술이 돼 <br>Life style of the hip to the hop <br>Life style of the hip to the hop <br>To all my brothers <br>who got the respect <br>주먹을 들어 <br>Fight for the Right <br>To all my sisters <br>who got the respect <br>고개를 들어 Realize <br>Life style of the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>Stay cool with the hip to the hop <br>hip to the hop hip to the hop <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="My Fit" label="My Fit"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/광화문/</id><title>아이삭 스쿼브 - 광화문 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:11+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EA%B4%91%ED%99%94%EB%AC%B8/" title="아이삭 스쿼브 - 광화문 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>내가 눈 뜬 도시의 아침은 <br>항상 날 밀어내는 듯 해 <br>나와는 다른 lifestyle <br>내 삶을 미워하는 듯 해 <br>친절한 미소와 <br>눈빛 사이 보이는 경고 <br>Sign Not yours that's mine <br>내가 머물 곳은 없네 <br>so I just get around <br>그래서인지 때론 화가 <br>나다가도 의지를 잃어 <br>오늘의 축제를 준비해 <br>주머니를 털고 내일을 잃어 <br>내 머릿속에 나사가 <br>있다면 한 이 만개쯤 <br>몇 개는 확실하게 <br>풀렸지 늘 이 맘 때쯤 <br>요즘에 이 나라에선 <br>몇 개쯤 포기하는 게 <br>별 대수도 아닌 <br>청년들의 유행 아니 필수 <br>꿈 미래 계획 같은 건 <br>전 여친 같고 <br>걱정 불안 두려움은 <br>내 평생의 술친구 <br>정신차려야 한다는 것 <br>누구보다도 I know <br>하지만 이 거리엔 <br>눈 둘 때가 너무나도 많아 <br>내 눈과 귀는 이미 <br>다른 뭔가에 지배를 받어 <br>그래서 내 사람들의 <br>아픔을 금새 잊어 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>난 종로구 청와대 <br>옆 경복고 출신 <br>그래서 광화문 거리는 <br>내겐 뜻이 깊지 huh <br>고 1때 그 거리 <br>뒷골목에서 친구들과 <br>몰래 Smoking <br>밤엔 길거리에서 Freestyle <br>고 2땐 여친과 걸었지 <br>지금은 많이 변했지 <br>좀 더 깨끗해지고 <br>관광객도 많아졌어 <br>세종대왕님도 앉아 계시고 <br>근데 몇 해 전부턴 <br>발걸음이 가볍지 않아 <br>아직 해결되지 않은 <br>아픔들이 내 발목을 잡아 <br>사람들 참 무섭지 무서워 <br>어쩜 그리 무서운지 <br>가슴에 묻고 잊자는 <br>좆같은 말들을 해 <br>이 나라에서 억울한 죽음에 <br>이유를 묻는 게 <br>언제부터 손가락질 받고 <br>욕을 먹고 닥쳐야 <br>할 일 된 거지 <br>똑같은 일들이 <br>니네 집안에도 <br>일어나라고 빌고 싶지만 <br>다신 안 일어나길 <br>빌어야 하는 내가 <br>병신인지 헷갈려 씨발 <br>똑똑한 폰을 보고 <br>멍청해지는 머리만큼 <br>즐길 거리가 많은 <br>세상에서 외면당하는 슬픔 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>난 똑바로 걸어보려고 <br>늘 애를 써봐도 <br>항상 무언가에 취해 <br>내 몸둥아릴 못 가눠 <br>그게 술인지 욕심인지 <br>정확히는 몰라도 <br>자꾸 날 비틀거리게 해 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="광화문" label="광화문"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/바뻐/</id><title>아이삭 스쿼브 - 바뻐 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:13+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EB%B0%94%EB%BB%90/" title="아이삭 스쿼브 - 바뻐 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[백수가 원래 제일 바뻐 <br>No work to do <br>no thing to play <br>no people to join <br>no where to go <br>but I'm busy right now man <br>now man <br>고개를 푹 숙여 걸어 uh <br>네모난 화면에 <br>내 시간을 걸어 uh <br>요즘엔 어딜 가도 <br>늘 너무 멀어 uh <br>꼼짝없이 버스 <br>지하철에 갇힌 몸둥이 <br>but 머리는 바뻐 <br>한 숨과 함께 바닥으로 <br>떨군 시선 <br>손바닥으로 보는 지구 <br>반대편 인간들의 뉴스 <br>홍수 같은 타임라인 <br>Entertainment 이슈 <br>나완 아무 상관없는데도 <br>괜히 confused <br>사실 전반적으로 <br>멍한 하룰 보내 <br>날짜만 다른 Same Shit <br>샾 데일리 돋네 <br>그러다 갑자기 알지도 <br>못하는 사람 몸둥아리를 <br>하루종일 훔쳐 보내 <br>프로필엔 모두가 모델 <br>영원히 못 만날 사람이 <br>눈에 밟히고 <br>하지 않아도 될 고민들에 <br>자빠지고 <br>이유는 모르겠지만 <br>오늘도 나사는 빠지고 <br>뭔가에 끌려가 <br>할 건 없는데 괜히 바빠지고 <br>Are you busy <br>I am busy <br>Why you busy for <br>fuck you I don't know <br>간당간당 해 늘 뭔가가 많아 흠 <br>이 스마트한 세상 일단 그냥 바뻐 <br>Are you busy <br>I am busy <br>Why you busy for <br>fuck you I don't know <br>깜빡깜빡 해 늘 할게 <br>넘 많아 흠 <br>스펙으로 말할게 <br>일단 닥쳐봐 난 바뻐 <br>가만히 앉은 자리에서 <br> 빵터지다가도 화가 나 <br>설레다가도 화가 나 <br>진지빨다가 화가나 <br>간만에 큰 떡밥하나 <br>던져지면 <br>득달같이 <br>달려들어 서로 <br>손가락으로 스파링 <br>어머나 <br>시간이 없지 <br>독한 술에 젊음을 맡겼으니 <br>오늘도 그 예쁜 입술에 <br>피운 독버섯 <br>이 시대가 준 희망이란 <br>것은 독극물에 <br>탄 수면제임을 알면서도 <br>계속 들이 붓네 <br>모두가 화가 난 시대 <br>버티긴 빡쎄 맨정신에 <br>무언가에 취해 똑바로 <br>걷는 걸 대신해 <br>목적 없는 바쁜 스케쥴이 <br>하루를 장식해 <br>타인과 사회의 요구가 <br>삶을 잠식해 <br>세대가 세대를 가둔 <br>아니 누군가 만든 좆 같은 <br>유리감옥같은 시스템안에 <br>비스듬히 걸쳐 <br>개밥그릇만도 못한 <br>페이를 받고 찍는 트루먼쇼 <br>그걸 나눠먹으려 싸우는 <br>Diss전이 Culture <br>Are you busy <br>I am busy <br>Why you busy for <br>fuck you I don't know <br>간당간당 해 늘 뭔가가 많아 흠 <br>이 스마트한 세상 일단 그냥 바뻐 <br>Are you busy <br>I am busy <br>Why you busy for <br>fuck you I don't know <br>깜빡깜빡 해 늘 할게 <br>넘 많아 흠 <br>스펙으로 말할게 <br>일단 닥쳐봐 난 바뻐 <br>모두가 버티긴 힘들어 <br>무너져가지만 <br>아무도 이유를 몰라 <br>그저 끌려가기 바뻐 <br>사람만 다른 똑같은 <br>부패를 보지만 <br>사실 당장 할 것들이 <br>많아서 우린 바뻐 <br>보지도 않은 얘기 퍼 <br>나르느라 바뻐 <br>왜곡된 정보와 역사를 <br>믿느라고 바뻐 <br>똑똑한 사람들이 건 <br>집단 최면에 걸려 <br>허우적 허우적 되느라 <br>모두 바뻐 <br>모두가 버티긴 힘들어 <br>무너져가지만 <br>아무도 이유를 몰라 <br>그저 끌려가기 바뻐 <br>사람만 다른 똑같은 <br>부패를 보지만 <br>사실 당장 할 것들이 <br>많아서 우린 바뻐 <br>보지도 않은 얘기 퍼 <br>나르느라 바뻐 <br>왜곡된 정보와 역사를 <br>믿느라고 바뻐 <br>똑똑한 사람들이 건 <br>집단 최면에 걸려 <br>허우적 허우적 되느라 <br>모두 바뻐 <br>Are you really busy Shut up <br>Why you busy for <br>fuck you fucking fuck <br>간당간당 해 늘 뭔가가 많아 흠 <br>이 스마트한 세상 일단 그냥 바뻐 <br>Are you busy <br>Shut the fuck up <br>Why you busy for <br>fuck you fucking fuck <br>깜빡깜빡 해 늘 할게 넘 많아 흠 <br>스펙으로 말할게 일단 닥쳐 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="바뻐" label="바뻐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/Issacs_Mind/</id><title>아이삭 스쿼브 - Issac`s Mind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:15+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/Issacs_Mind/" title="아이삭 스쿼브 - Issac`s Mind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Uh Issac Squab <br>It's my mind <br>Straight from my brain Uh <br>Uh Big shout out to <br>www.416memory.org <br>수많은 계절이 지나갔어도 <br>앞으로도 절대 잊지를 못하지 <br>난 아직 눈물이나 그날의 <br>기록들을 다시 보다 보면 <br>얼마 전엔 깊게 빡이쳤지 <br>반 쪽짜리 3차 청문회를 보며 <br>묻고 잊고 나아가자는 복면을 <br>쓴 자들의 목적은 결국엔 모면 <br>그래 어쩌면 많이 편해 질거야 <br>이 불편한 기억들을 <br>내려 놓으면 <br>근데 어떻게 그래 <br>몇몇 씹쌔끼들의 <br>기득권이 만든 더러운 고리 <br>그 부정과 부패와 적폐와 <br>기만이 죽여버린 아이들의 <br>서러운 곡소리를 <br>Uh Fucking that RIGHT <br>이 땅을 짚어 삼키는 <br>거대한 괴물 <br>시대가 바뀌어도 대물림되는 <br>권력 앞에 우린 개 <br>돼지 같은 제물 <br>실체조차 알 수 없는 그 <br>괴물들의 만행은 분명 <br>엄청난 부로 환원되어 <br>희생시켜 노동자들의 운명 <br>실은 나도 그 개죽음 범위 <br>안에 있기에 랩으로라도 짖네 <br>물론 어버이들과 엄마 부대는 <br>내게 썩은 표정을 짓네 <br>수구 기레기들 역시 가만히 <br>있으라기에 난 신문을 찢네 <br>근데 문제는 큰 교회 어른들이 <br>맹목적으로 그 거짓을 믿네 <br>Oh fuck Yes I'm a Christian <br>근데 요즘엔 내가 <br>한국교회인인게 부끄러워 <br>주변에서도 그래 <br>너 교회를 왜 가 <br>합동 한기총 <br>스스로 개독으로 변해가 <br>안티를 만들고 지옥을 만들지 <br>반복해 쌓아가는 죄가 <br>Yo 그리스도의 법 <br>그리스도 진리 십자가 <br>Fuck Mega Church fuck <br>교단의 돈과 이권에 <br>가려져 사라지는 Jesus <br>성도들에겐 죄책감을 심고 <br>목사들이 곧 Jesus <br>이단과 사이비는 <br>교회 안에 있네 <br>물어 보고 싶어 <br>You really know Jesus <br>No 다른 걸 다 떠나서 <br>오로지 있는 자들만을 <br>위한 경제 정책 <br>허울좋은 낙수라는 말로 꾸며 <br>부자들을 보호하는 건 성경책 <br>속 어디에도 본적이 없어 <br>왜냐면 이건 지배계층 매뉴얼이 <br>아닌 그의 모든 백성들을 <br>위한 공의의 생명책 <br>you know <br>그러니 맹목적으로 <br>MB나 닭을 찍은 <br>크리스천들은 죄다 야매 <br>몰랐다는 핑계는 fuck yeah <br>당신들이 죽인 한국의 미래 <br>쌩까고 스스로 <br>영화 밀양을 찍네 <br>속건제는 없네 지금 <br>이 땅의 교회속엔 <br>공부해 공부해 공부해 <br>늘 들어왔지 초중고등학교 때 <br>스펙 쌓아 대기업 취직해야 해 <br>정신차려 대학교 때 <br>명문고 명문대 좋은 친구들 <br>많이 사귀어둬 술 먹고 놀 때 <br>부모님은 뭐 하시는지 <br>물어봐 여자친구를 볼 땐 <br>충고처럼 아니 경고처럼 <br>아니 진리처럼 내려온 말들 <br>엄친아 라는 말의 의미가 <br>준 압박과 상처 <br>그래서인지 대기업 아들이나 <br>사짜 직업 앞에 우린 늘 닥쳐 <br>성공이란 Frame에 갇혀 <br>내 삶도 그 Process에 맞춰 <br>근데 우리가 쫓아야 했던 <br>아니 선생님들이 비교했던 <br>심지어 부모들이 빚을 내 <br>공부시키면서까지 <br>간절히 바랬던 <br>그 엘리트 성공을 <br>이룬 사람들이 과연 <br>what are they done <br>결국 우리들을 짓밟고 <br>뻔뻔하게 호화롭게 살어 <br>what a fucking fun <br>능력 있는 부장검사 변호사 <br>그들을 지켜주는 판사 <br>명문 여대의 총장 <br>우리나라 최고 대학 병원장 <br>파란집을 지키는 사람들 <br>그래 훌륭한 사람들 <br>다 좆까고 자기 자식이 <br>그 위치에 올라가길 <br>바라는 부모들 <br>그렇다면 <br>우리가 학교와 사회 <br>그리고 교회에서 배운 <br>성실함 착함 부지런함 순종은 <br>결국 왕과 귀족을 위한 <br>호구짓이었던가 <br>이건 9474 번째 <br>블랙리스트 멤버 <br>가입신청서 <br>f*ck you <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="Issac`s Mind" label="Issac`s Mind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/그_날_이후/</id><title>아이삭 스쿼브 - 그 날 이후 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:17+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EA%B7%B8_%EB%82%A0_%EC%9D%B4%ED%9B%84/" title="아이삭 스쿼브 - 그 날 이후 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>사실 난 평생 뭔가를 <br>미워하며 살아왔지 <br>누군가를 사랑하며 <br>기뻐한 순간보단 <br>내 속의 미움들을 <br>덕지덕지 덧칠한 <br>시간이 더 많아 참 <br>못되고 못난 놈 <br>냉정한 비판인 척 <br>포장한 말 뒤로 <br>고장 난 마음 <br>시건방진 고견을 가장한 <br>이중잣대로 애꿎은 <br>누군가를 미뤄내 <br>나와 다름은 적 혐오를 던져 <br>모두를 미워해 <br>내 겉 사람은 외쳐 <br>Love Peace &amp; Respect <br>But 속 사람은 시달린거지 <br>질투와 Complex <br>근원도 모른 채 솟구치는 <br>못된 생각에 <br>잠들기 전에 목이 졸려 <br>스스로 못질을 하네 <br>어쩌면 내 존재의 가벼움을 <br>참을 수 없었기에 <br>어떤 핑계거릴 찾아 헤매 <br>인정 못하기에 <br>Huh 그렇게 반 이상 <br>써버린 내 젊음 <br>바라봐 두 손엔 전쟁으로 <br>얻은 무의함을 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>그날은 평범한 하루였지 <br>적당히 선선하고 적당히 <br>포근한 딱 4월에 날씨 <br>생일이었지만 20대 <br>후반부턴 잘 챙기지 않아서 <br>별다른 감흥도 없었지 uh <br>사실 뭘 해도 이젠 별로 <br>떨림은 없지 항상 <br>두근거림이나 설렘은 <br>사치거나 망상 <br>이라 여기며 사네 <br>다 깨진 랩퍼의 환상 <br>어제와 다를 것 같이 <br>않은 오늘의 잔상 <br>하지만 그 날은 유달리 <br>스케쥴이 꽉 차 <br>오전의 행사 <br>오후의 강의로 숨이 벅차 <br>첨으로 받아보는 매콤라 <br>광고 문의 전화 <br>심지어 한 달 만에 <br>도착한 미국택배 문자 <br>어지러운 일에 엮여 <br>오늘의 의미를 미루고 <br>겨우 시간을 내어 사랑하는 <br>사람과 생일을 치루고 <br>돌아오며 그제서야 <br>한 숨을 돌리는데 <br>Boom 시속 180Km의 정면충돌 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>아찔했던 기억 <br>가슴이 찢겼던 기억 <br>행복했던 순간들만큼 <br>부끄러운 기억 <br>별의 별 일들을 다 <br>겪고서도 아무렇지 않게 <br>별다를 것 같지 않는 <br>오늘을 살고 있네 <br>하지만 무뎌진 내가 <br>놓치는 그 순간들 <br>그 뒤에서 일어나는 <br>날 향한 수많은 기적들 <br>일어 날것 같지 않은 <br>일들은 반드시 일어나 <br>그 날 이 후 <br>난 더 하늘을 봐라 봐 그리고 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>인생엔 내 멋대로 되는 게 <br>하나도 없네 <br>원치 않는 고통들만을 늘 겪네 <br>끝이 어딘지 모를 길을 <br>난 또 걷네 <br>이해하지도 못할 것들을 겁내 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="그 날 이후" label="그 날 이후"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/불합격/</id><title>아이삭 스쿼브 - 불합격 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:20+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EB%B6%88%ED%95%A9%EA%B2%A9/" title="아이삭 스쿼브 - 불합격 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I’m f*ckin’ 불합격 <br>It’s the motherf*ckin’ 불합격 <br>man <br>I Am 서울시 Westside <br>북가좌 실업자 <br>연희동 카페 말아 <br>드신 사업 실패자 <br>뮤지션은 개뿔 <br>평균 이하로 살아 <br>이 국가도 날 단지 <br>30대 실업자로 알아 <br>내가 택한 이 삶에서 <br>나름 빡세게 노력했지만 <br>정부 입장에선 걍 <br>골칫덩이겠지 난 <br>투표권을 가진 과세미달자 <br>보수에겐 불편한 <br>진보에겐 소중한 Minority <br>취직 한적 없으니 <br>실업급여는 먼 얘기 <br>4대 보험은 fuck no <br>이건 랩퍼의 reality <br>이센스의 flow보다 더 <br>변칙적인 cash flow <br>Musician이란 직업은 없어 <br>쇼미 아님 death row <br>그래 내가 살아온 삶은 <br>어떤 자격증이나 <br>몇 장의 문서로는 <br>절대 증명이 안돼 <br>왠만한 기업에서 <br>오래 근무하신 <br>강남 장로님이 원하는 <br>사윗감과는 분명히 반대 <br>It’s the same shit <br>different day <br>Still 삽질 <br>어디 멀리 못 가 <br>배운 게 도둑질 <br>연예인은 아닌데 <br>음악을 하는 일 <br>CJ랑 안 친한데 <br>힙합 하는 짓 <br>모두 불합격 <br>내 인생도 불합격 <br>내 랩도 불합격 <br>내 음악은 불합격 <br>쇼미 나가면 불합격 <br>사윗감으론 불합격 <br>대기업 면접 불합격 Ah shit <br>뭐 먹고 살아야 되나 <br>머린 고민해 언제나 <br>찌그러져 있을 때나 <br>사람들을 만날 때나 <br>젊을 때 너무 많은 <br>젊음을 탈탈 털어서 <br>고생을 샀더니 더 <br>많은 이자가 붙었어 <br>Uh motherfucking <br>니미 헬조선의 Life <br>초등학생 꿈이 <br>건물주인 나라 <br>나 역시 물려받을 <br>재산 없어 아버지가 밉지 <br>그래서 맘 편히 <br>하늘의 아버지를 믿지 <br>요즘 그냥 숨만 쉬어도 <br>쌓이는 고지서 <br>아무리 뛰어도 살벌하게 <br>들어 숨통이 미어져 <br>랩은 커녕 허리가 휘어져 <br>애나 낳을 수 있을까 몰라 <br>물파스나 쥐어줘 <br>꽤나 씁쓸한 출발선과 Race <br>맘에 1도 안 들어 <br>근데 어쩌겠어 그냥 Chase <br>My Dream 그래 내 꿈 <br>내 그림을 <br>천천히 완성해 가는 것 <br>이건 그걸 위한 몸부림 <br>It’s the same shit <br>different day <br>Still 삽질 <br>어디 멀리 못 가 <br>배운 게 도둑질 <br>연예인은 아닌데 <br>음악을 하는 일 <br>CJ랑 안 친한데 <br>힙합 하는 짓 <br>모두 불합격 <br>내 인생도 불합격 <br>내 랩도 불합격 <br>내 음악은 불합격 <br>쇼미 나가면 불합격 <br>사윗감으론 불합격 <br>대기업 면접 불합격 Ah shit <br>Somebody says <br>I’m old school rap shit <br>18년을 달렸네 빌어먹을 <br>이 rap scene <br>개근상 따윈 fuck no <br>간당간당 해 사실 <br>반 강퇴 느낌이지 <br>변두리 무명 MC <br>날로 뜨거워지는 힙합의 <br>열기 Fuck yo <br>Rap game은 이미 <br>관종들의 짝짓기 쇼 <br>CJ의 애완견이 되버린 Hoes’ <br>아가리 파이팅 flow <br>있는 집안 자식들끼리 <br>박터지게들 싸워 <br>다들 말해 솔직하면 <br>손해 보는 시대 <br>Instagram 를 통한 자기 <br>감추기가 아주 심해 <br>그래도 난 조금만 더 손해 <br>볼래 어차피 Nothing 2 Lose <br>이런 멍청이도 있어야지 <br>이 랩 씬에 <br>이젠 랩 가사에서 <br>찾아볼 수 없는 <br>찌질한 동네형 이야기 <br>다들 높은 곳만 쫓지 <br>High High <br>난 옆을 돌아보고 바닥을 기어 <br>그래서 내 음악은 불합격 <br>It’s the same shit <br>different day <br>Still 삽질 <br>어디 멀리 못 가 <br>배운 게 도둑질 <br>연예인은 아닌데 <br>음악을 하는 일 <br>CJ랑 안 친한데 <br>힙합 하는 짓 <br>모두 불합격 <br>내 인생도 불합격 <br>내 랩도 불합격 <br>내 음악은 불합격 <br>쇼미 나가면 불합격 <br>사윗감으론 불합격 <br>대기업 면접 불합격 간바떼 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="불합격" label="불합격"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/빽스텝/</id><title>아이삭 스쿼브 - 빽스텝 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:22+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EB%B9%BD%EC%8A%A4%ED%85%9D/" title="아이삭 스쿼브 - 빽스텝 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Everybody gonna back step <br>Everybody gonna back step <br>Everybody gonna back step <br>back back back back back step <br>드라마 응답하라 1988 <br>혜리 때문에 다시 봤네 <br>근데 요즘 뉴스도 1988 <br>드라마를 보는 것 같애 <br>아니 어쩌면 그보다도 전전전 <br>내가 태어나기도 전에 <br>벌어졌던 책에서만 봤던 <br>사건들이 병처럼 다시 도졌네 <br>그래 요즘 Trendy한 Code는 복고 <br>이 곳 저 곳에 보여 Retro <br>드라마 영화 패션 아이돌 <br>모든 Entertainment가 빨아 Set로 <br>토토가는 90년대 감성 <br>패션 드라마는 80년대 감성 <br>근데 정치 정책 국정은 어느새 <br>70년대 감성 <br>Everybody gonna back step <br>모두가 뒤로 돌아가네 <br>Everybody gonna back step <br>유행에 민감한 어른들 <br>Everybody gonna back step <br>교과서도 복고풍이라네 <br>대한민국은 어디로 가나 <br>back back back back back step <br>Winner takes all Winner takes all <br>왕들이 깨어나 이건 왕좌의 게임 <br>노예들을 밟아 성장기에 <br>커진 파이를 <br>독식하는 귀족들의 게임 <br>힘이 들어 자빠지는 Nameless <br>그건 모두 개인의 <br>문제라 보는 Frame <br>Back to the 중세 아님 조선 <br>대지주 양반 그리고 <br>무소불위의 공주 <br>역사책이 눈앞에 <br>역사는 역시 반복 <br>그래 유행 따라 Retro <br>설마 아닐 거야 했던 더러운 <br>예상들이 대부분 Fact로 <br>하지만 모두가 불안해 <br>함부로 말을 못하네 <br>독서모임 같은 게 없어진 게 <br>천만 다행이라네 <br>Everybody gonna back step <br>모두가 뒤로 돌아가네 <br>Everybody gonna back step <br>유행에 민감한 어른들 <br>Everybody gonna back step <br>교과서도 복고풍이라네 <br>대한민국은 어디로 가나 <br>back back back back back step <br>내 바지는 힙합바지 <br>어버이들은 긁지 바가지 <br>사실 별로 할 건 없다지 <br>그래서 난 투표를 하지 <br>내 바지는 힙합바지 <br>어버이들은 긁지 바가지 <br>사실 별로 할 건 없다지 <br>그래서 난 투표를 하지 <br>Everybody gonna back step <br>모두가 뒤로 돌아가네 <br>Everybody gonna back step <br>유행에 민감한 어른들 <br>Everybody gonna back step <br>교과서도 복고풍이라네 <br>대한민국은 어디로 가나 <br>back back back back back step <br>Everybody gonna back step <br>모두가 뒤로 돌아가네 <br>Everybody gonna back step <br>유행에 민감한 어른들 <br>Everybody gonna back step <br>교과서도 복고풍이라네 <br>대한민국은 어디로 가나 <br>back back back back back step <br>Go to 대선 Go to 대선 Go to 대선 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="빽스텝" label="빽스텝"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/인생여행/</id><title>아이삭 스쿼브 - 인생여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:24+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EC%9D%B8%EC%83%9D%EC%97%AC%ED%96%89/" title="아이삭 스쿼브 - 인생여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah somebody say <br>life is like a tour <br>Yes we are having <br>journey to this earth <br>That means I’m always stranger <br>Because everyday <br>we meet new time <br>New sight new air and new fresh <br>비행기 탈 때 수면제를 삼켜 <br>눈 떠보면 지구 반대편에 <br>도착하듯 시간은 야속하게 변해 <br>날 현재로 데려왔네 <br>원치 않았던 편도여행 <br>내 생물학적인 성장은 season off <br>사회화란 이름의 <br>길들이기는 성수기 <br>그래서 비용이 많이 들어가 <br>뭐 하나도 공짜가 없지 <br>내 통장은 비수기 <br>Anyway 지도 따위는 없지 <br>가이드는 넘쳐나는데 <br>믿을 사람도 적지 <br>다만 남는 건 사진뿐이라기에 <br>나 배경을 등지고서 <br>인스타그램을 켰지 <br>최대한 많은 것을 보기 위해서 <br>눈 똑바로 뜨고서 <br>이 삶 위에 서있어 <br>하지만 이 곳엔 <br>눈 둘 곳이 너무 많아서 <br>다음 행선지가 헷갈려 <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>I am with you and will watch over you <br>wherever you go <br>and I will bring you back <br>to this land I will not leave you <br>until I have done <br>what I have promised you my son <br>발걸음 닿는 곳마다 <br>설렐 줄 알았지만 <br>사실 왠지 전에 본 듯한 기분이 들어 uh <br>De ja vu 늘 겹쳐 보여 uh 그래서 <br>새로운 사람 만나도 같은 걸 물어 uh <br>분명 새로운 매일을 만나지만 <br>난 내일도 왠지 <br>별 다를 거 같지가 않아 way <br>내 몸에 베인 익숙함이란 병이 제일 <br>문제이지만 약은 어딜가도 Not for sale <br>멍때리는 동안 <br>역시나 스케쥴은 Delay <br>내가 짠 계획대로 <br>절대로 될 리 없네 <br>문제가 커 사실 질문을 해도 <br>누구도 답을 해주지 못해 <br>말이 안 통해 <br>가면까지는 아니어도 <br>모두가 Sunglass를 걸치고 <br>뽐내기 바빠서 <br>그 진심들을 알 수 없어 <br>사진으론 가까워졌지만 <br>그 마음엔 닿을 수 없어 <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>늘 뭔가에 쫓기듯이 살아가 <br>내 시간을 허겁지겁 따라가 <br>좋은 기억들은 순식간에 날아가 <br>결국 책임져야 할 짐들만 따라와 <br>늘 뭔가에 쫓기듯이 살아가 <br>내 시간을 허겁지겁 따라가 <br>좋은 기억들은 순식간에 날아가 <br>결국 책임져야 할 짐들만 따라와 <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>어디를 가도 I just wanna live it up <br>그게 언제라도 I gotta live it up <br>Whatever comes to my life <br>I’d live it up <br>Thanks God 난 즐겨 my life tour <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="인생여행" label="인생여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/Street_Romance/</id><title>아이삭 스쿼브 - Street Romance - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:26+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/Street_Romance/" title="아이삭 스쿼브 - Street Romance - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The Street where the rose grew up <br>from the concrete <br>I believe I believe I believe <br>미련하게도 아직 <br>버리지 못한 로망 <br>비틀비틀 걸어왔지 <br>오로지 한길로만 <br>I’m sorry Mom 대충하고 <br>딴 거 하겠단 말 <br>금방 끝내고 자리 잡을테니 <br>걱정말란 거짓말 <br>넌 요즘 뭐해란 친구들의 말에 <br>잠시 머뭇거리기도 <br>했지만 이제 말해 <br>전혀 부끄럽지 않게 <br>안 숨고 대답해 나 아직 음악 해 <br>물론 누군가의 기준의 행복이나 <br>성공과는 멀어도 <br>돈을 좀 못 벌어도 <br>빛이 들어오지 않는 곳을 지나 <br>좁은 골목길을 걸어도 <br>가끔 다릴 절어도 <br>이건 확실히 내 길이라 <br>말할 수 있는 <br>길 위에 서 있기에 <br>오늘도 나 웃으며 <br>이 거리 위에 점을 찍어 <br>내 인생을 그려 <br>그래서 내 노래는 내 삶보다 느려 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>I can’t deny I’m 오래된 Rapper <br>상상도 못했지 생의 이런 Chapter <br>God I’m still rapping yo 이건 100퍼 <br>신의 계시 일테니 그만 냅둬 <br>사실 출발선의 맘은 단거리 달리기 <br>한 방에 뜨는 Star <br>But 게임이 시작된 후 <br>마라톤이 됐고 <br>금메달의 꿈이 이젠 <br>완주가 꿈이 됐네 <br>slow down I drive slow homie <br>내 앞을 지나가도 돼 <br>I let you go homie <br>너가 날 앞질러 간대도 <br>난 내 길 위에서 <br>천천히 숨을 뱉을 거야 Man <br>Now I can feel I can feel soul <br>on the street <br>그 Soul로 내 삶을 담아내 On my beat <br>콘크리트 사이로 <br>장미가 피어난 곳 <br>이 곳이 곧 내 Dream &amp; Home <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>태지 boyz said 환상 속의 그대 <br>요즘 랩퍼들은 환상 속에 사네 <br>거리의 거칠음은 사라진 지 오래 <br>비싼 옷을 입고 <br>주말엔 엉덩이를 쫓네 <br>But it’s okay I’m not a 꼰대 <br>그런 젊음들을 <br>절대 정죄하진 못해 <br>다만 난 그런 사치와 <br>자위들의 선택과 <br>점점 멀어져 가네 <br>이 거리에 선 채 <br>한 가지 바람이 있다면 <br>이 거리 위에 <br>거리의 삶과 아픔을 <br>노래하는 진짜배기 <br>음악가들의 소리가 <br>더 퍼지길 바래 <br>좀 더 바라자면 이 시대와 거리에 <br>아픔에 함께 아파하는 <br>예술가들의 Soul이 사랑받길 <br>그게 내가 꿈꾸는 <br>Street Romance <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>Sometimes I walk sometimes I run <br>Sometimes I stand think and I learn <br>내 발이 닿는 곳 이 거리에서 <br>내 사람들의 삶을 느껴 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="Street Romance" label="Street Romance"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이삭_스쿼브/이유/</id><title>아이삭 스쿼브 - 이유 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:29+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%82%AD_%EC%8A%A4%EC%BF%BC%EB%B8%8C/%EC%9D%B4%EC%9C%A0/" title="아이삭 스쿼브 - 이유 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음엔 그냥 탈출구가 필요했네 <br>해마다 이사 다니기 <br>바빴던 우리 집 <br>늘 술에 취한 채 새벽에 들어와 <br>쓰러지는 아버지 <br>구둣발로 들이닥친 <br>건달들과 빚쟁이 <br>집안에 고성과 눈물은 <br>교차로 번져 <br>어느새 서로가 서로를 <br>미워하는 말만 던져 <br>단칸방에 모인 <br>다섯 식구들 틈에서 <br>작은 방에 틀어박혀 <br>내가 붙잡은 건 힙합 <br>랩 그래 생소하긴 했지 그 당시엔 <br>미국말랩 듣는 <br>것만으로도 특이한 애 <br>정학을 받아 쓴 <br>반성문에 맞췄던 Rhyming <br>친구의 VF뒤에 타고 <br>Freestyle하며 Riding <br>중2때 첫 알바 <br>주유소 기름때 묻은 손으로 <br>적었던 가사는 <br>조악한 라임의 연속 <br>허나 그때 그 가사는 <br>어떤 욕망이라기 보단 <br>당시 날 누르고 있던 <br>압박을 뚫고 숨쉬는 것 <br>소문이 났지 별명 Yo 랩퍼 <br>만나는 사람들마다 <br>내게 랩을 시켰어 <br>부끄럼은 없어 당시엔 <br>뭐든 뱉고 뱉고 뱉어 <br>연신내 힙돌이 <br>경복고 Freestyle Rap Boy <br>당시 RAP은 내 존재의 증명 <br>꿈이라기보단 숨 <br>당시 RAP은 내 존재의 증명 <br>꿈이라기보단 숨 <br>그러다 좀 욕심이 생겼네 <br>까놓고 말해 더 <br>잘나가고 싶어졌네 <br>일개미처럼 살면 <br>평생 못 이룰 것 같은 일들을 <br>말 그대로 한 방에 싹 <br>다 이루어가는 이들을 <br>보고서 대가리가 팍 터졌지 <br>나도 이 길을 <br>따라가면 한 방에 갚겠지 <br>산더미 같은 이 빚을 <br>그래 그때 내게 랩 <br>힙합이란 것은 이미 <br>뜨고 싶어 안달 난 3류의 <br>수단과 핑계 <br>덥석 물어 버렸지 달콤한 열매 <br>계약서에 싸인하며 <br>화려한 미래를 그렸네 <br>내가 믿던 음악보단 <br>매니져들 말에 오염되어 <br>강남의 Super Car와 모델 <br>돈만이 보였네 <br>심장으로 존경하던 <br>형들은 버린 지 오래 <br>뭘 하던 잘나가는 <br>연예인들 꽁무니만을 쫓네 <br>좋은 술 화려한 것들에 취해 <br>Party Girl 옆에서 <br>눈 뜬 아침에 스스로 외쳐 <br>I’m livin’ Good <br>But wrong answer <br>that’s f*ckin’ wrong answer <br>그저 합리화일 뿐 <br>난 뿌리가 잘려나간 꽃다발 <br>내 욕심을 지키기 위해 <br>무한 반복하는 거짓말 <br>영혼을 잃어버린 채 <br>주워먹기 바빴던 잿밥 <br>당시 RAP은 내 욕망의 수단 <br>달콤한 독극물 <br>당시 RAP은 내 욕망의 수단 <br>달콤한 독극물 <br>이카루스의 날개는 <br>결국 불타 없어져 <br>추락하는 것엔 자비 따위 없어 <br>다만 피부로 느끼는 <br>추락의 가속도 <br>무엇보다 두려운 건 <br>곧 닥칠 바닥과의 충돌 <br>완전히 나가버린 <br>정신에 풀린 동공 <br>잿빛으로 변해버린 삶 <br>뒤틀린 반쪽짜리 성공 <br>이젠 내가 날 버릴 차례 <br>낭떠러지에 몸을 던졌는데 <br>Finally I met a Jesus <br>Uh 칠흑 같은 어둠 속에서 <br>다시 눈을 떠 <br>갈급한 삶에 마르지 않은 <br>영원한 생명의 물을 떠 <br>차갑게 죽어가던 삶에 <br>다시금 성령의 불을 켜 <br>죄인중의 괴수 갈보리 <br>십자가의 피를 무릅써 <br>Uh 다 토해내 내 안의 독소 <br>날 보고 탄식하시던 <br>그 못 박힌 손에 붙들려 <br>모든 게 새로워진 삶 <br>진리로 내 시간들을 물들여 <br>흰 눈처럼 바꿔가 이제 <br>내 남은 전부를 드려 <br>과녁을 빗나갔던 <br>화살을 바로 잡아 <br>나도 모르던 내 모습을 바라봐 <br>태초부터 날 <br>향해 준비하신 <br>Master Plan과 소명을 찾아 <br>더럽게 포장된 <br>내 Soul &amp; Music을 되찾아 <br>다시 마이크를 잡아 <br>이제 RAP은 내 소명 <br>세상을 향한 그분의 Speaker <br>이제 RAP은 내 소명 <br>세상을 향한 그분의 Speaker <br>내가 또 주의 목소리를 <br>들은즉 이르시되 <br>내가 누구를 보내며 <br>누가 우리를 위하여 갈꼬 <br>그 때에 내가 가로되 <br>내가 여기 있나이다 <br>나를 보내소서 <br>]]></content><category term="아이삭 스쿼브" label="아이삭 스쿼브"/><category term="이유" label="이유"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/L1lPrince/No_Lie_Feat_만수_OMG/</id><title>L1lPrince - No Lie (Feat. 만수, OMG) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:38:55+09:00</updated><published>2018-04-20T21:38:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/L1lPrince/No_Lie_Feat_%EB%A7%8C%EC%88%98_OMG/" title="L1lPrince - No Lie (Feat. 만수, OMG) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I got a studio in my own room no lie <br>I got my homies rolling with me <br>ain’t no lie <br>I got prettiest chick ain’t no lie <br>and I make killin’ hiphop music <br>왜 놀라 <br>one more time I got a studio <br>in my own room no lie <br>I got the killers rollin' on this track no lie <br>yeah ma girl is the hottest 왜 놀라 <br>and we make the best rap music <br>ain’t no lie <br>I don’t got no much <br>and I’m still grinding <br>like a boy trying to get a nice chain <br>and a watch <br>yeah I’m broke and so what <br>I ain’t no super star <br>but I still spit with a speed <br>and I stick in a sick rhymes <br>can’t skip so steep in the flow <br>I got five hundit thousand <br>다른 버젼 of a 죽여주는 rap <br>imma be a living legend <br>다른 애들과는 차이나는 gap <br>and I got no lie rap all night <br>rap so tight <br>make IT fly till I die it aint no lie <br>Homie do I got a bet now <br>I got a studio in my own room no lie <br>I got my homies rolling with me <br>ain’t no lie <br>I got prettiest chick ain’t no lie <br>and I make killin’ hiphop music <br>왜 놀라 <br>one more time I got a studio <br>in my own room no lie <br>I got 만수 up in the track it ain’t no lie <br>yeah ma girl is the hottest <br>왜 놀라 <br>and we make the best rap music <br>ain’t no lie <br>모두의 마잌 남다른 나의 라임 <br>형들의 스팟라잇 다 뺐어 <br>그 사이 타임 라인을 도배해 <br>한가히 먹고 자는 랩퍼들 <br>밥그릇 싸그리 <br>아리까리 하게 해 <br>덕분에 메타형의 눈빛이 <br>날 자랑스러워해 <br>역시 하면 돼 원피스 야마 <br>난 그저 촌놈 그리고 나의 옆에 <br>리비제이 석찬이형 씨와이 얼돼 <br>기리나 수유 얼라리 <br>후스더랩퍼 가벼운 나의 어깨 <br>이젠 페이로 월세 마련해 <br>랩잡을 헤-맸던 때 아련해 <br>팬들은 자꾸 날 만나려해 <br>날 욕했던 친군 친한 척해 이씨 <br>I got a studio in my own room no lie <br>I got my homies rolling with me <br>ain’t no lie <br>I got prettiest chick ain’t no lie <br>and I make killin’ hiphop music <br>왜 놀라 <br>one more time I got a studio <br>in my own room no lie <br>I got OMG on ma back it ain't no lie <br>yeah ma girl is the hottest <br>왜 놀라 <br>and we make the best rap music <br>ain’t no lie <br>이건 내 일상 못 버려 나의 책임감 <br>벌스 하나 뽑기 위해 <br>머릴 또 쥐어 짜네 매일 밤 <br>여기 저기 오가며 <br>많은 생각하게 됐지 <br>조금은 알게 됐지 뭔가를 <br>그런게 다 음악이 되지 <br>그게 때론 내 인생의 <br>막히는 문제의 답이 되지 <br>남들은 어차피 몰라 나에 대해 <br>그러니 맘대로 말하지 못해 <br>내 삶에 대해 <br>사는대로 사는게 해답이 돼 <br>그게 내 음악이 돼 <br>이 시간에 내가 여기 몰입 할 때 <br>여태껏 감히 내가 <br>느끼지 못한 것들을 <br>새로 느끼게 되네 <br>I got a studio in my own room no lie <br>I got my homies rolling with me <br>ain’t no lie <br>I got prettiest chick ain’t no lie <br>and I make killin’ hiphop music <br>왜 놀라 <br>one more time I got a studio <br>in my own room no lie <br>I got the killers rollin' <br>on this track no lie <br>yeah ma girl is the hottest <br>왜 놀라 <br>and we make the best rap music <br>ain’t no lie <br>I got a studio in my own room no lie <br>I got my homies rolling with me <br>ain’t no lie <br>I got prettiest chick ain’t no lie <br>and I make killin’ hiphop music <br>왜 놀라 <br>one more time I got a studio <br>in my own room no lie <br>I got the killers rollin' <br>on this track no lie <br>yeah ma girl is the hottest <br>왜 놀라 <br>and we make the best rap music <br>ain’t no lie <br>]]></content><category term="L1lPrince" label="L1lPrince"/><category term="No Lie (Feat. 만수, OMG)" label="No Lie (Feat. 만수, OMG)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/준교/또_웃기만_했어_Feat_현신영/</id><title>준교 - 또 웃기만 했어 (Feat. 현신영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:39:17+09:00</updated><published>2018-04-20T21:39:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A4%80%EA%B5%90/%EB%98%90_%EC%9B%83%EA%B8%B0%EB%A7%8C_%ED%96%88%EC%96%B4_Feat_%ED%98%84%EC%8B%A0%EC%98%81/" title="준교 - 또 웃기만 했어 (Feat. 현신영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모른척 했었어 <br>한땐 영원을 약속했던 <br>우리였는데 이젠 내게 <br>표현 한 번 없는 침묵으로 <br>이별을 말한 너니까 <br>때로는 봄처럼 따뜻한 계절도 <br>때로는 모두 얼릴듯한 겨울도 <br>이제는 모든 게 의미 없는 일이라 <br>온기 없는 너라도 괜찮아 <br>나를 설레게 했던 너의 미소 <br>이제는 다른 사람 곁에 있지만 <br>이런 초라한 내 마음을 <br>들킬 수가 없어서 <br>오늘 예쁘다는 너의 장난에 <br>또 웃기만 했어 <br>때로는 꿈꾸듯 행복한 추억도 <br>때로는 무너질 듯 아픈 기억도 <br>이제는 모든 게 의미 없는 일이라 <br>온기 없는 너라도 괜찮아 <br>나를 설레게 했던 너의 미소 <br>이제는 다른 사람 곁에 있지만 <br>이런 초라한 내 마음을 <br>들킬 수가 없어서 <br>오늘 예쁘다는 너의 장난에 <br>또 웃기만 했어 <br>차라리 잊을걸 차라리 지울걸 <br>이런 친구 사인 안 할걸 <br>차라리 그때 널 모두 지웠다면 <br>지금보다는 덜 아팠을 텐데 <br>나를 설레게 했던 너의 미소 <br>이제는 다른 사람 곁에 있지만 <br>이런 초라한 내 마음을 <br>들킬 수가 없어서 <br>오늘 예쁘다는 너의 장난에 <br>또 웃기만 했어 <br>]]></content><category term="준교" label="준교"/><category term="또 웃기만 했어 (Feat. 현신영)" label="또 웃기만 했어 (Feat. 현신영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Boo_부진철/그_겨울_평대리/</id><title>Boo (부진철) - 그 겨울 평대리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:40:00+09:00</updated><published>2018-04-20T21:40:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Boo_%EB%B6%80%EC%A7%84%EC%B2%A0/%EA%B7%B8_%EA%B2%A8%EC%9A%B8_%ED%8F%89%EB%8C%80%EB%A6%AC/" title="Boo (부진철) - 그 겨울 평대리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 겨울 평대리 <br>새하얀 눈길을 지나 <br>골목 따라 돌담 따라 <br>나를 보며 웃는 이름 모를 꽃들 <br>저 파란 지붕 너머 <br>그림 같던 한 줌의 햇살 <br>수줍게 바라보던 뒷모습 <br>고요한 정적만이 흐르던 <br>그곳에 너와 나 <br>그 겨울 평대리 <br>아직은 변하지 않은 <br>이유 없는 외로움에 묻혀 <br>멍하니 하늘만 그저 바라보다 <br>각자의 이야기를 두고 <br>또 각자의 그리움을 두고 <br>힘없이 지나가는 청춘을 <br>끝없이 되뇌이는 고민을 <br>말없이 건넨다 <br>그 겨울 유난히 <br>따스한 평대 골목 어귀 <br>스러지는 해 질 녘 노을 <br>한참을 바라본 그때의 너와 나 <br>]]></content><category term="Boo (부진철)" label="Boo (부진철)"/><category term="그 겨울 평대리" label="그 겨울 평대리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김서진/님소식/</id><title>김서진 - 님소식 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:40:06+09:00</updated><published>2018-04-20T21:40:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%9C%EC%A7%84/%EB%8B%98%EC%86%8C%EC%8B%9D/" title="김서진 - 님소식 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑했던 내 님이 온다는 소식에 <br>내 마음은 콩당 콩당 <br>그리웠던 내님이 온다는 소식에 <br>내 가슴은 콩당 콩당 <br>어야디야 내 사랑 <br>어화둥둥 내 사랑 <br>사랑하는 나의 님아 <br>사랑했던 우리 님 돌아올적에 <br>내 사랑도 데려오겠지 <br>사랑했던 내 님이 온다는 소식에 <br>내 마음은 콩당 콩당 <br>그리웠던 내님이 온다는 소식에 <br>내 가슴은 콩당 콩당 <br>어야디야 내 사랑 <br>어화둥둥 내 사랑 <br>사랑하는 나의 님아 <br>사랑했던 우리 님 돌아올적에 <br>내 사랑도 데려오겠지 <br>사랑했던 우리님 돌아 올적에 <br>내 사랑도 데려 오려마 <br>내 사랑도 데려 오려마 <br>]]></content><category term="김서진" label="김서진"/><category term="님소식" label="님소식"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김서진/누룽지_사랑/</id><title>김서진 - 누룽지 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:40:09+09:00</updated><published>2018-04-20T21:40:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%9C%EC%A7%84/%EB%88%84%EB%A3%BD%EC%A7%80_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="김서진 - 누룽지 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[당신이 그리운 밤 <br>누룽지 한 움큼 삼키며 울었네 <br>씹어도 씹어도 <br>잘게 잘게 또 씹어도 <br>떠오르는 그리움 <br>하얀 추억은 살아나고 <br>노릇한 그리움만 피어나네 <br>당신에게 다하지 못한 사랑 <br>보고 싶어 마음 아프고 <br>만날 수 없어 가슴 아픈 이야기 <br>사랑을 씹어야 하는 누룽지여 <br>제몸까지 태워 <br>아픔이야 오죽 하련만 <br>제속까지 태워서 <br>사랑을 이루었네 <br>당신에게 다하지 못한 사랑 <br>보고 싶어 마음 아프고 <br>만날 수 없어 가슴 아픈 이야기 <br>사랑을 씹어야 하는 누룽지여 <br>제몸까지 태워 <br>아픔이야 오죽 하련만 <br>제속까지 태워서 <br>사랑을 이루었네 <br>]]></content><category term="김서진" label="김서진"/><category term="누룽지 사랑" label="누룽지 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/앙짜/BANANA_Prod_By_Sudd/</id><title>앙짜 - BANANA (Prod. By Sudd) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:40:58+09:00</updated><published>2018-04-20T21:40:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%99%EC%A7%9C/BANANA_Prod_By_Sudd/" title="앙짜 - BANANA (Prod. By Sudd) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[BANANA <br>YE <br>호우 <br>예아 <br>후르츠 <br>베지터블 <br>에듀케이션 <br>예아 <br>워우 <br>후르츠 <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>A <br>A <br>OH <br>에듀케이션 <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>바나나 <br>후르츠 <br>바나나 <br>B A N A N A <br>후르츠 <br>바나나 <br>바나나 <br>바나나 <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>B A N A N A <br>바나나는 장까지 <br>살아서 가지 <br>I’m living it <br>A K A gonzo with BANANA <br>새겨들어 children <br>이건 에듀케이션 <br>바나나는 위에 좋지 <br>because 위와 <br>같은 모양이니까 <br>바나나는 길어 <br>길면 기차니까 <br>장에 좋지 <br>because 장과 <br>같은 모양이니까 <br>I say 위 <br>You say 장 <br>위 장 <br>위 장 <br>I say 위 <br>You say 장 <br>위 장 <br>위 장 <br>호우 <br>베지터블 <br>토마토 <br>T O M A T O <br>T O M A T O <br>T O M A T O <br>T O M A T O <br>토마토 <br>베지터블 <br>노 후르츠 <br>베지터블 <br>토마토는 간까지 <br>살아서 가지 <br>I’m living it <br>A K A gonzo with TOMATO <br>새겨들어 children <br>이건 에듀케이션 <br>토마토는 간에 좋지 <br>because 간과 <br>같은 색깔이니까 <br>토마토는 둥글 <br>둥글은 사과 <br>사과는 빨개 <br>토마토도 빨개 <br>oh my gosh <br>간과 같은 색깔이니까 <br>I say 간 <br>You say 장 <br>간 장 <br>간 장 <br>예 <br>I say 간 <br>You say 장 <br>간 장 <br>간 장 <br>전국에 모든 <br>초등학교 교장선생님들과 <br>사교육 현장에서 <br>종사하시는 <br>모든 관계자분들께 <br>이 노래를 바칩니다 <br>학생들이 커가면서 과일과 <br>채소를 구분할수 있게 <br>후르츠 <br>그리고 베지터블을 <br>구분할수 있도록 <br>이 노래를 전파해 주십시오 <br>그들에게 들려 주십시오 <br>꼭 반드시 <br>이노래를 리슨 칠드런 <br>이건 에듀케이션입니다 <br>다시한번 말씀드리겠습니다 <br>바나나는 후르츠 <br>토마토는 베지터블 입니다 <br>이건 에듀케이션 입니다 <br>이건 제가 그들에게 <br>바치는 사교육입니다 <br>돈한푼 안드는 사교육입니다 <br>제발 이노래를 리슨 칠드런 <br>베지터블과 그리고 <br>후르츠 제발 <br>구분시켜 주십시오 <br>제발 부탁 드립니다 <br>감사합니다 <br>]]></content><category term="앙짜" label="앙짜"/><category term="BANANA (Prod. By Sudd)" label="BANANA (Prod. By Sudd)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타린/나_여자로_Inst/</id><title>타린 - 나 여자로 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:04+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A6%B0/%EB%82%98_%EC%97%AC%EC%9E%90%EB%A1%9C_Inst/" title="타린 - 나 여자로 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[늦은 퇴근길 <br>붐비는 사람들 <br>각자 갈 길로 가네 <br>축 처진 어깨에 <br>하루가 참 고단해 <br>상사한테 치여 <br>거래처에 치여 <br>갈 길 바쁜 나그네 <br>왜 이렇게 가슴 <br>먹먹해지고 슬픈지 <br>나는 아직 젊은데 <br>시간은 왜 그렇게 <br>내 가슴은 뜨거운데 <br>세상은 참 차갑더라 <br>이세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 <br>나 여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>가을바람 불면 철없던 <br>그때가 자꾸 떠올라 <br>꿈 많았던 내 청춘아 <br>나 열심히 산다 <br>첫사랑에 울고 <br>그 사랑에 웃고 <br>행복했던 그날들 <br>오늘 같은 밤이면 <br>너무 생각나 <br>나는 아직 젊은데 <br>시간은 왜 그렇게 <br>내 가슴은 뜨거운데 <br>세상은 참 차갑더라 <br>이 세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 나 <br>여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>낭떠러지 같은 세상에서 <br>빛없는 하늘 아래에서 <br>그대여 그대여 <br>무슨 꿈을 꾸나요 <br>이 세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 나 <br>여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>]]></content><category term="타린" label="타린"/><category term="나 여자로 (Inst.)" label="나 여자로 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/타린/나_여자로/</id><title>타린 - 나 여자로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:07+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%83%80%EB%A6%B0/%EB%82%98_%EC%97%AC%EC%9E%90%EB%A1%9C/" title="타린 - 나 여자로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[늦은 퇴근길 <br>붐비는 사람들 <br>각자 갈 길로 가네 <br>축 처진 어깨에 <br>하루가 참 고단해 <br>상사한테 치여 <br>거래처에 치여 <br>갈 길 바쁜 나그네 <br>왜 이렇게 가슴 <br>먹먹해지고 슬픈지 <br>나는 아직 젊은데 <br>시간은 왜 그렇게 <br>내 가슴은 뜨거운데 <br>세상은 참 차갑더라 <br>이세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 <br>나 여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>가을바람 불면 철없던 <br>그때가 자꾸 떠올라 <br>꿈 많았던 내 청춘아 <br>나 열심히 산다 <br>첫사랑에 울고 <br>그 사랑에 웃고 <br>행복했던 그날들 <br>오늘 같은 밤이면 <br>너무 생각나 <br>나는 아직 젊은데 <br>시간은 왜 그렇게 <br>내 가슴은 뜨거운데 <br>세상은 참 차갑더라 <br>이 세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 나 <br>여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>낭떠러지 같은 세상에서 <br>빛없는 하늘 아래에서 <br>그대여 그대여 <br>무슨 꿈을 꾸나요 <br>이 세상에 태어나서 <br>나 여자로 태어나서 <br>비굴하게 살지 말고 <br>구차하게 살지 말자 <br>가슴속에 새겨둔 말 <br>내 가슴속에 새겨둔 말 <br>나 여자로 나 <br>여자로 살아왔다 <br>당당하게 말하리 <br>]]></content><category term="타린" label="타린"/><category term="나 여자로" label="나 여자로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vanilla_Mousse/Promise/</id><title>Vanilla Mousse - Promise - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:13+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vanilla_Mousse/Promise/" title="Vanilla Mousse - Promise - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가운 바람 불어오면 <br>니 모습 다 떠나갈 까봐 <br>이유도 없이 떠나가던 <br>니가 더 나 미워질 까봐 <br>차가운 바람 불어오면 <br>니 모습 나 떠올릴까 봐 <br>허락도 없이 남겨둔 <br>내 모습이 더 불안해지면 <br>나 이렇게 너 떠나고 <br>홀로 남아 쓰던 일기장에 <br>너 보고 싶어 <br>나 외로움에 힘이 들어도 <br>또 그리워져도 <br>널 볼 수 없단 걸 <br>알아도 괜찮아 <br>하지만 널 위한 <br>내 마음 알아주길 <br>나 이렇게 너 떠나고 <br>홀로 남아 쓰던 일기장에 <br>너 보고 싶어 <br>나 외로움에 힘이 들어도 <br>또 그리워져도 <br>널 볼 수 없단 걸 <br>알아도 괜찮아 <br>하지만 널 위한 <br>내 마음 알아주길 <br>너 많이 힘이 든단 걸 알아 <br>하지만 나를 잊어줘 제발 <br>알았어 니 맘 나를 떠난 너 <br>다시 너를 찾지 않을게 <br>다시 너를 찾지 않을게 <br>]]></content><category term="Vanilla Mousse" label="Vanilla Mousse"/><category term="Promise" label="Promise"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wasted_Johnnys/울어줘/</id><title>Wasted Johnnys - 울어줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:16+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wasted_Johnnys/%EC%9A%B8%EC%96%B4%EC%A4%98/" title="Wasted Johnnys - 울어줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[수많은 밤을 지나 <br>내 앞에 도착한 <br>너에게 진실을 말할게 <br>넌 가끔은 틀렸어 <br>그래도 나쁘진 않아 <br>꿈꿔왔던 모든 게 <br>깨지고 부숴져 <br>너무 아파서 <br>서있기도 힘들 땐 <br>그냥 좀 울어줘 제발 <br>버려진 진심과 <br>지쳐가는 상황과 <br>미안한 상처가 <br>참지 못한 버티지 못한 <br>견디기 힘들던 <br>수많은 밤을 지나 <br>내 앞에 도착한 너에게 <br>진실을 말할게 <br>넌 가끔은 틀렸어 <br>그래도 나쁘진 않아 <br>꿈꿔왔던 모든 게 <br>깨지고 부숴져 <br>너무 아파서 <br>서있기도 힘들 땐 <br>그냥 좀 울어줘 제발 <br>시간은 흐르겠지 <br>지나면 나을거야 <br>아무도 몰라줘도 <br>내가 알게 너의 말을 <br>나 들을 수 있어 <br>시간은 흐르겠지 <br>지나면 나을거야 <br>아무도 몰라줘도 <br>내가 알게 너의 말을 <br>나 들을 수 있어 <br>수많은 밤을 지나 <br>내 앞에 도착한 너 <br>수많은 밤을 지나 <br>내 앞에 도착한 너 <br>수많은 밤을 지나 내 앞에 <br>수많은 밤을 지나 내 앞에 <br>수많은 밤을 지나 <br>수많은 밤을 지나 <br>수많은 밤을 지나 <br>수많은 밤을 지나 <br>내 앞에 도착한 너에게 <br>진실을 말할게 <br>넌 가끔은 틀렸어 <br>그래도 나쁘진 않아 <br>꿈꿔왔던 모든게 <br>깨지고 부숴져 너무 아파서 <br>서있기도 힘들 땐 <br>그냥 좀 울어줘 제발 <br>꿈꿔왔던 모든게 <br>깨지고 부숴져 너무 아파서 <br>서있기도 힘들 땐 <br>서있기도 힘들 땐 <br>그냥 좀 울어줘 제발 <br>]]></content><category term="Wasted Johnnys" label="Wasted Johnnys"/><category term="울어줘" label="울어줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/달세뇨/EGO/</id><title>달세뇨 - EGO - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:18+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%AC%EC%84%B8%EB%87%A8/EGO/" title="달세뇨 - EGO - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Respect a man <br>He'll do the more <br>oh you will do <br>니가 하는 말 다 관심 없어 <br>날 뚫어져라 쳐다봐도 No <br>전혀 자극 없는 말들로 <br>내게 관심을 끌려 하지만 <br>빨리 넘어져라 <br>또 한 번 떨어져라 <br>그런 말 자극 안된댔잖아 <br>난 멀리 앞서나가 <br>넌 다시 무너져가 <br>질투에 사로잡힌 눈동자 <br>He got a big e-go <br>남들에게 가려 <br>숨어버린 e-go <br>아무리 비난을 쏟아도 <br>달라질 건 없어 <br>Need to know oh <br>I got a big e-go <br>약해질 줄 모르는 <br>그게 나의 e-go <br>이제 네 앞에 난 <br>빛나게 웃으며 말할께 <br>Oh you need e-go <br>누군갈 미워하기 전에 <br>니 모습을 잘 봐 어때 짠해 <br>반에 반도 못 따라갈 <br>실력에 비해 열등감은 <br>so big oh no <br>니 자신감은 불발하는 비비탄 <br>내 자신감은 총알 없이도 <br>Bomb Bomb <br>감추지 말고 숨기지 말고 <br>너도 박수치며 꺼내 <br>숨어있는 자신감 <br>빨리 넘어져라 <br>또 한 번 떨어져라 <br>그런 말 자극 안된댔잖아 <br>난 멀리 앞서나가 <br>넌 다시 무너져가 <br>질투에 사로잡힌 눈동자 <br>He got a big e-go <br>남들에게 가려 <br>숨어버린 e-go <br>아무리 비난을 쏟아도 <br>달라질 건 없어 <br>Need to know oh <br>I got a big e-go <br>약해질 줄 모르는 <br>그게 나의 e-go <br>이제 네 앞에 난 <br>빛나게 웃으며 말할께 <br>Oh you need e-go <br>희미해져가는 지난날의 <br>따뜻한 기억들로 <br>다시 한 번 일어나 힘을 내 <br>He got a big e-go <br>남들에게 가려 <br>숨어버린 e-go <br>아무리 비난을 쏟아도 <br>달라질 건 없어 <br>Need to know oh <br>I got a big e-go <br>약해질 줄 모르는 <br>그게 나의 e-go <br>이제 네 앞에 난 <br>빛나게 웃으며 말할께 <br>Oh you need e-go <br>]]></content><category term="달세뇨" label="달세뇨"/><category term="EGO" label="EGO"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미스터험블/원숭이와_바나나/</id><title>미스터험블 - 원숭이와 바나나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:20+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%84%B0%ED%97%98%EB%B8%94/%EC%9B%90%EC%88%AD%EC%9D%B4%EC%99%80_%EB%B0%94%EB%82%98%EB%82%98/" title="미스터험블 - 원숭이와 바나나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 동네에는 아주 큰 <br>바나나 나무가 있었지 <br>작은 내 키로는 올라갈 <br>엄두도 안 나게 높았지 <br>친구들 모두 모여 <br>바나나 나무에 <br>오르다 떨어져 버린거야 <br>바나나 나무에 올라가보려고 <br>애를 썼는데 <br>윗동네 잘 사는 원숭이들이 다 <br>몰려와서 나무에 <br>사다리를 놨네 사다리를 놨네 <br>난 여태까지 무얼 한 걸까 <br>이미 바나나도 다 떨어져 버렸네 <br>야 쟤네 봐봐 사다리 쓰네 <br>우리도 사다리 사러가자 <br>야 근데 사다리가 너무 비싸 <br>바나나 100개나 한대 <br>아니 뭐 그렇게 비싸냐 <br>바나나를 따려면 <br>사다리가 필요한데 <br>잘 사는 원숭이들이나 <br>가능한 얘기지 <br>우리같이 가난한 원숭이들은 <br>밤마다 빌었지 <br>나도 저 바나나를 <br>따게 해달라고 <br>윗동네 잘 사는 원숭이들이 <br>사다리로 바나날 가져가네 <br>바나나 나무에 올라가보려고 <br>애를 썼는데 <br>윗동네 잘 사는 원숭이들이 다 <br>몰려와서 나무에 <br>사다리를 놨네 사다리를 놨네 <br>난 여태까지 무얼 한 걸까 <br>나도 바나나가 갖고 싶은데 <br>바나나 나무에 올라가보려고 <br>애를 썼는데 <br>윗동네 잘 사는 원숭이들이 다 <br>몰려와서 나무에 <br>사다리를 놨네 사다리를 놨네 <br>난 여태까지 무얼 한 걸까 <br>이미 바나나도 다 떨어져버렸네 <br>나도 바나나 나무 위에 <br>올라가고 싶은데 <br>내가 가진 건 이 몸뚱이 하나 <br>저 높은 곳에 올라가 <br>바나나를 갖고 싶은데 <br>왜 나는 안돼 나도 갖고 싶어 <br>바나나 나무에 올라가보려고 <br>애를 썼는데 <br>윗동네 잘 사는 원숭이들이 다 <br>몰려와서 나무에 <br>사다리를 놨네 사다리를 놨네 <br>난 여태까지 무얼 한 걸까 <br>이미 바나나도 다 떨어져버렸네 <br>]]></content><category term="미스터험블" label="미스터험블"/><category term="원숭이와 바나나" label="원숭이와 바나나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세걸음_프로젝트/물가_상승/</id><title>세걸음 프로젝트 - 물가 상승 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:22+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EA%B1%B8%EC%9D%8C_%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8/%EB%AC%BC%EA%B0%80_%EC%83%81%EC%8A%B9/" title="세걸음 프로젝트 - 물가 상승 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어렸을 때 용돈으로 <br>만원 받으면 <br>그렇게 좋았던 <br>때가 있었지 <br>지금은 이해가 <br>전혀 안 될 테지만 <br>그땐 만원으로 <br>뽕을 뽑았지 <br>한 살 두 살 나이를 <br>좀 먹을 때마다 <br>백원 이백원씩 <br>모든게 올라가 <br>몇 일 전 뉴스에서 <br>통보를 하더라 <br>이번에 택시요금 <br>또 올랐다고 <br>아무리 정부의 <br>정책이라 하지만 <br>이번 달 월급도 <br>그대로 인데 <br>오늘도 환승 요금 <br>삼백원이 부족할까봐 <br>나 버스카드 <br>충전하러간다 <br>물가가 오르면 오를수록 <br>내 불쾌지수도 상승 <br>다시 오년 전 <br>그때가 그리워 <br>밥을 사먹으면 먹을수록 <br>내 지갑 살빠지는 소리 <br>너무 선명하게 들려 <br>오백원짜리 하나면 <br>맛있는 과자 한 봉지 <br>이천원 짜장면 한 접시 <br>하지만 지금은 배보다 <br>배꼽이 더 커요 <br>무한리필이 따봉이야 <br>아무리 정부의 <br>정책이라 하지만 <br>이번 달 월급도 <br>그대로 인데 <br>오늘도 환승 요금 <br>삼백원이 부족할까봐 <br>나 버스카드 <br>충전하러 간다 <br>물가가 오르면 오를수록 <br>내 불쾌지수도 상승 <br>다시 오년 전 <br>그때가 그리워 <br>밥을 사먹으면 먹을수록 <br>내 지갑 살빠지는 소리 <br>너무 선명하게 들려 <br>누구의 기준인걸까 <br>시간이 지나고 지나면 <br>또 얼마나 오를지 <br>숨이 턱 하고 막혀 <br>생각만해도 <br>이젠 그만 <br>물가가 오르면 오를수록 <br>내 불쾌지수도 상승 <br>다시 오년 전 <br>그때가 그리워 <br>나이를 먹으면 먹을수록 <br>모든게 비싸지네 <br>마음만이라도 <br>예전 그때처럼만 <br>애써 웃으면서 <br>살아볼래요 <br>]]></content><category term="세걸음 프로젝트" label="세걸음 프로젝트"/><category term="물가 상승" label="물가 상승"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비타/그런_편견/</id><title>비타 - 그런 편견 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:25+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%83%80/%EA%B7%B8%EB%9F%B0_%ED%8E%B8%EA%B2%AC/" title="비타 - 그런 편견 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[남자가 먼저 <br>고백해야 한다는 <br>그런 편견 <br>여자가 한 번 쯤은 <br>튕겨야 만 한다는 <br>그런 편견 <br>아 편견은 남녀의 <br>사랑에 씨앗이 되어 <br>자라나고 있어요 <br>어머 <br>남자가 꼭 강한 모습 <br>보여줘야 한다는 <br>그런 편견 <br>여자는 항상 <br>예쁘게 꾸며야만 한다는 <br>그런 편견 <br>아 우리의 사랑은 <br>가식적인 씨앗이 되어 <br>자라나고 있어요 <br>정말 좋아한다면 좋아한다면 <br>그런 편견 잠시 접어두고 <br>사랑한다면 사랑한다면 <br>아무 생각 없이 내게 <br>안아줄 수 있다고 <br>약속 줄 수 있겠니 <br>그럼 정말 <br>좋은 연인될 텐데 <br>남자의 스펙이 <br>정말 빵빵해야 한다는 <br>그런 편견 <br>여자의 몸매가 <br>쭉쭉빵빵해야 한다는 <br>어우야 <br>아 우리의 사랑이 <br>이기적인 사랑으로 <br>변해가고 있네요 <br>정말 좋아한다면 좋아한다면 <br>그런 편견 잠시 접어두고 <br>사랑한다면 사랑한다면 <br>아무 생각 없이 내게 <br>안아줄 수 있다고 <br>약속 줄 수 있겠니 <br>그럼 정말 <br>좋은 연인될 텐데 <br>가식적인 사랑은 <br>너무나 싫어요 <br>사랑은 머리가 아닌 <br>나의 가슴으로 <br>이 사랑을 영원히 함께 <br>그려 나가고 싶어요 <br>정말 좋아한다면 좋아한다면 <br>그런 편견 잠시 접어두고 <br>사랑한다면 사랑한다면 <br>아무생각 없이 내게 <br>안아줄 수 있다고 <br>약속 줄 수 있겠니 <br>그럼 정말 <br>좋은 연인될 텐데 <br>정말 좋아한다면 좋아한다면 <br>이기적인 마음은 접어두고 <br>사랑한다면 사랑한다면 <br>진심으로 나에게 <br>너를 사랑한다고 <br>약속 줄 수 있겠니 <br>그럼 정말 <br>좋은 연인될 텐데 <br>]]></content><category term="비타" label="비타"/><category term="그런 편견" label="그런 편견"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파파스_중창단/우리가_꿈꾸는_세상/</id><title>파파스 중창단 - 우리가 꿈꾸는 세상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:27+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%ED%8C%8C%EC%8A%A4_%EC%A4%91%EC%B0%BD%EB%8B%A8/%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EA%B0%80_%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8A%94_%EC%84%B8%EC%83%81/" title="파파스 중창단 - 우리가 꿈꾸는 세상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리가 꿈꾸는 세상 <br>우리가 꿈꾸는 세상 <br>남보다 더 가진 것을 <br>미안해 할 줄 아는 세상 <br>책과 음악이 <br>가장 큰 즐거움인 세상 <br>일하고 싶을 때 <br>일할 수 있는 세상 <br>이것이 우리가 <br>꿈꾸는 세상 <br>아이들이 농사를 <br>꿈꿀 수 있는 세상 <br>똑똑한 사람보다 <br>착한 사람이 많은 세상 <br>차이는 있어도 <br>차별은 없는 세상 <br>이것이 우리가 <br>꿈꾸는 세상 <br>언론이 돈과 권력의 <br>편이 아닌 세상 <br>생각과 취향이 달라도 <br>존중 받는 세상 <br>공권력 따위는 없어도 <br>서로 돌보며 <br>평화롭게 살 수 있는 세상 <br>자식 잃은 부모를 <br>위로 할 줄 아는 세상 <br>억울한 이의 외침에 <br>귀를 기울이는 세상 <br>이 땅의 모든 <br>살아있는 생명과 <br>지구를 나누는 세상 <br>아이들이 마음껏 <br>뛰어놀 수 있는 세상 <br>정의가 상식으로 <br>받아들여지는 세상 <br>먹고살 걱정 없이 <br>노래 할 수 있는 세상 <br>이것이 우리가 <br>꿈꾸는 세상 <br>가난이 개인의 <br>책임이 아닌 세상 <br>전쟁 걱정 없이 <br>평화로운 통일 세상 <br>재벌의 머슴이 되지 <br>않아도 떳떳이 <br>품위 있게 살 수 있는 세상 <br>자식 잃은 부모를 <br>위로 할 줄 아는 세상 <br>억울한 이의 외침에 <br>귀를 기울이는 세상 <br>이 땅의 모든 <br>살아있는 생명과 <br>지구를 나누는 세상 <br>자식 잃은 부모를 <br>위로 할 줄 아는 세상 <br>억울한 이의 외침에 <br>귀를 기울이는 세상 <br>이 땅의 모든 <br>살아있는 생명과 <br>지구를 나누는 세상 <br>예전에 어느 봄 날 <br>그런 세상 본적 있죠 <br>찬란한 오월의 <br>햇살이 비추던 그 날 <br>이제는 우리가 <br>만들어 나가야할 <br>우리가 꿈꾸는 세상 <br>우리가 꿈꾸는 세상 <br>우리가 꿈꾸는 세상 <br>]]></content><category term="파파스 중창단" label="파파스 중창단"/><category term="우리가 꿈꾸는 세상" label="우리가 꿈꾸는 세상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그런사람들/왜/</id><title>그런사람들 - 왜 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:29+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%9F%B0%EC%82%AC%EB%9E%8C%EB%93%A4/%EC%99%9C/" title="그런사람들 - 왜 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가만히 있으라 하기에 <br>가만히 있지 않기로 해요 <br>편한 것들만 항상 제자리기에 <br>기꺼이 불편해 하기로 해요 <br>누군가는 내가 예민하대 <br>그냥 좋게좋게 대충 넘어가래 <br>나는 둔하기는 싫어요 <br>전혀 사소하지 않구요 <br>원래 그렇대 그게 당연하대 <br>당연하다는 건 누가 정한건데 <br>보통의 사고방식을 가지래 <br>그러면 보통이 대체 뭔데 <br>왜 외면하기를 바라는지 <br>왜 입을 다물길 원하는지 <br>왜 듣지 않는 건지 <br>다 괜찮다는 듯이 <br>목소릴 지우는지 <br>모르면 편하다해 <br>알려고 하지 않네 <br>왜 목소릴 내는지 <br>당연시되는 모든 것에 <br>질문을 던져보기로 해요 <br>생각지 못했던 것들을 <br>한 번 더 생각해보기로 해요 <br>부정적이고 모난 사람이래 <br>나는 고민하는 사람이길 원해 <br>나는 둔하기는 싫어요 <br>전혀 사소하지 않구요 <br>듣지도 않고 시끄럽다고 해 <br>입을 다물고 말 보태지 말래 <br>미안하지만 누군가의 <br>목소리 듣는 게 시끄럽다면 <br>난 시끄러울래 <br>왜 외면하기를 바라는지 <br>왜 입을 다물길 원하는지 <br>왜 듣지 않는 건지 <br>다 괜찮다는 듯이 <br>목소릴 지우는지 <br>모르면 편하다해 <br>알려고를 하지 않네 <br>왜 목소릴 내는지 <br>가만히 있으라 하기에 <br>가만히 있지 않기로 해요 <br>]]></content><category term="그런사람들" label="그런사람들"/><category term="왜" label="왜"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/경지/36년__어둠에서_빛을_보리/</id><title>경지 - 36년 ; 어둠에서 빛을 보리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:31+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%BD%EC%A7%80/36%EB%85%84__%EC%96%B4%EB%91%A0%EC%97%90%EC%84%9C_%EB%B9%9B%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EB%A6%AC/" title="경지 - 36년 ; 어둠에서 빛을 보리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[긴 시간이 힘들었소 <br>아무도 모르는 길을 걸어가오 <br>씨앗이 썩어 발아 되어 <br>밑거름 되어준 그대들이어 안녕 <br>후여 후여 후여 후여 <br>씨앗이 썩어 발아가 되어 <br>크나큰 나무가 되었으니 <br>썩는 고통이 없다면 <br>이제 새로이 클 수도 없을지니 <br>삶과 죽음이여 <br>이젠 내가 선택 하리 <br>이젠 누구의 의지도 아닌 <br>오직 나의 의지만이 <br>오천년의 시간 지나 <br>이 땅위에 내가 서리라 <br>후여 후여 후여 후여 <br>아 아 헤이 야 <br>어둠에서 빛을 보리라 <br>헤이 야 이젠 안녕 아 아 <br>씨앗이 썩어 발아가 되어 <br>크나 큰 나무가 되었으니 <br>썩는 고통이 없다면 이제 <br>새로이 클 수도 없을지니 <br>후여 <br>]]></content><category term="경지" label="경지"/><category term="36년 ; 어둠에서 빛을 보리" label="36년 ; 어둠에서 빛을 보리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김진솔/그_사람/</id><title>김진솔 - 그 사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:33+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A7%84%EC%86%94/%EA%B7%B8_%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="김진솔 - 그 사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 이름을 부르지 마세요 <br>세월 따라 잊혀진 일인 걸 <br>그렇게 햇살 찬란했던 오월에 <br>소식 마저 알 수 없이 사라진 사람 <br>아무것도 묻지를 마세요 <br>모두 잊고 사는 일인 걸 <br>그렇게 내겐 지워버릴 수 없는 <br>가슴 속에 묻어버린 아픔이란 걸 <br>하지만 그 사람 <br>얘긴 할 수가 있어요 <br>그 누구라도 그 사람 보면 <br>내게 좀 알려주세요 <br>그 사람 소식을 알고 싶어요 <br>한 번 만이라도 볼 수 있다면 <br>내게는 커다란 축복일 것을 <br>그대는 알고 있나요 <br>그 사람을 본적이 있나요 <br>그를 잊지 말아 주세요 <br>그 사람 잠든 곳 이라도 안다면 <br>더 이상 바라지도 않을 거에요 <br>아직도 그 사람 <br>얘긴 할 수가 있어요 <br>그 누구라도 그 사람 보면 <br>내게 좀 알려주세요 <br>그 사람 소식을 듣고 싶어요 <br>한 번 만이라도 볼 수 있다면 <br>내게는 커다란 축복일 것을 <br>그대는 알고 있나요 <br>그대는 알고 있나요 <br>]]></content><category term="김진솔" label="김진솔"/><category term="그 사람" label="그 사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/빌리카터_Billy_Carter/새벽의_노래/</id><title>빌리카터 (Billy Carter) - 새벽의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:41:36+09:00</updated><published>2018-04-20T21:41:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%8C%EB%A6%AC%EC%B9%B4%ED%84%B0_Billy_Carter/%EC%83%88%EB%B2%BD%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="빌리카터 (Billy Carter) - 새벽의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[낮과 밤의 경계 나는 <br>잠든 채 깨어있다 <br>슬프게 웃고 기쁘게 <br>우는 새들에 둘러싸여 <br>그리움에 그림자를 <br>못 본 척 깨어있다 <br>끝이 없는 어둠 밤은 <br>가지를 드리운 채 <br>영원히 오지 않을 것 같은 <br>아침을 기다리다 눈물짓고 <br>결국 우린 짧은 말로 인사를 한다 <br>서로의 손을 잡고 빙글빙글 돌며 <br>같은 베개 다른 꿈을 꾸며 <br>서로를 섞지만 섞이지 않아 <br>끝내 혼자가 되어 <br>혼자가 되어 돌아간다 <br>우린 서로 다른 이유로 특별하고 <br>모두 같은 이유로 아름답네 <br>안녕 안녕 안녕 안녕 안녕 <br>]]></content><category term="빌리카터 (Billy Carter)" label="빌리카터 (Billy Carter)"/><category term="새벽의 노래" label="새벽의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/영제이/둬_Feat_Don_Mills/</id><title>영제이 - 둬 (Feat. Don Mills) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:43:05+09:00</updated><published>2018-04-20T21:43:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%81%EC%A0%9C%EC%9D%B4/%EB%91%AC_Feat_Don_Mills/" title="영제이 - 둬 (Feat. Don Mills) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 좋은 말로 <br>할 때 부탁이니깐은 저리 꺼져 <br>나는 싸가지가 없지 나도 알어 <br>이래도 내 주변엔 사람들이 많어 <br>이유는 물어봐라 찾아가서 너가 <br>난 이불 밖은 위험해서 못 나가 <br>부지런하고 게으른게 맞아 <br>모순 같지만 바로 그게 나야 <br>날이 찔때면 내 방 침대에 <br>늘어져 난 <br>날이 추우면 전기장판에 붙어 난 <br>그러다가도 막 새로운 <br>영감이 불어 한 <br>참을 뒹굴다보면 곡들이 <br>떠오르지 ha <br>유흥 같은거랑은 거의 담 쌓았지 <br>좋은 음악과 좋은 술은 뒤져 <br>nah mean <br>복잡하게 하지마 알아서 해 <br>그만 그만 그만 좀 해 <br>다 알았다니까 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>나좀 게으르게 나둬제발 <br>나좀 게으르게 나둬제발 <br>이건 다른사람아닌 다름아닌 <br>내게 하는 말야 바로 내가 <br>How was ur day <br>ma day was so freaking tight <br>비록 일어나는 시간 <br>그리 이르지않지만 <br>일은미뤄두지 않는 type <br>Thats me baby lets get ride <br>with me yeah <br>Before u gotta have a <br>breakfast bake one <br>펴 기지개 <br>오늘 나 와 같이 돌아다닐 곳 <br>들이 넘 쳐나 지만 어디든좋아 <br>대기중 야 대기중 야 <br>그동안 작업이나 할게 <br>너는 대충 입고와 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>귀찮은건 밀어둬 <br>난 관심 없어 그런건 <br>baby 나랑 같이 늘어져보자고 <br>in my zone <br>어젠 술 때문에 <br>fucked up with my crew <br>yeah that's wussup <br>party all night <br>we gon do it all night <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>날 좀 게으르게 둬 정말로 <br>]]></content><category term="영제이" label="영제이"/><category term="둬 (Feat. Don Mills)" label="둬 (Feat. Don Mills)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_프리홀리데이/벌떡/</id><title>Pre-holiday (프리홀리데이) - 벌떡 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:44:40+09:00</updated><published>2018-04-20T21:44:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_%ED%94%84%EB%A6%AC%ED%99%80%EB%A6%AC%EB%8D%B0%EC%9D%B4/%EB%B2%8C%EB%96%A1/" title="Pre-holiday (프리홀리데이) - 벌떡 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든 것은 타이밍 <br>사람의 마음을 간파하고 <br>앗 하는 순간 <br>그 시간은 이미 지난 어제의 조각 <br>내가 뭐가 그렇게 무서워서 <br>한없이 기다리기만 하는지 <br>그렇다 난 이미 결과를 알지 <br>그래서 먼 길로 돌아가 <br>벌떡 일어서 아무도 오지 않으니 <br>벌떡 일어서 아무도 오지 않으니 <br>난 아직 준비가 안 돼 있다고 <br>하염없이 타이르는 <br>지금의 내가 미워 <br>계속 기다리다가 <br>기회를 놓치는 건 아닐까 <br>조마조마하면서도 <br>시작도 안 해 다행이라고 <br>한숨 돌리며 다시 원점 원점 휴 <br>벌떡 일어서 아무도 오지 않으니 <br>벌떡 일어서 아무도 오지 않으니 <br>벌떡 일어서 아무도 오지 않으니 <br>다시 일어서 아무도 오지 않으니 <br>]]></content><category term="Pre-holiday (프리홀리데이)" label="Pre-holiday (프리홀리데이)"/><category term="벌떡" label="벌떡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_프리홀리데이/Worth_To_Lose_It/</id><title>Pre-holiday (프리홀리데이) - Worth To Lose It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:44:43+09:00</updated><published>2018-04-20T21:44:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_%ED%94%84%EB%A6%AC%ED%99%80%EB%A6%AC%EB%8D%B0%EC%9D%B4/Worth_To_Lose_It/" title="Pre-holiday (프리홀리데이) - Worth To Lose It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't try to argue with your life <br>Don't talk to me you are right <br>we can't change our fate <br>we just decide to live like that <br>But why do we have to be <br>tortured every time <br>If you say so <br>Do we have a solution <br>Is that worth to lose it <br>Is that worth to lose it <br>I decide to drink <br>Even though sometimes <br>it's so pathetic <br>Where this is going <br>No one knows <br>Apparently no one sees me <br>Guess what excuse me <br>But why do we have to be <br>tortured every time <br>If you say so <br>Do we have a solution <br>Is that worth to lose it <br>Is that worth to lose it <br>I decide to drink <br>Even though sometimes <br>it's so pathetic <br>Is that worth to lose it <br>Is that worth to lose it <br>I decide to drink <br>Even though sometimes <br>it's so pathetic <br>Is that worth to lose it <br>I decide to drink <br>I decide to drink <br>Is that worth to lose it <br>Is that worth to lose it <br>I decide to drink <br>I decide to drink <br>]]></content><category term="Pre-holiday (프리홀리데이)" label="Pre-holiday (프리홀리데이)"/><category term="Worth To Lose It" label="Worth To Lose It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_프리홀리데이/I_Will_Find_You/</id><title>Pre-holiday (프리홀리데이) - I Will Find You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:44:45+09:00</updated><published>2018-04-20T21:44:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_%ED%94%84%EB%A6%AC%ED%99%80%EB%A6%AC%EB%8D%B0%EC%9D%B4/I_Will_Find_You/" title="Pre-holiday (프리홀리데이) - I Will Find You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up in the morning <br>still see you in my dream <br>I was wondering myself <br>can I see you again <br>Yes <br>I'd love to kiss you <br>Yes <br>I'd love to hug you <br>Yes <br>I'd love to share breakfast <br>every morning with you <br>I will find you <br>I will find you <br>no matter what it takes <br>however far the day <br>Don't think that <br>it was a big difference <br>I thought you and I <br>living in the same place <br>We were standing <br>on the bridge <br>we can't cross <br>Darling <br>I will find you <br>I will find you <br>no matter what it takes <br>however far the day <br>Your hair was flying <br>under the sunshine <br>I could see your smile <br>I will find you <br>I will find you <br>I will find you <br>I will find you <br>I will find you <br>no matter what it takes <br>however far the day <br>I will find you <br>I will find you <br>don't let our memories <br>float away <br>]]></content><category term="Pre-holiday (프리홀리데이)" label="Pre-holiday (프리홀리데이)"/><category term="I Will Find You" label="I Will Find You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_프리홀리데이/이맘때쯤/</id><title>Pre-holiday (프리홀리데이) - 이맘때쯤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:44:47+09:00</updated><published>2018-04-20T21:44:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Pre-holiday_%ED%94%84%EB%A6%AC%ED%99%80%EB%A6%AC%EB%8D%B0%EC%9D%B4/%EC%9D%B4%EB%A7%98%EB%95%8C%EC%AF%A4/" title="Pre-holiday (프리홀리데이) - 이맘때쯤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 바쁜 그들은 <br>뒤돌아볼 새 없이 가네요 <br>해가 질 때면 <br>터벅터벅 뒤꿈치가 무거워 <br>여기저기 흘러나온 노래들은 <br>나의 어깨를 적셔 <br>매일 달린 차가운 너와 나를 <br>이맘때쯤 보듬어줘 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>매일 밤 식을 줄 몰랐던 <br>뼈저린 가사들 <br>수없이 내밀던 <br>그대의 마음 이제야 알아요 <br>바로 지금 나란 걸 <br>여기저기 흘러나온 노래들은 <br>나의 어깨를 적셔 <br>매일 달린 차가운 너와 나를 <br>이맘때쯤 보듬어줘 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>Please don't let this moment <br>go away <br>잡힐 듯한 그대 <br>하지만 돌아볼 듯 가네요 <br>]]></content><category term="Pre-holiday (프리홀리데이)" label="Pre-holiday (프리홀리데이)"/><category term="이맘때쯤" label="이맘때쯤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Celeina_Ann/白い雲のように___Shiroi_Kumono_Youni_하얀_구름_처럼/</id><title>Celeina Ann - 白い雲のように / Shiroi Kumono Youni (하얀 구름 처럼) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:00+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Celeina_Ann/%E7%99%BD%E3%81%84%E9%9B%B2%E3%81%AE%E3%82%88%E3%81%86%E3%81%AB___Shiroi_Kumono_Youni_%ED%95%98%EC%96%80_%EA%B5%AC%EB%A6%84_%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="Celeina Ann - 白い雲のように / Shiroi Kumono Youni (하얀 구름 처럼) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[遠ざかる雲を見つめて <br>토오자카루 쿠모오 미쯔메떼 <br>멀어저가는 구름을 바라보며 <br><br>まるで僕たちのようだねと君がつぶやく <br>마루데보쿠타치노요-다네토 키미가쯔부야쿠 <br>마치 우리들같다고 너는 속삭여 <br><br>見えない未？を夢見て <br>미에나이 미라이오 유메미테 <br>보이지않는 미래를 꿈꿔 <br><br>ポケットのコインを集めて <br>포켓또노 코인오 아츠메떼 <br>주머니의 동전을 모아서 <br><br>行けるところまで行こうかと君がつぶやく <br>이케루토코로마데 이코-카토 키미가 쯔부야쿠 <br>갈수있는 곳까지 가보자고 너는 속삭여 <br><br>見えない地？を？げて <br>미에나이 치즈오 히로게테 <br>보이지않는 지도를 펼치며 <br><br>くやしくて こぼれ落ちたあの？も <br>쿠야시쿠테 코보레오치타 아노나미다모 <br>분해서 흘러내리는 그 눈물도 <br><br>瞳の？へ沈んでいった夕日も <br>히토미노오쿠에시즌데잇타유우히모 <br>눈동자 속으로 가라앉아가는 석양도 <br><br>目を閉じると輝く？物だよ <br>메오 토지루토 카가야쿠 타카라모노다요 <br>눈을 감으면 빛나는 보물이야 <br><br>風に吹かれて消えてゆくのさ <br>카제니 후카레테 키에테 유쿠노사 <br>바람에 날리며 사라져 가는거야 <br><br>僕らの足跡 <br>보쿠라노 아시아토 <br>우리들의 발자취 <br><br>風に吹かれて？いてゆくのさ <br>카제니 후카레테 아루이테유쿠노사 <br>바람에 날리며 걸어가는거야 <br><br>白い雲のように <br>하얀 구름 처럼 <br><br>風に吹かれて消えてゆくのさ <br>카제니 후카레테 키에테 유쿠노사 <br>바람에 날리며 사라져 가는거야 <br><br>僕らの足跡 <br>보쿠라노 아시아토 <br>우리들의 발자취 <br><br>風に吹かれて？いてゆくのさ <br>카제니 후카레테 아루이테유쿠노사 <br>바람에 날리며 걸어가는거야 <br><br>白い雲のように <br>시로이쿠모노요-니 <br>하얀 구름 처럼 <br><br>白い雲のように <br>시로이쿠모노요-니 <br>하얀 구름 처럼 <br><br>白い雲のように <br>시로이쿠모노요-니 <br>하얀 구름 처럼 <br><br>遠ざかる雲を見つめて <br>토오자카루 쿠모오 미쯔메떼 <br>멀어저가는 구름을 바라보며 <br><br>まるで僕たちのようだねと君がつぶやく <br>마루데보쿠타치노요-다네토 키미가쯔부야쿠 <br>마치 우리들같다고 너는 속삭여 <br><br>見えない未？を夢見て <br>미에나이 미라이오 유메미테 <br>보이지않는 미래를 꿈꿔 <br><br>見えない未？を夢見て <br>미에나이 미라이오 유메미테 <br>보이지않는 미래를 꿈꿔 <br><br>白い雲のように <br>시로이쿠모노요-니 <br>하얀 구름 처럼]]></content><category term="Celeina Ann" label="Celeina Ann"/><category term="白い雲のように / Shiroi Kumono Youni (하얀 구름 처럼)" label="白い雲のように / Shiroi Kumono Youni (하얀 구름 처럼)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/델런_DelLon/하루하루/</id><title>델런 (DelLon) - 하루하루 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:11+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%B8%EB%9F%B0_DelLon/%ED%95%98%EB%A3%A8%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="델런 (DelLon) - 하루하루 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>또 하루가 흘러 갔나요 <br>어둠이 내리던 날 <br>널 찾아 헤매던 날 <br>아무도 모르던 날 <br>오직 알아주던 널 <br>술 한잔의 위로와 <br>시덥잖은 농담들 <br>이 한잔에 너를 <br>속으로 삼킨다 <br>하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>또 하루가 흘러 갔나요 <br>하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>또 하루가 흘러가요 <br>어둠이 내리던 날 <br>널 찾아 헤맨 날 <br>어둠이 내리던 방 <br>널 찾아 헤매던 방 <br>아무도 모르던 밤 <br>서로를 찾던 이 밤 <br>술 한잔의 위로와 <br>시덥잖은 농담들 <br>이 한잔의 너를 <br>속으로 삼킨다 <br>하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>또 하루가 흘러 갔나요 <br>하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>저 길위에 저 가로등처럼 <br>하루하루 흘러가면 잊겠죠 <br>또 하루가 흘러 갔나요 <br>또 하루가 흘러가요 <br>이 길위를 또 걸어요 <br>이 길위에 서 난 <br>]]></content><category term="델런 (DelLon)" label="델런 (DelLon)"/><category term="하루하루" label="하루하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이바다/안아줘요/</id><title>이바다 - 안아줘요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:16+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%94%EB%8B%A4/%EC%95%88%EC%95%84%EC%A4%98%EC%9A%94/" title="이바다 - 안아줘요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[혼자 있는 시간 속에 <br>많은 것들이 <br>빠르게 지나가 <br>바람처럼 사라졌고 <br>발을 맞춰 걷던 <br>모든 것들이 꿈처럼 <br>추억이 되어와 <br>바람처럼 지나쳤고 <br>난 아무것도 <br>바라지 않아요 <br>내 손을 잡아주세요 <br>나를 안아주세요 <br>나는 절대로 <br>강하지 않아 <br>나는 절대로 <br>강하지 않아요 <br>내 손을 잡아주세요 <br>나를 안아주세요 <br>난 아무것도 <br>바라지 않아 <br>파란 새벽이 <br>내 방안을 뒤덮어요 <br>까맣게 자라나버린 <br>불안감이 <br>내 목을 조여와 <br>당신은 나를 놓았고 <br>나는 등을 돌려서 <br>꿈처럼 멀어지고 <br>또 한없이 멀어져요 <br>아무것도 <br>바라지 않아요 <br>내 손을 잡아주세요 <br>나를 안아주세요 <br>나는 절대 <br>강하지 않아 <br>난 아무것도 <br>바라지 않아요 <br>내 손을 잡아주세요 <br>나를 안아주세요 <br>나는 절대 <br>강하지 않아 <br>]]></content><category term="이바다" label="이바다"/><category term="안아줘요" label="안아줘요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이바다/Memories_Feat_Konsoul/</id><title>이바다 - Memories (Feat. Konsoul) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:18+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%94%EB%8B%A4/Memories_Feat_Konsoul/" title="이바다 - Memories (Feat. Konsoul) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 머리론 <br>니가 아닌걸 알아 <br>너와 나는 <br>그렇게 많은 추억을 <br>남겼는데도 <br>이제는 등을 돌려 <br>우리는 왜 <br>니가 앉아있던 <br>그 텅 빈자리도 <br>잊고 싶은 <br>너의 모든 기억도 <br>너의 모든 기억도 <br>산산히 조각내지 <br>내 몸과 내 마음을 <br>But I still think <br>about you baby <br>니가 쏟아내 주길 바래 <br>But I still think <br>about you baby <br>니가 쏟아내 주길 바래 <br>Boy I don't care <br>I don't play <br>너는 내가 얼마나 <br>위태로운지 알지 <br>Boy you don't care <br>you like play <br>널 좋아하고 <br>빨아대는 년들 <br>널 절대 몰라 <br>Boy I don't care <br>I don't play <br>넌 아무것도 아니고 <br>아무도 아니야 <br>Boy I miss you babe <br>I can't forget <br>니가 날 끌어 안아주길 바래 <br>난 네게 선을 그어 <br>Touch me like you love me <br>love me <br>Touch me like you love me <br>love me <br>Boy I don't care <br>I don't play <br>니가 했던 이 말 <br>나는 모두 기억해 <br>이미 가라앉은 맘 <br>우린 오래 <br>서로 잡고 있었잖아 <br>이젠 보내 <br>난 너가 나와 <br>여태껏 보냈던 시간이 <br>그걸 헛짓거리처럼 <br>느꼈다는 게 <br>진짜 존나 화났지 <br>표현도 할 수가 없지 <br>이게 진심인진 <br>나도 잘 모르지 <br>이런 태도는 말이지 <br>너랑 꽤 유사하지 <br>니가 애매하게 군 것처럼 <br>알 수가 없지 <br>내가 그런 너에게 <br>뭐라도 남아있듯이 <br>신경 쓰고 있는 <br>난 너보다 병신이겠지 <br>그런 생각은 해봤어 <br>넌 너밖에 없어 이 세상엔 <br>난 너를 만날 생각 없어 <br>so I don't know <br>Boy I don't care <br>I don't play <br>너는 내가 얼마나 <br>위태로운지 알지 <br>Boy you don't care <br>you like play <br>널 좋아하고 <br>빨아대는 년들 <br>널 절대 몰라 <br>Boy I don't care <br>I don't play <br>넌 아무것도 아니고 <br>아무도 아니야 <br>Boy I miss you babe <br>I can't forget <br>니가 날 끌어 안아주길 바래 <br>난 네게 선을 그어 <br>Touch me like you love me <br>love me <br>Touch me like you love me <br>love me <br>]]></content><category term="이바다" label="이바다"/><category term="Memories (Feat. Konsoul)" label="Memories (Feat. Konsoul)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이바다/오렌지/</id><title>이바다 - 오렌지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:20+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%94%EB%8B%A4/%EC%98%A4%EB%A0%8C%EC%A7%80/" title="이바다 - 오렌지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오렌지 빛 석양이 <br>저울질하는 언덕을 넘어 <br>뒤돌아보지 않고 <br>걸어가는 너를 바라보다 <br>빨갛게 물든 그 입술 <br>어루만지던 너를 나 <br>색이 없는 눈으로 나 <br>너를 바라봐 <br>When you put it on me <br>나는 너의 손을 꽉 잡아 <br>두 눈을 감아 <br>널 잊어보려 <br>그 때의 모든 기억들을 <br>달콤했던 순간들이 <br>나를 조여와 <br>나로 가득 찼던 <br>눈으로 내게 <br>이별을 말해 너 <br>달콤하게 속삭이던 <br>함께 한 시간의 공기들이 <br>밤이 되면 다시 살아나 <br>자꾸만 나의 목을 조여오네 <br>푸른빛의 새벽 너머 <br>너를 바라보던 나는 <br>더 이상은 현실 아닌 <br>꿈 속에 너와 나 <br>When you put it on me <br>나는 너의 손을 꽉 잡아 <br>두 눈을 감아 <br>널 잊어보려 <br>그 때의 모든 기억들을 <br>달콤했던 순간들이 <br>나를 조여와 <br>나로 가득 찼던 <br>눈으로 내게 <br>이별을 말해 너 <br>When you put it on me <br>나는 너의 손을 꽉 잡아 <br>두 눈을 감아 <br>널 잊어보려 <br>그 때의 모든 기억들을 <br>달콤했던 순간들이 <br>나를 조여와 <br>나로 가득 찼던 <br>눈으로 내게 <br>이별을 말해 너 <br>]]></content><category term="이바다" label="이바다"/><category term="오렌지" label="오렌지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이바다/Drug/</id><title>이바다 - Drug - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:23+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%94%EB%8B%A4/Drug/" title="이바다 - Drug - 가사"/><content type="html"><![CDATA[People wanna ask me baby <br>Why you like him <br>모른 듯 너도 내게 물어 <br>Why you like me Drag me <br>You and I 그 가운데 <br>넌 말없이 내 바닷 속에 <br>들어와 더 깊이 들어와 <br>더 깊이 나의 우주에 <br>모두 멈춰버려 너도 느끼는지 <br>혀끝에서 맴돌아 아 너의 이름 <br>천천히 사이를 좁혀 <br>풀렸다 조여와 <br>너와 함께 있을 땐 다 잊어버려 <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me <br>Day and night Night and day <br>If you want like me <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me Day and Night <br>You're gonna love it <br>하얀커텐 창문 사이 불빛 <br>Put it out on me <br>서로 말 없이 쳐다봐 bebe <br>I dont wanna stop it <br>And you don't wanna stop it <br>나의 우주에 모두 멈춰버려 <br>너도 느끼는지 <br>혀 끝에서 맴돌아 아 너의 이름 <br>천천히 사이를 좁혀 <br>풀렸다 조여와 <br>너와 함께 있을 땐 사라져버려 <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me <br>Day and night Night and day <br>If you want like me <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me Day and Night <br>넌 그냥 나를 따라와 <br>앞을 막는 모든 장애물 <br>내가 모두 헤치고 <br>다 길을 열어둘게 모두 다 <br>난 너를 더 깊게 <br>난 더 깊게 너를 끌어당겨 bebe <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me <br>Day and night Night and day <br>If you want like me <br>Day and night Night and day <br>Deep inside me Day and Night <br>]]></content><category term="이바다" label="이바다"/><category term="Drug" label="Drug"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이바다/TVs_On/</id><title>이바다 - TV`s On - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:45:25+09:00</updated><published>2018-04-20T21:45:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%94%EB%8B%A4/TVs_On/" title="이바다 - TV`s On - 가사"/><content type="html"><![CDATA[새벽녘 눈을 떠 TV's on <br>꿈일까 악몽일까 Your voice <br>꿈인지 현실인지 알 수 없어 <br>조심스레 눈 떠 <br>귓가에 속삭이던 <br>너의 향기도 잊으려 모두 다 <br>잠이 들 때 습관처럼 <br>I leave my TV's on <br>조용한 나의 공간에 <br>I leave my TV's on <br>그 날의 기억들 <br>I leave my TV's on I keep my TV's on <br>눈을 떠도 선명하게 그려져 <br>이 nightmare <br>밀어내면 더 가까워지는 <br>너의 실루엣 <br>비좁은 방 웅크려 앉아 <br>난 귀를 틀어막아 <br>낮인지 밤인지 <br>감조차도 쉽게 못 잡아 <br>그저 멍하니 <br>떨쳐내지 못하고 있어 <br>시끄러운 정신은 <br>이미 니 쪽에 향해있어 <br>I keep my TV's on I keep my TV's on <br>두 눈앞에 아른거리던 <br>너의 손길도 잊으려 모두 다 <br>잠이 들 때 습관처럼 <br>I leave my TV's on <br>조용한 나의 공간에 <br>I leave my TV's on <br>그 날의 기억들 <br>I leave my TV's on I keep my TV's on <br>손 내밀어 닿았던 <br>너의 그 머리칼과 그 향기도 <br>내 머리 속을 헝클어놓는 <br>너의 목소리와 악몽들도 <br>keep my TV's on keep my TV's on <br>I keep my TV's on <br>새벽녘 눈을 떠 TV's on <br>꿈일까 악몽일까 Your voice <br>꿈인지 현실인지 알 수 없어 <br>잠이 들 때 습관처럼 <br>]]></content><category term="이바다" label="이바다"/><category term="TV`s On" label="TV`s On"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/주일남/살다가면_되는거지/</id><title>주일남 - 살다가면 되는거지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:47:01+09:00</updated><published>2018-04-20T21:47:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A3%BC%EC%9D%BC%EB%82%A8/%EC%82%B4%EB%8B%A4%EA%B0%80%EB%A9%B4_%EB%90%98%EB%8A%94%EA%B1%B0%EC%A7%80/" title="주일남 - 살다가면 되는거지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저어산 고개넘어 <br>흘러가는 저 세월은 <br>바람 따라 구름 따라 <br>정처 없이 흘러만가네 <br>세월이 흘러 흘러 <br>무정하게 가버린 세월 <br>가진 것 있으면 있는 대로 <br>가진 것 없으면 없는 대로 <br>살다 가면 되는 거지 <br>저어산 고개 넘어 <br>날아가는 저 새들은 <br>바람 따라 구름 따라 <br>머나먼 길 날아만가네 <br>세월이 흘러흘러 <br>야속하게 가버린 세월 <br>사는 게 기쁘면 기쁜 대로 <br>사는 게 슬프면 슬픈 대로 <br>살다 가면 되는 거지 <br>세월이 흘러흘러 <br>야속하게 가버린 세월 <br>사는 게 기쁘면 기쁜 대로 <br>사는 게 슬프면 슬픈 대로 <br>살다 가면 되는 거지 <br>]]></content><category term="주일남" label="주일남"/><category term="살다가면 되는거지" label="살다가면 되는거지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sigur_Ros/Hoppipolla_Planet_Earth_II_Mix/</id><title>Sigur Ros - Hoppipolla (Planet Earth II Mix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:47:41+09:00</updated><published>2018-04-20T21:47:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sigur_Ros/Hoppipolla_Planet_Earth_II_Mix/" title="Sigur Ros - Hoppipolla (Planet Earth II Mix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Brosandi <br>Hendumst i hringi <br>Holdumst i hendur <br>Allur heimurinn oskyr <br>Nema þu stendur <br>Rennblautur <br>Allur rennvotur <br>Engin gummistigvel <br>Hlaupandi inn i okkur <br>Vill springa ut ur skel <br>Vindurinn <br>Og utilykt af harinu þinu <br>Eg anda eins fast og eg get <br>Með nefinu minu <br>Hoppipolla <br>I engum stigvelum <br>Allur rennvotur rennblautur <br>I engum stigvelum <br>Og eg fæ bloðnasir <br>En eg stend alltaf upp <br>Og eg fæ bloðnasir <br>Og eg stend alltaf upp <br>]]></content><category term="Sigur Ros" label="Sigur Ros"/><category term="Hoppipolla (Planet Earth II Mix)" label="Hoppipolla (Planet Earth II Mix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최예원/세상살이/</id><title>최예원 - 세상살이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:50:42+09:00</updated><published>2018-04-20T21:50:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%98%88%EC%9B%90/%EC%84%B8%EC%83%81%EC%82%B4%EC%9D%B4/" title="최예원 - 세상살이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[모든게 처음일거야 <br>괜시리 두려운 맘 <br>이 길이 나의 길일까 <br>확신없이 혼자가 된 기분야 <br>세상살이가 혼자라고 느껴질 때 <br>어두워지지 않게 기도할거야 <br>세상살이가 혼자라고 느껴질 때 <br>너의 곁에는 <br>주 하나님이 계시잖아 <br>모든게 익숙해져도 <br>괜시리 두려운 맘 <br>이 길이 나의 길일까 <br>확신없이 혼자가 된 기분야 <br>세상살이가 혼자라고 느껴질 때 <br>어두워지지 않게 기도할거야 <br>세상살이가 혼자라고 느껴질 때 <br>너의 곁에는 <br>주 하나님이 계시잖아 <br>]]></content><category term="최예원" label="최예원"/><category term="세상살이" label="세상살이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/임지민/여행/</id><title>임지민 - 여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:50:47+09:00</updated><published>2018-04-20T21:50:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%84%EC%A7%80%EB%AF%BC/%EC%97%AC%ED%96%89/" title="임지민 - 여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 모르게 <br>떠나볼까 둘이서 저멀리 <br>빠빠루빠 빠빠루빠 <br>아마도 즐거울 거야 <br>새로운 여행길속에 <br>설레는 맘으로 <br>우리 처음 만났던 그날처럼 <br>이렇게 행복한 날이 <br>매일함께 하게 될 거야 <br>이제부터 시작해 <br>아름다운 그 날들을 <br>싱그러운 햇살 <br>따스한 너의 미소와 같아 <br>빠빠루빠 빠빠루빠 <br>바라만 봐도 미소가 <br>나도 모르게 지어져 <br>둘이서 손잡고 <br>계속해 이 길을 걸어가며 <br>이렇게 행복한 날이 <br>매일함께 하게 될 거야 <br>이제부터 시작해 <br>아름다운 그 날들을 <br>]]></content><category term="임지민" label="임지민"/><category term="여행" label="여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송진아/왜_그러죠_Vocal_얼킴/</id><title>송진아 - 왜 그러죠 (Vocal 얼킴) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:50:58+09:00</updated><published>2018-04-20T21:50:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EC%A7%84%EC%95%84/%EC%99%9C_%EA%B7%B8%EB%9F%AC%EC%A3%A0_Vocal_%EC%96%BC%ED%82%B4/" title="송진아 - 왜 그러죠 (Vocal 얼킴) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[있잖아요 무엇이 잘못됐나요 <br>바라보면 이내 눈을 감아요 <br>굳어버린 시간은 낫질 않아요 <br>그저 반복되는 모습에 <br>원을 그리죠 <br>웃는 모습이 떠올라서 <br>눈물샘이 차올라요 왜 그러죠 <br>따스한 온기가 내게 전해오면 <br>미안한 맘이 사라질까요 <br>멈추어진 손결이 움직인다면 <br>새로워진 순간들이 올까요 <br>굳어버린 시간은 알 수 없어요 <br>그저 나아지길 원하는 <br>바램뿐이죠 <br>웃는 모습이 떠올라서 <br>눈물샘이 차올라요 왜 그러죠 <br>따스한 온기가 내게 전해오면 <br>미안한 맘이 사라질까요 <br>일 년이 지나 또 일 년이 올 때 <br>어떻게 다가올지 <br>지금은 알 수 없겠지 oh <br>웃는 모습이 떠올라서 <br>눈물샘이 차올라요 왜 그러죠 <br>따스한 온기가 내게 전해오면 <br>미안한 맘이 사라질까요 <br>미안한 맘이 사라질까요 <br>]]></content><category term="송진아" label="송진아"/><category term="왜 그러죠 (Vocal 얼킴)" label="왜 그러죠 (Vocal 얼킴)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손경식/내게_올래/</id><title>손경식 - 내게 올래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:00+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EA%B2%BD%EC%8B%9D/%EB%82%B4%EA%B2%8C_%EC%98%AC%EB%9E%98/" title="손경식 - 내게 올래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아름다운 모습이 <br>눈에 밟혀 너무 짙게 <br>너를 알고 싶어져 왠지 모르게 <br>사랑스런 얼굴이 <br>선명해져 더욱 깊게 <br>만지고 싶어져 나도 모르게 <br>Oh Girl 내 맘을 잡고 흔드는 <br>네 입술을 난 Girl I just want it <br>네 전부를 난 Girl I just need it <br>Baby close to me <br>넌 나에게 올래 이제 그만 올래 <br>이 밤이 모두 지나기 전에 <br>누군가 널 훔쳐가기 전에 <br>Baby close to me <br>널 나에게 줄래 니 모든걸 다 줄래 <br>이 밤이 다 지나기 전에 <br>누가 널 훔쳐가기 전에 <br>소녀 티를 벗은 널 <br>알고 싶어 조금만 더 <br>여자가 되어 버린 널 갖고 싶어 나 <br>이 설레는 느낌을 주고 싶어 <br>이쯤에서 <br>네 품에 넣어줘 원하는 만큼 <br>Oh Girl 내 맘을 잡고 흔드는 <br>네 입술을 난 Girl I just want it <br>네 전부를 난 Girl I just need it <br>Baby close to me <br>넌 나에게 올래 이제 그만 올래 <br>이 밤이 모두 지나기 전에 <br>누군가 널 훔쳐가기 전에 <br>Baby close to me <br>널 나에게 줄래 니 모든걸 다 줄래 <br>이 밤이 다 지나기 전에 <br>누가 널 훔쳐가기 전에 <br>널 맛보고 싶은 내 달콤한 입술로 <br>이대로 내버려 둘 순 없어 <br>난 너 홀로 <br>너도 이제 알만한 나이 <br>여자가 되어 버린 아이 <br>어색해 하지는 마 <br>우리의 이런 사이 <br>물이 오른 너의 Style <br>다가와줘 내게 Try <br>My baby come to me oh <br>My baby close to me oh <br>긴장하지 말고 너도 <br>나에게 천천히 <br>이 셀렘은 이 떨림은 <br>오직 너에게서만 난 느껴 <br>Baby close to me <br>넌 나에게 올래 이제 그만 올래 <br>이 밤이 모두 지나기 전에 <br>누군가 널 훔쳐가기 전에 <br>Baby close to me <br>널 나에게 줄래 니 모든걸 다 줄래 <br>이 밤이 다 지나기 전에 <br>누가 널 훔쳐가기 전에 <br>]]></content><category term="손경식" label="손경식"/><category term="내게 올래" label="내게 올래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/노수진/그_길/</id><title>노수진 - 그 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:02+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%85%B8%EC%88%98%EC%A7%84/%EA%B7%B8_%EA%B8%B8/" title="노수진 - 그 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제 와서 어쩌라고 떠난 그대 <br>이제 와서 어떡하라고 <br>네가 없는 이곳엔 의미 없는 <br>우리 추억들만 남아있는데 <br>나는 어떡하라고 <br>이제 와서 어쩌라고 떠난 그대 <br>이제 와서 어떡하라고 <br>네가 없는 이곳엔 의미 없는 <br>우리 추억들만 남아있는데 <br>나는 어떡하라고 <br>너와 있던 그 자리를 뒤로한 채로 <br>하염없이 나 혼자서 길을 걷다가 <br>문득 그 거리에 남아있는 것은 <br>너와 함께였던 흔적뿐이야 <br>또 기억뿐이야 <br>네가 가고 싶어 했던 곳들 <br>네가 정말 하고 싶어 했던 것들 <br>네가 항상 내게 바래왔던 것들 <br>이제야 해줄 수 있을 것 같은데 <br>미안해 <br>네가 없는 그 거리를 <br>이젠 나 혼자서 걸어가다가 <br>우리 함께했던 곳 그 거리에 <br>남아있는 모든 건 그대로인데 <br>너와 나의 추억들이 가득한 길 <br>너 없이는 의미 없는 그 길인데 <br>왜 난 아직도 이 거리를 <br>헤매고 있는 건지 <br>다 잊으려 해도 이미 너무 멀리 <br>와버렸어 내 마음이 한동안 <br>이렇게 널 찾을 것만 같은데 <br>이제 와서 어쩌라고 떠난 그대 <br>이제 와서 어떡하라고 <br>네가 없는 이곳엔 의미 없는 <br>우리 추억들만 남아있는데 <br>나는 어떡하라고 <br>이제 와서 어쩌라고 떠난 그대 <br>이제 와서 어떡하라고 <br>네가 없는 이곳엔 의미 없는 <br>우리 추억들만 남아있는데 <br>나는 어떡하라고 <br>이제 와서 어쩌라고 떠난 그대 <br>이제 와서 어떡하라고 <br>네가 없는 이곳엔 의미 없는 <br>우리 추억들만 남아있는데 <br>나는 어떡하라고 <br>]]></content><category term="노수진" label="노수진"/><category term="그 길" label="그 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김희선/Loving_U/</id><title>김희선 - Loving U - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:04+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%9D%AC%EC%84%A0/Loving_U/" title="김희선 - Loving U - 가사"/><content type="html"><![CDATA[두근거려요 <br>나를 바라보는 눈빛에 <br>기분좋아요 <br>포근히 감싸는 향기에 <br>자꾸녹아요 <br>피식하고 웃는 미소에 <br>오늘도 난 <br>또 그대생각 뿐이에요 <br>차가운 내 맘속에 <br>어느새 들어온건지 <br>숨쉬는 순간에도 <br>따뜻함이 밀려오는건 내게로 <br>사랑이 온 걸까요 <br>설레이는 이 마음을 <br>한번도 느낀 적 없는 <br>행복인걸요 내게로 <br>사랑이 온걸까요 <br>콩닥콩닥 가슴이 뛰죠 <br>Loving U Loving U Loving U <br>I go strike <br>자꾸녹아요 <br>내게 사랑한다 속삭이면 <br>하루종일 <br>귓가에 울려 퍼지네요 <br>어쩌면 이렇게도 <br>변할 수 있는 건지 <br>세상 모든 것이 <br>아름답게만 보이는 건 내게로 <br>사랑이 온 걸까요 <br>설레이는 이 마음을 <br>한번도 느낀 적 없는 <br>행복인걸요 내게로 <br>사랑이 온걸까요 <br>콩닥콩닥 가슴이 뛰죠 <br>Loving U Loving U Loving U <br>I go strike <br>내일 또 내일이 와도 <br>1년 아닌 10년이 가도 <br>영원히 함께 해줘요 <br>oh 내 사랑 <br>그대를 사랑해요 <br>어떻게 전해야 하나요 <br>말론 다 할 수 없는 <br>감정인 걸요 이렇게 <br>그대를 사랑해요 <br>콩닥콩닥 가슴이 뛰죠 <br>Loving U Loving U Loving U <br>I go strike <br>Loving U Loving U Loving U <br>I go strike <br>Loving U Loving U Loving U <br>I go strike <br>]]></content><category term="김희선" label="김희선"/><category term="Loving U" label="Loving U"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김윤아/끙끙_앓아/</id><title>김윤아 - 끙끙 앓아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:07+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%9C%A4%EC%95%84/%EB%81%99%EB%81%99_%EC%95%93%EC%95%84/" title="김윤아 - 끙끙 앓아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[스타일이 너무 좋아 <br>특유의 향기까지 <br>모든 게 완벽하지 <br>몸매도 나이스 해 <br>애매한 눈빛으로 <br>들었다 놨다 정말 <br>지가 좀 괜찮은 건 알아갖구 <br>콧대가 이마에 닿을라구 <br>남친없다 말하기도 민망하구 <br>그래서 어쩌라면 새 돼 갖구 <br>내 남자는 아닌데 <br>누구 것도 아냐 <br>깍두기 situation <br>내게로 좀더 다가오지 <br>그 달콤한 목소리와 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>난 네가 보고 <br>보고 보고파서 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>내 눈에 네가 <br>아른 아른해서 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>난 네가 너무 <br>너무 갖고 싶어 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>주위를 맴돌다 <br>뒷걸음 치다 <br>연예인은 아닌데 <br>다가가지 못해 <br>fantasy situation <br>내게로 좀더 다가오지 <br>그 달콤한 눈빛으로 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>난 네가 보고 <br>보고 보고파서 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>내 눈에 네가 <br>아른 아른해서 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>난 네가 너무 <br>너무 갖고 싶어 <br>끙끙 앓아 끙끙 앓아 <br>주위를 맴돌다 <br>뒷걸음 치다 <br>]]></content><category term="김윤아" label="김윤아"/><category term="끙끙 앓아" label="끙끙 앓아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김남희/Go_Away/</id><title>김남희 - Go Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:11+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%82%A8%ED%9D%AC/Go_Away/" title="김남희 - Go Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 가지 말랬잖아 yeah <br>거봐 넌 또 날 찾아와서 또 날 <br>사랑해달라 안아달라고 해 <br>go away <br>거봐 걘 별거 아니었지 <br>yeah 난 널 <br>벌써 잊었어 prince <br>yeah 넌 날 <br>아직 못 잊었구나 ohoo ho <br>잠깐 있어봐 내가 좀 busy <br>내가 좀 이따 다시 걸게 <br>my mind stop going <br>the love is stalking <br>but I wanna stop <br>this child love <br>I know It's time <br>that I'm alone crying <br>those who have your love <br>but I wanna be love you babe <br>돌아오지 말랬잖아 yeah <br>내게서 떠난 감정으로 또 날 <br>사랑해달라 안아달라고 해 <br>go away <br>미련은 꽤나 무뎌졌지 <br>yeah 난 널 <br>벌써 잊었어 prince <br>yeah 넌 날 <br>아직 못 잊었구나 ohoo ho <br>잠깐 있어봐 내가 좀 busy <br>내가 좀 이따 다시 걸게 <br>my mind stop going <br>the love is stalking <br>but I wanna stop <br>this child love <br>I know It's time <br>that I'm alone crying <br>those who have your love <br>but I wanna be love you babe <br>my mind stop going <br>the love is stalking <br>but I wanna stop <br>this child love <br>I know It's time <br>that I'm alone crying <br>those who have your love <br>but I wanna be love you babe <br>]]></content><category term="김남희" label="김남희"/><category term="Go Away" label="Go Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권PD/언더그라운드_Feat_김누리/</id><title>권PD - 언더그라운드 (Feat. 김누리) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:16+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8CPD/%EC%96%B8%EB%8D%94%EA%B7%B8%EB%9D%BC%EC%9A%B4%EB%93%9C_Feat_%EA%B9%80%EB%88%84%EB%A6%AC/" title="권PD - 언더그라운드 (Feat. 김누리) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보이지 않는 <br>터널을 달리듯이 <br>스치듯 조여오는 시간들이 <br>한숨섞인 내목소리를 <br>밟고 지나가 <br>밤인지 낮인이 <br>난 지쳐가 <br>나가고 싶은맘도 사라져가 <br>나간다면 뭐를 할 수 있을까 <br>나는 누구일까 <br>나는 또 무엇을 할 수 있나 <br>나가고 싶은맘도 사라져가 <br>나간다면 뭐를 할 수 있을까 <br>나는 누구일까 <br>나는 또 무엇을 할 수 있나 <br>넌 혼자가 아냐 <br>널 사랑하는 사람이 <br>분명히 있잖아 <br>눈을 뜨고 봐 <br>거짓말하지마 <br>어차피 사람은 혼자 <br>너도 마찬가지 사람이란 <br>나가고 싶은맘도 사라져가 <br>나간다면 뭐를 할 수 있을까 <br>나는 누구일까 <br>나는 또 무엇을 할 수 있나 <br>나갈수 있다해도 상관없어 <br>나가서 난 뭐를 할 수 있을까 <br>나는 누구일까 <br>나는 또 무엇을 찾고있나 <br>]]></content><category term="권PD" label="권PD"/><category term="언더그라운드 (Feat. 김누리)" label="언더그라운드 (Feat. 김누리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이끼/버려진_백구_Piano_Demo_Ver/</id><title>이끼 - 버려진 백구 (Piano Demo Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:51:47+09:00</updated><published>2018-04-20T21:51:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%81%BC/%EB%B2%84%EB%A0%A4%EC%A7%84_%EB%B0%B1%EA%B5%AC_Piano_Demo_Ver/" title="이끼 - 버려진 백구 (Piano Demo Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제 그만할 때도 됐잖아 <br>다른 사람 만나야지 <br>언제까지 그렇게 <br>서있을 거니 <br>그 사랑은 <br>이제 끝났잖아 <br>그만 잊을 때도 됐어 <br>밥도 좀 먹고 <br>잠도 좀 자고 <br>이제 좀 변할 때도 됐잖아 <br>그래 잊을 때도 됐지 나 <br>근데 내가 왜 <br>이러는지 모르겠어 <br>수없이 생각하고 <br>돌이켜봐도 <br>잊기 위한 시간을 <br>혼자 가질 뿐이야 <br>그땐 정말 <br>너무 따뜻했어 <br>쉽게 잊을 수가 없어 <br>그때 손길도 <br>그때 눈빛도 <br>마음속에 깊이 <br>남아있어 <br>그래 잊을 때도 됐지 나 <br>근데 내가 왜 <br>이러는지 모르겠어 <br>수없이 생각하고 <br>돌이켜봐도 <br>잊기 위한 시간을 <br>혼자 가질 뿐이야 <br>그래 잊을 때도 됐지 나 <br>근데 내가 왜 <br>이러는지 모르겠어 <br>수없이 생각하고 <br>돌이켜봐도 <br>잊기 위한 시간을 <br>혼자 가질 뿐이야 <br>가질 뿐이야 <br>]]></content><category term="이끼" label="이끼"/><category term="버려진 백구 (Piano Demo Ver.)" label="버려진 백구 (Piano Demo Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Death_Of_Communication_Acoustic/</id><title>Company Of Thieves - Death Of Communication (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:52:53+09:00</updated><published>2018-04-20T21:52:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Death_Of_Communication_Acoustic/" title="Company Of Thieves - Death Of Communication (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Honestly, my honesty was always what I gave for taking your bread <br>I never though you would have hung it high above as you did over my head <br><br>Ever since you came into my life I always felt a little misled <br>I tried to read the signs, tried to stay in the lines but shapes were always changing <br><br>Almost fooled me when you said just <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>Everything we'll ever need is deep inside of our limitless beings <br>We struggle and we fight 'cause it feels good to wonder why our lives are happening <br><br>Almost fooled me when you said just <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Go on, sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>Hidden in your history, written in your memory <br>Oh you didn't know it's <br>Hid in your history, writ in your memory say you don't know it <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Go on, sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>In the death of, the death of, the death of communication]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Death Of Communication (Acoustic)" label="Death Of Communication (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/After_Thought/</id><title>Company Of Thieves - After Thought - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:52:55+09:00</updated><published>2018-04-20T21:52:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/After_Thought/" title="Company Of Thieves - After Thought - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take all of my worry <br>And take back all of my words <br>Before I never learn <br>Before I never learn <br><br>That I am not my problems <br>I am not my money's worth <br>Where I went to school <br>Order of my birth <br><br>And I am not the answer <br>I am not the aftermath <br>Or picture of the past <br><br>I didn't know, know, know <br>I didn't know, know, know <br>I didn't know <br><br>Someday on a mountain <br>I will face all of my fears <br>Before I disappear <br><br>But I'll never know, know <br><br>That one night in the middle <br>Of my marigolden dreams <br>I will start to see <br><br>I didn't know, know, know <br>I didn't know, know, know <br>I didn't know, know, know <br>I didn't know <br><br>TAKE ME FOR ONLY A MAN <br>TAKE ME FOR ONLY A MAN <br>TAKE ME FOR ONLY A MAN <br>TAKE ME FOR ONLY A MAN]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="After Thought" label="After Thought"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Wont_Go_Quietly/</id><title>Company Of Thieves - Won`t Go Quietly - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:52:57+09:00</updated><published>2018-04-20T21:52:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Wont_Go_Quietly/" title="Company Of Thieves - Won`t Go Quietly - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Said it all along, we'll be dead and gone <br>It's closer than you read, so batter up, kid <br>Everything, everything is caving in <br><br>Oh oh oh oh ahh ha <br>Oh oh oh oh ahh ha <br>Forced to, you could shake it <br>Or you could write it off <br><br>Said it all along, we'll be dead and gone <br>It's closer than you read, so batter up, kid <br>Everyone, everyone is closing in <br><br>Oh oh oh oh ahh ha <br>Oh oh oh oh ahh ha <br>Forced to, you could shake it <br>Or you could write it off <br><br>I will not go quietly I will not be silenced <br>I will not go quiet I will not stay silent <br><br>I will not I won't go quiet <br>Oh ooh oh <br>Oh tell me that you won't, you won't go]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Won`t Go Quietly" label="Won`t Go Quietly"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Tallulah/</id><title>Company Of Thieves - Tallulah - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:00+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Tallulah/" title="Company Of Thieves - Tallulah - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We didn't have the money to tear it down, down <br>We didn't have the money to build it uh, uh, uh, uh, uh uh uh up <br>We didn't have the funding to make a name for ourselves <br>What did you do <br><br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death in Tallulah <br>Don't turn your eyes away <br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death yeah <br><br>We didn't have the money to tear it down, down <br>We didn't have the money to build it uh, uh, uh, uh, uh uh uh up <br>We didn't have the funding to make a name for ourselves <br>What did you do <br><br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death in Tallulah <br>Don't turn your eyes away <br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death yeah <br><br>Nothin' to see, or to learn, or to sell, or to send, or receive anymore <br>Ain't nothin' to see, or to learn, or to sell, or to send, or receive anymore <br>No one's home Ain't no one home anymore <br>No one's home <br>Hey, hey, hey, hey, hey, hey, hey, hey, hey <br><br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death in Tallulah <br>Don't turn your eyes away <br>Ooh girl Be my girl <br>You know there was death yeah <br><br>You know, You know <br>You know, You know <br>You know, You know <br>You know, You know Yeah]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Tallulah" label="Tallulah"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Syrup/</id><title>Company Of Thieves - Syrup - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:02+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Syrup/" title="Company Of Thieves - Syrup - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Days and days and dollar bags of time, feel the everlasting tide <br>Rows of houses, all are painted white <br>I lost you in the dead of night <br><br>Your love syrup, so sweet, I feel dangerous indeed <br>Your love syrup, so sweet <br><br>I held you in a deep blanket of sound, no one here to find us out <br>Never thought that you would come around <br>Close and clean, a hit on the mouth <br>Right now in a morning light, I would let you have me until you find <br>In bed, just like you, I let the dark into the room <br><br>Your love syrup, so sweet, I feel dangerous indeed <br>Your love syrup, so sweet <br><br>I know I made a mistake because I missed you <br>On the way down, on the way down <br>I know I made a mistake because I missed you <br>On the way down, on the way down <br>I know I made a mistake because I missed you <br>I still do, I still do, I still do <br>I know I made a mistake because I missed you <br>On the way down on the way down <br>Your love syrup, so sweet, I feel dangerous indeed <br>Your love syrup, so sweet <br>And it's so sweet, Ah ha and it's so sweet <br><br>But it's a damn shame <br>It's a damn shame <br>It's a damn shame we couldn't be]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Syrup" label="Syrup"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Gorgeous_Grotesque/</id><title>Company Of Thieves - Gorgeous/Grotesque - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:04+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Gorgeous_Grotesque/" title="Company Of Thieves - Gorgeous/Grotesque - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's nothing more gorgeous or grotesque than the sight of the garbage dumped on the sides of the railroad tracks <br>In the morning, on my way to work, I see them little lumps just glittering in the sunshine <br>What a messy way to say thank you <br>What a messy way to say thank you <br>Oh, we need a closeness <br><br>There's nothing more helpless or hopeless than the birds of the city streets, with the dirt on their heavy wings <br>In the evening, on my way to sleep, I hear them screaming out into a bitter melody <br>What a messy way to say thank you <br>What a messy way to say thank you <br>Oh, we need a closeness <br><br>'Cause when I wake <br>I am so far out from reach <br>I am so far from <br><br>We need a closeness, a harmless closeness <br>Oh we need a closeness, a harmless closeness]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Gorgeous/Grotesque" label="Gorgeous/Grotesque"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/King_Of_Dreams/</id><title>Company Of Thieves - King Of Dreams - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:06+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/King_Of_Dreams/" title="Company Of Thieves - King Of Dreams - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You came along, you came along <br>Ooh la <br>Wanting a whole lot of money, wanting a whole lot of fame <br>You're looking strong, walking tall <br>Ooh la <br>Chalking a whole lot of numbers, dropping a whole lot of name <br>You came along, a Christian son <br>Ooh la <br>Digging a whole lot of gold, raising a whole lot of game <br>You rambled on and said it all <br>Ooh la <br>Ohh la, la la <br><br>In the wake of ridicule with your arms raised <br>You'll blame it on the other man <br>Was a monster in his day <br>Born to take the weight <br><br>You came along, you came along <br>Ooh la <br>Wanting a whole lot of money, wanting a whole lot of fame <br>You're looking strong, walking tall <br>Ooh la <br>Chalking a whole lot of numbers, dropping a whole lot of name <br>You rambled on and said it all <br>Ooh la <br>Ohh la, la la <br><br>In the wake of ridicule with your arms raised <br>You'll blame it on the other man <br>Was a monster in his day <br>he was Born to take the weight <br><br>Here now ooh look who's on display <br>Ooh a lion in a cage <br>Yes sir, a rebel in his day]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="King Of Dreams" label="King Of Dreams"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Death_Of_Communication/</id><title>Company Of Thieves - Death Of Communication - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:08+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Death_Of_Communication/" title="Company Of Thieves - Death Of Communication - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Honestly, my honesty was always what I gave for taking your bread <br>I never though you would have hung it high above as you did over my head <br><br>Ever since you came into my life I always felt a little misled <br>I tried to read the signs, tried to stay in the lines but shapes were always changing <br><br>Almost fooled me when you said just <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>Everything we'll ever need is deep inside of our limitless beings <br>We struggle and we fight 'cause it feels good to wonder why our lives are happening <br><br>Almost fooled me when you said just <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Go on, sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>Hidden in your history, written in your memory <br>Oh you didn't know it's <br>Hid in your history, writ in your memory say you don't know it <br><br>Sell your soul for someone's goal <br>Maybe then you'll have a friend <br>Go on, sell your soul to be controlled <br>Maybe then you'll have a friend <br><br>In the death of, the death of, the death of communication]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Death Of Communication" label="Death Of Communication"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Nothings_In_The_Flowers/</id><title>Company Of Thieves - Nothing`s In The Flowers - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:11+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Nothings_In_The_Flowers/" title="Company Of Thieves - Nothing`s In The Flowers - 가사"/><content type="html"><![CDATA[In life, for some things we testify <br>In our love, for some things we magnify <br><br>Your boots are heavy with the undertow <br>In your hands, your violent piano <br><br>See the sun coming through <br>All the angles of all the wars we won <br>But we never let it go into the deepest truce of emotions <br>And on, and on, and on <br><br>Lost and found and nothing's in the flowers <br>Broken truths upon the empty houses <br>Lost and found and nothing's in the flowers <br>Broken truths <br><br>Your work is wicked with efficiency <br>For your play, you pirated emergency <br><br>See the sun coming through <br>All the angles of all the wars we won <br>But we never let it go into the deepest truce of emotions <br>And on, and on, and on <br><br>Lost and found and nothing's in the flowers <br>Broken truths upon the empty houses <br>Lost and found and nothing's in the flowers <br>Broken truths <br><br>Try a little <br>Won't you take the first step <br>And give a little <br>So that nothing will be left]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Nothing`s In The Flowers" label="Nothing`s In The Flowers"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Never_Come_Back/</id><title>Company Of Thieves - Never Come Back - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:13+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Never_Come_Back/" title="Company Of Thieves - Never Come Back - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Slow turn out on the corner <br>I will paint your picture and post it in the street <br>And you can best believe <br>I'll kill you like I want to <br>I will bury you in deep <br><br>All the thoughts I think of you are constant now <br>Stones will cover up your eyes and keep you from the sea <br><br>Now everyone's on top of it <br>You're runnin' from a gamble <br>Even the nosy neighbors turn <br>I'll mark my lesson learned <br><br>All the thoughts I think of you are constant now <br>Crowds will gather in their black dress, sing a melody <br><br>How you cleared the room that night, broke the mirror and spilled the wine <br>And when your mother died, made me sign the line <br>My body still, against my will <br><br>You're dirty, sick I don't exist <br><br>Ooh ooh ooh, ahh ahh ahh ahh <br>Ooh ooh ooh, ahh ahh ahh ahh <br>You'll never come back <br>You'll never come back]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Never Come Back" label="Never Come Back"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Look_Both_Ways/</id><title>Company Of Thieves - Look Both Ways - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:15+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Look_Both_Ways/" title="Company Of Thieves - Look Both Ways - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Karen went to the store, but she forgot her pearls <br>Tried to pawn off with charm, scheming skilled little girl <br><br>All the children, they all know where all the naughty little children go when they start to grow <br><br>For so long you've buckled under a watchful eye <br>Never feel alive until you are risking your life <br>Risking your life, you're right <br>Lucky pinned to the fence, I was digging in my pocket <br>For the change that I had left, had won it in the schoolyard <br><br>All the children, they all know where all the naughty little children go when they start to grow <br><br>For so long you've buckled under a watchful eye <br>Never feel alive until you are risking your life <br>Risking your life, you're Right <br><br>Look left, look right Look both ways before you <br>Look left, look right Look both ways <br><br>Making a mess just to clean it up later <br>Looking on forward to the Sunday paper <br>Making a mess <br><br>Oh ooh oh, ooh oh, ooh oh oh oh oh, ooh oh oh <br><br>For so long you've buckled under a watchful eye <br>And you never feel alive until you are risking your life, but <br><br>All the children, they've been told where all the naughty little children go when they all start to grow <br><br>Oh ooh oh, yes they will grow]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Look Both Ways" label="Look Both Ways"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Modern_Waste/</id><title>Company Of Thieves - Modern Waste - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:17+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Modern_Waste/" title="Company Of Thieves - Modern Waste - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Go to his house, he'll make you a big star <br>Offer your power, turn and face the camera <br>Makin' a movie, isn't that what you want <br><br>Dying to recover, never really knowing better <br>Spinning all the things you thought that you deserved <br>Dying to recover, never really knowing <br><br>Ready or not I can't support you with my part time gig <br>It's all that I've got what would it take to walk away from this <br>You say we can make it, what's the difference <br>Think that we can make it on our own <br><br>Wish all your life that you'll be forgiven <br>Feelin' the weight of your new addiction <br>Searching outside you for all the answers <br><br>Dying to recover, never really knowing better <br>Spinning all the things you thought that you deserved <br>Dying to recover, never really knowing <br><br>Ready or not I can't support you with my part time gig <br>It's all that I've got what would it take to walk away from this <br>You say we can make it, what's the difference <br>Think that we can make itoh no <br><br>Honey, what's the face We won't live forever in this way <br>You look good as spoon fed in a daze, if you're wondering <br>HONEY, WHAT'S THE FACE We're just getting by inside a cage <br>I think this is borderline insane, if you're wondering <br><br>Ready or not I can't support you with my part time gig <br>It's all that I've got what would it take to walk away from this <br>You say we can make it, what's the difference <br>Think that we can make itoh no <br><br>Say that we can make it <br>Hide the pictures and put us in our places <br>On our own]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Modern Waste" label="Modern Waste"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Queen_Of_Hearts/</id><title>Company Of Thieves - Queen Of Hearts - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:19+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Queen_Of_Hearts/" title="Company Of Thieves - Queen Of Hearts - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Meet me in the middle of my mind, and no one else <br>I've been waiting here now for a while, I need your help <br>Like the time you tore my skin and all the world went blank <br>Never felt such real escape it bled into the day <br><br>I stress talking so much that it hurts, then <br>Can't speak but a word to a lover that was <br><br>I'm gonna paint myself aside, like something second in line <br>Just gonna paint myself aside, like something second in line <br><br>Meet me in the middle of the night I never sleep <br>Since you told me all the secrets that I swore to keep <br>In my dreams I can make love to you without a fight <br>And sometimes I wonder if it's wrong or if it's right <br><br>I stress talking so much that it hurts, then <br>Can't speak but a word to a lover that was <br><br>I'm gonna paint myself aside like something second in line <br>Just gonna paint myself aside like something second in line <br><br>Here, within the walls, I cannot take all the wreck involved it's contagious <br>Here, within the walls, I cannot take it all the wreck involved <br><br>Everyone's taking their cards <br>As usual, I'll be the Queen of Hearts <br><br>I'm gonna paint myself aside like something second in line <br>Just gonna paint myself aside like something second in line <br>I'm going silver <br>All over silver]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Queen Of Hearts" label="Queen Of Hearts"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Intro/</id><title>Company Of Thieves - Intro - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:22+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Company_Of_Thieves/Intro/" title="Company Of Thieves - Intro - 가사"/><content type="html"><![CDATA[And what you want, is what I need <br>We don't talk, we don't feed each other lines <br><br>What shame, not to cry <br>I'll defend you till the day I die]]></content><category term="Company Of Thieves" label="Company Of Thieves"/><category term="Intro" label="Intro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이끼/불어오면_Demo_Ver/</id><title>이끼 - 불어오면 (Demo Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:53:35+09:00</updated><published>2018-04-20T21:53:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%81%BC/%EB%B6%88%EC%96%B4%EC%98%A4%EB%A9%B4_Demo_Ver/" title="이끼 - 불어오면 (Demo Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람이 불어오면 빗방울 떨어져 <br>창문을 두드려 단잠을 깨고 <br>서글피 내려오는 빗방울 소리에 <br>비 맞고 서있던 네가 생각나 <br>때론 멈췄으면 하는 시간이 <br>그 계절로 데려가 <br>창가에 놓여 비를 <br>피하지 못한 맘이 너를 떠올려 <br>바람이 불어오면 나는 항상 <br>빗방울 내려오는 창가에 앉아 <br>아무 소식 없이 다가오는 <br>너의 익숙한 소리에 <br>이런 날이 다가오면 나는 항상 <br>텅 빈 방안에 누워 <br>잠들지 못한 날들 <br>창가에 울려 퍼지는 <br>바람 소리에 잠든다 <br>때론 멈췄으면 하는 시간이 <br>그 계절로 데려가 <br>창가에 놓여 비를 <br>피하지 못한 맘이 너를 떠올려 <br>바람이 불어오면 나는 항상 <br>빗방울 내려오는 창가에 앉아 <br>아무 소식 없이 다가오는 <br>너의 익숙한 소리에 <br>이런 날이 다가오면 나는 항상 <br>텅 빈 방안에 누워 <br>잠들지 못한 날들 <br>창가에 울려 퍼지는 <br>바람 소리에 잠든다 <br>잠든다 <br>]]></content><category term="이끼" label="이끼"/><category term="불어오면 (Demo Ver.)" label="불어오면 (Demo Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이담/수호신/</id><title>이담 - 수호신 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T21:56:54+09:00</updated><published>2018-04-20T21:56:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%8B%B4/%EC%88%98%ED%98%B8%EC%8B%A0/" title="이담 - 수호신 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하늘을 날 수 없어도 <br>저 별을 꼭 따다 줄 거야 <br>나 비록 작고 약해도 <br>당신만의 수호신 <br>당신은 내 여자 <br>세상에 하나뿐인 여자 <br>당신만 바라보는 남자 <br>당신만의 수호신 <br>나 세상에 태어난 이유도 <br>오직 당신만을 위해서 <br>저 땅 끝까지 <br>저 하늘 끝까지 <br>당신만을 지켜줄거야 <br>하늘을 날 수 없어도 <br>저 별을 꼭 따다 줄 거야 <br>강남을 다 준다 해도 <br>난 오직 당신 하나만 <br>먼바다 갈 수 없어도 <br>큰고랠 꼭 잡아 줄 거야 <br>나 비록 작고 약해도 <br>당신만의 수호신 <br>당신의 한 남자 <br>세상에 하나뿐인 남자 <br>당신만 바라보는 남자 <br>당신만의 수호신 <br>나 세상에 태어난 이유도 <br>오직 당신만을 위해서 <br>저 땅 끝까지 <br>저 하늘 끝까지 <br>당신만을 지켜줄거야 <br>하늘을 날 수 없어도 <br>저 별을 꼭 따다 줄 거야 <br>강남을 다 준다 해도 <br>난 오직 당신 하나만 <br>먼바다 갈 수 없어도 <br>큰고랠 꼭 잡아 줄 거야 <br>나 비록 작고 약해도 <br>당신만의 수호신 <br>당신만의 수호신 <br>]]></content><category term="이담" label="이담"/><category term="수호신" label="수호신"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Civil_Twilight/Fire_Escape_School_Of_Seven_Bells_Remix/</id><title>Civil Twilight - Fire Escape (School Of Seven Bells Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:02:48+09:00</updated><published>2018-04-20T22:02:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Civil_Twilight/Fire_Escape_School_Of_Seven_Bells_Remix/" title="Civil Twilight - Fire Escape (School Of Seven Bells Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We are the desperate ones looking for the mark <br>We are the lonely ones left out here in the dark <br>We bought our tickets but we don't have a seat <br>And now we are just slaves to the beat <br><br>We are the tired ones tired of too much sleep <br>Tired of searching for the words we can't repeat <br>Don't mean to scare you but it's getting too warm <br>I think I'm gonna move to the door <br><br>You see, we are burning <br>This is real <br>We're on fire but we can't feel a thing <br>We were promised more than we can take <br>Everybody out the fire escape <br><br>Oh, Oh <br><br>Gather around my friends <br>Let's try not to pretend <br>There is a war between the cold out there and the fire within <br>I know that we're alive, I know that we can dive <br>Right into the thick of it <br><br>You see, we are burning <br>This is real <br>We are on fire but we can not feel a thing <br>We were promised more than we can take <br>Everybody out the fire escape <br><br>I don't wanna fill my body <br>With drugs I can't even name <br>I'm tired of feeling the same <br>I wanna feel something <br><br>You see, we are burning <br>This is real <br>We're on fire don't you feel <br>We were made to be more than inches away <br>Everybody out the fire escape <br><br>You see, we are burning <br>This is real <br>We are on fire but we can not feel a thing <br>We were promised more than we can take <br>Everybody out the fire escape]]></content><category term="Civil Twilight" label="Civil Twilight"/><category term="Fire Escape (School Of Seven Bells Remix)" label="Fire Escape (School Of Seven Bells Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Civil_Twilight/River_Ra_Ra_Remix/</id><title>Civil Twilight - River (Ra Ra Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:02:51+09:00</updated><published>2018-04-20T22:02:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Civil_Twilight/River_Ra_Ra_Remix/" title="Civil Twilight - River (Ra Ra Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On the warm banks <br>Of the river of life <br>Men and women gather <br>With all of their rights <br><br>You see those statues <br>They are men of frozen will <br>And we're not like them, baby <br>We will never be still <br><br>Take a little dive into the river, baby <br>I don't mind, I don't mind <br>Just take a little dive into the river, baby <br>I don't mind if we never get out <br>Never get out <br><br>If heaven seems far away <br>Just let your spirit sway <br>Just let your spirit sway <br>Just let your spirit <br><br>Take a little dive into the river, baby <br>I don't mind, I don't mind <br>Just take a little dive into the river, baby <br>I don't mind if we never get out <br><br>Into the river <br>We've got all this time <br><br>It flows through walls of stone <br>It flows in between the bone <br>It has flowed since the divine exchange <br>It flows forever unchanged <br><br>Take a little dive into the river, baby <br>I don't mind, I don't mind <br>Just take a little dive into the river, baby <br>I don't mind if we never get out <br>Never get out <br>I wanna never get out, never get out <br>Never get out]]></content><category term="Civil Twilight" label="Civil Twilight"/><category term="River (Ra Ra Remix)" label="River (Ra Ra Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KIMM_CHAAN/Best_Party_Ever_Feat_NUNSSEOP/</id><title>KIMM CHAAN - Best Party Ever (Feat. NUNSSEOP) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:02:55+09:00</updated><published>2018-04-20T22:02:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KIMM_CHAAN/Best_Party_Ever_Feat_NUNSSEOP/" title="KIMM CHAAN - Best Party Ever (Feat. NUNSSEOP) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[it feel so wrong cuz <br>혼자있기는 싫거든 but <br>so sick of 그놈이 그놈 인 <br>금요일 club보단 여기가 <br>this is why throwin' <br>this house party <br>you don't have to BYOB <br>몸만 오면돼 <br>DJ gonna spin real hard 밤새도록 <br>흔들어 흔들어 get <br>get that body rockin’ hard <br>아님 just come and chill <br>It's gonna be <br>best party ever <br>and you would better <br>move your body baby movin' <br>남자라서 그런지 <br>too many dicks <br>거북해요 여자가 많아야 <br>party지 Shit <br>어머니의 말씀 <br>엄마 닮은 여자 <br>만나면 보쌈해 <br>너 닮았네 우리 엄마 <br>여기로 와 <br>just move your body 야하게 <br>돈 많으면 뭐해 <br>쓸 줄 모름 집에 가라 해 <br>groovin groovin on <br>놀아 같이 do it 새끼 <br>코끼리 코 붐비는 <br>초원보다 여긴 더 죽이네 <br>best party ever <br>and you would better <br>move your body baby movin' <br>]]></content><category term="KIMM CHAAN" label="KIMM CHAAN"/><category term="Best Party Ever (Feat. NUNSSEOP)" label="Best Party Ever (Feat. NUNSSEOP)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KIMM_CHAAN/Love_Flow_Feat_SORBAL/</id><title>KIMM CHAAN - Love Flow (Feat. SORBAL) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:02:57+09:00</updated><published>2018-04-20T22:02:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KIMM_CHAAN/Love_Flow_Feat_SORBAL/" title="KIMM CHAAN - Love Flow (Feat. SORBAL) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 돈에 분위기 <br>만들긴 부족해도 <br>just let it flow <br>잔 들어 그냥 마셔 <br>Dr. pepper <br>Baby ma lover <br>치만 좀 길어져야 돼 <br>다른 놈들이 널 <br>탐내는건 죄야 죄 <br>넌 신경쓰지마 <br>날 바라봐 더 <br>바라봐 더 더 <br>For love let your love flow <br>For love love flow <br>약속에 늦어도 돼 <br>넌 자격 있어 <br>it doesn't matter never mind <br>별 일 없어도 <br>그냥 나와 Lover <br>Whoo whoo whoo whoo <br>They're looking at you babe <br>네 몸에 꼭 맞는 <br>스키닌 죄야 죄 <br>날 신경쓰게해 <br>babe ma lover <br>Babe ma problem <br>For love let your love flow <br>For love love flow <br>They will never love you <br>나 말곤 곁에 올 수 없게 <br>They don't need to try <br>I can only give you <br>너 말곤 그 누구도 내게 <br>Doesn't even have <br>to try try try eh <br>]]></content><category term="KIMM CHAAN" label="KIMM CHAAN"/><category term="Love Flow (Feat. SORBAL)" label="Love Flow (Feat. SORBAL)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송유진/하나님의_은혜/</id><title>송유진 - 하나님의 은혜 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:03:15+09:00</updated><published>2018-04-20T22:03:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EC%9C%A0%EC%A7%84/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%98_%EC%9D%80%ED%98%9C/" title="송유진 - 하나님의 은혜 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 지으신이가 하나님 <br>나를 부르신이가 하나님 <br>나를 보내신이도 하나님 <br>나의 나된것은 <br>다 하나님 은혜라 <br>나의 달려갈길 다가도록 <br>나의 마지막 호흡 다하도록 <br>나로 그 십자가 품게 하시니 <br>나의 나된것은 <br>다 하나님 은혜라 <br>한량없는 은혜 <br>갚을 길 없는 은혜 <br>내 삶을 에워싸는 <br>하나님의 은혜 <br>나 주저함없이 <br>그 땅을 밟음도 <br>나를 붙드시는 <br>하나님의 은혜 <br>나의 달려갈길 다가도록 <br>나의 마지막 호흡 다하도록 <br>나로 그 십자가 품게 하시니 <br>나의 나된것은 <br>다 하나님 은혜라 <br>한량없는 은혜 <br>갚을 길 없는 은혜 <br>내 삶을 에워싸는 <br>하나님의 은혜 <br>나 주저함없이 <br>그 땅을 밟음도 <br>나를 붙드시는 <br>하나님의 은혜 <br>나를 붙드시는 <br>하나님의 은혜 <br>나를 지으신이가 하나님 <br>나를 부르신이가 하나님 <br>나를 보내신이도 하나님 <br>나의 나된것은 <br>다 하나님 은혜라 <br>]]></content><category term="송유진" label="송유진"/><category term="하나님의 은혜" label="하나님의 은혜"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조인기/털어버려/</id><title>조인기 - 털어버려 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:03:46+09:00</updated><published>2018-04-20T22:03:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%9D%B8%EA%B8%B0/%ED%84%B8%EC%96%B4%EB%B2%84%EB%A0%A4/" title="조인기 - 털어버려 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[털털 털털 털어버려 <br>털털털털털 털어버려 <br>털털 털털 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>우리의 인생은 모두 다 <br>쳇바퀴 굴러가는 같은 인생 <br>이런저런 걱정은 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>우리의 인생은 모두 다 <br>정해진 정답 안에 갇힌 인생 <br>이런저런 걱정은 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>우리 인생 <br>모두 안된다 하지만 <br>한 번뿐인 인생 <br>네 잘못이 아냐 <br>털털 털털 털어버려 <br>털털털털털 털어버려 <br>털털 털털 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>너와나 인생은 모두 다 <br>깨지고 넘어지는 험한 인생 <br>힘들었던 일들은 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>때로는 실망할 때도 있고 <br>때로는 즐거울 때 있지만 <br>힘들었던 일들은 털어버려 <br>털어버리는 거야 <br>우리 인생 <br>모두 힘들다 하지만 <br>한 번뿐인 인생 <br>웃으며 살 거야 <br>털털 털털 털어버려 <br>털털털털털 털어버려 <br>근심 걱정 모두 다 <br>털어버리는 거야 <br>이제부턴 우리 <br>대박날거야 <br>털털 털털 털어버려 <br>털털털털털 털어버려 <br>근심 걱정 모두 다 <br>털어버리는 거야 <br>털털 털털 <br>털어버려 <br>]]></content><category term="조인기" label="조인기"/><category term="털어버려" label="털어버려"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제아/겨울_너야/</id><title>제아 - 겨울 너야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:03:49+09:00</updated><published>2018-04-20T22:03:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%95%84/%EA%B2%A8%EC%9A%B8_%EB%84%88%EC%95%BC/" title="제아 - 겨울 너야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가워진 공기가 내 몸을 감싸고 <br>흩어지는 입김에 겨울을 느껴 <br>아득해진 기억 눈처럼 내려 <br>소리도 없이 조용하게 <br>난 눈을 감아 <br>oh 함께 듣던 음악들이 너 없이 흘러 <br>아름답던 그 겨울 널 떠올리네 <br>oh 들려 그때 너야 <br>날 안아주던 따뜻했던 <br>겨울 그래 너야 <br>이 계절 속의 너를 보며 Merry Christmas <br>oh 널 널 마주 보며 <br>어루만진 손끝이 시려 <br>혼자 걷는 이 겨울 널 떠올리네 <br>oh 들려 그때 너야 <br>날 안아주던 따뜻했던 <br>겨울 그래 너야 <br>이 계절 속의 너를 보며 Merry Christmas <br>someday 누군가를 만나면 잊혀질까 <br>someday 내 겨울은 달라질까 <br>들려 그때 너야 <br>날 사랑했던 행복했던 <br>겨울 내겐 너야 <br>다시 돌아와 나를 보며 Merry Christmas <br>]]></content><category term="제아" label="제아"/><category term="겨울 너야" label="겨울 너야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보라보라_Borabora/그대_입술에/</id><title>보라보라 (Borabora) - 그대 입술에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:03:53+09:00</updated><published>2018-04-20T22:03:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%EB%9D%BC%EB%B3%B4%EB%9D%BC_Borabora/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EC%9E%85%EC%88%A0%EC%97%90/" title="보라보라 (Borabora) - 그대 입술에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 밤은 왠지 기분이 좋아 <br>so good alright <br>오늘 밤의 사냥감을 <br>찾으러 가보자 who is gonna be <br>oh 넌 누구야 저 네온사인보다 <br>빛나는 divine <br>oh 너에게 꽂혔어 <br>도도하게 춤을 추는 sexy girl <br>그대는 독단적인 striker <br>독보적인 headliner <br>풀리지 않는 이 문제 속에 <br>solution 은 바로 너 <br>그대는 독단적인 striker <br>독보적인 headliner <br>멈추지 않는 내 adrenaline 에 <br>solution 은 바로 너 <br>그대 이마에 그대 입술에 <br>나도 모르게 그대 목덜미에 <br>뭐든지 말만 해봐 <br>네가 원하는 그 이상으로 <br>널 데려가 줄게 <br>그대는 독단적인 striker <br>독보적인 headliner <br>풀리지 않는 이 문제 속에 <br>solution 은 바로 너 <br>그대는 독단적인 striker <br>독보적인 headliner <br>멈추지 않는 내 adrenaline 에 <br>solution 은 바로 너 <br>그대 이마에 그대 입술에 <br>나도 모르게 그대 목덜미에 <br>뭐든지 말만 해봐 <br>네가 원하는 그 이상으로 <br>널 데려가 줄게 <br>baby 줄다리기는 나중에 하고 <br>저기 밖에 나가서 한잔 어때 <br>우린 bolt와 nut 서로를 원하고 있지 <br>많은 생각은 하지 마 <br>오늘 밤은 짧아 <br>그대 이마에 그대 입술에 <br>나도 모르게 그대 목덜미에 <br>뭐든지 말만 해봐 <br>니가 원하는 그 이상으로 널 <br>그대 이마에 그대 가슴에 <br>그대 lovehandle 에 <br>뭐든지 말만 해봐 <br>네가 원하는 그 이상으로 <br>널 데려가 줄게 <br>]]></content><category term="보라보라 (Borabora)" label="보라보라 (Borabora)"/><category term="그대 입술에" label="그대 입술에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈미/목자들_노래_Feat_강민서_김지유_양준_윤나라_이서윤/</id><title>꿈미 - 목자들 노래 (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:04:53+09:00</updated><published>2018-04-20T22:04:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EB%AF%B8/%EB%AA%A9%EC%9E%90%EB%93%A4_%EB%85%B8%EB%9E%98_Feat_%EA%B0%95%EB%AF%BC%EC%84%9C_%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%9C%A0_%EC%96%91%EC%A4%80_%EC%9C%A4%EB%82%98%EB%9D%BC_%EC%9D%B4%EC%84%9C%EC%9C%A4/" title="꿈미 - 목자들 노래 (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나 둘 셋 구주 나셨다 <br>어서어서 만나러 가자 <br>랄랄라 구주 나셨다 음메 음메 <br>놀라운 소식 기쁨의 소식 <br>구유에 누인 아기 예수님 <br>우리 다 같이 경배합니다 <br>큰소리로 외쳐봐요 <br>지극히 높은 곳에서는 <br>하나님께 영광이요 <br>땅에서는 하나님이 <br>기뻐하신 사람들 중에 평화로다 <br>하나 둘 셋 구주 나셨다 <br>어서어서 만나러 가자 <br>랄랄라 구주 나셨다 음메 음메 <br>놀라운 소식 기쁨의 소식 <br>구유에 누인 아기 예수님 <br>우리 다 같이 경배합니다 <br>큰소리로 외쳐봐요 <br>지극히 높은 곳에서는 <br>하나님께 영광이요 <br>땅에서는 하나님이 <br>기뻐하신 사람들 중에 평화로다 <br>하나 둘 셋 구주 나셨다 <br>하나 둘 셋 구주 나셨다 <br>지극히 높은 곳에서는 <br>하나님께 영광이요 <br>땅에서는 하나님이 <br>기뻐하신 사람들 중에 평화로다 <br>지극히 높은 곳에서는 <br>하나님께 영광이요 <br>땅에서는 하나님이 <br>기뻐하신 사람들 중에 평화로다 <br>]]></content><category term="꿈미" label="꿈미"/><category term="목자들 노래 (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤)" label="목자들 노래 (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈미/무서워_말라_Feat_강민서_김지유_양준_윤나라_이서윤/</id><title>꿈미 - 무서워 말라! (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:04:55+09:00</updated><published>2018-04-20T22:04:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EB%AF%B8/%EB%AC%B4%EC%84%9C%EC%9B%8C_%EB%A7%90%EB%9D%BC_Feat_%EA%B0%95%EB%AF%BC%EC%84%9C_%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%9C%A0_%EC%96%91%EC%A4%80_%EC%9C%A4%EB%82%98%EB%9D%BC_%EC%9D%B4%EC%84%9C%EC%9C%A4/" title="꿈미 - 무서워 말라! (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무서워 말라 두려워 말라 <br>기쁘고 좋은 소식 전하러 왔다 <br>무서워 말라 두려워 말라 <br>너희를 위해 구주 나셨네 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>이것이 바로 너희들에게 <br>표적이니라 <br>구주가 나셨다 <br>무서워 말라 두려워 말라 <br>기쁘고 좋은 소식 전하러 왔다 <br>무서워 말라 두려워 말라 <br>너희를 위해 구주 나셨네 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>이것이 바로 너희들에게 <br>표적이니라 <br>구주가 나셨다 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>곧 그리스도 구주시라 <br>너희는 가서 강보에 <br>싸여있는 아기를 보라 <br>이것이 바로 너희들에게 <br>표적이니라 <br>구주가 나셨다 <br>]]></content><category term="꿈미" label="꿈미"/><category term="무서워 말라! (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤)" label="무서워 말라! (Feat. 강민서, 김지유, 양준, 윤나라, 이서윤)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈미/별들의_찬양_Feat_강민서_김지유_윤나라_이서윤_정민재/</id><title>꿈미 - 별들의 찬양 (Feat. 강민서, 김지유, 윤나라, 이서윤, 정민재) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:04:58+09:00</updated><published>2018-04-20T22:04:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EB%AF%B8/%EB%B3%84%EB%93%A4%EC%9D%98_%EC%B0%AC%EC%96%91_Feat_%EA%B0%95%EB%AF%BC%EC%84%9C_%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%9C%A0_%EC%9C%A4%EB%82%98%EB%9D%BC_%EC%9D%B4%EC%84%9C%EC%9C%A4_%EC%A0%95%EB%AF%BC%EC%9E%AC/" title="꿈미 - 별들의 찬양 (Feat. 강민서, 김지유, 윤나라, 이서윤, 정민재) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둔 밤 해가지고 빛이 없는 밤 <br>우리는 어둠을 밝히는 <br>하늘의 별들 <br>세상에 빛으로 오실 우리 왕 <br>우리 중에 나타나신 <br>하나님의 영광 <br>반짝 반짝 반짝 임마누엘 <br>하나님께 영광을 <br>반짝 반짝 반짝 할렐루야 <br>하나님께 찬양을 <br>오늘은 큰 별이 나타나는 날 <br>모두에게 기쁨의 빛 밝게 비추사 <br>예수님 구주 나실 거룩한 곳에 <br>작은 마을 베들레헴 <br>왕이 나실 그곳을 <br>반짝 반짝 반짝 임마누엘 <br>하나님께 영광을 <br>반짝 반짝 반짝 할렐루야 <br>하나님께 찬양을 <br>반짝 반짝 반짝 임마누엘 <br>하나님께 영광을 <br>반짝 반짝 반짝 할렐루야 <br>하나님께 찬양을 <br>반짝 반짝 반짝 임마누엘 <br>하나님께 영광을 <br>반짝 반짝 반짝 할렐루야 <br>하나님께 찬양을 <br>]]></content><category term="꿈미" label="꿈미"/><category term="별들의 찬양 (Feat. 강민서, 김지유, 윤나라, 이서윤, 정민재)" label="별들의 찬양 (Feat. 강민서, 김지유, 윤나라, 이서윤, 정민재)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꿈미/마리아의_독백_Feat_장혜정/</id><title>꿈미 - 마리아의 독백 (Feat. 장혜정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:05:00+09:00</updated><published>2018-04-20T22:05:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BF%88%EB%AF%B8/%EB%A7%88%EB%A6%AC%EC%95%84%EC%9D%98_%EB%8F%85%EB%B0%B1_Feat_%EC%9E%A5%ED%98%9C%EC%A0%95/" title="꿈미 - 마리아의 독백 (Feat. 장혜정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어찌 처녀인 저에게 아들을 <br>성령으로 잉태하라 하십니까 <br>무슨 말씀이십니까 <br>그 말씀만은 거둬가 주세요 <br>오 나의 하나님 오 나의 하나님 <br>마음이 힘들었던 저에게 <br>은혜받은 저에게 <br>하나님 천사를 통해 <br>말씀하심 감사합니다 <br>성령이 내게 임하고 그 능력이 <br>너에게 임하겠다는 그 말씀을 <br>하나님의 뜻이기에 <br>나 순종하며 따르겠습니다 <br>오 나의 하나님 오 나의 하나님 <br>모든 두려움 이기게 하시고 <br>하나님의 놀라운 기적을 통해 <br>뜻이 이뤄지길 기도합니다 <br>이뤄지길 바라옵니다 <br>]]></content><category term="꿈미" label="꿈미"/><category term="마리아의 독백 (Feat. 장혜정)" label="마리아의 독백 (Feat. 장혜정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MOJO_모조/Like_a_Star_Feat_타이미/</id><title>MOJO (모조) - Like a Star (Feat. 타이미) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:05:38+09:00</updated><published>2018-04-20T22:05:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MOJO_%EB%AA%A8%EC%A1%B0/Like_a_Star_Feat_%ED%83%80%EC%9D%B4%EB%AF%B8/" title="MOJO (모조) - Like a Star (Feat. 타이미) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어렵게 너를 보내고 <br>멍하니 서있어 오래토록 <br>너의 온기를 손에 꼭 쥔채로 <br>울고있겠지 난 내일도 모레도 <br>차가운 바람만이 <br>버려진 정원속에 사라진 나비 <br>너무 낯선 빈자리 <br>믿기지 않아 함께 할 수 없다니 <br>이제 별이 되어버린 <br>나의 사랑 이야기 <br>어둡고 춥고 외로워도 <br>밝게 빛나길 <br>이 밤 넌 모든곳에서 <br>반짝이고 있어 <br>like a star <br>니가 사라져버린 <br>내 하루의 끝에 <br>두리번 거리고 있어 <br>방향을 잃은 채 <br>널 놓치고 나서 추억의 숲에 <br>들어가 너의 흔적을 <br>습관처럼 더듬어 <br>태양은 시간에 쫓겨 저물어 <br>이 밤이 나를 삼킨지도 모르고 <br>마치 오르골 처럼 <br>널 부르고 부르고 <br>뜬 눈으로 밤을 새 <br>아침을 기다리며 <br>하늘에 빛나는 별들을 <br>바라보고만 있어 <br>운명을 미워해도 <br>모두다 미련인것을 <br>걱정마 난 잘 있어 <br>물결처럼 흐르는 헤드라이트 <br>긴 시간을 지키는 가로등 빛들 <br>내 눈에 <br>맺히는 이름 모를 뜨거운 빛도 <br>이제 별이 되어버린 <br>나의 사랑 이야기 <br>어둡고 춥고 외로워도 <br>밝게 빛나길 <br>이 밤 넌 모든 곳에서 <br>반짝이고 있어 <br>like a star <br>그러다 <br>넋을놓고 커피를 <br>엎지른 것도 <br>큰 도로를 건너다 <br>멈춰버린 것도 <br>문득 너를 떠올려 <br>멀쩡한척하며 <br>웃어 넘겨 버리고 나서 <br>난 여기로 도망쳐 <br>또 애써 강한척 <br>소리없는 자막처럼 <br>밤 하늘의 별들이 <br>보여주는 영화속에 <br>난 푹 빠져 헤어 나오지 못해 <br>언제나처럼 뜬 눈으로 밤을 새 <br>아침을 기다리며 <br>하늘에 빛나는 별들을 <br>바라보고만 있어 <br>운명을 미워해도 <br>모두다 미련인것을 <br>걱정마 난 잘 있어 <br>물결처럼 흐르는 헤드라이트 <br>긴 시간을 지키는 가로등 빛들 <br>내 눈에 <br>맺히는 이름 모를 뜨거운 빛도 <br>이제 별이 되어버린 <br>나의 사랑이야기 <br>어둡고 춥고 외로워도 <br>밝게 빛나길 <br>이 밤 넌 모든 곳에서 <br>반짝이고 있어 <br>like a star like a star <br>잘 지내고 있지 오늘도 난 <br>무거운 고개를 들고 하늘을 봐 <br>밤 하늘 한 가운데 별 하나가 <br>이별을 품고 지내고 있는 <br>나와 같아서 <br>너 때문에 오늘도 난 <br>무거운 고개를 들고 하늘을 봐 <br>밤 하늘 한 가운데 별 하나가 <br>이별을 품고 지내고 있는 <br>나와 같아서 <br>]]></content><category term="MOJO (모조)" label="MOJO (모조)"/><category term="Like a Star (Feat. 타이미)" label="Like a Star (Feat. 타이미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Red_Tuxedo/</id><title>The Griswolds - Red Tuxedo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:05:53+09:00</updated><published>2018-04-20T22:05:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Red_Tuxedo/" title="The Griswolds - Red Tuxedo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'll be coming round to pick you up <br>Seven o'clock sharp <br>Red tuxedo on <br>With a dab of dad's cologne <br>I own a modest car <br>I'll have you home by one <br><br>I'll be coming round to pick you up <br>Seven o'clock sharp <br>I'll walk you to my car and my hand'll brush your arm <br>I'll crack a nervous smile <br>I'll take your hand in mine <br><br>We'll jump in the back seat <br>Fool around with fire <br>And when the temperature gets way too hot to handle <br>We'll find one of ours <br><br>I'll be coming round to pick you up <br>Seven o'clock sharp <br>Red tuxedo on <br>With a dab of dad's cologne <br>I own a modest car <br>I'll have you home by one]]></content><category term="The Griswolds" label="The Griswolds"/><category term="Red Tuxedo" label="Red Tuxedo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/The_Courtship_Of_Summer_Preasley/</id><title>The Griswolds - The Courtship Of Summer Preasley - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:05:55+09:00</updated><published>2018-04-20T22:05:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/The_Courtship_Of_Summer_Preasley/" title="The Griswolds - The Courtship Of Summer Preasley - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Chauffeur driven Chevrolet <br>Castle in the dunes <br>Pink Dom Perignon champagne <br>Exquisite afternoon <br><br>Silver child with golden smile <br>Carelessly aloof <br>The looks, the brains, the accolades <br>Bet she models too <br><br>Ohhhh, ohhhh, ohhhh, oh oh oh <br><br>You have caught yourself well <br>Not a minute too soon <br>I have fallen for your spell <br>And would have followed through <br><br>Why would you open up to me that way <br>I've got my own issues too <br>Why would you open up to me that way <br>Small talk too hard for you <br><br>x2 <br>She had the saddest fucking story <br>About her dad <br>And it was bumming me out <br>Poor little rich girl <br>Poor little rich girl <br>Bumming me out <br><br>You have caught yourself well <br>Not a minute too soon <br>I have fallen for your spell <br>And would have followed through <br><br>x2 <br>She had the saddest fucking story <br>About her dad <br>And it was bumming me out <br>Poor little rich girl <br>Poor little rich girl <br>Bumming me out]]></content><category term="The Griswolds" label="The Griswolds"/><category term="The Courtship Of Summer Preasley" label="The Courtship Of Summer Preasley"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Mississippi/</id><title>The Griswolds - Mississippi - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:05:58+09:00</updated><published>2018-04-20T22:05:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Mississippi/" title="The Griswolds - Mississippi - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here we go <br>Walking down the Mississippi on our own <br>Oh man we are not the same <br><br>I won't fall in love with you this time <br>I won't fall in love with you this time <br><br>I refuse to give it up to you this time <br>Making a mess, we are making a mess x6 <br>I refuse to give it up to you this time <br><br>Here we go <br>Walking down the Mississippi on our own <br>Oh man we are not the same x2 <br><br>I won't fall in love with you this time <br><br>I refuse to give it up to you this time <br>Making a mess, we are making a mess x6 <br>I refuse to give it up to you this time <br><br>Making a mess, we are making a mess x8 <br><br>Here we go <br>Walking down the Mississippi on our own we are not <br>Oh man we are not <br>We are not the same we are not <br><br>we are not the <br><br>Here we go <br>Walking down the Mississippi on our own we are not <br>Oh man we are not <br>We are not the same]]></content><category term="The Griswolds" label="The Griswolds"/><category term="Mississippi" label="Mississippi"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Heart_Of_A_Lion/</id><title>The Griswolds - Heart Of A Lion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:00+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Griswolds/Heart_Of_A_Lion/" title="The Griswolds - Heart Of A Lion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Steve Levine was steppin on me <br>Dresses to the hilt in Armani <br><br>Oh oh oh oh oh ohhhh <br>Oh oh oh oh oh ohhhh <br><br>Steve was the head CEO of <br>Cheap assholes and petty woes <br><br>And oh oh oh oh oh ohhhh <br><br>Modern man as long as he's got the <br>Heart of a lion beat the drum <br>Fear of the hunter in his blood <br>Witch doctor is trying to smite you <br>So take the medicine that he gives to you <br>Heart of a lion beat the drum <br>Fear of the hunter in his blood <br>Witch doctor is trying to smite you <br>So take the medicine that he gives to you <br><br>Steve Levine the mirror shows <br>Your sinful side and your webbed toes <br><br>And oh oh oh oh ohhhh <br>Oh oh oh oh ohhhh <br><br>Off with his head the queensmen cried <br>Your mystery and engulfs the night <br><br>And oh oh oh oh ohhhh <br><br>Modern man as long as he's got the <br>Heart of a lion beat the drum <br>Fear of the hunter in his blood <br>Witch doctor is trying to smite you <br>So take the medicine that he gives to you <br>Heart of a lion beat the drum <br>Fear of the hunter in his blood <br>Witch doctor is trying to smite you <br>So take the medicine that he gives to you <br><br>Steve Levine <br>Wearing all the finest gowns <br>Money never let you down <br>A toast to you and all your friends <br>Modern man as long as he's got the <br>As long as he's got the <br>As long as he's got the <br><br>Oh oh oh oh ohhhh <br><br>Modern man as long as he's got the <br>Heart of a lion beat the drum <br>Fear of the hunter in his blood <br>Witch doctor is trying to smite you <br>So take the medicine that he gives to you]]></content><category term="The Griswolds" label="The Griswolds"/><category term="Heart Of A Lion" label="Heart Of A Lion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Satisfied_Acoustic/</id><title>Aranda - Satisfied (Acoustic) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:22+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Satisfied_Acoustic/" title="Aranda - Satisfied (Acoustic) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br><br>If the sun came up tomorrow <br>And you lived in a perfect place <br>That just wouldn't be good enough for you <br>You could have a happy family, money <br>And the perfect face <br>But that wouldn't be good enough for you <br>Enough for you <br><br>And I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br>On a Sunday morning now I'm moving on <br><br>I No, I never wanna see you die <br>But I never wanna see you satisfied <br>Are you satisfied <br><br>Are you satisfied how it came and went <br>Satisfied when I pay your rent <br>Will you ever regret all the things you said <br>Satisfied oh <br><br>I crashed and burned a thousand times <br>Just to be your friend <br>But you gave me nothing in return <br>You played on my obsession for ya <br>Until the bitter end <br>I can't believe I got what you deserved <br>What you deserve <br><br>And I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br>Are you satisfied <br><br>Are you satisfied how it came and went <br>Satisfied when I pay your rent <br>Will you ever regret all the things you've said <br>Are you satisfied oh <br>Are you satisfied in another man's bed <br>Satisfied, you left me all but dead <br>How dare you ever deny all the things I did <br>Satisfied ahhh <br>Ohhh <br><br>I No, I never wanna see you die <br>But I never wanna see you satisfied]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Satisfied (Acoustic)" label="Satisfied (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/The_Rest_Of_My_Life/</id><title>Aranda - The Rest Of My Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:24+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/The_Rest_Of_My_Life/" title="Aranda - The Rest Of My Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I stumble home in the dark <br>This waste has taken it's toll on me <br>Another cut on my face that I can't explain <br>Oh well what the hell <br>Only thing that I been told <br>The world will leave you cold <br>So what you gonna do when you fall <br><br>I don't wanna be left here <br>I don't wanna lose my mind <br>Oh yeah every time I close my eyes <br>I don't wanna live in fear waiting for the sun to rise <br>Oh yeah you can see me for the night <br>Oh yeah but what about the rest of my life <br>What about it <br>What about it <br><br>I call her on the way down <br>She tells me nothing I say makes sense <br>She's all tied up with a friend <br>And she can't come 'round <br>Oh no, gotta go <br>So what you gonna do when you fall <br><br>I don't wanna be left here <br>I don't wanna lose my mind <br>Oh yeah every time I close my eyes <br>I don't wanna live in fear waiting for the sun to rise <br>Oh yeah you can see me for the night <br>Oh yeah but what about the rest of my life <br>What about it <br>What about it <br><br>How many times can you hit the wall <br>Will I get up or will I end it all <br><br>Another day and I'm dead <br>Another lie to forget <br>Another scream in my head <br>I gotta get away <br><br>I don't wanna be left here <br>I don't wanna lose my mind <br>Oh yeah every time I close my eyes <br>I don't wanna live in fear waiting for the sun to rise <br>Oh yeah you can see me for the night <br>Oh yeah but what about the rest of my life <br>What about it <br>What about it]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="The Rest Of My Life" label="The Rest Of My Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Break_Away/</id><title>Aranda - Break Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:27+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Break_Away/" title="Aranda - Break Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You got me wrapped around your finger <br>Who I am, I don't know anymore <br>Got me blinded by your circumstance <br>I'm stuck in the middle <br>See, I know how the story goes <br>If you love me, gotta let it go <br>'Cause I'm starting to see what I want to be <br>And I'm not giving up on it <br><br>And I, I gotta get away <br>Gotta make a change <br>I don't wanna give you up <br>But this is more than I can take <br>Gotta set you free, wanted to believe <br>But I've finally had enough <br>I gotta break away, yeah <br>Oh, gotta break away <br>I gotta break away <br><br>Can't you see this time is passing <br>It's gone before you know it <br>And I don't think you really understand <br>Oh, but now I see it <br>I think you know how the story goes <br>If you love me, baby let me go <br>'Cause the cage that I find <br>Is yours, not mine <br>And I won't be your prisoner <br><br>And I, I gotta get away <br>Gotta make a change <br>I don't want to give you up <br>But this is more than I can take <br>Gotta set you free, wanted to believe <br>But I finally had enough <br>I gotta break away, yeah <br>Oh, c'mon, gotta break away <br>Whoa oh <br><br>And I don't know where <br>This road is taking me <br>But I'm moving on <br>And I'm never looking back <br><br>Here we go <br>Said I, I gotta get away <br>Gotta make a change <br>I don't wanna give you up <br>But this is more than I can take <br>Gotta set you free, wanted to believe <br>But I finally had enough <br><br>And I, I gotta get away <br>Gotta make a change <br>I don't wanna give you up <br>But this is more than I can take <br>Gotta set you free, wanted to believe <br>But I finally had enough <br>I gotta break away, yeah <br>Oh, gotta break away <br>Hey, c'mon, oh gotta break away <br><br>Wanted to believe <br>Wanted to believe <br>Wanted to believe]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Break Away" label="Break Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Hey_Sally/</id><title>Aranda - Hey Sally - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:29+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Hey_Sally/" title="Aranda - Hey Sally - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey Sally, whats the matter with you <br>You went downtown, mess around thinking that you could never lose <br>But the weight of all your lies left you cold <br><br>Hey Sally whats your next move <br>You took a couple wrong turns baby cause you never really had a clue <br>That the road you're going down, you walk alone <br>And you'll never know you can turn around <br>Till someone tells you so <br><br>You gotta stand up, when you fall down <br>Or do you stand for what you know is wrong <br>Oh Sally, Sally come home tonight <br>You've been looking round, but you never found <br>The love you needed for so long <br>Oh Sally, Sally come home tonight <br><br>Hey Sally, I know just how you feel <br>You know where you want to go baby but you never want to take the wheel <br>But you're wasting all your time looking back <br>And the only way to get there is for you to understand <br><br>You gotta stand up, when you fall down <br>Or do you stand for what you know is wrong <br>Oh Sally, Sally come home tonight <br>You've been looking round, but you never found <br>The love you needed for so long <br>Oh Sally, Sally come home <br><br>I'm not there to tell you pride comes before the fall <br>But if you don't go, you don't go back, you could lose it all <br>MMMMM MM MMMMM MMMM <br>Hey Sally, you're nobody's fool <br>And no matter what they say you know I still got faith in you <br>I still have faith in you <br><br>You gotta stand up, when you fall down <br>Or do you stand for what you know is wrong <br>Oh Sally, Sally come home tonight <br>You've been looking round, but you never found <br>The love you needed for so long <br>Oh Sally, Sally come home <br>OOOOOOO, come home tonight]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Hey Sally" label="Hey Sally"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Love_Hitchhiker/</id><title>Aranda - Love Hitchhiker - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:31+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Love_Hitchhiker/" title="Aranda - Love Hitchhiker - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When the hammer comes down <br>You're gonna hear the sound <br>A poor man sinner gonna turn this thing around <br>The valley's singing and I don't really care <br>I ain't no twenty one and this ain't no truth or dare <br><br>And I wanna be <br>What you wanna see <br>At least until the sun comes up <br>And I wanna feel <br>That this love is real <br>Until we say goodbye <br><br>'Cause she's a high heel walker <br>And I'm a real smooth talker <br>And I ain't gonna take a maybe <br>'Cause I'm a love hitchhiker <br>And I think I really like her <br>But I ain't gonna call her baby, baby <br>I ain't gonna call her back <br><br>When you wanna make a stand <br>You gotta be a man <br>This world is full of promises <br>You need to understand <br>Her train left the station and I really don't care <br>You ain't no Ginger Rogers <br>And I ain't no Fred Astaire <br><br>And I wanna be <br>What you wanna see <br>At least until the sun comes up <br>And I wanna feel <br>That this love is real <br>Don't wanna say goodbye <br><br>'Cause she's a high heel walker <br>And I'm a real smooth talker <br>And I ain't gonna take a maybe <br>'Cause I'm a love hitchhiker <br>And I think I really like her <br>But I ain't gonna call her baby, baby <br>Ooh, I think I'm gonna call her back <br><br>Hey, this ain't no revolution <br>No, I'm only looking for a solution <br>Said I got a front admission <br>Of desperation <br><br>And I wanna be <br>What you wanna see <br>Don't wanna say goodbye <br>Goodbye <br><br>'Cause I'm a love hitchhiker <br>And I think I really like her <br>But I ain't gonna call her baby <br><br>'Cause she's a high heel walker <br>And I'm a real smooth talker <br>And I am gonna take a maybe <br>I was a love hitchhiker <br>But I think I really like her <br>And I am gonna call her baby,baby <br><br>Oh, I wanna be what you see, yeah <br>'Til the sun comes <br>And I am gonna call her baby <br>Baby, baby <br>I think I'm gonna call her]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Love Hitchhiker" label="Love Hitchhiker"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Stand/</id><title>Aranda - Stand - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:33+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Stand/" title="Aranda - Stand - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Young man, old man <br>Don't matter if you're a big man, strong man <br>I'm coming after anybody get in my way <br>I won't have it be the first one coming through the barricade <br><br>Don't get me all fired up <br>Time to fly baby <br>Get yo hands up <br>Realize that the go is about to gear off <br>So get tough when your name is called I see you standing tall <br><br>If anyone comes to get you <br>Gonna have to come through us all <br>We got nothing to lose <br>And we're not giving up <br><br>So stand stand <br>If you want it all stand stand <br>Against the odds just stand stand <br>You can never fall <br>You gotta stand up stand up to 'em <br><br>Stand stand <br>So who you gonna call <br>Stand stand <br>Against the wall just stand stand <br>If you want it all you gotta stand up stand up to 'em <br><br>Yeah <br><br>Get off the wall boy <br>Think it's time <br>Gonna stomp them hard and <br>Draw a line in the sand <br>No crossing <br>It's your loss if the game is called <br>It's too late to fall <br><br>Get up, rise up <br>Come together, wanna see your fists up <br>And if you wanna then you know never give up <br>Had enough, we've come too far gonna take what's ours <br><br>If anyone comes to get you <br>Gonna have to come through us all <br>We got nothing to lose <br>And we're not giving up <br><br>So stand stand <br>If you want it all stand stand <br>Against the odds just stand stand <br>You can never fall <br>You gotta stand up stand up to 'em <br><br>Stand stand <br>So who you gonna call <br>Stand stand <br>Against the wall just stand stand <br>If you want it all you gotta stand up stand up to 'em <br>Stand up stand up <br><br>Ooo how bad do you want it <br>You know you gotta have it <br>Tell me if you need it <br>Oh you gotta bring it <br><br>You gotta get up, rise up <br>Hey <br>Come together <br>Hey gotta get up, rise up <br>Hey <br>Ooo come together <br><br>Stand stand <br>If you want it all stand stand <br>Against the odds just stand stand <br>You can never fall you gotta stand up stand up to 'em <br><br>Stand stand <br>So who you gonna call stand stand <br>Against the wall just stand stand <br>If you want it all you gotta stand up stand up to 'em <br>Stand up stand up <br>Ooo you gotta stand up stand up]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Stand" label="Stand"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/One_More_Lie/</id><title>Aranda - One More Lie - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:36+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/One_More_Lie/" title="Aranda - One More Lie - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Did you get the message <br>You get the message <br>Did you get the message <br>You get the message <br>Did you get the message <br>You get the message <br>Did you get the message <br>You get the message <br><br>The house is quiet and you haven't called again <br>Are we still together <br>You tell me you've been out all night with your friends <br>Baby I know better <br><br>It's getting hard for you to hide behind these lies <br>I see the game that you're running <br>And now you can't even look me in the eyes <br>You should have seen this coming <br><br>And I'll be gone tomorrow <br>Did you get that message yet <br><br>One more lie, I don't believe <br>And now I'm leaving you lonely again <br>And when you wake from your broken dream <br>I hope the pain in your world never ends <br>One more lie <br><br>Who's to say you are the only one to blame <br>I should've paid more attention <br>I guess I never realized who you became <br>And it's too late to erase it <br><br>And I'll be gone tomorrow <br>Oh, did you get that message yet <br><br>One more lie, I don't believe <br>And now I'm leaving you lonely again <br>And when you wake from your broken dream <br>I hope the pain in your world never ends <br>One more lie <br>One more lie <br><br>Oh, one more lie, I don't believe <br>And now I'm leaving you lonely again <br>And when you wake from your broken dream <br>I hope the pain in your world never ends <br><br>With one more lie, I don't believe <br>And now I'm leaving you lonely again <br>And when you wake from your broken dream <br>I hope the pain in your world never ends <br>With one more lie <br>One more lie <br>One more lie <br>One more lie <br><br>Did you get the message <br>You get the message <br>Did you get the message <br>You get the message]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="One More Lie" label="One More Lie"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Satisfied/</id><title>Aranda - Satisfied - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:38+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Satisfied/" title="Aranda - Satisfied - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br><br>If the sun came up tomorrow <br>And you lived in a perfect place <br>That just wouldn't be good enough for you <br>You could have a happy family, money <br>And the perfect face <br>But that wouldn't be good enough for you <br>Enough for you <br><br>And I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br>On a Sunday morning now I'm moving on <br><br>I No, I never wanna see you die <br>But I never wanna see you satisfied <br>Are you satisfied <br><br>Are you satisfied how it came and went <br>Satisfied when I pay your rent <br>Will you ever regret all the things you said <br>Satisfied oh <br><br>I crashed and burned a thousand times <br>Just to be your friend <br>But you gave me nothing in return <br>You played on my obsession for ya <br>Until the bitter end <br>I can't believe I got what you deserved <br>What you deserve <br><br>And I No, I never wanna see you smile <br>And I never wanna see you satisfied <br>Are you satisfied <br><br>Are you satisfied how it came and went <br>Satisfied when I pay your rent <br>Will you ever regret all the things you've said <br>Are you satisfied oh <br>Are you satisfied in another man's bed <br>Satisfied, you left me all but dead <br>How dare you ever deny all the things I did <br>Satisfied ahhh <br>Ohhh <br><br>I No, I never wanna see you die <br>But I never wanna see you satisfied]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Satisfied" label="Satisfied"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Stop_The_World/</id><title>Aranda - Stop The World - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:40+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Stop_The_World/" title="Aranda - Stop The World - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've laid with fools <br>Shook hands with the devil to break free from the rules <br>I must confess <br>I take more than my share so you could have less <br>Live like a motto without any cause <br>I've doubted myself <br><br>If you'd only help me stop the world from spinning me around <br>I want to stop the world and start all over <br>Stop the world before I hit the ground <br>I want to stop the world from taking over me <br><br>I've been a thief and I've paid for the privilege with tears of grief <br>I'm to blame and my loneliness burns like a ragged flame <br>There's blood on my hands I can't make it go away <br>Nothing can keep me from trying <br><br>Stop the world from spinning me around <br>I want to stop the world and start all over <br>Stop the world before I hit the ground <br>I want to stop the world from taking over me <br><br>With me or without me, this world keeps on turning Keeps me down <br><br>Live like a motto without any cause <br>I've doubted myself <br><br>If you'd only help me stop the world from spinning me around <br>I want to stop the world and start all over <br>Stop the world before I hit the ground <br>I want to stop the world from taking over me <br><br>If you'd only help me stop the world from spinning me around <br>I want to stop the world and start all over <br>Stop the the world before I hit the ground <br>I want to stop the world from taking over me <br><br>Stop Stop Stop Stop]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Stop The World" label="Stop The World"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Undone/</id><title>Aranda - Undone - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-20T22:06:42+09:00</updated><published>2018-04-20T22:06:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Aranda/Undone/" title="Aranda - Undone - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I close my eyes only for a moment <br>I can see the light, but the darkness is calling <br>Pulling me down, taking me up to emptiness below <br>I can't hold it back, I'm letting go of the innocence again <br><br>And if you ever feel ashamed <br>Like you're the one to blame <br>And the weight of all the world <br>Is on your shoulders crushing you <br>When the walls are closing in <br>You gotta fight it from within <br>Will you rise above the pain <br>Or will you simply come undone <br><br>Every single lie, every promise broken <br>It leads me to the other side, all the life going no where <br>Pulling me down, taking me up to the emptiness below <br>I can't hold it back, can't let it go <br>Will I ever live again <br><br>And if you ever feel ashamed <br>Like you're the one to blame <br>And the weight of all the world <br>Is on your shoulders crushing you <br>When the walls are closing in <br>You gotta fight it from within <br>Will you rise above the pain <br>Or will you simply come undone <br><br>I found a little salvation there under the midnight sun <br>I gotta fight this fear inside of me 'cause I got no where to run <br><br>And if you ever feel ashamed <br>Like you're the one to blame <br>And the weight of all the world <br>Is on your shoulders crushing you <br>When the walls are closing in <br>You gotta fight it from within <br>Will you rise above the pain <br>Or will you simply come undone <br><br>Will you rise above the pain or come undone]]></content><category term="Aranda" label="Aranda"/><category term="Undone" label="Undone"/></entry></feed>