<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:25:33+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마스크_MASC/Tina_티나/</id><title>마스크 (MASC) - Tina (티나) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:25:33+09:00</updated><published>2018-04-15T15:25:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EC%8A%A4%ED%81%AC_MASC/Tina_%ED%8B%B0%EB%82%98/" title="마스크 (MASC) - Tina (티나) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[let's go <br>Ye You got me crazy it's you <br>새벽에 울리는 폰 <br>어딘지 묻는 너의 말 <br>빠르게 번져가는 <br>머릿속의 은밀한 환상 <br>다가가면 줄듯 말듯 한 <br>너의 마음도 <br>좁혀지지 않는 거리감 오 왜 <br>늘 해맑게 <br>그런 미소로 <br>여우 같은 너 <br>타고난 몸매 <br>예쁜 얼굴이 무기네 <br>다 어장관리 갖고 <br>노는 거 작작해 <br>그래도 벗어날 수 <br>없는 게 답답해 <br>다 티나 또 난 다 <br>알면서도 놀아날까 <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>네 모든 게 티나 <br>너의 눈빛이 <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>네 모든 게 티나 <br>Don't be stupid <br>뭘 원할 때 바뀌는 <br>애교 섞인 말투와 표정 <br>아는데 이게 아닌데 <br>어느 샌가 다 주고 말아 <br>다가가면 줄듯 말듯 한 <br>너의 마음도 <br>좁혀지지 않는 거리감 오 왜 <br>늘 해맑게 <br>그런 미소로 <br>여우같은 너 <br>타고난 몸매 <br>예쁜 얼굴이 무기네 <br>다 어장관리 갖고 <br>노는 거 작작해 <br>그래도 벗어날 수 <br>없는 게 답답해 <br>다 티나 또 난 다 <br>알면서도 놀아날까 <br>Uh 차라리 이게 꿈이라고 <br>내게 말을 해 줘 <br>이 악몽에서 깨고 싶어 <br>너란 덫은 계속 날 채워 <br>내 발목 잡고 안 놔 <br>도대체 내게 왜 이래 <br>널 원해 네 전부를 <br>가져야 돼 <br>riding roller coaster <br>타고난 몸매 <br>예쁜 얼굴이 무기네 <br>다 어장관리 갖고 <br>노는 거 작작해 <br>그래도 벗어날 수 <br>없는 게 답답해 <br>다 티나 또 난 다 <br>알면서도 놀아날까 <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>네 모든 게 티나 <br>너의 눈빛이 <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>네 모든 게 티나 <br>Don't be stupid <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>네 모든 게 티나 <br>너의 눈빛이 <br>너 재는 거 티나 <br>넌 모르겠지만 <br>다 알면서도 놀아날까 <br>]]></content><category term="마스크 (MASC)" label="마스크 (MASC)"/><category term="Tina (티나)" label="Tina (티나)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fabolous/Goyard_Bag_Feat_Lil_Uzi_Vert/</id><title>Fabolous - Goyard Bag (Feat. Lil Uzi Vert) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:25:35+09:00</updated><published>2018-04-15T15:25:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fabolous/Goyard_Bag_Feat_Lil_Uzi_Vert/" title="Fabolous - Goyard Bag (Feat. Lil Uzi Vert) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Yeah oh <br>Yeah yeah <br>Copped the drop top Hummer <br>for the summer yeah <br>Goyard bag <br>with a hundred yeah <br>And I know why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Say I know I know <br>why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Wakin' up on the hills right <br>on Runyon yeah <br>Smokin' on that gas <br>smell like FUNYUN yeah <br>Like call my private chef <br>hold my stomach in <br>Yeah I like 'em fried <br>she like 'em sunny eggs <br>Oh those some runny eggs <br>I might flex around the world <br>and then I start again <br>I might flex around your girl <br>and then I fuck again <br>And the funny thing is <br>you gon' cuff again <br>Yeah I advise you <br>Stop all the hatin' <br>and you'll make it too <br>Like I done had a situation <br>but I made it through <br>I paid 1000 for these shoes <br>for my Yeezy cuffs too <br>Got the drop top runnin' <br>for the summer yeah ay <br>Goyard bags full <br>of hundreds yeah <br>And I know why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Say I know I know <br>why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Wakin' up on the hills right <br>by Runyon yeah <br>Smokin' on that gas <br>smell like FUNYUN yeah <br>Like I'm a private chef <br>cook for money yeah <br>Hey white and yellow gold <br>just like sunny eggs <br>Look I just think shorty <br>like my go hard swag <br>Turn my brown bags <br>to a Goyard bag <br>My son told me keep makin' <br>these old farts mad <br>He said you drive this foreign <br>like a go kart dad <br>Spittin' like they got it <br>they on that mission <br>Lookin' different <br>when you see 'em <br>rappers catfishin' <br>Either Barney's <br>Neiman Marcus <br>so we Saks Fifthin' <br>Always makin' movies <br>but we never act different no <br>Never changed up <br>I just leveled up <br>And I watch the gold diggers <br>pick they shovels up <br>Watchin' thirsty niggas try <br>to pick my beverage up <br>Never spoke on 'em <br>I won't bring the devil up no <br>Sometimes sayin' <br>nothin' sayin' somethin' <br>When your money talks now <br>you're sayin' somethin' <br>Ay if you ain't get a message <br>that's a message <br>Look y'all know <br>who the freshest <br>of the freshest <br>Got the drop top runnin' <br>for the summer yeah <br>Goyard bags full <br>of hundreds yeah <br>And I know why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Say I know I know <br>why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Wakin' up on the hills right <br>by Runyon yeah <br>Smokin' on that gas <br>smell like FUNYUN yeah <br>Like I'm a private chef <br>cook for money yeah <br>Hey white and yellow gold <br>just like sunny eggs <br>I've been talkin' to my idol <br>I've been talkin' to my idol <br>Nowadays I feel like <br>I'm my own idol <br>Scratch her off the list <br>like a vinyl <br>Real girl I don't really <br>like her <br>I just really wanna <br>just spike her <br>Yeah yeah <br>you know I night ya <br>Hope ya wasn't thinkin' <br>I'ma wife ya <br>Got the drop top runnin' <br>and I got guap comin' <br>Now we eatin' garlic noodles <br>and they not Top Ramen <br>I'm not just laid up with a baddie <br>got some slop top from her <br>Studio all winter <br>just to drop hot summers yeah <br>I be in my bag with no travel <br>Let you be the judge <br>get the gavel <br>I think if I want you <br>I can have you <br>Every time I pull up <br>on the avenue <br>Copped the drop top Hummer <br>for the summer yeah <br>Goyard bag <br>with a hundred yeah <br>And I know why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Say I know I know <br>why you mad <br>cause I'm stuntin' yeah <br>Wakin' up on the hills right <br>on Runyon yeah <br>Smokin' on that gas <br>smell like FUNYUN yeah <br>Like call my private chef <br>hold my stomach in <br>Yeah I like 'em fried <br>like 'em sunny eggs <br>]]></content><category term="Fabolous" label="Fabolous"/><category term="Goyard Bag (Feat. Lil Uzi Vert)" label="Goyard Bag (Feat. Lil Uzi Vert)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/BGM4/크림케이크_Cream_Cake_With_FEELGOOD/</id><title>BGM4 - 크림케이크 (Cream Cake) (With FEELGOOD) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:25:37+09:00</updated><published>2018-04-15T15:25:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/BGM4/%ED%81%AC%EB%A6%BC%EC%BC%80%EC%9D%B4%ED%81%AC_Cream_Cake_With_FEELGOOD/" title="BGM4 - 크림케이크 (Cream Cake) (With FEELGOOD) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Eh <br>La La La La La <br>Sweet Dream <br>Cream Cake <br>상쾌한 아침 기분이 좋아 <br>널 만나는 오늘 <br>웃음이 나오네 <br>작은 미소 점점 퍼져서 <br>무지개빛 하늘 아래 <br>너랑 나랑 둘이 함께 <br>솜사탕 같은 구름을 따라서 <br>부드러운 크림케익 <br>벨벳 같은 입술이 <br>내 뺨에 닿으면 <br>종이 울려 <br>달콤한 크림케익 <br>캔디같은 너의 눈 마주치면 <br>난 녹아 <br>한번 두번 자꾸자꾸 손이가 <br>너를 향해 카운트다운 <br>우주 속 흐르는 우유빛 <br>별들 속 초콜렛들이 녹아서 <br>우리 둘 붙여주잖아 <br>무지개빛 하늘 아래 <br>너랑 나랑 둘이 함께 <br>솜사탕 같은 구름을 따라서 <br>부드러운 크림케익 <br>벨벳 같은 입술이 <br>내 뺨에 닿으면 <br>종이 울려 <br>달콤한 크림케익 <br>캔디같은 너의 눈 마주치면 <br>난 녹아 <br>샤르르르르르 녹아 <br>Uh Uh Uh <br>Uh Uh Uh <br>샤르르르르르 녹아 <br>Uh Uh Uh <br>Uh Uh Uh <br>Cream Cake <br>부드러운 크림케익 <br>벨벳 같은 입술이 <br>내 뺨에 닿으면 <br>종이 울려 <br>달콤한 크림케익 <br>캔디같은 너의 눈 마주치면 <br>난 녹아 <br>부드러운 크림케익 <br>벨벳 같은 입술이 <br>내 뺨에 닿으면 <br>종이 울려 <br>달콤한 크림케익 <br>캔디같은 너의 눈 마주치면 <br>난 녹아 <br>]]></content><category term="BGM4" label="BGM4"/><category term="크림케이크 (Cream Cake) (With FEELGOOD)" label="크림케이크 (Cream Cake) (With FEELGOOD)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/단잠/어느_날_문득/</id><title>단잠 - 어느 날, 문득 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:26:04+09:00</updated><published>2018-04-15T15:26:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A8%EC%9E%A0/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%82%A0_%EB%AC%B8%EB%93%9D/" title="단잠 - 어느 날, 문득 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찬 바람 불어와 <br>내 마음 적시네 <br>이 순간 문득 <br>옷깃을 여미고 <br>발걸음 서둘러 <br>신호등 앞에 서있네 <br>많은 사람들 <br>그 속에 나만 혼자서 있으면 <br>나도 모르게 <br>어디선가 이런 마음이 피어나 <br>아직 내 맘은 변하지 않아 <br>너 없이 살수 없어 <br>다시 한번 더 말하고 싶어 <br>너를 사랑해 <br>다시 내게로 와줘 <br>너만을 사랑해 <br>속삭여주던 너는 없고 <br>두 눈이 흐려져 <br>하염없이 먼 곳만 바라봐 <br>아직 내 맘은 변하지 않아 <br>너 없이 살수 없어 <br>다시 한번 더 말하고 싶어 <br>너를 사랑해 <br>다시 내게로 와줘 <br>언제부터였는지는 <br>알 수 없지만 <br>그댈 향한 내 마음 <br>커져만 가요 <br>그대 두 손 내밀어 <br>내 손을 잡아줘 <br>너와 함께 웃을 날을 기다려 <br>아직 내 맘은 변하지 않아 <br>너 없이 살수 없어 <br>이젠 용기 내 말하고 싶어 <br>너를 사랑해 <br>다시 내게로 와줘 <br>]]></content><category term="단잠" label="단잠"/><category term="어느 날, 문득" label="어느 날, 문득"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/드로잉/이_노랜_유명해져야_돼_Feat_우혜준/</id><title>드로잉 - 이 노랜 유명해져야 돼 (Feat. 우혜준) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:26:57+09:00</updated><published>2018-04-15T15:26:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%93%9C%EB%A1%9C%EC%9E%89/%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%9E%9C_%EC%9C%A0%EB%AA%85%ED%95%B4%EC%A0%B8%EC%95%BC_%EB%8F%BC_Feat_%EC%9A%B0%ED%98%9C%EC%A4%80/" title="드로잉 - 이 노랜 유명해져야 돼 (Feat. 우혜준) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 노랜 유명해 져야 돼 <br>니 귀에 들릴 수 가 있게 <br>처음과 끝이 명확했던 우리의 <br>길었던 사랑은 어느 새 <br>결방 된 드라마가 돼 <br>이미 끝났지만 내 마음속에선 <br>자꾸 다시보기를 해 <br>replay in my mind <br>때로는 웃고 울며 행복했던 <br>드라마는 어느 새 <br>종착점으로 향해 가 <br>가끔은 떠올려 너와 였던 기억 <br>아무것도 모르며 사랑만 한 기억 <br>사랑한 날들도 너와 한 추억도 <br>그리움만으로 버티기 힘들고 <br>아무렇지 않은 척 <br>내 기분을 숨겨 봐도 <br>너와 인 추억이 <br>밖으로 삐져 나와 <br>또 그리움을 노래해 <br>또 그리움을 노래해 <br>아파도 참아보려 애쓰고 <br>추억을 잊으려 <br>기억을 지워 봐도 <br>어느 센 가 커져 <br>지울 수 도 없고 <br>지우려 흘린 눈물도 <br>회상으로 변하려 해 <br>문신처럼 지울 수 없는 <br>아름다운 흉터 <br>파내려 노력해도 <br>더 깊이 들어가 결국엔 <br>사랑은 사람이 되고 <br>사람은 상처가 되고 <br>상처는 흉터가 돼 <br>결국은 지우지 못해 <br>이 노랜 유명해 져야 돼 <br>니 귀에 들릴 수가 있게 <br>처음과 끝이 <br>명확했던 우리의 <br>길었던 사랑은 어느 세 <br>결방 된 드라마가 돼 <br>이미 끝났지만 내 마음속에선 <br>자꾸 다시보기를 해 <br>replay in my mind <br>때로는 웃고 울며 행복했던 <br>드라마는 어느새 <br>종착점으로 향해 가 <br>Hello <br>날 두고 떠나가더니 <br>눈물 흘리니 <br>행복했던 우리 <br>Hello <br>날 다신 볼 수 없잖니 <br>흘린 눈물에 사랑했던 우리 <br>너와 한 장난도 <br>혹은 농담도 <br>우리란 사랑도 <br>우리란 이름도 <br>함께 간 그곳도 <br>함께한 행동도 <br>모든 게 기억나 <br>모든 게 떠올라 <br>잊혀 지지 않고 <br>또 지워지지 않네 <br>니가 좋아하던 것들도 기억해 <br>아까 한 말처럼 지워지지 않네 <br>너와의 추억이 사라지지 않네 <br>이 노래 가사를 들어보면 <br>내가 좋아하는 라임도 없어 <br>너만은 다른 말로 <br>표현하기 싫어서 <br>모든 아름다운 말들도 <br>너에겐 너무 부족해서 <br>사랑한다는 말들도 <br>예쁘다는 그 말들도 <br>너만을 위해 내뱉은 <br>그 작은말들이 <br>너에겐 너무나 당연해 <br>미안해 떠올린 기억이 <br>나를 괴롭히고 자꾸만 <br>나를 할퀴려 해 <br>too hurt and missing you <br>아파도 참으려 애쓰고 <br>잊으려 애써도 <br>사랑만한 기억 <br>떠올라 너와 했던 추억 <br>너와 였던 기억 <br>지우려 애써도 <br>상처가 돼 <br>흘려버린 물들은 <br>다 쏟아져 내리고 <br>깨져 버린 유리는 <br>내 발에 파 묻혀 <br>좀 오글거릴 진 모르지만 <br>비속을 걸으며 울어 <br>비는 내가 흘리지 못한 <br>눈물이 되 주니까 <br>내 옆에 있던 누군가 <br>갑자기 사라진다니 <br>내 옆에 있던 미소가 <br>갑자기 없어 진다니 <br>날 지탱하던 무언가가 <br>갑자기 사라져 <br>날 놔버린다니 <br>날 떠나 간다니 <br>마지막 인사도 없이 <br>넌 사라진다니 <br>모든 게 사라져 <br>마음이 가벼워져도 <br>아직도 가슴한구석에선 <br>아파 온다니 <br>날 놔버린다니까 <br>날 떠나 간다니까 <br>마지막 인사도 없이 <br>넌 사라진다니까 <br>모든 게 사라져 <br>마음이 가벼워져도 <br>아직도 가슴한구석에선 <br>아픔이 찾아온다니 <br>]]></content><category term="드로잉" label="드로잉"/><category term="이 노랜 유명해져야 돼 (Feat. 우혜준)" label="이 노랜 유명해져야 돼 (Feat. 우혜준)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/자매/Need_Space/</id><title>자매 - Need Space - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:26:59+09:00</updated><published>2018-04-15T15:26:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%90%EB%A7%A4/Need_Space/" title="자매 - Need Space - 가사"/><content type="html"><![CDATA[후회하지 않을 만큼만 <br>한심스럽지 않을 정도만 <br>도망가는 시간을 좇았고 <br>반복에 지치지 않으려 <br>하루하루를 애써 버텼네 <br>woo <br>누군가의 자부심이 돼야 했던 <br>삶은 끝없이 날 <br>지치게 만들어 버렸고 <br>woo <br>아무것도 하지 말고 <br>아무 생각도 하지를 말라고 <br>Woo woo <br>If you told me <br>아무것도 하지 않아도 <br>변함없이 빛나고 있다고 <br>말했다면 <br>아무리 빠르게 새벽을 맞아도 <br>같은 시간 똑같은 거리에 <br>스치는 사람들 <br>아무것도 하지 말고 <br>아무 생각도 하지를 말라고 <br>Woo woo <br>If you told me <br>아무것도 하지 않아도 <br>변함없이 빛나고 있다고 <br>아무것도 하지 말고 <br>아무 생각도 하지를 말라고 <br>Woo woo <br>If you told me <br>아무것도 하지 않아도 <br>변함없이 빛나고 있다고 <br>말했다면 <br>]]></content><category term="자매" label="자매"/><category term="Need Space" label="Need Space"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Soul_KZ/우리_그렇게_살아요/</id><title>Soul KZ - 우리 그렇게 살아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:27:01+09:00</updated><published>2018-04-15T15:27:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Soul_KZ/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EA%B7%B8%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%82%B4%EC%95%84%EC%9A%94/" title="Soul KZ - 우리 그렇게 살아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아프면 사라져요 <br>돈이 많으면 뭐하나요 <br>다 사라질 텐데요 <br>시기하면 뭐하나요 <br>이미 지구가 사랑인데 <br>미워하면 뭐해요 <br>씩씩하게 사랑하는 사람과 <br>함께 있는 것만으로도 <br>행복이죠 <br>사랑해요 <br>더 아프기 전에 <br>기도해요 <br>사랑해요 <br>나보다 남을 위해 <br>우리 그렇게 살아요 <br>사랑이 제일 크죠 <br>돈으로는 못 사지요 <br>알면서 왜 그래요 <br>행복하게 사랑하는 사람과 <br>눈 마주치는 것만으로 <br>행복이죠 <br>사랑해요 <br>더 아프기 전에 <br>기도해요 <br>사랑해요 <br>나보다 남을 위해 <br>우리 그렇게 살아요 <br>서로 다르죠 <br>밉기도 하죠 <br>하지만 서롤 향해 <br>따뜻한 미소 <br>그때를 생각해봐요 <br>사랑해요 <br>더 아프기 전에 <br>기도해요 <br>사랑해요 <br>나보다 남을 위해 <br>우리 그렇게 살아요 <br>]]></content><category term="Soul KZ" label="Soul KZ"/><category term="우리 그렇게 살아요" label="우리 그렇게 살아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/진선_딜라이트_워십/Walk_With_God_동행/</id><title>진선 (딜라이트 워십) - Walk With God (동행) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:27:52+09:00</updated><published>2018-04-15T15:27:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%84%EC%84%A0_%EB%94%9C%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%8A%B8_%EC%9B%8C%EC%8B%AD/Walk_With_God_%EB%8F%99%ED%96%89/" title="진선 (딜라이트 워십) - Walk With God (동행) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주를 보네 주를 향해 <br>내 눈을 들어 <br>모든 문제 사라지네 <br>주 안에 <br>나의 마음 주님 앞에 <br>다 내려놓고 <br>주님으로 채워지길 원하네 <br>날마다 나 주님과 함께해 <br>나의 생명 되신 주 <br>어디나 나 주님만 따르리 <br>나의 소망 되신 주 <br>주를 보네 주를 향해 <br>내 눈을 들어 <br>모든 문제 사라지네 <br>주 안에 <br>나의 마음 주님 앞에 <br>다 내려놓고 <br>주님으로 채워지길 원하네 <br>날마다 나 주님과 함께해 <br>나의 생명 되신 주 <br>어디나 나 주님만 따르리 <br>나의 소망 되신 주 <br>예수 예수 믿는 것은 <br>받은 증거 많도다 <br>예수 예수 귀한 예수 <br>믿음 더욱 주소서 <br>예수 예수 믿는 것은 <br>받은 증거 많도다 <br>예수 예수 귀한 예수 <br>믿음 더욱 주소서 <br>날마다 나 주님과 함께해 <br>나의 생명 되신 주 <br>어디나 나 주님만 따르리 <br>나의 소망 되신 주 <br>날마다 나 주님과 함께해 <br>나의 생명 되신 주 <br>어디나 나 주님만 따르리 <br>나의 소망 되신 주 <br>]]></content><category term="진선 (딜라이트 워십)" label="진선 (딜라이트 워십)"/><category term="Walk With God (동행)" label="Walk With God (동행)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이영현/내가_저지른_사랑/</id><title>이영현 - 내가 저지른 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:27:57+09:00</updated><published>2018-04-15T15:27:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%98%81%ED%98%84/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%A0%80%EC%A7%80%EB%A5%B8_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="이영현 - 내가 저지른 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[떠나거든 내 소식이 들려오면 <br>이제는 모른다고 해줘 <br>언제나 내 맘속에서 <br>커져만 갔던 너를 <br>조금씩 나도 지우려 해 <br>사랑해 라고 말하고 싶었지만 <br>늘 미안하다고만 했던 나 <br>잊고 잊혀지고 지우고 <br>처음 만난 그 때가 그리워진 사람 <br>다시 못 올 몇 번의 그 계절 <br>떠나버린 너의 모습을 <br>지우고 버리고 비워도 <br>어느새 가득 차버린 내 사랑 <br>안 된다고 사랑하면 안 된다고 <br>하지만 우린 함께 했지 <br>언제나 내 마음이라 <br>사랑하던 맘이라 <br>그리 아파할 줄 몰랐어 <br>미안해 라고 안아주고 싶지만 <br>점이 돼버린 그 뒷모습 <br>잊고 잊혀지고 지우고 <br>처음 만난 그 때가 그리워진 사람 <br>다시 못 올 몇 번의 그 계절 <br>떠나버린 너의 모습을 <br>지우고 버리고 비워도 <br>어느새 가득 차버린 내 사랑 <br>모든 게 나 때문인데 <br>왜 니가 더 힘들어 <br>니가 왜 왜 내 맘을 위로해 <br>잊고 잊혀지고 지우고 <br>널 지워버리고 <br>처음 만난 그 때가 그리워진 사람 <br>다시 못 올 몇 번의 그 계절 <br>떠나버린 너의 모습을 <br>지우고 버리고 비워도 <br>어느새 가득 차버린 내 사랑 <br>지우고 버리고 비워도 <br>어느새 가득 차버린 내 사랑 <br>]]></content><category term="이영현" label="이영현"/><category term="내가 저지른 사랑" label="내가 저지른 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김도향/슬픈_인연/</id><title>김도향 - 슬픈 인연 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:27:59+09:00</updated><published>2018-04-15T15:27:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%84%ED%96%A5/%EC%8A%AC%ED%94%88_%EC%9D%B8%EC%97%B0/" title="김도향 - 슬픈 인연 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[멀어져 가는 <br>저 뒷모습을 바라보면서 <br>난 아직도 이 순간을 <br>이별이라 하지 않겠네 <br>달콤했었지 <br>그 수많았던 추억 속에서 <br>흠뻑 젖은 두 마음을 <br>우린 어떻게 잊을까 <br>아 다시 올 거야 <br>너는 외로움을 견딜 수 없어 <br>아 나의 곁으로 <br>다시 돌아 올 거야 <br>그러나 그 시절에 <br>너를 또 만나서 <br>사랑할 수 있을까 <br>흐르는 그 세월에 <br>나는 또 얼마나 <br>많은 눈물을 흘리려나 <br>달콤했었지 <br>우리의 수많았던 추억 속에서 <br>흠뻑 젖은 두 마음을 <br>우리 어떻게 잊을까 <br>우리 어떻게 잊을까 <br>]]></content><category term="김도향" label="김도향"/><category term="슬픈 인연" label="슬픈 인연"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/후니네밴드/얼음땡/</id><title>후니네밴드 - 얼음땡 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:28:26+09:00</updated><published>2018-04-15T15:28:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9B%84%EB%8B%88%EB%84%A4%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EC%96%BC%EC%9D%8C%EB%95%A1/" title="후니네밴드 - 얼음땡 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[복도에서 스쳐도 얼음 <br>매점에서 스쳐도 얼음 <br>볼 때마다 너무너무 설레네 <br>식당에서 만나도 얼음 <br>교실문 앞에서도 얼음 <br>쿵닥쿵닥 두근대는 내 마음 <br>매일 그녀만 보면 얼음 땡 얼음 땡 <br>너무너무 좋아 얼음 땡 얼음 땡 <br>이제는 그만하고 싶은데 <br>얼굴만 빨개지고 있는데 <br>나는 왜 안 되는가 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>하루 종일 계속 반복되는 놀이 <br>이제는 익숙해질 때도 됐으련만 <br>볼 때마다 콩닥콩닥 대는 나는 <br>얼굴만 빨개져 <br>나 혼자 하는 놀이 <br>복도에서 스쳐도 얼음 <br>매점에서 스쳐도 얼음 <br>볼 때마다 너무너무 설레네 <br>식당에서 만나도 얼음 <br>교실문 앞에서도 얼음 <br>쿵닥쿵닥 두근대는 내 마음 <br>매일 그녀만 보면 얼음 땡 얼음 땡 <br>너무너무 좋아 얼음 땡 얼음 땡 <br>이제는 그만하고 싶은데 <br>얼굴만 빨개지고 있는데 <br>나는 왜 안 되는가 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>하루 종일 계속 반복되는 놀이 <br>이제는 익숙해질 때도 됐으련만 <br>볼 때마다 콩닥콩닥 대는 나는 <br>얼굴만 빨개져 <br>나 혼자 하는 놀이 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>얼음땡 얼음땡 얼음땡 얼음땡 <br>나 혼자 하는 놀이 <br>]]></content><category term="후니네밴드" label="후니네밴드"/><category term="얼음땡" label="얼음땡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/준용/그_남자/</id><title>준용 - 그 남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:28:30+09:00</updated><published>2018-04-15T15:28:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A4%80%EC%9A%A9/%EA%B7%B8_%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="준용 - 그 남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저기 걸어오는 니 모습 <br>발걸음을 가만 보니 <br>다른 어느 때보다 넌 조금 더 <br>들떠있음을 난 느낄 수 있어 <br>나 역시 널 만나려고 <br>준비했던 그 시간에 <br>괜히 웃음은 피식 나오고 <br>널 보고 싶은 맘에 <br>집을 나섰어 <br>가까이 다가오는 너 <br>얼굴을 자세히 바라보니 <br>눈물을 흘리고 있었어 <br>왜 우냐고 네게 물었어 <br>나보다 훨씬 더 <br>좋은 남자 생겼다고 <br>울며 내게 말했어 <br>그 남자는 매번 <br>네 생각에 잠 못 들고 <br>다정하게 니 옆을 지킨데 <br>부족한 나를 감싸 안아주고 <br>힘이 들 땐 말없이 <br>손을 건낸데 <br>되돌릴 순 없는 가봐 <br>함께 하고 있을 너와 나 <br>나만이 그리워하는 걸까 <br>너 없는 건 상상 못했어 <br>그 남자가 널 위해 <br>살아간다는 게 <br>내가 부족했나 봐 <br>그 남자는 매번 <br>네 생각에 잠 못 들고 <br>다정하게 니 옆을 지킨데 <br>부족한 나를 감싸 안아주고 <br>힘이 들 땐 말없이 <br>손을 건낸데 <br>]]></content><category term="준용" label="준용"/><category term="그 남자" label="그 남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레스트_노트_Rest_Note/후회_With_써드코드/</id><title>레스트 노트 (Rest Note) - 후회 (With 써드코드) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:29:43+09:00</updated><published>2018-04-15T15:29:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%8A%B8_%EB%85%B8%ED%8A%B8_Rest_Note/%ED%9B%84%ED%9A%8C_With_%EC%8D%A8%EB%93%9C%EC%BD%94%EB%93%9C/" title="레스트 노트 (Rest Note) - 후회 (With 써드코드) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살다가 그대 다시 보게 되면 <br>모른 척 하지 않겠죠 <br>다시 사랑하게 된다면 <br>우리 다시 시작해 <br>세월이 흘러 뒤돌아보니 <br>가슴이 너무 아파요 <br>사랑할 수 없게 되었지만 <br>그댄 행복하기를 <br>다시 돌아오지 않겠다 해도 <br>난 후회하지 않을 자신 없어요 <br>이제 내게 돌아와 줘요 <br>그대 품에 나의 맘이 <br>내가 들어갈 수 있게 <br>너의 마음을 열어 주세요 <br>끝날까지 사랑 할게요 <br>세월이 흘러 뒤돌아 보니 <br>가슴이 너무 아파요 <br>사랑할 수 없게 되었지만 <br>그댄 행복하기를 <br>다시 돌아오지 않겠다 해도 <br>난 후회하지 않을 자신 없어요 <br>이제 내게 돌아와 줘요 <br>그대 품에 나의 맘이 <br>내가 들어갈 수 있게 <br>너의 마음을 열어 주세요 <br>끝날까지 사랑 할게요 <br>우리 서로 사랑했는데 <br>이별 뒤에 아픔 때문에 <br>다시 볼 수 없겠지만 <br>끝날까지 사랑 할게요 <br>다시 돌아오지 않겠다 해도 <br>난 후회하지 않을 자신 없어요 <br>이제 내게 돌아와 줘요 <br>그대 품에 나의 맘이 <br>내가 들어갈 수 있게 <br>너의 마음을 열어 주세요 <br>끝날까지 사랑 할게요 <br>세월이 지나 다시 만나게 되면 <br>영원히 사랑해요 <br>사랑 <br>]]></content><category term="레스트 노트 (Rest Note)" label="레스트 노트 (Rest Note)"/><category term="후회 (With 써드코드)" label="후회 (With 써드코드)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오소연/테트리스_TETRIS/</id><title>오소연 - 테트리스 (TETRIS) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:17+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%86%8C%EC%97%B0/%ED%85%8C%ED%8A%B8%EB%A6%AC%EC%8A%A4_TETRIS/" title="오소연 - 테트리스 (TETRIS) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[텅 빈 내 맘 속에 <br>어느 샌가 들어온 <br>너의 빨간 노란 파란 <br>블럭들이 자릴 잡아가 <br>내 맘을 채우는 <br>니가 가끔 맞지 않으면 <br>쌓여가는 답답함 <br>그러다 딱 들어맞으면 <br>다 사라져 <br>니가 너무 좋다 해도 <br>서로 모난 맘만 주면 <br>난 터질 것 같은데 <br>끝나는 게임은 하기 싫어 <br>아이템 전으로 해야겠어 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>이리저리 모난 마음을 <br>맞추려고 하는 게 <br>이건 게임 같아 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>간당간당 하게 터질 것 같은 <br>내 마음의 내 빈칸을 채워줘 <br>Baby Here's your game TETRIS <br>Baby Here's your song TETRIS <br>Baby Here's your game TETRIS <br>Baby Here's your song <br>Yeah <br>지금 내 맘 <br>여기가 비었는데 <br>왜 자꾸 넌 다른 곳에 <br>블럭을 쌓는 지 <br>텅 빈 내 맘 속에 길다란 맘 <br>그거 하나면 될 것 같은데 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>이리저리 모난 마음을 <br>맞추려고 하는 게 <br>이건 게임 같아 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>간당간당 하게 터질 것 같은 <br>내 마음의 내 빈칸을 채워줘 <br>어떡해 나 중독됐나 봐 <br>자꾸 너랑 게임만 하게 돼 <br>멈출 수가 없어 <br>어쩔래 나랑 한 게임 더 할래 <br>이번엔 안 봐 줄건 데 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>이리저리 모난 마음을 <br>맞추려고 하는 게 <br>이건 게임 같아 <br>너와 난 테트리스 테트리스 <br>간당간당 하게 터질 것 같은 <br>내 마음의 내 빈칸을 채워줘 <br>Baby Here's your game TETRIS <br>Baby Here's your song TETRIS <br>Baby Here's your game TETRIS <br>Baby Here's your song <br>]]></content><category term="오소연" label="오소연"/><category term="테트리스 (TETRIS)" label="테트리스 (TETRIS)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소리보따리/아이_좋아_깨끗해/</id><title>소리보따리 - 아이 좋아 깨끗해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:19+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%A6%AC%EB%B3%B4%EB%94%B0%EB%A6%AC/%EC%95%84%EC%9D%B4_%EC%A2%8B%EC%95%84_%EA%B9%A8%EB%81%97%ED%95%B4/" title="소리보따리 - 아이 좋아 깨끗해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침이 되면 세수를 해요 어푸어푸 쓱싹싹 <br>뽀송뽀송 멋진 얼굴 반짝반짝 예쁜 얼굴 <br>아이 좋아 깨끗해 <br><br>냠냠 먹으면 양치를 해요 치카치카 푸카카 <br>뽀득뽀득 멋진이 반짝반짝 예쁜이 <br>아이 좋아 깨끗해 <br><br>놀이 끝나면 손을 씻어오 쓱싹쓱싹 쓱싹싹 <br>뽀송뽀송 멋진 손 반짝반짝 예쁜 손 <br>아이 좋아 깨끗해]]></content><category term="소리보따리" label="소리보따리"/><category term="아이 좋아 깨끗해" label="아이 좋아 깨끗해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소리보따리/랄랄라_청소해/</id><title>소리보따리 - 랄랄라 청소해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:21+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%A6%AC%EB%B3%B4%EB%94%B0%EB%A6%AC/%EB%9E%84%EB%9E%84%EB%9D%BC_%EC%B2%AD%EC%86%8C%ED%95%B4/" title="소리보따리 - 랄랄라 청소해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[랄라랄라랄라 랄라랄라랄라 <br>랄라랄라 청소해봐요 <br><br>쓱싹쓱싹쓱싹쓱싹 쓱싹쓱싹쓱싹쓱싹 <br>쓱싹쓱싹 청소해 <br><br>(1절) 쓱싹쓱싹 <br>(2절) 쓱싹싹쓱싹 <br>(3절) 쓱싹쓱싹쓱싹쓱싹]]></content><category term="소리보따리" label="소리보따리"/><category term="랄랄라 청소해" label="랄랄라 청소해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소리보따리/욕심을_부리지_않아요/</id><title>소리보따리 - 욕심을 부리지 않아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:23+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%A6%AC%EB%B3%B4%EB%94%B0%EB%A6%AC/%EC%9A%95%EC%8B%AC%EC%9D%84_%EB%B6%80%EB%A6%AC%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%95%84%EC%9A%94/" title="소리보따리 - 욕심을 부리지 않아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[욕심을 부리지 않아요 <br>사이좋게 나눌 수 있어요 <br><br>욕심을 부리지 않으면 <br>내 마음은 더 행복하죠]]></content><category term="소리보따리" label="소리보따리"/><category term="욕심을 부리지 않아요" label="욕심을 부리지 않아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오은영/너라서_좋아/</id><title>오은영 - 너라서 좋아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:28+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%9D%80%EC%98%81/%EB%84%88%EB%9D%BC%EC%84%9C_%EC%A2%8B%EC%95%84/" title="오은영 - 너라서 좋아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 처음 만난 날 빛이 나진 않았어 <br>심장이 콩닥콩닥 뛰지도 않았지 <br>함께 많은 시간을 보냈지만 <br>내겐 그저 편한 동생 같았던 너 <br><br>처음에 우린 서로 관심이 없었지 <br>그저 친구 같은 특기 짝궁이었을 뿐 <br>함께 오랜 시간을 보냈지만 <br>내겐 그저 착한 오빠였었지 <br><br>그러다 멀리 떨어지게 된 우리 <br>가끔씩 만나 즐거운 시간을 보냈지 <br>단둘이 술도 마시고 밤새 공원을 걷고 <br>그러다 우리 마음도 점점 가까워졌어 <br><br>시간이 갈 수록 더 좋아지는 사람 <br>만날 때마다 더욱 사랑스런 사람 <br>반쪽 짜리 마음을 서로에게 물들여 <br>어느새 우린 하나가 되어가고 있어 <br>우리 같이 있는 바로 지금 이 시간 <br>가장 가치 있는 사랑이 되어가길 <br>내 사랑 노꿍 <br>내 사랑 오꿍 <br>당신을 사랑해요 <br><br>기억나니 9월의 동성로 그 밤(기억나지~) <br>하루종일 내 손 안잡아주던 너(내가 그랬나~?) <br>긴 시간동안 애태우다 마침내 잡은 손 <br>그 순간이 아직까지 난 너무도 설레 <br><br>내가 가장 힘들 때 옆에 있어준 사람 <br>항상 날 생각하고 사랑해주는 사람 <br>둘이 함께 미래를 꿈꿔봐요 <br>정말 행복할거야 <br><br>시간이 갈 수록 더 좋아지는 사람 <br>만날 때마다 더욱 사랑스런 사람 <br>반쪽 짜리 마음을 서로에게 물들여 <br>어느새 우린 하나가 되어가고 있어 <br>우리 같이 있는 바로 지금 이 시간 <br>가장 가치 있는 사랑이 되어가길 <br>내 사랑 노꿍 <br>내 사랑 오꿍 <br>당신을 사랑해요 <br><br>내 소중한 짝궁 <br>내 소중한 사랑 <br>당신을 사랑해요 주세요.]]></content><category term="오은영" label="오은영"/><category term="너라서 좋아" label="너라서 좋아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블락비_Block_B/YESTERDAY/</id><title>블락비 (Block B) - YESTERDAY - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:30:30+09:00</updated><published>2018-04-15T15:30:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9D%BD%EB%B9%84_Block_B/YESTERDAY/" title="블락비 (Block B) - YESTERDAY - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너 아닌 척하지마 <br>눈에 보이지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>곰인 척하지마 <br>여우인 걸 알지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>What did you do yesterday <br>What did you do do do do <br>일찍 잔다는 너 <br>요새 피곤하다며 <br>열한 시간 동안 <br>잠수더니 또 피곤하대 <br>무심코 내려놓은 듯한 폰은 <br>오늘도 덮어놓고는 <br>내가 예민하대 <br>어디까지가 진실 어디까지가 <br>거짓인지 어디 설명해봐 <br>넌 얼굴색 하나 안 변하고 <br>육하원칙으로 반론해 <br>언제나 쏘아붙이면 <br>대활 거부해 <br>팩트를 들이대면 모르쇠 <br>Yesterday all my trouble <br>came close to me <br>또 나만 호구된 청문회 <br>너 아닌 척하지마 <br>눈에 보이지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>곰인 척하지마 <br>여우인 걸 알지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>넌 너가 예쁜 걸 <br>알아서 문제야 <br>No no no no <br>은근슬쩍 시선 즐기는 너 <br>불안하게 왜 그래 <br>No no no no <br>프로필 사진은 왜 바꾼 거야 <br>옷은 왜 어제랑 똑같은 거야 <br>일부러 싫증 유발하는 거야 <br>끝장내고 싶은 거야 뭐야 <br>I Don’t Know <br>Why I Love You eh <br>심증뿐인 추궁은 <br>본전도 못 건졌네 <br>넌 내 머리 위 난 네 발 밑 <br>아쉬운 쪽이 <br>손해 보는 싸움 <br>너 아닌 척하지마 <br>눈에 보이지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>곰인 척하지마 <br>여우인 걸 알지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>라리라라라 라라라라라 <br>돌고 도는 패턴이지만 <br>라리라라라 라라라라라 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>알면서도 속아주는 거야 <br>그만큼 널 좋아하는 거야 <br>다만 들키지만 말아줘 <br>그럼 다 눈감아줄게 <br>뭐든지 해줄게 <br>너 아닌 척하지마 <br>눈에 보이지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>곰인 척하지마 <br>여우인 걸 알지만 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>라리라라라 라라라라라 <br>돌고 도는 패턴이지만 <br>라리라라라 라라라라라 <br>넘어가는 걸 <br>What did you do yesterday <br>]]></content><category term="블락비 (Block B)" label="블락비 (Block B)"/><category term="YESTERDAY" label="YESTERDAY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에씯_Scid/외국인_外國人/</id><title>에씯 (Scid) - 외국인 (外國人) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:31:03+09:00</updated><published>2018-04-15T15:31:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EC%94%AF_Scid/%EC%99%B8%EA%B5%AD%EC%9D%B8_%E5%A4%96%E5%9C%8B%E4%BA%BA/" title="에씯 (Scid) - 외국인 (外國人) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 마치 외국인이었던 듯해 <br>Since I was younger <br>than my father lost his dad <br>이 나라 분위기는 너무 낯선데 <br>내 옆에 있는 사람들은 날 볼 때 <br>또 무슨 생각해 그 눈빛이 <br>날 불편해하는 <br>듯하면서 왜 웃는지 <br>궁금해하면서도 <br>물을 수가 없었지 <br>난 그 애들의 언어를 배우기엔 <br>많이 어울리지 못했으니 <br>No I ain't takin bout the language <br>의왕시에서 처음 <br>크게 울었었던 그때부터 <br>학교 가는 버스를 벗어날 때까지 <br>안양천으로 흐르던 <br>악취가 내게 베었었지 <br>분명히 같은 옷을 입었고 <br>틀림없이 같은걸 난 배웠는데 <br>그들의 언어는 내게 너무 어렵고 <br>들리는 것들은 <br>날 혼란스럽게 했었네 <br>난 마치 외국인이 된듯해 <br>친구들의 이력서와 certificate <br>Some say that I'm wrong <br>but that's why I'm born <br>왜 설명하고 있어야 되는지 <br>가끔 답답해 <br>또 무슨 생각하냐 묻겠지 <br>내 모습이 어떤지 잘 알아 <br>왜 웃긴지 당신들에게 <br>난 그래 내게 중요한 일들을 <br>하기로 했어 그게 너에게 <br>어떻게 보여질지 <br>별 상관없으니까 그렇게 <br>저 빌딩은 또 꺼멓게 반짝거리네 <br>나와 상관없는 것들이 북적이네 <br>그 숫자들과 성공에 대한 <br>어린애스러운 착각 안에서 <br>내 자릴 찾긴 싫은데 <br>분명히 다른 옷을 입고 있고 <br>틀림없이 다른 걸 난 하고 있는데 <br>그들의 기준은 내게 너무 어렵고 <br>내 밖의 것들은 <br>날 혼란스럽게 했었네 <br>Me don't want me to be with 'em <br>cuz me don't want me to be <br>그렇게 살고 싶진 않으니까 <br>내가 이상해 너의 눈엔 <br>너와 다른 나이를 살고 있는 <br>내가 이상해 너의 눈엔 <br>네가 원하는 것들을 <br>등지고 있는 내가 <br>]]></content><category term="에씯 (Scid)" label="에씯 (Scid)"/><category term="외국인 (外國人)" label="외국인 (外國人)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Party_Favor/In_My_Head_Feat_Georgia_Ku_Landis_Remix/</id><title>Party Favor - In My Head (Feat. Georgia Ku) (Landis Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:31:19+09:00</updated><published>2018-04-15T15:31:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Party_Favor/In_My_Head_Feat_Georgia_Ku_Landis_Remix/" title="Party Favor - In My Head (Feat. Georgia Ku) (Landis Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Breathe in, breath out <br>I never said that I was done <br>Believing you'd come around <br>Been holding out, been holding out for ya <br>My head screams to let go <br>But these dreams are tangled up in you <br>Maybe I said too much <br>Am I a little too much? <br><br>You are the waves I dive in 'til I hit the ocean floor <br>But what's a world worth fighting if I can't be yours? <br>I wanna feel more than I imagine <br>Something gonna happen between us <br>Don't know what's real <br>Now I'm in the deep end, it's got me thinking <br>Was it all in my head? <br><br>Take in the high road <br>Before I knew which way to turn <br>Breaking what's already broke <br>Been holding on, still holding on to you <br>I shut out the echoes <br>To let in another piece of you <br>Maybe I care too much <br>Maybe a little too much <br><br>You are the waves I dive in 'til I hit the ocean floor <br>But what's a world worth fighting if I can't be yours? <br>I wanna feel more than I imagine <br>Something gonna happen between us <br>Don't know what's real <br>Now I'm in the deep end, it's got me thinking <br>Was it all in my head? <br><br>Was it all in my head? <br>Yeah, yeah, oh yeah <br>All in my head? <br>H-head, h-head, oh yeah]]></content><category term="Party Favor" label="Party Favor"/><category term="In My Head (Feat. Georgia Ku) (Landis Remix)" label="In My Head (Feat. Georgia Ku) (Landis Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이스신/The_Faith/</id><title>그레이스신 - The Faith - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:31:23+09:00</updated><published>2018-04-15T15:31:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%EC%8B%A0/The_Faith/" title="그레이스신 - The Faith - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 늦가을 쌀쌀한 <br>날에 어두워진 거리 <br>집으로 가는 길 <br>너의 손 붙잡은 채 <br>내 두 눈을 감아 <br>나를 너에게 <br>맡기고 너는 <br>내 두 눈이 되어 <br>걷던 시절이 <br>우리의 가슴 속에 <br>남아있네 <br>이제는 영원히 사라진 날 <br>난 일부러 기억을 꺼내 <br>잊어버리고 산다는 건 <br>내겐 지옥에 <br>사는 거와 같아 <br>언제부터인지 <br>우리 헤어짐이 <br>기다림으로 바뀌어 <br>기약 없는 약속 <br>너에게는 없는 <br>The Faith that I keep <br>just to myself <br>우연히 라도 마주치 길 <br>바라는 내 마음을 아니 <br>어쩌면 너도 용기를 <br>내는 중 일지도 몰라 <br>오늘 같은 날엔 안개비가 <br>점점 굵어져 불빛이 없는 <br>이런 밤에 넌 어디서 <br>무엇을 하고 보내는지 <br>이제는 영원히 사라진 날 <br>난 일부러 기억을 꺼내 <br>잊어버리고 산다는 건 <br>내겐 지옥에 <br>사는 거와 같아 <br>언제부터인지 <br>우리 헤어짐이 <br>기다림으로 바뀌어 <br>기약 없는 약속 <br>너에게는 없는 <br>The Faith that I keep <br>just to myself <br>남아 있지 않아 너에겐 <br>나를 사랑할 수 있는 마음이 <br>보이지 않아 <br>돌아갈 수 있는 길이 없어 <br>언제부터인지 <br>우리 헤어짐이 <br>기다림으로 바뀌어 <br>기약 없는 약속 <br>너에게는 없는 <br>The Faith that I keep <br>just to myself <br>The Faith that I keep <br>just to myself <br>]]></content><category term="그레이스신" label="그레이스신"/><category term="The Faith" label="The Faith"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/곽진호/돌아/</id><title>곽진호 - 돌아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:31:39+09:00</updated><published>2018-04-15T15:31:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B3%BD%EC%A7%84%ED%98%B8/%EB%8F%8C%EC%95%84/" title="곽진호 - 돌아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 집에 가야할텐데 <br>너를 잊으며 가야할텐데 <br>혼자서 걷는 이 길엔 <br>너의 기억들만 밟혀 <br>집에 가야할텐데 <br>어서 빨리 잠을 자야할텐데 <br>눈을 뜨고 너를 찾는것보다 <br>눈을 감고 너를 지울래 <br>어느덧 밟힌 기억들과 <br>너를 찾는 일로 또 난 <br>돌아 집에 가지못하고 <br>돌아 너를 잊지못하고 <br>돌아가는 걸음이 <br>멈추지 않듯이 <br>널 향한 내 마음도 <br>멈추지 않아 그래서 돌아 <br>다시 찾을때까지 <br>내 마음이 지쳐버릴때까지 <br>미련하게 이 길을 돌아 <br>잊은듯이 그 길을 돌아 <br>한순간 멈칫하면 안돼 <br>그럼 끝날것 같아 또 난 <br>돌아 집에 가지못하고 <br>돌아 너를 잊지못하고 <br>돌아가는 걸음이 <br>멈추지 않듯이 <br>널 향한 내 마음도 <br>멈추지 않아 <br>돌아 집에 가지못하고 <br>돌아 잊혀진 너의맘을 <br>이제 다시 더는 <br>돌아갈 수 없어서 <br>멈춰버렸던 시간에 <br>오늘도 난 돌아 <br>]]></content><category term="곽진호" label="곽진호"/><category term="돌아" label="돌아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAY6_데이식스/예뻤어/</id><title>DAY6 (데이식스) - 예뻤어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:32:41+09:00</updated><published>2018-04-15T15:32:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAY6_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%8B%9D%EC%8A%A4/%EC%98%88%EB%BB%A4%EC%96%B4/" title="DAY6 (데이식스) - 예뻤어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지금 이 말이 <br>우리가 다시 <br>시작하자는 건 아냐 <br>그저 너의 <br>남아있던 기억들이 <br>떠올랐을 뿐이야 <br>정말 하루도 빠짐없이 너는 <br>사랑한다 말해줬었지 <br>잠들기 전에 또 <br>눈 뜨자마자 말해주던 너 <br>생각이 나 말해보는 거야 <br>예뻤어 <br>날 바라봐 주던 그 눈빛 <br>날 불러주던 그 목소리 <br>다 다 <br>그 모든 게 내겐 <br>예뻤어 <br>더 바랄게 없는듯한 느낌 <br>오직 너만이 주던 순간들 <br>다 다 <br>지났지만 <br>넌 너무 예뻤어 <br>너도 이제는 <br>나와의 기억이 <br>추억이 되었을 거야 <br>너에게는 <br>어떤 말을 해도 다 <br>지나간 일일 거야 <br>정말 한번도 빠짐없이 너는 <br>나를 먼저 생각해줬어 <br>아무 일 아니어도 <br>미안해 고마워 해주던 너 <br>생각이 나 말해보는 거야 <br>예뻤어 <br>날 바라봐 주던 그 눈빛 <br>날 불러주던 그 목소리 <br>다 다 <br>그 모든 게 내겐 <br>예뻤어 <br>더 바랄게 없는듯한 느낌 <br>오직 너만이 주던 순간들 <br>다 다 <br>지났지만 <br>넌 너무 예뻤어 <br>아직도 가끔 네 생각이 나 <br>어렵게 전화를 걸어볼까 <br>생각이 들 때도 많지만 <br>Baby I know it's already over <br>아무리 원해도 너는 이제 <br>이미 끝나버린 지난날의 <br>한편의 영화였었단 걸 <br>난 알아 <br>마지막 <br>날 바라봐 주던 그 눈빛 <br>잘 지내라던 그 목소리 <br>다 다 <br>그마저도 내겐 <br>예뻤어 <br>내게 보여준 눈물까지 <br>너와 가졌던 순간들은 <br>다 다 <br>지났지만 <br>넌 너무 예뻤어 <br>]]></content><category term="DAY6 (데이식스)" label="DAY6 (데이식스)"/><category term="예뻤어" label="예뻤어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김도훈/사랑의_안전거리/</id><title>김도훈 - 사랑의 안전거리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:33:09+09:00</updated><published>2018-04-15T15:33:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%84%ED%9B%88/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EC%95%88%EC%A0%84%EA%B1%B0%EB%A6%AC/" title="김도훈 - 사랑의 안전거리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끊임없이 달리는 <br>인생은 실선 <br>잡힐 듯 말 듯 <br>사랑은 점선 <br>넘어서는 안 되는 <br>운명 같은 중앙선 <br>아차 하면 한 순간 <br>돌이킬 수 없어요 <br>사랑의 의지보다 <br>그리움이 앞서 <br>멈출 수 없는 <br>사랑의 질주 <br>우 사랑의 안전거리 <br>사랑의 안전거리 <br>도대체 몇 미터인가 <br>돌아갈 수 없는 <br>인생은 편도 <br>끝 모를 평행선 <br>사랑은 복선 <br>건너서는 안 되는 <br>간이역 적신호 <br>아차 하면 한 순간 <br>돌이킬 수 없어요 <br>저만큼 멀어지면 <br>행여 놓칠세라 <br>절제할 수 없는 <br>사랑의 질주 <br>우 사랑의 브레이크 <br>사랑의 브레이크 <br>도무지 멈출 수 없어 <br>]]></content><category term="김도훈" label="김도훈"/><category term="사랑의 안전거리" label="사랑의 안전거리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김도훈/인생_3막/</id><title>김도훈 - 인생 3막 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:33:12+09:00</updated><published>2018-04-15T15:33:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%84%ED%9B%88/%EC%9D%B8%EC%83%9D_3%EB%A7%89/" title="김도훈 - 인생 3막 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[외로워도 울지 마 <br>힘들어도 울지 마 <br>이 넓은 세상 <br>혼자라고 느낄 때 <br>바람 속을 걸었다 <br>빈 가슴을 달랬다 <br>드넓은 하늘 <br>마음 둘 곳 어딘가 <br>각본 없는 인생 3막 <br>연습 없는 인생 3막 <br>어젯밤 한바탕 <br>꿈일지라도 <br>내 인생의 주인공 <br>나는 행운아 <br>이 세상에 태어난 <br>나는 행운아 <br>외로워도 괜찮아 <br>힘들어도 괜찮아 <br>눈 부신 태양 <br>쏟아지는 별빛 <br>길을 잃은 사람아 <br>젖은 가슴 펼쳐봐 <br>둥그런 지구 <br>회전 무대에 서서 <br>각본 없는 인생 3막 <br>연습 없는 인생 3막 <br>나만의 주연을 <br>펼치는 거야 <br>내 인생의 주인공 <br>나는 행운아 <br>이 세상에 태어난 <br>나는 행운아 <br>각본 없는 인생 3막 <br>연습 없는 인생 3막 <br>나만의 주연을 <br>펼치는 거야 <br>내 인생의 주인공 <br>나는 행운아 <br>이 세상에 태어난 <br>나는 행운아 <br>]]></content><category term="김도훈" label="김도훈"/><category term="인생 3막" label="인생 3막"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김영근/Word_Up_Inst/</id><title>김영근 - Word Up (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:33:32+09:00</updated><published>2018-04-15T15:33:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%98%81%EA%B7%BC/Word_Up_Inst/" title="김영근 - Word Up (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[안개 속을 걷는 듯 <br>앞이 보이질 않아 <br>어디로 가는 건지 <br>알 수 없는 소리를 향해 <br>울음을 애써 참는 <br>걸음이 버릇이 됐네 <br>멈추지 않는 시계를 탓하며 <br>여전히 비틀거려 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>날씨가 계절이 바뀌어도 <br>내가 사는 세상은 늘 추워 <br>해가 뜨고 달이 뜨고 <br>모든 게 그대로인데 <br>나만 다른 곳에 있네 <br>사실 겁이나 <br>끝나지 않을 길에 서는 게 <br>그래 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>신이 있다면 <br>나를 구해주길 <br>오늘도 어두운 <br>밤을 맞네 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라 <br>]]></content><category term="김영근" label="김영근"/><category term="Word Up (Inst.)" label="Word Up (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김영근/Word_Up/</id><title>김영근 - Word Up - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:33:34+09:00</updated><published>2018-04-15T15:33:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%98%81%EA%B7%BC/Word_Up/" title="김영근 - Word Up - 가사"/><content type="html"><![CDATA[안개 속을 걷는 듯 <br>앞이 보이질 않아 <br>어디로 가는 건지 <br>알 수 없는 소리를 향해 <br>울음을 애써 참는 <br>걸음이 버릇이 됐네 <br>멈추지 않는 시계를 탓하며 <br>여전히 비틀거려 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>날씨가 계절이 바뀌어도 <br>내가 사는 세상은 늘 추워 <br>해가 뜨고 달이 뜨고 <br>모든 게 그대로인데 <br>나만 다른 곳에 있네 <br>사실 겁이나 <br>끝나지 않을 길에 서는 게 <br>그래 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>신이 있다면 <br>나를 구해주길 <br>오늘도 어두운 <br>밤을 맞네 <br>내게 들려줘 <br>word up <br>내가 멈추지 않게 <br>이 긴 숨이 지나면 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라고 <br>내게 올 거라 <br>]]></content><category term="김영근" label="김영근"/><category term="Word Up" label="Word Up"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이솔이/쉽게_씌어진_시_윤동주_시/</id><title>이솔이 - 쉽게 씌어진 시 (윤동주 시) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:33:38+09:00</updated><published>2018-04-15T15:33:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%86%94%EC%9D%B4/%EC%89%BD%EA%B2%8C_%EC%94%8C%EC%96%B4%EC%A7%84_%EC%8B%9C_%EC%9C%A4%EB%8F%99%EC%A3%BC_%EC%8B%9C/" title="이솔이 - 쉽게 씌어진 시 (윤동주 시) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창 밖에 밤비가 속살거려 <br>육첩방은 남의 나라 <br>시인이란 슬픈 <br>천명인 줄 알면서도 <br>한 줄 시를 적어볼까 <br>땀내와 사랑내 포근히 품긴 <br>보내주신 학비 봉투를 받아 <br>대학 노트를 끼고 <br>늙은 교수의 <br>강의 들으러 간다 <br>생각해보면 어린 때 <br>동무를 하나 둘 <br>죄다 잃어버리고 <br>나는 무얼 바라 <br>나는 다만 홀로 <br>침전하는 것일까 <br>인생은 살기 어렵다는데 <br>시가 이렇게 쉽게 <br>씌어지는 것은 <br>부끄러운 일이다 <br>땀내와 사랑내 <br>포근히 품긴 <br>보내주신 학비 <br>봉투를 받아 <br>대학 노트를 끼고 <br>늙은 교수의 <br>강의 들으러 간다 <br>생각해보면 어린 때 <br>동무를 하나 둘 <br>죄다 잃어버리고 <br>나는 무얼 바라 <br>나는 다만 홀로 <br>침전하는 것일까 <br>인생은 살기 어렵다는데 <br>시가 이렇게 쉽게 <br>씌어지는 것은 <br>부끄러운 일이다 <br>육첩방은 남의 나라 <br>창 밖에 밤비가 <br>속살거리는데 <br>등불을 밝혀 <br>어둠을 조금 내몰고 <br>시대처럼 올 아침을 <br>기다리는 최후의 나 <br>나는 나에게 <br>작은 손을 내밀어 <br>눈물과 위안으로 잡는 <br>최초의 악수 <br>]]></content><category term="이솔이" label="이솔이"/><category term="쉽게 씌어진 시 (윤동주 시)" label="쉽게 씌어진 시 (윤동주 시)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nines/High_Roller_Feat_J_Hus/</id><title>Nines - High Roller (Feat. J Hus) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:34:07+09:00</updated><published>2018-04-15T15:34:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nines/High_Roller_Feat_J_Hus/" title="Nines - High Roller (Feat. J Hus) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Zino Records Ha Ha Ha Ha Ha Ha <br><br>Hopped in the tinted wagon <br>What's the worst that could happen <br>That hasn't already happened <br>I've been outdoors for days <br>Getting paid in different ways <br>You wouldn't know money if it slapped you in your face <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br><br>Come through looking fly in some designers <br>Always got it, can't catch me sliding in these sliders <br>Even at the red carpet event we had them straps on base <br>I only do push ups if I catch a case <br>I'm just a skinny nigga with a army <br>Stepped my game up from the Mini to the 'rarri <br>See them niggas acting like they're bosses, they're frauds <br>I shut it down in my city plus I be flossing abroad <br>Came through in a Audi or in that Honda Accord <br>All this gold got me looking like a Oscar Award <br>You ain't getting show money how you keep flossing <br>Rocks in the ring, ain't fighting Steve Austin <br>I got all these model bitches on me to fuck <br>They wanna hit the cling on me like when I'm re'ing up <br>Hit the block for fresh air, write some new lyrics <br>Got the feds tryin' to tap me down every two minutes <br><br>Hopped in the tinted wagon <br>What's the worst that could happen <br>That hasn't already happened <br>I've been outdoors for days <br>Getting paid in different ways <br>You wouldn't know money if it slapped you in your face <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br><br>Me and the gang coming like some Arabs <br>Spending all this crack money up in Harrods <br>Just whipped up see the white under my nails <br>Told my nigga fix up cah we don't fight over girls <br>Got himself a mix up tryna line up some bells <br>Twenty bricks up off a Q, bike and some scales <br>If I blow I don't have to share <br>Went broke tried to reach out, all them niggas left me hanging like a chandelier <br>Everyday a nigga hustle <br>Wrapping up in the trap house playlist on shuffle <br>Still post on the strip <br>These lazy niggas chill in bed <br>My nigga Keyz and Pappy probably wrapped up a mill' in pebs <br>My new chick keeps the ting inside her blouse <br>And she ain't been to my crib, I got a sidechick house <br>And I still don't go home until my food's done <br>Even bring the four fizzy on me in a school run <br><br>Hopped in the tinted wagon <br>What's the worst that could happen <br>That hasn't already happened <br>I've been outdoors for days <br>Getting paid in different ways <br>You wouldn't know money if it slapped you in your face <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br>I'm the high roller, bipolar in the fly motor <br><br>Don't compare me to none of these rappers, B <br>We're nothing alike <br>Niggas be rapping my life <br>Free the team <br>Ice City going platinum baby]]></content><category term="Nines" label="Nines"/><category term="High Roller (Feat. J Hus)" label="High Roller (Feat. J Hus)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무진_MUJIN/Stereotape/</id><title>무진 (MUJIN) - Stereotape - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:34:12+09:00</updated><published>2018-04-15T15:34:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A7%84_MUJIN/Stereotape/" title="무진 (MUJIN) - Stereotape - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창신초 안에 있던 공터 나무에서 <br>온종일 해 와리 가리를 <br>끝나고 나면 아카데미 가서 <br>Ez2 DJ를 해 기억나 그 반주 <br>Night Watcher Red Ocean RFC <br>물론 깰 수 없었던 Sandstorm까지 <br>나는 기억나지 그때의 일들이 <br>그래서 떠올려봤네 후에 일들을 <br>나는 진학했어 덕수중으로 <br>창신초 친구 많았지 중학교엔 <br>야구부도 있었고 <br>기억나는 선생님 <br>이 사실을 알면 <br>나와 같은 추억이지 넌 <br>매일매일 뛰어 놀았던 <br>청계천 거리 <br>그래 거기에서 놀았지 <br>내 친구들 같이 <br>타짜가 유행했을 때 <br>학교에서는 섯다가 유행했었네 <br>그전엔 유희왕이 유행했었고 <br>한참 전 내가 초등학생 땐 <br>야인시대가 유행이었고 <br>모두가 어릴 때는 <br>따라 하기 바빴어 <br>그렇지만 내가 <br>고등학생이 되고 나서 <br>나는 기타를 배웠고 <br>내 곡을 만들었어 <br>이게 바로 무진소년의 전신 <br>곡을 만들지 빼먹어도 점심 <br>내 친구들과 밴드를 했던 <br>시절엔 기타를 꺼내 공연했지 <br>너는 왜 그만 안녕과 다른 곡들을 <br>내 자작곡을 해 나 같은 사람은 <br>정해진 곡들의 연주를 <br>하는 건 어려웠어 <br>졸아 졸아 매번 학교에선 졸아 <br>일하느라 나는 수업시간에 졸아 <br>그래서 번 돈으로 <br>난 드블코를 사러 <br>누디진 매장이 있는 <br>강남구청 역으로가 <br>내 친구 성준이랑 <br>간 김에 한 개 더 샀어 드스 <br>물론 살이 쪄서 되팔았지만 <br>내 청소년기는 덮어둠 <br>대학에 가고 나서 바뀌었네 <br>밴드는 해체되고 상상 못해 <br>흑인음악 동아리에 들어가 <br>이것 또한 운이 없었던 친구 덕에 <br>가서 만난 서윤이 <br>이매진 블루 됐어 <br>걔도 열심히 살고 있어 <br>나는 노력하지 나의 생각대로 해 <br>New Ego는 내가 만든 첫 번째 곡 <br>계속해서 나는 계속 나아갔지만 <br>나의 시간을 포기하고 <br>내가 가는 길에 쓰는 시간 <br>내게 일은 어렵고 걸리더라도 <br>뒤는 몰라 나아 갈 뿐 <br>그래서 나 앨범을 준비할 때면 <br>나는 내 가사에 내 얘기를 담아 <br>이건 맨날 하는 얘기지만 <br>이건 진실이야 <br>]]></content><category term="무진 (MUJIN)" label="무진 (MUJIN)"/><category term="Stereotape" label="Stereotape"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무진_MUJIN/Stereotype/</id><title>무진 (MUJIN) - Stereotype - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:34:16+09:00</updated><published>2018-04-15T15:34:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A7%84_MUJIN/Stereotype/" title="무진 (MUJIN) - Stereotype - 가사"/><content type="html"><![CDATA[많은 것은 사라지지 영원한건 <br>세상에서 보기힘들단걸 <br>알아야지 본 질이 뭐였는데 <br>그래 그거였는데 <br>지금은 대체 뭘하는데 <br>본질을 잊지마 <br>여기저기 냄새나 <br>가짜같은 사람들은 <br>진실을 마주하면 <br>모두다 벌거벗어 <br>나를 감추기 바빠 <br>그대들은 모두 <br>다 카모플라쥬 <br>이해가 안되고 <br>이게 뭐 대수라하면 <br>할 말은 없어 <br>왜냐면 그런이들과 <br>나는 상종하기싫어 <br>엮이기가 싫다고 <br>모두 엽기지 귀엽지도 <br>않은 코스프레같애 <br>할거면 잘하기라도하지 <br>어설프네 <br>대부분에 사람들은 <br>죄다 비슷비슷해 <br>완전 개그네 <br>도플갱어 플레이 <br>유행에만 민감하지 <br>자기 생각없는게 흠 <br>일단 돈 벌려고만 <br>하는게 첫번째고 <br>좋은 음악을 <br>만드는건 뒷전 <br>물론 좋다는 <br>기준은 다 다르지만 <br>일단 내가 <br>행하는 예술이라면 <br>담아내야지 내 <br>생각 가치관 <br>나와 생각 같다면 <br>넌 나랑 같이가 <br>난 내 가치가 <br>올라가길 바래 <br>다른건 몰라도 <br>나는 내 신념에 관해 <br>타협하고 싶지않고 <br>공감은 안 바래 <br>어쭙잖은 간섭은 <br>지양하길바래 <br>특히 나의 지향점에 <br>대해 모른다면 <br>입을 다물기를바래 <br>합죽이 쉿 <br>근데 넌 쉽다고 <br>생각을 하겠지 <br>왜냐면 너는 <br>해본적이 없으니 <br>해본적도 없는놈들 <br>왜 이리 말들이 많아 <br>여긴 아냐 초원이 <br>시도는 없고 <br>포기는 참 빨라 <br>근데 불가능해 <br>전의 모습 초월이 <br>그대로 머무는 중 <br>대놓고 보여줘도 <br>모르는 사람은 많아 <br>결국 강한 놈의 <br>지배를 받아 그리고 <br>약해서 착해지는건 <br>너무 싫어 왜냐면 <br>나는 법도 알기전에 <br>날지를 못하게 만드니까 <br>세상이 왜이리 망가져버림 <br>획일화 된 목표를 가진 <br>사람들이 많아져버림 <br>정말로 다들 비슷비슷해 <br>가진 생각들은 <br>내가 볼 땐 측은해 <br>점점나도 어찌보면 비슷해 <br>그래서 이런 그릇된 <br>행동을 바꿔보려해 <br>나도 아직 미숙해 mistake <br>혹시 놓치고 있는게 <br>있는가 싶어서 <br>생각했어 멈춰서서 <br>근데 거기서서 <br>가만히 있는거면 <br>뭐하러 멈춰섰어라는 <br>질문 대답을 할 수 있는 <br>애는 어디있어 <br>몰라몰라 알수록 <br>어려워 지는 것들에 대한 <br>대안책이 없다면 더 이상 <br>성장할 지식도 안 남아있어 <br>우리가 믿은게 <br>사실 다 거짓이라면 <br>어떻게 할래 넌 <br>그대로 모른척 살래 <br>아니면 행동을 해 <br>무언갈 바꿀래 <br>고민이 드는 <br>밤에 해결은 낮에 <br>그렇지 한가하게 <br>있을 순 없어 <br>그러면 어떻게 <br>해야해 매일 생각만해 <br>그러다 잊혀지겠지 <br>결국에는 진실도 <br>자기 배 채우기 <br>바쁘네 내 친구 누구도 <br>나만 바보 결국엔 <br>그렇게 됐어 <br>어차피 다 똑같지 <br>사람은 그래서 나도 <br>채울거야 내 배에 수갑처럼 <br>기억해 내 생에 <br>불행한 순간처럼 <br>]]></content><category term="무진 (MUJIN)" label="무진 (MUJIN)"/><category term="Stereotype" label="Stereotype"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/무진_MUJIN/Already/</id><title>무진 (MUJIN) - Already - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:34:19+09:00</updated><published>2018-04-15T15:34:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AC%B4%EC%A7%84_MUJIN/Already/" title="무진 (MUJIN) - Already - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 생각과 다르게 <br>나는 늘리고 있어 <br>내가 원하는 것과 <br>다른 삶 속의 행동 <br>뭐가 먼저인지를 <br>잊었던 것처럼 <br>어제와 달라진 <br>오늘의 나의 생각들도 <br>내게는 부담이 <br>되려는 건가 봐 이제 <br>솔직히 이유를 <br>잘 모르겠어 나 이젠 <br>어떤한 길을 <br>택해야 할지 선택지는 <br>좁아지고 많은 짐은 <br>내게 질문들 같아 <br>내겐 지긋 지긋한 <br>과제처럼 다가와 지금도 <br>한때는 강했었던 <br>나에 대한 큰 믿음도 <br>사라지고 있어 <br>물론 아침의 이슬도 <br>마찬가지 그래 <br>나와 같은 상황 애매함까지 <br>돌이켜봐도 지금이 <br>제일 나은 현실의 현실 <br>전보다 나은 것들을 <br>만들어내는 게 <br>마치 기적이지 <br>남들이 지저귀는 <br>목소리는 들리지 않아 <br>왜냐면 내가 <br>하는 것은 내 것이니 <br>그래 선택에서 <br>중요한 건 바로 나 <br>지금을 넘긴다면 <br>시작해야 될 건 바로 다음 <br>그다음으로 해야 될 건 <br>나에 대한 발전이야 <br>발전이 없다면 <br>그게 도대체 뭔 의미야 <br>멋진 게 뭔데 <br>죽이는 검객 <br>죽임을 당하고 <br>당하는 천재 <br>화합의 건배 개소리 <br>전부다 남는 건 현재에 <br>강해서 사는 게 아니라 <br>살아서 강한거지 <br>암 역사는 승자의 현재야 <br>그래 이게 당연한거지 <br>나는 계속해서 준비해서 <br>전보단 나은 모습에서 <br>애써 더 나은 <br>모습으로 가기 위해서 <br>뒤에서 노력했어 <br>그래서 확실히 전과 다른 <br>모습이 됐어 누구나 <br>다 말하지만 이건 달라 <br>대체 뭐가 사람마다 <br>살아온 과정마다 <br>다 달라 그러니까 해야지 <br>뭐가 되었든 간에 <br>내 이야기를 지어낸 <br>이야기는 나는 싫거든 <br>없는 걸 지어낼 순 없지 <br>난 아냐 소설가가 <br>뭐가 되었든 간에 되어야지 <br>그래 그 무언가가 <br>]]></content><category term="무진 (MUJIN)" label="무진 (MUJIN)"/><category term="Already" label="Already"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이하늬/길이_어데요_Inst/</id><title>이하늬 - 길이 어데요 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:35:25+09:00</updated><published>2018-04-15T15:35:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%98%EB%8A%AC/%EA%B8%B8%EC%9D%B4_%EC%96%B4%EB%8D%B0%EC%9A%94_Inst/" title="이하늬 - 길이 어데요 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 가는길 <br>그 길이 어데요 <br>어둔 하늘 아래로 <br>바람이 불어와 <br>찾으려해도 <br>그댄 보이질 않아 <br>우리 길이 어데요 <br>돌아보진 마오 <br>혼자 그리워하다 <br>가만히 불러보는 그대 <br>]]></content><category term="이하늬" label="이하늬"/><category term="길이 어데요 (Inst.)" label="길이 어데요 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/봄이_온다면_Drama_Ver_Inst/</id><title>안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:35:28+09:00</updated><published>2018-04-15T15:35:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A8%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Drama_Ver_Inst/" title="안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리에게 봄이 온다면 <br>먹구름이 걷히고 <br>해가 드리우면 <br>그 날이 온다면 <br>나는 너에게 예쁜 빛을 <br>선물할거야 <br>우리에게 봄이 온다면 <br>따스한 하늘이 <br>우리를 감싸면 <br>그 날이 온다면 <br>나는 너의 <br>무릎에 누워 <br>꿈을 꿀 거야 <br>어둠에 취한 사람들이 <br>새벽 내내 흘린 눈물이 <br>다 같이 만세를 불러 <br>나비가 날아들 때 <br>꽃망울이 수줍게 <br>문을 열어줄 때 <br>만세를 불러 <br>슬픔이 녹아 내릴 때 <br>손을 맞잡고 <br>봄이 온다면 <br>다 같이 만세를 불러 <br>숲이 잠에서 깰 때 <br>시린 잿빛 세상이 <br>색동옷을 입을 때 <br>만세를 불러 <br>얼음 위에 금이 갈 때 <br>손을 맞잡고 <br>손을 맞잡고 <br>다 같이 만세를 불러 <br>만세를 불러 <br>푸른 잔디 향기가 <br>코 끝을 간질일 때 <br>만세를 불러 <br>겨울이 모두 지나가면 <br>봄이 온다면 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="봄이 온다면 (Drama Ver.) (Inst.)" label="봄이 온다면 (Drama Ver.) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이하늬/길이_어데요/</id><title>이하늬 - 길이 어데요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:35:30+09:00</updated><published>2018-04-15T15:35:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%95%98%EB%8A%AC/%EA%B8%B8%EC%9D%B4_%EC%96%B4%EB%8D%B0%EC%9A%94/" title="이하늬 - 길이 어데요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 가는길 <br>그 길이 어데요 <br>어둔 하늘 아래로 <br>바람이 불어와 <br>찾으려해도 <br>그댄 보이질 않아 <br>우리 길이 어데요 <br>돌아보진 마오 <br>혼자 그리워하다 <br>가만히 불러보는 그대 이름 <br>]]></content><category term="이하늬" label="이하늬"/><category term="길이 어데요" label="길이 어데요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/안예은/봄이_온다면_Drama_Ver/</id><title>안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:35:32+09:00</updated><published>2018-04-15T15:35:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%88%EC%98%88%EC%9D%80/%EB%B4%84%EC%9D%B4_%EC%98%A8%EB%8B%A4%EB%A9%B4_Drama_Ver/" title="안예은 - 봄이 온다면 (Drama Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리에게 봄이 온다면 <br>먹구름이 걷히고 <br>해가 드리우면 <br>그날이 온다면 <br>나는 너에게 예쁜 빛을 <br>선물할거야 <br>우리에게 봄이 온다면 <br>따스한 하늘이 <br>우리를 감싸면 <br>그날이 온다면 <br>나는 너의 <br>무릎에 누워 <br>꿈을 꿀 거야 <br>어둠에 취한 사람들이 <br>하나 둘 정신을 잃어도 <br>새벽 내내 흘린 눈물이 <br>모두 모여 바다 되어도 <br>다같이 만세를 불러 <br>나비가 날아들 때 <br>꽃망울이 수줍게 <br>문을 열어줄 때 <br>만세를 불러 <br>슬픔이 녹아 내릴 때 <br>손을 맞잡고 <br>봄이 온다면 <br>다같이 만세를 불러 <br>숲이 잠에서 깰 때 <br>시린 잿빛 세상이 <br>색동 옷을 입을 때 <br>만세를 불러 <br>얼음 위에 금이 갈 때 <br>손을 맞잡고 <br>손을 맞잡고 <br>다같이 만세를 불러 <br>맨발로 춤을 출 때 <br>푸른 잔디 향기가 <br>코끝을 간질일 때 <br>만세를 불러 <br>겨울이 모두 지나가면 <br>봄이 온다면 <br>]]></content><category term="안예은" label="안예은"/><category term="봄이 온다면 (Drama Ver.)" label="봄이 온다면 (Drama Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강승호/언젠가부터_우리는_With_문형태/</id><title>강승호 - 언젠가부터 우리는 (With 문형태) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:37:10+09:00</updated><published>2018-04-15T15:37:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%8A%B9%ED%98%B8/%EC%96%B8%EC%A0%A0%EA%B0%80%EB%B6%80%ED%84%B0_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%8A%94_With_%EB%AC%B8%ED%98%95%ED%83%9C/" title="강승호 - 언젠가부터 우리는 (With 문형태) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언젠가부터 우리는 <br>서로에 대한 마음이 <br>그리 늦지 않게 <br>다시 돌아 왔네 <br>하지만 서로 우리는 <br>너무 잘 알고 있었고 <br>그래서 더욱 더 <br>말할 수가 없네 <br>내게로 돌아 와줘서 <br>난 정말 너무 행복해 <br>지난 날은 모두 잊자 <br>그 말을 믿었었는데 <br>넌 결국 다시 내 곁을 <br>떠나갔네 너무 빨리 <br>언젠가부터 우리는 <br>서로를 이해 못하네 <br>하지만 괜찮아 <br>이겨낼 수 있어 <br>너의 목소리 하나에 <br>세상이 달라 보이고 <br>나도 그렇다고 <br>너는 말했었지 <br>내게로 돌아 와줘서 <br>난 정말 너무 행복해 <br>지난 날은 모두 잊자 <br>그 말을 믿었었는데 <br>넌 결국 다시 내 곁을 <br>떠나갔네 너무 빨리 <br>불안한 마음 <br>불안한 마음 <br>망설인 날 <br>망설인 날 <br>괜히 또 그런 거 아닐까 <br>하지만 오늘은 말할 거야 <br>나도 그랬어 너가 말하네 <br>내게로 돌아 와줘서 <br>난 정말 너무 행복해 <br>지난 날은 모두 잊자 <br>그 말을 믿었었는데 <br>넌 결국 다시 내 곁을 <br>떠나갔네 너무 빨리 <br>]]></content><category term="강승호" label="강승호"/><category term="언젠가부터 우리는 (With 문형태)" label="언젠가부터 우리는 (With 문형태)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강승호/자리/</id><title>강승호 - 자리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:37:12+09:00</updated><published>2018-04-15T15:37:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%8A%B9%ED%98%B8/%EC%9E%90%EB%A6%AC/" title="강승호 - 자리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아 내가 있던 자린 <br>내가 있을 곳이 아니었군 <br>아 꽤 오랜 세월 <br>내 착각 속에 살았군 <br>아 아직도 난 모르겠네 <br>아 내가 여태 지켜왔던 <br>모든 것들이 <br>허무히 사라지다니 <br>아 내가 있던 자린 <br>다른 누군가가 앉았군 <br>아 생각과 달리 <br>난 중요하지 않았군 <br>아 아직도 난 모르겠네 <br>아 내가 여태 지켜왔던 <br>모든 것들이 <br>허무히 사라지다니 <br>아 아직도 난 모르겠네 <br>아 내가 여태 지켜왔던 <br>아 아직도 난 모르겠네 <br>]]></content><category term="강승호" label="강승호"/><category term="자리" label="자리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/십년은_젊어보여요_Remix_New_Ver/</id><title>이백길 - 십년은 젊어보여요 (Remix) (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:29+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%8B%AD%EB%85%84%EC%9D%80_%EC%A0%8A%EC%96%B4%EB%B3%B4%EC%97%AC%EC%9A%94_Remix_New_Ver/" title="이백길 - 십년은 젊어보여요 (Remix) (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십 년은 젊어 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>한번 사는 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>백 년 가는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>정말로 젊어 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>하루 살이 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>함께 사는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>정말로 젊어 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="십년은 젊어보여요 (Remix) (New Ver.)" label="십년은 젊어보여요 (Remix) (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/십년은_어려보여요_New_Ver/</id><title>이백길 - 십년은 어려보여요 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:32+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%8B%AD%EB%85%84%EC%9D%80_%EC%96%B4%EB%A0%A4%EB%B3%B4%EC%97%AC%EC%9A%94_New_Ver/" title="이백길 - 십년은 어려보여요 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십 년은 어려 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>한번 사는 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>백 년 가는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>정말로 어려 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>하루 살이 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>함께 사는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 어려 보여요 <br>정말로 어려 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="십년은 어려보여요 (New Ver.)" label="십년은 어려보여요 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/마지막_여자_New_Ver/</id><title>이백길 - 마지막 여자 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:34+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EB%A7%88%EC%A7%80%EB%A7%89_%EC%97%AC%EC%9E%90_New_Ver/" title="이백길 - 마지막 여자 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[첫 번째 여자 두 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>첫 번째 여자는 철없던 시절 <br>한 동네 살았던 철이네 누나 <br>웃는 모습이 너무 예뻤던 <br>한없이 순진한 누나 <br>두 번째 여자는 사회 나와서 <br>소개팅 나가서 만났던 여자 <br>나만 사랑해 달콤했던 말에 <br>더없이 예뻤던 여자 <br>사랑은 거짓말 약속도 없던 일 <br>변함없는 내 사랑에 <br>아픔만 두고 간 사랑 <br>첫 번째 여자 두 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>세 번째 여자 네 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>세 번째 여자는 운명 같았던 <br>한눈에 반했던 이상형 여자 <br>사랑한다더니 마음이 변해서 <br>바람 핀 얄미운 여자 <br>마지막 여자는 지금 이 순간 <br>가슴을 흔드는 내 곁의 여자 <br>한 침대를 같이 쓰고픈 <br>내 인생 운명의 여자 <br>사랑은 거짓말 약속도 없던 일 <br>변함없는 내 사랑을 <br>끝까지 지켜줄 사랑 <br>바로 이 여자 마지막 여자 <br>내 인생 최고의 여자 <br>사랑은 거짓말 알고도 속는 일 <br>마지막은 바로 당신 <br>너에게 속아줄게 <br>바로 이 여자 마지막 여자 <br>내 인생 최고의 여자 <br>바로 이 여자 마지막 여자 <br>내 인생 최고의 여자 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="마지막 여자 (New Ver.)" label="마지막 여자 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/아저씨라고_부르지마라_New_Ver/</id><title>이백길 - 아저씨라고 부르지마라 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:36+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%95%84%EC%A0%80%EC%94%A8%EB%9D%BC%EA%B3%A0_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EC%A7%80%EB%A7%88%EB%9D%BC_New_Ver/" title="이백길 - 아저씨라고 부르지마라 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아저씨라고 부르지 마라 <br>마음은 영원한 20대 <br>스냅 모자에 반바지 입고 <br>오늘도 길을 나선다 <br>아저씨라고 부르지 마라 <br>아직은 총각이란다 <br>아직도 살아갈 날 창창하단다 <br>나는야 젊은 오빠다 <br>머리숱 빠졌다고 욕하지 마라 <br>얼굴은 팽팽하단다 <br>나도 이젠 살아가련다 <br>나만의 젊은 인생을 <br>나만의 젊은 인생을 <br>아저씨라고 부르지 마라 <br>나는야 언제나 20대 <br>선글라스에 청바지 입고 <br>오늘도 길을 나선다 <br>아저씨라고 부르지 마라 <br>여지껏 총각이란다 <br>앞으로 살아갈 날 창창하단다 <br>오빠만 믿으면 된다 <br>걸그룹 모른다고 욕하지 마라 <br>멤버 중 한 명은 안다 <br>나도 이젠 살아가련다 <br>화려한 나의 인생을 <br>내 개그 재미없다 욕하지 마라 <br>잠잘 때 빵빵 터진다 <br>나도 이젠 살아가련다 <br>빵빵한 나의 인생을 <br>빵빵한 나의 인생을 <br>빵빵한 나의 인생을 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="아저씨라고 부르지마라 (New Ver.)" label="아저씨라고 부르지마라 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/나이를_먹는다_New_Ver/</id><title>이백길 - 나이를 먹는다 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:38+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EB%82%98%EC%9D%B4%EB%A5%BC_%EB%A8%B9%EB%8A%94%EB%8B%A4_New_Ver/" title="이백길 - 나이를 먹는다 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>니가 나이를 안 먹을 것 같지 <br>한때는 너보다 굉장한 청춘이 <br>내 앞에 펼쳐져 있을 것 같았지 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>니가 나이를 안 먹을 것 같지 <br>너보다 굉장한 청춘이 <br>내 앞에 펼쳐져 있을 것 같았지 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>친구들도 모두 떠나고 <br>나만 혼자서 저녁을 먹고 <br>누군가 함께라면 행복한 <br>내 모습이 참 밉다 <br>혼자선 밥조차도 못 먹었는데 <br>전화할 사람들이 줄을 섰는데 <br>귀찮은 연락들은 무시했는데 <br>그래 그랬는데 <br>나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>난 싫어도 먹는다 먹는다 <br>또 먹는다 먹는다 먹는다 <br>배불러 먹는다 먹는다 먹는다 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>난 싫어도 먹는다 먹는다 <br>또 먹는다 먹는다 먹는다 <br>배불러 먹는다 먹는다 먹는다 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>미래보단 과거가 좋고 <br>트로트가 조금씩 더 좋고 <br>웃을 일은 조금씩 더 줄고 <br>하지만 난 아프고 <br>세상은 너무 빠르게 돌아가고 <br>쫓아가기에 나는 버거워하고 <br>한잔하기에도 넌 버거워하네 <br>정말 지쳐간다 <br>나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>난 싫어도 먹는다 먹는다 <br>또 먹는다 먹는다 먹는다 <br>배불러 먹는다 먹는다 먹는다 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>나이를 먹는다 먹는다 먹는다 <br>난 싫어도 먹는다 먹는다 <br>또 먹는다 먹는다 먹는다 <br>배불러 먹는다 먹는다 먹는다 <br>너 기고만장 하지마 <br>너도 언젠간 이렇게 돼 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="나이를 먹는다 (New Ver.)" label="나이를 먹는다 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/십년은_젊어보여요_Feat_단야_New_Ver/</id><title>이백길 - 십년은 젊어보여요 (Feat. 단야) (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:40+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%8B%AD%EB%85%84%EC%9D%80_%EC%A0%8A%EC%96%B4%EB%B3%B4%EC%97%AC%EC%9A%94_Feat_%EB%8B%A8%EC%95%BC_New_Ver/" title="이백길 - 십년은 젊어보여요 (Feat. 단야) (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십 년은 젊어 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>한번 사는 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>백 년 가는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>정말로 젊어 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을 때 멋져 뭘 해도 멋져 <br>너무나 멋져 보여요 <br>하루 살이 인생인데 <br>찡그릴 필요 있나요 <br>함께 사는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십 년은 젊어 보여요 <br>정말로 젊어 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>웃을 때 예뻐 뭘 해도 예뻐 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>너무나 예뻐 보여요 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="십년은 젊어보여요 (Feat. 단야) (New Ver.)" label="십년은 젊어보여요 (Feat. 단야) (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/야속한_여자_New_Ver/</id><title>이백길 - 야속한 여자 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:43+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%95%BC%EC%86%8D%ED%95%9C_%EC%97%AC%EC%9E%90_New_Ver/" title="이백길 - 야속한 여자 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[첫 번째 여자 <br>두 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>첫 번째 여자는 <br>스물 시절에 <br>여자는 의리라던 <br>진득한 여자 <br>제대 할때까지 <br>기다린다더니 <br>입소날 바람난 여자 <br>두 번째 여자는 <br>사회 나와서 <br>소개팅 나갔다가 <br>눈맞은 여자 <br>나만 사랑한다 <br>나만 본다더니 <br>사실은 양다리였네 <br>사랑은 거짓말 <br>약속도 없던 일 <br>변함없는 내 사랑에 <br>아픔만 두고 간 사랑 <br>첫 번째 여자 <br>두 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>세 번째 여자 <br>네 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>세 번째 여자는 <br>운명 같았던 <br>한눈에 뿅갔었던 <br>이상형 여자 <br>한집 살자더니 <br>야반 도주하며 <br>내통장 들고간 여자 <br>네 번째 여자는 <br>천사 같았던 <br>결혼식 당일아침 <br>사라진 여자 <br>일가 친척친구 <br>모두 불러놓고 <br>나혼자 입장했다네 <br>사랑은 거짓말 <br>약속도 없던 일 <br>변함없는 내 사랑에 <br>아픔만 두고 간 사랑 <br>세 번째 여자 <br>네 번째 여자 <br>모두가 야속한 여자 <br>사랑은 거짓말 <br>알고도 속는 일 <br>마지막은 지금 당신 <br>한번 더 믿어볼께 <br>첫 번째 여자 <br>두 번째 여자 <br>이제는 과거의 여자 <br>세 번째 여자 <br>네 번째 여자 <br>이제는 지나간 여자 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="야속한 여자 (New Ver.)" label="야속한 여자 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/태어나줘서_고마워_New_Ver/</id><title>이백길 - 태어나줘서 고마워 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:45+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%ED%83%9C%EC%96%B4%EB%82%98%EC%A4%98%EC%84%9C_%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%8C_New_Ver/" title="이백길 - 태어나줘서 고마워 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>태어나줘서 정말로 고마워 <br>태어나줘서 정말로 행복해 <br>오늘은 하늘에서 <br>천사가 온 날 <br>천사를 만나러 <br>모두 모인 날 <br>모두가 다 함께 <br>촛불을 켜고 <br>천사의 생일을 <br>축하합시다 <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>태어나줘서 정말로 고마워 <br>태어나줘서 정말로 행복해 <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>태어나줘서 너무나 고마워 <br>태어나줘서 너무나 행복해 <br>Happybirthday Happybirthday <br>Happybirthday to you <br>당신의 생일을 <br>진심으로 축하합니다 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="태어나줘서 고마워 (New Ver.)" label="태어나줘서 고마워 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/달린다_아버지_New_Ver/</id><title>이백길 - 달린다 아버지 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:47+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EB%8B%AC%EB%A6%B0%EB%8B%A4_%EC%95%84%EB%B2%84%EC%A7%80_New_Ver/" title="이백길 - 달린다 아버지 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 지옥철 속에 <br>내 몸을 찡겨넣고서 <br>바쁜 하루가 당연 한 듯 <br>시작되는걸 아버지 <br>나는 가장이니까 <br>다람쥐 쳇바퀴 돌듯 <br>새벽부터 밤이 늦도록 <br>가족 위해 돈을 버는 <br>가장이기에 어느새 <br>나는 나를 잊었네 <br>힘들어 쓰러져도 <br>끝까지 일어나리다 <br>사랑해 늘 내 가족 <br>오늘도 달린다 아버지 <br>가끔씩 울고 싶지만 <br>누가 볼까 울음 참는걸 <br>잠든 아들 딸을 보면 <br>힘이나기에 오늘도 <br>나는 길을 나서네 <br>힘들어 쓰러져도 <br>끝까지 일어나리다 <br>사랑해 늘 내 가족 <br>오늘도 달린다 아버지 <br>힘들어 쓰러져도 <br>끝까지 일어나리다 <br>사랑해 또 사랑해 <br>오늘도 사랑해 내 가족 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="달린다 아버지 (New Ver.)" label="달린다 아버지 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이백길/십년은_젊어보여요_New_Ver/</id><title>이백길 - 십년은 젊어보여요 (New Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:49+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B0%B1%EA%B8%B8/%EC%8B%AD%EB%85%84%EC%9D%80_%EC%A0%8A%EC%96%B4%EB%B3%B4%EC%97%AC%EC%9A%94_New_Ver/" title="이백길 - 십년은 젊어보여요 (New Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[십년은 젊어보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을때 예뻐 뭘해도 예뻐 <br>너무나 예뻐보여요 <br>십년은 젊어보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을때 멋져 뭘해도 멋져 <br>너무나 멋져보여요 <br>한번 사는 인생인데 <br>찡그릴 필요있나요 <br>백년 가는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십년은 젊어보여요 <br>정말로 젊어보여요 <br>웃을때 예뻐 뭘해도 예뻐 <br>너무나 예뻐보여요 <br>십년은 젊어보여요 <br>아가씨처럼 보여요 <br>웃을때 예뻐 뭘해도 예뻐 <br>너무나 예뻐보여요 <br>십년은 젊어보여요 <br>멋쟁이처럼 보여요 <br>웃을때 멋져 뭘해도 멋져 <br>너무나 멋져보여요 <br>하루 살이 인생인데 <br>찡그릴 필요있나요 <br>함께 사는 인생인데 <br>웃으며 살아보아요 <br>십년은 젊어보여요 <br>정말로 젊어보여요 <br>웃을때 예뻐 뭘해도 예뻐 <br>너무나 예뻐보여요 <br>웃을때 예뻐 뭘해도 예뻐 <br>너무나 예뻐보여요 <br>너무나 예뻐보여요 <br>]]></content><category term="이백길" label="이백길"/><category term="십년은 젊어보여요 (New Ver.)" label="십년은 젊어보여요 (New Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이_KEI/나쁜_새끼_Feat_수연2/</id><title>케이 (KEI) - 나쁜 새끼 (Feat. 수연2) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:38:54+09:00</updated><published>2018-04-15T15:38:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4_KEI/%EB%82%98%EC%81%9C_%EC%83%88%EB%81%BC_Feat_%EC%88%98%EC%97%B02/" title="케이 (KEI) - 나쁜 새끼 (Feat. 수연2) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기억해 <br>날 버린 시선 <br>싸늘한 너의 <br>눈빛을 느꼈어 <br>우울한 하루 <br>늪에 빠져 버렸어 <br>항상 내가 먼저 <br>전화를 하고 <br>미안해 토라지면 <br>토닥 토닥 <br>먼저 사과를 <br>이게 뭔 짓이야 <br>나도 소중해 <br>너만 아는 <br>너는 나쁜 새끼야 <br>기억해줘 <br>내 마음속 <br>완벽한 넌 <br>아니어도 돼 <br>하지만 이건 <br>아닌 것 같아 <br>처음의 따스했던 <br>미소가 참 착한 <br>그런 예전의 <br>너가 되었으면 해 <br>못마땅한 나이지만 <br>완벽한 난 <br>아닐지라도 <br>너에겐 정말 <br>잘하고 싶어 <br>그렇게 사랑한 나 <br>이제는 지쳐가 <br>이제 그만해 <br>너도 이해해 주길 <br>언제까지 버틸 지 몰라 <br>계속된 너의 <br>싸늘함이 싫어 <br>기억해줘 <br>내 마음속 <br>완벽한 넌 <br>아니어도 돼 <br>하지만 이건 <br>아닌 것 같아 <br>처음의 따스했던 <br>미소가 참 착한 <br>그런 예전의 <br>너가 되었으면 해 <br>기억해줘 <br>내 마음속 <br>완벽한 넌 <br>아니어도 돼 <br>하지만 이건 <br>아닌 것 같아 <br>처음의 따스했던 <br>미소가 참 착한 <br>그런 예전의 <br>너가 되었으면 해 <br>그런 예전의 <br>너가 되었으면 해 <br>]]></content><category term="케이 (KEI)" label="케이 (KEI)"/><category term="나쁜 새끼 (Feat. 수연2)" label="나쁜 새끼 (Feat. 수연2)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김제훈/Love_Again/</id><title>김제훈 - Love Again - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:18+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A0%9C%ED%9B%88/Love_Again/" title="김제훈 - Love Again - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제부터였을까 <br>따뜻한 휴식을 <br>찾고 있을 때 <br>찾고 있을 때 <br>그때부터였을까 <br>맘이 포근해진 걸 <br>너를 봤을 때 <br>너를 봤을 때 <br>꿈에 그려 봤던 <br>아름답고 멋진 곳을 <br>향해 걸어 봐요 <br>그대와 함께 <br>그대와 함께 <br>어딘가에 있을 <br>그대 슬픔 모두 <br>내가 다 지워 줄게 <br>내 손을 잡고 <br>내 손을 잡고 <br>I Fall In Love Again <br>불안할 때 나를 강해지게 <br>만드는 한 사람 <br>I Fall In Love Again <br>아껴줄게 세상의 행복을 <br>다 느낄 수 있게 <br>맑은 햇살 같은 <br>미소를 볼 때면 <br>하루가 즐거워져 <br>이대로 함께 <br>그대와 함께 <br>넓은 세상에서 <br>우연히 만났던 <br>그날을 기억할게 <br>내 손을 잡고 <br>그대 손을 붙잡고 <br>I Fall In Love Again <br>불안할 때 나를 강해지게 <br>만드는 한 사람 <br>I Fall In Love Again <br>아껴줄게 세상의 행복을 <br>다 느낄 수 있게 <br>어두웠던 지난날 <br>다시 행복을 찾아준 <br>너에게 어떤 말로 표현할지 <br>낯선 길을 걸어도 <br>나란히 옆에서 있는 <br>널 볼 때면 <br>I Love You Everyday <br>I Fall In Love Again <br>불안할 때 나를 강해지게 <br>만드는 한 사람 <br>I Fall In Love Again <br>아껴줄게 세상의 행복을 <br>다 느낄 수 있게 <br>]]></content><category term="김제훈" label="김제훈"/><category term="Love Again" label="Love Again"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딥스코어_DeepScore/그_날처럼_With_수아_Of_Shady_Plan/</id><title>딥스코어 (DeepScore) - 그 날처럼 (With 수아 Of Shady Plan) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:38+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%A5%EC%8A%A4%EC%BD%94%EC%96%B4_DeepScore/%EA%B7%B8_%EB%82%A0%EC%B2%98%EB%9F%BC_With_%EC%88%98%EC%95%84_Of_Shady_Plan/" title="딥스코어 (DeepScore) - 그 날처럼 (With 수아 Of Shady Plan) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지내는 거니 <br>오랜만인 목소리에 <br>참 어색한 대화가 지나가고 <br>서툴게 이어가는 <br>말의 끝을 난 <br>끊어야만 하는데 <br>맘이 듣지를 않아 <br>아무렇지 않은 듯 말을 해도 <br>감추기 어려운 떨림이 <br>나를 감싸 <br>시간이 흐르는걸 알지 못해 <br>난 너와 있으면 <br>언제나 그렇게 <br>너와 함께 할 때처럼 그렇게 <br>시계는 거꾸로 흘러 <br>우리의 그 날처럼 나 <br>너를 안아도 되는 걸까 <br>자꾸만 그런 생각이 <br>이미 지나가 버린 얘긴데 <br>아무렇지 않은 듯 말을 해도 <br>감추기 어려운 떨림이 <br>나를 감싸 <br>시간이 흐르는걸 알지 못해 <br>난 너와 있으면 <br>언제나 그렇게 <br>너와 함께 할 때처럼 그렇게 <br>시계는 거꾸로 흘러 <br>우리의 그 날처럼 나 <br>너를 안아도 되는 걸까 <br>자꾸만 그런 생각이 <br>이미 지나가 버린 얘긴데 <br>이미 지나가 버린 얘긴데 <br>]]></content><category term="딥스코어 (DeepScore)" label="딥스코어 (DeepScore)"/><category term="그 날처럼 (With 수아 Of Shady Plan)" label="그 날처럼 (With 수아 Of Shady Plan)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딥스코어_DeepScore/운다_With_Goh_Of_Shady_Plan/</id><title>딥스코어 (DeepScore) - 운다 (With Go.h Of Shady Plan) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:41+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%A5%EC%8A%A4%EC%BD%94%EC%96%B4_DeepScore/%EC%9A%B4%EB%8B%A4_With_Goh_Of_Shady_Plan/" title="딥스코어 (DeepScore) - 운다 (With Go.h Of Shady Plan) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오래 전 너를 <br>처음 본 날 <br>아주 오래된 얘긴 <br>아니지만 <br>시간이 흐르고 <br>다른 일들에 <br>잊혀진 이야기 <br>그냥 길을 걷다가 <br>어떤 일들에 <br>괜히 마음 <br>아파 본 적 있나요 <br>한참 사랑할 때처럼만 <br>시간이 돌아갈 수 있다면 <br>지금 아프지 않을 텐데 <br>운다 어린 아이처럼 <br>아무것도 할 수 없는 <br>작은 사람 이여서 <br>어떤 말도 이제 다시 <br>건낼 수 없겠죠 <br>스쳐 지나버린 얘기 <br>그냥 아무 일도 <br>없던 것처럼 <br>다른 삶을 <br>살아 가는 거겠죠 <br>가끔 이렇게 <br>혼자 추억하면서 <br>외로움을 달래고 <br>그렇게 또 잊어가고 <br>운다 어린 아이처럼 <br>아무것도 할 수 없는 <br>작은 사람 이여서 <br>어떤 말도 이제 다시 <br>건낼 수 없겠죠 <br>스쳐 지나버린 얘기 <br>운다 할 수 없는 <br>작은 사람 이여서 <br>어떤 말도 이제 다시 <br>건낼 수 없겠죠 <br>스쳐 지나버린 얘기 <br>다 끝나버린 <br>]]></content><category term="딥스코어 (DeepScore)" label="딥스코어 (DeepScore)"/><category term="운다 (With Go.h Of Shady Plan)" label="운다 (With Go.h Of Shady Plan)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딥스코어_DeepScore/기분_좋은_날_With_한상준_이영경_Of_Upscale/</id><title>딥스코어 (DeepScore) - 기분 좋은 날 (With 한상준, 이영경 Of Upscale) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:43+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%A5%EC%8A%A4%EC%BD%94%EC%96%B4_DeepScore/%EA%B8%B0%EB%B6%84_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EB%82%A0_With_%ED%95%9C%EC%83%81%EC%A4%80_%EC%9D%B4%EC%98%81%EA%B2%BD_Of_Upscale/" title="딥스코어 (DeepScore) - 기분 좋은 날 (With 한상준, 이영경 Of Upscale) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랜만이야 잘 지냈어 <br>이게 몇 년 만인지 모르겠어 <br>그런데 생각보다 <br>어색하진 않네 <br>나는 그냥 하던 거 하지 <br>뭐 다른 건 없어 <br>괜찮으면 우리 <br>종종 만날까 <br>기분 좋은 날에 <br>너를 만나 나도 참 좋아 <br>사실 나는 가끔 <br>네 생각에 잠 못 이뤘어 <br>어떡해야 할지 몰랐는데 <br>지금 이 자리에 <br>너와 내가 있는 게 <br>나는 너무 설레여 <br>어제부터 난 혼자 <br>생각이 좀 많은 걸 <br>우리 그때 좀 <br>애매했던 거 알잖아 <br>아직도 넌 나의 <br>마음 속에 남아있는데 <br>너는 지금 어떨까 <br>나는 참 궁금해 <br>기분 좋은 날에 <br>너를 만나 나도 참 좋아 <br>사실 나는 가끔 <br>네 생각에 잠 못 이뤘어 <br>어떡해야 할지 몰랐는데 <br>지금 이 자리에 <br>너와 내가 있는 게 <br>나는 너무 설레여 <br>한발 짝 두발 짝 <br>너에게로 다가갈게 <br>나 예전에 나처럼 <br>널 놓치지는 않을 거야 <br>1 2 3 4 5 6 <br>흐르는 이 초침보다 <br>내 심장이 더 빨리 뛰어 <br>기분 좋은 날에 <br>너를 만나 나도 참 좋아 <br>사실 나는 가끔 <br>네 생각에 잠 못 이뤘어 <br>어떡해야 할지 몰랐는데 <br>지금 이 자리에 <br>너와 내가 있는 게 <br>나는 너무 설레여 <br>]]></content><category term="딥스코어 (DeepScore)" label="딥스코어 (DeepScore)"/><category term="기분 좋은 날 (With 한상준, 이영경 Of Upscale)" label="기분 좋은 날 (With 한상준, 이영경 Of Upscale)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/딥스코어_DeepScore/회상_With_LitG_Of_Shady_Plan/</id><title>딥스코어 (DeepScore) - 회상 (With Lit.G Of Shady Plan) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:45+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%94%A5%EC%8A%A4%EC%BD%94%EC%96%B4_DeepScore/%ED%9A%8C%EC%83%81_With_LitG_Of_Shady_Plan/" title="딥스코어 (DeepScore) - 회상 (With Lit.G Of Shady Plan) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우두커니 앉아서 <br>우리 이야길 고친다 <br>그때 그 순간에 <br>어떤 모습으로 <br>있어야 했는지 <br>수 천 번을 <br>후회로 삼킨다 <br>시간은 똑같이 흐르지만 <br>추억은 다르게 쓰이겠지 <br>나 혼자 매일 아파하지만 <br>너는 지금 <br>그대로 살아가고 <br>또 시간은 흐른다 <br>더 멀어져 간다 <br>그때의 너처럼 <br>내게 후회만 남기고 <br>그렇게 또 죽은 듯이 <br>시간은 행복 했었던 만큼 <br>아픔을 주면서 흘러가고 <br>이렇게 매일 <br>후회하며 기다려도 <br>다시는 돌릴 수 없단 것만 <br>깨달을 수 있었을 뿐 <br>또 눈물이 흐른다 <br>언젠가의 너처럼 <br>한번만이라도 <br>다시 돌아 갈 수 있다면 <br>우리 둘은 다를 텐데 <br>]]></content><category term="딥스코어 (DeepScore)" label="딥스코어 (DeepScore)"/><category term="회상 (With Lit.G Of Shady Plan)" label="회상 (With Lit.G Of Shady Plan)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Rancherita/</id><title>Nosotrash - Rancherita - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:47+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Rancherita/" title="Nosotrash - Rancherita - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Te quise como solo se quiere a los cabrones <br>Y ahora quiero que nunca encuentres el camino <br>Deseo que hasta los perros te huyan <br>Que tus manos solo tiemblen <br>Que te ahogue la humedad <br><br>Y ya ves, yo que no era vengativa <br>Me sorprendo llena de ira <br>Y dudo tanto, de tu dolor <br><br>Adoraba en ti cada espacio y cada hueco <br>Y hoy reniego de tus besos de veneno <br>Ojala que te maldigan tus hijos <br>Que las calles te den miedo <br>Que la sed te llegue a matar <br><br>Y ya ves, yo que no era vengativa <br>Me sorprendo llena de ira <br>Y dudo tanto, de tu dolor]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Rancherita" label="Rancherita"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Luciernaga/</id><title>Nosotrash - Luciernaga - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:49+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Luciernaga/" title="Nosotrash - Luciernaga - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cuando apagas la luz y no dices nada, solo me queda ver la sombra de tu espalda <br>Intentame convencer que esos besos que compre tienen fecha de caducidad <br><br>Tanto me duele esperar, el invierno pasara <br>Y con el me voy descongelando <br><br>El calor derretira mi memoria, y otra vez <br>Volvere a escribir mi historia, te sacare del guion <br>No seras mas que todo casi nada <br>Volvere a discutir con mi almohada, si esta noche me quiere escuchar <br>Esta tan harta que igual me prefiere ahogar <br><br>Tanto me duele esperar, pasa el invierno <br>Tanto me cuesta esperar, ya ni siquiera me acuerdo de olvidarte]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Luciernaga" label="Luciernaga"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Caricias_De_Un_Pugil/</id><title>Nosotrash - Caricias De Un Pugil - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:52+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Caricias_De_Un_Pugil/" title="Nosotrash - Caricias De Un Pugil - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Si subes por mis pies veras que en mis tobillos <br>Late un corazon, y con su impulso <br>Llegar a mis rodillas <br>Que tiemblan cuando la boca lista <br>No quiere cantar <br><br>Que no podre ir mas alla <br>Tan solo caricias regalar <br>Soy un peso ligero <br>Que se lleva el viento <br>Nada mas despertar <br><br>Dibujando mapas <br>Recorrer con dos dedos de puntillas <br>Grandes viajes sin guias de bolsillo <br>Buscaras un cielo de lunares <br>Que no querras contar <br><br>Que no podras ir mas alla <br>Tan solo caricias regalar <br>Eres peso ligero <br>Que se lleva el viento <br>Nada mas despertar <br><br>Y dormirnos con el sol <br>Pero antes bailar descalzos <br>Cruzando un pasillo de cristales <br>Y al final de un buen gancho <br>Dejarme KO <br><br>Que no iremos mas alla <br>Tan solo caricias regalar <br>Somos pesos ligeros <br>Que se lleva el viento <br>Nada mas despertar]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Caricias De Un Pugil" label="Caricias De Un Pugil"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Planes_De_Batalla/</id><title>Nosotrash - Planes De Batalla - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:54+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Planes_De_Batalla/" title="Nosotrash - Planes De Batalla - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Se ha levantado se ha vestido de comando <br>Ha cogido sus armas dispuesta a enfrentarse a la manana <br>Agarrada al volante sus ojos en el retrovisor <br>Y es que hace tiempo que empezo sus planes de batalla <br><br>Hoy dejara pasar aquellos que pudo haber y que al final no pudo tener <br>Se cortara el pelo sus recuerdos caeran al suelo y se los comeran sus pies <br><br>Y es que hace tiempo que empezo sus planes de batalla <br>Y es que hace tiempo que empezo su estrategia canalla <br><br>Es la hora de la chica, la hora de su vida, sin estar segura de lo que va a guardar en el Bolso sin estar segura de lo que sacaria de su vida <br><br>Y es que hace tiempo que empezo sus planes de batalla <br>Y es que hace tiempo que empezo su estrategia canalla <br><br>Es la hora de la chica que camufla su herida <br><br>Y es que hace tiempo que empezo sus planes de batalla <br>Y es que hace tiempo que empezo su estrategia canalla]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Planes De Batalla" label="Planes De Batalla"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Visita/</id><title>Nosotrash - Visita - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:56+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Visita/" title="Nosotrash - Visita - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Venid abrigados <br>Con ropa de agua <br>Y zapato fuerte <br><br>Yo llego a las ocho <br>Aparco en el barrio <br>Os espero enfrente <br><br>Quedaros en casa <br>Tenemos espacio <br>Vivimos despacio <br>El fin de semana <br>Colgad el cansancio al entrar <br>Colgad el cansancio <br><br>Hay sabanas limpias <br>Se enciende y se apaga <br>Pulsando a la izquierda <br>La nevera llena <br>Esta es vuestra casa <br>Posad las maletas]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Visita" label="Visita"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Siesta/</id><title>Nosotrash - Siesta - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:39:58+09:00</updated><published>2018-04-15T15:39:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Siesta/" title="Nosotrash - Siesta - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Viento del sur, pasa lento y sospecho que eres tu <br>Miro el reloj y el tiempo se ha parado en el salon <br><br>Mientras espero que vuelvas y traigas el frio <br>Que seas tu quien me haga esta tarde de abrigo <br>Por la ventana de mi salon <br>Te has escapado para siempre con mi amor <br><br>Me vuelvo gris, derritiendome me olvidare de ti <br>Un vendaval que lo rompa todo y me haga despertar <br><br>Mientras espero que vuelvas y traigas el frio <br>Que seas tu quien me haga esta tarde de abrigo <br>Por la ventana de mi salon <br>Te has escapado para siempre con mi amor <br><br>Miro el reloj mi vecina canturrea una sintasol <br>Sopla otra vez y me rindo en el sofa ya son las seis <br><br>Mientras espero que vuelvas y traigas el frio <br>Que seas tu quien me haga esta tarde de abrigo <br>Por la ventana de mi salon <br>Te has escapado para siempre <br><br>Mientras espero que vuelvas y traigas el frio <br>Que seas tu quien me haga esta tarde de abrigo <br>Entras despacio y de buen humor <br>Solo era un sueno de una tarde de calor]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Siesta" label="Siesta"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Dicen/</id><title>Nosotrash - Dicen - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:01+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Dicen/" title="Nosotrash - Dicen - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dicen que no quieres venir, que estas muy a gusto tan lejos de aqui <br>Te queda muy grande esta ciudad prefieres sentirte pequena en Madrid <br><br>Dicen que quieres volver, que estas tan cansada de no ver el mar <br>Si toda esta estrofa yo la miro en a, es porque has encontrado otro a quien amar <br><br>Y yo pienso que es mejor asi <br>Te sienta fatal tanto suspirar, tanto suspirar <br><br>Dicen que tu ya no lloras, y que te has comprado un pequeno sofa <br>Que has aprendido a cenar con tu sombra, que de vez en cuando brindais con Champan <br><br>Dicen que quieres llenar tu tripa de risas de lloros y sal <br>Ya solo piensas en tu nuevo plan tendras que ensenarle como bromear <br><br>Y yo pienso que es mejor asi <br>Te sienta fatal tanto suspirar, tanto suspirar]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Dicen" label="Dicen"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Vermu/</id><title>Nosotrash - Vermu - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:03+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Vermu/" title="Nosotrash - Vermu - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hoy que al despertar tampoco estabas <br>Veo con claridad el sueno que, pa ser verdad, nunca dormi <br>Estabas tu en el jardin, fumabas puros <br>Estaba yo en el salon tomaba un vermu <br>Desde el sillon te veo bien sonries al mundo <br>El perro que esta a tus pies te mira mucho <br>Esta esa foto en el salon eran otros tiempos <br>Vendran amigos a cenar, quizas trasnochar <br>Pasas la mano por mi cintura <br><br>Beber champan ponerse tontos tal vez bailar <br>Y rendidos y achispados caer en el sueno del hombre en paz <br><br>Hoy que al despertar tampoco estabas <br>Veo con claridad el sueno que nunca dormi <br>Cierra la puerta, cierra la puerta al salir]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Vermu" label="Vermu"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Completamente_Sola/</id><title>Nosotrash - Completamente Sola - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:05+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Completamente_Sola/" title="Nosotrash - Completamente Sola - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Estoy sola <br>Tan tan sola <br>Completamente sola <br><br>ultimamente me ha dejado hasta mi sombra <br>Ni los mosquitos se me acercan ya al oido <br>Y hasta el aire se me aleja y me cuesta respirar <br>Mi buzon esta vacio y el cartero no se atreve ni a llamar <br><br>Estoy sola <br>Tan tan sola <br>Completamente sola <br>Y lo peor y lo que mas me duele es que si grito o si lloro <br>Mi voz no vuelve pues hasta el eco se ha ido para no volver <br><br>ultimamente me ha dejado hasta mi sombra <br>Y en el espejo ya ni siquiera me encuentro <br>Y hasta el agua se me queda escondidita en los grifos <br>Los muebles se han escapado a la primera de cambio <br>Y tan solo me pregunto si tomarme vacaciones de mi misma <br><br>Estoy sola <br>Tan tan sola <br>Completamente sola <br>Y lo peor y lo que mas me duele es que si grito o si lloro <br>Mi voz no vuelve pues hasta el eco se ha ido para no volver jamas <br><br>Y lo peor y lo que mas me duele es que si grito o si lloro <br>Mi voz no vuelve pues hasta el eco se ha ido para no volver, no volver, no volver jamas]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Completamente Sola" label="Completamente Sola"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Funambulista/</id><title>Nosotrash - Funambulista - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:07+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Funambulista/" title="Nosotrash - Funambulista - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Cansada de querer sin querer <br>Pues algo habra que hacer con la piel <br>A parte de dejar que el sol se vuelva lunar en tu hombro <br><br>Buscandote sin llegar a verte <br>Pues si algo sabes es esconderte <br>Camino sobre el cable <br>Que tu mirada tiende al infinito <br>Y pierdo el equilibrio, si pierdo el equilibrio <br>No quedara de mi mas que un grito <br><br>El viento sabe lo que yo quiero <br>Por eso se me enreda en el pelo <br>Se cuela en mi cabeza <br>Para escuchar todos mis secretos <br><br>Despues se acerca a ti y te acaricia <br>Y a mi me da un ataque de risa <br>Te silba esta cancion <br>Que dice que eres un cielo <br>Pero por ti ya no muero <br>Este drama se acabo]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Funambulista" label="Funambulista"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Pez_Globo/</id><title>Nosotrash - Pez Globo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:09+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Pez_Globo/" title="Nosotrash - Pez Globo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Deja que te mire <br>Solo puedo darte <br>Esto una mirada <br>Larga, larga, larga <br><br>Puede que tu esperes <br>Algo mas, un beso <br>De esos que nos vuelven <br>Inmortales, invencibles, casi imbeciles <br><br>Te buscare en el mapa <br>Te he senalado en rojo <br>Brujulas en los ojos <br>Para volver a verte <br><br>Te buscare en el agua <br>Junto a los peces globo <br>Me muero si te toco <br>Me muero si te toco <br><br>Te mirare un buen rato <br>Hasta entenderlo todo <br>Todo lo que yo siento <br>Se perdera en el tiempo <br><br>Deja que te mire <br>Solo puedo darte <br>esto una mirada <br>Larga, larga, larga <br><br>Puede que tu esperes <br>Algo mas, un beso <br>De esos que nos vuelven <br>Inmortales, invencibles, casi imbeciles]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Pez Globo" label="Pez Globo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Puta_Conciencia/</id><title>Nosotrash - Puta Conciencia - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:12+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Puta_Conciencia/" title="Nosotrash - Puta Conciencia - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Si, mi conciencia, dos pasos detras <br>Por que llegas tarde Puta conciencia impuntual <br>Escribo canciones, y asi no ser una de ellas <br>Otra tonta en el dial, una mas del festival <br><br>Yo soy toda orquesta y hay en mi algo fuera de mi <br>Que me vendan un afinador pa mi <br>Mis brazos en sol mis piernas en si <br><br>Si es un drama que llueva, pues me da la gana llorar <br>Los ojos de pez hundidos, decidi no abrirlos mas <br><br>Yo soy toda orquesta y hay en mi algo fuera de mi, mis brazos en sol mis piernas en si Que me vendan un afinador pa mi <br><br>Yo soy toda orquesta y hay en mi algo fuera de mi <br>Que me vendan un afinador pa mi <br>Mis brazos en sol mis piernas en si]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Puta Conciencia" label="Puta Conciencia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Dando_Vueltas/</id><title>Nosotrash - Dando Vueltas - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:14+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nosotrash/Dando_Vueltas/" title="Nosotrash - Dando Vueltas - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Recuerdo bien aquellos dias <br>en los que tu siempre decias <br>que me querias y no era mentira <br><br>Pero es que hoy nada ha cambiado <br>seguimos igual, igual de chiflados <br>igual de perdidos, mucho mas cansados <br>mucho mas cansados <br><br>Es mi corazon una puerta giratoria <br>y cuando alguien entra <br>ya se queda dando vueltas <br>para siempre sobre mi <br><br>Yo no se tu en que estas pensando <br>yo solo en ti y en como pasarnos <br>otros tantos anos disimulando <br><br>Es mi corazon una puerta giratoria <br>y cuando alguien entra <br>ya se queda dando vueltas <br><br>Yo escondo tanto amor <br>bajo chaquetas de lana <br>y estoy roja de calor <br>si recuerdo las miradas <br>de la gente a la que ame <br>gente a la que ame <br>siempre te querre]]></content><category term="Nosotrash" label="Nosotrash"/><category term="Dando Vueltas" label="Dando Vueltas"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/BORN_본/Just_Party_Feat_Easy_Mind/</id><title>BORN (본) - Just Party (Feat. Easy Mind) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:16+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/BORN_%EB%B3%B8/Just_Party_Feat_Easy_Mind/" title="BORN (본) - Just Party (Feat. Easy Mind) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[bottles on bottle we so high <br>내 팀원 전부가 get wild <br>you can see the dope boys matrix <br>just lookin how we make bills <br>Black Scale 을 걸쳐 <br>강남부터 합정을 거쳐 <br>다시 보이는 <br>홍대의 네온사인 <br>아래엔 사슴과 hunters <br>넘쳐 흐르는 술잔 <br>내 펀치를 먹은 여자들은 <br>knockdown <br>bottles on bottle we so high <br>이 클럽에 불이 <br>날 지도 몰라 <br>ok 술 한 잔은 대접해야지 <br>be my queen <br>내가 듣고 싶은 말은 <br>fuck wit me <br>흔들리는 fat booty tits <br>that's all i need <br>that's all i need <br>that's all i need <br>멈추지 않는 음악 <br>우린 완전히 fly 너는 중간 <br>게임은 이미 끝이야 <br>너는 늦었고 네 여잔 <br>내게 보내 문자 <br>bottles on bottle we so high <br>내 팀원 전부가 get wild <br>you can see the dope boys matrix <br>just lookin how we make bills <br>you can see the dope boys matrix <br>you can see the dope boys matrix <br>you can see the dope boys matrix <br>just lookin how we make bills <br>Late night party <br>신사 숙녀들은 <br>Late night fucking <br>물론 that aint me <br>오늘 밤엔 Be a bitch or 개새끼 <br>Hah Show me how to ball <br>괜히 처음 온 척 하지 말고 즐겨줘 <br>Like fire on your ass <br>엉덩이 불붙은 듯 흔들어줘 <br>ahhhhh <br>어색했던 분위기는 깨져 <br>니께 내 꺼가 되고 <br>내께 네 꺼가 돼 <br>물론 내 건 없으니까 <br>적선한다 치고 <br>네 여친 내게로 주면 돼 <br>bish <br>드라이아이스와 <br>담배 연기가 이곳을 꽉 채워 <br>무릉도원 같은 분위기에 <br>사람들은 취해 <br>다시 술잔을 채워 <br>late night but feel like 아침 <br>dress code 누가 봐도 <br>night party shit <br>오늘따라 감이 좋아 man <br>오늘따라 감이 좋아 man <br>late night but feel like 아침 <br>dress code 누가 봐도 <br>night party shit <br>오늘따라 감이 좋아 man <br>오늘만은 내가 main <br>bottles on bottle we so high <br>내 팀원 전부가 get wild <br>you can see the dope boys matrix <br>just lookin how we make bills <br>you can see the dope boys matrix <br>you can see the dope boys matrix <br>you can see the dope boys matrix <br>just lookin how we make bills <br>]]></content><category term="BORN (본)" label="BORN (본)"/><category term="Just Party (Feat. Easy Mind)" label="Just Party (Feat. Easy Mind)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Alcolirykoz/Chango/</id><title>Alcolirykoz - Chango - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:40:58+09:00</updated><published>2018-04-15T15:40:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Alcolirykoz/Chango/" title="Alcolirykoz - Chango - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Uno por el odio, dos por el amor, tres por ti y en el cuarto solo estoy yo <br>pensando en no morirme hoy, pensando en no morirme hoy <br><br>Y asi aplace mi tumba y me fui a deambular <br>la conoci y deje de hablar en singular <br>y asi se van de caza y no estoy hablando del hogar <br>hablo de caza del verbo cazar <br>directo a los abismos a comprar recuerdos cursis <br>nos llevamos algo de razon aunque ya no se use <br>queriamos ser felices pero supuse que el amor no se hace con tanta luces verdad Nosotros no hacemos el amor, que va el amor nos hace <br>enemigos para luego hacer las paces, pero bueno <br>se me olvidaba que si vivir es una prueba <br>aja, tal vez morir sea una traba <br>Divisando el panorama a traves de este agujero de bala <br>hoy nos quisimos por las malas <br>tal vez te odio tanto como odian los que aman <br>tal vez y tal vez es una promesa como manana <br>un manana que aun no llega dama <br>ya casi te lo llevas todo, besos y gracias por nada <br>del mismo modo amaras sin ser amada <br>que la muerte no sea mujer y si lo es que este casada <br><br>Uno por el odio, dos por el amor, tres por ti y en el cuarto solo estoy yo <br>pensando en no morirme hoy, pensando en no morirme hoy <br><br>La conoci bajo el efecto de que naci quizas a su lado <br>Camina elegante con vidas que muchos le han regalado <br>Claro que ya yo me acostumbro que llega y se va sin el permiso <br>A esos lugares longevos o a esos que nunca te ponen avisos <br>En esta velada chocar con el mundo a ella le atrae <br>Diciendo que lujos, la fama, igual como petalos caen <br>De los autores destapo los suenos que sin la luna dejaron la huella <br>Y ella muestra deseos que en su cielo no existen estrellas <br>Seductora mirada nunca le apunta al paraiso no es raro <br>Prefiere su cuerpo lanzar al abismo esta claro <br>No pretendia que la escucharan, queria quedar en la memoria <br>Perfuma sus logros sin el secreto que da la victoria <br>Furiosa se larga porque la vida sigue este climax voy <br>De ruta a la tina para quitarme el frio de mi rutina soy <br>Ese desvelo que ella no quiere que yo comience a pensar <br>Que me encanta tenerla en la cama sin el temor a no despertar <br>Se fue con los lobos porque le sigo trayendo la rebeldia <br>Y yo con mi canto doy emociones que ella sentir nunca podia <br>Lo que no mata te hace mas fuerte, entonces le digo a la muerte <br>No seas mujer pa' no tener que comprometerme <br><br>Uno por el odio, dos por el amor, tres por ti y en el cuarto solo estoy yo <br>pensando en no morirme hoy, pensando en no morirme hoy]]></content><category term="Alcolirykoz" label="Alcolirykoz"/><category term="Chango" label="Chango"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/I_sing_the_Jazz/</id><title>Rainblues - I sing the Jazz - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:00+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rainblues/I_sing_the_Jazz/" title="Rainblues - I sing the Jazz - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I I sing the Jazz <br>for only you <br>and me tonight <br>오늘따라 왜 그리 쓸쓸한지 <br>조금만 미소를 지어봐요 <br>I I play the Jazz <br>모른 척 하고 있었지만 <br>유난히 슬퍼 보이던 눈가엔 <br>어느새 눈물이 보여요 <br>이 노래가 끝나면 <br>곁에 있어도 될까요 <br>아무 말도 않은 채 <br>그저 바라만 볼게요 <br>I I sing the Jazz <br>감춰둔 슬픔을 노래해 <br>이 시간이 지나고 나면 <br>철없던 사랑도 용서해 <br>I I sing the life <br>감춰둔 추억을 노래해 <br>어리석은 내 입술에 담긴 <br>지나간 사랑을 용서해 <br>이 노래가 끝나면 <br>곁에 있어도 될까요 <br>아무 말도 않은 채 <br>그저 바라만 볼게요 <br>I I sing the Jazz <br>감춰둔 슬픔을 노래해 <br>이 시간이 지나고 나면 <br>철없던 사랑도 용서해 <br>I I sing the life <br>감춰둔 추억을 노래해 <br>어리석은 내 입술에 담긴 <br>지나간 사랑을 용서해 <br>I I sing the Jazz <br>감춰둔 슬픔을 노래해 <br>이 시간이 지나고 나면 <br>철없던 사랑도 용서해 <br>I I sing the life <br>감춰둔 추억을 노래해 <br>어리석은 내 입술에 담긴 <br>지나간 사랑을 용서해 <br>]]></content><category term="Rainblues" label="Rainblues"/><category term="I sing the Jazz" label="I sing the Jazz"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/십장생/떡볶이_투나잇/</id><title>십장생 - 떡볶이 투나잇 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:03+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%AD%EC%9E%A5%EC%83%9D/%EB%96%A1%EB%B3%B6%EC%9D%B4_%ED%88%AC%EB%82%98%EC%9E%87/" title="십장생 - 떡볶이 투나잇 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[떡볶이 떡볶이 <br>난 매일매일 <br>먹을 수 있어 난 널 <br>그대와 함께라면 <br>그대와 걷던 그 신촌길 <br>추억이 물든 그 신당동 <br>우리 둘이 둘이 <br>우리 걷던 초등학교 <br>너와 함께 했던 <br>그 날들이 생각나 <br>튀김 순대 오징어 핫도그 <br>너와 함께 먹던 <br>그 떡볶이 위로 <br>이렇게 그리움만 가득해 <br>떡볶이 떡볶이 <br>난 매일매일 <br>먹을 수 있어 난 널 <br>그대와 함께라면 <br>아직도 그 집 <br>난 생각나 <br>우리 자주 왔던 그 떡볶이집 <br>니가 그립고 그리워서 <br>찾은 그 집엔 <br>지난날의 우리 <br>사랑의 낙서만 <br>튀김 순대 오징어 핫도그 <br>너와 함께 먹던 <br>그 떡볶이 위로 <br>이렇게 그리움만 가득해 <br>떡볶이 떡볶이 <br>난 매일매일 <br>먹을 수 있어 난 널 <br>그대와 사랑의 떡볶이 <br>이젠 니가 없는 <br>그 떡볶이 집 <br>언제나 떡볶이만 보면 <br>니가 생각나 <br>그대도 나와 같을까 <br>우연히 널 만날까 <br>그 집을 서성여 <br>떡볶이 떡볶이 <br>난 그녀만 <br>찾을 수 있다면 <br>그대와 함께라면 <br>떡볶이 떡볶이 <br>난 매일매일 <br>먹을 수 있어 난 널 <br>그대와 함께라면 <br>떡볶이 <br>]]></content><category term="십장생" label="십장생"/><category term="떡볶이 투나잇" label="떡볶이 투나잇"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Graphy_그래피/Little_Monster/</id><title>Graphy (그래피) - Little Monster - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:05+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Graphy_%EA%B7%B8%EB%9E%98%ED%94%BC/Little_Monster/" title="Graphy (그래피) - Little Monster - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Like his father he denied himself <br>But what can I say <br>he's just a little monster <br>Has no money has no friend <br>So what can I say <br>he's just a little poor boy <br>With no imitation <br>with no hard feelings here <br>When I look inside him <br>I can see the light <br>I can see the light <br>Every wise man every fool <br>they're missing their points <br>Like never had a right choice <br>Beg for mercy Beg for love <br>Stop doing yourself <br>there's no more satisfaction <br>With no imitation <br>with no hard feelings here <br>When I look inside him <br>I can see the light <br>I can see the light <br>So gimme a reason why <br>I can make it even better <br>Some kind of people <br>know how to solve them <br>And I don't wanna drop it but how <br>Like his father he denied himself <br>But what can I say <br>he's just a little monster <br>Rusty nails through his head <br>So what can I say <br>he's just a little poor boy <br>With no imitation <br>with no hard feelings here <br>When I look inside him <br>I can see the light <br>I can see the light <br>So gimme a reason why <br>I can make it even better <br>Some kind of people <br>know how to solve them <br>And I don't wanna drop it but how <br>So gimme a reason why <br>I can make it even better <br>Some kind of people <br>know how to solve them <br>And I don't wanna drop it but how <br>]]></content><category term="Graphy (그래피)" label="Graphy (그래피)"/><category term="Little Monster" label="Little Monster"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Graphy_그래피/The_Calling_Single_Ver/</id><title>Graphy (그래피) - The Calling (Single Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:07+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Graphy_%EA%B7%B8%EB%9E%98%ED%94%BC/The_Calling_Single_Ver/" title="Graphy (그래피) - The Calling (Single Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What I have been looking for <br>is just a little piece of <br>shining light <br>How does it feel like <br>fly across the universe <br>They can't see a single thing <br>without your help your empty words <br>But there is no more faith left here <br>I tried to understand the sigh <br>between you and my satellite <br>Cause I'm not the only one <br>who waiting for your call <br>You don't have to think of me <br>just take me up and tie me down <br>I'll wait for the moment to be free <br>Hold on I got a better plan <br>You might think <br>it's just a little flame <br>But when everything <br>is falling down on your feet <br>I'll be fine I'll be fine I'll be fine <br>Take me there <br>Let me be the one <br>that shines with you <br>What I have been looking for <br>is just a little piece of <br>shining light <br>How does it feel like <br>fly across the universe <br>Hold on I got a better plan <br>You might think <br>it's just a little flame <br>But when everything <br>is falling down on your feet <br>I'll be fine I'll be fine I'll be fine <br>Take me there <br>Let me be the one <br>that shines with you <br>Take me there <br>Let me be the one <br>that shines with you <br>]]></content><category term="Graphy (그래피)" label="Graphy (그래피)"/><category term="The Calling (Single Ver.)" label="The Calling (Single Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/루아/Feelin_it/</id><title>루아 - Feelin` it - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:22+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A3%A8%EC%95%84/Feelin_it/" title="루아 - Feelin` it - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 많은 사람 중에 <br>너만 보여 <br>좀 더 특별해지길 원해 <br>come and get me baby <br>날 보는 니 눈붗에 <br>숨이 가빠와 <br>너와 눈을 마주한 순간 <br>시작해 둘 만에 party <br>주위에 몰려든 여자들 <br>All the girls like you <br>현실은 너와 나 우리 둘 <br>I dont fuck about <br>ohh yeah yeah yeah <br>I got something for you <br>oh na na na na na <br>You ain't worried about nothin <br>니 입술이 좋아 <br>니 향기가 좋아 <br>점점 더 빠져들어 <br>니 몸짓이 좋아 <br>니 말투가 좋아 <br>헤어날 수가 없어 <br>너에게 취해 <br>음악에 취해 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>너에게 취해 <br>음악에 취해 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>말해도 모를거야 <br>이 감정을 <br>우리가 원하는 거 <br>설명 할 필요없어 <br>baby focus <br>baby focus on me <br>oh yeah yeah yeah <br>You ain't worried about nothin <br>니 입술이 좋아 <br>니 향기가 좋아 <br>점점 더 빠져들어 <br>니 몸짓이 좋아 <br>니 말투가 좋아 <br>헤어날 수가 없어 <br>너에게 취해 <br>음악에 취해 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>너에게 취해 <br>음악에 취해 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>oh na na na na <br>이 느낌이 좋아 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>oh na na na na <br>이 느낌이 좋아 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>차가운 심장에 <br>박혔던 조각들 <br>모두 흩어져가 녹아내려 <br>이젠 자유로워 <br>Yeah yeah yeah <br>이 음악에 너를 맡겨 <br>i'm feelin' it feelin' it <br>i'm feelin' it baby <br>너에게 취해 <br>음악에 취해 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>oh na na na na <br>이 느낌이 좋아 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>oh na na na na <br>이 느낌이 좋아 <br>I'm feelin' it feelin' it <br>I'm feelin' it baby <br>]]></content><category term="루아" label="루아"/><category term="Feelin` it" label="Feelin` it"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스노우핑거스/사랑은_초콜렛_처럼/</id><title>스노우핑거스 - 사랑은 초콜렛 처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:41:47+09:00</updated><published>2018-04-15T15:41:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EB%85%B8%EC%9A%B0%ED%95%91%EA%B1%B0%EC%8A%A4/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EC%B4%88%EC%BD%9C%EB%A0%9B_%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="스노우핑거스 - 사랑은 초콜렛 처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[긴 생머리 맑은 눈동자 <br>널 처음 본 순간 나는 얼었어 <br>두근두근 심장이 떨려 와아 <br>매일마다 같은 시간에 <br>버스를 기다리고 서있는 너 <br>성큼성큼 다가가 말해 볼까 <br>사귀는 남자는 있는지 <br>나 같은 스타일은 어떤지 <br>말을 해볼까 <br>사랑하고 싶은 <br>달콤한 초콜릿 향기 <br>설레이고 싶은 <br>포근한 햇살처럼 <br>생각만 해도 기쁜 오늘 <br>너를 볼 생각에 들 떠있는 나 <br>주말내내 연애서적을 봤어 <br>뭐라고 말을 해야 할지 <br>아무리 떠올려도 생각안나 <br>그냥그냥 뒤에서 안아 볼까 <br>너에게 잘 보이려고 난 <br>니 옆에서 있었지만 <br>너는 다른 곳 만 봐 <br>사랑하고 싶은 <br>달콤한 초콜릿 향기 <br>설레이고 싶은 <br>포근한 햇살처럼 <br>그토록 기다리던 <br>사랑이 왔어 <br>이번엔 나 놓치지 않아 <br>사랑하고 싶은 <br>달콤한 초콜릿 향기 <br>설레이고 싶은 <br>포근한 햇살처럼 <br>사랑하고 싶은 <br>달콤한 초콜릿 향기 <br>설레이고 싶은 <br>포근한 햇살처럼 <br>사랑하고 싶은 <br>달콤한 초콜릿 향기 <br>설레이고 싶은 <br>포근한 햇살처럼 <br>]]></content><category term="스노우핑거스" label="스노우핑거스"/><category term="사랑은 초콜렛 처럼" label="사랑은 초콜렛 처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Soro_Sori_서로소리/별빛_Feat_홍미려/</id><title>Soro Sori (서로소리) - 별빛 (Feat. 홍미려) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:42:40+09:00</updated><published>2018-04-15T15:42:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Soro_Sori_%EC%84%9C%EB%A1%9C%EC%86%8C%EB%A6%AC/%EB%B3%84%EB%B9%9B_Feat_%ED%99%8D%EB%AF%B8%EB%A0%A4/" title="Soro Sori (서로소리) - 별빛 (Feat. 홍미려) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Star night light <br>까만 밤 흩어져 <br>별들의 조각 반짝 <br>이제 시작해 <br>singing lullaby <br>beneath this starry night <br>별빛이 톡톡톡 <br>tells me telling me now <br>fooling around <br>하나 둘 셋 내려 수많은 별 <br>stars fall in my eyes <br>oh oh oh oh <br>I understand <br>sweetest night could never <br>tell me what I pray <br>waiting for you to come <br>singing lullaby <br>beneath this starry night <br>별빛이 톡톡톡 <br>tells me telling me now <br>fooling around <br>stars fall in my eyes <br>oh oh oh oh <br>]]></content><category term="Soro Sori (서로소리)" label="Soro Sori (서로소리)"/><category term="별빛 (Feat. 홍미려)" label="별빛 (Feat. 홍미려)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한승주/너여야만_했을까/</id><title>한승주 - 너여야만 했을까 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:42:56+09:00</updated><published>2018-04-15T15:42:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%8A%B9%EC%A3%BC/%EB%84%88%EC%97%AC%EC%95%BC%EB%A7%8C_%ED%96%88%EC%9D%84%EA%B9%8C/" title="한승주 - 너여야만 했을까 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 너여야만 했을까 <br>수많은 사람들 중에 <br>왜 널 맘에 담았을까 <br>참 신기해 <br>누굴 마음에 담는다는 거 <br>나보다 더 소중한 <br>사람이 생긴다는 거 <br>그래서 그랬어 <br>나보다 더 소중하기에 <br>한 발짝 두 발짝 <br>떨어져 보려 했었어 <br>난 너여야만 했을까 <br>다시 그때 너와 마주치게 된다면 <br>그때 네게 부탁할 말이 있어 <br>더 사랑하지마 <br>그 사랑에 취하지마 <br>참 슬프지 <br>누굴 마음에 담는다는 거 <br>너와 나 사라져버린 <br>시간에 살아가는 게 <br>그래서 그랬어 <br>너보다 많이 아팠었기에 <br>한 발짝 두 발짝 <br>떨어져 보려 했었어 <br>너여야만 했을까 <br>난 너여야만 했을까 <br>다시 그때 너와 마주치게 된다면 <br>그땐 네게 부탁할말이 있어 <br>조금 더 행복해 <br>이 사랑에 아프지 마 <br>조금 더 행복해 <br>너여야만 했을까 <br>그땐 네게 부탁할 말이 있어 <br>괜찮아질 테니 <br>이 사랑에 숨쉬어줘 <br>]]></content><category term="한승주" label="한승주"/><category term="너여야만 했을까" label="너여야만 했을까"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/구본웅_Ku_Bon_Woong/오늘은_Full_Ver/</id><title>구본웅 (Ku Bon Woong) - 오늘은 (Full Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:43:01+09:00</updated><published>2018-04-15T15:43:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B5%AC%EB%B3%B8%EC%9B%85_Ku_Bon_Woong/%EC%98%A4%EB%8A%98%EC%9D%80_Full_Ver/" title="구본웅 (Ku Bon Woong) - 오늘은 (Full Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 왠지 그대가 <br>너무 멋져 보여요 <br>그대여 워워 <br>태양은 멀리 내 길을 비추네 <br>내 맘은 저기 어둠을 밝히네 <br>우린 서로가 널 찾아 <br>헤매고 왔다네 <br>지금 우리는 어디로 가는가 <br>아하 아하 <br>아하 아하 아하 <br>오늘 <br>오늘은 왠지 그대가 <br>너무 예뻐 보여요 <br>I'm so Beautiful Beautiful <br>달빛은 내 맘 영혼을 만지네 <br>내 맘은 거기 너에게 바치네 <br>우린 서로가 널 찾아 <br>헤매고 왔다네 <br>지금 우리는 어디로 가는가 <br>아하 아하 <br>아하 아하 아하 <br>오늘 <br>1234 <br>오늘은 왠지 그대가 <br>너무 멋져 보여요 <br>그대여 워워 <br>태양은 멀리 내 길을 비추네 <br>내 맘은 저기 어둠을 밝히네 <br>1234 <br>오늘은 왠지 그대가 <br>너무 예뻐 보여요 <br>I'm so Beautiful Beautiful <br>오늘은 왠지 그대가 <br>너무 멋져 보여요 <br>I'm so Beautiful Beautiful <br>그대여 워워 <br>오늘은 왠지 그대가 <br>너무 멋져 보여요 <br>I'm so Beautiful Beautiful <br>그대여 워워 <br>]]></content><category term="구본웅 (Ku Bon Woong)" label="구본웅 (Ku Bon Woong)"/><category term="오늘은 (Full Ver.)" label="오늘은 (Full Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한현구/네가_꽃이라_나는_봄이야/</id><title>한현구 - 네가 꽃이라 나는 봄이야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:43:32+09:00</updated><published>2018-04-15T15:43:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%ED%98%84%EA%B5%AC/%EB%84%A4%EA%B0%80_%EA%BD%83%EC%9D%B4%EB%9D%BC_%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%B4%84%EC%9D%B4%EC%95%BC/" title="한현구 - 네가 꽃이라 나는 봄이야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃이 피기엔 <br>아직 이른 계절 <br>어디에도 어디에도 <br>꽃은 없구나 <br>생각했던 그때 <br>너는 내게 꽃으로 <br>한 걸음씩 한 걸음씩 <br>다가오는구나 <br>꽃이 지고 허전한 <br>마음 달래려 <br>따뜻한 커피를 <br>사러 가는 길에 <br>너는 내게 꽃으로 <br>너는 내게 꽃으로 <br>한 걸음씩 한 걸음씩 <br>다가오는구나 <br>뜨거운 여름에도 <br>너무 추운 겨울에도 <br>네가 꽃이라 나는 봄이야 <br>뜨거운 여름에도 <br>너무 추운 겨울에도 <br>네가 꽃이라 나는 봄이야 <br>]]></content><category term="한현구" label="한현구"/><category term="네가 꽃이라 나는 봄이야" label="네가 꽃이라 나는 봄이야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/August_Alsina/Lonely/</id><title>August Alsina - Lonely - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:43:34+09:00</updated><published>2018-04-15T15:43:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/August_Alsina/Lonely/" title="August Alsina - Lonely - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby tell me what's good <br>Lately you ain't been acting <br>like you should <br>I been caught up lately <br>Just be careful <br>with your words <br>All that arguing shit is <br>for the birds for the birds <br>You ain't gotta go crazy <br>When I call your phone tonight <br>I better not have <br>to call twice girl <br>'Cause you be playing games <br>I don't like <br>That's the type of shit <br>I don't like girl <br>You learn shit <br>the hard way <br>So I'm gon' give you <br>your space <br>Go somewhere far away <br>girl but you my ride <br>I did this shit for both of us <br>I give you the world <br>you ain't give me no trust <br>When your the one <br>ain't doin it right <br>When I call your phone tonight <br>I better not have <br>to call twice girl <br>'Cause you be playing games <br>I don't like <br>That's the type of shit <br>I don't like girl <br>I don't like it <br>when I hit you up <br>you don't call back <br>There ain't no need <br>for all that <br>Breaking up <br>just to make up <br>Tell me when you had <br>enough of this playing <br>that you do girl <br>But now you saying <br>that we don't communicate <br>Don't you know communication <br>travel both ways <br>We been going <br>through the motions <br>for a few days <br>I'm so tired of fighting girl <br>ain't you tired of fighting <br>Let's go back <br>to being lovers baby <br>tell me how you like it <br>I can tell that you excited <br>is it true girl <br>If you think you're horny now <br>Call me later on <br>nigga slide through girl <br>I will hit you up <br>so you know what to do girl <br>When I call your phone tonight <br>I better not have <br>to call twice girl <br>'Cause you be playing games <br>I don't like <br>That's the type of shit <br>I don't like girl <br>]]></content><category term="August Alsina" label="August Alsina"/><category term="Lonely" label="Lonely"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bluebugg/1_To_12/</id><title>Bluebugg - 1 To 12 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:43:37+09:00</updated><published>2018-04-15T15:43:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bluebugg/1_To_12/" title="Bluebugg - 1 To 12 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't wanna be alone anymore <br>So give me the chance <br>Keep me close to you <br>No I can't promise <br>you the wolrd the moon <br>the stars fancy cars <br>expensive clothes <br>But if I try it harder <br>better faster stronger <br>let's just think about it <br>One two three four <br>five six seven eight <br>Nine ten eleven twleve <br>One two three four <br>five six seven eight <br>Nine ten eleven twleve <br>One two three four <br>five six seven eight <br>Nine ten eleven twleve <br>One two three four <br>five six seven eight <br>Nine ten eleven twleve <br>I don't wanna be <br>alone anymore <br>So give me the chance <br>Keep me close to you <br>No I can't promise <br>you the wolrd the moon <br>the stars fancy cars <br>expensive clothes <br>But if I try it harder <br>better faster stronger <br>let's just think about it <br>Hellelujah <br>Allahu Akbar <br>Abracadabra <br>Hellelujah <br>Allahu Akbar <br>Abracadabra <br>Just close your eyes <br>and count 1 to 12 <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>Hellelujah <br>Allahu Akbar <br>Abracadabra <br>Hellelujah <br>Allahu Akbar <br>Abracadabra <br>Just close your eyes <br>and count 1 to 12 <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven twleve <br>one two three four <br>five six seven eight <br>nine ten eleven <br>]]></content><category term="Bluebugg" label="Bluebugg"/><category term="1 To 12" label="1 To 12"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Gunman/It’s_You_Original_Mix/</id><title>Gunman - It’s You (Original Mix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:44:10+09:00</updated><published>2018-04-15T15:44:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Gunman/It%E2%80%99s_You_Original_Mix/" title="Gunman - It’s You (Original Mix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All those time I said <br>that it was you <br>You never really took it <br>in your heart <br>It would have been <br>a good thing if you <br>felt the same way as I did <br>Wish you felt the same <br>It’s never been <br>like this ever before <br>Don’t you know <br>you should be the man <br>You got me in <br>You got me into you <br>May be I’m too shy <br>to tell that it’s <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>너를 처음 본 순간 <br>눈을 뜰 수 없었지 <br>무슨 말을 꺼내야 할지 <br>시선은 어디로 둬야할지 <br>Got me hypnotize girl <br>So what do you wanna do <br>너도 나와 같은 <br>생각을 하는지 <br>Guess You’ve <br>never seen a man <br>like this before <br>So why won’t you pick me <br>and take a trip <br>with your homeboy <br>It’s never been <br>like this ever before <br>Don’t you know <br>you should be the man <br>You got me in <br>You got me into you <br>May be I’m too shy <br>to tell that it’s <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>You got me in <br>You got me into you <br>You got me in <br>You got me into you <br>You got me in <br>You got me into your heart <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>Well I mean you <br>]]></content><category term="Gunman" label="Gunman"/><category term="It’s You (Original Mix)" label="It’s You (Original Mix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길구봉구/아프단_말야/</id><title>길구봉구 - 아프단 말야 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:44:30+09:00</updated><published>2018-04-15T15:44:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8%EA%B5%AC%EB%B4%89%EA%B5%AC/%EC%95%84%ED%94%84%EB%8B%A8_%EB%A7%90%EC%95%BC/" title="길구봉구 - 아프단 말야 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 어릴 때 그대가 <br>언제나 하던 말 Um <br>어딜 가도 당당히 <br>기죽지 말라 했었지 <br>내가 버렸던 <br>다 낡은 운동화를 <br>아직도 신으며 <br>어른이 된 날 <br>걱정하는 그 사람 <br>아프단 말야 <br>내 맘이 너무 아프단 말야 <br>내게 다 줘놓고 <br>왜 미안하다며 <br>눈물 나게 하냔 말야 <br>말로 다 못하지만 <br>이제부터 내가 잘한단 말야 <br>그래 내 말은 사랑한다는 말야 <br>나 어릴 때 그대가 <br>날 보며 하던 말 Um <br>넌 나중에 나처럼 <br>되지 말라고 했었지 <br>날 키우느라 <br>그 흔한 옷 한 벌도 <br>제대로 못 사도 <br>그저 괜찮아 <br>걱정 말라는 사람 <br>아프단 말야 <br>내 맘이 너무 아프단 말야 <br>내게 다 줘놓고 <br>당신은 아직도 <br>왜 그렇게 사냔 말야 <br>말로 다 못하지만 <br>이제부터 내가 잘한단 말야 <br>그래 내 말은 그댈 사랑해 <br>목이 메어 오늘도 하지 못했던 말 <br>]]></content><category term="길구봉구" label="길구봉구"/><category term="아프단 말야" label="아프단 말야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소란_SORAN/엄마_기억나/</id><title>소란 (SORAN) - 엄마, 기억나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:44:32+09:00</updated><published>2018-04-15T15:44:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EB%9E%80_SORAN/%EC%97%84%EB%A7%88_%EA%B8%B0%EC%96%B5%EB%82%98/" title="소란 (SORAN) - 엄마, 기억나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마 기억나 <br>내가 아주 어렸을 때 <br>처음 거짓말 했던 날 <br>많이 혼났던 그날 밤 <br>엄마 기억나 <br>나 군대 가던 날 내내 <br>덤덤한 척 했었지만 <br>결국 울었던 마지막 전화 <br>엄마 기억나 <br>나 결혼하던 날 내게 <br>들려주던 얘기 <br>벌써 아들 장가도 보내고 <br>나도 내가 대견하다고 <br>고맙다는 말도 못하잖아 <br>안아 주지도 못하고 <br>내가 힘든 것만 말하잖아 <br>아직도 난 <br>사랑한단 말도 못하잖아 <br>미안해요 <br>이제부터 내가 지켜줄게요 <br>이제 나도 아빠가 돼서 <br>엄마를 생각해 <br>자신보다 가족을 생각했던 <br>표현 할 수 없는 사랑 <br>고맙다는 말도 못하잖아 <br>안아 주지도 못하고 <br>내가 힘든 것만 말하잖아 <br>아직도 난 <br>사랑한단 말도 못하잖아 <br>미안해요 <br>이제부터 내가 지켜줄게요 <br>아직 나는 너무 <br>서툴고 바보 같아 <br>엄마를 닮아보려고 애써봐도 <br>고맙다는 말도 못하잖아 <br>안아 주지도 못하고 <br>내가 힘든 것만 말하잖아 <br>아직도 난 <br>사랑한단 말도 못하잖아 <br>미안해요 <br>이제부터 내가 지켜줄게요 <br>고맙다는 말도 못하잖아 <br>안아 주지도 못하고 <br>내가 힘든 것만 말하잖아 <br>아직도 난 <br>사랑한단 말도 못하잖아 <br>미안해요 <br>이제부터 내가 지켜줄게요 <br>몇 번을 해도 모자란 그 말 <br>사랑해요 <br>]]></content><category term="소란 (SORAN)" label="소란 (SORAN)"/><category term="엄마, 기억나" label="엄마, 기억나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/두번째달/그럴_땐/</id><title>두번째달 - 그럴 땐 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:44:34+09:00</updated><published>2018-04-15T15:44:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%91%90%EB%B2%88%EC%A7%B8%EB%8B%AC/%EA%B7%B8%EB%9F%B4_%EB%95%90/" title="두번째달 - 그럴 땐 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네 눈에 고인 <br>그 슬픈 얘긴 <br>눈물로 흘려 보내 <br>저 하늘 위로 <br>걱정뿐인 마음 <br>다 세상에 던지고 <br>숨을 쉬어봐 <br>이마를 스친 그 바람 속에 <br>한숨을 쉬어 보내 <br>저 하늘 위로 <br>끝도 없는 생각 <br>이제 그만 잠시 멈춰도 <br>다 괜찮아 우린 <br>그래 알아 너의 마음을 <br>그 어떤 말 필요 없을지도 <br>그래 알아 너의 마음을 <br>너 막막해서 지금 <br>어쩔 줄 몰라 <br>더 소리치는 걸 <br>그럴 땐 앞만 보고 달려 <br>그럴 땐 맘껏 소리쳐 <br>걱정 마 너의 뒤엔 <br>항상 내가 있으니 <br>그럴 땐 잠시 너를 잊어 <br>그럴 땐 맘껏 춤을 춰봐 <br>이 밤의 환한 달빛 <br>너를 감싸 안아 이 밤 <br>그럴 땐 앞만 보고 달려 <br>그럴 땐 맘껏 소리쳐 <br>걱정 마 너의 뒤엔 <br>항상 내가 있으니 <br>그럴 땐 잠시 너를 잊어 <br>그럴 땐 맘껏 춤을 춰봐 <br>이 밤의 환한 달빛 <br>너를 감싸 안아 이 밤 <br>네 눈에 고인 그 슬픈 얘긴 <br>바람에 날려 보내 <br>저 하늘 위로 <br>혼자라는 생각 이제 그만 <br>너만 있으면 <br>다 괜찮아 우린 <br>]]></content><category term="두번째달" label="두번째달"/><category term="그럴 땐" label="그럴 땐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/숨은미로_Hidden_Maze/다시_사랑한다고/</id><title>숨은미로 (Hidden Maze) - 다시 사랑한다고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:44:52+09:00</updated><published>2018-04-15T15:44:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%A8%EC%9D%80%EB%AF%B8%EB%A1%9C_Hidden_Maze/%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%9C%EB%8B%A4%EA%B3%A0/" title="숨은미로 (Hidden Maze) - 다시 사랑한다고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Say you love me today <br>그동안 기다린 한마딜 <br>지금 내게 해줘요 <br>Say you want me today <br>어쩔 수 없는 그 한마딜 <br>다시 내게 해줘요 <br>그런 너무 냉정한 <br>얼굴 표정만으로 <br>나의 지금 차오르는 눈물이 <br>거짓된 거라 말하는 <br>니가 참 밉지만 <br>Say you love me today <br>그동안 기다린 한마딜 <br>지금 내게 해줘요 <br>Say you want me today <br>어쩔 수 없는 그 한마딜 <br>다시 내게 해주길 <br>그런 너무 냉정한 <br>조금 차가워도 좋아 <br>얼굴 표정만으로 <br>진심을 내게 말해줘 <br>나의 지금 차오르는 사랑이 <br>거짓된 거라 말하는 <br>니가 참 밉지만 <br>줘요 주세요 내게 남은 사랑을 <br>주세요 주세요 <br>줘요 주세요 내게 남은 사랑을 <br>주세요 제발 <br>Say you love me today <br>그동안 기다린 한마딜 <br>지금 내게 다시 내게 <br>지금 내게 해줘요 <br>]]></content><category term="숨은미로 (Hidden Maze)" label="숨은미로 (Hidden Maze)"/><category term="다시 사랑한다고" label="다시 사랑한다고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mariah_Carey/I_Dont_Feat_YG/</id><title>Mariah Carey - I Don`t (Feat. YG) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:45:41+09:00</updated><published>2018-04-15T15:45:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mariah_Carey/I_Dont_Feat_YG/" title="Mariah Carey - I Don`t (Feat. YG) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ladies and Gentlemen <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You don't understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You need to understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey yeah <br>Somewhere in another life <br>We stole a moment in time <br>Gave you everything <br>that you needed <br>I was even down to repeat it <br>Said you would always be mine <br>Feeding me nothing but lies <br>I was so gone <br>I admit it <br>Happy messed up <br>for a minute <br>But I'm tired of cryin' <br>no more tears <br>Pity party of the year <br>Cold at night <br>cause you're not here <br>Leaving you was my worst fear <br>I was caught up <br>I was blind <br>You kept playin' <br>with my mind <br>Told you I'm finished <br>gassed up the whip and <br>Rear view bye <br>'Cause when you love someone <br>You just don't treat them bad <br>You messed up all we had <br>Prolly think I'm coming back <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>See I used to love you <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>But you don't mean nothing <br>'Cause I don't I don't <br>I tried to make it work <br>no matter know <br>how much it hurt <br>You had to make it <br>all about you <br>Tell me why you go <br>and do me like you do <br>I went from me and you <br>To walking right out on you <br>I know you want love <br>in your feelings <br>Frontin' on me <br>like your love was the realest <br>And I'm tired of cryin' <br>no more tears <br>Pity party of the year <br>Cold at night <br>cause you're not here <br>Leaving you was my worst fear <br>I was caught up <br>I was blind <br>You kept playin' <br>with my mind <br>Told you I'm finished <br>gassed up the whip and <br>Rear view bye <br>'Cause when you love someone <br>You just don't treat them bad <br>You messed up all we had <br>Prolly think I'm coming back <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>See I used to love you <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>But you don't mean nothing <br>'Cause I don't I don't <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You don't understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You need to understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey yeah <br>Hold up hold up <br>hold up hold up <br>Hold up <br>I just got you ring <br>for what <br>I put you in the game <br>now it's game over <br>Every time you went <br>to the Louis store <br>you got chauffeured <br>Hold up <br>how you gon' leave that <br>Hold up <br>give me my ring back <br>Never mind <br>you can keep that <br>'Cause every time <br>you look at your ring me <br>you gon' dream that <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You don't understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey <br>I know you love me <br>You just don't trust me <br>You need to understand me <br>But you love it <br>when I call you Ms. Carey yeah <br>'Cause when you love someone <br>You just don't treat them bad <br>You messed up all we had <br>Prolly think I'm coming back <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>See I used to love you <br>But I don't I don't <br>'Cause boy I was buggin' <br>Thinkin' somehow <br>I could trust you <br>But you don't mean nothing <br>'Cause I don't I don't <br>]]></content><category term="Mariah Carey" label="Mariah Carey"/><category term="I Don`t (Feat. YG)" label="I Don`t (Feat. YG)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세인_sayn/뚝뚝뚝_Inst/</id><title>세인 (say`n) - 뚝뚝뚝 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:45:43+09:00</updated><published>2018-04-15T15:45:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EC%9D%B8_sayn/%EB%9A%9D%EB%9A%9D%EB%9A%9D_Inst/" title="세인 (say`n) - 뚝뚝뚝 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하지 않았대 <br>다 아니었었대 그래 <br>너만 바라본 건 <br>나였으니까 <br>너무 힘들었었어 <br>믿을 수가 없었어 그래 <br>이렇게 아픔은 또 <br>마음이 아파오더라 <br>눈물이 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>뚝뚝뚝 <br>헤어지기 싫었어 <br>다 아니었으면 그래 <br>내 맘은 너만을 <br>사랑했는데 <br>너무 힘들었었어 <br>믿을 수가 없었어 그래 <br>이렇게 아픔은 또 <br>마음이 슬퍼하더라 <br>아픈 건 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>듣기 싫더라 <br>마음이 아파오더라 <br>눈물이 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>아 아 우 아 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>뚝뚝뚝 뚝뚝뚝 <br>]]></content><category term="세인 (say`n)" label="세인 (say`n)"/><category term="뚝뚝뚝 (Inst.)" label="뚝뚝뚝 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/세인_sayn/뚝뚝뚝/</id><title>세인 (say`n) - 뚝뚝뚝 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:45:46+09:00</updated><published>2018-04-15T15:45:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B8%EC%9D%B8_sayn/%EB%9A%9D%EB%9A%9D%EB%9A%9D/" title="세인 (say`n) - 뚝뚝뚝 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑하지 않았대 <br>다 아니었었대 그래 <br>너만 바라본 건 <br>나였으니까 <br>너무 힘들었었어 <br>믿을 수가 없었어 그래 <br>이렇게 아픔은 또 <br>마음이 아파오더라 <br>눈물이 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>뚝뚝뚝 <br>헤어지기 싫었어 <br>다 아니었으면 그래 <br>내 맘은 너만을 <br>사랑했는데 <br>너무 힘들었었어 <br>믿을 수가 없었어 그래 <br>이렇게 아픔은 또 <br>마음이 슬퍼하더라 <br>아픈 건 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>듣기 싫더라 <br>마음이 아파오더라 <br>눈물이 나더라 주르륵 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>아 아 우 아 <br>앞에서 니가 떠나간다 <br>소리 없이 들리는 <br>너의 안녕이란 <br>한마디 조차도 <br>들리지 않더라 <br>뚝뚝뚝 뚝뚝뚝 <br>]]></content><category term="세인 (say`n)" label="세인 (say`n)"/><category term="뚝뚝뚝" label="뚝뚝뚝"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/그레이스/Zombie_High/</id><title>그레이스 - Zombie High - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:46:19+09:00</updated><published>2018-04-15T15:46:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4/Zombie_High/" title="그레이스 - Zombie High - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pull it in the trigger <br>Pull it in the trigger 빵 <br>너도 한잔 들어 <br>한번에 쭉 마셔 짠 <br>짠 짠 그래 <br>박자 놓쳐도 돼 <br>마음대로 해 <br>rule 따윈 없지 <br>dang we ride <br>긴장 풀어도 돼 <br>눈치보지 말고 <br>and just vibe with me <br>하고 싶었던 것들 <br>조금 더 자유롭게 <br>young wild and free <br>끝없이 ride with me <br>수많은 색들의 외침 <br>너가 상상하는게 정답 <br>이제 걱정말고 덧칠 <br>이건 꿈이 아닌 꿈 <br>너가 항상 하고픈 <br>늘 품고 지냈던 <br>진짜의 너일뿐 <br>high high <br>we don't need no pills to get high <br>이미 우린 하늘 위에 떠있지 <br>and we fly <br>이 비트를 네 귀에다 때려박지 <br>리듬에 취해 <br>we gonna bounce with the devil <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>rule 따윈없지 <br>we gon go insane <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>rule 따윈없지 <br>crazy grazy Grace <br>High High <br>we go zombie high <br>High High <br>한단계 더 올라가 <br>high high <br>we go zombie high <br>더 높이 다른 세계로 <br>쭉쭉 뻗어봐 <br>I'm mother freakin <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>해보지 못한 것들 <br>너무나도 많잖아 <br>이젠 다 이뤄지게 돼 <br>let it all out <br>네 안에 또 다른 <br>너를 꺼내봐 <br>예전에 너는 잠시 재워둬 <br>bring it all out <br>Hey sister hey brothers <br>날 따라 해봐요 <br>틀에 박힌 생각은 <br>모두 박살내 <br>오늘은 나만 믿고 가볼래 <br>just follow the beat <br>No worries about it <br>아무 걱정들 마요 <br>from flesh to the bones <br>yall be ready to be blown <br>this aint no flex zone <br>yes this yet to be known <br>High high <br>we don't need no pills to get high <br>이미 우린 하늘 위에 떠있지 <br>and we fly <br>이 비트를 네 귀에다 <br>때려박지 리듬에 취해 <br>we gon bounce with the devil <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>rule 따윈 없지 <br>we gon go insane <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>rule 따윈 없지 <br>crazy grazy Grace <br>High High <br>we go zombie high <br>High High <br>한단계 더 올라가 <br>high high <br>we go zombie high <br>더 높이 다른 세계로 <br>쭉쭉 뻗어봐 <br>I'm mother freakin <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>Zombie de zombie de <br>zombie high <br>Pull it in the trigger <br>Pull it in the trigger 빵 <br>너도 한잔 들어 <br>한번에 쭉 마셔 짠 <br>짠 짠 그래 <br>박자 놓쳐도 돼 <br>마음대로 해 <br>rule 따윈 없지 <br>dang we ride <br>긴장 풀어도 돼 <br>눈치보지 말고 <br>and just vibe with me <br>하고 싶었던 것들 <br>조금 더 자유롭게 <br>young wild and free <br>Zombie High <br>]]></content><category term="그레이스" label="그레이스"/><category term="Zombie High" label="Zombie High"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_브릿지_The_Bridge/결혼하는_이_날을_꿈꿔왔었죠/</id><title>더 브릿지 (The Bridge) - 결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:46:43+09:00</updated><published>2018-04-15T15:46:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%B8%8C%EB%A6%BF%EC%A7%80_The_Bridge/%EA%B2%B0%ED%98%BC%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%9D%B4_%EB%82%A0%EC%9D%84_%EA%BF%88%EA%BF%94%EC%99%94%EC%97%88%EC%A3%A0/" title="더 브릿지 (The Bridge) - 결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑스러워 보여 그 누구보다 더 <br>오늘만은 주인공이죠 <br>사랑의 결실 이제 시작이죠 <br>영원토록 행복하세요 <br>결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠 <br>마주보며 웃음짓는 <br>사랑스런 두 사람 <br>사랑하는 마음을 담아 축복해요 <br>약속해줘요 힘들 때면 <br>지금 이 순간들을 <br>기억해줄래요 <br>잘 어울려 보여요 미소가 닮았죠 <br>서로 보는 눈빛이 좋아 <br>기다려왔던 그날 오늘이죠 <br>아름답게 사랑하기를 <br>결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠 <br>마주보며 웃음짓는 <br>사랑스런 두 사람 <br>사랑하는 마음을 담아 축복해요 <br>약속해줘요 힘들 때면 <br>지금 이 순간들을 <br>기억해줄래요 <br>사랑합니다 이 말은 서로가 <br>하루에 한번 해주기를 바래요 <br>소중한 사람 <br>결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠 <br>마주보며 웃음짓는 <br>사랑스런 두 사람 <br>사랑하는 마음을 담아 축복해요 <br>약속해줘요 힘들 때면 <br>지금 이 순간들을 <br>기억해줄래요 <br>]]></content><category term="더 브릿지 (The Bridge)" label="더 브릿지 (The Bridge)"/><category term="결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠" label="결혼하는 이 날을 꿈꿔왔었죠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시클루_Sickloo/들통_Feat_Lutto/</id><title>시클루 (Sickloo) - 들통 (Feat. Lutto) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:47:12+09:00</updated><published>2018-04-15T15:47:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%ED%81%B4%EB%A3%A8_Sickloo/%EB%93%A4%ED%86%B5_Feat_Lutto/" title="시클루 (Sickloo) - 들통 (Feat. Lutto) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니 눈을 쳐다 볼때 <br>뭔가 나 잘못한거 같애 <br>넌 날 겸손하게 만들어 <br>왜인지 모르게 <br>오 난 힙합인척 하기엔 <br>살짝 물러 터진듯해 <br>쎈척 잘하는 애들 따로있어 <br>역시 난 아닌듯해 <br>나쁜 기집애 자꾸 흘리는애 <br>너에 대해 누가 뭐라던지 <br>이젠 상관안해 <br>나쁜 기집애 자꾸 끌리는데 <br>이미 다 낚였어 난 잡혔어 <br>미끼를 꿀꺽할게 <br>다 숨겼다고 해도 <br>다 감췄다고 해도 <br>아마 넌 이미 알고있어 <br>다 가렸다고 해도 <br>혼자 아닌척 해도 <br>아마 넌 이미 알고 있어 <br>You Know You know <br>you know you know <br>you know 난 이미 들통났어 <br>You Know You know <br>you know you know <br>You know 난 이미 들통났어 <br>다 들킨김에 니 입을 <br>안을래 안을래 <br>다 들킨김에 니 입을 안을래 <br>아닌척 했어 <br>전혀 아닌척 했어 <br>니 어항속에 절대 <br>안 갇힌척 했어 <br>근데 넌 어떻게 아는건지 <br>그럴때마다 올라가있는 입 꼬리 <br>정말 너가 알아버린거라면 <br>진작 돗자리를 폈어야해 <br>아니면 앞으로 난 연기 할 <br>생각은 접어야해 <br>알고도 계속 <br>그랬던거 였더라면 <br>넌 정말 나쁜 기지배야 <br>그럼 라면 <br>끓여 달라고 당당히 <br>말해볼까 생각이 들어 <br>만약 엔조이 였다면 <br>들통난김에 제대로 즐겨보자고 <br>아니면 그냥 막 홧김에 <br>다음엔 립밤 바르고 올라고 <br>다 들킨김에 니 입을 <br>안을래 안을래 <br>다 들킨김에 니 입을 안을래 <br>다 숨겼다고 해도 <br>다 감췄다고 해도 <br>아마 넌 이미 알고있어 <br>다 가렸다고 해도 <br>혼자 아닌척 해도 <br>아마 넌 이미 알고 있어 <br>You Know You know <br>you know you know <br>You know 난 이미 들통났어 <br>You Know You know <br>you know you know <br>You know 난 이미 들통났어 <br>다 들킨김에 니 입을 <br>안을래 안을래 <br>다 들킨김에 니 입을 안을래 <br>]]></content><category term="시클루 (Sickloo)" label="시클루 (Sickloo)"/><category term="들통 (Feat. Lutto)" label="들통 (Feat. Lutto)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/현실적_사랑주의자/한남운수수박복규규x293_Hannam_x_Parkbokgyu_x_293/</id><title>현실적 사랑주의자 - 한남운수수박복규규x293 (Hannam x Parkbokgyu x 293) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:47:33+09:00</updated><published>2018-04-15T15:47:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%84%EC%8B%A4%EC%A0%81_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%A3%BC%EC%9D%98%EC%9E%90/%ED%95%9C%EB%82%A8%EC%9A%B4%EC%88%98%EC%88%98%EB%B0%95%EB%B3%B5%EA%B7%9C%EA%B7%9Cx293_Hannam_x_Parkbokgyu_x_293/" title="현실적 사랑주의자 - 한남운수수박복규규x293 (Hannam x Parkbokgyu x 293) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이천구년에 시작된 싸움 이천십육년이 넘어갔네 <br>그는 자존심 싸움이라해 목숨을 걸었던 지난 칠년간 <br><br>부당한 해고와 짓밟힌 날들을 <br>많은걸 잃어간 사라진 삶들이 <br><br>당신의 자존심 단하나 외에는 잃을것 없어도 <br>죄의식 없구나 <br><br>잠깐 한가지 정정할게 있어 <br>자존심 외 서울시 보조금 <br>당신이 가져가 야만 할돈을 <br>적자를 줄여서 가져가야겠지 <br>재단법인의 육영재단이사 <br>박지만 회장과 이해관계인 <br>선거지원 접대와 당신을 위해서 썼던 <br>수많은 눈먼돈 <br><br>대법원 판결 후 힘들다하네 심증만으로는 어렵다하네 <br>부당한 요구를 거절했던게 리베이트 횡령보다 <br>더 고통받네 <br><br>대법원 판결뒤 박지만얼굴이 <br>정치자금법 위반이 과거가 떠올라 <br>복직투쟁 해고노동자 현장으로 갈 수 있다면 <br>의심스런 버스준공영제 서울시민 안전할 수 있다면 <br>나의 세금 나의 안전 어디에]]></content><category term="현실적 사랑주의자" label="현실적 사랑주의자"/><category term="한남운수수박복규규x293 (Hannam x Parkbokgyu x 293)" label="한남운수수박복규규x293 (Hannam x Parkbokgyu x 293)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yall/Together/</id><title>Yall - Together - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:51:15+09:00</updated><published>2018-04-15T15:51:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yall/Together/" title="Yall - Together - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't need a reason <br>To be by your side <br>No matter the season <br>Our planets will be aligned <br>Got something to live for <br>It's so hard to find <br>Just live for the moment <br>Keep on running wild <br>Things happen we reunite <br>Come on get up <br>just do it right <br>Don't worry 'bout a thing <br>Close your eyes <br>as you take to the sky <br>Keep going day and night <br>You can find even if <br>we're feeling better <br>When we are together <br>Hey take me by the hand <br>I'll make you stay <br>Let you know that <br>you can count on me <br>Take me by the hand <br>I'll make you stay <br>I think we're better together <br>I think we're better together <br>I think we're better together <br>We are on a mission <br>It comes from inside <br>Don't need no permission <br>No we won't draw the finish line <br>We're walking the same road <br>We share the same coats <br>This is what we came for <br>We will spread the love <br>Things happen we reunite <br>Come on get up <br>just do it right <br>Don't worry 'bout a thing <br>Close your eyes <br>as you take to the sky <br>Keep going day and night <br>You can find even if <br>we're feeling better <br>When we are together <br>Hey take me by the hand <br>I'll make you stay <br>Let you know that <br>you can count on me <br>Take me by the hand <br>I'll make you stay <br>I think we're better together <br>I think we're better together <br>I think we're better together <br>]]></content><category term="Yall" label="Yall"/><category term="Together" label="Together"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Rico_Richie/Day_Ones/</id><title>Rico Richie - Day Ones - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:52:09+09:00</updated><published>2018-04-15T15:52:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Rico_Richie/Day_Ones/" title="Rico Richie - Day Ones - 가사"/><content type="html"><![CDATA[More time with the Gs <br>More time aim for the Co Ds <br>On the block with the mandem <br>And you know we don't like beliefs <br>From day one, nigga, I'll buck and squeeze <br>I'll pop the streets, yeah, I'll do it with ease <br>South is where you'll find me <br>Don't trust anyone cuh the road's grimy <br>You don't wanna try me, nah, most likely <br>See a nigga knocked down, that's unlikely <br>Cuh every one of my Gs are just like me <br>My mandem are ODT <br>Day one, nigga, I'm a real nigga <br>Trill nigga, I'm a rudeboy, I'm an ill nigga <br>Like dead, you don't wanna try me <br>I've got my day one, it's real on the street <br><br>Still riding with your day ones Let me hear you scream <br>You wish a nigga would, huh Let me hear you scream <br>And when you in your hood and everybody counting cream <br>I'm talking cash ruling everything around me <br>Still riding with your day ones Let me hear you scream <br>You wish a nigga would, huh Let me hear you scream <br>And when you in your hood and everybody counting cream <br>I'm talking cash ruling everything around me <br><br>Watch how you address me, nigga <br>Huh, don't vex me, nigga <br>I'm too blessed <br>I'm way up to be stressed, nigga <br>Don't pardon my judgement, nigga <br>Free my nigga hood, it's a blood thing, nigga <br>Or better yet, it's a cuz thing, nigga <br>To everybody locked up, I love y'all niggas <br>I'm the black elephant in the room <br>Don't swat flies, I go tick boom, boom <br>I, zoom zoom <br>I'll flip on you too <br>Like Kendrick, doot doot doot doot doot <br>Ski mask in the air <br>And if you woke up on the wrong side of the bed and don't care <br>Hell yeah <br><br>Before you cross that bridge, you better look both ways, ent <br>Like D Rose, we play no games, it's Brooklyn all day, ent <br>See, I tried to tell 'em before, they didn't understand but they do now <br>So now whenever they call, they gotta listen to di long beep now <br>Mi nuh care about foes <br>I got a lot of niggas <br>I'm tryna flip these hoes <br>And make a lot of figures <br>Ha, and take it back to the hood <br>Bainbridge to the Bay, everybody, what's good <br>VA, Chi town, Baltimore, Inglewood, we Texas flexin <br><br>Still riding with your day ones Let me hear you scream <br>You wish a nigga would, huh Let me hear you scream <br>And when you in your hood and everybody counting cream <br>I'm talking cash ruling everything around me <br>Still riding with your day ones Let me hear you scream <br>You wish a nigga would, huh Let me hear you scream <br>And when you in your hood and everybody counting cream <br>I'm talking cash ruling everything around me]]></content><category term="Rico Richie" label="Rico Richie"/><category term="Day Ones" label="Day Ones"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hov1/Grazon/</id><title>Hov1 - Grazon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:52:15+09:00</updated><published>2018-04-15T15:52:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hov1/Grazon/" title="Hov1 - Grazon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[O, du sa, du sa, du sa <br>Grazon <br>O, du sa, du sa, du sa <br>Grazon <br><br>Ja' soker dig i alla jag traffar, vissa bitar men ingen berattar <br>Visst, vissa funkar for stunden, men bara for stunden <br>O' vissa trodde vi, fast vi vet jag ar bunden <br>Har ringt dig och lagt pa efter forsta signalen <br>Ganska keff pa att lasa signaler <br>Vi ar farliga som laddade vapen, me' ammo over brostet, mitten av staden med ekande roster, for <br>Fagel fenix o' vi foder i gloden <br>Fattar tycke, fattar eld, fattar allting jag gor det <br>Varje, grat och forlat, varje mess som ar snedvridet <br>Det ar din stil, du har skickat en printscreen <br>Utan dina mess i den <br>O bilden du la' upp, ja' var keff i den <br>Ja' ar less pa den <br>Men finns det pa bild sa finns den for alltid <br>aven fast jag ler lite larvigt <br><br>Vi ar i en Grazon, alskling <br>ar det alltid fel att alska dig <br>Vi kunde bli sa stort, alskling <br>Sen sa larde jag kanna dig <br><br>O', du sa, du sa, du sa <br>Du kommer alltid att alska mig <br>Men vi ar i en Grazon alskling <br>Sa det ar kanske fel att alska dig <br><br>Det var langesen det var du och jag <br>Men jag bryr mig lika mycket, vill att du ska ma bra <br>Jag vet att inget vi bestamde blev av <br>Som nar du viska i mitt ora, alskar dig och ingen annan har kan kanna som jag <br>ar det fel av mig att saga att jag tanker pa dig <br>Du vet hur det kunde va' <br>aven om det gatt ett tag <br>Sa om du tanker tillbaks, var det verkligen bra <br>Forblindad utav kanslorna som fuckar upp mig idag <br>Men vart ar du nu <br>Jag star ju har och vantar pa att kanslorna, de ska ta slut <br>Det kanns pa riktigt o' jag saknar dig sa mycket ju <br>Kanske ar det sa att varje borjan faktiskt har ett slut <br>For du sa, att du hatar mig for vad <br>Vet att vi kan lyckas gora vad som helst tillsammans, du och jag <br>Eller inte for jag saknar dig sa <br>Kanske svart att forsta, jag far val lata dig ga <br><br>Vi ar i en Grazon, alskling <br>ar det alltid fel att alska dig <br>Vi kunde bli sa stort, alskling <br>Sen sa larde jag kanna dig <br><br>O, du sa, du sa, du sa <br>Du kommer alltid att alska mig <br>Men vi ar i en Grazon alskling <br>Sa det ar kanske fel att alska dig <br><br>Tusen mil emellan, vi pratar allt for sallan <br>Alldeles for langesen och nagot har forandrats <br>Vi ar tusen mil ifran <br>Inte rad att flyga till dig, kanske tar ett lan <br>Rantan ar for hog for mig <br>Kan sova i din lagenhet <br>Men ingen av oss tanker pa hur laget ar <br>For att du ringer mig pa natten, typ vid klockan tre <br>O' du fragar vad jag tanker och hur laget ar <br>Jag hade planer for oss, kanske dromde stora banor for oss <br>Lagga gashet i bagaget, bada hade planer for oss <br>Traffat nya nu, gor du likadant <br>Pappas nya pappa aldrig hemma, blivit vanlig sak <br>Har du nan annan nu, det kanske lika bra <br>Ingen av dem ar som du o' ingen av dem ar som jag <br>O' jag gillar dig med lovord <br>Tusen mil emellan, vi har fastnat i en Grazon <br><br>O', du sa, du sa, du sa <br>Det ar bara du som fattar mig <br>Nar alla andra fuckar mig <br>De fragar vad du ser hos mig <br>O', du sa, du sa, du sa <br>Men ingen fattar dig <br>Nar hela varlden tappar dig <br>Jag kommer alltid att alska dig, men <br><br>Vi ar i en Grazon, alskling <br>ar det alltid fel att alska dig <br>Vi kunde bli sa stort, alskling <br>Sen sa larde jag kanna dig <br><br>O', du sa, du sa, du sa <br>Du kommer alltid att alska mig <br>Men vi ar i en Grazon alskling <br>Sa det ar kanske fel att alska dig]]></content><category term="Hov1" label="Hov1"/><category term="Grazon" label="Grazon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SweetB/백허그/</id><title>Sweet`B - 백허그 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:54:24+09:00</updated><published>2018-04-15T15:54:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SweetB/%EB%B0%B1%ED%97%88%EA%B7%B8/" title="Sweet`B - 백허그 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀와 손잡고 걷는 길 <br>오늘 하루도 참 상쾌하군요 <br>그대의 향기가 나에게 딱 좋아요 <br>항상 이렇게만 행복하자고 <br>내가 안기 전에 뒤로 가서 <br>뒤에서 안아주세요 <br>내가 안기 전에 뒤로 가서 <br>뒤에서 허리를 <br>감싸달란 말이에요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지죠 <br>나의 두근거림 <br>거기까지 들리나요 <br>가슴 깊이 간직해줘요 <br>평생 간직해줘요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지네요 <br>이 느낌 평생 간직할래요 <br>뒤에서 꼬옥 안아주세요 <br>그녀와 자주 가던 홍대 <br>오늘도 북적이는 거리죠 <br>길을 막은 사람들에게 <br>찡그린 얼굴을 하지만 <br>옆을 보니 미소가 지어지네요 <br>내가 안기 전에 뒤로 가서 <br>뒤에서 안아주세요 <br>내가 안기 전에 뒤로 가서 <br>뒤에서 허리를 <br>감싸 달란 말이에요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지죠 <br>나의 두근거림 <br>거기까지 들리나요 <br>가슴 깊이 간직해줘요 <br>평생 간직해줘요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지네요 <br>이 느낌 평생 간직할래요 <br>뒤에서 꼬옥 안아주세요 <br>바람이 불어와 <br>뒤에서 은은하게 퍼지는 <br>그녀의 샴푸향이 너무 좋아요 <br>뒤돌아보면 나에게 키스해줘요 <br>입맞춤을 해줘요 <br>우리 더욱 가까워져요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지네요 <br>이 느낌 평생 간직할래요 <br>뒤에서 꼬옥 안아주세요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지죠 <br>나의 두근거림 <br>거기까지 들리나요 <br>가슴 깊이 간직해줘요 <br>평생 간직해줘요 <br>온몸이 풀리는 느낌 <br>나를 기분 좋게 해 <br>얼굴은 안보이지만 <br>더욱 느껴지네요 <br>이 느낌 평생 간직할래요 <br>뒤에서 꼬옥 안아주세요 <br>뒤에서 꼭 안아주세요 <br>뒤에서 꼭 안아주세요 <br>]]></content><category term="Sweet`B" label="Sweet`B"/><category term="백허그" label="백허그"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/두난/1월의_태양/</id><title>두난 - 1월의 태양 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:56:48+09:00</updated><published>2018-04-15T15:56:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%91%90%EB%82%9C/1%EC%9B%94%EC%9D%98_%ED%83%9C%EC%96%91/" title="두난 - 1월의 태양 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흰눈이 덮힌 <br>땅의 천장에서 <br>쏟아지는 하늘을 <br>앞두고 앉아있어 <br>한없이 뻗어가는 <br>산줄기 그위에 <br>불타 빛나는 저 <br>일월의 태양을 봤지 <br>한걸음 걸음마다 <br>무릎까지 빠지는 <br>이 깊은 눈밭사이로 <br>태양의 빛이 쌓이고 <br>아득히도 가파른 <br>언덕을 타고 넘어가 <br>가득하게 녹음들이차 <br>하늘을 찌르는 나무가 <br>지친 숨이 만든 <br>차가운 입김 <br>높은 정상이 앞에보여 <br>힘이나 올라가는 이길 <br>더운 땀이 등줄기를 흘러 <br>이곳에서 포기할까하는 <br>이는 아직 너무 물러 <br>혼란 스레 여러갈래 <br>퍼진 산등성이 <br>점이되어 한숨섞인 <br>무거운짐을 메어 <br>밤이 지난 새벽하늘 <br>높은 왕을 보며 <br>두손 쥔 채 간절히 빌어봤지 <br>이손끝에 놓여진 <br>정상 가는길을 <br>말없이 눈을감고 <br>한없이 큰꿈을 믿은 <br>오랜시간이 흘러가 <br>눈앞에 펼쳐지고 있는 <br>이 대지의 풍광 <br>혼돈이 많은 <br>이 세상 속에서 번져가는 <br>내 눈물이 메말라 <br>가고 있어 <br>어둠속에서 밝은 <br>빛을 향해 달려 <br>불타 빛나는 <br>저 1월의 태양을 봤지 <br>어젠 어두웠던 <br>내 삶속에 너라는 <br>빛이 오늘의 나를 <br>향해 밝게 비추네 <br>상처와 좌절만 남았던 <br>어두운 공간속에 <br>그 어떤 날들보다 <br>보통의 하루보다 <br>이젠 특별한 하루들을 <br>살아가 지금까지 <br>버텨왔던 고통과 <br>침묵의 시간은 <br>오늘의 태양이있기에 <br>바래지고 있다 <br>너와 내가 같이있는 <br>이곳이 모두 소중해 <br>나혼자 헤매이던 <br>외로웠던 걸음은 <br>이제 함께 걸을수 있어 <br>지금 가끔 세상이 <br>미워질때 넌 <br>더 밝게 빛나보여 <br>악몽서깨 먼저 <br>널 볼때 눈물고여 <br>앞에 떠있는 <br>저 태양처럼 항상 <br>널 비춰줄께 지금처럼 <br>너도 날 지켜줘 <br>혼돈이 많은 <br>이 세상 속에서 <br>번져가는 내 눈물이 <br>메말라 가고 있어 <br>어둠속에서 밝은 <br>빛을 향해 달려 <br>불타 빛나는 저 1월의 <br>태양을 봤지 <br>고요하게 바람부는 <br>땅의 천장안에서 <br>내리쬐는 햇빛속에 <br>눈이 다 녹고있어 <br>내 젖은 옷들이 <br>저 태양다 말러 <br>어둡고 작은 가슴속에 <br>빛이 점점 커져가 <br>저기 저높은 <br>목적지를 향해 달려 <br>세상의 꼭대기에 왔다고 <br>사람들에 알려 <br>한눈에 보이는 <br>이리도 큰 도시는 <br>이 인간의 희망에 <br>앞길이 다 달렸어 <br>깊은 용기를 갖고 짙은 <br>대지를 딛고 <br>개척한 인간의 뜻을 <br>가슴에 담고 <br>새로운 걸음을 헤처 걸어가 <br>이토록 눈이 부신 <br>저 1월의 태양을 받들며 <br>이제는 모든걸 새롭게 <br>시작해 닥쳐올 <br>나의 위기와 두려움까지 <br>넌 모든걸 다 씻어내 <br>너와 내가 저 밝은 빛아래 <br>지친 하루를 비워내고 <br>새로운 발걸음을 시작해 <br>이제는 모든걸 새롭게 <br>시작해 닥쳐올 <br>나의 위기와 두려움까지 <br>넌 모든걸 다 씻어내 <br>너와 내가 저 밝은 빛아래 <br>지친 하루를 비워내고 <br>새로운 발걸음을 시작해 <br>]]></content><category term="두난" label="두난"/><category term="1월의 태양" label="1월의 태양"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Choklate/Wide_Open/</id><title>Choklate - Wide Open - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-15T15:57:23+09:00</updated><published>2018-04-15T15:57:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Choklate/Wide_Open/" title="Choklate - Wide Open - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Good girl, feel good though <br><br>Come on <br>Uh <br><br>I can't stop myself this is bad, this is bad <br>No control all over myself, I ain't mad, I ain't mad <br>Been a long while since I can have, I can have <br>Kind of love and you can't turn away and I bet <br><br>I bet this is just the beginning <br>I feel like you got so many tricks up this lead <br>You always manage to play me so crazy <br>And the truth is shame on me <br><br>You got me wide open <br>Come and feel me with all of your love <br>'Cause you got me wide open <br>Is so good to me I can't get enough <br><br>I can't help myself it must go mad <br>Can't contain myself I don't know what have <br>It's been a long while since I've been sayin <br>Now I can't keep from smiling miles what and I bet <br><br>I bet this is just the beginning <br>I feel like you got so many tricks up this lead <br>You always manage to play me so crazy <br>And the truth is shame on me <br><br>Hey, where did you come from baby <br>And how do we get back there <br>Uh I wanna say where you help from baby <br>Feelin proud is like your atmosphere <br>Would you let me, would you let me see <br>Would you let me see <br>Would you let me, uh would you let me <br>Would you let me see <br><br>I bet this is just the beginning <br>I feel like you got so many tricks up this lead <br>You always manage to play me so crazy <br>And the truth is shame on me <br>You got me wide open <br>Come and feel me with all of your love <br>'Cause you got me wide open <br>Is so good for me I can't get enough <br>Enough enough enough <br><br>You got me wide open <br>Why won't you come and feel me with all of your love <br>'Cause you got me wide open <br>Is so good for me I can't get enough]]></content><category term="Choklate" label="Choklate"/><category term="Wide Open" label="Wide Open"/></entry></feed>