<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:56+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이_KEI/어디_있나요_Feat_수연2/</id><title>케이_KEI - 어디 있나요 (Feat. 수연2) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:19+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4_KEI/%EC%96%B4%EB%94%94_%EC%9E%88%EB%82%98%EC%9A%94_Feat_%EC%88%98%EC%97%B02/" title="케이_KEI - 어디 있나요 (Feat. 수연2) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디 있나요 어디 있나요 <br>그대는 지금 어디에 <br>됐어요 이제 다시 보진 않을래 <br>내 마음 속 그댈 지우고 살래요 <br>이 마음 다신 보여 주기 싫어요 <br>이미 떠난 그댈 지우고 지워요 <br>하지만 남겨진 너의 빈자리 <br>그대는 어디 있나요 <br>어디 있나요 어디 있나요 <br>그대 그대 지금 어디 있나요 <br>내 곁에 있어줘 부디 숨 쉴 수 있게 <br>그대 내리는 비처럼 흘러 가지만 <br>어디 있나요 어디 있나요 <br>그대 그대 지금 어디 있나요 <br>내 곁에 머물러 부디 느낄 수 있게 <br>그대 내게는 지나친 작은 너라도 <br>어디 있나요 어디 있나요 <br>그대 그대 지금 어디 있나요 <br>내 곁에 있어줘 부디 숨 쉴 수 있게 <br>그대 내리는 비처럼 흘러 가지만 <br>어디 있나요 어디 있나요 <br>그대 그대 지금 어디 있나요 <br>내 곁에 머물러 부디 느낄 수 있게 <br>그대 내게는 지나친 작은 너라도 <br>]]></content><category term="케이 (KEI)" label="케이 (KEI)"/><category term="어디 있나요 (Feat. 수연2)" label="어디 있나요 (Feat. 수연2)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정가죽/Hook_Song_Feat_FANXY/</id><title>검정가죽 - Hook Song (Feat. FANXY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:21+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EA%B0%80%EC%A3%BD/Hook_Song_Feat_FANXY/" title="검정가죽 - Hook Song (Feat. FANXY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이건 hook song 이야 <br>그래 사랑을 듣고싶어 <br>hook song 이야 <br>그래 닳도록 듣고싶어 <br>오늘도 내 맘을 또 전하고 싶어 <br>너에게 잘 보일려고 <br>baby you 아름다워 <br>baby you 아름다워 <br>네게 잘 보일려고 <br>수분크림 발랐어 <br>의사님 이름 있는 <br>구두 어제 꺼냈어 <br>거울 보면서 <br>멋지게 머리 올렸어 <br>난 이런 남자가 좋더라 <br>지나가는 여자들도 <br>지나가는 군인들도 <br>나를 쳐다봐 어깨가 올라가 <br>얼른 네게 가고싶어 <br>이건 hook song 이야 <br>그래 사랑을 듣고싶어 <br>hook song 이야 <br>그래 닳도록 듣고싶어 <br>오늘도 내 맘을 또 전하고 싶어 <br>너에게 잘 보일려고 <br>baby you 아름다워 <br>baby you 아름다워 <br>거의 다 왔어 미안해 <br>한번 더 화장을 고치고 <br>저기 니가 보이네 <br>벌써 두근 거리네 <br>얼른 네게 가고 싶어 <br>uh 저기 니가 보이네 <br>심장은 빨리 뛰네 <br>어쩌면 너도 같은 상황일것같아 <br>미소를 짓네 yeah <br>우린 같은 맘이야 <br>so don't nervous be alright <br>근데 무슨 말부터 해야될까 <br>준비한건 생각도 안나 <br>이건 hook song 이야 <br>그래 사랑을 듣고싶어 <br>hook song 이야 <br>그래 닳도록 듣고싶어 <br>오늘도 내 맘을 또 전하고 싶어 <br>너에게 잘 보일려고 <br>baby you 아름다워 <br>baby you 아름다워 <br>예뻐 <br>어디를 봐도 너는 내겐 진짜 <br>최고의 작품 <br>혼자만 감상하고 싶어 <br>이번 봄에는 뭔가 느낌이 좋을듯해 <br>좋은듯해 <br>지나가는 여자들도 <br>지나가는 군인들도 <br>나를 쳐다봐 어깨가 올라가 <br>얼른 네게 가고싶어 <br>oh 이건 후크 송이야 <br>오늘도 보고싶어 <br>oh 이건 후크 송이야 <br>너에게 가고있어 <br>oh 이건 후크 송이야 <br>지금막 도착했어 <br>보고싶었어 <br>oh 이건 후크 송이야 <br>]]></content><category term="검정가죽" label="검정가죽"/><category term="Hook Song (Feat. FANXY)" label="Hook Song (Feat. FANXY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sienna/Funky_Motion/</id><title>Sienna - Funky Motion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:23+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sienna/Funky_Motion/" title="Sienna - Funky Motion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[let that dance sweet rock <br>just do it <br>느껴지게 될꺼야 너의 심장 소리가 <br>let that funky ain't <br>no other rhythm <br>숨이 차오르고 <br>넌 내게 빠져들게 돼 <br>can't wait this melody <br>party keep movin' <br>멈추지 말고 baby <br>don't stop baby <br>new power soul feel that Earth <br>Wind &amp; Fire in the air uh ye <br>이제 시작해봐 <br>Show me that you're my inspiration <br>음악에 부딪혀 shake your body <br>Take me there your funk emotion <br>날 깨울 수 있게 keep on movin' <br>everyday can shake the booty <br>빨라지게 될꺼야 너의 심장 소리가 <br>afterday ain't no other woman <br>너만 볼 수 있게 <br>난 네게 다가갈꺼야 <br>can't wait this melody <br>party keep movin' <br>멈추지 말고 baby <br>don't stop baby <br>get up off that thing <br>that an old funk N rogers <br>in the air uh ye <br>이제 시작해봐 <br>Show me that you're my inspiration <br>음악에 부딪혀 shake your body <br>Take me there your funk emotion <br>날 깨울 수 있게 keep on movin' <br>Show me that you're my inspiration <br>Show me that you're my inspiration <br>Show me that you're my inspiration <br>음악에 부딪혀 shake your body <br>Take me there your funk emotion <br>날 깨울 수 있게 keep on movin' <br>다같이 흔들어 uplock &amp; relax <br>절대 쉬지 않게 돼 <br>dance on the floor <br>머리에서 발끝까지 <br>절대 지칠 수 없게 <br>]]></content><category term="Sienna" label="Sienna"/><category term="Funky Motion" label="Funky Motion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/비눗방울_So_Close_Yet_So_Far/</id><title>예성_YESUNG - 비눗방울 (So Close Yet So Far) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:28+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/%EB%B9%84%EB%88%97%EB%B0%A9%EC%9A%B8_So_Close_Yet_So_Far/" title="예성_YESUNG - 비눗방울 (So Close Yet So Far) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이런 사람 아니었는데 <br>뜻대로 되지 않네요 <br>내 사랑이 깊어질수록 <br>두려움도 점점 커져가요 <br>행복한 만큼 값을 치러야 한다면 <br>그건 눈물로 내야 할 테니까 <br>오지 마요 그대 거기에 멈춰요 <br>가지 마요 보이지 않는 곳으로 <br>사랑해요 말하고 싶지만 <br>나는 말하지 못해요 <br>사랑이 사라질까 두려워요 <br>그대처럼 맑은 사람은 <br>껴안으면 안 될 것 같아 <br>나 때문에 아플 테니까 <br>그댈 울게 만들 날 잘 아니까 <br>오지 마요 그대 거기에 멈춰요 <br>가지 마요 보이지 않는 곳으로 <br>사랑해요 말하고 싶지만 <br>나는 말하지 못해요 <br>사랑이 사라질까 두려워요 <br>나에겐 비눗방울처럼 <br>만질 수 없는 그대지만 지키고 <br>싶어요 <br>듣지 마요 Oh <br>알지 마요 이런 내 바보 같은 맘 <br>사랑해요 꺼내지 못해서 <br>자꾸 가슴에 얹혀서 <br>숨 쉬는 순간마다 아프네요 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="비눗방울 (So Close Yet So Far)" label="비눗방울 (So Close Yet So Far)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/그때로_At_the_Time_Feat_규현/</id><title>예성_YESUNG - 그때로 (At the Time) (Feat. 규현) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:30+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EB%A1%9C_At_the_Time_Feat_%EA%B7%9C%ED%98%84/" title="예성_YESUNG - 그때로 (At the Time) (Feat. 규현) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[무심히 뒤적여보던 <br>낡은 서랍 속 한 켠엔 너의 사진 <br>귀찮아서였는지 아까워서였었는지 <br>이런저런 생각들로 <br>마지막 네 표정이 <br>뒤척일수록 더욱 선명해져 <br>그리워서였는지 맞아 <br>난 다 잊지 못했어 <br>그냥 생각해 <br>너와 두 눈 맞추고 <br>두 손 꼭 마주 잡던 따뜻한 <br>그때로 나 돌아가 <br>널 꼭 끌어안고 서 있을래 <br>네게로 세상 그 누구보다 <br>나를 숨 쉬게 한 그때로 <br>유난히 긴 하루에 <br>이젠 너 없는 익숙한 현실 속에 <br>기다렸는지 몰라 <br>비워낼 수 없어 그랬어 <br>그냥 생각해 <br>너와 두 눈 맞추고 <br>두 손 꼭 마주 잡던 따뜻한 <br>그때로 나 돌아가 <br>널 꼭 끌어안고 서 있을래 <br>네게로 세상 그 누구보다 <br>나를 숨 쉬게 한 그때로 <br>시간은 많이 흐르고 <br>넌 벌써 잊었겠지만 <br>난 아직 이런 날이면 <br>다시 널 찾는 꿈을 꾸게 돼 <br>그때로 나 돌아가 <br>널 꼭 끌어안고 서 있을래 <br>네게로 세상 그 누구보다 <br>나를 숨 쉬게 한 그때로 <br>그때로 그때로 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="그때로 (At the Time) (Feat. 규현)" label="그때로 (At the Time) (Feat. 규현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/Fly_번지점프/</id><title>예성_YESUNG - Fly (번지점프) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:32+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/Fly_%EB%B2%88%EC%A7%80%EC%A0%90%ED%94%84/" title="예성_YESUNG - Fly (번지점프) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온 하늘이 손 닿을 듯 <br>온 세상이 두 발아래 <br>그림 속으로 너와 나 <br>둘만 들어온 듯해 <br>눈 감으면 숨소리만 <br>구름 위에 오른 기분 <br>서로에 기대어 <br>두근대는 하늘 위에 떠있어 <br>숨 차오는 이 순간 <br>걱정 말고 나의 손을 꼭 잡아 <br>I wanna fly baby 파란 하늘 위로 <br>You and I baby 크게 소리쳐 <br>이 좋은 떨림도 내 모든 상상도 <br>전부 너라고 Oh <br>Baby don’t you know <br>바람에 안긴 채 좀 더 가볍게 <br>단숨에 이끌려가 <br>우리만의 숨이 멎을 듯한 <br>세상 속으로 <br>한 순간의 망설임도 <br>맘 한 켠의 두려움도 <br>바람에 흩어져 아름다운 너만 <br>너무 실감 나 <br>우주 같은 이 공간 <br>더 가까이 내 마음을 꼭 안아 <br>I wanna fly baby 파란 하늘 위로 <br>You and I baby 크게 소리쳐 <br>이 좋은 떨림도 내 모든 상상도 <br>전부 너라고 Oh <br>Baby don’t you know <br>바람에 안긴 채 좀 더 가볍게 <br>단숨에 이끌려가 <br>닿은 듯한 우리만의 세상 <br>너에게로 깊이 빠져드는 느낌 <br>바라보다 벅차올라 날아오른 맘 <br>눈부시게 물든 시간도 <br>순간 속에 영원도 <br>날아올라 지금 이곳에 <br>I wanna fly baby 너의 손을 잡고 <br>You and I baby 처음 만나는 <br>머리 위 하늘도 발아래 풍경도 <br>너와 함께면 Oh <br>Baby you’re the one <br>널 품에 안은 채 설렘 너머의 <br>세계로 이끌려가 <br>우리만의 숨이 멎을 듯한 <br>너와 나의 가슴 터질 듯한 <br>세상 속으로 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="Fly (번지점프)" label="Fly (번지점프)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/그대뿐인지_All_But_You/</id><title>예성_YESUNG - 그대뿐인지 (All But You) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:34+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%BF%90%EC%9D%B8%EC%A7%80_All_But_You/" title="예성_YESUNG - 그대뿐인지 (All But You) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[수많은 별들을 보았네 <br>텅 빈 마음 위로해주듯 <br>빈틈마저 밝은 빛으로 <br>채워주고 있었네 <br>스치는 바람을 만났네 <br>혼자가 아니란 걸 알리듯 <br>살 끝을 어루만지고 <br>따스함으로 감싸주었네 <br>나에게 차가운 건 <br>이 세상 그대뿐인지 <br>아무리 바래봐도 <br>오지 않는 건 그대뿐인지 <br>고요한 울림을 들었네 <br>외로운 마음 달래주듯 <br>갈 곳 잃은 이름 하나 <br>불러주고 있었네 <br>나에게 차가운 건 <br>이 세상 그대뿐인지 <br>아무리 바래봐도 <br>오지 않는 건 그대뿐인지 <br>나에게 사랑인 건 <br>이 세상 그대뿐인지 <br>아무리 밀어내도 <br>이내 닿는 건 그대뿐인지 <br>수많은 별들을 보았네 <br>텅 빈 마음 위로해주듯 <br>빈틈마저 밝은 빛으로 <br>채워주고 있었네 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="그대뿐인지 (All But You)" label="그대뿐인지 (All But You)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/겨울잠_Hibernation/</id><title>예성_YESUNG - 겨울잠 (Hibernation) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:36+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%9E%A0_Hibernation/" title="예성_YESUNG - 겨울잠 (Hibernation) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이불 속에서 나갈 엄두가 나질 않아 <br>Everything is cold outside <br>네 품속에서 나갈 엄두가 나질 않아 <br>You're so cozy inside <br>따뜻한 온기 적당한 온도 <br>지금이 좋아 <br>I'll sleep forever <br>봄이 오기 전에 깨고 싶지 않아 그래 <br>내 곁에 있어줘요 가지 말아요 <br>You're so beautiful <br>It's so sweet of you <br>너와 함께 계속 꿈을 꾸고 싶어 <br>You're so wonderful <br>Always think of you <br>나는 조금만 더 잘게요 <br>아무런 생각 없이 그저 <br>두 눈을 감고 너의 숨소릴 들어 <br>모든 게 고마운 걸 그저 <br>그대와 함께 인걸 <br>Everything is alright <br>차가운 공기 갑작스러운 겨울비 <br>뭐든지 좋아 <br>I will be with you <br>겨울 가기 전엔 깨고 싶지 않아 그래 <br>내 곁에 있어줘요 가지 말아요 <br>You're so beautiful <br>It's so sweet of you <br>너와 함께 계속 꿈을 꾸고 싶어 <br>You're so wonderful <br>Always think of you <br>나는 조금만 더 잘게요 <br>영원하지 않아도 끝은 생각 말아요 <br>Everything is for you <br>지금이 내겐 무엇과도 <br>바꿀 수도 없는 행복한 시간인데 <br>깨우지 말아요 지금이 좋아요 <br>꿈인지 현실 인지 모를 만큼 <br>You're so wonderful <br>Always think of you <br>나는 조금만 더 잘게요 <br>나는 조금만 더 잘게요 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="겨울잠 (Hibernation)" label="겨울잠 (Hibernation)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/예성_YESUNG/봄날의_소나기_Paper_Umbrella/</id><title>예성_YESUNG - 봄날의 소나기 (Paper Umbrella) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:32:39+09:00</updated><published>2018-04-09T21:32:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%88%EC%84%B1_YESUNG/%EB%B4%84%EB%82%A0%EC%9D%98_%EC%86%8C%EB%82%98%EA%B8%B0_Paper_Umbrella/" title="예성_YESUNG - 봄날의 소나기 (Paper Umbrella) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네가 떠난 그 순간 <br>온 세상이 내게서 등을 돌리더라 <br>미친 사람같이 <br>보고 싶어 헤매이는데 <br>너는 지금 어디니 <br>서투르게 사랑한 것처럼 <br>헤어짐까지 또 서툴러서 미안해 <br>아무것도 모르고 널 보낸 나라서 <br>온다 떨어진다 <br>내 찢어진 하늘 사이로 <br>한 방울 두 방울 봄날의 소나기 <br>너를 그려보다 불러보다 <br>기억이 비처럼 내린 새벽 <br>밤새 난 그 빗속에 <br>종이로 된 우산을 쓰고 있네 <br>괜찮다곤 했지만 <br>버텨낼 수 있을까 나도 모르겠어 <br>네가 없는 이 거리 <br>그럼에도 꽃은 피는데 <br>하염없는 기다림 <br>미련하게 사랑한 것처럼 <br>헤어짐까지 또 미련해서 미안해 <br>못해준 게 이렇게 발목을 잡는 걸 <br>온다 떨어진다 <br>내 찢어진 하늘 사이로 <br>한 방울 두 방울 봄날의 소나기 <br>너를 그려보다 불러보다 <br>기억이 비처럼 내린 새벽 <br>밤새 난 그 빗속에 <br>널 보내던 그날과 같은 하루 <br>온몸이 굳어버린 난 <br>그때처럼 단 한 발도 <br>움직일 수 없는데 <br>간다 사라진다 <br>내 흐려진 시선 너머로 <br>한 방울 두 방울 그리고 여전히 <br>슬피 떨어지던 꽃잎 위에 <br>기억이 비처럼 내린 새벽 <br>밤새 난 그 빗속에 <br>종이로 된 우산을 쓰고 있네 <br>]]></content><category term="예성 (YESUNG)" label="예성 (YESUNG)"/><category term="봄날의 소나기 (Paper Umbrella)" label="봄날의 소나기 (Paper Umbrella)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/메이프릴드/넌_나의_숲/</id><title>메이프릴드 - 넌 나의 숲 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:35+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%94%EC%9D%B4%ED%94%84%EB%A6%B4%EB%93%9C/%EB%84%8C_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%88%B2/" title="메이프릴드 - 넌 나의 숲 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[유유히 흐르는 <br>내 맘을 담은 강이 흐르고 <br>단단히 쌓아진 언덕과 <br>용기내야 볼 수 있는 <br>하늘로 둘러진 <br>넌 나의 숲 <br>소박한 향기 머금은 <br>작은 꽃 한 송이 <br>품은 너른 잔디밭 <br>당당하게 <br>반짝이는 별들이 <br>총총히 맺힌 <br>하늘 향기 머금은 <br>넌 나의 숲 <br>어느 따뜻한 날 <br>햇살이 머무른 자리 <br>그 발자국 따라 걷는 길 <br>텁텁한 마음 <br>내 마음 한줌 <br>한 켠에 넣어두고 <br>가던 길을 멈추고 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>넌 나의 숲 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>넌 나의 숲 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>넌 나의 숲 <br>나를 숨쉬게 해주는 <br>넌 나의 숲 <br>내가 꿈꿀 수 있는 <br>넌 나의 숲 <br>]]></content><category term="메이프릴드" label="메이프릴드"/><category term="넌 나의 숲" label="넌 나의 숲"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/바이제이콥_Byjacob/약수터_가는_길/</id><title>바이제이콥_Byjacob - 약수터 가는 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:48+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%94%EC%9D%B4%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EC%BD%A5_Byjacob/%EC%95%BD%EC%88%98%ED%84%B0_%EA%B0%80%EB%8A%94_%EA%B8%B8/" title="바이제이콥_Byjacob - 약수터 가는 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[긴 밤 아직 젊은데 <br>이른 저녁 차려 먹고 <br>어인 허기 달래며 <br>뒷동산에 오를 때 <br>갈 곳 없는 너의 생각에 <br>많이도 지치던 하루 <br>앞서 가는 어린 남매의 <br>두 손엔 차디찬 하드 <br>웃고 있구나 참 보기 좋구나 <br>오늘까지만 여기 있을게 <br>웃는 사람들 옆에 있을게 <br>숨이 턱에 찬 곳에선 다 <br>힘들다 할 테니 <br>나도 괜찮아 <br>지친 건 다를 바 없잖아 <br>보고 싶단 말 참고 있을게 <br>원망하는 말 담고 있을게 <br>어느 누구보다 당차게 <br>잘 살아갈 테니 <br>너도 잘 살아 <br>언제나 고마운 사람 <br>갈 곳 없는 너의 생각에 <br>많이도 지치던 하루 <br>앞서 가는 어린 남매의 <br>두 손엔 차디찬 하드 <br>웃고 있구나 참 보기 좋구나 <br>오늘까지만 여기 있을게 <br>웃는 사람들 옆에 있을게 <br>숨이 턱에 찬 곳에선 다 <br>힘들다 할 테니 <br>나도 괜찮아 <br>지친 건 다를 바 없잖아 <br>보고 싶단 말 참고 있을게 <br>원망하는 말 담고 있을게 <br>어느 누구보다 당차게 <br>잘 살아갈 테니 <br>너도 잘 살아 <br>언제나 고마운 사람 <br>뚜루루 루 음 예 <br>]]></content><category term="바이제이콥 (Byjacob)" label="바이제이콥 (Byjacob)"/><category term="약수터 가는 길" label="약수터 가는 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/4ROSE/Gift/</id><title>4ROSE - Gift - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:50+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/4ROSE/Gift/" title="4ROSE - Gift - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또또또 부인 <br>2017년 신상 옷 <br>잘 어울리시네요 <br>증거가 넘쳐 흐른다던데 <br>아직도 입증 못했냐 <br>절대로 자백 안할 거다 <br>우주소녀 503 <br>오늘도 녹화 없고 <br>대질심문 없다더만 <br>만약 못 밝히면 또 안 받았다면 <br>쇼하는 게 아니길 바란다 <br>엇 머리 사진 잘못되지 않았나요 <br>감옥에서 올림머리 가능한가요 <br>똑바로 하자 <br>언론에서 먼저 조사하고 <br>검사들은 확인하고 <br>월급 타는 방법도 여러 가지 <br>제대로 좀 하자 <br>]]></content><category term="4ROSE" label="4ROSE"/><category term="Gift" label="Gift"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤선하/위로_Feat_이서영/</id><title>윤선하 - 위로 (Feat. 이서영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:53+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%84%A0%ED%95%98/%EC%9C%84%EB%A1%9C_Feat_%EC%9D%B4%EC%84%9C%EC%98%81/" title="윤선하 - 위로 (Feat. 이서영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 이렇게 <br>또다시 흐르네 <br>내 꿈은 어디로 <br>돌아서 버렸나 <br>오늘도 그렇게 <br>아련히 떠나네 <br>잠깐 들린 손님처럼 <br>서둘러 가는지 <br>우연히 듣게 된 위로는 <br>차가운 맘에 온기를 주네 <br>생각 많던 오늘을 안아주는 <br>고마운 위로 <br>위로가 건네준 따뜻한 마음 <br>긴 방황의 끝엔 사랑이 있다고 <br>결국 사랑이라고 <br>우리의 전부라고 <br>작아진 날 위한 위로 <br>움츠렸던 내 맘에 <br>기지개를 펴네 <br>내일이면 다시 아침이 와 <br>표정 없던 얼굴에 <br>미소가 번지네 <br>위로가 건네준 따뜻한 마음 <br>긴 방황의 끝엔 사랑이 있다고 <br>결국 사랑이라고 <br>우리의 전부라고 <br>우리의 전부라고 <br>]]></content><category term="윤선하" label="윤선하"/><category term="위로 (Feat. 이서영)" label="위로 (Feat. 이서영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/That_African_Boy_Eng/</id><title>Subok - That African Boy (Eng.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:55+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/That_African_Boy_Eng/" title="Subok - That African Boy (Eng.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[He often walks ahead <br>He doesn’t really know <br>how to walk slow <br>Starts a day <br>with dark black coffee <br>His lights are low <br>his voice is low <br>He sleeps with his radio on <br>He can’t sleep <br>while his mind is trapped <br>Looks so cool with chucks <br>and whistling <br>He likes bossa nova <br>and freestyle rap <br>So it goes like <br>Not too bad is how he’s doing <br>Not so great is how she’s treated <br>What a combination to celebrate <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>He’s an African boy <br>Sometimes she cries <br>That African boy <br>All he needs is joy <br>That African boy <br>But she wants him to stay <br>That African boy <br>He sits back a long way off <br>She doesn’t really know <br>how to fill the space <br>Is he coming closer soon enough <br>Is it a right place <br>or need to replace <br>So it goes like <br>Not too bad is how he’s doing <br>Not so great is how she’s treated <br>What a combination to celebrate <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>He’s an African boy <br>Sometimes she cries <br>That African boy <br>All he needs is joy <br>That African boy <br>But she wants him to stay <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>He’s an African boy <br>Sometimes Sometimes she cries <br>All he needs is joy <br>That African boy <br>But she wants him to stay <br>That African boy <br>So it goes like <br>Not too bad is how he’s doing <br>Not so great is how she’s treated <br>What a combination to celebrate <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>He’s an African boy <br>Sometimes she cries <br>That African boy <br>All he needs is joy <br>That African boy <br>But she wants him to stay <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>Sometimes Sometimes she cries <br>All he needs is joy <br>But she wants him to stay <br>He’s an African boy <br>Does he make her sigh <br>He’s an African boy <br>Sometimes Sometimes <br>Sometimes she cries <br>All he needs is joy <br>But she wants him to stay <br>That African boy <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="That African Boy (Eng.)" label="That African Boy (Eng.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/바람이_불어와/</id><title>Subok - 바람이 불어와 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:57+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EB%B6%88%EC%96%B4%EC%99%80/" title="Subok - 바람이 불어와 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바스락 부서지는 <br>낙엽을 밟으며 <br>해가 진 거리를 향해 <br>홀로 발걸음을 옮긴다 <br>찬 바람이 두 뺨을 <br>쓸고 지나가고 <br>눈물마저 쓸고 가면 <br>남은 건 비어버린 나 <br>바람이 불어와 <br>내 뺨을 때리고 <br>바람이 불어와 <br>내 맘을 비우고 <br>바람이 불어와 <br>내 눈물이 마르고 <br>바람이 불어 바람이 불어 <br>바람이 불어와 <br>창문을 열어본다 <br>시린 바람이 불어온다 <br>마음까지 시려 온다 <br>그곳에 네 이름이 파고 든다 <br>마음을 열어본다 <br>네 이름을 불러 본다 <br>대답이 없는 넌 이미 <br>떠나고 그곳에 없다 <br>바람이 불어와 <br>내 뺨을 때리고 <br>바람이 불어와 <br>내 맘을 비우고 <br>바람이 불어와 <br>내 눈물이 마르고 <br>바람이 불어 바람이 불어 <br>바람이 불어와 <br>바람이 불어와 <br>바람이 불어와 <br>바람이 불어 바람이 불어 <br>바람이 불어와 <br>바람처럼 불어왔고 <br>또 그렇게 사라진 너를 <br>너의 이름을 불러보고 <br>네 얼굴을 떠올려 봐도 <br>이젠 아무렇지 않다고 <br>또 괜찮아질 거라고 해도 <br>바람이 불어와 <br>내 뺨을 때리고 <br>바람이 불어와 <br>내 맘을 비우고 <br>바람이 불어와 <br>내 눈물이 마르고 <br>바람이 불어 바람이 불어 <br>바람이 불어와 <br>바람이 불어와 <br>내 뺨을 때리고 <br>바람이 불어와 <br>내 맘을 비우고 <br>바람이 불어와 <br>내 눈물이 마르고 <br>바람이 불어 바람이 불어 <br>바람이 불어와 <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="바람이 불어와" label="바람이 불어와"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/나_망가져_버린_것_같아/</id><title>Subok - 나 망가져 버린 것 같아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:33:59+09:00</updated><published>2018-04-09T21:33:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/%EB%82%98_%EB%A7%9D%EA%B0%80%EC%A0%B8_%EB%B2%84%EB%A6%B0_%EA%B2%83_%EA%B0%99%EC%95%84/" title="Subok - 나 망가져 버린 것 같아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비 한 방울 내리지 않는 <br>사막 한가운데 <br>문득 주위를 둘러보니 <br>난 또 여기 홀로 <br>크게 소리쳐 <br>널 불러 보아도 <br>들리는 건 내 목소리뿐 <br>너의 마음 위에 쌓은 <br>나의 모든 것들이 <br>절대 무너지지 <br>않을 거라고 믿었는데 <br>파도에 모래성이 <br>휩쓸려 가듯 <br>그렇게 다 사라지고 <br>난 그렇게 <br>부서져 버린 것 같아 <br>무너져 버린 것 같아 <br>멈추어 버린 시계바늘처럼 <br>망가져 버린 것 같아 <br>다시 뛰지 않을 것 같아 <br>나의 심장은 그렇게 <br>지금까지 내가 <br>믿었던 모든 것들이 <br>나의 세상이 전부 <br>거짓이었음을 <br>네가 사라진 <br>후에야 깨달았지 <br>이젠 텅 비어버린 나 <br>모든 것이 무너지고 <br>뿌리 채 뽑히고 <br>난 또 나의 마음 <br>가장 밑바닥까지 <br>가라앉고 또 <br>가라앉아 난 여기까지 <br>기댈 곳 하나 <br>없는 이 곳에서 <br>난 그렇게 <br>부서져 버린 것 같아 <br>무너져 버린 것 같아 <br>멈추어 버린 시계바늘처럼 <br>망가져 버린 것 같아 <br>다시 뛰지 않을 것 같아 <br>나의 심장은 또 그렇게 <br>부서져 버린 것 같아 <br>무너져 버린 것 같아 <br>멈추어 버린 시계바늘처럼 <br>망가져 버린 것 같아 <br>다시 뛰지 않을 것 같아 <br>나의 심장은 또 그렇게 <br>부서져 버린 것 같아 <br>무너져 버린 것 같아 <br>멈추어 버린 시계바늘처럼 <br>망가져 버린 것 같아 <br>다시 뛰지 않을 것 같아 <br>나의 심장은 또 그렇게 <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="나 망가져 버린 것 같아" label="나 망가져 버린 것 같아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/너_없는_아침/</id><title>Subok - 너 없는 아침 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:02+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/%EB%84%88_%EC%97%86%EB%8A%94_%EC%95%84%EC%B9%A8/" title="Subok - 너 없는 아침 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇살이 커튼을 넘어 <br>기억이 시간을 넘어 <br>뜨겁게 내 얼굴을 비춘다 <br>어느새 내 마음을 채운다 <br>아직도 내 귓가에 <br>맴도는 그 숨소리 <br>손을 뻗어 더듬어 본다 <br>이젠 아무도 없는 <br>그 빈자리 <br>추억은 내 마음속에 <br>기억에 녹아 <br>니 모습 니 목소리는 <br>마음에 녹아 <br>그래 흘러가 <br>괜찮아 떠나가 <br>내일 아침이 오면 <br>또 해는 떠오르니까 <br>괜찮아 괜찮아질 거야 <br>네가 없는 아침도 <br>익숙해 질 테니까 <br>깨져버린 <br>와인 잔처럼 차갑게 <br>쏟아져 버린 나의 마음은 <br>취한 듯 부서져 흩어지고 <br>뒤돌아선 <br>너의 모습은 가볍게 <br>수많은 사람들 사이로 <br>연기처럼 흘러 흩어지고 <br>추억은 내 마음속에 <br>기억에 녹아 <br>니 모습 니 목소리는 <br>마음에 녹아 <br>그래 흘러가 <br>괜찮아 떠나가 <br>내일 아침이 오면 <br>또 해는 떠오르니까 <br>괜찮아 괜찮아질 거야 <br>네가 없는 아침도 <br>익숙해 질 테니까 <br>떠나가 <br>뒤돌아선 너의 모습까지 <br>다 잊혀질 테니까 <br>네가 없는 아침도 <br>익숙해 질 테니까 <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="너 없는 아침" label="너 없는 아침"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/Maze_Of_Love/</id><title>Subok - Maze Of Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:04+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/Maze_Of_Love/" title="Subok - Maze Of Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Don't know <br>what you did to me <br>So hard to let this go by <br>I'm so tired of sitting <br>on my bed and cry <br>Whatever you said to me <br>what ever I tried <br>Always not enough <br>but just can't say goodbye <br>While I easily smile <br>Easy to be happy <br>Easy to be loved <br>But look what you did <br>I lost my laughter <br>Don't remember <br>how to be loved <br>I'm so lost in the maze <br>you created <br>Between you and I <br>Why can't you see <br>I need your help to take me <br>to where you are <br>I'm so lost in the maze of love <br>Maze of love <br>this maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>You created this maze of love <br>Will I ever find the way out <br>Every time I try <br>all I see is your lie <br>Caught up in your lies <br>I don’t know where to go <br>Whatever you did to me <br>whatever you tried <br>I’m still here <br>can’t find my way out <br>I’m so lost in the maze <br>you created <br>Between you and I <br>Why can’t you see <br>I need your help to take me <br>to where you are <br>Caught up in the maze you created <br>There’s no way out <br>Reach out my hands <br>I need your love <br>Can you take me close to you <br>I'm so lost in the maze of love <br>Maze of love <br>this maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>I'm so lost in the maze of love <br>Maze of love <br>this maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>maze of love <br>maze of love <br>maze of love <br>maze of love <br>I'm so lost in the maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>I'm so lost in the maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>I'm so lost in the maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>I'm so lost in the maze of love <br>Maze of love <br>this maze of love <br>Show me your love <br>you say it's love <br>But where is love <br>this crazy love <br>maze of love <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="Maze Of Love" label="Maze Of Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/That_African_Boy_Kor/</id><title>Subok - That African Boy (Kor.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:06+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/That_African_Boy_Kor/" title="Subok - That African Boy (Kor.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[발걸음은 가뿐하게 <br>휘파람을 불고 hip하게 hop hop <br>아침에 눈을 뜨면 <br>dark black coffee <br>늘 커튼을 치고 목소리는 낮게 <br>잠들기 전 radio on <br>늘 머릿속이 복잡해 잠들지 못 해 <br>잘 빼입은 정장엔 sneakers on <br>head phone엔 <br>Bossa nova Freestyle rap <br>너를 향한 나의 맘은 <br>one way road <br>너에게 난 그저 one of those <br>What a combination to celebrate <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>He's an African boy <br>재가 되어버린 마음 한줌 <br>That African boy <br>그의 닫힌 마음까진 <br>That African boy <br>가질 순 없겠지 <br>That African boy <br>숨이 차게 뛰어봐도 <br>넌 늘 한 두 걸음 앞서 가지 <br>같이 가자 소리쳐 봐도 <br>너에겐 들리지 않지 내 목소리 <br>너를 향한 나의 맘은 <br>one way road <br>너에게 난 그저 one of those <br>What a combination to celebrate <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>He's an African boy <br>재가 되어버린 마음 한줌 <br>That African boy <br>그의 닫힌 마음까진 <br>That African boy <br>가질 순 없겠지 <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>He's an African boy <br>재가 되어버린 나의 마음 한줌 <br>그의 닫힌 마음까진 <br>가질 순 없겠지 <br>That African boy <br>너를 향한 나의 맘은 <br>one way road <br>너에게 난 그저 one of those <br>What a combination to celebrate <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>He's an African boy <br>재가 되어버린 마음 한줌 <br>That African boy <br>그의 닫힌 마음까진 <br>That African boy <br>가질 순 없겠지 <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>재가 되어버린 나의 마음 한줌 <br>그의 닫힌 마음까진 <br>가질 순 없겠지 <br>He's an African boy <br>매일 늘어가는 건 한숨 <br>다 타버리고 재가 되어버린 <br>나의 마음 한 줌 <br>그의 닫힌 마음까진 <br>가질 순 없겠지 <br>That African boy <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="That African Boy (Kor.)" label="That African Boy (Kor.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/Oh_Baby_You_Gotta_Breathe/</id><title>Subok - Oh Baby You Gotta Breathe - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:08+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Subok/Oh_Baby_You_Gotta_Breathe/" title="Subok - Oh Baby You Gotta Breathe - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh baby you gotta breathe <br>Oh baby you gotta do it <br>No one can make you <br>No one can make you breathe <br>But you you gotta do it <br>Welcome to life <br>It's not the greatest place to be <br>But I don't know any place <br>other than this <br>Oh life is tough <br>and you're gonna slowly <br>find it out later on <br>But it's worth living <br>cause lots of beautiful <br>things are in life <br>You'll have to learn a lot of things <br>I want to tell you <br>everything I know <br>I want to give you <br>everything you dream <br>But you'll have to figure it out <br>on your own <br>Oh you gotta make it your own <br>Oh you gotta live your own life <br>Oh you gotta believe what you do <br>But first oh baby <br>you gotta breathe <br>Oh baby you gotta do it <br>No one can make you <br>No one can make you breathe <br>But oh baby you gotta do it <br>Oh you gotta make it your own <br>Oh you gotta live your own life <br>Oh you gotta believe what you do <br>Oh baby you gotta do it <br>Oh baby you gotta do it <br>Oh baby you gotta do it <br>Oh baby you gotta do it <br>You ‘ll have to learn a lot of things <br>Nothing will be easy in life <br>so many questions <br>But you'll have to figure it out <br>on your own <br>You gotta live your life <br>run your life make it better <br>Oh you gotta make it your own <br>Oh you gotta live your own life <br>Oh you gotta believe what you do <br>Oh baby you gotta breathe <br>You gotta breathe <br>You gotta make it <br>your own You gotta do it <br>Oh No one can make you <br>no one can make you breathe <br>Oh baby you gotta do it <br>You gotta do it <br>you gotta make it <br>you gotta earn it for yourself <br>Oh baby you gotta do it <br>You gotta make it your own <br>you gotta live your own life <br>You gotta make your <br>dreams come true <br>Oh baby you gotta breathe <br>Oh baby you gotta breathe <br>Oh baby you gotta breathe <br>]]></content><category term="Subok" label="Subok"/><category term="Oh Baby You Gotta Breathe" label="Oh Baby You Gotta Breathe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지혜리/Do_You_Love_Me/</id><title>지혜리 - Do You Love Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:10+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%ED%98%9C%EB%A6%AC/Do_You_Love_Me/" title="지혜리 - Do You Love Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you say hello <br>When you look at me that way <br>When you call to me <br>like calling home <br>It puzzles me <br>When we met I felt the spark <br>That vanished in the night <br>like the sun asleep <br>Now the light dawn <br>and I remember <br>How you held your hand out <br>to wait for me <br>How could this be <br>Could there be something <br>in the moonlit sky <br>that made you enchanted <br>I am falling in a trance <br>this could not be romance <br>When you say hello <br>When you smile at me that way <br>Something in the way <br>I cannot wait to see your smile <br>It puzzles me <br>I remember <br>How you held your hand out <br>to wait for me <br>How could this be <br>Could there be something <br>in the moonlit sky <br>that made you enchanted <br>I am falling in a trance <br>this could not be romance <br>When you say hello <br>When you smile at me that way <br>Something in the way <br>I cannot wait to see your smile <br>It puzzles me <br>]]></content><category term="지혜리" label="지혜리"/><category term="Do You Love Me" label="Do You Love Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양천구진로직업체험센타/우리_다시_만나는_날엔/</id><title>양천구진로직업체험센타 - 우리 다시 만나는 날엔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:13+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%EC%B2%9C%EA%B5%AC%EC%A7%84%EB%A1%9C%EC%A7%81%EC%97%85%EC%B2%B4%ED%97%98%EC%84%BC%ED%83%80/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EB%A7%8C%EB%82%98%EB%8A%94_%EB%82%A0%EC%97%94/" title="양천구진로직업체험센타 - 우리 다시 만나는 날엔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다신 두려운 선택 앞에서 <br>나는 주저하지 않아 <br>햇살 가득한 내일을 향해 <br>이젠 나갈 수 있어 <br>라랄라 랄라 라랄라 랄라 <br>라랄라 랄라 라랄라 <br>정해진 길로만 가라하는 사람들 <br>우리가 원하는 걸 외면하고 <br>그저 뻔하게 살길 바라지 <br>세상이 정한 기준으로 <br>순위 매기면서 <br>다신 두려운 선택 앞에서 <br>나는 주저하지 않아 <br>햇살 가득한 내일을 향해 <br>이젠 나갈 수 있어 <br>아프고 속상한 하루하룰 살았지 <br>나만 못난 아이인 것 같아 <br>그래도 괜찮아 특별하지 않아도 <br>이대로도 소중한 넌 <br>귀하고 값진 사람 <br>우리 다시 만나게 된다면 <br>너에게 난 말할 거야 <br>상처 받은 날들에 나에게 <br>너는 선물이었어 <br>라랄라 랄라 라랄라 랄라 <br>라랄라 랄라 라랄라 <br>나는 이런 상상을 해봤어 <br>우리가 열 세상에선 <br>함께 하늘의 별이 되어서 <br>모두가 빛나는 꿈 <br>봄날의 바람 달콤한 위로 <br>설레는 기대 이 순간 <br>라랄라 랄라 라랄라 랄라 <br>라랄라 랄라 라랄라 <br>]]></content><category term="양천구진로직업체험센타" label="양천구진로직업체험센타"/><category term="우리 다시 만나는 날엔" label="우리 다시 만나는 날엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Avalon_Young/Complicated_Prod_By_J-Bird_Midi_Jones/</id><title>Avalon_Young - Complicated (Prod. By J-Bird, Midi Jones) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:34:39+09:00</updated><published>2018-04-09T21:34:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Avalon_Young/Complicated_Prod_By_J-Bird_Midi_Jones/" title="Avalon_Young - Complicated (Prod. By J-Bird, Midi Jones) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What <br>Yeah, haha <br>I know you'll be good without me baby keep on shining, but i know you'll still find yourself lookin' for that silver lining <br><br>Cause you call me crazy, then i call you crazy, then you call me baby, kiss it touch it boy why you playin' <br><br>Cause you know your somethin' special yeah you highly aware but, whats the point in being special if you come home and no ones there and, I know im so special but baby i dont care cause you and me together so next level it aint even fair <br><br>We aint gotta make this complicated, we can do this the easy way babe yeah, cause dont nobosy love me like you love me, and i know you like that <br>People will say what they want but baby dont pay no attention, they're just tryna sway ya mood but baby dont let them, and i know its crazy but dont listen baby none of that faze me cause what me and you got is amazing <br><br>And you know your somethin' special yeah you highly aware but, whats the point in being special if you come home and no ones there and, I know im so special but baby i dont care cause you and me together so next level it aint even fair <br><br>We aint gotta make this complicated, we can do this the easy way babe yeah, cause dont nobosy love me like you love me, and i know you like that and i know you like that baby <br>You know your somethin' special ba ba be <br>Yeah you know ya somethin' special <br>And i know your somethin' special ba ba be <br>yeah i know ya somethin special baby <br>You know your somethin' special ba ba be <br>you know you know you know oh <br>I know your somethin' special ba ba be <br>i know your somethin' special baby <br><br>We aint gotta make this complicated, we can do this the easy way babe yeah, cause dont nobody love me like you love me, and i know you like that like that, haha <br>Oh dont you know you somethig special baby, and i know you like that haha]]></content><category term="Avalon Young" label="Avalon Young"/><category term="Complicated (Prod. By J-Bird, Midi Jones)" label="Complicated (Prod. By J-Bird, Midi Jones)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/네쥬_Neige/In_My_Dream_Pop_Ver/</id><title>네쥬_Neige - In My Dream (Pop Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:09+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%84%A4%EC%A5%AC_Neige/In_My_Dream_Pop_Ver/" title="네쥬_Neige - In My Dream (Pop Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>우리 함께 해 <br>매일 아침 햇살에 눈 뜨면 <br>덜 깬 눈으로 너를 안으면 <br>너의 곁에 언제나 있을게 <br>너는 그냥 지금처럼만 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>꿈결처럼 달콤한 속삭임 <br>그냥 이렇게 멈춰 있다면 <br>나를 스친 차가운 시간도 <br>따뜻하게 감싸줄 텐데 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>가끔 믿을 수 없는 이 꿈이 <br>언젠가 깨지 않을까 두려웠어 <br>따뜻한 너의 손 잡아 <br>함께해 이 모든 순간을 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>]]></content><category term="네쥬 (Neige)" label="네쥬 (Neige)"/><category term="In My Dream (Pop Ver.)" label="In My Dream (Pop Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/네쥬_Neige/In_My_Dream_Acoustic_Ver/</id><title>네쥬_Neige - In My Dream (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:11+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%84%A4%EC%A5%AC_Neige/In_My_Dream_Acoustic_Ver/" title="네쥬_Neige - In My Dream (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 아침 햇살에 눈 뜨면 <br>덜 깬 눈으로 너를 안으면 <br>너의 곁에 언제나 있을게 <br>너는 그냥 지금처럼만 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>꿈결처럼 달콤한 속삭임 <br>그냥 이렇게 멈춰 있다면 <br>나를 스친 차가운 시간도 <br>따뜻하게 감싸줄 텐데 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>가끔 믿을 수 없는 이 꿈이 <br>언젠가 깨지 않을까 두려웠어 <br>따뜻한 너의 손 잡아 <br>함께해 이 모든 순간을 <br>깨지 않고 싶은 꿈 <br>you and I In my dream <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>너무 감사해 널 만나 너무 고마워 <br>우리 지금 꼭 잡은 이 두 손처럼 <br>함께하자 귓가에 속삭여 <br>]]></content><category term="네쥬 (Neige)" label="네쥬 (Neige)"/><category term="In My Dream (Acoustic Ver.)" label="In My Dream (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Fresh_Eyes/</id><title>Chlara - Fresh Eyes - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:13+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Fresh_Eyes/" title="Chlara - Fresh Eyes - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I got these fresh eyes, never seen you before like this <br>My God, you're beautiful <br>It's like the first time when we open the door <br>Before we got used to usual <br>It might seem superficial, stereotypical, man <br>You dress up just a little and I'm like, Oh, damn <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine <br>Now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine, yeah <br>And now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes <br>Appreciation, well, it comes and it goes <br>But I, I'll ride that wave with you <br>It's human nature to miss what's under your nose <br>'Til you, 'til you remind a fool <br>Maybe all of this is simple <br>My heart's unconditional, yeah <br>You dress up just a little and I'm like, Oh, damn <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine <br>Now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine, yeah <br>And now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes <br>If I could bottle this up, bottle, bottle this up, I would <br>I would bottle this up, bottle, bottle this up, I would <br>'Cause you're gorgeous in this moment <br>If I could bottle this up, I would <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine <br>Now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes <br>So suddenly I'm in love with a stranger <br>I can't believe that he's mine, yeah <br>And now all I see is you with fresh eyes, fresh eyes]]></content><category term="Chlara" label="Chlara"/><category term="Fresh Eyes" label="Fresh Eyes"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Say_You_Wont_Let_Go/</id><title>Chlara - Say You Won`t Let Go - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:15+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Say_You_Wont_Let_Go/" title="Chlara - Say You Won`t Let Go - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I met you in the dark, you lit me up <br>You made me feel as though I was enough <br>We danced the night away, we drank too much <br><br>I held your hair back when <br>You were throwing up <br><br>Then you smiled over your shoulder <br>For a minute, I was stone cold sober <br>I pulled you closer to my chest <br>And you asked me to stay over <br>I said, I already told ya <br>I think that you should get some rest <br><br>I knew I loved you then <br>But you'd never know <br>'Cause I played it cool when I was scared of letting go <br>I know I needed you <br>But I never showed <br>But I wanna stay with you until we're grey and old <br>Just say you won't let go <br>Just say you won't let go <br><br>I'll wake you up with some breakfast in bed <br>I'll bring you coffee with a kiss on your head <br>And I'll take the kids to school <br>Wave them goodbye <br>And I'll thank my lucky stars for that night <br><br>When you looked over your shoulder <br>For a minute, I forget that I'm older <br>I wanna dance with you right now <br>Oh, and you look as beautiful as ever <br>And I swear that everyday you'll get better <br>You make me feel this way somehow <br><br>I'm so in love with you <br>And I hope you know <br>Darling your love is more than worth its weight in gold <br>We've come so far my dear <br>Look how we've grown <br>And I wanna stay with you until we're grey and old <br>Just say you won't let go <br>Just say you won't let go <br><br>I wanna live with you <br>Even when we're ghosts <br>'Cause you were always there for me when I needed you most <br><br>I'm gonna love you till <br>My lungs give out <br>I promise till death we part like in our vows <br>So I wrote this song for you, now everybody knows <br>'Cause now it's just you and me till we're grey and old <br>Just say you won't let go <br>Just say you won't let go <br><br>Just say you won't let go <br>Oh, just say you won't let go]]></content><category term="Chlara" label="Chlara"/><category term="Say You Won`t Let Go" label="Say You Won`t Let Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Shape_Of_You_-_Acoustic/</id><title>Chlara - Shape Of You - Acoustic - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:18+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chlara/Shape_Of_You_-_Acoustic/" title="Chlara - Shape Of You - Acoustic - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The club isn't the best place to find a lover <br>So the bar is where I go <br>Me and my friends at the table doing shots <br><br>Drinking faster and then we talk slow <br>Come over and start up a conversation with just me <br>And trust me I'll give it a chance now <br>Take my hand, stop put van the man on the jukebox <br>And then we start to dance and now I'm singing like <br>Girl, you know I want your love <br>Your love was handmade for somebody like me <br>Come on now, follow my lead <br>I may be crazy, don't mind me <br>Say, boy, let's not talk too much <br>Grab on my waist and put that body on me <br>Come on now, follow my lead <br>Come, come on now, followb my lead <br><br>I'm in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I'm in love with your body <br>And last night you were in my room <br>And now my bed sheets smell like you <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with your bodyOh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Oh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Oh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with the shape of you <br>One week in we let the story begin <br>We're going out on our first date <br>You and me are thrifty <br>So go all you can eat fill up your bag and I fill up a plate <br>We talk for hours and hours about the sweet and the sour <br>And how your family is doing okay <br>Leave and get in a taxi, then kiss in the backseat <br>Tell the driver make the radio play and I'm singing likeGirl, you know I want your love <br>Your love was handmade for somebody like me <br>Come on now, follow my lead <br>I may be crazy, don't mind me <br>Say, boy, let's not talk too much <br>Grab on my waist and put that body on me <br>Come on now, follow my lead <br>Come, come on now, follow my lead <br>I'm in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I'm in love with your body <br>And last night you were in my room <br>And now my bed sheets smell like you <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with your body <br>Oh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Oh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Oh, I, oh, I, oh, I, oh, I <br>I'm in love with your body <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with the shape of youCome on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on <br>I'm in love with the shape of you <br>We push and pull like a magnet do <br>Although my heart is falling too <br>I'm in love with your body <br>Last night you were in my room <br>And now my bed sheets smell like you <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with your body <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on I'm in love with your body <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on I'm in love with your body <br>Come on, be my baby, come on <br>Come on, be my baby, come on I'm in love with your body <br>Every day discovering something brand new <br>I'm in love with the shape of you]]></content><category term="Chlara" label="Chlara"/><category term="Shape Of You - Acoustic" label="Shape Of You - Acoustic"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/은혜의_노래/</id><title>정선원 - 은혜의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:20+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EC%9D%80%ED%98%9C%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="정선원 - 은혜의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 주 예수의 은혜 <br>그리스도의 은혜가 <br>너희 심령에 있을지어다 아멘 <br>우리 주 예수의 은혜 <br>그리스도의 은혜가 <br>너희 심령에 있을지어다 아멘 <br>하나님 사랑과 성령의 교통이 <br>너희 무리와 함께 있을지어다 <br>우리 주 예수의 은혜 <br>그리스도의 은혜가 <br>너희 심령에 있을지어다 아멘 <br>하나님 사랑과 성령의 교통이 <br>너희 무리와 함께 있을지어다 <br>우리 주 예수의 은혜 <br>그리스도의 은혜가 <br>너희 심령에 있을지어다 아멘 <br>너희 심령에 있을지어다 아멘 <br>아멘 아멘 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="은혜의 노래" label="은혜의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/너는/</id><title>정선원 - 너는 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:22+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EB%84%88%EB%8A%94/" title="정선원 - 너는 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너는 주의 손 안에 <br>영광의 면류관 <br>너는 하나님 손의 <br>귀한 왕관이라 <br>너를 버리운 자라 <br>부르지 않으리라 <br>너의 이름은 헵시바 또 쁄라 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>너는 주의 손 안에 <br>영광의 면류관 <br>너는 하나님 손의 <br>귀한 왕관이라 <br>너를 버리운 자라 <br>부르지 않으리라 <br>너의 이름은 헵시바 또 쁄라 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>주께서 널 기뻐해 <br>주께서 널 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>주께서 기뻐해 <br>신랑이 그의 신부 기뻐함같이 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="너는" label="너는"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/감사하라_light_rock_Ver/</id><title>정선원 - 감사하라 (light rock Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:24+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EA%B0%90%EC%82%AC%ED%95%98%EB%9D%BC_light_rock_Ver/" title="정선원 - 감사하라 (light rock Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[감사하라 너의 꿈 이루신 주 <br>감사하라 예수께 너의 소망 <br>감사하라 지금까지 이끄신 <br>주께 모든 영광을 <br>기뻐하라 네게 승리 주신 주 <br>기뻐하라 예수를 너의 상급 <br>기뻐하라 너와 함께 하셨던 <br>주를 기뻐하라 <br>늘 간절했던 너의 꿈과 기도 <br>이루어졌으니 <br>더 새로운 일 <br>너에게 보이실 것을 <br>다시금 기대하며 주를 바라라 <br>감사하라 너의 꿈 이루신 주 <br>감사하라 예수께 너의 소망 <br>감사하라 지금까지 이끄신 <br>주께 감사하라 <br>늘 간절했던 너의 꿈과 기도 <br>이루어졌으니 <br>더 새로운 일 <br>너에게 보이실 것을 <br>다시금 기대하며 주를 바라라 <br>감사하라 너의 꿈 이루신 주 <br>감사하라 예수께 너의 소망 <br>감사하라 지금까지 이끄신 <br>주께 감사하라 <br>주께 감사하라 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="감사하라 (light rock Ver.)" label="감사하라 (light rock Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/참된_예배자/</id><title>정선원 - 참된 예배자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:26+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EC%B0%B8%EB%90%9C_%EC%98%88%EB%B0%B0%EC%9E%90/" title="정선원 - 참된 예배자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 되고 싶네 참된 예배자 <br>아버지께서 찾으시는 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>아버지께서 찾으시는 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>하나님은 영이시니 <br>예배하는 자가 <br>신령과 진정으로 <br>예배해야 하니 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>아버지께서 찾으시는 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>아버지께서 찾으시는 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>하나님은 영이시니 <br>예배하는 자가 <br>신령과 진정으로 <br>예배해야 하니 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>아버지께서 찾으시는 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>신령과 진정으로 주 예배하리 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>난 되고 싶네 참된 예배자 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="참된 예배자" label="참된 예배자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/이젠_주가_일하실_때/</id><title>정선원 - 이젠 주가 일하실 때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:29+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EC%9D%B4%EC%A0%A0_%EC%A3%BC%EA%B0%80_%EC%9D%BC%ED%95%98%EC%8B%A4_%EB%95%8C/" title="정선원 - 이젠 주가 일하실 때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 주가 일하실 때 <br>나의 힘만으로 <br>이룰 수 없음을 아네 <br>무겁게도 나를 짓눌렀던 <br>염려 버리네 <br>나는 아네 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>나의 생각대로 <br>일이 되지 않아도 <br>나의 능력으로 <br>해결할 수 없어도 <br>나는 낙심치 않네 <br>나의 약함 도우실 <br>주를 믿고 시작 했기에 오 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>주의 힘으로만 <br>이룰 수 있음을 아네 <br>믿음 없이 주를 의심했던 <br>교만 버리네 <br>나는 아네 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>나의 생각대로 <br>일이 되지 않아도 <br>나의 능력으로 <br>해결할 수 없어도 <br>나는 낙심치 않네 <br>나의 약함 도우실 <br>주를 믿고 시작 했기에 오 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>주의 힘으로만 <br>이룰 수 있음을 아네 <br>믿음 없이 주를 의심했던 <br>교만 버리네 <br>나는 아네 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>나는 아네 <br>이젠 주가 일하실 때 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="이젠 주가 일하실 때" label="이젠 주가 일하실 때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/난영원히/</id><title>정선원 - 난...영원히 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:31+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EB%82%9C%EC%98%81%EC%9B%90%ED%9E%88/" title="정선원 - 난...영원히 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 지금 힘이 없지만 <br>자꾸 넘어지지만 <br>나의 곁에 계신 예수 <br>난 방황하고 있지만 <br>아무 의욕 없지만 <br>나와 함께 하시는 <br>예수의 이름으로 <br>난 다시 힘을 얻고서 <br>이제 일어섭니다 <br>나를 일으키신 예수 <br>난 잠시 방황했지만 <br>내가 가기 원했던 <br>주의 길로 다시금 <br>돌아오게 하신 주 <br>주를 찬양합니다 <br>주를 선포합니다 <br>나를 사랑하신 예수 <br>난 나의 인생 속에서 <br>주가 하신 일들을 <br>마음 깊이 언제나 <br>간직하리 영원히 <br>영원히 영원히 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="난...영원히" label="난...영원히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/내_마음_가득히/</id><title>정선원 - 내 마음 가득히 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:33+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EB%82%B4_%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EA%B0%80%EB%93%9D%ED%9E%88/" title="정선원 - 내 마음 가득히 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 마음 가득히 <br>평안이 흐르네 <br>오랫 동안 찾아왔던 <br>예수의 평안 <br>내 마음 가득히 평안이 흐르네 <br>다시는 뺏길 수 없는 이 평안 <br>내 맘 가득히 <br>난 나의 미래를 걱정하며 <br>내 꿈을 잃고 살아왔으나 <br>이제는 아네 <br>내 안에 있는 평안 <br>예수는 나의 평안 <br>내 마음 가득히 평안이 흐르네 <br>오랫 동안 찾아왔던 <br>예수의 평안 <br>내 마음 가득히 평안이 흐르네 <br>다시는 뺏길 수 없는 이 평안 <br>내 맘 가득히 <br>난 헛된 음악을 들으면서 <br>내 마음대로 즐겨 왔으나 <br>이제는 아네 <br>음악의 참된 목적 <br>예수를 높이는 것 <br>내 마음 가득히 노래가 넘치네 <br>하나님께 드려지는 <br>기쁨의 노래 <br>내 마음 가득히 노래가 넘치네 <br>다시는 그칠 수 없는 이 노래 <br>내 마음 가득히 <br>내 마음 가득히 노래가 넘치네 <br>다시는 그칠 수 없는 이 노래 <br>내 마음 가득히 <br>내 마음 가득히 <br>내 마음 가득히 <br>내 마음 가득히 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="내 마음 가득히" label="내 마음 가득히"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/주의_말씀은/</id><title>정선원 - 주의 말씀은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:35+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EC%A3%BC%EC%9D%98_%EB%A7%90%EC%94%80%EC%9D%80/" title="정선원 - 주의 말씀은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주의 말씀은 내 발에 등이요 <br>내 길에 빛이라 <br>주의 말씀은 내 발에 등이요 <br>내 길에 빛이라 <br>주의 말씀은 내 발에 등이요 <br>내 길에 빛이라 <br>주의 말씀은 내 발에 등이요 <br>내 길에 빛이라 <br>주의 말씀은 나에게 향하신 <br>내 주의 목소리 <br>주의 말씀은 나에게 향하신 <br>내 주의 목소리 <br>주의 말씀은 내 맘의 즐거움 <br>내 영혼의 기쁨 <br>주의 말씀은 내 맘의 즐거움 <br>내 영혼의 기쁨 <br>주의 말씀은 내 맘의 즐거움 <br>내 영혼의 기쁨 <br>주의 말씀은 내 맘의 즐거움 <br>내 영혼의 기쁨 <br>내 영혼의 기쁨 내 영혼의 기쁨 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="주의 말씀은" label="주의 말씀은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정선원/믿음/</id><title>정선원 - 믿음 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:38+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%84%A0%EC%9B%90/%EB%AF%BF%EC%9D%8C/" title="정선원 - 믿음 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주여 나의 이 육체론 <br>주를 뵈올 수 없으나 <br>나는 믿음을 인하여 <br>주 얼굴을 보네 <br>믿음 없인 <br>주를 기쁘시게 할 수 없으니 <br>믿음으로 서리라 <br>믿음만이 <br>나의 대적의 모든 공격을 <br>이겨낼 방패 <br>나는 믿음을 인하여 <br>주 얼굴을 보네 <br>주여 나의 이 육체론 <br>주를 만질 수 없으나 <br>나는 믿음을 인하여 <br>주의 손을 만지네 <br>믿음 없인 <br>주를 기쁘시게 할 수 없으니 <br>믿음으로 서리라 <br>믿음만이 <br>나의 대적의 모든 공격을 <br>이겨낼 방패 <br>믿음 없인 <br>주를 기쁘시게 할 수 없으니 <br>믿음으로 서리라 <br>믿음만이 <br>나의 대적의 모든 공격을 <br>이겨낼 방패 <br>믿음 없인 믿음만이 <br>나는 믿음을 인하여 <br>주의 손을 만지네 <br>나는 믿음을 인하여 <br>주 얼굴을 보네 <br>]]></content><category term="정선원" label="정선원"/><category term="믿음" label="믿음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소현/어떤_위로/</id><title>소현 - 어떤 위로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:42+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%ED%98%84/%EC%96%B4%EB%96%A4_%EC%9C%84%EB%A1%9C/" title="소현 - 어떤 위로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[늘 붐비는 전철을 타고 <br>또 버스를 타고 <br>한참을 걷고 나야 <br>나오는 골목길에 <br>쉽사리 떼지지 않는 무거운 <br>내 발걸음 탓에 <br>집 앞 벤치에 무너지듯 앉아 <br>지친 마음을 달래보지만 <br>텅 빈 맘에 눈물이 고인다 <br>참아왔던 눈물이 터진다 <br>텅 빈 세상 속에 나 홀로 <br>혼자인듯해 <br>서러운 바람이 부는 밤 <br>어제와 다르지 않은 <br>오늘 같은 내일은 <br>오랜 습관처럼 쉽사리 <br>달라지질 않고 <br>상처로 얼룩져 버린 <br>여린 못난 가슴에 <br>부는 바람도 어쩌지 못한 채 <br>텅 빈 맘에 눈물이 고인다 <br>참아왔던 눈물이 터진다 <br>텅 빈 세상 속에 나 홀로 <br>혼자인듯해 <br>서러운 바람이 부는 밤 <br>흐르는 내 눈물을 나는 <br>내버려 두기로 해 <br>어제보다 더 무거워진 <br>내 하루를 모두 흘려 보내게 <br>텅 빈 맘에 눈물이 고인다 <br>참아왔던 눈물이 터진다 <br>텅 빈 세상 속에 나 홀로 <br>혼자인듯해 <br>서러운 바람이 부는 밤 <br>]]></content><category term="소현" label="소현"/><category term="어떤 위로" label="어떤 위로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/양지/버스를_타고/</id><title>양지 - 버스를 타고 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:35:48+09:00</updated><published>2018-04-09T21:35:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%96%91%EC%A7%80/%EB%B2%84%EC%8A%A4%EB%A5%BC_%ED%83%80%EA%B3%A0/" title="양지 - 버스를 타고 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나른한 오후에 길목을 따라 <br>조그만 마을버스가 달려요 <br>아주 작은 골목 탐방이지만 <br>마치 떠나온 것처럼 난 더 새롭죠 <br>깃털처럼 흩날리는 바람에 <br>내 긴 머리까지 흩날릴 때면 <br>바람이 실은 너의 향기에 <br>눈 감고 달콤함에 취하네 <br>너랑 둘이 같은 노래를 나눠듣고 <br>한쪽엔 책 한쪽엔 너의 손을 꼭 잡고서 <br>기분 좋은 떨림에 라랄라 콧노래도 <br>사랑 가득 채우고 <br>우리 달려요 유후 <br>둘이 같은 노래를 나눠듣고 <br>한쪽엔 책 한쪽엔 너의 손을 꼭 잡고서 <br>기분 좋은 떨림에 라랄라 콧노래도 <br>사랑 가득 채우고 <br>붕붕 달리는 마을버스 <br>봄바람에 흩날리는 꽃잎에 <br>내 맘 곧 날아갈 것처럼 들떠 <br>바람이 실은 너의 미소에 <br>수줍은 내 얼굴이 발그레 <br>너랑 둘이 같은 노래를 나눠듣고 <br>한쪽엔 책 한쪽엔 너의 손을 꼭 잡고서 <br>기분 좋은 떨림에 라랄라 콧노래도 <br>사랑 가득 채우고 <br>그댈 가득 채우고 <br>너랑 둘이 같은 노래를 나눠듣고 <br>한쪽엔 책 한쪽엔 너의 손을 꼭 잡고서 <br>이렇게 이 순간이 영원히 멈췄으면 <br>해가 잠들 때까지 매일 너랑 <br>가고 싶은걸 <br>라랄 랄랄라 라랄 랄랄라 <br>라랄 랄랄라 라랄 랄랄라 <br>라랄 랄랄라 라랄 랄랄라 <br>라랄 랄랄라 라랄 랄랄라 <br>붕붕 <br>]]></content><category term="양지" label="양지"/><category term="버스를 타고" label="버스를 타고"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/임아란/선한_목자_되신_나의_주/</id><title>임아란 - 선한 목자 되신 나의 주 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:36+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9E%84%EC%95%84%EB%9E%80/%EC%84%A0%ED%95%9C_%EB%AA%A9%EC%9E%90_%EB%90%98%EC%8B%A0_%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%A3%BC/" title="임아란 - 선한 목자 되신 나의 주 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[선한 목자 되신 나의 주 <br>항상 인도해 <br>푸른 초장 쉴 만한 물가로 <br>인도하시네 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>날 지키시네 <br>사망의 음침한 골짜기도 <br>두렵지 않네 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>항상 인도해 <br>푸른 초장 쉴 만한 물가로 <br>인도하시네 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>날 지키시네 <br>사망의 음침한 골짜기도 <br>두렵지 않네 <br>난 길을 잃었지 <br>방황하며 두려웠지 <br>큰 죄에 빠져 벗어날 수 없었지 <br>한 치 앞도 안 보여 <br>돌아갈 길조차 없어 <br>두려워 주님을 불렀을 때 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>난 길을 잃었지 <br>방황하며 두려웠지 <br>큰 죄에 빠져 벗어날 수 없었지 <br>한 치 앞도 안 보여 <br>돌아갈 길조차 없어 <br>두려워 주님을 불렀을 때 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>주님은 기꺼이 <br>내 삶 속에 뛰어들어와 <br>나의 손 잡아주셨네 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>항상 인도해 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>선한 목자 되신 나의 주 <br>항상 인도해 <br>]]></content><category term="임아란" label="임아란"/><category term="선한 목자 되신 나의 주" label="선한 목자 되신 나의 주"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/55/I_Like_It_Feat_NYParis/</id><title>55 - I Like It (Feat. N.Y.Paris) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:38+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/55/I_Like_It_Feat_NYParis/" title="55 - I Like It (Feat. N.Y.Paris) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I like it I I like it Do you like it <br>doo doo doo doo <br>I like it I I like it Do you like it <br>Punch Drunk Love <br>언제까지나 기다려왔던 <br>Real Love Real Pray <br>머릿속에서 아른거리는 <br>Real Love and you <br>Falling 깊숙이 빠져 버린 거야 <br>Diving 하듯 그렇게 자유롭게 <br>Feeling 조금씩 내게 스며들어 <br>Dreaming 꿈처럼 달콤한 시간들 <br>I like it I I like it Do you like it <br>doo doo doo doo <br>I like it I I like it Do you like it <br>Punch Drunk Love <br>언제까지나 기다려왔던 <br>Real Love Real Pray <br>머릿속에서 아른거리는 <br>Real Love and you <br>Falling 깊숙이 빠져 버린 거야 <br>Diving 하듯 그렇게 자유롭게 <br>Feeling 조금씩 내게 스며들어 <br>Dreaming 꿈처럼 달콤한 시간들 <br>]]></content><category term="55" label="55"/><category term="I Like It (Feat. N.Y.Paris)" label="I Like It (Feat. N.Y.Paris)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/55/수증기/</id><title>55 - 수증기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:40+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/55/%EC%88%98%EC%A6%9D%EA%B8%B0/" title="55 - 수증기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[작고 추운 방에 갇혀있었지 <br>언제부터인지 모른 채 <br>아무것도 보이지 않아 <br>너무 힘이 들어 잠들었네 <br>처음부터 여기에 있었나 <br>어디에서 어디로 흘러 <br>가는 건지 누가 알고 있나 <br>여긴 너무 답답해 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>어둠속에 한줄기 빛이 <br>굳어있던 날 깨우네 <br>부서지고 흩어지고 녹아 <br>달아올라 높이 높이 <br>내가 사라지네 연기처럼 <br>떠오르네 멀리 멀리 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>그런 밤 그런 낮 그런 밤 그런 낮 <br>]]></content><category term="55" label="55"/><category term="수증기" label="수증기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/55/Our_Song_FeatRog/</id><title>55 - Our Song Feat.Rog - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:43+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/55/Our_Song_FeatRog/" title="55 - Our Song Feat.Rog - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대여 그런 눈으로 <br>나를 보지 말아요 <br>나를 사랑해 주던 그 눈빛으로 <br>그대여 그런 식으로 <br>얘기하지 말아요 <br>나를 위로해 주던 그 목소리로 <br>우린 사랑한다는 이유로 <br>그 멋지고 우아한 말로 <br>서로를 너무 아프게 하죠 <br>마음에도 없는 잔인한 말로 <br>Oh your love <br>생각만큼 강하진 않죠 <br>서로에겐 더욱 그래요 <br>나를 아껴줘요 <br>나를 아껴줘요 <br>Oh your love <br>그대여 다시 한번만 <br>나의 손을 잡아요 <br>혹시 내가 그대를 놓치지 않게 <br>그대여 우리 아직은 <br>슬퍼하지 말아요 <br>서로를 가린 어둠이 걷힐 때 까지 <br>우린 사랑한다는 이유로 <br>그 멋지고 우아한 말로 <br>서로를 너무 아프게 하죠 <br>마음에도 없는 잔인한 말로 <br>Oh your love <br>생각만큼 강하진 않죠 <br>서로에겐 더욱 그래요 <br>나를 아껴줘요 <br>나를 아껴줘요 <br>Oh your love <br>]]></content><category term="55" label="55"/><category term="Our Song Feat.Rog" label="Our Song Feat.Rog"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/55/원하는대로_Feat_NYParis/</id><title>55 - 원하는대로 (Feat. N.Y.Paris) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:45+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/55/%EC%9B%90%ED%95%98%EB%8A%94%EB%8C%80%EB%A1%9C_Feat_NYParis/" title="55 - 원하는대로 (Feat. N.Y.Paris) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[원하는 대로 이루어진다면 <br>얼마나 좋을까 <br>만약에 그럴 수만 있다면 <br>정말 좋을 텐데 <br>긴 머릴 늘어뜨려 <br>마법의 카펫을 만든 다면 <br>그리웠던 사람과 <br>밤새도록 못 다한 얘길 할 거야 <br>반짝이는 아름다운 빌딩 <br>사이로 날아올라 <br>구름보다 더 높이 더 멀리 <br>별처럼 날아올라 <br>긴 머릴 늘어뜨려 <br>마법의 카펫을 만든 다면 <br>그리웠던 사람과 밤새도록 <br>못 다한 얘길 할 거야 <br>반짝이는 아름다운 빌딩 <br>사이로 날아올라 <br>구름보다 더 높이 더 멀리 <br>별처럼 날아올라 <br>]]></content><category term="55" label="55"/><category term="원하는대로 (Feat. N.Y.Paris)" label="원하는대로 (Feat. N.Y.Paris)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박진아/괜찮아요/</id><title>박진아 - 괜찮아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:36:58+09:00</updated><published>2018-04-09T21:36:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%84%EC%95%84/%EA%B4%9C%EC%B0%AE%EC%95%84%EC%9A%94/" title="박진아 - 괜찮아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[괜찮아요 <br>괜찮아요 <br>그대가 말했죠 <br>괜찮아요 <br>나 <br>괜찮고 싶어요 <br>괜찮을래요 <br>내 곁에 있어 줘요 <br>그럼 괜찮을 거야 <br>나 <br>괜찮을 거예요 <br>괜찮을 거야 <br>그대 곁에 있어요 <br>그럼 괜찮을 거야 <br>그대 곁에 있어요 <br>그럼 괜찮을 거야 <br>]]></content><category term="박진아" label="박진아"/><category term="괜찮아요" label="괜찮아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/Liberty_Boat/</id><title>Downhill_From_Here - Liberty Boat - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:37:48+09:00</updated><published>2018-04-09T21:37:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/Liberty_Boat/" title="Downhill_From_Here - Liberty Boat - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노를 젓는다 노를 젓는다 <br>그토록 바래왔던 <br>네가 서있는 오오 <br>흔들리지 않는 땅 <br>바람이 분다 오 바람이 불어와 <br>이토록 쉽게 날아가버린 <br>어젯밤 흘린 나의 땀 <br>달콤한 그 이름에 홀려 너를 찾아 <br>나선지는 오래 <br>수많은 이름들에 몰려 나를 찾아 <br>나서야만 하네 <br>달콤한 그 이름에 홀려 너를 찾아 <br>나선지는 오래 <br>수많은 이름들에 몰려 나를 찾아 <br>나서야만 하네 <br>]]></content><category term="Downhill From Here" label="Downhill From Here"/><category term="Liberty Boat" label="Liberty Boat"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/파도와_모래성_사이/</id><title>Downhill_From_Here - 파도와 모래성 사이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:37:50+09:00</updated><published>2018-04-09T21:37:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/%ED%8C%8C%EB%8F%84%EC%99%80_%EB%AA%A8%EB%9E%98%EC%84%B1_%EC%82%AC%EC%9D%B4/" title="Downhill_From_Here - 파도와 모래성 사이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[팔을 뻗으면 닿을 줄 <br>어느새 그만큼 또 멀어져 <br>내가 슬픈 건 계속 이렇게 <br>영영 닿지 못할 거란 생각이 <br>슬며시 고개를 내밀어 <br>나와 눈이 마주쳤다는 것 <br>어느 누구도 의도한 건 아닐 텐데 <br>왜 자꾸만 또 허물어지는 건데 <br>그럼에도 다시 한 번 <br>좀더 단단해져야만 한다는 <br>작아지는 <br>목소리만 남은 <br>]]></content><category term="Downhill From Here" label="Downhill From Here"/><category term="파도와 모래성 사이" label="파도와 모래성 사이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/Fardeau/</id><title>Downhill_From_Here - Fardeau - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:37:52+09:00</updated><published>2018-04-09T21:37:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Downhill_From_Here/Fardeau/" title="Downhill_From_Here - Fardeau - 가사"/><content type="html"><![CDATA[짐을 들고 양손으로 <br>뭔가를 할 수 있는 건 <br>오직 스스로 등에 <br>지었을 때 뿐이란 걸 <br>짐을 들고 양손으로 <br>뭔가를 할 수 있는 건 <br>오직 스스로 등에 <br>지었을 때 뿐이란 걸 <br>짐을 들고 양손으로 <br>뭔가를 할 수 있는 건 <br>오직 스스로 등에 <br>지었을 때 뿐이란 걸 <br>Ah Ah Ah Ah <br>짐을 들고 양손으로 <br>뭔가를 할 수 있는 건 <br>오직 스스로 등에 <br>지었을 때 뿐이란 걸 <br>]]></content><category term="Downhill From Here" label="Downhill From Here"/><category term="Fardeau" label="Fardeau"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chrome_Sparks/Wake/</id><title>Chrome_Sparks - Wake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:39:07+09:00</updated><published>2018-04-09T21:39:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chrome_Sparks/Wake/" title="Chrome_Sparks - Wake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Please will you wake me up <br>Wake me, wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br><br>Wake me, wake me up <br>Wake me, wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br><br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own <br>Please will you wake me up <br>Please will you wake me up <br>When you're on your own]]></content><category term="Chrome Sparks" label="Chrome Sparks"/><category term="Wake" label="Wake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서상철/그곳에서/</id><title>서상철 - 그곳에서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:40:01+09:00</updated><published>2018-04-09T21:40:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%83%81%EC%B2%A0/%EA%B7%B8%EA%B3%B3%EC%97%90%EC%84%9C/" title="서상철 - 그곳에서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그리움이라고 간절히 말해도 <br>사실은 집착이란 걸 다 알아요 <br>사랑이었다면 외면하는 그대가 <br>더 행복하길 빌면서 보냈겠죠 <br>떠나가란 말 내게 웃으며 말해도 <br>그대 눈물보다 내게 <br>더 아름다울 텐데 <br>하지만 아프죠 왜 아프죠 내 마음이 <br>그대가 떠나면 웃으면서 <br>보내야 하는데 <br>그대와 함께한 기억들이 <br>가벼워 질까봐 <br>그곳에 난 머물러요 <br>떠나가란 말 내게 웃으며 말해도 <br>그대 눈물보다 내게 <br>더 아름다울 텐데 <br>하지만 아프죠 왜 아프죠 내 마음이 <br>그대가 떠나면 웃으면서 <br>보내야 하는데 <br>그대와 함께한 기억들이 <br>가벼워 질까봐 <br>그곳에 난 머물러요 <br>이제와 이렇게 아파하는 <br>내 모습 보이지 않게 <br>가만히 고개를 숙이죠 <br>마지막까지 널 아프게 할까봐 <br>조각난 가슴 꼭 움켜쥐고서 <br>그대도 아프죠 아프죠 나와 같이 <br>사랑해요 사랑해요 지금도 널 <br>그대가 떠나면 웃으면서 <br>보내야 하는데 <br>그대와 함께한 기억들이 <br>가벼워 질까봐 <br>그곳에 난 머물러요 <br>]]></content><category term="서상철" label="서상철"/><category term="그곳에서" label="그곳에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이상민/나를_사랑하는_주님/</id><title>이상민 - 나를 사랑하는 주님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:40:05+09:00</updated><published>2018-04-09T21:40:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%83%81%EB%AF%BC/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%8A%94_%EC%A3%BC%EB%8B%98/" title="이상민 - 나를 사랑하는 주님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 사랑하는 주님 <br>항상 변함없고 신실하네 <br>나를 사랑하는 주님 <br>늘 한결같네 <br>나를 사랑하는 주님 <br>항상 변함없고 신실하네 <br>나를 사랑하는 주님 <br>늘 한결같네 <br>생명의 말씀은 <br>내 삶에 견고한 반석 <br>영원한 약속에 내가 요동찮네 <br>내가 사랑하는 주님 <br>주와 같으신 분 결코 없네 <br>내가 사랑하는 주님 <br>나의 선한 목자 <br>내 삶에 오셔서 <br>천국을 선포하시고 <br>그 사랑 안에서 나 행복하네 <br>내 삶에 오셔서 <br>천국을 선포하시고 <br>그 사랑 안에서 나 행복하네 <br>내 삶에 오셔서 <br>천국을 선포하시고 <br>그 사랑 안에서 나 행복하네 <br>나 행복하네 <br>나 행복하네 <br>]]></content><category term="이상민" label="이상민"/><category term="나를 사랑하는 주님" label="나를 사랑하는 주님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chloe_Martini/Unknown_Feat_Shae_Jacobs/</id><title>Chloe_Martini - Unknown (Feat. Shae Jacobs) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:41:17+09:00</updated><published>2018-04-09T21:41:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chloe_Martini/Unknown_Feat_Shae_Jacobs/" title="Chloe_Martini - Unknown (Feat. Shae Jacobs) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We headed to another land baby <br>Never been but I'm gonna try <br>Curious to see where this goes <br>Gonna be a whole new chapter to write <br>Sought it up all the distractions <br>I left all worries behind <br>'Cause I'm gonna love you like we're at the end of time <br><br>Let me get you something to relax <br>Imma burn those candles, turn these lights off <br>Girl, just hold on to me tight for the next state <br>Oh, I lead you there I promise, I lead you there I promise <br><br>Go and leave it all behind <br>'Cause love, so you'll enjoy the ride <br>I've known, I've known, yeah <br>I've known, I've known, yeah <br>Go and leave it all behind <br><br>You, just don't let go of my hand baby <br>I'll be all yours tonight <br>Ain't no stopping what you deserve <br>Gonna make sure that you're satisfied <br>Just lose yourself in my temptation <br>And close those pretty eyes <br>'Cause I'm gonna love you like it's the last night of our lives <br><br>Let me get you something to relax <br>Imma burn those candles, turn these lights off <br>Girl, just hold on to me tight for the next state <br>Oh, I lead you there I promise, I lead you there I promise <br><br>Go and leave it all behind <br>'Cause love, so you'll enjoy the ride <br>I've known, I've known, yeah <br>I've known, I've known, yeah <br>Go and leave it all behind <br><br>Let this moment take you far girl, girl <br>Leave it all behind, girl <br>For me, for me, for me <br><br>Go and leave it all behind <br>'Cause love, so you'll enjoy the ride <br>I've known, I've known, yeah <br>I've known, I've known, yeah <br>Go and leave it all behind]]></content><category term="Chloe Martini" label="Chloe Martini"/><category term="Unknown (Feat. Shae Jacobs)" label="Unknown (Feat. Shae Jacobs)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Chloe_Martini/Get_Enough_Feat_Alyss/</id><title>Chloe_Martini - Get Enough (Feat. Alyss) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:41:19+09:00</updated><published>2018-04-09T21:41:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Chloe_Martini/Get_Enough_Feat_Alyss/" title="Chloe_Martini - Get Enough (Feat. Alyss) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Whisper <br>To my soul <br>I wanna know where you go <br><br>I gotta know what you know <br><br>Yeah yeah <br><br>Take me <br>on a ride <br>Yeah you can my spirit guide <br>yeah you could be my third eye <br><br>Yeah yeah <br><br>Left and right <br>And Right and left <br>We look to the sky <br>With our hands on our chest <br>We feel it <br>We feel it inside <br><br>Cos we're in <br>crazy crazy crazy love <br>Where the <br>Universe united us <br>I don't <br>Know if I can get enough <br>Ever get enough get enough of your love <br><br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br><br>Kiss me <br>With your words <br>The knowledge that we exchange <br>Takes me to a higher place <br><br>Meta physical <br>We're living in a paradise <br>A spiritual paradigm <br><br>Left and right <br>And right and left <br>We're look to the sky <br>With our hands on our chest <br>And we feel it <br>We feel it inside <br><br>Cos we're in <br>crazy crazy crazy love <br>Where the <br>Universe united us <br>I don't <br>Know if I can get enough <br>Ever get enough, get enough of your love <br><br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br><br>Hold me close <br>don't let me go <br>Don't let me go <br>You're the one, you're the one, you're the one <br>Yeah I think you could be the one <br><br>Cos we're in <br>crazy crazy crazy love <br>Where the <br>Universe united us <br>I don't <br>Know if I can get enough <br>Ever get enough, get enough of your love <br><br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br>Get enough of your love <br><br>Bring it back and sing it back 2 times <br>I can't get enough <br>I just can't get enough <br><br>I can't get enough of your love]]></content><category term="Chloe Martini" label="Chloe Martini"/><category term="Get Enough (Feat. Alyss)" label="Get Enough (Feat. Alyss)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nora_En_Pure/Tell_My_Heart_Feat_Dani_Senior/</id><title>Nora_En_Pure - Tell My Heart (Feat. Dani Senior) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:41:30+09:00</updated><published>2018-04-09T21:41:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nora_En_Pure/Tell_My_Heart_Feat_Dani_Senior/" title="Nora_En_Pure - Tell My Heart (Feat. Dani Senior) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, ain't nothing you can tell my heart <br>To make it untrue, I've fallen for you <br>Yeah, ain't nothing gonna stop what we started <br>Cause all I do is think about you <br>Oh, ain't nothing you can tell my heart <br><br>What's this thing you've done <br>You've put a spell on me, magic on my tongue <br>Don't you tell no one <br>Nobody else can know what we've become <br><br>Cause I can't let you, but I can't do much about it <br>I'm burning up a fever, feeling like a seizure <br>Can't let you go, but I can't do much about it <br>My heart's beating like a steel drum tryin' to fight the rhythm <br><br>Oh, ain't nothing you can tell my heart <br>To make it untrue, I've fallen for you <br>Yeah, ain't nothing gonna stop what we started <br>Cause all I do is think about you <br>Oh, ain't nothing you can tell my heart <br><br>Ain't nothing they can say <br>Don't make me change the way <br><br>What's this dream I'm in <br>Ain't nothing I can do to forget your kiss <br>Leave in the mirror <br>Just keep driving 'til we're far, far away from here <br><br>Cause I can't let you go, and I can't do much about it <br>Let's put the fear behind us, dive into this new love <br>Can't let you go, and I can't do much about it <br>Let's surrender like a victim, let my body give in to you <br><br>Ain't nothing they can say <br>Ain't nothing they can do <br><br>Oh, ain't nothing you can tell my heart <br>To make it untrue, I've fallen for you <br>Yeah, ain't nothing gonna stop what we started <br>Cause all I do is think about you <br>Oh, ain't nothing you can tell my heart]]></content><category term="Nora En Pure" label="Nora En Pure"/><category term="Tell My Heart (Feat. Dani Senior)" label="Tell My Heart (Feat. Dani Senior)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ohara_Sakurako/ひらり___Hirari/</id><title>Ohara_Sakurako - ひらり / Hirari - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:41:59+09:00</updated><published>2018-04-09T21:41:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ohara_Sakurako/%E3%81%B2%E3%82%89%E3%82%8A___Hirari/" title="Ohara_Sakurako - ひらり / Hirari - 가사"/><content type="html"><![CDATA[私たちはまたここで？えるのかな <br>와타시타치와 마타 코꼬데 아에루노카나 <br>우리들은 또 여기서 만날려나 <br><br>？？撮ったりふざけ合ったり <br>샤신토-ㅅ따리 후자케아-ㅅ타리 <br>사진찍거나, 장난치거나 <br><br>いつもと同じが切ない <br>이쯔모토 오나지가 세쯔나이 <br>어느 때와 똑같은게 안타까워 <br><br>終わりじゃなくて <br>오와리 쟈 나쿠떼 <br>끝이 아니라고 <br><br>始まりだと人は言うけど <br>하지마리다또 히토와 이우케도 <br>시작이라고 사람은 말하지만 <br><br>また春がきって <br>마따 하루가 키떼 <br>또 봄이 오고 <br><br>時が流れても <br>토키가 나가레떼모 <br>시간이 흘러도 <br><br>ここで？いた日は？わらない <br>코꼬데 사이타히와 카와라나이 <br>여기서 피어난일은 변하지않아 <br><br>？の花ひらり <br>사쿠라노하나 히라리 <br>벚꽃이 흩날려 <br><br>君の？で？れている <br>키미노 요코데 유레테이루 <br>너의 옆에서 흔들리고 있어 <br><br>今この瞬間を一つ一つ忘れない <br>이마코노 슈운칸모 히토쯔 히토쯔 와스레나이 <br>지금 이 순간을 하나하나 잊을수 없어 <br><br>泣きたくなった時は <br>나키따쿠나-ㅅ따토키와 <br>울고싶을 때는 <br><br>ここに？ってくればいい <br>코꼬니 카엣떼쿠레바 이이 <br>여기에 돌아와도 돼 <br><br>君と見てた同じ景色を抱きしめてく <br>키미또 미떼타 오나지 케시키오 다키시메떼쿠 <br>너와 봤던 같은 경치를 껴안고 <br><br>今なら言えるよ <br>이마나라 이에루요 <br>지금이라면 말할 수 있어 <br><br>？えたい大切なこと <br>츠따에따이 다이세쯔나 코토 <br>전하고싶은 소중한 것 <br><br>夢を追いかけて誰かお？いして <br>유메오 오이카케테 다레카 오아이시테 <br>꿈을 쫒아 누군가 만나뵙고 <br><br>傷ついて一は輝けるよ <br>키즈쯔이떼 히토와 카가야케루요 <br>상처받은 하나는 눈부시게 빛나 <br><br>？の花ひらり <br>사쿠라노하나 히라리 <br>벚꽃이 흩날려 <br><br>今年も街を染めるよ <br>코토시모 마치오 소메루요 <br>올해도 거리를 물들여 <br><br>今頃君はどこで何おしているの <br>이마고로 키미와 도코데 나니오 시테이루노 <br>지금쯤 너는 어디서 무엇을 하고있니? <br><br>何て事ない時でもわらってる？が聞きたいな <br>난데 코토나이토키데모 와랏떼루 코에가 키키따이나 <br>할 일 없을때에도 웃는 목소리가 듣고싶어 <br><br>君が見てる同じ？空見上げているよ <br>키미가 미떼루 오나지 아오소라 미아게떼이루요 <br>네가 보는 같은 푸른 하늘을 올려다보고 있어 <br><br>？の花ひらり <br>사쿠라노하나 히라리 <br>벚꽃이 흩날려 <br><br>僕らの？で？れていた <br>보쿠라노 요코데 유레떼이타 <br>우리들의 옆에서 흔들리고 있어 <br><br>まぶしい季節もそっとそっと思い出す <br>마부시이 키세츠모 소-ㅅ토 소-ㅅ토 오모이다스 <br>눈부시는 계절도 살짝 살짝 생각나 <br><br>泣きたくなった時は <br>나키타쿠 낫따 토키와 <br>울고싶을 때는 <br><br>ここに？ってくればいい <br>코코니 카에-ㅅ데 쿠레바이이 <br>여기에 돌아와도 돼 <br><br>君と見てた同じ景色が？わってしまっても <br>키미또 미떼타 오나지 케시키가 카와-ㅅ떼시마-ㅅ떼모 <br>너와 보았던 같은 푸른 하늘이 변해버려도 <br><br>君と見てた？の花は今年も？くから <br>키미또미떼따 사쿠라노하나 코토시모 사쿠까라 <br>너와 보았던 벚꽃은 올해도 피니까]]></content><category term="Ohara Sakurako" label="Ohara Sakurako"/><category term="ひらり / Hirari" label="ひらり / Hirari"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Perfume_Genius/Go_Ahead/</id><title>Perfume_Genius - Go Ahead - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:16+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Perfume_Genius/Go_Ahead/" title="Perfume_Genius - Go Ahead - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What'd you think <br>I don't remember asking you <br>What'd you mean <br>Baby take a seat <br><br>Watch me <br>Watch me walk on by <br>Honestly <br>Next one won't be free <br><br>Go ahead <br>Go ahead and try <br>Go ahead <br>Go ahead and try <br><br>If you need <br>To take a moment, take a moment <br>If you need <br>You can even say a little prayer for me <br>Baby, I'm already walking in the light <br><br>Go ahead <br>Go ahead and try <br>Go ahead <br>Go ahead and try <br>Go ahead <br>Go ahead and try <br>Go ahead <br>Go ahead and try]]></content><category term="Perfume Genius" label="Perfume Genius"/><category term="Go Ahead" label="Go Ahead"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Mercury/</id><title>Sufjan_Stevens - Mercury - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:23+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sufjan_Stevens/Mercury/" title="Sufjan_Stevens - Mercury - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All that I've known to be of life <br>And I'm gentle <br>You ran off with it all <br>And I'm faithful <br>All that I'd felt within my arms <br>And I'm weightless <br>You ran off with it all <br>And I'm speechless <br>All that I've said to get it right <br>And I'm confident <br>You ran off with it all <br><br>And I'm steadfast <br>All that I thought, to be precise <br>And I'm consequence <br>You ran off with it all <br>And I'm sorry <br><br>And I'm sorry <br>All that I've known to be at peace <br>And I'm desperate <br>You ran off with it all <br>And I'm restless <br>All that I've known to be of love <br>And I'm gentle <br>You ran off with it all <br>And I'm desperate <br>All that I dreamed <br>Where do you run, where do you run to <br>And I'm evidenced <br>All that I dreamed <br>Where do you run, where do you run to <br>And I'm faithless <br>All that I dreamed <br>Where do you run, where do you run to <br>And I messed up <br>All that I dreamed <br>Where do you run, where do you run to <br>Carry on friends <br>Where do you run]]></content><category term="Sufjan Stevens" label="Sufjan Stevens"/><category term="Mercury" label="Mercury"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/About_You_Now/</id><title>Meadowlark - About You Now - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:40+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/About_You_Now/" title="Meadowlark - About You Now - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It was so easy that night <br>Could've been strong, yet I lied <br>Nobody gets me like you <br><br>Couldn't keep hold of you then <br>How could I know what you meant <br>There was nothing to compare to <br><br>I know everything changes <br>All the cities and faces <br>But I know how I feel about you <br><br>Can we bring yesterday back around <br>'Cause I know how I feel about you now <br>I was down, I was wrong, I let you down <br>But I know how I feel about you now <br><br>All that it takes, one more chance <br>Don't let our last kiss be our last <br>Give me tonight and I'll show you <br><br>I know everything changes <br>I don't care where it takes us <br>'Cause I know how I feel about you <br><br>Can we bring yesterday back around <br>'Cause I know how I feel about you now <br>I was down, I was wrong, I let you down <br>But I know how I feel about you now <br><br>Not a day passed me by <br>Not a day passed me by <br>When I don't think about you <br><br>And there's no moving on <br>'Cause I know you're the one <br>And I can't be without you <br><br>Can we bring yesterday back around <br>'Cause I know how I feel about you now <br>I was down, I was wrong, I let you down <br>But I know how I feel about you now <br>Yeah I know how I feel about you now]]></content><category term="Meadowlark" label="Meadowlark"/><category term="About You Now" label="About You Now"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Eyes_Wide_Alt_Ver/</id><title>Meadowlark - Eyes Wide (Alt. Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:45+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Eyes_Wide_Alt_Ver/" title="Meadowlark - Eyes Wide (Alt. Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wake up, wake up <br>Your heart is heavier today <br>Can you feel it <br>Keep your eyes wide <br>For fear of being lead astray <br><br>Oh it hurts, hurts to love you <br><br>When you open your eyes wide <br>You're not sleeping on the other side <br>The light is gone and your heart is tired <br>You're not sleeping on the other side <br><br>Don't think, don't fight <br>You're reminiscing us away <br>By the minute <br>Leave yesternight <br>Obey the sound of yesterday <br><br>Oh it hurts, hurts to love you <br>Oh it hurts, hurts to love you <br><br>When you open your eyes wide <br>You're not sleeping on the other side <br>The light is gone and your heart is tired <br>You not sleeping on the other side <br><br>And don't you know <br>You live a lie <br>And don't you know <br>Cause in your sleep you started talking <br>I lost my mind <br><br>Oh I'd love to wake you, I'd love to wake you up <br>Oh I'd love to wake you, I'd love to wake you up <br><br>When you open your eyes wide <br>You're not sleeping on the other side <br>The light is gone and your heart is tired <br>You're not sleeping on the other side <br><br>And don't you know You live a lie <br>And don't you know You live a lie <br>Cause in your sleep you started talking <br>I lost my mind <br><br>And don't you know When you open your eyes wide <br>And don't you know You're not sleeping on the other side <br>Cause in your sleep you started talking The light is gone and your heart is tired <br>I'd love to wake you, I'd love to wake you up]]></content><category term="Meadowlark" label="Meadowlark"/><category term="Eyes Wide (Alt. Ver.)" label="Eyes Wide (Alt. Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Satellite_Alt_Ver/</id><title>Meadowlark - Satellite (Alt. Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:49+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Satellite_Alt_Ver/" title="Meadowlark - Satellite (Alt. Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Was alone last night, leaving black out white <br>Leaving black out white <br>Circle on the sight on your satellite, on your satellite <br><br>The thought of your skin on mine <br>Was enough to break me down <br>The thought of your skin on mine <br><br>But what is your love What is your love <br>What is your love What is your love <br><br>I've no control, my relentless soul <br>My relentless soul <br>You have pierced my will, though you're standing still <br>You were standing still <br><br>The thought of your skin on mine <br>Was enough to break me down <br>The thought of your skin on mine <br><br>But what is your love What is your love <br>What is your love What is your love <br><br>I thought I found a way to fight poison lips <br>Your taste, your mind <br><br>But what is your love What is your love <br>What is your love What is your love <br><br>But what is your love What is your love <br>What is your love What is your love <br><br>I thought I found a way to fight poison lips <br>Your taste, your mind <br><br>But what is your love What is your love <br>What is your love What is your love]]></content><category term="Meadowlark" label="Meadowlark"/><category term="Satellite (Alt. Ver.)" label="Satellite (Alt. Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Headlights_Alt_Ver/</id><title>Meadowlark - Headlights (Alt. Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:42:53+09:00</updated><published>2018-04-09T21:42:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Meadowlark/Headlights_Alt_Ver/" title="Meadowlark - Headlights (Alt. Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Good morning midnight <br>In sleepless nights I lay my head down <br>down, down, down <br><br>I remember headlights <br>seeing your face, I pulled my car 'round <br>'round, 'round' 'round <br><br>Oh my, oh my god <br>I've been looking back <br>did I say I love you <br>did I say I love you <br>You've been holding back <br>Did you ever see me for who I wanted to be <br><br>Summer in silence <br>Sat on the side <br>My mind waits for you <br>you, you, you <br>Careless timing <br>How were you to know I feel the way I do <br><br>Oh my, oh my god <br>I've been looking back <br>did I say I love you <br>did I say I love you <br>You've been holding back <br>Did you ever see me for who I wanted to be <br><br>The night had only just begun <br>I remember the headlights <br>I remember the feeling, so black and white <br>Whispering what we'd become <br>Youth of the daylight <br>I remember the feeling, so black and white <br><br>Oh my, oh my god <br>I've been looking back <br>did I say I love you <br>did I say I love you <br>You've been holding back <br>Did you ever see me for who I wanted to be]]></content><category term="Meadowlark" label="Meadowlark"/><category term="Headlights (Alt. Ver.)" label="Headlights (Alt. Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cade/Sorry_For_Myself/</id><title>Cade - Sorry For Myself - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:43:07+09:00</updated><published>2018-04-09T21:43:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cade/Sorry_For_Myself/" title="Cade - Sorry For Myself - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I should take you out of my phone <br>And over for so long <br>I should take one of them home <br>Yeah, anyone at all <br><br>I'm busy feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br>I don't know how to love somebody else, love somebody else, love somebody else <br><br>I'm busy feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br>Amazed and feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br><br>Sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br><br>I should listen to a song <br>Other than a song <br>If I could clear from my mind <br>My mental would be fine <br><br>But I'm feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br>I don't know how to love somebody else, love somebody else, love somebody else <br><br>I'm busy feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br>Amazed and feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br><br>Feeling sorry for my <br>Feeling sorry for my <br>I'm feeling sorry for my <br>I'm feeling sorry for my I'm feeling sorry for my <br><br>But I'm feeling sorry for myself, sorry for myself, sorry for myself <br>I don't know how to love somebody else, love somebody else, love somebody else]]></content><category term="Cade" label="Cade"/><category term="Sorry For Myself" label="Sorry For Myself"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/JCyrus/Poem/</id><title>JCyrus - Poem - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:45:53+09:00</updated><published>2018-04-09T21:45:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/JCyrus/Poem/" title="JCyrus - Poem - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was like, damn <br>And it was like, two o'clock in the am <br>And she didn't have no plans and <br>I didn't have no plans <br><br>Check it out <br>Told 'em we can hit the spot and we can prolly kick it <br>Maybe take a couple shots until the molly kick in <br>Honestly we started making out and then the molly hit <br>And now we talking bodies at the party while the lobby spinning <br><br>Her eyes turned into oceans <br>Her lips turned into potion <br>Her skin turned into lotion <br>And he still turned in the motions <br>Soak it up <br><br>Listen girl it's been a minute since I opened up <br>But it don't even take a minute just to notice us <br>Living in the moment got me hoping that you wanna cut <br>Girl it ain't the motive but I'm hoping it's coming up <br><br>'member the night <br>When you and I made love in clouds <br>Made the rain come up and down <br>And rolled away with that ocean, now <br><br>'member the night <br>When we arrived in outer space <br>Left the world without a trace <br>Made the love that you wanna make <br><br>Damn she just got a text from her man <br>And she didn't give a damn, so <br>I didn't give a damn <br><br>Here we go <br>Told him she should hit him back and tell him not to worry <br>Finally found a better man who loves her talking dirty <br>Actually just send him an emoji like <br>I'm sorry homie, on another planet with a man on a safari, homie <br><br>Hey baby let's cruise <br>To a place with ocean views <br>Relation's overdue <br>When I do a couple things you want me to <br><br>Hello, hi <br>So let us, just you and I <br>I put that look in your eyes <br>We can go up and away for a couple of days if you like to make love in the sky <br><br>'member the night <br>When you and I made love in clouds <br>Made the rain come up and down <br>And rolled away with that ocean, now <br><br>'member the night <br>When we arrived in outer space <br>Left the world without a trace <br>Made the love that you wanna make]]></content><category term="J.Cyrus" label="J.Cyrus"/><category term="Poem" label="Poem"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/BRWI_Bonus_Track/</id><title>Ojerime - BRWI (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:06+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/BRWI_Bonus_Track/" title="Ojerime - BRWI (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Are you my shooter <br>Or my soother <br>Been moving gang ganged up <br>Since I pursued ya <br>Sometimes you kill me <br>Sometimes you ease my pain <br>Sometimes you hurt me <br>Sometimes I don't feel a thing <br><br>It gets wild in the city It gets wild <br>There's no need for love Need for love <br>There's no need for trust Need for trust <br>It gets wild in the city It gets wild <br>There's no need for love Need for love <br>There's no need for trust Need for trust <br><br>I'm reaching out to you <br>I get the answer phone <br>What's it gonna take to get the dial home <br>You know what fuck it man I don't need the call <br>Reach out to my girl that I need the bud <br>Then she calls the shotta up to hold the fort <br>I'm not a roller man but I need a buzz to kill these thoughts <br>Need for love need for trust <br><br>EVNS <br>Let's mash this money through the nighttime and the day <br>Girl I'm only being honest when I say <br>I want you more and more each and every day <br>But my pride won't let me <br>You know how I stay <br><br>I'll drop a fuck boy for my girl <br>That's how I stay <br>F For my girl <br>That's how I stay <br><br>Am I too late girl <br>Just tell it to me straight x2 <br><br>Girl I'm being real with you <br>Put that on my killa <br>Girl just be real with me <br>Show me realer <br>Girl I'm being real with you <br>Put that on my killer <br>Girl just be real with me <br>Show me you my nigga X2 <br><br>You only call me when I'm not around <br>Not usual nothing unusual <br>You only want me when I'm not around <br>Not unusual nothing unusual <br><br>Well there's other niggas <br>Who say that they want me <br>How you do feel about it <br>Do you wanna lose me <br>Well there's other niggas There's other niggas <br>Who say that they want me Saying that they want me <br>How do you feel about it How do you feel about it <br>Do you wanna lose me Do you wanna lose <br><br>EVNS <br>Let's mash this money through the nighttime and the day <br>Girl I'm only being honest when I say <br>I want you more and more each and every day <br>But my pride won't let me <br>You know how I stay <br><br>I'll drop a fuck boy for my girl <br>That's how I stay <br>F For my girl <br>That's how I stay <br><br>Girl I'm being real with you <br>Put that on my killa <br>Girl just be real with me <br>Show me realer <br>Girl I'm being real with you <br>Put that on my killer <br>Girl just be real with me <br>Show me you my nigga X2]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="BRWI (Bonus Track)" label="BRWI (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Creeplude_Bonus_Track/</id><title>Ojerime - Creeplude (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:10+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Creeplude_Bonus_Track/" title="Ojerime - Creeplude (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Every creep has their creep thing <br>I can show you a few things <br>I know you've been hinting <br>Through my word of mouth <br>You know I'm daring <br>I can tell you're fearing <br>To ask how I get down <br><br>Truth be told I want you to show me <br>Truth be told I want you to show me <br>And he said and he said <br><br>Do you wanna get lit <br>Do you wanna hit this <br>Do you wanna get lit <br>Truth be told I want you to show me x2 <br>Every creep has their creep thing <br>I can show you a few things <br>I know you've been hinting <br>Through my word of mouth <br>You know I'm daring <br>I can tell you're fearing <br>To ask how I get down <br><br>Truth be told I want you to show me <br>Truth be told I want you to show me <br>And he said and he said <br><br>Do you wanna get lit <br>Do you wanna hit this <br>Do you wanna get lit <br>Truth be told I want you to show me x2]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="Creeplude (Bonus Track)" label="Creeplude (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Kids_With_Depression/</id><title>Ojerime - Kids With Depression - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:15+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Kids_With_Depression/" title="Ojerime - Kids With Depression - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Started with a sound <br>There was no crowd <br>Started on my own <br>Shit was gold <br><br>Writing at night in the red light <br>That was my high <br>While they were inhaling their high <br>I was living mine <br><br>Started with a sound <br>Then came the crowd <br><br>I've been down and out I've been down and out <br>So repressed So repressed <br>I'm so depressed <br>I've been downing wine <br>Drinking more to lower stress I've been drinking more to lower the stress <br>I can't feel my head when the morning comes can't feel my head <br><br>I've been drowning <br>I can't swim in the counterfeit <br>I've been drowning <br>I can't swim in the counterfeit <br>I've been drowning <br>I can't swim in the counterfeit <br>I've been drowning <br>I can't swim in the counterfeit <br><br>Yeah yeah oh <br><br>I aint even swimming to where I wanna be <br>I aint even living how I wanna live <br>I aint even feeling how I wanna feel <br>And if I swimming then I aint loving loving x4 <br><br>I've been drowning <br>Why won't you just love yourself yourself <br>I've been drowning <br>Why won't you just love yourself <br>I've been drowning <br>Why won't you just why won't just why won't you just <br>Love yourself x2 <br>Drowning x2 <br><br>Drowning]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="Kids With Depression" label="Kids With Depression"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/56_Plate_Corsa_Interlude/</id><title>Ojerime - 56 Plate Corsa (Interlude) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:17+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/56_Plate_Corsa_Interlude/" title="Ojerime - 56 Plate Corsa (Interlude) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rollin' Rollin' Rollin' I'm <br>Rollin' Rollin' Rollin I'm <br>Rollin' Rollin' Rollin' I'm <br>Rollin' Rollin' Rollin' <br><br>I'm in my 56 plate Corsa <br>Driving through East <br>It's foreign to me <br>Cos you'd be in the passenger seat <br><br>I'm in my 56 plate Corsa <br>Driving through South <br>Tryna see who's around <br>But nobody's around <br>They're all loved up <br><br>When you're not around gotta fill my time <br><br>Bitch I stay mobbin' all day all week <br>Gotta see if we can move on <br>Bitch I stay getting all these hoes <br>All weak low key you know me know me <br>Bitch I stay mobbin' all day all week <br>Gotta see if we can move on <br>Bitch I stay getting all these hoes <br>All weak low key you know me know me <br><br>I'm in my 56 plate Corsa Rollin' rollin' rollin' I'm <br>Driving through East <br>It's foreign to me <br>Cos you'd be in the passenger seat Rollin' rollin' rollin' I'm <br><br>I'm in my 56 plate Corsa Rollin' rollin' rollin' I'm <br>Driving through South <br>Tryna see who's around <br>But nobody's around <br>They're all loved up <br><br>Bitch I stay mobbin' all day all week <br>Gotta see if we can move on <br>Bitch I stay getting all these hoes <br>All weak low key you know me know me <br>Bitch I stay mobbin' all day all week <br>Gotta see if we can move on <br>Bitch I stay getting all these hoes <br>All weak low key you know me know me <br>Rollin' rollin' rollin' I'm x4]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="56 Plate Corsa (Interlude)" label="56 Plate Corsa (Interlude)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Down/</id><title>Ojerime - Down - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:19+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Down/" title="Ojerime - Down - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're my late night therapy <br>But baby let's do this carefully <br>As easy as it is to slip in <br>Let's not get too RandB <br><br>I like how you're gentle with me <br>I'm not fragile but you treat me delicately <br>This aint love but it's meant to be <br><br>I don't feel no jealousy you know I do this carelessly <br>You know I do this carelessly <br><br>You know that I'm a South Girl you know that I get down <br>You know that I'm South girl you know that I can get down x4 <br>Down x3 <br>You know that I'm South girl you know that I can get down x4 <br><br>We do it all for the girls on the ends <br>We love the girls on the ends <br>We do it all for the girls on the ends <br>We love the girls on the ends <br>Doing it all for the girls on the ends <br>We love the girls from the ends <br>Doing it all for the ends laughs <br>Doing it all for the girls on the ends yeah <br><br>Oh I love that feeling when you turn me on <br>Doing it all for the girls on the ends <br>We love the girls from the ends <br>x4 until fade]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="Down" label="Down"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/R_U_Sure/</id><title>Ojerime - R U Sure - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:21+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/R_U_Sure/" title="Ojerime - R U Sure - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Surely I <br>Shouldn't be fuckin' with you this way <br>Rollin' with you has become so addictive <br>I can't stay away there's something baby <br><br>Fuckin' with you on a low low <br>Talkin' with you on a low low <br>I dunno where I want this to go <br>But I feel responsible <br>Fuckin' with you on a low low <br>Talkin' with you on a low low <br>I dunno where I want this to go <br>But I feel responsible <br><br>Are you sure <br>You want this to go somewhere are you x4 <br>Are you sure Are you sure you wanna roll with me x2 <br>You really want us to stay Are you sure you wanna roll with me x2 <br>Are you sure <br>Cos it can get cold over here Are you sure you wanna roll with me x2 <br>Are you sure <br>You want this to go somewhere Are you sure you wanna roll with me <br><br>We're loving on each other just a little too much <br>Feeling on each other just a little too much <br>Are you sure you want this I don't really wanna rush <br>Cos to me this is feeling a lot like lust <br>We're loving on each other just a little too much <br>Feeling on each other just a little too much <br>Are you sure you want this I don't really wanna rush <br>Cos to me this is feeling a lot like lust <br><br>Surely I <br>Shouldn't be fuckin' with you this way <br>Rollin' with you has become so addictive <br>I can't stay away there's something baby <br><br>Fuckin' with you on a low low <br>Talkin' with you on a low low <br>I dunno where I want this to go <br>But I feel responsible <br>Fuckin' with you on a low low <br>Talkin' with you on a low low <br>I dunno where I want this to go <br>But I feel responsible <br><br>Are you sure <br>You want this to go somewhere are you x4 <br>Are you sure Are you sure you wanna roll with me x2 <br>You really want us to stay Are you sure you wanna roll with me x2 <br>Are you sure <br>Cos it can get cold over here Are you sure you wanna roll with me x2 <br>Are you sure <br>You want this to go somewhere Are you sure you wanna roll with me]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="R U Sure" label="R U Sure"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Showing_You_Off/</id><title>Ojerime - Showing You Off - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:25+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Showing_You_Off/" title="Ojerime - Showing You Off - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You can see that I have a taste for darkness <br>He said come here girl I know that you want this <br>Come wash this shame down with some Henny and Vodka <br>You can see that I'm part of my problem <br>I live for the cold nights in the winter chauffeured <br>I just want to undo what matters <br>Cos I'm cut so deep I do this aimlessly <br>You see they don't see what you see <br>And still you see nothing <br><br>I choose to keep this piece of me to me <br>I can't afford to have you leave me you here <br>Is what keeps the insanity from creeping in <br>These scars on my soul <br>I need you to understand what I really am <br>One who loves but can't love another for shit <br><br>Man how you do this How you do this <br>You got me telling You got me <br>You all my faults All my faults <br>How did you do that with no force With no force <br>Man how you do this How you do this <br>You got me telling You got me <br>You all my faults All my faults <br>How did you do that with no force With no force <br><br>Showing you off to the world with all your scars Showing you off <br>Left on your soul man they don't see the destruction They don't see <br>Of who broke your heart <br>Tainted view on the universe Tainted view on the universe <br>He done left me out in the rain on a cold high <br><br>It was you I was lovin' <br>When I knew that I shouldn't <br>It was you who was frontin' <br>When you lied to me <br>It was you I was lovin' <br>When I knew that I shouldn't <br>It was you who was frontin' <br>When you lied to me]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="Showing You Off" label="Showing You Off"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Fang2001__Intro/</id><title>Ojerime - Fang2001: Intro - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:46:30+09:00</updated><published>2018-04-09T21:46:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ojerime/Fang2001__Intro/" title="Ojerime - Fang2001: Intro - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Riding in your whip <br>Decided to take a trip in the car park <br>Decided to take a dip then sped around South London <br>On a high <br>Wanted to sip and drink and do wild things <br>Until the car needs a sip <br>And we lips 'til we can't feel our lips Oh no no <br>There it goes <br><br>Awkward places make this a trip <br>Small SUV wild positions <br>All over me all over the seats <br>I'm on top we're taking a risk <br>Back on the road what if they pull us over <br>While I'm up on your neck talking wreck <br><br>Wild positions <br>All over me all over the seats All over me <br>I'm on top we're taking a risk taking a risk <br>Back on the road what if they pull us over What if they pull us over <br>While I'm up on your neck talking wreck <br>Fuck the feds Fuck the feds]]></content><category term="Ojerime" label="Ojerime"/><category term="Fang2001: Intro" label="Fang2001: Intro"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/피터팬_컴플렉스/걷잡을_수_없는_Feat_프롬/</id><title>피터팬_컴플렉스 - 걷잡을 수 없는 (Feat. 프롬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:48:51+09:00</updated><published>2018-04-09T21:48:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%BC%ED%84%B0%ED%8C%AC_%EC%BB%B4%ED%94%8C%EB%A0%89%EC%8A%A4/%EA%B1%B7%EC%9E%A1%EC%9D%84_%EC%88%98_%EC%97%86%EB%8A%94_Feat_%ED%94%84%EB%A1%AC/" title="피터팬_컴플렉스 - 걷잡을 수 없는 (Feat. 프롬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너무 힘이 들죠 <br>그냥 나를 잠시만 <br>내버려 둬 주세요 <br>오래 걸리진 않죠 <br>잠시만 켜둘게요 비행기 Mode <br>거기서 더 가까이 오면 안돼요 <br>지금 내 맘은 <br>걷잡을 수가 없어요 <br>믿을 수가 없죠 <br>그대의 행동 하나에 <br>이렇게 흔들리죠 <br>그대 말 한마디에 <br>그냥 저만큼 멀리 있어 줘요 <br>그렇다고 더 멀리 가면 안돼요 <br>붙들어줘요 <br>걷잡을 수가 없어요 <br>어떻게든 <br>이 곳을 벗어날래요 <br>이곳을 <br>난 벗어나고 싶어요 <br>너무 힘이 들죠 <br>또 많이 기다렸죠 <br>더 견딜 수가 없네요 <br>그런데 <br>만일 너가 없으면 <br>내 옆에 그대 없으면 <br>숨조차 쉴 수 없어요 <br>더 견딜 수가 없죠 <br>그대의 행동 하나에 <br>걷잡을 수가 없죠 <br>그대의 말 한마디에 <br>걷잡을 수가 없죠 <br>그대의 거친 숨소리에 <br>걷잡을 수가 없죠 <br>그대의 몸짓 하나에 <br>그 행동하나에 <br>말 한마디에 <br>거친 숨소리에 <br>거친 숨소리에 <br>]]></content><category term="피터팬 컴플렉스" label="피터팬 컴플렉스"/><category term="걷잡을 수 없는 (Feat. 프롬)" label="걷잡을 수 없는 (Feat. 프롬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/In_There/</id><title>Michael_Nau - In There - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:50:01+09:00</updated><published>2018-04-09T21:50:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/In_There/" title="Michael_Nau - In There - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Spending the day <br>In a submarine <br>Listening <br>Watching the waters go passin by me <br>But I do not mind <br>Everything moving was dragging behind <br>I am just looking for something to find <br>Sometimes <br><br>Waters before me <br>Waters behind <br>Many miles of love in there <br><br>When I was not waiting on anything <br>Anything came <br>Sat quietly on a moving moment <br>Under the rain <br><br>Everything changing <br>But I'm still the same <br>Trying it over and over again <br>My friend <br><br>No pride to swallow <br>But a heart not hollow <br>Seeing many miles of love in there <br><br>To the lamp that well within <br>Through your life has always been <br>All good ships are made of skin <br>There's a passenger inside you <br><br>All your good and your bad <br>All your happy and sad <br>Be there many miles of love in there]]></content><category term="Michael Nau" label="Michael Nau"/><category term="In There" label="In There"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/Smooth_Aisles/</id><title>Michael_Nau - Smooth Aisles - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:50:19+09:00</updated><published>2018-04-09T21:50:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/Smooth_Aisles/" title="Michael_Nau - Smooth Aisles - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's a light in the way <br>There's a light in the way <br>There's a light in the way <br>Well certainly is easy to see the uncertainty <br>Took a little while <br>Turning dials for miles and miles and miles <br>Til the highway turn <br>To smooth aisles <br><br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Then the turning in was easy <br>To the hallway between <br>High and low on steady <br>Steady as I can go no lean <br>Steady as I can go no lean <br>Steady as I can go no lean I mean I'm ready to be <br>I need to be I'm ready <br><br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles <br>Smooth aisles smooth aisle]]></content><category term="Michael Nau" label="Michael Nau"/><category term="Smooth Aisles" label="Smooth Aisles"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/The_Glass/</id><title>Michael_Nau - The Glass - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:50:21+09:00</updated><published>2018-04-09T21:50:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/The_Glass/" title="Michael_Nau - The Glass - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Be gentle on the glass <br>There's beauty in those cracks <br>Smack dab at the heart of it <br>Similar to the opposite of <br>Emptiness and blue <br>It's plenty good of you <br>It's only changing <br><br>Scars the truest stone <br>Fill up the shape you are <br>Sweep me into the light of day <br>Drop another drip into the tidal wave of <br>Tuning to the start <br>A warm over your heart <br>It's only changing <br><br>It's a brand new try <br>With a brand new eye <br>By a brand new window <br>By a brand new sky <br>Watching the brand new birds <br>Flying by <br>Oh lord it's changing <br><br>No doubt you might <br>Your love is right <br>What darkness there <br>Could fool the light <br>All you can hope to do is be right <br>Well it's all through changing]]></content><category term="Michael Nau" label="Michael Nau"/><category term="The Glass" label="The Glass"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/While_You_Stand/</id><title>Michael_Nau - While You Stand - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:50:23+09:00</updated><published>2018-04-09T21:50:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Michael_Nau/While_You_Stand/" title="Michael_Nau - While You Stand - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I am a mountain <br>High as can be <br>Yes, and I am an ocean while you <br>While you stand by me <br>Oh, but I am the fool you know <br>Anytime you don't <br>No telling why I'll go or where I won't <br>Where I won't <br><br>I knew the starlight <br>Laid by its bed <br>Felt all its waterfalls <br>Falling against my head <br>Well it don't come easy, they say <br>It always did for me <br>But tomorrow's on its way <br>So I guess we'll see <br>What we see <br><br>I am a mountain <br>High as can be <br>Yes, and I am an ocean <br>While you stand by me <br>Oh, but I am the fool you know <br>Anytime you don't <br>No telling why I go or where I won't <br>Where I won't]]></content><category term="Michael Nau" label="Michael Nau"/><category term="While You Stand" label="While You Stand"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/더_데이지_The_Daisy/너와_나/</id><title>더_데이지_The_Daisy - 너와 나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:57:24+09:00</updated><published>2018-04-09T21:57:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%94_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A7%80_The_Daisy/%EB%84%88%EC%99%80_%EB%82%98/" title="더_데이지_The_Daisy - 너와 나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 벚꽃길을 걷는 우리 둘 <br>서로 마주보며 걸으면 <br>나도 몰래 웃음이 나 <br>너는 내 맘 아는지 <br>점점 커져가는 나의 마음이 <br>너를 웃게 할 수 있기를 <br>바라고 또 바래 언제나 <br>아니 너는 나의 봄이야 <br>그때였어 처음 본 순간 <br>오늘처럼 하늘은 맑고 <br>지나가던 너를 혼자 멍하니 <br>서 지켜보다 <br>한걸음씩 아주 천천히 <br>너의 발걸음에 맞추며 <br>한참 따라 걷던 순수했던 <br>나를 기억하니 <br>하얀 벚꽃길을 걷는 우리 둘 <br>서로 마주보며 걸으면 <br>나도 몰래 웃음이 나 <br>너는 내 맘 아는지 <br>점점 커져가는 나의 마음이 <br>너를 웃게 할 수 있기를 <br>바라고 또 바래 언제나 <br>아니 너는 나의 봄이야 <br>나는 그래 너와 있으면 <br>아무 생각도 나질 않고 <br>두근거리는 내 심장소리가 <br>너에게 들릴까 <br>조마조마하며 수줍게 <br>너의 표정을 확인하고 <br>한마디 두마디 꺼내기 <br>시작해 내 마음을 <br>하얀 벚꽃길을 걷는 우리 둘 <br>서로 마주보며 걸으면 <br>나도 몰래 웃음이 나 <br>너는 내 맘 아는지 <br>점점 커져가는 나의 마음이 <br>너를 웃게 할 수 있기를 <br>바라고 또 바래 언제나 <br>아니 너는 나의 봄이야 <br>너와 나라는 서로 다른 두 사람 <br>이제는 아니야 <br>우리라고 말하고 싶은데 <br>푸른 바다같은 너의 미소를 <br>함께 했던 모든 날들이 <br>하루 이틀 꿈만같아 <br>너란 사람 말이야 <br>점점 커져가는 나의 마음이 <br>너를 웃게 할 수 있기를 <br>바라고 또 바래 언제나 <br>이런 내 마음을 받아줘 <br>]]></content><category term="더 데이지 (The Daisy)" label="더 데이지 (The Daisy)"/><category term="너와 나" label="너와 나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wando/Eu_Acho_Que_Estou_Perdendo_Voc_/</id><title>Wando - Eu Acho Que Estou Perdendo Voc? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:59:15+09:00</updated><published>2018-04-09T21:59:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wando/Eu_Acho_Que_Estou_Perdendo_Voc_/" title="Wando - Eu Acho Que Estou Perdendo Voc? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Aqui a janela, onde sei que ninguem me vai ouvir <br>Junto as melodias, que nascem para me <br>Proibir de baixar os bracos <br><br>Largar os lacos <br>Que me fazem, sentir que posso voar <br>Que devo sonhar <br>Que valha a pena lutar <br>E la vou eu <br>Isto vai mudar <br>Estou para o que der e vier <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>E la vou eu <br>Isto vai mudar <br>Estou para o que der e vier <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>Quando essa chuva passar <br>Quando a sorte vier e eu puder ganhar <br>Faco figas <br>Que esta guitarra que toco <br>Me va levar <br>A um coliseu <br>Cantar o que e meu <br>E ai eu sei <br>Que posso voar <br>Que valha a pena lutar <br>E la vou eu <br>Isto vai mudar <br>Estou para o que der e vier <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>E la vou eu <br>Isto vai mudar <br>Estou para o que der e vier <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>Eu conto os dias e ate <br>Conto as horas que passam <br>Enquanto nao conseguir <br>Hey <br>E la vou eu <br>Isto vai mudar <br>Estou para o que der e vier <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar <br>Nao vou parar enquanto puder sonhar]]></content><category term="Wando" label="Wando"/><category term="Eu Acho Que Estou Perdendo Voc?" label="Eu Acho Que Estou Perdendo Voc?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wando/Nas_Curvas_Do_Teu_Corpo/</id><title>Wando - Nas Curvas Do Teu Corpo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T21:59:30+09:00</updated><published>2018-04-09T21:59:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wando/Nas_Curvas_Do_Teu_Corpo/" title="Wando - Nas Curvas Do Teu Corpo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Quero fazer coisas de amor, seja onde for, so com voce <br>Nas curvas do teu corpo, me sinto mais faminto conheco as <br>sensacoes dos seres anormais <br><br>Nas curvas do teu corpo eu sinto <br>um desespero de quem ja fez de tudo <br>e ainda falta muito mais <br><br>Eu morro de ciume da calca que te veste <br>que brinca e se diverte tirando a minha paz <br>Eu fico tao confuso com a tua intimidade <br>com aquele sabonete nas partes sensuais <br><br>Teu cheiro teu perfume, tem gosto de uma fruta que ainda vai nascer <br>A fruta mais gostosa que nem Adao e Eva chegaram a conhecer <br>Eu vendo a minha alma pra Deus ou pro Diabo so pra nao te perder <br>Teu corpo meu destino aonde eu sou menino brincando de prazer <br>Quero fazer, quero fazer, coisas de amor,]]></content><category term="Wando" label="Wando"/><category term="Nas Curvas Do Teu Corpo" label="Nas Curvas Do Teu Corpo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Owiny_Sigoma_Band/Harpoon_Land/</id><title>Owiny_Sigoma_Band - Harpoon Land - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:00:43+09:00</updated><published>2018-04-09T22:00:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Owiny_Sigoma_Band/Harpoon_Land/" title="Owiny_Sigoma_Band - Harpoon Land - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Get back, talk in broken language <br>Step right, down in this harpoon land <br>Tongue tied, words are unspoken <br><br>Let love <br>We haven't done much <br>But there's a lot going on <br>Sounds travel down a bloodline <br>Spirits live through the song <br>Get back, talk in broken language <br>Step right, down in this harpoon land <br>Tongue tied, words are unspoken <br>Let love <br>Hear the voices on the eight strings <br>Feel it breathing from the drums <br>Sounds travel down a bloodline <br>Spirits live through the song <br>This harpoon land <br>This harpoon land <br>Get back, talk in broken language <br>Step right, down in this harpoon land <br>Tongue tied, words are unspoken <br>Let love <br>Get back, talk in broken language <br>Step right, down in this harpoon land <br>Tongue tied, words are unspoken <br>Let love]]></content><category term="Owiny Sigoma Band" label="Owiny Sigoma Band"/><category term="Harpoon Land" label="Harpoon Land"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Ghostpoet/Survive_It/</id><title>Ghostpoet - Survive It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:01:11+09:00</updated><published>2018-04-09T22:01:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Ghostpoet/Survive_It/" title="Ghostpoet - Survive It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm 44 years old and life ain't Golden <br>Like Jill Scott said <br>When you got no cash <br>Got no check book, got no credit card <br>Life is pretty hard <br>I'm sure you can see that and plus under rated, plus bear knock backs <br>Been shown the door cause they talking 'bout cutbacks <br>And you think what next left or the right door <br>Key in the door but the door won't open and heartbeat frozen <br>Look to the heavens, but nobody's coming and the pie's in the oven <br>So you stop mind wandering, and back to the present <br>It's a dinner for one with the dimmer lights on <br>And you're trying get atmosphere <br>Like she was here, but she's long gone <br>Like Rocky Balboa and Adrian <br>Teardrops while you sip on the Evian <br><br>No no no no no no <br>I ain't on a licence to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it <br>No no no no no no <br>I ain't on a license to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it <br><br>I gotta move man, but it's hard when you're glued in place <br>I so desperately wanna leave this pace <br>In a steamy hot bath I just hide my face <br>The world looks different underwater <br>I could've had a son or a daughter <br>When I had the chance took a trip to Majorca <br>Life is a funny thing with the twists and turns <br>And in the bad times it just breaks and burns <br>But as you get older you just live and learn <br>You shrug your shoulders and be the bigger man <br>But I remember, nights in December <br>Fairy lights and torn up wrapping paper and happy times <br>Now it's happy slaps and how big's your gat and all that crap <br>I'm like allow that <br>I know there's reason to part but I'll get through <br>If I just remember that <br>No no no no no no <br>I ain't on a license to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it <br>No no no no no no <br>I ain't on a license to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it <br><br>I know <br>Times are hard <br>You're against the wall, and <br>Your head is down, but <br>I think <br>You'll get there soon <br>Just have a little faith mate <br>It'll all turn out great <br>Yeah <br>It's all mapped out, like one of them Sat Navs <br>You need to get over there, then down to here <br>Go down the road and left at the roundabout <br>Head out the window, so much to shout about <br>I'm naturally buzzing, allow pessimism <br>To burn in the flames like a phoenix has risen, well I hope so <br>That's the plan in the end get a nice house, a few true friends <br>A wife I can cry with, laugh and create with <br>Kids so beautiful they're truly a blessing <br>But I'm just guessing, just speculating <br>Thinking out loud you know all that's what I do <br>And I don't know much but I know what is right <br>Don't want regrets, going to try my best <br>But I'm only a man doing what I can <br>And I'll go forth with these words in my hand, in my hand <br><br>No no no no no no <br>I ain't on a license to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it <br><br>No no no no no no <br>I ain't on a license to kill like double O <br>I just wanna live life and survive it]]></content><category term="Ghostpoet" label="Ghostpoet"/><category term="Survive It" label="Survive It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Niska/Jsuis_Dans_Lbaye/</id><title>Niska - J`suis Dans L`baye - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:01:29+09:00</updated><published>2018-04-09T22:01:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Niska/Jsuis_Dans_Lbaye/" title="Niska - J`suis Dans L`baye - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, igo j'suis trop die <br>J'suis dans l'fond du bail <br>J'ai mon brolique sur la taille <br>Chaque jour c'est la crise <br>Everyday faut faire la maille <br>J'attend que la juge, cet ete libere Madrane <br><br>Die, bebe moi j'suis die <br>Plein de fric dans les poches <br>Ces bouffons ne sont pas de taille <br>Aujourd'hui j'suis KO, quand j'rentre ce soir tu me masse <br>Va faire du shopping, sur la commode y'a ma liasse <br>Prend les cles d'la gov, s'il te plait n'fait pas d'trace <br>Charo c'est charo, toujours avec classe <br>Toi meme ta capte, dans l'bail on est certifie <br>Elle peut pas me quitter, car elle sait qu'je brasse <br>Pose dans un bar a tainp' <br>Pose dans un bar a tainp' <br>Fonce de jusqu'a demain matin <br>Fonce de jusqu'a demain matin <br>Toujours confiance en mon karate <br>Toujours confiance en mon karate <br>On ta rafale ta mere, mais on t'a rate <br>Motherfuck, batarade <br><br>Oh, igo j'suis trop die <br>J'suis dans l'fond du bail <br>J'ai mon brolique sur la taille <br>Chaque jour c'est la crise <br>Everyday faut faire la maille <br>J'attend que la juge, cet ete libere Madrane <br>Oh, igo j'suis trop die <br>J'suis dans l'fond du bail <br>J'ai mon brolique sur la taille <br>Chaque jour c'est la crise <br>Everyday faut faire la maille <br>J'attend que la juge, cet ete libere Madrane <br><br>Sale fils de tchoin desserre les menottes <br>Faut faire doucement, faut pas me gener <br>Chaque jour la meme et c'est rebelote <br>Minuit petante, le marche est ferme <br>Garde a v', depot, Fleury enferme <br>Cellule, des pompes, sortir en perm' <br>Hotel de luxe, cracher du sperme <br>Gamos de luxe, conduire sans permis <br>Donc t'as capte les bayes <br>Ils ont beau parler, t'facon nous on fais la maille <br>Tu sais d'ou l'on vient, dans nos rues ca sent le sale <br>On sort de la jungle, on finira comme des braves <br>Quand j'prend son cul, je prend mon pied Turner squad <br>Va dire a Francois qu'on revient d'Hollande Squad, squad <br>C'est comment gros C'est commando <br>C'est commando, c'est commando <br>Va dire aux autres c'est nous on commande <br><br>Oh, igo j'suis trop die <br>J'suis dans l'fond du bail <br>J'ai mon brolique sur la taille <br>Chaque jour c'est la crise <br>Everyday faut faire la maille <br>J'attend que la juge, cet ete libere Madrane <br>Oh, igo j'suis trop die <br>J'suis dans l'fond du bail <br>J'ai mon brolique sur la taille <br>Chaque jour c'est la crise <br>Everyday faut faire la maille <br>J'attend que la juge, cet ete libere Madrane]]></content><category term="Niska" label="Niska"/><category term="J`suis Dans L`baye" label="J`suis Dans L`baye"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/헤이마/무지개/</id><title>헤이마 - 무지개 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:02:43+09:00</updated><published>2018-04-09T22:02:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%97%A4%EC%9D%B4%EB%A7%88/%EB%AC%B4%EC%A7%80%EA%B0%9C/" title="헤이마 - 무지개 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 처음 만난 그 공간 속에서 <br>한걸음 더 먼저 내가 다가갔다면 <br>떨리는 내 입술이 <br>네게 인살 건냈었다면 <br>나는 너의 작은 우주 <br>그 안의 작은 별이 되는 꿈을 꾸네 <br>빛나는 너의 마음 그 마음 한가운데 <br>어제 봤던 너의 미소를 떠올리다가 <br>하루가 지나가네 <br>자꾸 아른거리는 너의 미소를 <br>바라보고 싶은 두근거리는 나의 맘 <br>부슬 부슬 나른한 비가 내리던 4월 <br>복도 앞에서 비를 피하는 너를 보았지 <br>내 손에 쥐고 있던 <br>우산을 네게 건내 주려고 <br>한걸음 한걸음 나는 너를 향해 가네 <br>두근거리는 나의 맘이 <br>너를 향해 걸어가네 <br>주르륵 내리는 빗속을 <br>너와 함께 걷다가 <br>고개를 들어봤어 <br>흐린 하늘 속에서 쑥스러운 듯이 <br>고개를 내미는 빛나는 무지개 <br>마치 너와 같은걸 <br>숨을 쉬어본다 <br>너를 바라본다 <br>나의 꿈속에서 <br>네게 했던 그 말 <br>떨리는 내 입술을 <br>힘겹게 떼어본다 <br>네게 하고 싶었던 나의 맘을 전해 <br>어제 봤던 너의 미소를 떠올리다가 <br>하루가 지나가네 <br>자꾸 아른거리는 너의 미소를 <br>바라보고 싶어 <br>저 무지개가 있는 <br>푸른 하늘 밑에서 <br>네게 말하고 싶어 <br>너를 좋아한다고 <br>]]></content><category term="헤이마" label="헤이마"/><category term="무지개" label="무지개"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Man_Of_Straw/</id><title>Wardrobe - Man Of Straw - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:03:48+09:00</updated><published>2018-04-09T22:03:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Man_Of_Straw/" title="Wardrobe - Man Of Straw - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey baby what I'm here for <br>We went down the line <br>undaunted downers <br>And you just didn't notice <br>The bad upbringings <br><br>May you be a sacrifice <br>A retreat for all my burden <br>I'm in no state for just observing <br>Like I dream about all the wasted hours <br><br>I'll find a way <br>a way out <br>I'll find a way <br>a way out <br><br>Something went very wrong <br>and the grieving of a wasted lover <br>Looking to jump the gun and the fear <br><br>A distance so very far <br>A disease, there's no way back now <br>And I'm in no state for just observing <br>Like I dream about all the wasted hours <br><br>I'll find a way <br>a way out <br>I'll find a way <br>a way out]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Man Of Straw" label="Man Of Straw"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Rags/</id><title>Wardrobe - Rags - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:03:50+09:00</updated><published>2018-04-09T22:03:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Rags/" title="Wardrobe - Rags - 가사"/><content type="html"><![CDATA[People say <br>That I like to play <br>Without ever needing to bear the weight <br>But they like to see me fall as a relay <br>Setting up expenses by mistake <br><br>Because in me they find an empty lot <br>to burry some hidden thoughts <br>And lose me as they're jack of all trades <br>nothing better really then it's shade <br><br>I'm alone <br><br>You say you're down a lot it's time to give it up <br>As everything will rot if you pay no mind <br>Something is now taking over me <br>and I will go upstream relentlessly <br><br>Because I'm alone <br>I'm alone]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Rags" label="Rags"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Just_A_Sad_Song/</id><title>Wardrobe - (Just A) Sad Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:03:52+09:00</updated><published>2018-04-09T22:03:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Just_A_Sad_Song/" title="Wardrobe - (Just A) Sad Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I wrote a sad song about mortals with their heads in their asses <br>Are you still hopeful Are you still dreaming <br>Because I can't seem to feel happy <br><br>Somedays just fall between <br>and I can't keep going on <br><br>They were lovers, they had made it to the end of the table <br>But on Fridays he went out late to unload all of his worries <br>You saw it coming and it's cold outside <br>you probably found a girl for the night <br>The upbringing of an outcome without any expectation <br><br>And you can't find no second love <br>with just a sad sad song <br>And I'll be on my way, I'll be on my way]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="(Just A) Sad Song" label="(Just A) Sad Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Limerence/</id><title>Wardrobe - Limerence - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:03:59+09:00</updated><published>2018-04-09T22:03:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Limerence/" title="Wardrobe - Limerence - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you wanna wake up and sleep and you can't stand on your feet <br>The room just spins in the heat just another day to forget <br>I guess we're all dying inside making up our minds formaldehyde <br>For a second there you saw my true me but now it's locked up deep inside <br><br>Don't go <br>And run <br>Run away <br><br>You say now you gotta listen to me and now you gotta stay and you need <br>to walk around the ban and believe It's easy you just follow me <br>I'll lift you up and take some time off so we can go out on retreat <br>Everybody says that we should or we will finally acknowledge defeat]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Limerence" label="Limerence"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Elegy/</id><title>Wardrobe - Elegy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:01+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Elegy/" title="Wardrobe - Elegy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When you get back safely I will not be mad <br>Come back my dear I can shed no tear when you're not there <br>You will not wake up It's over, I'll just pretend you sleep <br>For years and years until all feels like relieve and just fades <br><br>There are many stories about people in despair <br>But they won't comfort me And they can't give me back the one I truly love <br>This repeating danger and the rain feels like it hurts <br>I cannot release you but they took you just as well without promises]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Elegy" label="Elegy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Sour_Time_Advocate/</id><title>Wardrobe - Sour Time Advocate - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:03+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Sour_Time_Advocate/" title="Wardrobe - Sour Time Advocate - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've been out searching, out for the day <br>Oh, the devoted The light spotted you <br>And it was hard for the reader to understand <br>But there's nothing lost in our time of love <br><br>I guess you know nothing when they come for you <br>And it will not be funny when you say what you do <br>And it's so hard for the reader to understand <br>When there's nothing lost in our time of love <br><br>Mother of Nature, lost in the lines <br>Broken with hatred if nothing designed <br>Sometimes there's not really a way to fail <br>And I say I'm not the type to play <br><br>All delayed <br>all betrayed <br>Saturday, dating time for the host]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Sour Time Advocate" label="Sour Time Advocate"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Nothing_Satisfies/</id><title>Wardrobe - Nothing Satisfies - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:05+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Nothing_Satisfies/" title="Wardrobe - Nothing Satisfies - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm in a book <br>with what you gave and what you took <br>Always pretending <br>you must be overlooked <br>Until you break <br><br>I'm in your dreams <br>sending bubbles through the stream <br>Bound by illusion <br>but when you're coming to redeem <br>It's still fake <br><br>I'm taking all the medicine I can get hold off <br>Calling all my friends they say I need to back off <br>Nothing satisfies if you're a destined flop <br><br>The sooner you get out the better it will go <br>Breaking up in style and take the time to overbook <br>Everything in rags is just no way to make it stop <br>But we got to let it go <br><br>It's not entertaining <br>and when you come back, I'm afraid <br>Locking out comfort <br>it's the temper and the fire <br>But you're great]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Nothing Satisfies" label="Nothing Satisfies"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Nowhere_Now/</id><title>Wardrobe - Nowhere Now - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:08+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Nowhere_Now/" title="Wardrobe - Nowhere Now - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It took a while to get me there <br>no situation for display <br>Took my mind for an x ray <br>just for you <br>I soon found out I had it wrong <br>and to some extend the matter's gone <br>It simplified a lot of things <br>For me, you know <br><br>And I won't ever mind those days are over <br>I won't ever shed those lonely tears <br>I soon found out that the emotion <br>that I long for has died <br><br>I saw you now our love is gone <br>Running through suburbs at dawn <br>Drifting with the wanders of a nobody <br>For what we hide, we hide it bad <br>there still some of them who won't be fooled <br>Has it got a name for us only <br><br>And I won't ever mind those days are over <br>I won't ever shed those lonely tears <br>And now I'm bonafide and clean and sober <br>I still long for you every night]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Nowhere Now" label="Nowhere Now"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Thick_As_Thieves/</id><title>Wardrobe - Thick As Thieves - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:10+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Wardrobe/Thick_As_Thieves/" title="Wardrobe - Thick As Thieves - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You stole my frozen faith <br>for things you can't obtain <br>Jennifer when you gonna learn <br><br>You're seventeen years old <br>your whiskers are too slow <br>Jennifer when you gonna learn <br><br>I see in your eyes <br>The petrifying vice <br>To some it will appeal but I am not <br>the writer of the game with a magic wand <br><br>If things won't go away <br>I will extend my stay <br>It's in the past but God you lied a lot]]></content><category term="Wardrobe" label="Wardrobe"/><category term="Thick As Thieves" label="Thick As Thieves"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Howling/Phases_Radio_Edit/</id><title>Howling - Phases (Radio Edit) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:34+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Howling/Phases_Radio_Edit/" title="Howling - Phases (Radio Edit) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Turn my back, am I out of phase <br>All illusions, a hidden faith <br>All my lessons I haven't sent <br>I am learning to get a breath in <br>Some I lose in this, some I win <br>All are feeding the deep within <br>Build my castles to cave the low <br>Keep on falling in <br><br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br><br>You can look over there <br>At an ocean, that's where I've been <br>Hear a memory that caught your waves <br>See your healing, then wanna mend <br>For my actions and for my ways <br>I'm a heathen, at times I cave <br>Give me passion and give me sweat <br>I will lay down to find <br><br>That you wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br><br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my]]></content><category term="Howling" label="Howling"/><category term="Phases (Radio Edit)" label="Phases (Radio Edit)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Howling/Phases/</id><title>Howling - Phases - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:04:39+09:00</updated><published>2018-04-09T22:04:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Howling/Phases/" title="Howling - Phases - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Turn my back, am I out of phase <br>All illusions, a hidden faith <br>All my lessons I haven't sent <br>I am learning to get a breath in <br>Some I lose in this, some I win <br>All are feeding the deep within <br>Build my castles to cave the low <br>Keep on falling in <br><br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br><br>You can look over there <br>At an ocean, that's where I've been <br>Hear a memory that caught your waves <br>See your healing, then wanna mend <br>For my actions and for my ways <br>I'm a heathen, at times I cave <br>Give me passion and give me sweat <br>I will lay down to find <br><br>That you wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br><br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my love <br>You wanted my love to break us down <br>You wanted my]]></content><category term="Howling" label="Howling"/><category term="Phases" label="Phases"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/burton_upon_hans/Circle/</id><title>burton_upon_hans - Circle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:05:47+09:00</updated><published>2018-04-09T22:05:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/burton_upon_hans/Circle/" title="burton_upon_hans - Circle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오래전부터 준비된 것처럼 <br>같은 곳을 보며 맴돌았지 <br>지구를 맴도는 달은 같은 자리에 <br>깊은 어둠 속을 비춰 <br>항상 같은 자리에 있어줘 <br>변해버린 여기 이 세상을 비춰줘 <br>하늘 바라보며 내게 말했던 <br>많은 약속과 나의 바람들이 <br>더 이상 변하지 않겠다는 <br>너의 그 한마디가 <br>나를 위로해주네 <br>보이지 않는 수많은 별들은 <br>항상 그 자리에 있어 <br>항상 같은 자리에 있어줘 <br>변해버린 여기 이 세상을 비춰줘 <br>하늘 바라보며 내게 말했던 <br>많은 약속과 나의 바람들이 <br>더 이상 변하지 않겠다는 <br>너의 그 한마디가 <br>나를 위로해주네 <br>하늘 바라보며 내게 말했던 <br>많은 약속과 나의 바람들이 <br>더 이상 변하지 않겠다는 <br>너의 그 한마디가 <br>나를 위로해주네 <br>]]></content><category term="burton upon hans" label="burton upon hans"/><category term="Circle" label="Circle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Asyllex/War_Order/</id><title>Asyllex - War Order - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:05+09:00</updated><published>2018-04-09T22:06:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Asyllex/War_Order/" title="Asyllex - War Order - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The kings of the world, and the sons of man <br>Have declared a war, which is close at hand <br>The people of earth have to take a stand <br><br>Listen to the voice, of the higher hand <br>So many people, slain on command <br>A war against the world, just to keep the brand <br>Lives at stake, due to high demand <br>This is war, war order <br>This is war, war <br><br>The lies, the hate, the violence <br>They cry, they fear the Jeviathan <br>As a mastermind of crowd control <br><br>Let the bodies burn, and let none return <br><br>Listen to the voice, of the higher hand <br>So many people, slain on command <br>A war against the world, just to keep the brand <br>Lives at stake, due to high demand <br>This is war, war order <br>This is war, war <br><br>laugh <br><br>this is fcking war <br><br>An army as one, stands against them all <br>The slayer of man, up against the wall <br>Millions to save, he has to be brave <br>Nothing to spare, but will he dare <br><br>Let the bodies burn, and let none return]]></content><category term="Asyllex" label="Asyllex"/><category term="War Order" label="War Order"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김산/단_한사람/</id><title>김산 - 단 한사람 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:40+09:00</updated><published>2018-04-09T22:06:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%82%B0/%EB%8B%A8_%ED%95%9C%EC%82%AC%EB%9E%8C/" title="김산 - 단 한사람 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[힘에 겨워서 주저앉으면 <br>누가 나의 어깨를 감싸 주려나 <br>흩어진 아침 사라진 희망 <br>숨 쉬는 것조차도 힘든 나의 길 <br>언젠가 느꼈던 사랑도 <br>순간에 머물고 <br>잡으려 애썼던 나의 모든 것 <br>어린 시절 나의 작은 꿈조차 <br>이젠 기억 되진 않지만 <br>모두 사라진 것 같지만 <br>이젠 일어나 <br>주저앉아 있을 순 없잖아 <br>아직 살아온 날보다도 <br>이제 살아가야 할 날이 <br>너무 많은데 <br>힘에 겨워서 주저앉으면 <br>이젠 내가 나를 이기고 <br>일어나야지 <br>세상 사람들 몰라주어도 <br>단 한 사람 <br>나의 꿈 알아주니까 <br>언젠가 느꼈던 사랑도 <br>순간에 머물고 <br>잡으려 애썼던 나의 모든 것 <br>어린 시절 나의 작은 꿈조차 <br>이젠 기억 되진 않지만 <br>모두 사라진 것 같지만 <br>이젠 일어나 <br>주저앉아 있을 순 없잖아 <br>아직 살아온 날보다도 <br>이제 살아가야 할 날이 <br>너무 많은데 <br>힘에 겨워서 주저앉으면 <br>이젠 내가 나를 이기고 <br>일어나야지 <br>세상 사람들 몰라주어도 <br>단 한 사람 <br>나의 꿈 알아주니까 <br>단 한 사람 <br>나의 꿈 알아주니까 <br>]]></content><category term="김산" label="김산"/><category term="단 한사람" label="단 한사람"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김산/그대와의_하루_Feat_예지/</id><title>김산 - 그대와의 하루 (Feat. 예지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:42+09:00</updated><published>2018-04-09T22:06:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%82%B0/%EA%B7%B8%EB%8C%80%EC%99%80%EC%9D%98_%ED%95%98%EB%A3%A8_Feat_%EC%98%88%EC%A7%80/" title="김산 - 그대와의 하루 (Feat. 예지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살짜기 열려진 커튼 사이로 <br>아침 햇살이 <br>그대의 두 뺨에 살며시 내려 <br>맑은 무지개 빛을 <br>어디서 들리는 <br>작은 새 한 쌍 재잘거림이 <br>우리의 사랑을 시샘하듯이 <br>맑은 노랫소리로 들려 <br>그댈 하염없이 바라보는 내 맘은 <br>하얀 구름처럼 행복해만 지네요 <br>그대여 그대여 <br>이제는 이제는 <br>눈을 떠 봐요 <br>우리의 아침이 밝았으니 <br>흩어진 머리칼 헤친 옷깃들 <br>피곤에 지쳐 <br>하루의 끝으로 달려가고파 <br>나의 사랑 그대여 <br>사람들 속에서 지쳐 버리면 <br>그대의 작은 <br>목소리 듣고서 잠이 들고파 <br>나를 사랑한다는 그 말 <br>그댈 하염없이 바라보는 내 맘은 <br>하얀 구름처럼 행복해만 지네요 <br>그대여 그대여 <br>이제는 이제는 <br>눈을 감아요 <br>그대의 두 뺨에 입맞춤 할 테니 <br>그댈 하염없이 바라보는 내 맘은 <br>하얀 구름처럼 행복해만 지네요 <br>그대여 그대여 <br>이제는 이제는 <br>눈을 감아요 <br>그대의 두 뺨에 입맞춤 할 테니 <br>]]></content><category term="김산" label="김산"/><category term="그대와의 하루 (Feat. 예지)" label="그대와의 하루 (Feat. 예지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DM/오즈의_여행/</id><title>DM - 오즈의 여행 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:45+09:00</updated><published>2018-04-09T22:06:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DM/%EC%98%A4%EC%A6%88%EC%9D%98_%EC%97%AC%ED%96%89/" title="DM - 오즈의 여행 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제는 준비가 다 됐는데 <br>어떤 걸 해야 할까 나 고민 돼 <br>일단 기다려봐 보여줄께 <br>이제는 도전 할 수 있는데 <br>이길 끝에 뭐가 또 있을지 <br>일단 기다려봐 보여줄게 <br>꿈 속의 설레오는 아이디어 <br>맘 속의 따뜻한 용기 내줘 <br>뚜두 start up 어쩌면 <br>너를 기다려왔나봐 <br>노력해서 얻은 널 잃고 싶진 않네 <br>이렇게 선택한 길 역시 쉽지 않네 <br>하지만 내 열정은 절대 식지 않네 <br>성공의 지름길 절대 믿지 않네 <br>성공의 답 나도 알아 <br>절대 갓길은 없어 <br>우리들만의 답을 <br>찾기 위해 떠난 잭스페로우 <br>우린 또 새로운 <br>여행을 떠나 저기 저 언덕을 지나 <br>우리는 한발자국 진화해 <br>매 순간에 노력할께 <br>아직은 우리는 겁쟁이 사자 <br>이길을 끝까지 가자 <br>분명 얻게 될거야 그건 너도 알거야 <br>꿈 속의 설레오는 아이디어 <br>맘 속의 따뜻한 용기 내줘 <br>뚜두 start up 어쩌면 <br>너를 기다려왔나봐 <br>여기 우리가 할 수 있을까 <br>노란 길따라 걸을 뿐인데 <br>나를 믿어 우린 빛날 꺼야 <br>우린 이뤄낼거야 <br>꿈 속의 설레오는 아이디어 <br>맘 속의 따뜻한 용기 내줘 <br>뚜두 start up 어쩌면 <br>너를 기다려왔나봐 <br>이렇게 만나게 됐어 너랑 나 <br>이 길의 끝에 보이는 건 너 하나 <br>너는 어땠어 이번 여행 기분 좋았어 <br>보람찬 아니 희망찬 <br>시간을 보냈기를 바래 <br>나중에 뒤돌아볼 때 너의 바램 <br>역시 이뤄졌길 바래 <br>오늘도 너 수고했어 조심히 들어가 <br>그럼 내일 또 보자 Good night <br>]]></content><category term="DM" label="DM"/><category term="오즈의 여행" label="오즈의 여행"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오대오/진실이_필요해요/</id><title>오대오 - 진실이 필요해요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-09T22:06:56+09:00</updated><published>2018-04-09T22:06:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EB%8C%80%EC%98%A4/%EC%A7%84%EC%8B%A4%EC%9D%B4_%ED%95%84%EC%9A%94%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="오대오 - 진실이 필요해요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br>변치말자 그 한마디 <br>믿고서 살아왔는데 <br>이제와서 무슨 말을 <br>하시렵니까 <br>달콤한 거짓말도 <br>이젠 싫어요 <br>다정한 속삭임도 <br>이젠 싫어요 <br>오로지 나에게는 <br>오로지 나에게는 <br>진실이 필요해요 <br>2절 <br>사랑한다 그 한마디 <br>믿고서 살아왔는데 <br>이제와서 떠난다면 <br>난 어찌 합니까 <br>달콤한 그 약속도 <br>이젠 싫어요 <br>다정한 그 눈짓도 <br>이젠 싫어요 <br>오로지 나에게는 <br>오로지 나에게는 <br>진실이 필요해요]]></content><category term="오대오" label="오대오"/><category term="진실이 필요해요" label="진실이 필요해요"/></entry></feed>