<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:57+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/사랑하고_있습니다/</id><title>윤준 - 사랑하고 있습니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:43:58+09:00</updated><published>2018-04-19T22:43:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EC%8A%B5%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="윤준 - 사랑하고 있습니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대만 보는 한 사람이 있습니다. <br>그대만 아는 한 사람이 있습니다. <br>말로는 다 못해도 많이 부족해도 <br>그댈 사랑한 한 사람이 있습니다. <br>내가 그대를 사랑하고 있습니다. <br>내가 그대를 또 원하고 있습니다. <br>눈물이 다 말라도 <br>가슴이 다 닳아도 <br>내가 그댈 사랑하고 있습니다. <br>그대에게 말로는 못다한 내 사랑 <br>세상을 다해도 모자란 내 사랑입니다. <br>눈물이 다 말라도 가슴이 다 닳도록 <br>원하고 원한 사랑 <br>그대 입니다. <br>내가 그대를 사랑하고 있습니다. <br>내가 그대를 또 원하고 있습니다. <br>눈물이 다 말라도 가슴이 다 닳아도 <br>내가 그댈 사랑하고 있습니다. <br>그대에게 말로는 못다한 내 사랑 <br>세상을 다해도 모자란 내 사랑입니다. <br>눈물이 다 말라도 가슴이 다 닳도록 <br>원하고 원한 사랑 <br>그대 입니다. <br>왜 모르나요 안보이나요. <br>내맘 안들리나요. <br>언제쯤 날 안아줄까요 언제까지 <br>내 맘을 모른척 하나요. <br>얼마나 더 울어야 얼마나 더 아파야 <br>사랑할 수 있나요. <br>내가 그댈.]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="사랑하고 있습니다" label="사랑하고 있습니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/못잊을_사랑/</id><title>윤준 - 못잊을 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:00+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EB%AA%BB%EC%9E%8A%EC%9D%84_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="윤준 - 못잊을 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나를 잊었나 벌써 잊었나 <br>아직도 사랑은 가슴에 남아있는데 <br>잊으려 지우려 아무리 애를 써봐도 <br>자꾸만 커가는 그리움 <br>이토록 못잊을사랑 <br>왜 내가 보냈나 <br>떠나지마 가지마 애원할 걸 <br>붙잡지도 못하고 <br>떠나지마 가지마 매달릴 걸 <br>후회하는 바보 <br>돌아와요 <br>웃으며 와 줘요 <br>내게는 너하나 뿐이야 <br>간 주 중 ♪ <br>나를 잊었나 벌써 잊었나 <br>아직도 사랑은 가슴에 남아있는데 <br>잊으려 지우려 아무리 애를 써봐도 <br>자꾸만 커가는 그리움 <br>이토록 못잊을 사랑 <br>왜 내가 보냈나 <br>떠나지마 가지마 애원할 걸 <br>붙잡지도 못하고 <br>떠나지마 가지마 매달릴 걸 <br>후회하는 바보 <br>돌아와요 <br>웃으며 와 줘요 <br>내게는 너하나 뿐이야]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="못잊을 사랑" label="못잊을 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/살다가/</id><title>윤준 - 살다가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:02+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EC%82%B4%EB%8B%A4%EA%B0%80/" title="윤준 - 살다가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[살아도 사는게 아니래 <br>너 없는 하늘에 창 없는 감옥같아서 <br>웃어도 웃는게 아니래 <br>초라해 보이고 우는것 같아 보인대 <br><br>사랑해도 말 못했던 나 내색조차 할 수 없던 나 <br>나 잠이드는 순간 조차 그리웠었지 <br><br>살다가 살다가 살다가 너 힘들 때 <br>나로 인한 슬픔으로 후련할 때까지 <br>울다가 울다가 울다가 너 지칠 때 <br>정 힘들면 단 한번만 기억하겠니 나 살다가 <br><br>웃어도 웃는게 아니래 <br>초라해 보이고 우는 것 같아 보인대 <br><br>사랑해도 말 못했던 나 내색조차 할 수 없던 나 <br>나 잠이 드는 순간 조차 그리웠었지 <br><br>살다가 살다가 살다가 너 힘들 때 <br>나로 인한 슬픔으로 후련할 때까지 <br>울다가 울다가 울다가 너 지칠 때 <br>정 힘들면 단 한번만 기억하겠니 <br><br>우리 마지못해 웃는거겠지 <br>우리 마지못해 살아가겠지 <br><br>내 곁에 있어도 나의 곁에 <br>있어도 눈물나니까 <br><br>살다가 살다가 살다가 너 힘들 때 <br>나로 인한 슬픔으로 후련할 때까지 <br>태워도 태워도 태워도 남았다면 <br>남김없이 태워도 돼 후련할 때까지 <br>나 살다가 <br>나 살다가]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="살다가" label="살다가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/감/</id><title>윤준 - 감 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:05+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EA%B0%90/" title="윤준 - 감 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 번 보고 두 번 보고 어떻게 하나 <br>적어도 세번쯤은 만나 봐야지 <br>처음부터 처음부터 감이 왔지만 <br>왜 그런지 왜 그런지 망설여지네 <br>분위기 다른 분위기 다른 분위기 다른 싸 <br>혹시 내 마음을 눈치 챘을까 <br>너도 이런저런 고민 중일까 <br>정말 사랑이라 알 수 없어 <br>알송달송 어려워 <br>살며시 네가 먼저 다가와 줄래 <br>나는 이미 네게 낚였어 <br>너는 너는 내 눈길을 피하고 있어 <br>하지만 자꾸자꾸 마주치잖아 <br>외면하면 외면하면 나의 마음은 <br>두근두근 후끈후끈 달아 오르네 <br>왜 그런지 왜 그런지 달아 오르네 <br>처음부터 처음부터 감이 왔어 <br>간 ~ 주 ~ 중 <br>한 번 보고 두 번 보고 어떻게 하나 <br>적어도 세번쯤은 만나 봐야지 <br>처음부터 처음부터 감이 왔지만 <br>왜 그런지 왜 그런지 망설여지네 <br>혹시 내 마음을 눈치 챘을까 <br>너도 이런저런 고민 중일까 <br>정말 사랑이라 알 수 없어 <br>알송달송 어려워 <br>살며시 네게 먼저 다가와 줄래 <br>나는 이미 네게 빠졌어 <br>너는 너는 내 눈길을 피하고 있어 <br>하지만 자꾸자꾸 마주치잖아 <br>외면하면 외면하면 나의 마음은 <br>두근두근 후끈후끈 달아 오르네 <br>왜 그런지 왜 그런지 달아 오르네 <br>처음부터 처음부터 감이 왔어]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="감" label="감"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/미운사랑/</id><title>윤준 - 미운사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:07+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EB%AF%B8%EC%9A%B4%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="윤준 - 미운사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1 <br><br>남몰래 기다리다가 가슴만 태우는사랑 <br>어제는 기다림에 오늘은 외로움 그리움에 적셔진 긴세월 <br>이렇게 살라고 인연을 맺엇나 차라리 저멀리 둘걸 <br>미워젔다고 갈수있나요 행여나 찾아 올까봐 <br>가슴이 사랑을 잊지못해 이별로 끝난다해도 <br>그끈을 놓을순 없어 너와난 운명인거야~@ <br><br>2 <br><br>이렇게 살라고 인연을 맺엇나 차라리 저멀리 둘걸 <br>미워졌다고 갈수있나요 행여나 찾아 올까봐 <br>가슴이 사랑을 잊지못해 이별로 끝난다해도 <br>그끈을 놓을순 없어 너와난 운명인거야 <br>그끈을 놓을순 없어 너와난 운명인거야~@]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="미운사랑" label="미운사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤준/사랑꽃/</id><title>윤준 - 사랑꽃 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:09+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A4%80/%EC%82%AC%EB%9E%91%EA%BD%83/" title="윤준 - 사랑꽃 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑 사랑 사랑꽃 하나 가슴에 피었다 <br>나이가 아닌 나의 마음이 청춘이랍니다 <br>지나간 세월을 붙잡고 잘했네 잘못했네 하면 뭐하나 <br>지나간 사랑을 붙잡고 따진들 뭐하나 <br>가슴이 춤추는 지금이 나에겐 사랑하는 이윤데 <br>나이를 묻고 명함을 묻고 그런들 무엇을 하나 <br>사랑 사랑 사랑꽃 하나 가슴에 피었다 <br>사랑 사랑 사랑꽃 하나 나에게 피었다 <br>나이가 아닌 나의 마음이 청춘이랍니다 <br>라라라라 라라라라라라 ~ <br>라라라라 라라라라라라 ~ <br>살다가 한번은 누구나 넘어져 부딪치고 한숨을 쉬지 <br>내일이 없는것 같아도 아침은 또 온다 <br>열정이 숨쉬는 지금이 나에겐 살아가는 이윤데 <br>나이를 묻고 명함을 묻고 그런들 무엇을 하나 <br>사랑 사랑 사랑꽃 하나 가슴에 피었다 <br>사랑 사랑 사랑꽃 하나 나에게 피었다 <br>나이가 아닌 나의 마음이 청춘이랍니다 <br>나이야가라 나의 마음이 사랑이랍니다]]></content><category term="윤준" label="윤준"/><category term="사랑꽃" label="사랑꽃"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강산여울/병1_Mad_House/</id><title>강산여울 - 병1 (Mad House) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:44:59+09:00</updated><published>2018-04-19T22:44:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%82%B0%EC%97%AC%EC%9A%B8/%EB%B3%911_Mad_House/" title="강산여울 - 병1 (Mad House) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[행복이란 단어 어디 갔어 <br>악몽이란 나에 연인 같아 <br>아파 주저앉아 울고 있어 <br>너 떠나간 침대 위에서 <br>행복이란 단어 어디 갔어 <br>악몽이란 나에 연인 같아 <br>아파 주저앉아 울고 있어 <br>너 떠난 방 침대 위에서 <br>미간에 패인주름 <br>계절이 변했나봐 <br>어딘가 꼬인 말투 <br>성격도 변하나봐 <br>좆같은 하루 묻지마 <br>별 일 아냐 <br>넓은 밤하늘에 <br>난 낡은 별 하나야 <br>언제부터 가짜로 <br>웃기 시작해 <br>다 진짜 웃겼지 <br>가식적인 나란 게 <br>사람들은 모르나 봐 나한테 <br>좋아 보여라고 말하네 <br>내가 받는 벌인가 봐 <br>매번 가식적인 <br>물음과 답 <br>같은 물감으로 <br>칠한 같은 풍경 안에서 <br>또 다른 이야기를 <br>하고 있었지 정신병인가 봐 <br>마지막 잎새가 떨어지는 밤 <br>차가운 바람이 건넨 <br>새하얀 약 <br>구름으로 만든 길이 <br>마중 나와 <br>하늘 향해 뛰어 <br>이제 날수 있잖아 <br>행복이란 단어 어디 갔어 <br>악몽이란 나에 연인 같아 <br>아파 주저앉아 울고 있어 <br>너 떠나간 침대 위에서 <br>행복이란 단어 어디 갔어 <br>악몽이란 나에 연인 같아 <br>아파 주저앉아 울고 있어 <br>너 떠난 방 침대 위에서 <br>새벽이 차가워져 <br>밤이 도망가 <br>아침이 잠이 많아 <br>낮이 밝은 날이야 <br>딱 싫어하는 아주 <br>맑게 개인 하늘 <br>태양이 피하고파 <br>비가 그친 날은 <br>빛이 드리워져 <br>밤을 그릴 거야 <br>꿈이 희미해져 <br>잠을 그린 거야 <br>웅크린 이불 안 지칠 때 <br>먹는 추억마저 <br>니가 그리워서 <br>그건 아닐 거야 <br>매일 바라보던 천장이 <br>무겁게 내려와 <br>내 온 몸을 짓눌러서 <br>견딜 수가 없었어 <br>하얀 이불보가 축축히 <br>젖어 투명한 색으로 <br>변할 때 까지 끝까지 갔지 <br>여전히 그 자리에서 <br>소원을 바라며 <br>신께 기도를 했지 <br>나를 놓아달라고 <br>참으로 오랜 시간을 <br>견딘 거 같아 <br>이렇게 눈 감으면 <br>다시 아침이 안 오길 <br>행복해 행복해 행복해 행복해 <br>행복해 행복해 행복해 행복해 <br>나는 엄마를 바라봐도 <br>눈물이 흘러 <br>나는 누나들을 바라봐도 <br>눈물이 흘러 <br>내가 보는 세상은 <br>온통 흐려 <br>돌아가신 우리 아버지가 <br>눈물을 흘려 <br>나는 엄마를 바라봐도 <br>눈물이 흘러 <br>나는 누나들을 바라봐도 <br>눈물이 흘러 <br>내가 보는 세상은 <br>온통 흐려 <br>돌아가신 우리 아버지가 <br>눈물을 흘려 흘려 <br>]]></content><category term="강산여울" label="강산여울"/><category term="병1 (Mad House)" label="병1 (Mad House)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강산여울/아침대위_Bad_Morning_Feat_넋업샨/</id><title>강산여울 - 아침대위 (Bad Morning) (Feat. 넋업샨) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:01+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%82%B0%EC%97%AC%EC%9A%B8/%EC%95%84%EC%B9%A8%EB%8C%80%EC%9C%84_Bad_Morning_Feat_%EB%84%8B%EC%97%85%EC%83%A8/" title="강산여울 - 아침대위 (Bad Morning) (Feat. 넋업샨) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[익숙한 침대위야 <br>눈에 익은 천장 <br>늦잠 자서 미안 <br>오늘 할 일들은 <br>내일로 전부 미룰 거야 <br>매번 심각한 말투 <br>넣어둬 중요한 일도 <br>아니면서 진지 빠는 넋형 <br>담에 만나서 <br>풀어준다면서 전화 끊고 <br>창문도 열지 않고 <br>이불을 덮은 채 <br>손을 뻗어 담뱃불을 붙여 <br>뿌연 연기가 <br>내 방안에 뭉게뭉게 <br>매캐한 냄새 덕에 <br>얼굴을 문대 근데 <br>문득 떠오른 간 <br>밤의 썸녀와의 <br>문자 대화 얼굴이 <br>화끈거려 대박 아닌 쪽박 <br>지치지도 않는 <br>개드립에 폭망 <br>대화내용 하늘이 <br>두 쪽 나도 공개 불가 <br>간만에 잘된다 <br>싶더라니 어쩌겠어 <br>나란 새끼 술이나 <br>빨러 가야겠어 <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>낯선 침대위야 <br>처음 보는 천장 <br>고개를 돌려봐도 <br>처음 보는 여자 <br>술 냄새가 <br>내 숨에서 진동하네 <br>술 좀 깨자 냉장고에 <br>생수 한병 들이키며 <br>진정해 또 간 밤에 <br>간만에 질펀하게 논거 같아 <br>기억의 조각들을 <br>맞춰 정신 놓고 한탄 <br>혹은 투정 부려 <br>간단하게 마신 후 <br>클럽에서 발바닥을 <br>비비며 돈거 같아 <br>솔로일 땐 가벼워 <br>이 노래마냥 <br>몸이 무거워 질수록 <br>피곤해 마냥 <br>구석에 쭈구리처럼 <br>기대있는 내게 <br>말을 건네주던 <br>그녀가 이 여자 맞아 <br>조금씩 스쳐 지나가는 <br>전 날의 기억 <br>수많은 여자들과 <br>다른 첫 날의 미련을 <br>붙잡고는 아무것도 <br>안돼 정신차리고 <br>자는 얘를 깨우니 <br>나보고 누구냐고 <br>나보고 누구냐고 <br>나보고 누구냐고 <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>아침대위 now <br>이불킥 kick check it out <br>침대 위 now 이불킥 kick <br>매일 다음날이 되면 <br>아침대위 now <br>내 방 천장 아래서 <br>이불 킥 kick check it out <br>어제 일들은 모두 <br>아침대위 now <br>내 베개를 안고 <br>이불킥 kick check it out <br>매일 다음날이 되면 <br>아침대위 now <br>내 방 천장 아래서 <br>이불 킥 kick check it out <br>어제 일들은 모두 <br>아침대위 now <br>내 베개를 안고 <br>이불 킥 kick check it out <br>]]></content><category term="강산여울" label="강산여울"/><category term="아침대위 (Bad Morning) (Feat. 넋업샨)" label="아침대위 (Bad Morning) (Feat. 넋업샨)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강산여울/18c_Feat_Soulman_Optical_Eyez_XL/</id><title>강산여울 - 18`c (Feat. Soulman, Optical Eyez XL) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:03+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%82%B0%EC%97%AC%EC%9A%B8/18c_Feat_Soulman_Optical_Eyez_XL/" title="강산여울 - 18`c (Feat. Soulman, Optical Eyez XL) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>두 눈을 감아 뭐해 <br>어지러운 길 위에서 주저앉네 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>파도가 삼킨 모래 <br>깊은 바다 그 밑으로 가라앉네 <br>시간은 날 떠나가 <br>심각한 날들만 남아 <br>꿈속의 그대 잠시만 <br>그렇게 속삭여줄래 <br>끝없는 바닥의 늪에 <br>시발 난 좆된거 같아 <br>허우적 거리기만 <br>몇 년간 반복을 하네 <br>모든 게 똑같았어 <br>이제 놓아 다 <br>너마저 날 버렸어 <br>지난 얘기 맞아 <br>서로 다르게 적힌 <br>추억이란 단어야 <br>떠나가 알아 <br>속삭이는 눈썹달 <br>싹 다 지울 거야 말로는 <br>하지만 생각이 깊은 밤 <br>이미 흐린 장면 <br>다 같아 모두 날 지우겠지 <br>거짓 가면 쓰고 <br>행복을 바라며 <br>웃음짓는 오늘마저 <br>술 잔을 채워주는 <br>네 녀석의 위로마저 <br>스치듯 지나가는 <br>이 계절의 바람맞으며 <br>남은 술 병의 <br>시체처럼 나의 손을 <br>기억을 잃게 하네 <br>주황색 밤의 노을 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>두 눈을 감아 뭐해 <br>어지러운 길 위에서 주저앉네 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>파도가 삼킨 모래 <br>깊은 바다 그 밑으로 가라앉네 <br>인상 쓰지 말고 <br>받아 한잔 <br>가득 채웠으니 <br>빨리 원샷 <br>우울한 감정이 <br>이 자리의 안주야 <br>깊은 한숨이 <br>내가 건낼 말이야 <br>네가 할말들은 <br>조금 아껴둬 <br>오늘은 나를 <br>조금만 더 아껴줘 <br>흘러간 이야기 <br>내 넋두리 던질게 <br>받을 준비나 해 <br>밖은 어둡기만 해 <br>그러니 그 자리에 <br>앉아서 그저 그냥 <br>흘러가는 강물처럼 <br>흔해빠진 청춘처럼 <br>문제없는 흔한 풍경처럼 <br>타인의 시선에 <br>그렇게 비추고 싶어 <br>이런 나 이해하지 <br>못해도 상관없어 <br>모든 게 상관없어 <br>실패가 나를 더 <br>성장시킨다고 말하지마 <br>아냐 혼잣말이야 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>두 눈을 감아 뭐해 <br>어지러운 길 위에서 주저앉네 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>파도가 삼킨 모래 <br>깊은 바다 그 밑으로 가라앉네 <br>이해한다며 난 나를 <br>낮춰서 올려보지만 <br>결국 우린 같은 시선이 <br>아니란 거지 <br>도시 속 야생동물들이기에 <br>늘 홀로서기 <br>동감이란 실체는 <br>어찌면 안일한 거짓 <br>다만 의미가 <br>있기에 아름답네 <br>다른 인생에도 <br>나도 함께 아웅다웅해 <br>그저 형은 <br>독배를 마셨을 뿐 <br>서툰 인생 실패한 사랑이나 <br>그 밖의 전부 <br>술의 상표 같은 것 <br>우린 그걸 들이켰고 <br>목젖까지 토한듯한 <br>쓰라림에 뿌리쳐 <br>또 다시 마시면 <br>그땐 사람이 아니라고 <br>알듯이 삶이란 <br>때론 많이 잔인하고 <br>비려 차라리 비급영화 보듯이 <br>안주 삼아 버리지 뭐 <br>신파극의 코드는 비련 <br>지독한 숙취가 <br>끝나고난 내일이면 <br>다시 네발이 되곤 하는 <br>우리의 이면 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>두 눈을 감아 뭐해 <br>어지러운 길 위에서 주저앉네 <br>시간은 간다고 해 <br>가라 그래 난 말해 <br>파도가 삼킨 모래 <br>깊은 바다 그 밑으로 가라앉네 <br>]]></content><category term="강산여울" label="강산여울"/><category term="18`c (Feat. Soulman, Optical Eyez XL)" label="18`c (Feat. Soulman, Optical Eyez XL)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/순전한_신앙/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 순전한 신앙 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:19+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EC%88%9C%EC%A0%84%ED%95%9C_%EC%8B%A0%EC%95%99/" title="스탠드업커뮤니티 - 순전한 신앙 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 그리 우셨을까 <br>이해가 되지 않습니다 <br>이기적인 나에게 도무지 <br>이해가 되지 않았습니다 <br>어느 날 귓가에 <br>어머니의 기도 <br>소리가 들렸습니다 <br>기도 소리가 들렸습니다 <br>왜 그리 우셨을까 <br>이해가 되지 않습니다 <br>이기적인 나에게 도무지 <br>이해가 되지 않았습니다 <br>어느 날 귓가에 <br>어머니의 기도 <br>소리가 들렸습니다 <br>기도 소리가 들렸습니다 <br>주님 나라를 위해 <br>기도합니다 <br>나라를 지키는 군인들을 <br>위해 기도합니다 <br>이 나라 통일을 위해 <br>기도합니다 <br>한 없이 흐르는 <br>어머니의 눈물을 <br>보았습니다 <br>말라버린 나에게 <br>삐뚤어진 나에게 <br>사랑의 눈물이 적십니다 <br>왜 그리 사셨을까 <br>이해가 되지 않습니다 <br>이기적인 내게 <br>양화진 희생 <br>이해가 되지 않았습니다 <br>어느 날 눈에 들어온 <br>그 분들의 <br>목소리가 보였습니다 <br>목소리가 보였습니다 <br>주님 나라를 위해 <br>기도합니다 <br>나라를 지키는 군인들을 <br>위해 기도합니다 <br>이 나라 통일을 위해 <br>기도합니다 <br>한 없이 흐르는 <br>어머니의 눈물을 <br>보았습니다 <br>말라버린 나에게 <br>삐뚤어진 나에게 <br>사랑의 눈물이 적십니다 <br>주님 조선을 위해 <br>기도합니다 <br>천 개의 목숨이 있다면 <br>이들 위해 드립니다 <br>나 이곳에 묻히길 <br>정말 소원합니다 <br>수 없이 흘려진 <br>순교의 피를 보았습니다 <br>말라버린 나에게 <br>삐뚤어진 나에게 <br>순교의 피가 적십니다 <br>라라 라라 <br>라 라 라라 <br>라 라라라라 <br>라 라 <br>라 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="순전한 신앙" label="순전한 신앙"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/주께서_이_땅에_오신_것처럼/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 주께서 이 땅에 오신 것처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:21+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EC%A3%BC%EA%BB%98%EC%84%9C_%EC%9D%B4_%EB%95%85%EC%97%90_%EC%98%A4%EC%8B%A0_%EA%B2%83%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="스탠드업커뮤니티 - 주께서 이 땅에 오신 것처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주께서 이 땅에 <br>오신 것 처럼 <br>우리 또한 <br>이 땅 향해가네 <br>주께서 우리의 <br>이웃되셔서 <br>우리 위해 <br>본이 되셨네 <br>주께서 자신을 <br>주신 것 처럼 <br>우리 또한 <br>주를 따라가네 <br>주께서 우리의 <br>소망되셔서 <br>우리 위해 <br>길이 되셨네 <br>주님의 몸 된 <br>이 땅의 교회 <br>이 땅의 소망이네 <br>우리가 하나되어 <br>주의 발자취 이어가네 <br>주께서 자신을 <br>주신 것 처럼 <br>우리 또한 <br>주를 따라가네 <br>주께서 우리의 <br>소망되셔서 <br>우리 위해 <br>길이 되셨네 <br>주님의 몸 된 <br>이 땅의 교회 <br>이 땅의 소망이네 <br>우리가 하나되어 <br>주의 발자취 이어가네 <br>주께서 이 땅에 <br>오신 것 처럼 <br>우리 또한 <br>이 땅 향해가네 <br>주께서 우리의 <br>이웃되셔서 <br>우리 위해 <br>본이 되셨네 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="주께서 이 땅에 오신 것처럼" label="주께서 이 땅에 오신 것처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/다람쥐_택시는_달린다/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 다람쥐 택시는 달린다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:23+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EB%8B%A4%EB%9E%8C%EC%A5%90_%ED%83%9D%EC%8B%9C%EB%8A%94_%EB%8B%AC%EB%A6%B0%EB%8B%A4/" title="스탠드업커뮤니티 - 다람쥐 택시는 달린다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[침묵이 흐르는 <br>다람쥐 택시 <br>그 안에서 <br>안산까지 <br>가는 길에서 <br>지금 내가 <br>해줄 수 있는 건 <br>편안하게 <br>편안하게 <br>편안하게 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>내가 할 수 있는 <br>일이기에 <br>침묵이 흐르는 <br>다람쥐 택시 <br>그 안에서 <br>안산까지 <br>가는 길에서 <br>위로의 말도 <br>어렵다 <br>그저 눈물만 <br>그저 눈물만 <br>그저 눈물만 <br>그러나 달린다 <br>그러나 달린다 <br>그러나 달린다 <br>그러나 달린다 <br>내가 할 수 있는 <br>일이기에 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>그래서 달린다 <br>내가 할 수 있는 <br>일이기에 <br>침묵이 흐르는 <br>다람쥐 택시 <br>그 안에서 <br>안산까지 <br>가는 길에서 <br>지금 내가 <br>해줄 수 있는 건 <br>편안하게 <br>편안하게 <br>편안하게 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="다람쥐 택시는 달린다" label="다람쥐 택시는 달린다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/그_때_사랑은/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 그 때 사랑은 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:25+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EA%B7%B8_%EB%95%8C_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80/" title="스탠드업커뮤니티 - 그 때 사랑은 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깜깜함 고통 <br>답답함 속에 <br>답답함 속에 <br>있었네 <br>그 때 사랑은 <br>독수리 큰 <br>날개 아래로 날 <br>인도했네 <br>일깨워 <br>일어날 수 있도록 <br>품었네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>그 때 사랑은 <br>독수리 큰 <br>날개 아래로 날 <br>인도했네 <br>일깨워 <br>일어날 수 있도록 <br>품었네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>정말 정말 <br>힘든 세상에 <br>승리의 사랑에 <br>식구 됐네 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="그 때 사랑은" label="그 때 사랑은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/위로부터/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 위로부터 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:27+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EC%9C%84%EB%A1%9C%EB%B6%80%ED%84%B0/" title="스탠드업커뮤니티 - 위로부터 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>나는 이제 <br>나는 이제 일어난다 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>위를 보며 <br>위를 보며 일어난다 <br>들려주소서 <br>위로부터 <br>말씀하소서 <br>위로부터 <br>들려주소서 <br>위로부터 <br>말씀하소서 <br>위로부터 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>나는 이제 <br>나는 이제 일어난다 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>위를 보며 <br>위를 보며 일어난다 <br>들려주소서 <br>위로부터 <br>말씀하소서 <br>위로부터 <br>들려주소서 <br>위로부터 <br>말씀하소서 <br>위로부터 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>하나님 말씀이 <br>내게 들릴 때 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="위로부터" label="위로부터"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스탠드업커뮤니티/나의_영혼이_주를_바라봅니다/</id><title>스탠드업커뮤니티 - 나의 영혼이 주를 바라봅니다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:45:30+09:00</updated><published>2018-04-19T22:45:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%ED%83%A0%EB%93%9C%EC%97%85%EC%BB%A4%EB%AE%A4%EB%8B%88%ED%8B%B0/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%98%81%ED%98%BC%EC%9D%B4_%EC%A3%BC%EB%A5%BC_%EB%B0%94%EB%9D%BC%EB%B4%85%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="스탠드업커뮤니티 - 나의 영혼이 주를 바라봅니다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[예수 나를 오라 하네 <br>예수 나를 오라 하네 <br>어디든지 주를 따라 <br>주와 같이 같이 가려네 <br>나의 영혼이 <br>주를 바라봅니다 <br>나의 영혼이 <br>주를 원하옵니다 <br>나의 영혼이 <br>주를 바라봅니다 <br>나의 영혼이 <br>주를 원하옵니다 <br>주는 나의 노래가 <br>되시는 분 <br>주는 나의 힘이요 <br>기쁨되시네 <br>주는 나의 고난의 <br>피할 바위 <br>나의 요새요 <br>산성이 되시네 <br>주는 광야에 <br>길 되시니 <br>나의 발에 <br>빛을 비춰주시네 <br>주는 마르지 않는 <br>나의 샘물 <br>주는 내게 전부가 <br>되시는 분 <br>나의 영혼이 <br>주를 바라봅니다 <br>나의 영혼이 <br>주를 원하옵니다 <br>주는 나의 노래가 <br>되시는 분 <br>주는 나의 힘이요 <br>기쁨되시네 <br>주는 나의 고난의 <br>피할 바위 <br>나의 요새요 <br>산성이 되시네 <br>주는 광야에 <br>길 되시니 <br>나의 발에 <br>빛을 비춰주시네 <br>주는 마르지 않는 <br>나의 샘물 <br>주는내게 전부가 <br>되시는 분 <br>주가 크신 은혜 내려 <br>나를 항상 돌보시고 <br>크신 영광 보여주며 <br>나와 함께 함께 가시네 <br>주의 인도하심 따라 <br>주의 인도하심 따라 <br>어디든지 주를 따라 <br>주와 같이 같이 가려네 <br>주가 크신 은혜 내려 <br>나를 항상 돌보시고 <br>크신 영광 보여주며 <br>나와 함께 함께 가시네 <br>주의 인도하심 따라 <br>주의 인도하심 따라 <br>어디든지 주를 따라 <br>주와 같이 같이 가려네 <br>]]></content><category term="스탠드업커뮤니티" label="스탠드업커뮤니티"/><category term="나의 영혼이 주를 바라봅니다" label="나의 영혼이 주를 바라봅니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/청빈/언젠가_다시/</id><title>청빈 - 언젠가 다시 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:46:09+09:00</updated><published>2018-04-19T22:46:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%AD%EB%B9%88/%EC%96%B8%EC%A0%A0%EA%B0%80_%EB%8B%A4%EC%8B%9C/" title="청빈 - 언젠가 다시 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제는 그댈 떠나 보냈죠 <br>한번도 생각해본적 <br>없던 일인데 <br>내일이면 혼자란 생각에 <br>죽을만큼 매달렸었죠 <br>한마디 말도 <br>하지 않고서 <br>차갑게 뒤돌아 서는 <br>그댈 보았죠 <br>어떻게든 잡고 싶지만 <br>그럴 용기가 없어 <br>오늘이 그대와 <br>나의 마지막 인데 <br>다시 보게 된다면 <br>언젠가 다시 우리 <br>만나게 된다면 <br>이제껏 아파왔던 <br>많은 날은 모두 잊고서 <br>처음 만났던 그날 <br>그대로 돌아가요 <br>아직도 너를 <br>잊지 못해서 <br>혹시나 다른 사랑이 <br>그댈 지워줄까 <br>노력 해봐도 <br>잊혀 지지가 않아 <br>영원히 나 그대를 <br>기다리겠죠 <br>다시 보게 된다면 <br>언젠가 다시 우리 <br>만나게된다면 <br>이제껏 아파 왔던 <br>많은 날은 모두 잊고서 <br>처음 만났던 그날 <br>그대로 돌아가요 <br>이렇게 바보같은 <br>생각속에 살아요 <br>그댄날 모두 <br>잊었을 테니 <br>다신 못볼거 같아 <br>다시는 그대의 모습 <br>못볼거같아 <br>이제껏 기다렸던 <br>그대 모습 <br>아니라도 좋아요 <br>마지막 한번만 <br>볼수 있다면 <br>돌아갈수 있다면 <br>]]></content><category term="청빈" label="청빈"/><category term="언젠가 다시" label="언젠가 다시"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jade/고독/</id><title>Jade - 고독 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:46:52+09:00</updated><published>2018-04-19T22:46:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jade/%EA%B3%A0%EB%8F%85/" title="Jade - 고독 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 작은 흔적이 <br>내 맘 깊이 남아 있어 <br>헝클어진 몸과 <br>멈춰버린 시간 길을 잃은 걸음 <br>오랜 어둠 지나고 <br>스며들지 못한 고통 <br>가까워진 몸짓 <br>눈을떠 봤을때 여전히 그리워 <br>나를 돌아 봐줘 내겐 닿지 않아 <br>알수없는 생각들과 <br>너의 그림자 만이 <br>내 눈빛속에 머물고 있어 <br>점점 멀어 져가고 <br>멍하니 또 보고 있어 <br>잊지못할 순간 <br>가질순 없을까 너무 보고 싶어 <br>나를 돌아 봐줘 내겐 닿지 않아 <br>알수없는 생각들과 <br>너의 그림자 만이 <br>내 눈빛속에 머물고 있어 <br>나를 돌아 봐줘 내겐 닿지 않아 <br>알수없는 생각들과 <br>너의 그림자 만이 <br>내 눈빛속에 머물고 있어 <br>]]></content><category term="Jade" label="Jade"/><category term="고독" label="고독"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Tellison/Orion/</id><title>Tellison - Orion - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:47:18+09:00</updated><published>2018-04-19T22:47:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Tellison/Orion/" title="Tellison - Orion - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Well the nurse took four different needles <br>To get any blood out of me <br>And she got help after three with tears in her eyes <br><br>So I knew I was empty <br>Figuratively <br>That I live now alone is no surprise <br><br>If you really want to know me <br>If you want to tell the truth <br>If you've got to find <br>That thing inside <br>That no one ever could <br><br>I think <br>We could be best friends <br>And then kiss <br>And ruin everything <br><br>Well I left my home after midnight <br>And no one was around <br>And Orion looked down vengefully on me <br><br>Now my heart is that giant, blind hunter <br>And I am lost forever <br>Still visible at night though far away <br><br>If you really want to know me <br>If you want to tell the truth <br>If you've got to find <br>That thing inside <br>That no one ever could <br><br>I think <br>We could be best friends <br>And then kiss <br>And ruin everything <br><br>Honey if I seem lonely it's only cos I am <br>Kind of an actor <br>Kind of a liar <br>I am Orion <br><br>I am Orion]]></content><category term="Tellison" label="Tellison"/><category term="Orion" label="Orion"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이디_JD_Method/고지_Higher_Place_Feat_Soap_Khaki_ELATI/</id><title>제이디 (J.D Method) - 고지 (Higher Place) (Feat. Soap Khaki, ELATI) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:52:36+09:00</updated><published>2018-04-19T22:52:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%94%94_JD_Method/%EA%B3%A0%EC%A7%80_Higher_Place_Feat_Soap_Khaki_ELATI/" title="제이디 (J.D Method) - 고지 (Higher Place) (Feat. Soap Khaki, ELATI) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[대체로 자기 생각만 <br>하는 애들은 <br>저 아래 바닥으로 갔지 <br>다 마찬가지 Fuck <br>내가 하는 말이 <br>내게도 종속은 안 하길 <br>바라는 자신 <br>I got it for my team <br>목적은 고원으로 잡지 <br>Fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>여물어 가니 <br>열매는 음원이 됐고 <br>최고의 길을 따라가지 <br>미친 것 같지 <br>이 정도로 랩 하는 새끼들 <br>찾긴 하늘의 별 따기 <br>찍어둬 사진 <br>I got it for myself <br>목적은 내 fan들을 차지 <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>Soap Khaki 독하게 <br>고집해왔지 내 rap <br>좋은 vibe가 내 안에 빼곡 <br>눈 감은 채로 <br>Feel even high <br>Like a 우주비행 <br>But I'm not a veteran <br>맨날 방구석에서 <br>갈구만 했던 이 짓거리는 <br>또 단추가 되고 <br>끼워 맞추듯 나의 색깔을 <br>찾아가는 내 모습에 <br>작은 보탬이 됐어 <br>Damn Young shy <br>fuckin' boy가 이제는 <br>자신감을 얻어 <br>Mic 앞에 뱉어대도 <br>Wack 꼰대 don't recognize fuck <br>조금만 기다려 <br>내가 보여줄 테니까 <br>흔하지 않아 <br>이런 느낌의 good shit <br>이건 통한의 music <br>나는 꿇지 않아 <br>그냥 내 주장을 <br>펴내 뒤에서 <br>어느 누가 뭐라 <br>해도 난 멈추지 <br>않아 더 높은 걸 갈망해 <br>이제는 보여줄 때가 됐지 <br>병신들 옹알이 <br>랩 하는 꼴 보니 <br>내 귀가 견디질 못하겠지 <br>빨리 와서 내껄 <br>듣고 느껴봐 uh <br>느려터진 발성은 <br>내 발 끝쪽에도 못 비벼 <br>Now better never <br>rap cuz 다음에는 <br>ELATI가 너넬 <br>곧 쪼개놓고 찢어 <br>대체로 자기 생각만 <br>하는 애들은 <br>저 아래 바닥으로 갔지 <br>다 마찬가지 Fuck <br>내가 하는 말이 <br>내게도 종속은 안 하길 <br>바라는 자신 <br>I got it for my team <br>목적은 고원으로 잡지 <br>Fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>여물어 가니 <br>열매는 음원이 됐고 <br>최고의 길을 따라가지 <br>미친 것 같지 <br>이 정도로 랩 하는 새끼들 <br>찾긴 하늘의 별 따기 <br>찍어둬 사진 <br>I got it for myself <br>목적은 내 fan들을 차지 <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>내 앞에 랩 했던 <br>새끼는 Soap Khaki <br>니네 시간을 뺏기로 해 <br>cause rappin' all day <br>이걸 쟤넨 못 막지 <br>Like Olltti to rap all day <br>내 몸에 이미 랩을 <br>제대로 뱉는 순간이 <br>더 많아지지 않을까 생각해 <br>이것들은 내 발판인 도움닫기 <br>So I'm very ambitious rocket <br>우주까지 나의 야망을 뽐내지 <br>나의 위치의 재료들은 고생 <br>But I'm like a fire of the <br>Soap 너도 알잖아 나의 본체 <br>사실 반도 안 했어 이 노래 <br>나머지는 다 혼합물에 쏟네 <br>아 맞아 이거 나의 <br>믹스테잎의 홍보지 <br>길을 가는 자의 삶 <br>Do you know bout fuckin' that <br>너나 나나 가고 <br>싶은 곳은 본고장 <br>다만 여기 ROK <br>본토와는 좀 다르지 <br>어떤 애들은 말해 <br>랩은 빠른 속도야 <br>이런 놈들로 <br>Pimpin' 디스 하나에 <br>미친 아기들만 있지 <br>걔네 자식들의 인식에 <br>영향을 미칠 것은 <br>get the fuck all bitches <br>대체로 자기 생각만 <br>하는 애들은 <br>저 아래 바닥으로 갔지 <br>다 마찬가지 Fuck <br>내가 하는 말이 <br>내게도 종속은 안 하길 <br>바라는 자신 <br>I got it for my team <br>목적은 고원으로 잡지 <br>Fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>fuck'em all bitches <br>여물어 가니 <br>열매는 음원이 됐고 <br>최고의 길을 따라가지 <br>미친 것 같지 <br>이 정도로 랩 하는 새끼들 <br>찾긴 하늘의 별 따기 <br>찍어둬 사진 <br>I got it for myself <br>목적은 내 fan들을 차지 <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>Fuck'em all bitches <br>]]></content><category term="제이디 (J.D Method)" label="제이디 (J.D Method)"/><category term="고지 (Higher Place) (Feat. Soap Khaki, ELATI)" label="고지 (Higher Place) (Feat. Soap Khaki, ELATI)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이디_JD_Method/Over_The_Cloud_Feat_BnG/</id><title>제이디 (J.D Method) - Over The Cloud (Feat. BnG) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:52:38+09:00</updated><published>2018-04-19T22:52:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%94%94_JD_Method/Over_The_Cloud_Feat_BnG/" title="제이디 (J.D Method) - Over The Cloud (Feat. BnG) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rappers saying same shit <br>in these days <br>돈 여자 차 또 <br>어제 산 금시계 <br>그런 식의 blow up <br>앞에선 고개 안 숙여 <br>걸릴 일 없는 목디스크 <br>의사들 굶겨 죽여 <br>And they say shit <br>about my ego <br>열일곱의 나이도 <br>어쩔 수 없는 <br>bloopers don't stop us <br>I wanna play <br>주변 신경은 안 쓸래 <br>대책 없는 사고방식은 <br>엄마도 학을 뗐네 <br>Errday 돈 벌 땐 <br>매일 매일이 birthday <br>Cliche 도배됐지만 <br>생각보단 dope해 <br>읽기를 잘하는 <br>내 lyricism은 독해 <br>Grammar 집어치우는 <br>신세대의 vocab <br>매국노 skillz <br>꼰대들한텐 illegal <br>몸뚱이 한국이지만 <br>혓바닥이 미국 <br>좀만 튕겨주면 <br>골 빈 년들이 지구 <br>반대편에서 날라와 <br>벗어제끼고 wiggle <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>Over the cloud over the cloud <br>over the cloud o over the cloud <br>Over the cloud over the cloud <br>I'm flying high over the cloud <br>bitch <br>개소리가 메인이고 <br>skill은 두 번째 <br>논리 같은 거 이미 <br>엿바꿔 처먹었지 <br>좆같이 까이고 <br>피투성이로 씹혀도 <br>가랑이 씨발 벌리고 <br>Boombapin' and Hustlin' <br>꼰대와 꼴통의 <br>적절한 collaboration <br>That's me 좆같이 <br>놀아볼 준비 돼 있어 <br>I don't wanna 센 척 <br>다 잘라버려 랜 선 <br>내 상대는 방탄복 <br>껴입은 idol 팬덤 <br>Shit 판사님 <br>getting fucking busy <br>농담없는 서양화 <br>그림체가 realistic <br>근본 없는 개판에 <br>혓바닥 싸움 삼 세판해 <br>표절에 자비 없는 건 <br>이 바닥 배경지식 <br>얼굴 붉히면 지는 게임 <br>구름 위에서 내가 내려다 볼 땐 <br>No one got answer for this <br>But me <br>cause I'm fucking flying high <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>I'm flying high <br>Over the cloud over the cloud <br>over the cloud o over the cloud <br>Over the cloud over the cloud <br>I'm flying high over the cloud <br>Over the cloud over the cloud <br>I'm flying high over the cloud <br>Over the cloud over the cloud <br>I'm flying high over the cloud <br>bitch <br>]]></content><category term="제이디 (J.D Method)" label="제이디 (J.D Method)"/><category term="Over The Cloud (Feat. BnG)" label="Over The Cloud (Feat. BnG)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이디_JD_Method/어디야_Feat_KAMEL_SONEW/</id><title>제이디 (J.D Method) - 어디야 (Feat. KAMEL, SONEW) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:52:40+09:00</updated><published>2018-04-19T22:52:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%94%94_JD_Method/%EC%96%B4%EB%94%94%EC%95%BC_Feat_KAMEL_SONEW/" title="제이디 (J.D Method) - 어디야 (Feat. KAMEL, SONEW) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어디야 왜 대답을 안해 <br>어떤 길을 가도 힘들어 <br>전부 너랑 왔던길 같애 <br>함께 갔던 카페 <br>알바생도 그대로인데 <br>바뀐건 우리 뿐이더라고 <br>어디야 왜 대답을 안해 <br>어떤 길을 가도 힘들어 <br>전부 너랑 왔던길 같애 <br>함께 갔던 카페 <br>알바생도 그대로인데 <br>바뀐건 우리 뿐이더라고 <br>back in the day <br>우리 첨만났었던 그때로 <br>그리고 시간이 흘러 <br>지금 우리의 시간으로 <br>지금 돌아보면 <br>참 많은 것이 변한것같아 <br>너도 나도 <br>가끔은 니 생각이 <br>끊이질 않을때가 <br>있어 어딜가도 <br>그래 서울은 살만해 <br>아직도 여기는 여전해 <br>떳떳하지 못했던 <br>우리 사이덕에 <br>더 잘 해주지 못한점 미안해 <br>oh 이노래 듣고 <br>다시 와달라는말은 아냐 <br>어렵고 복잡하게 섥혀있는거 <br>풀지는 말자 <br>그냥 가끔 안부인사 한번 <br>씩 보내주는건 어때 <br>어렵지 않잖아 hey girl <br>그 정도도 안되 <br>무리한 부탁은 들어주지마 <br>괜찮아 나 나름대로 <br>살아 가고 있으니까 <br>걱정은 하지마 <br>가끔 생각 나지만 <br>이제는 괜찮아 <br>이제는 괜찮아 <br>버틸만해 생각보다 <br>희미했던 니 흔적 <br>다 지워져가 <br>볼수 없을거같아 <br>우리 다시 만 <br>나는 날이 올까 <br>나는 아니라고 생각해 <br>꼭 그래야만 해 <br>I can tell nobody <br>또 상관 안해 <br>네가 어디에 있던지 <br>I can tell nobody <br>또 상관 안해 <br>네가 어디에 있던지 <br>난 너를 따라 갈거지 <br>어디야 왜 대답을 안해 <br>어떤 길을 가도 힘들어 <br>전부 너랑 왔던길 같애 <br>함께 갔던 카페 <br>알바생도 그대로인데 <br>바뀐건 우리 뿐이더라고 <br>어디야 어디야 <br>속으로만 수 없이 <br>또 되새긴다 <br>혹시라도 너에게 <br>문자 하나라도 왔을까봐 <br>핸드폰을 손에 떼지 <br>않고는 못살아 <br>다른 여자들과는 달랐거든 <br>너는 멍청히 하지 않았어 <br>you can call the good girl <br>너는 옳았었거든 분명 <br>철없던 그런 나를 <br>좋게 대해주며 <br>항상 밝은 미소로 <br>나를 반겼던 <br>그런 너에게 징징 <br>대기만 했었고 <br>너도 지쳐갔었겠지 <br>i know it <br>그래서 더 미안한거야 <br>but time is tic tockin <br>혹시라도 서울오면 <br>연락해라는 말 <br>난 잊지않았네 <br>근데 가도 연락한번 <br>하지도 못했었네 <br>연락하는게 두려워 <br>실은 아직까지도 <br>너에게 잘못한게 많아 <br>난 사실 아직도 <br>가끔 생각나긴하는데 <br>너도 그럴까 <br>아니겠지 분명 <br>아닐 꺼야 분명 <br>I can tell nobody <br>또 상관 안해 <br>네가 어디에 있던지 <br>I can tell nobody <br>또 상관 안해 <br>네가 어디에 있던지 <br>난 너를 따라 갈거지 <br>어디야 왜 대답을 안해 <br>어떤 길을 가도 힘들어 <br>전부 너랑 왔던길 같애 <br>함께 갔던 카페 <br>알바생도 그대로인데 <br>바뀐건 우리 뿐이더라고 <br>]]></content><category term="제이디 (J.D Method)" label="제이디 (J.D Method)"/><category term="어디야 (Feat. KAMEL, SONEW)" label="어디야 (Feat. KAMEL, SONEW)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이디_JD_Method/Empty_Feat_SONEW/</id><title>제이디 (J.D Method) - Empty (Feat. SONEW) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:52:44+09:00</updated><published>2018-04-19T22:52:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%94%94_JD_Method/Empty_Feat_SONEW/" title="제이디 (J.D Method) - Empty (Feat. SONEW) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가슴 아픈 이별 노래 <br>가사가 와 닿을 쯤 <br>무기력함이 나를 덮치고 <br>우울과 슬픈 <br>기분이 연속이 될 때 <br>내 머릿속은 텅 <br>비어버리네 empty <br>그냥 누군가의 친구 <br>아니면 친구의 누군가가 <br>될 순 없었을까 <br>계속된 한숨만 뱉어 <br>대고 있어 <br>내가 어디를 가도 <br>그 모습이 계속 보여 <br>이건 사라지지 않아 <br>그날의 밝은 밤 진짜로 <br>잊을 순 없나 <br>처음으로 다가왔었던 <br>진심이란 말 <br>믿기 싫었지만 내 감정을 <br>조종할 수 없는 <br>이런 상황은 처음이라 <br>당황밖에 못 하는 <br>잘 지내냐 라는 <br>한 마디도 버거운 <br>아니 차마 보낼 수 <br>조차도 없이 더러운 <br>내 모습을 쳐다보기가 힘들어 <br>거울 속을 보면 <br>네가 나올까 두려워 <br>Empty <br>비어 버린 공간 속에 <br>Empty <br>뿌연 안개가 가득하네 <br>Empty <br>가사들이 공감이 될 때 <br>Empty <br>안개 대신 비가 내리네 <br>안개 대신 비가 내리네 <br>안개 대신 비 <br>감정과 사랑이란 단어에 <br>익숙하지 못한 나는 <br>너무 어리네 <br>난 아직 애 인가 봐 <br>애 인가 봐 <br>양아치라니 뭐니 <br>모든 말은 상관없어 <br>never <br>심장 위의 상처를 <br>타투로 덮으려고 계속 <br>노력하고 있어 <br>조금 더 새까맣게 <br>완전 덮이기 전에 <br>네가 지워줬으면 하는데 <br>이 공허함이 채워졌으면 해 <br>매일 밤 난 잠자리에 <br>드는 게 무섭네 <br>혹시라도 네가 <br>내 꿈속에 나올까 봐 <br>행복한 꿈 이후에는 <br>악몽이 나타나니까 <br>난 그 악몽이 두려워서 <br>잠이 들기 무서워 <br>혼자 누운 내 잠자리가 <br>쓸데없이 넓어서 공허해 <br>어두운 공기는 상쾌하지 못해 <br>그럴듯하지 못한 난 <br>서 있네 새벽에 끝에 <br>어두운 공기는 상쾌하지 못해 <br>그럴듯하지 못한 난 <br>서 있네 새벽에 끝에 <br>공허해 공허해 <br>Empty <br>비어버린 공간 속에 <br>Empty <br>뿌연 안개가 가득하네 <br>Empty <br>가사들이 공감이 될 때 <br>Empty <br>안개 대신 비가 내리네 <br>]]></content><category term="제이디 (J.D Method)" label="제이디 (J.D Method)"/><category term="Empty (Feat. SONEW)" label="Empty (Feat. SONEW)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/제이디_JD_Method/RAPSKILL_Feat_KWASH/</id><title>제이디 (J.D Method) - RAPS`KILL (Feat. KWASH) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:52:46+09:00</updated><published>2018-04-19T22:52:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%9C%EC%9D%B4%EB%94%94_JD_Method/RAPSKILL_Feat_KWASH/" title="제이디 (J.D Method) - RAPS`KILL (Feat. KWASH) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[As I take it ill mind <br>ride on nothin' <br>now rap with it loudly <br>I own ma way <br>애써 챙기지 마 <br>언젠간 변하지 <br>한 번 데이고 나면 <br>먹게 될 거야 맘 독하게 <br>as I take it ill mind <br>ride on nothin' <br>now rap with it loudly <br>I own ma way <br>에 다 베끼진 않아 <br>난 뭐 나이기에 <br>모나게 날 바라보는 <br>새끼들 싹 다 못 나오게 <br>Venom poison I ate it <br>now nobody fuckin' enough <br>when I was eighteen <br>it's the first time typing ma rhyme <br>어차피 죄다 똑같은데 <br>라는 말은 내 앞에서 하기엔 <br>좀 많이 아닌 거 같지 않냐 <br>마 나 같은 새끼 <br>또 만나 봤나 봐 <br>야 만에 하나 다 같은 <br>것뿐 이라 생각된다면 <br>귀라도 파 봐 <br>봐라 똑바로 <br>bottom to bottom <br>다들 똑같은 랩에 말은 또 많어 <br>아무렇지도 않은 척 <br>버텨왔던 거지 꽉 다물던 입 <br>니들이 떠받들던 신은 지금 보니 <br>본심은 싹 다 유다 <br>이제 다들 내게 신은 나야 <br>씨발 빨아주니 진짜인 거 같냐 <br>니들의 계시는 나약해 <br>결국 사이비가 되지 <br>타입 비트 앞선 <br>인간들만을 따라가 <br>그래 놓고 난 다르다 인마 <br>ya very many bitches <br>now veni vidi vici <br>Yeah if ya wanna get fame <br>always be with a pen <br>지치면 어때 더 미치면 돼 <br>쉬는 시간 따윈 <br>필요없 지 이렇게 <br>aye <br>gonna make an event <br>일벌일 때가 된거지 <br>이제 놓아 정신줄 <br>아니 이미 죄다 멍하니 <br>바라만 보는 거지 <br>겨우 한 마디도 <br>꺼내지 못했던 나는 <br>여기 널린 손가락만 <br>살아 곧 뒤질 새끼들과 똑같아 <br>non-not yet <br>버린 지 한참 된 나태 <br>부정 따윈 없이 <br>맞아 그때 그 병신같이 <br>랩 하던 새끼가 나야 <br>바뀌었지 간단하게 <br>지금은 랩 게임 한 판에 <br>몇 번씩 터지는 Pot G <br>이제서야 받는 관심 <br>이용해 먹으려거든 꺼져 <br>need some haters with a caution <br>구린 곡들엔 엿이나 <br>먹이고 음악 한다면 <br>정신 차려 줘 <br>밀어 넣어 <br>그때 담아 둔 다짐들 <br>어디 갔어 다 어 <br>멍청하게 서로 후장에 <br>따봉 박아주고 <br>그게 전부 다지 <br>억울하진 않아 <br>난 그딴 새끼들에게 <br>묻힌다고 생각 안 해 <br>다만 열등감에 항상 <br>취해 있는 건 <br>단지 음악에 관해 <br>완벽함을 원했어 <br>죽은 열정의 시체에 시간 <br>지나기만을 바랐었던 <br>역겨운 내 모습에 칠한 <br>진한 어둠에 취한 채 <br>펜 하나에다 의지할 땐 <br>아무것도 의식 하지 않아 그저 <br>끌리는 대로 쓰는 피날레 <br>rhyme tight for ma rap life <br>knock out when i grab Mic <br>fuck off symphony <br>underdogs <br>do not need more sympathy <br>평소처럼 쓴소리나 해 <br>졸작에 후장 빨림은 안 되지 <br>그게 지금 생존법이라 해도 <br>개 xx x 같은 태도야 <br>Yeah if ya wanna get fame <br>always be with a pen <br>지치면 어때 더 미치면 돼 <br>쉬는 시간 따윈 <br>필요없 지 이렇게 <br>aye <br>gonna make an event <br>일벌일 때가 된 거지 <br>이제 더 미치면 돼 <br>쉬는 시간 따윈 <br>필요없 지 이렇게 <br>Yeah if ya wanna get fame <br>always be with a pen <br>지치면 어때 더 미치면 돼 <br>쉬는 시간 따윈 <br>필요없 지 이렇게 <br>aye <br>gonna make an event <br>일벌일 때가 된 거지 <br>이제 더 미치면 돼 <br>쉬는 시간 따윈 <br>필요없 지 이렇게 <br>]]></content><category term="제이디 (J.D Method)" label="제이디 (J.D Method)"/><category term="RAPS`KILL (Feat. KWASH)" label="RAPS`KILL (Feat. KWASH)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/새싹들이다_제1회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 새싹들이다 (제1회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:00+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%83%88%EC%8B%B9%EB%93%A4%EC%9D%B4%EB%8B%A4_%EC%A0%9C1%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 새싹들이다 (제1회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음을 열어 하늘을 보라 넓고 높고 푸른 하늘 <br>가슴을 펴고 소리쳐보자 우리들은 새싹들이다 <br>푸른 꿈이 자란다 곱고 고운 꿈 <br>두리둥실 떠간다 구름이 되어 <br>너른 벌판을 달려나가자 씩씩하게 나가자 <br>어깨를 걸고 함께 나가자 발맞춰 나가자 <br>(간주) <br>마음을 열어 하늘을 보라 넓고 높고 푸른 하늘 <br>가슴을 펴고 소리쳐보자 우리들은 새싹들이다 <br>해님 되자 달님 되자 별님이 되자 <br>너른 세상 불을 밝힐 큰 빛이 되자 <br>무지개 빛깔 아름다운 꿈 모두 우리 차지다 <br>너와 나 함께 우리가 되어 힘차게 나가자]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="새싹들이다 (제1회 MBC 창작동요제)" label="새싹들이다 (제1회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/반딧불이_제22회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 반딧불이 (제22회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:02+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B0%98%EB%94%A7%EB%B6%88%EC%9D%B4_%EC%A0%9C22%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 반딧불이 (제22회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[해님이 서산으로 그 모습 감추면 <br>땅거미 하늘하늘 온 세상 내리고 <br>까만 하늘에 별들이 총총 땅에는 반디가 깜빡 <br>손에 손마다 작은 불 밝히고 반디야 너 어디 가니 <br>맑은 바람 살랑 부는 고향 마을 찾아간다 <br>(간주) <br>달님이 동산으로 둥실 떠오면 <br>온 세상 찰방찰방 은빛 물결 넘치고 <br>까만 하늘에 별들이 총총 땅에는 반디가 깜박 <br>손에 손마다 작은 초롱 들고 반디야 너 어디 가니 <br>냇물소리 장단 맞춰 살랑살랑 춤을 추니]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="반딧불이 (제22회 MBC 창작동요제)" label="반딧불이 (제22회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/나의_친구_제12회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 나의 친구 (제12회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:04+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%B9%9C%EA%B5%AC_%EC%A0%9C12%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 나의 친구 (제12회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[물새 우는 바닷가에서 밀려오는 파도를 보며 <br>멀리 떠난 나의 친구를 모래 위에 그려봅니다 <br>소라 껍질 주어 모으며 속삭이던 친구 목소리 <br>조약돌을 주어 세다가 글썽이던 친구 얼굴이 <br>물새 우는 바닷가에서 가슴속에 밀려오는데 <br>아직까지 소식이 없어 그리움만 출렁입니다 <br>(간주) <br>바람 부는 언덕에 올라 흘러가는 흰 구름 보며 <br>멀리 떠난 나의 친구를 하늘 속에 그려봅니다 <br>이름 없는 풀꽃 만지며 속삭이던 친구 목소리 <br>참새들의 노래 듣다가 글썽이던 친구 얼굴이 <br>바람 부는 언덕에 서면 바람 타고 달려오는데 <br>편지 한 장 소식이 없어 그리움만 흘러갑니다]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="나의 친구 (제12회 MBC 창작동요제)" label="나의 친구 (제12회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/노을_지는_풍경_제1회_KBS_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 노을 지는 풍경 (제1회 KBS 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:07+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%85%B8%EC%9D%84_%EC%A7%80%EB%8A%94_%ED%92%8D%EA%B2%BD_%EC%A0%9C1%ED%9A%8C_KBS_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 노을 지는 풍경 (제1회 KBS 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노을 지는 풍경이 너무 아름다워 <br>노을 속에 잠겨 예쁜 꿈을 꾼다 <br>높은 하늘이 되어 작은 새와 함께 <br>노을 주위를 돌며 날아가는 꿈을 <br>노을 지는 풍경이 너무 아름다워 <br>노을 속에 잠겨 예쁜 꿈을 꾼다 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="노을 지는 풍경 (제1회 KBS 창작동요제)" label="노을 지는 풍경 (제1회 KBS 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/내가_제일_좋아하는_말_제13회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 내가 제일 좋아하는 말 (제13회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:09+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%A0%9C%EC%9D%BC_%EC%A2%8B%EC%95%84%ED%95%98%EB%8A%94_%EB%A7%90_%EC%A0%9C13%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 내가 제일 좋아하는 말 (제13회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[몇 천 번을 불러도 더 부르고 싶은 말 <br>내가 제일 좋아하는 그런 말이 하나 있죠 <br>어머니를 부를 때마다 다가선 어머니 얼굴 <br>나에게 사랑으로 가르치시네 <br>몇천 번을 불러도 더 부르고 싶은 말 <br>내가 제일 좋아하는 어머니 내 어머니 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="내가 제일 좋아하는 말 (제13회 MBC 창작동요제)" label="내가 제일 좋아하는 말 (제13회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/숲_속을_걸어요_제4회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 숲 속을 걸어요 (제4회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:11+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%88%B2_%EC%86%8D%EC%9D%84_%EA%B1%B8%EC%96%B4%EC%9A%94_%EC%A0%9C4%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 숲 속을 걸어요 (제4회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숲 속을 걸어요 산새들이 속삭이는 길 <br>숲 속을 걸어요 꽃향기가 그윽한 길 <br>해님도 쉬었다 가는 길 다람쥐가 넘나드는 길 <br>정다운 얼굴로 우리 모두 숲속을 걸어요 <br>(간주) <br>숲 속을 걸어요 맑은 바람 솔바람 이는 <br>숲 속을 걸어요 도랑물이 노래하는 길 <br>달님도 쉬었다 가는 길 산노루가 넘나드는 길 <br>웃음 띤 얼굴로 우리 모두 숲 속을 걸어요]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="숲 속을 걸어요 (제4회 MBC 창작동요제)" label="숲 속을 걸어요 (제4회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/연날리기_제7회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 연날리기 (제7회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:13+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%97%B0%EB%82%A0%EB%A6%AC%EA%B8%B0_%EC%A0%9C7%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 연날리기 (제7회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[에헤야 디야 바람 분다 <br>연을 날려 보자 <br>에헤야 디야 잘도 난다 <br>저 하늘 높이 난다 <br>무지개 옷을 입고 저 하늘에 <br>꼬리를 흔들며 <br>모두 다 어울려서 친구 된다 <br>두둥실 춤을 춘다 <br>에헤야 디야 바람 분다 <br>연을 날려 보자 <br>에헤야 디야 잘도 난다 <br>우리의 꿈을 싣고 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="연날리기 (제7회 MBC 창작동요제)" label="연날리기 (제7회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/별과_꽃_제11회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 별과 꽃 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:15+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B3%84%EA%B3%BC_%EA%BD%83_%EC%A0%9C11%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 별과 꽃 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[담 밑에 앉아서 쳐다보면 <br>별도 뵈고 꽃도 뵈고 <br>수많은 별들은 하늘의 꽃 <br>꽃들은 이 땅의 별 <br>꽃들은 예뻐서 별들은 안자요 <br>별들도 예뻐서 꽃들도 안자요 <br>초승달이 넘어가네 <br>밤새들도 잠들었네 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="별과 꽃 (제11회 MBC 창작동요제)" label="별과 꽃 (제11회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아기_다람쥐_또미_제14회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 아기 다람쥐 또미 (제14회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:17+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EA%B8%B0_%EB%8B%A4%EB%9E%8C%EC%A5%90_%EB%98%90%EB%AF%B8_%EC%A0%9C14%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 아기 다람쥐 또미 (제14회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[쪼로로롱 산새가 노래하는 숲 속에 <br>예쁜 아기 다람쥐가 살고 있었어요 <br>울창한 숲 속 푸른 나무 위에서 <br>아기다람쥐 또미가 살고 있었어요 <br>야호! 랄라 노래 부르자 <br>야호! 숲 속의 아침을 <br>야호! 트랄라 귀여운 <br>아기다람쥐 또미! <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아기 다람쥐 또미 (제14회 MBC 창작동요제)" label="아기 다람쥐 또미 (제14회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아기염소_제9회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 아기염소 (제9회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:20+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EA%B8%B0%EC%97%BC%EC%86%8C_%EC%A0%9C9%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 아기염소 (제9회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란 하늘 파란 하늘 꿈이 드리운 푸른 언덕에 <br>아기염소 여럿이 풀을 뜯고 놀아요 해처럼 밝은 얼굴로 <br>빗방울이 뚝뚝뚝뚝 떨어지는 날에는 잔뜩 찡그린 얼굴로 <br>엄마 찾아 음~메 아빠 찾아 음~메 울상을 짓다가 <br>해가 번쩍 곧게 피어나면 너무나 기다렸나봐 <br>홀짝홀짝 콩콩콩 흔들흔들 콩콩콩 신나는 아기 염소들 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아기염소 (제9회 MBC 창작동요제)" label="아기염소 (제9회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/가을_들녘_길_제3회_KBS_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 가을 들녘 길 (제3회 KBS 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:22+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EA%B0%80%EC%9D%84_%EB%93%A4%EB%85%98_%EA%B8%B8_%EC%A0%9C3%ED%9A%8C_KBS_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 가을 들녘 길 (제3회 KBS 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란 가을 하늘에는 <br>고추잠자리 뱅뱅 돌고 <br>고추잠자리 쫓는 아이들 <br>흥겹게 따라 돈다 <br>노을빛 물든 얼굴에 <br>맺힌 땀방울 <br>땅거미 따라 <br>돌아오는 길 <br>가을 들녘 길 <br>(간주) <br>노란 가을 들녘에는 <br>양팔 벌린 허수아비 <br>참새떼 쫓는 아이들이 <br>들길로 달려간다 <br>노을빛 물든 얼굴에 <br>맺힌 땀방울 <br>땅거미 따라 <br>돌아오는 길 <br>가을 들녘 길]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="가을 들녘 길 (제3회 KBS 창작동요제)" label="가을 들녘 길 (제3회 KBS 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/봄비_제11회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 봄비 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:24+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B4%84%EB%B9%84_%EC%A0%9C11%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 봄비 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[소록소록 봄비가 내리는 들에 <br>방글방글 새싹들이 얼굴 내밀고 <br>온 세상의 어린이 예뻐지라고 <br>봄바람이 사르르르 뿌리고 가요 <br>진달래 수줍어 얼굴 붉히고 <br>개나리꽃 노랗게 활짝 웃으면 <br>종달새, 벌, 나비 모두 일어나 <br>노래하며 춤을 추네 <br>소록소록 봄비가 내려온 뒤에 <br>선녀들이 무지개를 타고 내려와 <br>온 세상의 어린이 밝아지라고 <br>일곱 빛깔 웃음꽃을 뿌리고 가요 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="봄비 (제11회 MBC 창작동요제)" label="봄비 (제11회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/왜_이렇게_덥지__제28회_MBC창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 왜 이렇게 덥지? (제28회 MBC창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:26+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%99%9C_%EC%9D%B4%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EB%8D%A5%EC%A7%80__%EC%A0%9C28%ED%9A%8C_MBC%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 왜 이렇게 덥지? (제28회 MBC창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아이스크림 좋아 냉장고 자꾸 열면 <br>빙하가 녹잖아 펭귄이 싫어해 <br>무심코 켜놓은 컴퓨터 때문에 <br>지구가 아파 울고 있어 <br>물놀이 좋아 수도꼭지 자꾸 틀면 <br>바다가 더워져 고래가 싫어해 <br>무심코 켜놓은 형광등 때문에 <br>지구가 점점 더워 더워 더워지네 <br>지구는 벗을 옷도 없는데 <br>자꾸만 덥게 하면 안 되는데 <br>자전거 타고서 달려보자 <br>우리 지구 시원하게 <br>지구는 벗을 옷도 없는데 <br>자꾸만 덥게 하면 안 되는데 <br>나무 한 그루 심어보자 <br>우리 지구 시원하게 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="왜 이렇게 덥지? (제28회 MBC창작동요제)" label="왜 이렇게 덥지? (제28회 MBC창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/종이접기_제4회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 종이접기 (제4회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:28+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%A2%85%EC%9D%B4%EC%A0%91%EA%B8%B0_%EC%A0%9C4%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 종이접기 (제4회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[색종이를 곱게 접어서 <br>물감으로 예쁘게 색칠하고 <br>알록달록 오색실 꼬리 달아 <br>비행기를 만들자 <br>솔솔 바람 부는 뒷동산에 <br>동네 친구 모두 모여서 <br>파란 하늘 향해 날리면 <br>새처럼 날아간다 <br>하늘 끝까지 날아라 <br>높이 더 높이 <br>(간주) <br>도화지를 곱게 접어서 <br>색연필로 예쁘게 색칠하고 <br>노랑 파랑 은행잎 돛대 달아 <br>종이배를 만들자 <br>졸졸 노래하는 시냇가에 <br>동네 친구 모두 모여서 <br>파란 시냇물에 띄우면 <br>물 따라 흘러간다 <br>동해바다까지 흘러라 <br>멀리 더 멀리]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="종이접기 (제4회 MBC 창작동요제)" label="종이접기 (제4회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/이슬_제6회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 이슬 (제6회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:30+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%9D%B4%EC%8A%AC_%EC%A0%9C6%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 이슬 (제6회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[호롱 호롱 호롱 산새 소리에 잠 깨어 뜰로 나가니 <br>풀잎마다 송송이 맺힌 이슬 아름다워 <br>은쟁반에 가득 담아 아가 옷 지어볼까 <br>색실에 곱게 끼워 엄마 목걸이 만들까 <br>호롱 호롱 호롱 산새 소리에 잠 깨어 뜰로 나가니 <br>풀잎마다 송송이 맺힌 이슬 아름다워 <br>(간주) <br>호롱 호롱 호롱 산새 소리에 잠 깨어 뜰로 나가니 <br>꽃잎마다 송송이 맺힌 이슬 아름다워 <br>편지 속에 가득 넣어 해님께 보내볼까 <br>햇살에 곱게 달아 구름에 메어 띄어 볼까 <br>호롱 호롱 호롱 산새 소리에 잠 깨어 뜰로 나가니 <br>꽃잎마다 송송이 맺힌 이슬 아름다워]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="이슬 (제6회 MBC 창작동요제)" label="이슬 (제6회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아이들이_그리는_세상_제5회_KBS_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:33+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%A4%EC%9D%B4_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EB%8A%94_%EC%84%B8%EC%83%81_%EC%A0%9C5%ED%9A%8C_KBS_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 도화지에 나는 그려요 <br>어른들이 잃어버린 아름다운 세상을 <br>하얀 도화지에 나는 그려요 <br>웃으면서 남을 돕고 진심으로 사랑하는 <br>무지개보다 더 아름다운 그런 멋진 세상을 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요제)" label="아이들이 그리는 세상 (제5회 KBS 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/시골_하루_제12회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 시골 하루 (제12회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:35+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%8B%9C%EA%B3%A8_%ED%95%98%EB%A3%A8_%EC%A0%9C12%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 시골 하루 (제12회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뽀오얀 안개가 산무등을 타고 <br>닭소리에 잠을 깨면 <br>초가집 굴뚝에 흰 연기 오르니 <br>시골 하루 시작된다 <br>산비둘기 모여 구구 <br>풀을 뜯는 염소 음매 <br>한가롭게 강아지 놀고 <br>소를 모는 농부 이랴 <br>빨래하는 소리 뚝딱 <br>물레방아 빙글 잘도 돈다 <br>살며시 초생달 서산에 걸리고 <br>귀뚜라미 자장가에 <br>칭얼대던 아기의 두 눈이 감기면 <br>들려오는 멍멍 소리 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="시골 하루 (제12회 MBC 창작동요제)" label="시골 하루 (제12회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/봄_제8회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 봄 (제8회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:37+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B4%84_%EC%A0%9C8%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 봄 (제8회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니나니 나니나 니나니나 <br>버들피리 소리가 들려온다 <br>니나니 나니나 니나니나 <br>버들피리 소리가 들려온다 <br>니나니 나니나 니나니나 <br>시내에 얼음이 다 풀렸다 <br>니나니 나니나 니나니나 <br>잔디가 파랗게 돋아난다 <br>니나니 나니나 니나니나 <br>산나물 캐러들 올라간다 <br>니나니 나니나 니나니나 <br>제비가 물차고 날아든다 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="봄 (제8회 MBC 창작동요제)" label="봄 (제8회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/바람새_제11회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 바람새 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:39+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%83%88_%EC%A0%9C11%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 바람새 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다가올까 사라질까 보이지는 않아도 <br>나는 바람새를 알아요 <br>저 파란 풀밭 위에 나래깃을 부비며 <br>다가오는 바람새를 <br>동동 동동동동 비눗방울을 <br>하늘에 날려 보내면 <br>어느샌가 다가와서 방울방울 쪼아 먹어요 <br>(간주) <br>다가올까 사라질까 보이지는 않아도 <br>나는 바람새를 알아요 <br>저 파란 풀밭 위에 나래깃을 부비며 <br>다가오는 바람새를 <br>동동 동동동동 빨간 풍선을 <br>하늘에 날려 보내면 <br>어느샌가 다가와서 두리둥실 갖고 놀아요]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="바람새 (제11회 MBC 창작동요제)" label="바람새 (제11회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/시골_여행_제13회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 시골 여행 (제13회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:41+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%8B%9C%EA%B3%A8_%EC%97%AC%ED%96%89_%EC%A0%9C13%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 시골 여행 (제13회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[버스를 타고 가면 눈을 감고 있어도 <br>어디 어딜 지나는지 나는야 알지 <br>향긋한 풀 내음 두 볼을 간질이면 <br>어디긴 어디야 탁 트인 들녘이지 <br>(간주) <br>버스를 타고 가면 바라보지 않아도 <br>어디 어딜 지나는지 나는야 알지 <br>솔바람 불어와 귓가에 살랑대면 <br>어디긴 어디야 우거진 숲 동네지]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="시골 여행 (제13회 MBC 창작동요제)" label="시골 여행 (제13회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/수건돌리기_제8회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 수건돌리기 (제8회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:43+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%88%98%EA%B1%B4%EB%8F%8C%EB%A6%AC%EA%B8%B0_%EC%A0%9C8%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 수건돌리기 (제8회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람 솔솔 불어오는 산에 올라가 <br>파란 하늘 노란 들판 내려다보며 <br>잔디밭에 옹기종기 모여앉아서 <br>수건돌리기를 해보자 <br>손잡고 동그랗게 모이자 모두 모이자 <br>랄랄라 누가누가 술래냐 가위 바위 보 <br>빙글빙글 돌아간다 술래가 돈다 <br>우리 모두 손뼉 치며 노래 부르자 <br>파란 하늘 높이높이 올라가도록 <br>소리 높여 노래 부르자 <br>(간주) <br>시냇물이 흘러가는 들판에 나가 <br>하얀 구름 푸른 산을 바라다보며 <br>모래밭에 옹기종기 모여 앉아서 <br>수건돌리기를 해보자 <br>손잡고 동그랗게 모이자 모두 모이자 <br>랄랄라 누가누가 술래냐 가위 바위 보 <br>빙글빙글 돌아간다 술래가 돈다 <br>누구 뒤에 놓았는지 알려 주지 마 <br>수철이가 붙잡혔다 노래 불러라 <br>손뼉 치며 따라 부르자]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="수건돌리기 (제8회 MBC 창작동요제)" label="수건돌리기 (제8회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아빠_힘내세요_제15회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 아빠 힘내세요! (제15회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:46+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EB%B9%A0_%ED%9E%98%EB%82%B4%EC%84%B8%EC%9A%94_%EC%A0%9C15%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 아빠 힘내세요! (제15회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[딩동댕 초인종 소리에 얼른 문을 열었더니 <br>그토록 기다리던 아빠가 문 앞에 서계셨죠 <br>너무나 반가워 웃으며 아빠하고 불렀는데 <br>어쩐지 오늘 아빠의 얼굴이 우울해 보이네요 <br>무슨 일이 생겼나요 무슨 걱정 있나요 <br>마음대로 안 되는 일 오늘 있었나요 <br>아빠 힘내세요! 우리가 있잖아요 <br>아빠 힘내세요! 우리가 있어요 <br>(간주) <br>딩동댕 초인종 소리에 얼른 문을 열었더니 <br>그토록 기다리던 아빠가 문 앞에 서계셨죠 <br>너무나 반가워 웃으며 아빠하고 불렀는데 <br>어쩐지 오늘 아빠의 얼굴이 우울해 보이네요 <br>무슨 일이 생겼나요 무슨 걱정 있나요 <br>마음대로 안 되는 일 오늘 있었나요 <br>아빠 힘내세요! 우리가 있잖아요 <br>아빠 힘내세요! 우리가 있어요 <br>힘내세요~ 아빠!]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아빠 힘내세요! (제15회 MBC 창작동요제)" label="아빠 힘내세요! (제15회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/기차를_타고_제1회_KBS_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 기차를 타고 (제1회 KBS 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:48+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EA%B8%B0%EC%B0%A8%EB%A5%BC_%ED%83%80%EA%B3%A0_%EC%A0%9C1%ED%9A%8C_KBS_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 기차를 타고 (제1회 KBS 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기차 타고 신나게 달려가 보자 <br>높은 산도 지나고 넓은 들도 지나고 <br>푸른 산을 지날 땐 산새를 찾고 <br>넓은 바다 지날 땐 물새와 놀고 <br>설레임을 가득 안고 달려가 보자 <br>새로운 세상이 자꾸자꾸 보인다 <br>(간주) <br>기차 타고 신나게 달려가 보자 <br>높은 산도 지나고 넓은 들도 지나고 <br>따뜻한 마음을 서로 나누면 <br>처음 만난 옆 사람도 정다운 이웃 <br>즐거움을 가득 안고 달려가 보자 <br>아름다운 세상이 자꾸자꾸 보인다]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="기차를 타고 (제1회 KBS 창작동요제)" label="기차를 타고 (제1회 KBS 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/바람개비_제11회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 바람개비 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:50+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EA%B0%9C%EB%B9%84_%EC%A0%9C11%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 바람개비 (제11회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란 색종이 위에 무지갯빛 색칠하고 <br>곱게 접어서 만든 아주 예쁜 바람개비 <br>빙글빙글 빙글빙글 빙그르르 손으로 돌려보고 <br>빙글빙글 빙글빙글 빙그르르 골목길 달려간다 <br>빙글 빙그르 도는 무지갯빛 날개 위로 <br>우리 고운 꿈 달고 빙글빙글 돌아간다 <br>(간주) <br>노란 색종이 위에 오색나비 색칠하고 <br>곱게 접어서 만든 아주 예쁜 바람개비 <br>빙글빙글 빙글빙글 빙그르르 입으로 불어보고 <br>빙글빙글 빙글빙글 빙그르르 파란 들 달려간다 <br>빙글 빙그르 도는 오색빛깔 날개 위로 <br>우리 고운 꿈 달고 빙글빙글 돌아간다]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="바람개비 (제11회 MBC 창작동요제)" label="바람개비 (제11회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/이렇게_살아가래요_제10회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 이렇게 살아가래요 (제10회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:52+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%9D%B4%EB%A0%87%EA%B2%8C_%EC%82%B4%EC%95%84%EA%B0%80%EB%9E%98%EC%9A%94_%EC%A0%9C10%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 이렇게 살아가래요 (제10회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나비 등을 타고 꽃밭에 갔더니 <br>내게 꽃처럼 살아가래요 <br>산새 등을 타고 숲속에 갔더니 <br>내게 산처럼 살아가래요 <br>그윽한 향기 뿌리고 <br>방긋이 웃음 띄우며 <br>무겁게 앉아 멀리 바라보고 <br>푸르게 살아가래요 <br>나비 등을 타고 꽃밭에 갔더니 <br>내게 꽃처럼 살아가래요 <br>산새 등을 타고 숲속에 갔더니 <br>내게 산처럼 살아가래요 <br>랄랄라라 랄라 랄랄라라 랄라 <br>랄라 랄랄라랄랄라라라 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="이렇게 살아가래요 (제10회 MBC 창작동요제)" label="이렇게 살아가래요 (제10회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/참_좋은_말_제25회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 참 좋은 말 (제25회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:54+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%B0%B8_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EB%A7%90_%EC%A0%9C25%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 참 좋은 말 (제25회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑해요 이 한마디 참 좋은 말 <br>우리 식구 자고 나면 주고받는 말 <br>사랑해요 이 한마디 참 좋은 말 <br>엄마 아빠 일터 갈 때 주고받는 말 <br>이 말이 좋아서 온종일 신이 나지요 <br>이 말이 좋아서 온종일 일 맛나지요 <br>이 말이 좋아서 온종일 가슴이 콩닥콩닥 뛴데요 <br>사랑해요 이 한마디 참 좋은 말 <br>나는 나는 이 한마디가 정말 좋아요 <br>나는 나는 이 한마디가 정말 좋아요 <br>(반복) <br>사랑 사랑해요]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="참 좋은 말 (제25회 MBC 창작동요제)" label="참 좋은 말 (제25회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/하늘나라_동화_제9회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 하늘나라 동화 (제9회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:56+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%ED%95%98%EB%8A%98%EB%82%98%EB%9D%BC_%EB%8F%99%ED%99%94_%EC%A0%9C9%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 하늘나라 동화 (제9회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[동산 위에 올라서서 파란 하늘 바라보며 <br>천사 얼굴 선녀 얼굴 마음속에 그려봅니다 <br>하늘 끝까지 올라 실바람을 끌어안고 <br>날개 달린 천사들과 속삭이고 싶어라 <br>(간주) <br>동산 위에 올라서서 파란 하늘 바라보며 <br>천사 얼굴 선녀 얼굴 마음속에 그려봅니다 <br>하늘 끝까지 올라 실바람을 끌어안고 <br>아름다운 선녀들과 뛰어놀고 싶어라]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="하늘나라 동화 (제9회 MBC 창작동요제)" label="하늘나라 동화 (제9회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/어느_봄날_제26회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:55:59+09:00</updated><published>2018-04-19T22:55:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B4%84%EB%82%A0_%EC%A0%9C26%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다 <br>꿀벌아 멀리 멀리 가거라 <br>선 잠 깬 낮달이 <br>울면서 멀리 떠날라 <br>돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다 <br>(간주) <br>꿀벌아 멀리 멀리 가거라 <br>선 잠 깬 낮달이 <br>울면서 멀리 떠날라 <br>돌배 꽃 꽃잎에 쌓여 <br>어느 새 잠이 든 낮달 <br>잠 깨워 데려갈 구름 없어 <br>꽃 속에 낮잠을 잔다]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제)" label="어느 봄날 (제26회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아빠_사랑해요_제27회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 아빠 사랑해요 (제27회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:01+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EB%B9%A0_%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%B4%EC%9A%94_%EC%A0%9C27%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 아빠 사랑해요 (제27회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[밤하늘 별빛 반짝일 때면 <br>문득 생각이 나요 <br>내가 힘이 들 때 손잡아주시던 <br>따스한 그 손길이 <br>아무 말 하지는 않아도 <br>눈빛 속에서 느껴져요 <br>나를 사랑하시는 그 마음이 <br>자꾸자꾸 생각나 울 것 같아요 <br>밤하늘을 보던 나의 눈 속에 <br>별빛이 흔들려요 <br>이젠 나도 알죠 아빠 마음을 <br>아빠 사랑해요]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아빠 사랑해요 (제27회 MBC 창작동요제)" label="아빠 사랑해요 (제27회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/여름_냇가_제18회_MBC_창작동요제/</id><title>풀잎동요마을 - 여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:03+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EB%83%87%EA%B0%80_%EC%A0%9C18%ED%9A%8C_MBC_%EC%B0%BD%EC%9E%91%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%A0%9C/" title="풀잎동요마을 - 여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란 물속에서 보는 하늘은 요술 도화지 <br>솜털 구름 울퉁불퉁 기차 바퀴되어 굴러가네요 <br>물고기와 함께 놀다 냇가 그늘에 누워보는 여름 <br>엄마가 부르는 소리에 숨어 따뜻한 돌에 귀를 대면은 <br>욜랑욜랑 바람이 찾아와 겨드랑이를 간질어피고 <br>누나가 다니는 학교 풍금 소리에 스르르 낮잠이 듭니다 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제)" label="여름 냇가 (제18회 MBC 창작동요제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/석별의_정_Auld_Lang_Syne/</id><title>풀잎동요마을 - 석별의 정 (Auld Lang Syne) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:07+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%84%9D%EB%B3%84%EC%9D%98_%EC%A0%95_Auld_Lang_Syne/" title="풀잎동요마을 - 석별의 정 (Auld Lang Syne) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오랫동안 사귀었던 정든 내 친구여 <br>작별이란 웬 말인가 가야만 하는가 <br>어디 간들 잊으리오 두터운 우리 정 <br>다시 만날 그 날 위해 노래를 부르자 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="석별의 정 (Auld Lang Syne)" label="석별의 정 (Auld Lang Syne)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/징글벨_락_Jingle_Bell_Rock/</id><title>풀잎동요마을 - 징글벨 락 (Jingle Bell Rock) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:09+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%A7%95%EA%B8%80%EB%B2%A8_%EB%9D%BD_Jingle_Bell_Rock/" title="풀잎동요마을 - 징글벨 락 (Jingle Bell Rock) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Jingle bell, jingle bell, jingle bell rock Jingle bells swing and jingle bells ring <br>Snowin` and blowin` up bushels of fun Now the jingle hop has begun <br>Jingle bell, jingle bell, jingle bell rock Jingle bells chime in jingle bell time <br>Dancin` and prancin` in Jingle Bell Square In the frosty air <br>What a bright time, it`s the right time To rock the night away <br>Jingle bell time is a swell time To go glidin` in a onehorse sleigh <br>Giddyup jingle horse, pick up your feet Jingle around the clock <br>Mix and amingle in the jinglin` feet That`s the jingle bell rock <br>(간주) <br>What a bright time, it`s the right time To rock the night away <br>Jingle bell time is a swell time To go glidin` in a one horse sleigh <br>Giddyup jingle horse, pick up your feet Jingle around the clock <br>Mix and amingle in the jinglin` feet That`s the jingle bell rock <br>Jingle bell, jingle bell, jingle bell rock Jingle bells swing and jingle bells ring <br>Snowin` and blowin` up bushels of fun Now the jingle hop has begun <br>Jingle bell, jingle bell, jingle bell rock Jingle bells chime in jingle bell time <br>Dancin` and prancin` in Jingle Bell Square In the frosty air <br>What a bright time, it`s the right time To rock the night away <br>Jingle bell time is a swell time To go glidin` in a one horse sleigh <br>Giddyup jingle horse, pick up your feet Jingle around the clock <br>Mix and amingle in the jinglin` feet That`s the jingle bell <br>That`s the jingle bell That`s the jingle bell rock]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="징글벨 락 (Jingle Bell Rock)" label="징글벨 락 (Jingle Bell Rock)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/We_Wish_You_A_Merry_Christmas/</id><title>풀잎동요마을 - We Wish You A Merry Christmas - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:11+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/We_Wish_You_A_Merry_Christmas/" title="풀잎동요마을 - We Wish You A Merry Christmas - 가사"/><content type="html"><![CDATA[We wish you a merry christmas We wish you a merry christmas <br>We wish you a merry christmas And a happy new year <br>Glad tidings we bring to you and your kin <br>Glad tidings for christmas and a happy new year <br>We want some lucky cookies We want some lucky cookies <br>We want some lucky cookies Please bring it right here! <br>Glad tidings we bring to you and your kin <br>Glad tidings for christmas and a happy new year <br>We won't go until we get some We won't go until we get some <br>We won't go until we get some So bring it out here! <br>Glad tidings we bring to you and your kin <br>Glad tidings for christmas and a happy new year <br>(간주) <br>We wish you a merry christmas We wish you a merry christmas <br>We wish you a merry christmas And a happy new year <br>Glad tidings we bring to you and your kin <br>Glad tidings for christmas and a happy new year]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="We Wish You A Merry Christmas" label="We Wish You A Merry Christmas"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/고요한_밤_거룩한_밤_Silent_Night_Holy_Night/</id><title>풀잎동요마을 - 고요한 밤 거룩한 밤 (Silent Night Holy Night) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:14+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EA%B3%A0%EC%9A%94%ED%95%9C_%EB%B0%A4_%EA%B1%B0%EB%A3%A9%ED%95%9C_%EB%B0%A4_Silent_Night_Holy_Night/" title="풀잎동요마을 - 고요한 밤 거룩한 밤 (Silent Night Holy Night) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[고요한 밤 거룩한 밤 어둠에 묻힌 밤 <br>주의 부모 앉아서 감사기도 드릴 때 <br>아기 잘도 잘다 아기 잘도 잔다 <br>고요한 밤 거룩한 밤 영광이 둘린 밤 <br>천군 천사 나타나 기뻐 노래 불렀네 <br>왕이 나셨도다 왕이 나셨도다 <br>(간주) <br>고요한 밤 거룩한 밤 동방의 박사들 <br>별을 보고 찾아와 꿇어 경배드렸네 <br>왕이 나셨도다 왕이 나셨도다]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="고요한 밤 거룩한 밤 (Silent Night Holy Night)" label="고요한 밤 거룩한 밤 (Silent Night Holy Night)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/북_치는_소년/</id><title>풀잎동요마을 - 북 치는 소년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:16+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%B6%81_%EC%B9%98%EB%8A%94_%EC%86%8C%EB%85%84/" title="풀잎동요마을 - 북 치는 소년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노래하자 파 라파팜파 기쁜 구주 성탄 파 라파팜파 <br>즐거운 노래로 파 라파팜파 말구유 아기께 파 라파팜파 <br>라파팜파 라파팜파 영광의 노래로 파 라파팜파 부르자 <br>아기 예수 파 라파팜파 가난한 내게도 파 라파팜파 <br>드릴 것 없어도 파 라파팜파 만민의 왕 앞에 파 라파팜파 <br>라파팜파 라파팜파 평화의 노래 파 라팜팜파 부르자 <br>노래하자 파 라파팜파 기쁜 구주 성탄 파 라파팜파 <br>즐거운 노래로 파 라파팜파 말구유 아기께 파 라파팜파 <br>라파팜파 라파팜파 영광의 노래로 파 라파팜파 부르자]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="북 치는 소년" label="북 치는 소년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/오_거룩한_밤_O_Holy_Night/</id><title>풀잎동요마을 - 오 거룩한 밤 (O Holy Night) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:18+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%98%A4_%EA%B1%B0%EB%A3%A9%ED%95%9C_%EB%B0%A4_O_Holy_Night/" title="풀잎동요마을 - 오 거룩한 밤 (O Holy Night) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거룩한 밤 별빛이 찬란한데 <br>거룩하신 우리 주 나셨네 <br>오랫동안 죄악에 얽매여서 <br>헤매던 죄인 위해 오셨네 <br>우리를 위해 속죄하시려는 <br>영광의 아침 동이 터온다 <br>경배하라 천사의 기쁜 소리 <br>오 거룩한 밤 구주가 나신 밤 <br>오 거룩한 밤 거룩 거룩한 밤 <br>(간주) <br>동방박사 그 별의 인도 따라 <br>주님 나신 구유를 찾았네 <br>우리들도 신앙의 불빛 따라 <br>사랑의 주 품 안에 안기세 <br>만왕의 왕이 구유 안에 누워 <br>우리의 친구 되려 하시네 <br>경배하라 천사의 기쁜 소리 <br>오 거룩한 밤 구주가 나신 밤 <br>오 거룩한 밤 거룩 거룩한 밤]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="오 거룩한 밤 (O Holy Night)" label="오 거룩한 밤 (O Holy Night)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/저들밖에_한밤중에_Noel/</id><title>풀잎동요마을 - 저들밖에 한밤중에 (Noel) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:20+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%A0%80%EB%93%A4%EB%B0%96%EC%97%90_%ED%95%9C%EB%B0%A4%EC%A4%91%EC%97%90_Noel/" title="풀잎동요마을 - 저들밖에 한밤중에 (Noel) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저들 밖에 한밤중에 양 틈에 자던 목자들 <br>천사들이 전하여 준 주 나신 소식 들었네 <br>노엘 노엘 노엘 노엘 이스라엘 왕이 나셨네 <br>저 동방에 별 하나가 이상한 빛을 비추어 <br>이 땅 위에 큰 영광이 나타날 징조 보였네 <br>노엘 노엘 노엘 노엘 이스라엘 왕이 나셨네 <br>노엘 노엘 노엘 노엘 이스라엘 왕이 나셨네]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="저들밖에 한밤중에 (Noel)" label="저들밖에 한밤중에 (Noel)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/천사들의_노래가/</id><title>풀잎동요마을 - 천사들의 노래가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:22+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%B2%9C%EC%82%AC%EB%93%A4%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98%EA%B0%80/" title="풀잎동요마을 - 천사들의 노래가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[천사들의 노래가 하늘에서 들리니 <br>산과 들이 기뻐서 메아리 쳐 울린다 <br>영광을 높이 계신 주께 영광을 높이 계신 주님께 <br>한밤중에 목자들 저희 양 떼 지킬 때 <br>아름다운 노래가 청아하게 들린다 <br>영광을 높이 계신 주께 영광을 높이 계신 주님께 <br>(간주) <br>구유 안에 아기께 천사 찬송하였다 <br>우리들도 주님께 기쁜 찬송 부르자 <br>영광을 높이 계신 주께 영광을 높이 계신 주님께]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="천사들의 노래가" label="천사들의 노래가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/크리스마스_폴카/</id><title>풀잎동요마을 - 크리스마스 폴카 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:24+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4_%ED%8F%B4%EC%B9%B4/" title="풀잎동요마을 - 크리스마스 폴카 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 모두 즐겨보세 우리 모두 즐겨 우리 모두 크리스마스 폴카 <br>너도나도 즐겨 너도나도 즐겨 즐기세 크리스마스 폴카 <br>우리 모두 춤을 추세 우리 모두 춤을 다 같이 춤을 추세 <br>우리 모두 노래해 노래하며 춤추세 다 같이 크리스마스 폴카 <br>랄라라 랄랄랄라 랄라라 메리 크리스마스 폴카 즐거운 성탄 <br>메리 크리스마스 폴카 즐거운 성탄 <br>메리 크리스마스 폴카 신나게 우리 춤추세 <br>춤추며 노래해 우리 모두같이 다 같이 크리스마스 폴카 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="크리스마스 폴카" label="크리스마스 폴카"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/창밖을_보라/</id><title>풀잎동요마을 - 창밖을 보라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:27+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%B0%BD%EB%B0%96%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EB%9D%BC/" title="풀잎동요마을 - 창밖을 보라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[창밖을 보라 창밖을 보라 흰 눈이 내린다 <br>창밖을 보라 창밖을 보라 찬 겨울이 왔다 <br>썰매를 타는 어린애들은 해가는 줄도 모르고 <br>눈길 위에다 썰매를 깔고 즐겁게 달린다 <br>긴긴해가 다 가고 어둠이 오면 <br>오색 빛이 찬란한 거리거리엔 성탄 빛 <br>추운 겨울이 다 가기 전에 마음껏 즐기라 <br>맑고 흰 눈이 새 봄빛 속에 사라지기 전에 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="창밖을 보라" label="창밖을 보라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/아름답게_장식하세/</id><title>풀잎동요마을 - 아름답게 장식하세 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:29+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%B5%EA%B2%8C_%EC%9E%A5%EC%8B%9D%ED%95%98%EC%84%B8/" title="풀잎동요마을 - 아름답게 장식하세 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아름답게 장식하세 랄랄라라 랄라라라 <br>기쁜 계절 돌아왔네 랄랄라라 랄라라라 <br>아름다운 옷을 입고 랄라라 랄라라 랄라라 <br>성탄 노래 불러보세 랄랄라라 랄라라라 <br>타고 있는 저 불 보라 랄랄라라 랄라라라 <br>기쁜 마음 노래하자 랄랄라라 랄라라라 <br>즐겁게 춤을 추며 랄라라 랄라라 랄라라 <br>귀한 성탄 얘기하세 랄랄라라 랄라라라 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="아름답게 장식하세" label="아름답게 장식하세"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/기쁘다_구주_오셨네_Joy_To_The_World/</id><title>풀잎동요마을 - 기쁘다 구주 오셨네 (Joy To The World) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:31+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EA%B8%B0%EC%81%98%EB%8B%A4_%EA%B5%AC%EC%A3%BC_%EC%98%A4%EC%85%A8%EB%84%A4_Joy_To_The_World/" title="풀잎동요마을 - 기쁘다 구주 오셨네 (Joy To The World) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기쁘다 구주 오셨네 만백성 맞으라 <br>온 교회여 다 일어나 다 찬양하여라 <br>다 찬양하여라 다 찬양 찬양하여라 <br>구세주 탄생 했으니 다 찬양하여라 <br>이 세상의 만물들아 다 화답하여라 <br>다 화답하여라 다 화답 화답하여라 <br>(간주) <br>온 세상 죄를 사하러 주 예수 오셨네 <br>죄와 슬픔 몰아내고 다 구원하시네 <br>다 구원하시네 다 구원 구원하시네]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="기쁘다 구주 오셨네 (Joy To The World)" label="기쁘다 구주 오셨네 (Joy To The World)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/칼립소_캐롤/</id><title>풀잎동요마을 - 칼립소 캐롤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:33+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%B9%BC%EB%A6%BD%EC%86%8C_%EC%BA%90%EB%A1%A4/" title="풀잎동요마을 - 칼립소 캐롤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찬바람 불어오는 마구간 볏짚 구유 위에 누인 저 아기 <br>마리아가 안고 달래는 그 아기 왕이시라네 <br>저 베들레헴에 달려가 영광의 주 뵙고 싶어 <br>저 초라한 말구유에 영광의 왕이 나셨네 <br>유난히 반짝이는 한 별이 아기 누운 말구유 비추네 <br>목자들 서둘러 일어나 저 구세주를 찾았네 <br>저 베들레헴에 달려가 영광의 주 뵙고 싶어 <br>저 초라한 말구유에 영광의 왕이 나셨네 <br>(간주) <br>천사여 그때 노래 불러서 하나님에 영광 다시 보여주 <br>베들레헴 갓난아이가 구주되심 보여주오 <br>저 베들레헴에 달려가 영광의 주 뵙고 싶어 <br>저 초라한 말구유에 영광의 왕이 나셨네 <br>찬바람 불어오는 마구간 볏짚 구유 위에 누인 저 아기 <br>마리아가 안고 달래는 그 아기 왕이시라네 <br>저 베들레헴에 달려가 영광의 주 뵙고 싶어 <br>저 초라한 말구유에 영광의 왕이 나셨네]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="칼립소 캐롤" label="칼립소 캐롤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/Sleigh_Ride/</id><title>풀잎동요마을 - Sleigh Ride - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:35+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/Sleigh_Ride/" title="풀잎동요마을 - Sleigh Ride - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Just hear those sleigh bells jingle-ing Ring ting tingle-ing too <br>Come on, it's lovely weather For a sleigh ride together with you <br>Outside the snow is falling And friends are calling "You Hoo" <br>Come on, it's lovely weather For a sleigh ride together with you <br>Giddy-yap giddy-yap giddy-yap let's go Let's look at the show <br>We're riding in a wonderland of snow <br>Giddy-yap giddy-yap giddy-yap it's grand Just holding your hand <br>We're gliding along with the song of a wintry fairy land <br>Our cheeks are nice and rosy and comfy cozy are we <br>We're snuggled up together like two birds of a feather would be <br>Let's take the road before us and sing a chorus or two <br>Come on, it's lovely weather for a sleigh ride together with you <br>There's a birthday party at the home of Farmer Gray <br>It'll be the perfect ending of a perfect day <br>We'll be singing the songs we love to sing without a single stop <br>At the fireplace while we watch the chestnuts pop <br>Just hear those sleigh bells jingle-ing Ring ting tingle-ing too Come on, <br>it's lovely weather For a sleigh ride together with you <br>(간주) <br>There's a happy feeling nothing in the world can buy <br>When they pass around the coffee and the pumpkin pie <br>It'll nearly be like a picture print by Currier and Ives <br>These wonderful things are the things we remember all through our lives <br>Our cheeks are nice and rosy and comfy cozy are we <br>We're snuggled up together like two birds of a feather would be <br>Let's take the road before us and sing a chorus or two <br>Come on, it's lovely weather for a sleigh ride together with you]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="Sleigh Ride" label="Sleigh Ride"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/Feliz_Navidad/</id><title>풀잎동요마을 - Feliz Navidad - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:38+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/Feliz_Navidad/" title="풀잎동요마을 - Feliz Navidad - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Feliz navidad Feliz navidad <br>Feliz navidad Prospero ano Y Felicidad <br>Feliz navidad Feliz navidad <br>Feliz navidad Prospero ano Y felicidad <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>From The Bottom Of My Heart <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>I Wanna Wish You A Merry Christmas <br>From The Bottom Of My Heart <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="Feliz Navidad" label="Feliz Navidad"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/징글벨_Jingle_Bell/</id><title>풀잎동요마을 - 징글벨 (Jingle Bell) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:40+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%A7%95%EA%B8%80%EB%B2%A8_Jingle_Bell/" title="풀잎동요마을 - 징글벨 (Jingle Bell) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[흰 눈 사이로 썰매를 타고 달리는 기분 상쾌도 하다 <br>종이 울려서 장단 맞추니 흥겨워서 소리 높여 노래 부르자 <br>종소리 울려라 종소리 울려 우리 썰매 빨리 달려 종소리 울려라 <br>종소리 울려라 종소리 울려 기쁜 노래 부르면서 빨리 달리자 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="징글벨 (Jingle Bell)" label="징글벨 (Jingle Bell)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/루돌프_사슴코_Rudolph_The_Red_Nosed_Reindeer/</id><title>풀잎동요마을 - 루돌프 사슴코 (Rudolph The Red Nosed Reindeer) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:42+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EB%A3%A8%EB%8F%8C%ED%94%84_%EC%82%AC%EC%8A%B4%EC%BD%94_Rudolph_The_Red_Nosed_Reindeer/" title="풀잎동요마을 - 루돌프 사슴코 (Rudolph The Red Nosed Reindeer) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[루돌프 사슴코는 매우 반짝이는 코 <br>만일 네가 봤다면 불붙는다 했겠지 <br>다른 모든 사슴들 놀려대며 웃었네 <br>가엾은 저 루돌프 외톨이가 되었네 <br>안개 낀 성탄절 날 산타 말하길 <br>루돌프 코가 밝으니 썰매를 끌어주렴 <br>그 후로 사슴들이 그를 매우 사랑했네 <br>루돌프 사슴코는 길이길이 기억되리 <br>길이길이 기억되리 <br>(반복)]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="루돌프 사슴코 (Rudolph The Red Nosed Reindeer)" label="루돌프 사슴코 (Rudolph The Red Nosed Reindeer)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/울면_안돼_Santa_Claus_Is_Coming_To_Town/</id><title>풀잎동요마을 - 울면 안돼 (Santa Claus Is Coming To Town) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:44+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EC%9A%B8%EB%A9%B4_%EC%95%88%EB%8F%BC_Santa_Claus_Is_Coming_To_Town/" title="풀잎동요마을 - 울면 안돼 (Santa Claus Is Coming To Town) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[울면 안 돼 울면 안 돼 산타할아버지는 우는 아이에겐 선물을 안 주신데 <br>산타할아버지는 알고 계신 데 누가 착한 앤지 나쁜 앤지 오늘 밤에 다녀가신대 <br>잠잘 때나 일어날 때 짜증 날 때 장난할 때도 산타할아버지는 모든 것을 알고 계신데 <br>울면 안 돼 울면 안 돼 산타할아버지는 우리 마을을 오늘 밤에 다녀가신대 <br>(간주) <br>잠잘 때나 일어날 때 짜증 날 때 장난할 때도 산타할아버지는 모든 것을 알고계신데 <br>울면 안 돼 울면 안 돼 산타할아버지는 우리 마을을 오늘 밤에 다녀가신대]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="울면 안돼 (Santa Claus Is Coming To Town)" label="울면 안돼 (Santa Claus Is Coming To Town)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/그_맑고_환한_밤중에/</id><title>풀잎동요마을 - 그 맑고 환한 밤중에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:46+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%EA%B7%B8_%EB%A7%91%EA%B3%A0_%ED%99%98%ED%95%9C_%EB%B0%A4%EC%A4%91%EC%97%90/" title="풀잎동요마을 - 그 맑고 환한 밤중에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 맑고 환한 밤중에 뭇 천사 내려와 <br>그 손에 비파 들고서 다 찬송하기를 <br>평강의 왕이 오시니 다 평안하여라 <br>그 소란하던 세상이 다 고요하도다 <br>뭇 천사 날개 펴고서 이 땅에 내려와 <br>그때에 부른 노래가 또다시 들리니 <br>이 슬픔 많은 세상에 큰 위로 넘치고 <br>온 세상 기뻐 뛰놀며 다 찬송하도다 <br>(간주) <br>이 괴로움 많은 세상에 짐 지고 가는 자 <br>그 험산 준령 넘느라 온몸이 곤하나 <br>이 죄악 세상 살 동안 새 소망 가지고 <br>저 천사 기쁜 찬송을 들으며 쉬어라]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="그 맑고 환한 밤중에" label="그 맑고 환한 밤중에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/풀잎동요마을/크리스마스에는_축복을/</id><title>풀잎동요마을 - 크리스마스에는 축복을 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T22:56:48+09:00</updated><published>2018-04-19T22:56:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%92%80%EC%9E%8E%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%A7%88%EC%9D%84/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4%EC%97%90%EB%8A%94_%EC%B6%95%EB%B3%B5%EC%9D%84/" title="풀잎동요마을 - 크리스마스에는 축복을 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[크리스마스에는 축복을 크리스마스에는 사랑을 <br>당신과 만나는 그 날을 기억할께요 <br>크리스마스에는 축복을 크리스마스에는 사랑을 <br>당신과 만나는 그 날을 기억할께요 <br>헤어져 있을 때나 함께 있을 때도 <br>나에겐 아무 상관 없어요 <br>아직도 내 맘은 항상 그대 곁에 <br>언제까지라도 영원히 <br>우리 다시 만나면 당신 노래 불러요 <br>온 세상이 그대 향기로 가득하게요 <br>(간주) <br>크리스마스에는 축복을 크리스마스에는 사랑을 <br>당신과 만나는 그 날을 기억할께요 <br>헤어져 있을 때나 함께 있을 때도 <br>나에겐 아무 상관 없어요 <br>아직도 내 맘은 항상 그대 곁에 <br>언제까지라도 영원히 <br>크리스마스에는 축복을 크리스마스에는 사랑을 <br>당신과 만나는 그 날을 기억할께요 <br>크리스마스에는 축복을 크리스마스에는 사랑을 <br>당신과 만나는 그 날을 기억할께요 기억할께요]]></content><category term="풀잎동요마을" label="풀잎동요마을"/><category term="크리스마스에는 축복을" label="크리스마스에는 축복을"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/수란_SURAN/겨울새/</id><title>수란 (SURAN) - 겨울새 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:02:05+09:00</updated><published>2018-04-19T23:02:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%98%EB%9E%80_SURAN/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%83%88/" title="수란 (SURAN) - 겨울새 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매서운 바람이 불어와 <br>스쳐가는 너의 기억 <br>마치 칼날처럼 <br>날이 선 말로 <br>날 베던 니 모습 <br>따사롭던 햇살의 온기 <br>어느새 식어버리고 <br>부질없이 오지 않는 봄을 <br>기다리다 지쳐 <br>오늘도 겨울에 살아 <br>난 바랬어 우릴 둘러싼 <br>이 어둠이 걷히길 <br>난 원했어 나의 지독한 <br>이 긴긴밤이 끝나길 <br>눈물이 주룩 <br>널 부를 때 주룩 <br>주르륵 주룩 <br>겨울새가 운다 <br>차가운 밤 그늘에 홀로 <br>움츠리던 작은 어깨 <br>마지막 노을이 사라질까 <br>두 눈에 담아본다 <br>난 바랬어 <br>우릴 둘러싼 <br>이 어둠이 걷히길 <br>난 원했어 <br>나의 지독한 <br>이 긴긴밤이 끝나길 <br>난 <br>넌 나였고 난 너였기에 <br>우리가 아픈 이유 <br>여름처럼 사랑했기에 <br>지금이 슬픈 이유 <br>눈물이 주룩 <br>널 부를 때 주룩 <br>주르륵 주룩 <br>겨울새 운다 <br>이제 난 긴 여행을 <br>떠나려 해 <br>누군가 날 <br>찾아와 줄 때까지 <br>love is pain but <br>믿고 싶지 않은 걸까 <br>이 아픈 노래는 <br>언제쯤 끝이 날까 <br>]]></content><category term="수란 (SURAN)" label="수란 (SURAN)"/><category term="겨울새" label="겨울새"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_데이즈/Friday/</id><title>DAZE (데이즈) - Friday - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:02:08+09:00</updated><published>2018-04-19T23:02:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A6%88/Friday/" title="DAZE (데이즈) - Friday - 가사"/><content type="html"><![CDATA[눈감았다가 떠보니까 <br>좀 몽롱한 기분 <br>아메리카노 한잔을 마실까 <br>또 잠이오기전에 <br>사람들은 뭔가 <br>분주한 것만 같아 <br>하나둘씩 눈앞에서 <br>사라져만 가는데 <br>왠지 모르게 오늘 따라 <br>이태원 거리가 걷고싶어 <br>너에게 연락을 해볼까 <br>이렇다 저렇다 할 핑계가 <br>도무지 생각이 나질 않어 <br>결국에 나혼자서 보내 <br>금요일 뭔가 일어날 것만 같던 <br>금요일 너와 밤길을 걷고싶어 <br>금요일 뭔가 일어나길 바랬던 <br>금요일 오늘밤 하루만 이라도 <br>시계를 쳐다보니까 <br>벌써 여덟시야 <br>친구들 불러내기가 <br>조금 애매한 시간 <br>밤이 조금씩 깊어가는데 <br>설레는 마음은 커져가네 <br>혹시나 하는 생각에 <br>잠 못 이룰것 같은 밤 <br>나 혼자서 <br>니생각으로 가득차있네 <br>yeah <br>그러다보면 <br>또 어느새 <br>시간이 벌써 <br>지나있네 <br>오늘따라 외롭게 느껴지는밤 <br>금요일 뭔가 일어날 것만 같던 <br>금요일 너와 밤길을 걷고싶어 <br>금요일 뭔가 일어나길 바랬던 <br>금요일 오늘밤 하루만 이라도 <br>몸이 좀 가벼워지는 느낌 <br>달빛이 나를 비추네 <br>너의 생각에 잠길때 <br>집으로 향하는 발걸음이 <br>조금씩 무거워지네 <br>차가운 밤공기속에 <br>금요일 뭔가 일어날 것만 같던 <br>금요일 너와 밤길을 걷고싶어 <br>금요일 뭔가 일어나길 바랬던 <br>금요일 오늘밤 하루만 이라도 <br>]]></content><category term="DAZE (데이즈)" label="DAZE (데이즈)"/><category term="Friday" label="Friday"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_데이즈/조금/</id><title>DAZE (데이즈) - 조금 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:02:10+09:00</updated><published>2018-04-19T23:02:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A6%88/%EC%A1%B0%EA%B8%88/" title="DAZE (데이즈) - 조금 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가벼운 첫만남이었지 <br>조금 작은 방에서 <br>너도 날 바라보고 <br>나도 널 바라봤었지 <br>눈빛이 가까워 질수록 희미해져 <br>방안을 가득 채우는 숨소리 <br>Woo Girl <br>외로웠던 나를 너로 채우고 <br>이 밤을 같이 보내고 <br>너와 나 둘이서 눈치볼 필요없이 <br>그 누구보다도 쉽고 <br>가볍게 몸을 뒤섞지 <br>조금 니가 그리운 오늘밤 <br>그때의 기억이 머릿속을 스쳐가 <br>조금만 더 쉽지 않았었다면 <br>어땠을까 <br>아주 조금 아주 조금 <br>가벼운 첫만남 탓이었을까 <br>널 향한 마음은 <br>가볍지 않았었는데 <br>너와 나 좋았던 모습이 <br>어느새 많이 달라져버린 우리 <br>Woo Girl <br>외로운 마음을 너로 채우고 <br>기억을 다시 떠올리고 <br>내곁에 더이상 아무런 향기없이 <br>비틀거리다가 다시 또 니주위에 <br>조금 니가 그리운 오늘밤 <br>그때의 기억이 머릿속을 스쳐가 <br>조금만 더 쉽지 않았었다면 <br>어땠을까 <br>아주 조금 아주 조금 <br>Girl <br>좀 뭔가 이상해 <br>뭔가 내안에 <br>남아있는 것만 같은데 <br>Yeah <br>넌 아무렇지 않은척 하고 있지 <br>나혼자만 이러고 있는건지 <br>조금 니가 그리운 오늘밤 <br>그때의 기억이 머릿속을 스쳐가 <br>조금만 더 쉽지 않았었다면 <br>어땠을까 <br>아주 조금 아주 조금 <br>조금 많이 외로운 오늘밤 <br>너와의 기억이 자꾸 나를 지나가 <br>조금만 더 내가 참았더라면 <br>어땠을까 <br>아주 조금 아주 조금 <br>]]></content><category term="DAZE (데이즈)" label="DAZE (데이즈)"/><category term="조금" label="조금"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_데이즈/Only_U/</id><title>DAZE (데이즈) - Only U - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:02:12+09:00</updated><published>2018-04-19T23:02:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A6%88/Only_U/" title="DAZE (데이즈) - Only U - 가사"/><content type="html"><![CDATA[보러가는 발걸음이 <br>가벼워지는 걸 느꼈지 <br>지금 너도 내맘과 <br>같을지 궁금해 <br>남자들의 부러움이 <br>다 내쪽으로 향해있지 <br>같이 있을때마다 <br>느껴지는 주위의 시선들 <br>머리부터 발끝까지 <br>모든게 다 넌 완벽해 <br>너를 보는 내눈빛이 <br>내 감정을 다 대신해 <br>늘어가는 걱정 <br>다른놈이 뻔뻔하게 보니까 <br>굳이 많이 안꾸며도돼 <br>내눈엔 항상 <br>예뻐보이는 걸 <br>I'm only u <br>대충입고 화장을 안해도 <br>한번도 이상하게 <br>느낀 적이 없어 <br>괜히 더 바라보고 싶어져 <br>oh baby <br>only u <br>널 만난 이후로 단한번도 <br>니가 없는 하룰 <br>상상 해본 적이없어 <br>I always only u <br>woo woo uh <br>자꾸 시도때도 없이 <br>아른거려 넌 <br>금방 막 헤어졌는데도 <br>다시 보고싶어 uh <br>yeah 니앞에선 가식없이 <br>있는 그대로를 <br>보여주게 되지 <br>걱정은 안해도 돼 <br>im gonna make you easy <br>처음부터 다시봐도 <br>너는 모든게 완벽해 <br>너를 보는 내눈빛이 <br>내 감정을 다 대신해 <br>oh you <br>니가 멀리서 <br>나를 보며 다가올때 <br>이건 마치 꿈속에 <br>서 있는것만 같아 <br>I'm only u <br>대충입고 화장을 안해도 <br>한번도 이상하게 <br>느낀 적이 없어 <br>괜히 더 바라보고 싶어져 <br>oh baby <br>only u <br>널 만난 이후로 단한번도 <br>니가 없는 하룰 <br>상상 해본 적이없어 <br>I always only u <br>woo woo uh <br>요즘따라 멍하니 <br>앉아있다가도 <br>너무 당연하단듯이 <br>니 생각이나 또 <br>아무말 안해도돼 <br>말하지 않아도 <br>다 알것 같으니깐 <br>지금만 같아줘 <br>only u i'm only u <br>only u i'm only u <br>only u i'm only u yeah <br>]]></content><category term="DAZE (데이즈)" label="DAZE (데이즈)"/><category term="Only U" label="Only U"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_데이즈/Young_Love/</id><title>DAZE (데이즈) - Young Love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:02:14+09:00</updated><published>2018-04-19T23:02:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DAZE_%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EC%A6%88/Young_Love/" title="DAZE (데이즈) - Young Love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여전히 정신없는 분위기 <br>조명은 화려하게 비추지 매일 <br>밤마다 꿈꿔왔던 기분이 <br>눈앞에 펼쳐지니까 <br>어쩔줄 모르지 yeah <br>근데 어째서인지 <br>맘맞는 사람이없어 <br>조금씩 지루함이 <br>느껴질때쯤에 <br>내앞을 지나가는넌 <br>한순간 이곳의 <br>분위기를 바꿔줘 uh <br>그댈본 첫눈에 <br>반해버렸어요 Girl <br>잠시라도 내곁에서 있어준다면 <br>오늘밤은 아무것도 <br>바랄게 없을것만 <br>같아요 yeah <br>보면 볼수록 <br>더 깊게 알고싶은 Girl <br>웃는 모습으로 <br>나를 안아준다면 <br>너와 내가 조금더 <br>가까워질수 있지 <br>않을까 싶어서 uh <br>we are so young young love <br>we are so <br>조금은 가벼워도 <br>we are so young young love <br>we are so <br>지금은 괜찮아 <br>살짝 닿은 손이 내 <br>심장을 무의식 중에 <br>빨리 뛰게해 <br>we are so young young love <br>we are so <br>우리 둘만의 <br>아냐 절대로 <br>술김에 하는말이 <br>그냥 너를 보니까 <br>좋은 예감이 <br>자꾸들어서 나도 모르게 <br>말이 또 길어져 uh <br>너는 지금 나를 <br>어떻게 생각해 <br>내맘은 다보여줬는데 <br>미소로 나를 <br>헷갈리게 하네 yeah <br>조금 어지러운 <br>느낌은 So good <br>사실 보내기싫어 오늘밤은 <br>많은건 안바래 <br>all i wanna do <br>난 너와 좀더 <br>같이있고 싶을뿐 <br>아무것도 말고 <br>너는 지금 내옆에서 <br>고개를 살짝 기울여 <br>내 어깨에 기대줘 <br>그상태로 두손을 <br>잡고 있으면 <br>이밤을 다 가진것만 <br>같을거야 <br>we are so young young love <br>we are so <br>조금은 가벼워도 <br>we are so young young love <br>we are so <br>지금은 괜찮아 <br>살짝 닿은 손이 내 <br>심장을 무의식 중에 <br>빨리 뛰게해 <br>we are so young young love <br>we are so <br>우리 둘만의 <br>We are so young young love <br>we are so we are <br>We are so young young love <br>we are so <br>또다시 화려해진 분위기 <br>조명은 우릴향해 비추지 매일 <br>밤마다 꿈꿔왔던 기분이 <br>눈앞에 펼쳐지니까 <br>어쩔줄 모르지 YEAH <br>]]></content><category term="DAZE (데이즈)" label="DAZE (데이즈)"/><category term="Young Love" label="Young Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Chocolate/運命のカギ_Feat_Ray__Fuki___Unmeino_Kagi_운명의_열쇠/</id><title>Spicy Chocolate - 運命のカギ (Feat. Ray &amp; Fuki) / Unmeino Kagi (운명의 열쇠) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:03:58+09:00</updated><published>2018-04-19T23:03:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Spicy_Chocolate/%E9%81%8B%E5%91%BD%E3%81%AE%E3%82%AB%E3%82%AE_Feat_Ray__Fuki___Unmeino_Kagi_%EC%9A%B4%EB%AA%85%EC%9D%98_%EC%97%B4%EC%87%A0/" title="Spicy Chocolate - 運命のカギ (Feat. Ray &amp; Fuki) / Unmeino Kagi (운명의 열쇠) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[今日も一日幸せでした <br>そんなふうに素直に思える <br>？えていくコトバ？み返して <br>？り道、もう？いたいよ…。 <br><br>「ずっと一？にいれるように」 <br>ラッキ？カラ？とか？にしたり <br>夜中の電話も終わりがなくて <br>せ？ので切ってみたりね。 <br><br>幸せの扉がほら <br>少し開いてみえたんだ <br>？がる世界が明日を待ってる <br>(My destiny, the one for me) <br>ドラマみたいなラブソング <br>なんだか照れるけれど言うよ <br>運命のカギはキミのポケットに <br>(My destiny, the one for me) <br>今日もあるよ、baby。 <br><br>Oh yes, good morning <br>眠？まなこに目？めのコ？ヒ？ <br>いつも通り　仕事の用意 <br>おはようのサイン忘れぬように <br>目まぐるしく流れる日？に <br>安らぎと？もりをくれる君に <br>何を返せるのかな？ <br>幸せを超えたその向こう側 <br><br>共に過ごす日が？えてく中で <br>嫌なところだって見えてくる <br>でも全部含めてそれも愛なんだって <br>くさい言葉もそう思えたんだ <br>まだまだ僕ら道の途中だから <br>手を取り合って？いてく <br>つなぐその手が一人二人と <br>？えたとしてもずっと？わらずこのまま <br><br>幸せの答えがほら <br>少しわかった？がしたんだ <br>？がる世界が二人を待ってる <br>(My destiny, the one for me) <br>ドラマみたいなラブソング <br>なんだか照れるけれど言うよ <br>運命のカギはキミのポケットに <br>(My destiny, the one for me) <br>ずっとあるよ、baby。 <br><br>そばにいるよ <br>(流れてくOne time　共に過ごす時間大切にしたい) <br>離れないで <br>(一回きりMy lifeの中で唯一無二さ君という存在) <br>どんな壁だってきっと <br>二人で <br>(答えを導き出して) <br>？り越えていけるよね？ <br><br>幸せの扉がほら <br>少し開いてみえたんだ <br>？がる世界が明日を待ってる <br>(My destiny, the one for me) <br>ドラマみたいなラブソング <br>なんだか照れるけれど言うよ <br>運命のカギはキミのポケットに <br>(My destiny, the one for me) <br>今日もあるよ、baby。]]></content><category term="Spicy Chocolate" label="Spicy Chocolate"/><category term="運命のカギ (Feat. Ray &amp; Fuki) / Unmeino Kagi (운명의 열쇠)" label="運命のカギ (Feat. Ray &amp; Fuki) / Unmeino Kagi (운명의 열쇠)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Heuse/Pill_Feat_Emma_Sameth/</id><title>Heuse - Pill (Feat. Emma Sameth) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:04:30+09:00</updated><published>2018-04-19T23:04:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Heuse/Pill_Feat_Emma_Sameth/" title="Heuse - Pill (Feat. Emma Sameth) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh you make me wanna talk back <br>Talk back to you <br>Say you, say you like that <br>If I hate you then find someone new <br><br>Baby but you know I never will know <br>So I choke you down just like a pill <br><br>Oh yeah <br>Take you like a pill <br>And my fill, fill, fill you like a pill, pill <br>Pill to get my fill, fill, fill No, no, no <br>Do me in the worst way <br>Don't let me sleep <br>Never say you're sorry <br>Maybe I'll leave <br><br>Baby but you know I never will know <br>So I choke you down just like a pill <br><br>Oh yeah <br>Take you like a pill <br>To get my fill]]></content><category term="Heuse" label="Heuse"/><category term="Pill (Feat. Emma Sameth)" label="Pill (Feat. Emma Sameth)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nakamori_Akina/殘酷な天使のテ-ゼ___Zankokuna_Tenshino_These_잔혹한_천사의_테제/</id><title>Nakamori Akina - 殘酷な天使のテ-ゼ / Zankokuna Tenshino These (잔혹한 천사의 테제) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:04:48+09:00</updated><published>2018-04-19T23:04:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nakamori_Akina/%E6%AE%98%E9%85%B7%E3%81%AA%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E3%81%AE%E3%83%86-%E3%82%BC___Zankokuna_Tenshino_These_%EC%9E%94%ED%98%B9%ED%95%9C_%EC%B2%9C%EC%82%AC%EC%9D%98_%ED%85%8C%EC%A0%9C/" title="Nakamori Akina - 殘酷な天使のテ-ゼ / Zankokuna Tenshino These (잔혹한 천사의 테제) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[殘酷な 天使のように 少年よ, 神話に なれ <br>잔혹한 천사처럼 소년이여 신화가 되어라 <br>잔-코쿠나 텐-시노요우니 쇼오넨-요 싱-와니 나레 <br><br>蒼い 風が 今, 胸(むね)のドアを 叩(たた)いても <br>푸르른 바람이 지금 가슴의 문을 두드려도 <br>아오이 카제가 이마 무네노 도아오 타따이떼모 <br><br>私だけを ただ 見つめて, 微笑(ほほえ)んでる あなた <br>그저 나만을 바라보며 미소짓고 있는 당신 <br>와따시다케오 타다 미쯔메테호호엔-데루 아나따 <br><br>そっと ふれる もの, 求める ことに 夢中で <br>살짝 스치는 것을 찾는 일에 열중하여 <br>솟-토 후레루 모노 모또메루 고또니 무쥬우데 <br><br>運命さえ まだ 知らない, いたいけな 瞳 <br>운명마저도 아직 알지 못하는 순진한 눈동자 <br>운-메이사에 마다 시라나이 이따이께나 히또미 <br><br>だけど いつか 氣付くでしょう, その背中には <br>그렇지만 언젠간 알게 되겠지요 그 등 뒤에는 <br>다케도 이츠카 키즈쿠데쇼오 소노 세나카니와 <br><br>はるか 未來 目指す ための, 羽根があること <br>아득한 미래를 지향하기 위한 날개가 있다는 걸 <br>하루카 미라이 메자스 타메노 하네가 아루 고토 <br><br>殘酷な 天使の テ-ゼ, 窓邊から やがて 飛び立つ <br>잔혹한 천사의 태제 창가로부터 곧장 날아오르는 <br>잔-코쿠나 텐-시노 떼제마도베까라 야가떼 토비다쯔 <br><br>ほどばしる 熱い パトスで, 思(おも)い出(で)を 裏切(うらぎ)るなら <br>용솟음치는 뜨거운 정열로 추억을 배신한다면 <br>호도바시루 아쯔이 파또스데 오모이데오 우라기루나라 <br><br>この 宇宙を 抱いて 輝く, 少年よ 神話に なれ <br>이 우주를 감싸며 빛나는 소년이여 신화가 되어라 <br>고노 소라오 다이떼 카가야쿠 쇼오넨-요 싱-와니 나레 <br><br>ずっと 眼ってる, 私の 愛の 搖りかご <br>오랫동안 잠들어 있던 나의 사랑의 요람 <br>즛-토 네뭇-떼루 와따시노 아이노 유리까고 <br><br>あなただけが 夢の 使者に, 呼(よ)ばれる 朝が 來る <br>당신만이 꿈의 사자에게 불리게 되는 아침이 온다 <br>아나따다께가 유메노 시샤니요바레루 아사가 쿠루 <br><br>細い 首筋を, 月あかりが 映してる <br>가느다란 목덜미를 달빛이 비추고 있네 <br>호소이 쿠비스지오 쯔키아까리가 우쯔시떼루 <br><br>世界中の 時を 止めて, 閉じこめたいけど <br>온세상의 시간을 멈추고 가둬버리고 싶지만 <br>세까이쥬노 토끼오 토메테토지꼬메타이 께도 <br><br>もしも 二人 逢えた ことに, 意味が あるなら <br>만약 두 사람이 만난 일에 의미가 있다면 <br>모시모 후따리 아에따 고또니이미가 아루나라 <br><br>私は そう 自由を 知る, ための バイブル <br>그래요 나는 자유를 알기 위한 바이블 <br>와따시와 소오 지유오 시루 따메노 바이부르 <br><br>殘酷な 天使の テ-ゼ, 悲しみが そして はじまる <br>잔혹한 천사의 명제 그리하여 슬픔이 시작된다 <br>잔-코쿠나 텐-시노 떼제 까나시미가 소시떼 하지마루 <br><br>抱きしめた 命の 形, その 夢に 目覺めた とき <br>끌어안은 생명의 모습 그 꿈에 눈뜨게 될 때 <br>다키시메따 이노치노 카따치 소노 유메니 메자메타 도키 <br><br>誰よりも 光を 放つ, 少年よ 神話に なれ <br>누구보다도 빛을 발하는 소년이여 신화가 되어라 <br>다레요리모 히까리오 하나쯔 쇼오넨-요 싱-와니 나레 <br><br>人は 愛を 紡ぎながら, 歷史を 作る <br>사람은 사랑을 자아내면서 역사를 만든다 <br>히또와 아이오 쯔무기나가라 레키시오 쯔쿠루 <br><br>女神なんて なれないまま, 私は 生きる <br>여신 같은 건 되지 못한 채 나는 살아간다 <br>메가미난-떼 나레나이 마마 와따시와 이끼루 <br><br>殘酷な 天使の テ-ゼ, 窓邊から やがて 飛び立つ <br>잔혹한 천사의 명제 창가로부터 곧장 날아오르는 <br>잔-코쿠나 텐-시노 떼제 마도베까라 야가떼 도비다쯔 <br><br>ほどばしる 熱い パトスで, 思い出を 裏切るなら <br>용솟음치는 뜨거운 정열로 추억을 배신한다면 <br>호도바시루 아쯔이 파또스데 오모이데오 우라기루나라 <br><br>この 宇宙を 抱いて 輝く, 少年よ 神話に なれ <br>이 우주를 감싸며 빛나는 소년이여 신화가 되어라 <br>고노 소라오 다이떼 가가야쿠 쇼오넨-요 싱-와니 나레]]></content><category term="Nakamori Akina" label="Nakamori Akina"/><category term="殘酷な天使のテ-ゼ / Zankokuna Tenshino These (잔혹한 천사의 테제)" label="殘酷な天使のテ-ゼ / Zankokuna Tenshino These (잔혹한 천사의 테제)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김필/I_Feel_You/</id><title>김필 - I Feel You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:07+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%84/I_Feel_You/" title="김필 - I Feel You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 보는 눈빛에 <br>담겨진 이야기 <br>외로운 맘 감춰봐도 <br>참으려고 할수록 <br>더 조여 오는 숨 <br>그 숨을 참지 마 <br>천천히 그렇게 네 모습을 찾아가 <br>I feel you <br>I feel you <br>흐트러진 삶의 모든 것 <br>I know you <br>절대 포기할 수 없어 <br>I feel you <br>넌 달라 그들과 <br>널 비교 하지 마 <br>괴로운 널 감춰봐도 <br>참으려고 할수록 <br>더 조여오는 숨 <br>그 숨을 참지 마 <br>천천히 그렇게 네 모습을 찾아가 <br>I feel you <br>I feel you <br>흐트러진 삶의 모든 것 <br>I know you <br>절대 포기할 수 없어 <br>I feel you <br>I feel you <br>I feel you <br>흐트러진 삶의 모든 것 <br>I know you <br>절대 포기할 수 없어 <br>I feel you <br>I feel you <br>I feel you <br>I feel you <br>]]></content><category term="김필" label="김필"/><category term="I Feel You" label="I Feel You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김필/괴수_Feat_강이채_고상지/</id><title>김필 - 괴수 (Feat. 강이채, 고상지) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:09+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%84/%EA%B4%B4%EC%88%98_Feat_%EA%B0%95%EC%9D%B4%EC%B1%84_%EA%B3%A0%EC%83%81%EC%A7%80/" title="김필 - 괴수 (Feat. 강이채, 고상지) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 난 변해 가나 봐 <br>외로움 속에 날 가두고 <br>이게 원래 나인 것처럼 <br>눈감아도 보이질 않아 <br>차갑게 식어버린 마음 <br>욕심 가득한 나밖에 <br>숨을 쉴 수 없어 답답해 <br>벗어 날 수 없어 막막해 <br>단 한 순간도 <br>매일 나를 쫓아오는 <br>시간에 목을 매고서 <br>다른 그들의 시선에 <br>조금씩 날 맞춰가네 <br>Please tell me Lord <br>Oh what should I do <br>어둠 가득한 이곳을 난 <br>벗어 날 수 없어 <br>그렇게 날 바라보지 마 <br>외로운 나를 모르는 척 <br>무심하게 내버려 둬 <br>날 안아도 느낄 수 없어 <br>예전에 네가 알던 나는 <br>얼마 전에 죽었으니 <br>이해한다는 그 텅 빈말 <br>괜찮아질 거란 거짓말 <br>넌 말하지 마 <br>매일 나를 쫓아오는 <br>시간에 목을 매고서 <br>다른 이들의 시선에 <br>조금씩 날 맞춰가네 <br>Please tell me Lord <br>Oh what should I do <br>어둠 가득한 이곳을 난 <br>벗어 날 수 없어 <br>Please tell me Lord <br>Oh what should I do <br>어둠 가득한 이곳을 난 <br>벗어 날 수 없어 <br>어둠 가득한 이곳을 난 <br>벗어 날 수 없어 <br>어둠 가득한 이곳을 난 <br>]]></content><category term="김필" label="김필"/><category term="괴수 (Feat. 강이채, 고상지)" label="괴수 (Feat. 강이채, 고상지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김필/Tell_Me/</id><title>김필 - Tell Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:11+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%84/Tell_Me/" title="김필 - Tell Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Tell me <br>Tell me <br>Give me <br>Give me <br>그렇게 넌 말하지 마 <br>누구보다 너를 난 잘 안단 말 <br>진심이었단 그 말이 <br>나를 좀 더 비참하게 만들어 <br>상처뿐인 내 입술에 입맞춤도 <br>모두 내 안에서 가져가 버려 <br>Tell me <br>Tell me <br>어떻게 널 지워낼 수 있는지 <br>and <br>Give me <br>Give me <br>다시 너를 가질 힘을 내게 줘 <br>내게 줘 <br>내게 줘 <br>내게 줘 <br>내게 줘 <br>이렇게 또 말하지 난 <br>누구보다 너를 난 잘 알잖아 <br>그만하자는 그 말에 <br>바보같이 참던 눈물이 흘러 <br>상처뿐인 내 두 눈에 네 모습도 <br>모두 내 안에서 가져가 버려 <br>Tell me <br>Tell me <br>어떻게 널 지워낼 수 있는지 <br>and <br>Give me <br>Give me <br>다시 너를 가질 힘을 내게 줘 <br>내게 줘 <br>내게 줘 <br>Tell me <br>Tell me <br>Give me <br>Give me <br>]]></content><category term="김필" label="김필"/><category term="Tell Me" label="Tell Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김필/성북동/</id><title>김필 - 성북동 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:14+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%84/%EC%84%B1%EB%B6%81%EB%8F%99/" title="김필 - 성북동 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나 창을 열고서 <br>매일이 그렇듯 <br>기지개를 펴고 물을 마셔 <br>어느 하나 특별할 것 없는 <br>내 하루가 또 시작되나 봐 <br>오늘은 유난히 해가 좋아서 <br>미뤄둔 빨래를 하려던 맘 <br>금세 접고서 <br>널브러진 옷을 챙겨 입고 <br>뚜벅뚜벅 이방을 나서네 <br>성북동 그 어귀에 <br>너와 가던 찻집을 들르고 <br>둘이서 자주 듣던 <br>이 노래를 흥얼거리네 <br>오래된 인연이 다 그렇듯이 <br>새로운 사랑을 시작하면 <br>널 잊을까 봐 <br>여길 다시 난 찾아왔나 봐 <br>혹시 너를 우연히 만날까 <br>성북동 그 어귀에 <br>너와 걷던 공원을 걸으며 <br>둘이서 자주 듣던 <br>이 노래를 흥얼거리네 <br>잊은 줄 알았던 예쁜 기억들은 <br>온통 날 흔들어 <br>다시 나를 눈물짓게 해 <br>성북동 그 어귀에 <br>마주 앉아 추억을 남겼던 <br>이곳에 나 혼자서 <br>이 노래를 흥얼거리네 <br>]]></content><category term="김필" label="김필"/><category term="성북동" label="성북동"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김필/사랑_하나/</id><title>김필 - 사랑 하나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:16+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%95%84/%EC%82%AC%EB%9E%91_%ED%95%98%EB%82%98/" title="김필 - 사랑 하나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑 하나 <br><br>가슴속에 맺힌 그 말을 <br>뭐로 설명할 수 있을까 <br>둘만의 약속과 <br>둘만의 비밀들 <br>둘만의 아침과 <br>둘만의 밤들은 <br>사랑이란 많은 모양은 <br>뭐로도 설명할 수 없어 <br>너를 닮은 뒷모습에 <br>오늘 하루도 <br>아주 엉망이 되어버린 <br>나란 사람에게 <br>매일 괜찮다는 변명을 하고 <br>네게서 도망친 나를 위로해 <br>아무렇지 않은 하루를 살아도 <br>돌아가는 길엔 네가 떠올라 <br>모진 말로 너를 밀어냈어도 <br>여전히 매일 난 네가 걱정돼 <br>좋은 사랑을 만나길 바라도 <br>행여 그럴까 봐 사실 두려워 <br>거짓말처럼 기억을 지우고 <br>널 내 품에 다시 안길 원해 난 <br>말도 안 되는 꿈인 걸 알아도 <br>매일 밤 그 꿈을 꾸길 기도해 <br>아직도 <br>잘 몰라 <br>사랑을 난 <br>]]></content><category term="김필" label="김필"/><category term="사랑 하나" label="사랑 하나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/Erase_Feat_안성미/</id><title>우디 - Erase (Feat. 안성미) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:18+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/Erase_Feat_%EC%95%88%EC%84%B1%EB%AF%B8/" title="우디 - Erase (Feat. 안성미) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I gress by now <br>You've gotton over me <br>from your mind erased <br>our memories <br>Probably best now that you <br>found your peace <br>as I collect the scars <br>I once gave to you <br>Everyday I sit in a cloud of smoke <br>as drowning in gin and regret <br>Worn from the haze <br>I try to close my eyes <br>But in the dark all I see is you <br>No matter how much how hard <br>I try to grasp on <br>No matter how much I call <br>out you never look back <br>You showed me a kind of love <br>I've never known and then left <br>Never knew that you could <br>be this cruel <br>Everyday I sit in a cloud of smoke <br>as drowning in gin and regret <br>Worn from the haze <br>I try to close my eyes <br>But in the dark all I see is you <br>No matter how much how hard <br>I try to grasp on <br>No matter how much I call <br>out you never look back <br>You showed me a kind of love <br>I've never known and then left <br>Never knew that you could <br>be this cruel <br>You used to say I was all <br>You would need and no one else <br>But baby I oh i was such a fool <br>To treat you wrong baby for give me <br>No matter how much I beg you <br>to come back <br>All I get in return is your warm <br>smile gone cold <br>Not even a trace of hate <br>or anger in your eyes <br>Just a smile telling me it's too late <br>Just a smile telling me it's too late <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="Erase (Feat. 안성미)" label="Erase (Feat. 안성미)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/홀로_Feat_안제규_장민우/</id><title>우디 - 홀로 (Feat. 안제규, 장민우) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:20+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%ED%99%80%EB%A1%9C_Feat_%EC%95%88%EC%A0%9C%EA%B7%9C_%EC%9E%A5%EB%AF%BC%EC%9A%B0/" title="우디 - 홀로 (Feat. 안제규, 장민우) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝이없는 공허함이 <br>잠든 깊은 터널위에 <br>이젠 희미하게 스쳐가는 <br>그 밤들 <br>수천번 되내여도 전혀 <br>변하는건 없기에 <br>생각해 이젠 그저 <br>흘러가는 것들 <br>모든게 뜨겁기만하던 <br>그 순간들의 <br>우리 온도는 위를 <br>바라보기만 했었지 <br>당연하다고 생각한 <br>것들이 결국엔 <br>타버린 재가 되어 <br>흩날리고있었지 <br>주워 담으려 해도 <br>잡을 수 없는 <br>나의 무기력함 <br>아무 것도 하지못해 <br>아무렇지 않다고 해 <br>봐도 나도 그럴 수가 <br>없다는 걸 알지만 <br>하지만 어쩔 수 <br>없다는 것도 알지 난 <br>이젠 흩날리는 <br>기억의 조각들 <br>아무 의미없는 <br>미완의 오감도 <br>눈 뜬채 맞이하는 <br>나의 아침을 <br>아무것도 없는 <br>텅빈 하루의 반복들 <br>소중한 걸 몰랐어 <br>사랑하니까 나와 함께 <br>할거라 믿었어 <br>내가 어리석었었어 <br>홀로 된 후에야 깨달았어 <br>워우 워 어어 <br>그래 내가 만들었던 <br>이 모든 것들 <br>비우기 위해 다시 <br>올라오는 숨가쁨 <br>홀로 걸어가는게 <br>이젠 더 익숙할뿐 <br>남아있는 건 사라져버릴 <br>이 순간들 <br>어깨 위를 짓누르는 <br>내 기억의 무게를 <br>이기적이진 않을까 <br>애써 버텨왔기를 <br>바라진 않아 모두 다 <br>내가 견뎌야하는 <br>것들인걸 너무나 <br>잘 알고있거든 <br>비어버린 공간안에 <br>이젠 어떤 것도 <br>나는 채울수없겠지 <br>첨부터 없던 걸로 <br>하기로 해 그 기억들 다 <br>이젠 없던 걸로 <br>텅비어 버린 채로 남겨 <br>괜찮아 난 홀로 <br>이젠 흩날리는 <br>기억의 조각들 <br>아무 의미없는 <br>미완의 오감도 <br>눈 뜬채 맞이하는 <br>나의 아침을 <br>아무것도 없는 <br>텅빈 하루의 반복들 <br>소중한 걸 몰랐어 <br>사랑하니까 나와 함께 <br>할거라 믿었어 <br>내가 어리석었었어 <br>홀로 된 후에야 깨달았어 <br>워우 워 어 <br>다시 되돌릴 수 없는걸 <br>각자의 시간으로 <br>돌아가는 너와 나 <br>후회해도 소용없어 <br>이제 홀로 남겨질 거란걸 <br>워우 워 어 <br>소중한 걸 몰랐어 <br>사랑하니까 나와 함께 <br>할거라 믿었어 <br>내가 어리석었었어 <br>홀로 된 후에야 깨달았어 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="홀로 (Feat. 안제규, 장민우)" label="홀로 (Feat. 안제규, 장민우)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/니가_뭔데_Feat_함지민/</id><title>우디 - 니가 뭔데 (Feat. 함지민) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:22+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EB%8B%88%EA%B0%80_%EB%AD%94%EB%8D%B0_Feat_%ED%95%A8%EC%A7%80%EB%AF%BC/" title="우디 - 니가 뭔데 (Feat. 함지민) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꾹 삼켰던 말들을 <br>참아왔던 마음을 <br>그땐 난 몰랐어 <br>이제서야 난 깨달았어 <br>니가 하려 했던 말 <br>헤어지잔 그 말 <br>이제 그만하자 우리 <br>여기까진거야 우리 <br>넌 너만 생각해 난 외로워 <br>그러니까 헤어지자 <br>이기적이였어 너는 <br>난 불쌍해졌어 요즘 <br>너 따위가 뭔데 <br>니가 뭔데 날 비참하게 해 <br>끝 틀어진 사랑을 <br>정해버린 마음을 <br>그땐 난 몰랐어 <br>돌이킬수 없단 걸 깨달았어 <br>니가 내게 하는 말 <br>헤어지잔 그 말 <br>이제 그만하자 우리 <br>여기까진거야 우리 <br>넌 너만 생각해 난 외로워 <br>그러니까 헤어지자 <br>이기적이였어 너는 <br>난 불쌍해졌어 요즘 <br>너 따위가 뭔데 <br>니가 뭔데 날 비참하게 해 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="니가 뭔데 (Feat. 함지민)" label="니가 뭔데 (Feat. 함지민)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/있을_때_잘하지_Feat_배근열/</id><title>우디 - 있을 때 잘하지 (Feat. 배근열) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:25+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EC%9E%88%EC%9D%84_%EB%95%8C_%EC%9E%98%ED%95%98%EC%A7%80_Feat_%EB%B0%B0%EA%B7%BC%EC%97%B4/" title="우디 - 있을 때 잘하지 (Feat. 배근열) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[미안이라 말하고 싶었어 <br>잘못했다 말하고 싶었어 <br>그땐 그걸 왜 몰랐을까 <br>화가나 화가나 화가나 <br>안녕 니가 돌아섰던 날 <br>왠지 내가 불안했던 날 <br>잠깐 보자 할말이 있어 <br>그렇게 넌 내게 말을 했지 <br>헤어지자 이제 그만하자 <br>더 이상 우린 안될것 같아 <br>내가 잘못했어 그러지마 <br>제발 이대로 널 놓치는거니 <br>니가 했었던 말들이 <br>니가 주었던 사랑이 <br>난 당연한 걸로 생각했어 <br>내가 너무 미안해 <br>내가 정말 잘못했어 <br>정말 이젠 안되겠니 <br>내게 남은건 후회뿐야 <br>우리 헤어지자 이제 그만하자 <br>더이상 우린 안될것 같아 <br>내가 잘못했어 그러지마 <br>제발 이대로 널 놓치는거니 <br>니가 했었던 말들이 <br>니가 주었던 사랑이 <br>난 당연한 걸로 생각했어 <br>내가 너무 미안해 <br>내가 정말 잘못했어 <br>정말 이젠 안되겠니 <br>이젠 돌이킬 수 없어 <br>이제 우린 끝인거야 <br>그러게 있을 때 잘하지 <br>너 행복하게 잘살아 <br>나도 미련 없을꺼야 <br>그만 이제 그만하자 <br>우리 사랑은 끝인거야 <br>끝인거야 끝인거야 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="있을 때 잘하지 (Feat. 배근열)" label="있을 때 잘하지 (Feat. 배근열)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/펑펑/</id><title>우디 - 펑펑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:27+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%ED%8E%91%ED%8E%91/" title="우디 - 펑펑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 나 여기까진가 봐 <br>이제는 돌이킬 수 없어 <br>더 이상 기억이 나지 않아 <br>사랑했던 소중했던 그 마음 <br>구해줘 나를 붙잡아줘 <br>애타게 불러 외쳐봐도 <br>소리도 없이 걷는 목소리는 <br>제자리를 맴돌고 다시 맴돌아 <br>눈물이 펑펑 내 얼굴을 적신다 <br>가슴을 치며 울어보지만 <br>소용없다 사라져 잊혀져 간다 <br>무너져 내린 내 마음 속 흔적들 <br>사라진 시간의 기억과 <br>지워진 추억들 속에서 <br>아팠었던 그날의 말들이 <br>제자리를 맴돌고 다시 맴돌아 <br>눈물이 펑펑 내 얼굴을 적신다 <br>가슴을 치며 울어보지만 <br>소용없다 사라져 잊혀져 간다 <br>무너져 내린 내 마음 속 흔적들 <br>눈물이 펑펑 내 얼굴을 적시면 <br>기억은 굳어 메말라가고 <br>지워져 간다 <br>모든 것이 잊혀져 간다 <br>무너져 내린 내 마음 속 흔적들 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="펑펑" label="펑펑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/Eunni_Feat_정시혁/</id><title>우디 - Eunni (Feat. 정시혁) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:31+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/Eunni_Feat_%EC%A0%95%EC%8B%9C%ED%98%81/" title="우디 - Eunni (Feat. 정시혁) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[매일 이것저것 일하다가 <br>너를 깜박 잊어버려 <br>그러다가 아차 하는 마음에 <br>전화를 하면 짜증을 내 <br>사랑이 식었느니 변했느니 <br>섭섭한 말 쏟아내고 <br>그런 말을 하는 너는 시원하니 <br>나는 너무 지쳐버려 <br>가끔 니가 없이 <br>자유롭게 있고 싶어 <br>수십 개의 카톡으로 <br>나를 괴롭히지 말아 <br>일 때문에 피곤한데 <br>너는 날 더 지치게 해 <br>날 좀 내버려둬 너도 귀찮아 <br>이제 날 좀 내버려둬 <br>나름 난 노력하고 있단 말야 <br>뭐가 그렇게 못마땅한데 <br>질린다 <br>너란 사람 지겨워 <br>너는 하루 종일 연락 없어 <br>나는 너를 궁금해 해 <br>바쁘니까 연락하지 못했겠지 <br>하면서도 난 섭섭해 <br>사랑이 식은 거야 변한 거야 <br>섭섭한 말 뱉어내고 <br>그런 말을 듣는 너는 짜증나니 <br>나는 네게 지금 뭐야 <br>나는 표현으로 <br>먹고 사는 사람인데 <br>너는 손에 깁스했니 <br>답장 한번 안 해주니 <br>나만 너를 사랑하는 거니 <br>그런 거니 <br>나는 네게 뭐니 <br>정말 화가나 <br>내가 많은 것을 바랬었니 <br>그냥 난 확인하고 싶은 거야 <br>우리 관계를 생각해볼 때야 <br>화난다 <br>너란 사람 미워져 <br>이제 날 좀 내버려둬 <br>나름 난 노력하고 있단 말야 <br>뭐가 그렇게 못마땅한데 <br>질린다 <br>너란 사람 지겨워 <br>내가 많은 것을 바랬었니 <br>그냥 난 확인하고 싶은 거야 <br>우리 관계를 생각해볼 때야 <br>화난다 <br>너란 사람 미워져 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="Eunni (Feat. 정시혁)" label="Eunni (Feat. 정시혁)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/짙어지다_Feat_문형준/</id><title>우디 - 짙어지다 (Feat. 문형준) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:33+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EC%A7%99%EC%96%B4%EC%A7%80%EB%8B%A4_Feat_%EB%AC%B8%ED%98%95%EC%A4%80/" title="우디 - 짙어지다 (Feat. 문형준) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음 너를 봤을 때 <br>나는 설레였지 <br>너무 예뻤었지 <br>머리카락을 쓸어올리던 <br>너 나는 심쿵했지 <br>그리고 다짐했지 <br>너를 안고 싶어 <br>키스하고 싶어 <br>널 갖고 싶어 <br>너는 나를 음 <br>미치게 만들어 <br>너는 나의 여자 <br>너는 나만의 것 <br>너의 눈빛과 <br>입술과 목선은 <br>날 미치게 만들어 <br>너의 가슴과 <br>몸매와 발목은 <br>날 강하게 만들어 <br>진짜 매력적이야 <br>너는 정말 <br>죽이는 여자야 <br>너를 갖고 싶어 <br>하나가 되고 싶어 <br>지금 허락해줄래 <br>너를 안고 싶어 <br>키스하고 싶어 <br>널 갖고 싶어 <br>너는 나를 음 <br>미치게 만들어 <br>너는 나의 여자 <br>너는 나만의 것 <br>너의 눈빛과 <br>입술과 목선은 <br>날 미치게 만들어 <br>너의 가슴과 <br>몸매와 발목은 <br>날 강하게 만들어 <br>진짜 매력적이야 <br>너는 정말 <br>죽이는 여자야 <br>너를 갖고 싶어 <br>하나가 되고 싶어 <br>지금 허락해줄래 <br>너를 안고 싶어 <br>키스하고 싶어 <br>널 갖고 싶어 <br>너는 나를 음 <br>미치게 만들어 <br>너는 나의 여자 <br>너는 나만의 것 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="짙어지다 (Feat. 문형준)" label="짙어지다 (Feat. 문형준)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/똑똑_Knock_Knock_Feat_문형준_임영은/</id><title>우디 - 똑똑 (Knock Knock) (Feat. 문형준, 임영은) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:35+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EB%98%91%EB%98%91_Knock_Knock_Feat_%EB%AC%B8%ED%98%95%EC%A4%80_%EC%9E%84%EC%98%81%EC%9D%80/" title="우디 - 똑똑 (Knock Knock) (Feat. 문형준, 임영은) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 첨봤을때 <br>내 세상은 순간 멈췄어 <br>눈을 감을수도 입을 <br>다물수도 없었지 우후 <br>용기내 다가가 볼까 <br>시작은 친구로 할까 <br>온종일 네 생각에 <br>잠 못 이루곤해 <br>더는 모르겠어 <br>어쩔 수가 없어 <br>똑똑 들어가도 될까 <br>Knock knock knock knock <br>똑똑 나란 남자 어때 <br>Tell me baby <br>넌 너무 사랑스러워 <br>넌 그냥 아름다워 <br>마음이 간질거려 <br>웃음이 피어올라 <br>똑똑 들어가도 될까 <br>Knock knock knock knock <br>똑똑 나를 받아줄래 <br>I'll wait for you <br>너만을 바라볼거야 <br>평생을 지켜줄게 <br>메마른 가슴에 <br>단비가 되어줄게 uh <br>처음 널 봤을때 <br>심장이 두근두근거렸어 <br>눈에 띄고 싶어 <br>네 주윌 맴맴돌곤 했었지 우 <br>조금씩 다가와줄래 <br>서툴러도 괜찮아 <br>매일밤 널 그리며 <br>꿈속에서 사는 나 <br>네 여자가 되고 싶어 <br>똑똑 들어가도 될까 <br>Knock knock knock knock <br>똑똑 나란 여자 어때 <br>Tell me baby <br>넌 너무 젠틀해보여 <br>넌 그냥 매력있어 <br>네표정 네말투 <br>궁금해 미치겠어 <br>똑똑 들어가도 될까 <br>Knock knock knock knock <br>똑똑 나를 받아줄래 <br>I'll wait for you <br>네 이상형이 되줄게 <br>너에게 힘이 되줄게 <br>불꺼진 네방에 <br>빛을 가득 채워줄게 <br>Woo baby think about you <br>사랑해 너만을 사랑해 <br>falling in love <br>오늘부터 1일하자 <br>기다려왔던 말이야 <br>첨부터 느껴졌어 <br>우린 운명이었어 <br>저기 별보다 많이 사랑해 <br>너만을 사랑해 <br>so much in love <br>내곁에 오직 너뿐야 <br>내곁에 단 한사람 기억해 <br>우리만의 예쁜 사랑얘기 uh <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="똑똑 (Knock Knock) (Feat. 문형준, 임영은)" label="똑똑 (Knock Knock) (Feat. 문형준, 임영은)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/좋겠다_I_Hope_So_Feat_이지현/</id><title>우디 - 좋겠다 (I Hope So) (Feat. 이지현) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:38+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EC%A2%8B%EA%B2%A0%EB%8B%A4_I_Hope_So_Feat_%EC%9D%B4%EC%A7%80%ED%98%84/" title="우디 - 좋겠다 (I Hope So) (Feat. 이지현) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따스한 햇살 한모금 <br>오늘 하루는 어떨까 <br>기분 좋은 일만 <br>가득 있었으면 <br>좋겠다 좋겠다 <br>차가운 커피 한모금 <br>나를 깨우는 첫인사 <br>매일마다 누군가가 <br>있었으면 좋겠다 좋겠다 <br>봄바람 살랑거리듯 <br>잔잔한 내 마음속 <br>내 가슴속에도 <br>사랑이 온다면 <br>그에게 잘해줄꺼야 <br>누구라도 내게 온다면 <br>떠나지않는 웃음줄거야 <br>저기 저 파란 하늘을 봐 <br>날 향해 미소짓잖아 <br>내일보다 더 내일이 <br>더 궁금해지는 날이야 <br>기분이 묘해 설레어서 <br>오늘밤 잠못들 것 같아 <br>뒤척이다가 뒤척인대도 <br>난 기분좋아 오호 <br>차가운 커피 한모금 <br>나를 깨우는 첫인사 <br>매일마다 누군가가 <br>있었으면 좋겠다 좋겠다 <br>i hope so hoo <br>봄바람 살랑거리듯 <br>잔잔한 내 마음속 <br>내 가슴속에도 <br>사랑이 온다면 <br>그에게 잘해줄꺼야 <br>누구라도 내게 온다면 <br>떠나지않는 웃음줄거야 <br>저기 저 파란 하늘을 봐 <br>날 향해 미소짓잖아 <br>내일보다 더 내일이 <br>더 궁금해지는 날이야 <br>기분이 묘해 설레어서 <br>오늘밤 잠못들 것 같아 <br>뒤척이다가 뒤척인대도 <br>난 기분좋아 오호 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="좋겠다 (I Hope So) (Feat. 이지현)" label="좋겠다 (I Hope So) (Feat. 이지현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/쓰다_Feat_배근열/</id><title>우디 - 쓰다 (Feat. 배근열) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:40+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%EC%93%B0%EB%8B%A4_Feat_%EB%B0%B0%EA%B7%BC%EC%97%B4/" title="우디 - 쓰다 (Feat. 배근열) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한참을 이렇게 멍하니 <br>이렇게 아무말 못해 <br>눈을 감았어 <br>네 이름 불러도 <br>넌 듣지 못하고 <br>외쳐도 넌 없는지 <br>추억이 흘러서 <br>내게로 흘러서 <br>나를 봐줄 수는 없는지 <br>몰랐어 이렇게 <br>모든 걸 이렇게 <br>끝낸 이별 올지 <br>쓰다 네 이름이 쓰다 <br>너와의 사랑했던 <br>시간이 쓰다 <br>혀 끝에 남았던 <br>너 눈물을 마셔도 <br>추억을 덮어도 쓰다 <br>웃음이 자꾸나 <br>널 기억하면 <br>나 웃게만 되는 <br>함께했던 시간들 <br>이젠 가지 않아 <br>왜 멈춰섰는지 <br>알고 있는 우리 <br>쓰다 네 이름이 쓰다 <br>너와의 사랑했던 <br>시간이 쓰다 <br>혀 끝에 남았던 <br>너 눈물을 마셔도 <br>추억을 덮어도 쓰다 <br>내게 쓰는 말들이 독처럼 <br>내 안에 번져 아 난 <br>쓰다 네 표정이 쓰다 <br>너와의 이별했던 <br>순간이 쓰다 <br>혀끝에 남았던 <br>너 눈물을 마셔도 <br>추억을 덮어도 쓰다 <br>쓰다 네 이름이 쓰다 <br>너와의 사랑했던 <br>시간이 쓰다 <br>혀 끝에 남았던 <br>너 눈물을 마셔도 <br>추억을 덮어도 쓰다 쓰다 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="쓰다 (Feat. 배근열)" label="쓰다 (Feat. 배근열)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우디/툭_Feat_이지현/</id><title>우디 - 툭 (Feat. 이지현) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:42+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EB%94%94/%ED%88%AD_Feat_%EC%9D%B4%EC%A7%80%ED%98%84/" title="우디 - 툭 (Feat. 이지현) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝 너와의 모든 시간이 <br>이젠 더이상 내게는 없어 <br>내겐 삶이였던 널 <br>이젠 난 떠나려 해 <br>안녕 기억도 하지 않을께 <br>너를 당연히 지워 버릴께 <br>괜히 이제와서 후회를 <br>남긴척 하지말고 떠나 <br>니가 없어서 웃을 수 있어 <br>왜 이제 행복한건지 <br>갇혀있었던 우리의 날이 <br>얼마나 나를 아프게 했는지 <br>미안 이대로 너를 보낼께 <br>더이상 나를 더이상 넌 찾지마 <br>그래 난 이미 너란 사람을 <br>누군지 알지 못하잖아 <br>늘 내게준 너의 상처가 <br>이젠 더이상 아프지 않아 <br>내게 미안하단 말 대신 <br>추억도 니가 모두 가져 <br>니가 없어서 웃을 수 있어 <br>왜 이제 행복한건지 <br>갇혀있었던 우리의 날이 <br>얼마나 나를 아프게 했는지 <br>미안 이대로 너를 보낼께 <br>더이상 나를 더이상 넌 찾지마 <br>그래 난 이미 너란 사람을 <br>누군지 알지 못하잖아 <br>]]></content><category term="우디" label="우디"/><category term="툭 (Feat. 이지현)" label="툭 (Feat. 이지현)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Carol_Channing/Do_It_Again/</id><title>Carol Channing - Do It Again! - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:51+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Carol_Channing/Do_It_Again/" title="Carol Channing - Do It Again! - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Oh, do it again <br>I may say No, no, no, no, no <br>But do it again <br>My lips just ache to have you take <br>The kiss that's waiting for you <br>You know if you do you won't regret it <br>Come and get it <br><br>Oh, no one is near <br>I may cry Oh, oh, oh, oh, oh <br>But no one will hear <br>My mommy'd scold me 'cause she told me <br>It was naughty, but then <br>Oh, do it again Please do it again <br><br>Oh, do it again <br>I may say No, no, no, no, no <br>But do it again <br>My mommy'd scold me 'cause she told me <br>It was naughty, but then <br>Oh, do it again <br>Please, do it again]]></content><category term="Carol Channing" label="Carol Channing"/><category term="Do It Again!" label="Do It Again!"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Julie_Andrews/Baby_Face/</id><title>Julie Andrews - Baby Face - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:53+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Julie_Andrews/Baby_Face/" title="Julie Andrews - Baby Face - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Rosy cheeks and turned up nose and curly hair <br>I'm raving 'bout my baby now <br>Pretty little dimples here and dimples there <br><br>Don't want to live without her <br>I love her goodness knows <br>I wrote a song about her and here's the way it goes <br><br>Baby Face, you've got the cutest little baby face <br>There's not another one could take your place, Baby face <br>My poor heart is jumpin', you sure have started somethin' <br>Baby face, I'm up in heaven when I'm in your fond embrace <br>I didn't need a shove, 'cause I just fell in love <br>With your pretty baby face <br><br>When you were a baby not so long ago <br>You must have been the cutest thing <br>I can picture you at ev'ry baby show <br>Just winnin' ev'ry ribbon with your sweet baby way <br>Say, honest I ain't fibbin', you'd win 'em all today <br><br>Baby Face, you've got the cutest little baby face <br>There's not another one could take your place, Baby face <br>My poor heart is jumpin', you sure have started somethin' <br>Baby face, I'm up in heaven when I'm in your fond embrace <br>I didn't need a shove, 'cause I just fell in love <br>With your pretty baby face]]></content><category term="Julie Andrews" label="Julie Andrews"/><category term="Baby Face" label="Baby Face"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Julie_Andrews/Poor_Butterfly/</id><title>Julie Andrews - Poor Butterfly - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-19T23:05:57+09:00</updated><published>2018-04-19T23:05:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Julie_Andrews/Poor_Butterfly/" title="Julie Andrews - Poor Butterfly - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There's a story told of a little Japanese <br>Sitting demurely 'neath the cherry blossom trees <br>Miss Butterfly's her name <br><br>A sweet little innocent child was she <br>Till a fine young American from the sea <br>To her garden came <br>They met beneath the cherry blossoms every day <br>And he taught her how to love the American way <br>To love with a soul 'twas easy to learn <br>Then he sailed away with a promise to return <br><br>Poor Butterfly 'neath the blossoms waiting <br>Poor Butterfly, for she loved him so <br>The moments pass into hours <br>The hours pass into years <br>And as she smiles through her tears <br>She murmurs low <br>The moon and I <br>Know that he'll be faithful <br>I'm sure he'll come to me by and by <br>But if he won't come back <br>Then I'll never sigh or cry <br>I just must die <br>Poor Butterfly]]></content><category term="Julie Andrews" label="Julie Andrews"/><category term="Poor Butterfly" label="Poor Butterfly"/></entry></feed>