<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:55+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최선배/내_맘의_주여_소망되소서_Feat_남궁송옥/</id><title>최선배 - 내 맘의 주여 소망되소서 (Feat. 남궁송옥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:55:22+09:00</updated><published>2018-04-13T07:55:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%84%A0%EB%B0%B0/%EB%82%B4_%EB%A7%98%EC%9D%98_%EC%A3%BC%EC%97%AC_%EC%86%8C%EB%A7%9D%EB%90%98%EC%86%8C%EC%84%9C_Feat_%EB%82%A8%EA%B6%81%EC%86%A1%EC%98%A5/" title="최선배 - 내 맘의 주여 소망되소서 (Feat. 남궁송옥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 맘의 주여 소망되소서 <br>주 없이 모든 것 헛되어라 <br>밤이나 낮이나 주님 생각 <br>잘 때나 깰 때 함께 하소서 <br>지혜의 주여 말씀으로서 <br>언제나 내안에 머무소서 <br>주는 내 아버지 나는 자녀 <br>주안에 내가 늘 살고지고 <br>세상의 영광 눈 앞에 없네 <br>언제나 주님은 나의 기업 <br>주님만 내맘에 계시오니 <br>영원한 주님 참 귀하여라 <br>영원한 주님 내 승리의 주 <br>하늘의 기쁨을 주옵소서 <br>어떠한 고난이 내게 닥쳐와도 <br>만유의 주여 소망 되소서 <br>]]></content><category term="최선배" label="최선배"/><category term="내 맘의 주여 소망되소서 (Feat. 남궁송옥)" label="내 맘의 주여 소망되소서 (Feat. 남궁송옥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최선배/주_안에_있는_나에게_Feat_남궁송옥/</id><title>최선배 - 주 안에 있는 나에게 (Feat. 남궁송옥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:55:31+09:00</updated><published>2018-04-13T07:55:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%84%A0%EB%B0%B0/%EC%A3%BC_%EC%95%88%EC%97%90_%EC%9E%88%EB%8A%94_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C_Feat_%EB%82%A8%EA%B6%81%EC%86%A1%EC%98%A5/" title="최선배 - 주 안에 있는 나에게 (Feat. 남궁송옥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주안에 있는 나에게 <br>딴 근심 있으랴 <br>십자가 밑에 나아가 <br>내 짐을 풀었네 <br>내 주는 자비하셔서 <br>늘 함께 계시고 <br>내 궁핍함을 아시고 <br>늘 채워주시네 <br>주님을 찬송하면서 <br>할렐루야 할렐루야 <br>내 앞길 멀고 험해도 <br>나 주님만 따라가리 <br>주님을 찬송하면서 <br>할렐루야 할렐루야 <br>내 앞길 멀고 험해도 <br>나 주님만 따라 <br>나 주님만 따라 <br>주만 따라가리 <br>]]></content><category term="최선배" label="최선배"/><category term="주 안에 있는 나에게 (Feat. 남궁송옥)" label="주 안에 있는 나에게 (Feat. 남궁송옥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최선배/나_어느_곳에_있든지_Feat_남궁송옥/</id><title>최선배 - 나 어느 곳에 있든지 (Feat. 남궁송옥) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:55:40+09:00</updated><published>2018-04-13T07:55:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%84%A0%EB%B0%B0/%EB%82%98_%EC%96%B4%EB%8A%90_%EA%B3%B3%EC%97%90_%EC%9E%88%EB%93%A0%EC%A7%80_Feat_%EB%82%A8%EA%B6%81%EC%86%A1%EC%98%A5/" title="최선배 - 나 어느 곳에 있든지 (Feat. 남궁송옥) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 어느 곳에 있든지 <br>늘 맘이 편하다 <br>주 예수 주신 평안함 <br>늘 충만 하도다 <br>나의 맘 속이 늘 평안해 <br>내 맘 속이 늘 평안해 <br>악한 죄 파도가 많으나 <br>맘이 늘 평안해 <br>참 되신 주의 사랑을 <br>형언치 못하네 <br>그 사랑 내 맘 여시고 <br>소망을 내게 부어주셨네 <br>나의 맘 속이 늘 평안해 <br>내 맘 속이 늘 평안해 <br>악한 죄 파도가 많으나 <br>맘이 늘 평안해 <br>나의 맘 속이 늘 평안해 <br>내 맘 속이 늘 평안해 <br>악한 죄 파도가 많으나 <br>맘이 늘 평안해 <br>나의 맘이 맘이 늘 평안해 <br>내 맘이 늘 평안해 <br>악한 죄 파도가 많으나 <br>맘이 늘 맘이 늘 맘이 늘 <br>평안해 <br>]]></content><category term="최선배" label="최선배"/><category term="나 어느 곳에 있든지 (Feat. 남궁송옥)" label="나 어느 곳에 있든지 (Feat. 남궁송옥)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Duncanny_디언캐니/Comics/</id><title>Duncanny_디언캐니 - Comics - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:55:51+09:00</updated><published>2018-04-13T07:55:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Duncanny_%EB%94%94%EC%96%B8%EC%BA%90%EB%8B%88/Comics/" title="Duncanny_디언캐니 - Comics - 가사"/><content type="html"><![CDATA[니 말풍선은 너무 따가워 <br>내 눈앞엔 별이 떠 돌아다녀 <br>너는 위에서 아래 <br>난 왼쪽에서 오른쪽 <br>방향으로 읽어야 돼 <br>왜 이걸 몰라 넌 왜 이걸 몰라 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>쉽게 생각해 제발 쉽게 생각해 <br>난 너랑 잘 지내려고 하는데 <br>그러니까 말했잖아 내가 <br>넌 나를 반대로 읽고 있어 <br>내 말대로 해봐 <br>나는 단순해 내게 <br>뭐든 질문해봐 <br>내 말 꼬아서 듣지 말라고 <br>했잖아 제발 <br>어려워 이게 <br>나는 연애할 때 머리 안 써 <br>그냥 쏟아 붓지 나의 감정 <br>왜 날 의심하는데 <br>너는 가지고 있는 <br>에너지 다 써 <br>너가 흐름을 깨 <br>너가 흐름을 깨 <br>전화를 어떻게 해 녹음하는데 <br>그래 너도 중요하지 그래 <br>그건 나도 아는데 <br>결국 난 띄어 말풍선을 <br>너가 못 듣는 내용을 담아 <br>우릴 보는 쟤는 보이겠지 <br>야 너만 알아 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>내 눈앞엔 별이 떠 돌아다녀 <br>너는 위에서 아래 <br>난 왼쪽에서 오른쪽 <br>방향으로 읽어야 돼 <br>왜 이걸 몰라 넌 왜 이걸 몰라 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>쉽게 생각해 제발 쉽게 생각해 <br>난 너랑 잘 지내려고 하는데 <br>술 그래 마셨어 <br>사진 봤잖아 다 남자야 <br>뭐라고 <br>그거 사장님이야 <br>나랑 열다섯 살 차이야 <br>들어봐 니가 짠 그 시나리오 <br>가서 만화로 그려봐 그리고 <br>빨리 책으로 내 그러면 <br>너는 앙굴렘 가서 상을 받을걸 <br>장르는 당연히 판타지지 <br>지금 상수에서 마셔 <br>난쟁이 마을 아니고 <br>빨리 꿈 깨시지 <br>좋은 만환 말야 <br>대사로 해결하지 않아 <br>상황으로 보여주지 <br>명작들은 말야 <br>너가 알았으면 해 <br>너가 알았으면 해 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>내 눈앞엔 별이 떠 돌아다녀 <br>너는 위에서 아래 <br>난 왼쪽에서 오른쪽 <br>방향으로 읽어야 돼 <br>왜 이걸 몰라 넌 왜 이걸 몰라 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>니 말풍선은 너무 따가워 <br>쉽게 생각해 제발 쉽게 생각해 <br>난 너랑 잘 지내려고 하는데 <br>]]></content><category term="D`uncanny (디언캐니)" label="D`uncanny (디언캐니)"/><category term="Comics" label="Comics"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마른_보이_Marun_Boy/퇴근길/</id><title>마른_보이_Marun_Boy - 퇴근길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:55:59+09:00</updated><published>2018-04-13T07:55:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A5%B8_%EB%B3%B4%EC%9D%B4_Marun_Boy/%ED%87%B4%EA%B7%BC%EA%B8%B8/" title="마른_보이_Marun_Boy - 퇴근길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[저 사람들은 어디로 가는 걸까 <br>꽉 막혀버린 서울이란 대도시는 <br>수많은 사람들이 살아있다는 걸 <br>한번 더 일깨워주게 만들어 <br>밖을 바라보네 <br>저기 저 불빛들은 <br>아마 울고 있을 거야 <br>머리털을 집어넣으려 <br>하는 태양 녀석 <br>지금 건물들은 <br>이불 삼아 잠자리에 누웠군 <br>그럼 이제 악마들이 <br>지구를 덮치러 와 <br>Damn 저기 저 학생은 <br>술에 취해 비틀거리는 Vans <br>많이 들떠있는 중 <br>그래 뭐 나도 한때 <br>그럴 때가 있었네 <br>주위 친구들은 <br>나를 환자 취급했었네 <br>옛날 추억들을 꺼내기도 전에 <br>난 그 뒤에 있는 검은 옷에 <br>탈옥범을 봐버렸어 <br>그는 무거운 짐들을 <br>배낭에 짊어지고서 <br>그는 묶여있는 족쇄를 <br>어깨에 짊어지고서 고개를 <br>누군가의 아빠 누군가의 아들 <br>누군가의 엄마와 누군가의 딸 <br>창문 밖의 해가 노을을 적실 땐 <br>모두가 똑같아 무거운 어깬 <br>누군가의 아빠 누군가의 아들 <br>누군가의 엄마와 누군가의 딸 <br>창문 밖의 해가 노을을 적실 땐 <br>모두가 똑같아 무거운 어깬 <br>어둠이 다가오면 <br>악마들은 날뛰어 <br>사람들 어깨 위로 <br>두발 딛고 올라서 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>어둠이 다가오면 <br>악마들은 날뛰어 <br>사람들 어깨 위로 <br>두발 딛고 올라서 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>우리 몸을 피곤하 <br>어둠이 다가오면 <br>악마들은 날뛰어 <br>사람들 어깨 위로 <br>두발 딛고 올라서 <br>우리 몸을 피곤하게 만드는군 <br>오늘 하루도 이리저리 <br>치였던 게 보이는군 <br>저기 버스정류장에 <br>버려진 검은색 구두는 <br>동화와 달리 쓰러져 <br>버린 공주를 기다리지 <br>그녀는 다가오는 버스 위에 <br>몸을 구겨 넣어 <br>탭 댄스를 추며 <br>그리 즐겁지는 않아 보여 <br>고개를 떨궈 버린 채로 <br>걸어가고 있는 <br>양복 입은 때깔 나는 <br>사회 초년생의 <br>서류 가방 안엔 결제 안된 <br>서류종이들이 삐죽 나와 <br>그게 바위보다 무겁나 봐 <br>야 그래 다들 수고했어 <br>내일은 괜찮을 거라는 말은 <br>차마 못 하겠어 <br>내일도 모래도 돈을 번다는 건 <br>꽤나 힘들 수도 있겠지 <br>원하던 일을 못하고 <br>돈 벌고 있더라도 <br>지켜야 할 누군가를 위해서 <br>억지로 일하고 있더라도 <br>열심히 돈벌이를 한 <br>이들에게 난 전부 박수 <br>집에 가서 편히 쉬길 빌어 <br>삶의 주인공은 우리 모두 <br>누군가의 아빠 누군가의 아들 <br>누군가의 엄마와 누군가의 딸 <br>창문 밖의 해가 노을을 적실 땐 <br>모두가 똑같아 무거운 어깬 <br>누군가의 아빠 누군가의 아들 <br>누군가의 엄마와 누군가의 딸 <br>창문 밖의 해가 노을을 적실 땐 <br>모두가 똑같아 무거운 어깬 <br>어둠이 다가오면 <br>악마들은 날뛰어 <br>사람들 어깨 위로 <br>두발 딛고 올라서 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>어둠이 다가오면 <br>악마들은 날뛰어 <br>사람들 어깨 위로 <br>두발 딛고 올라서 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>우리 몸을 피곤하게 만들어 <br>]]></content><category term="마른 보이 (Marun Boy)" label="마른 보이 (Marun Boy)"/><category term="퇴근길" label="퇴근길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마른_보이_Marun_Boy/You_Too/</id><title>마른_보이_Marun_Boy - You, Too - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:56:02+09:00</updated><published>2018-04-13T07:56:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A5%B8_%EB%B3%B4%EC%9D%B4_Marun_Boy/You_Too/" title="마른_보이_Marun_Boy - You, Too - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한참 늦은 밤에 <br>혼자 서성이던 거리 <br>너와 나 단 둘이 걷던 <br>혼자가 된 밤에 <br>불빛따라 비틀거리네 <br>그래 취했어 좀 많이 <br>전화긴 너를 찾어 <br>응 나야 좀 취했어 <br>잠시만 나와봐 <br>but you say No <br>호구처럼 보여도 <br>I'm officialy missing You <br>너와 나 So Lonely <br>혼자가 되니 <br>넌 어때 <br>How you Feeling <br>또 취했어 <br>Calling You <br>너와 나 So Lonely <br>혼자가 되니 <br>넌 어때 <br>How you Feeling <br>또 취했어 <br>Calling You <br>나와달라는 내 질문에 <br>넌 망설이다가 전화기로 Ok <br>어디로 나가면 되냐는 <br>네 질문에 이번에는 <br>내가 망설이는 순간에 <br>넌 자주 갔었던 술집으로 <br>나와달라고 말했고 <br>OK 알겠어 라고 말한 뒤에 <br>전화기를 끊고 <br>꽉 지고 있던 핸들을 돌리네 <br>너도 그 자리를 <br>기억하는 게 신기해 <br>그 어떤 행성에 중력보다 <br>네가 내 두 발을 더 빡세게 <br>잡아당기는군 <br>그래 뭐 <br>언젠가는 이런 순간이 <br>다가올 줄은 알았어 <br>OK 도착은 했고 <br>저 멀리에 존나게 <br>이쁘게 생긴 니가 <br>한 남자와 함께 <br>Sorry <br>I'm fuckin Lonely <br>Sorry <br>I'm fuckin <br>Sorry <br>I'm fuckin Lonely <br>Sorry <br>I'm fuckin <br>No I just <br>Sorry <br>I'm fuckin Lonely <br>Sorry <br>I'm fuckin <br>No I just <br>Lonely <br>Sorry <br>I'm fuckin Lonely <br>]]></content><category term="마른 보이 (Marun Boy)" label="마른 보이 (Marun Boy)"/><category term="You, Too" label="You, Too"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마른_보이_Marun_Boy/새벽_라디오_Feat_정유진/</id><title>마른_보이_Marun_Boy - 새벽 라디오 (Feat. 정유진) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:56:04+09:00</updated><published>2018-04-13T07:56:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A5%B8_%EB%B3%B4%EC%9D%B4_Marun_Boy/%EC%83%88%EB%B2%BD_%EB%9D%BC%EB%94%94%EC%98%A4_Feat_%EC%A0%95%EC%9C%A0%EC%A7%84/" title="마른_보이_Marun_Boy - 새벽 라디오 (Feat. 정유진) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[반복되는 일상 <br>오늘 날씨는 좀 춥고 <br>서울에 밤하늘 오늘따라 <br>반 고흐보다 많이 <br>외로워 보여 <br>라디오에 흘러나오는 <br>멜로디들은 <br>내 두 귀에 닿기 전에 <br>죽어버렸지 <br>그러다 어디서 익숙한 <br>멜로디가 흘러나와 <br>내 맘속 메말라 버린 <br>감정에다가 검은 <br>먹구름이 밀려와 <br>갑자기 폭포처럼 들이 붙고 <br>한강을 만들어놨네 <br>저 멀리 강 건너에 <br>니가 보여 <br>희미하게 보이는 <br>니가 이 새벽에 그리워 <br>너는 어디서 <br>뭐 하고 지낼까 <br>사실 다 알지만 <br>너도 궁금해 할까봐 <br>그럴 리는 없겠지만 <br>우리가 마주친다면 <br>우린 아는 척을 할까 <br>아님 그냥 지나갈까 <br>난 니가 보고 싶어 <br>근데 니 옆에 남자와는 <br>다르게 볼품이 없네 <br>새벽 라디오에서 <br>흐르는 멜로디가 <br>널 그립게 해 <br>널 그리게 해 <br>한강 위를 달리는 <br>택시 밖 별빛에 <br>니가 떠올라 <br>핸드폰을 꺼네 <br>또 전활 거네 <br>그리워하는 니 얼굴이 <br>정확히 난 기억 안나 <br>사진 한 장 정도 <br>찍어둘 걸 그랬나 봐 <br>난 그때와 똑같아 <br>여전히 멋도 없고 <br>보여주기 위한 직장 <br>그리고 돈도 없어 <br>저 잘 나가는 <br>니 옆에 남자는 <br>근사해 보여 <br>나랑은 다르게 <br>널 웃게 만들어주고 <br>그래 넌 애초에 <br>그런 놈을 만났어야 돼 <br>잘 지내는 거 같아 <br>내 존재는 잊은 채 <br>그래 뭐 <br>나도 니가 계속 <br>생각이 난다거나 <br>그런 건 아니니까 <br>그냥 아주 가끔 <br>생각이 날뿐 <br>그게 다야 인마 <br>근데 난 사실 궁금해 <br>한 번이라도 니 머릿속에 <br>내가 문득 생각났는지 <br>그럴 리는 없겠지 <br>야 나 까놓고 말할게 <br>니가 보고 싶다 <br>널 만지고 싶고 <br>손도 잡고 싶어 <br>같이 자보고 싶기도 해 <br>새벽 라디오에서 <br>흐르는 멜로디가 <br>널 그립게 해 <br>널 그리게 해 <br>한강 위를 달리는 <br>택시 밖 별빛에 <br>니가 떠올라 <br>핸드폰을 꺼네 <br>또 전활 거네 <br>새벽 라디오에서 <br>흐르는 멜로디가 <br>한강 위를 달리는 <br>택시 밖 별빛에 <br>오늘따라 <br>니가 보고 싶다 <br>널 만지고 싶고 <br>손도 잡고 싶어 <br>같이 자보고 싶기도 해 <br>]]></content><category term="마른 보이 (Marun Boy)" label="마른 보이 (Marun Boy)"/><category term="새벽 라디오 (Feat. 정유진)" label="새벽 라디오 (Feat. 정유진)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마른_보이_Marun_Boy/아인슈타인/</id><title>마른_보이_Marun_Boy - 아인슈타인 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:56:06+09:00</updated><published>2018-04-13T07:56:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A5%B8_%EB%B3%B4%EC%9D%B4_Marun_Boy/%EC%95%84%EC%9D%B8%EC%8A%88%ED%83%80%EC%9D%B8/" title="마른_보이_Marun_Boy - 아인슈타인 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[우리 모두가 천재라고 말했었던 <br>유명한 한 물리학자 할아버지 <br>그분이 말하시길 <br>모든 사람은 전부다 천재라고 말해 <br>근데 물고기가 나무를 <br>올라가는 거로 그를 평가한다면 <br>그는 바보라는 타이틀을 <br>자기 자신에게 붙여 <br>그래 각자가 잘하는 것들은 <br>전부 달러 <br>넌 지금 하는 일이 과연 <br>니가 하고파서 하는 것인가 <br>그게 아니라면 주위 핑계 <br>그만하고 뛰쳐나와봐 <br>인생은 길이 아닌 사막 같은 것 <br>나침반은 네가 걷는 <br>길을 가르키고있어 <br>남들에 발자국 소리 <br>템포에 주눅 들지 마 <br>각자의 걸음걸이는 다 다르니까 <br>하고픈거 하기에도 <br>우린 다 못하니까 <br>겁먹지 말고 <br>교복을 입은 너도 아인슈타인 <br>정장을 입은 너도 아인슈타인 <br>청소부 아저씨도 아인슈타인 <br>경비원 아저씨도 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>아 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>아 아인슈타인 <br>야 야 아인슈타인 <br>아 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>아 아인슈타인 <br>삶을 살아간다는 건 <br>전쟁터라 하더라고 <br>각자 고른 무기들은 전부 달라 <br>내 친구 놈은 국자를 들고 있고 <br>또 다른 친구 놈은 <br>바늘구멍을 찾고 있어 <br>그중에 내가 골랐던 건 Mic <br>물론 지금에 난 <br>운전대를 잡고 있지만 <br>후회 같은 거는 안 하기로 했네 <br>옆에 사람 따라 <br>골랐어도 후회했기에 <br>신발 한 켤레를 사는 것도 <br>디자인과 사이즈를 따지고 <br>또 따지면서 선택하는데 <br>그깟 점수에 따라 <br>옆에 사람 따라가려 해 <br>언제까지 안전한 삶 속에 <br>숨어 눈치를 살피며 <br>살아갈 거야 <br>인생에 주인은 남이 아닌 너야 <br>선택을 계속 미루려고 하지 마 <br>미뤄버린 선택은 결국 <br>시간 앞에서 널 기다리니까 <br>기다리니까 Boy <br>이뤄질 거라고 믿어 <br>그냥 질러버려 Right <br>기다리니까 <br>미뤄버린 선택은 아까 말했듯이 <br>시간 앞에선 결국엔 기다리니까 <br>기다리니까 Boy <br>이뤄질 거라고 믿어 <br>그냥 질러버려 Right <br>기다리니까 <br>미뤄버린 선택은 아까 말했듯이 <br>시간 앞에선 결국엔 기다리니까 <br>교복을 입은 너도 아인슈타인 <br>정장을 입은 너도 아인슈타인 <br>청소부 아저씨도 아인슈타인 <br>경비원 아저씨도 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>아 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>야 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>야 아인슈타인 <br>아 아 아인슈타인 <br>야 아인슈타인 <br>]]></content><category term="마른 보이 (Marun Boy)" label="마른 보이 (Marun Boy)"/><category term="아인슈타인" label="아인슈타인"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마른_보이_Marun_Boy/택시_드라이버/</id><title>마른_보이_Marun_Boy - 택시 드라이버 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:56:08+09:00</updated><published>2018-04-13T07:56:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%A5%B8_%EB%B3%B4%EC%9D%B4_Marun_Boy/%ED%83%9D%EC%8B%9C_%EB%93%9C%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%B2%84/" title="마른_보이_Marun_Boy - 택시 드라이버 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 현재 택시 드라이버 <br>양화대교를 건너는 중 <br>시간은 새벽 두시 <br>오늘 별로 못 벌었군 <br>집으로 핸들을 돌려 난 <br>무심코 켰던 라디오 <br>옛 명반 노래들을 <br>틀어주는 스튜디오 <br>에넥도트 넉살형의 <br>작은 것들의 신 <br>그래 나도 한때 영웅들에 <br>발자취를 따라갔지 <br>그 덕에 꾀나 많은 <br>인지도를 누렸네 <br>물론 다 한때였지 <br>반짝거린 폭죽놀이 <br>같이 말이야 <br>일상이란 건 종이상자 같은 것 <br>언제 부서져도 딱히 <br>이상할 게 없는걸 <br>그래 나도 한때 <br>열심히 하면 돼라는 <br>마음가짐 하나로 <br>포기한 자를 패배자라고 <br>부르는 곡들을 만들곤 했었는데 <br>지금에 나를 봐 <br>다들 비웃네 <br>생각이 많아 담배를 <br>입에 물고 잠시 정차 <br>밤하늘을 봐 내 기분 같아 <br>다시 돌아간다면 <br>그 짓을 하고 있을까 <br>아니면 어른들에 <br>말대로 공부를 했을까 <br>그러면 공부했다 치고 <br>나는 행복했을까 <br>글쎄 그건 또 아닌듯해 <br>원래 하고픈거만해 <br>사거리가 너무 많았던 내 인생 <br>여전히 라디오엔 <br>끝내주는 곡들만 나오고 있고 <br>몇 개는 아직까지 가사를 <br>싹 다 모조리 외우고 있는 중 <br>난 따라 불러 <br>몇 백 번에 맘 다짐을 <br>난 새로 했었네 <br>근데 아무리 진실된 얘길 <br>뱉어 봐도 제일 솔직한 건 <br>지갑이던데 말이야 <br>fuck 빌어먹을 돈앞에 꿇어버렸지 <br>어 내 두 무릎 <br>어디서 익숙한 멜로디 흘러나와 <br>Oh my God 이건 내 마른보이 <br>두 번째 싱글 앨범 <br>이게 왜 여기서 나오는 걸까나 <br>나도 몰라 어쨌든 <br>기분이 난 꽤나 좋은 걸 <br>다른 애들은 나를 보고 <br>패배자라고 불러 <br>패배는 약함을 증명하는 것 <br>fuck 내게는 시련일 뿐 <br>무릎을 꿇은 후에 다시 <br>못 일어나는 게 약한 거야 <br>나는 다시 일어났기에 <br>과거에 갇혀 살지 않는 스타일 <br>난 앞으로만 걷지 <br>후회 같은 것 절대 안 해 Fuck up <br>20대 난 그 누구보다 행복했기에 <br>지금에 난 또 다른 <br>목적지를 향해 시동 걸지 <br>]]></content><category term="마른 보이 (Marun Boy)" label="마른 보이 (Marun Boy)"/><category term="택시 드라이버" label="택시 드라이버"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/강이나/Door/</id><title>강이나 - Door - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:56:35+09:00</updated><published>2018-04-13T07:56:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B0%95%EC%9D%B4%EB%82%98/Door/" title="강이나 - Door - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Blank page empty space <br>Wet cloth locked door <br>Nock nock Please open <br>In front of you lay me <br>lay me down <br>Can I pass the door <br>I have no fear <br>I looked for you <br>During the long long trip <br>long trip <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Beyond the door <br>Oh Beyond the door <br>Can I pass the door <br>I have no fear <br>I looked for you <br>During the long long trip <br>long trip <br>long trip <br>]]></content><category term="강이나" label="강이나"/><category term="Door" label="Door"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Annella/Bass_Me_Baby/</id><title>Annella - Bass Me Baby - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:57:57+09:00</updated><published>2018-04-13T07:57:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Annella/Bass_Me_Baby/" title="Annella - Bass Me Baby - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here I am <br>Compose me <br>I'm your music <br>Your inspiration, your muse <br>I'm every note you play <br>I'm every note you play <br><br>My breath, my smell <br>My taste is music <br>My eyes, my lips <br>My hands are music <br><br>I'm the melody <br>The song you're longing to play <br>So tonight I'm your bass <br>Put your fingertips on my body and <br><br>Bass me baby, bass me baby <br>Bass Me <br>Bass me baby, bass me baby <br>Bass Me <br>Bass me baby, bass me baby <br>Bass Me <br>Take me baby and taste me baby <br>Bass Me <br><br>Try again <br>Describe me <br>With the music <br>Be inspired, boy use me <br>Let me be the note <br>Every little bittle note <br><br>My soul, my mind <br>My acts are music <br>My walk, my talk <br>My look shows music <br><br>I'm the melody <br>The song you're longing to play <br>So tonight I'm your bass <br>Put your fingertips on my booty and <br><br>Bass me baby, bass me baby <br>Bass Me <br>Take me baby, take me baby <br>Bass Me <br>Bass me baby, bass me baby <br>Bass Me <br>Take me baby and taste me baby <br>Bass Me <br><br>Music is what I do and who I am <br>I can sing you a whole symphony <br>Write lyrics to your biggy boomy <br>So you know how <br>To do and complete, you are <br>You are my man <br><br>You are my man <br><br>I'm gonna bass you baby, gonna bass you baby <br>Bass, bass, bass, bass you]]></content><category term="Annella" label="Annella"/><category term="Bass Me Baby" label="Bass Me Baby"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김형준/기대_Count_On_You_Inst/</id><title>김형준 - 기대 (Count On You) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:58:01+09:00</updated><published>2018-04-13T07:58:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%95%EC%A4%80/%EA%B8%B0%EB%8C%80_Count_On_You_Inst/" title="김형준 - 기대 (Count On You) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭘 해도 복잡해 <br>시끄러워 오늘도 <br>피하고 피해도 날 따라와 <br>너의 기억에 <br>분주한 오후 할 일은 많은데 <br>어디를 가는데 <br>우리 둘이 나란히 걷던 거리에 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 <br>이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>계속 걸어가네 Oh <br>뭘 해도 복잡해 <br>시끄러워 오늘도 <br>피하고 피해도 날 따라와 <br>너의 기억에 <br>희미한 기억 잡히질 않는데 <br>버려졌는데 <br>찾고 싶어 나란히 걷던 거리에 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>벗어나려 노력해봐도 <br>Baby I’m trying trying trying <br>길 끝에서는 볼 수 있을까 <br>Eh Eh Oh 너를 <br>두 눈을 감아봐도 고개를 돌려봐도 <br>너무 선명해 <br>네 기억에 헤매 혼자서 걷는 길 <br>가고 싶어 네게 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>]]></content><category term="김형준" label="김형준"/><category term="기대 (Count On You) (Inst.)" label="기대 (Count On You) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김형준/AM_3__WOO_YEAH/</id><title>김형준 - AM 3: WOO YEAH - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:58:04+09:00</updated><published>2018-04-13T07:58:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%95%EC%A4%80/AM_3__WOO_YEAH/" title="김형준 - AM 3: WOO YEAH - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너를 가만히 둘 수 없는 걸 <br>자꾸 날 기대하게 하잖아 <br>뜨거운 그 입술로 <br>날 녹이잖아 <br>Ah <br>I know baby tonight <br>내일은 어디 가지마 <br>넌 나를 따라 Here we go <br>내 곁에서 <br>Need you girl <br>지금처럼 <br>있어줘 <br>오늘 밤은 내 곁에 <br>네가 있었으면 해 <br>Make me wanna say <br>Woo Yeah <br>너만 보는데 You <br>I just wanna <br>밤새도록 너를 <br>안고 싶어 가까이서 <br>Baby 원해 너를 <br>No 갖고 싶어 <br>No <br>Baby 어디라도 <br>나 없인 절대 가지마 <br>난 너 없이는 안돼 Girl <br>내 곁에서 <br>Need you girl <br>지금처럼 <br>있어줘 <br>오늘 밤은 내 곁에 <br>네가 있었으면 해 <br>Make me wanna say <br>Woo Yeah <br>너만 보는데 You <br>I just wanna <br>밤새도록 너를 <br>안고 싶어 가까이서 <br>Baby 원해 너를 <br>No 갖고 싶어 <br>Make me wanna say <br>Woo Yeah <br>너만 보는데 You <br>I just wanna <br>밤새도록 너를 <br>안고 싶어 가까이서 <br>Baby 원해 너를 <br>No 갖고 싶어 <br>]]></content><category term="김형준" label="김형준"/><category term="AM 3: WOO YEAH" label="AM 3: WOO YEAH"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김형준/PM_11__내일_또_모레_2MORO/</id><title>김형준 - PM 11: 내일 또 모레 (2MORO) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:58:06+09:00</updated><published>2018-04-13T07:58:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%95%EC%A4%80/PM_11__%EB%82%B4%EC%9D%BC_%EB%98%90_%EB%AA%A8%EB%A0%88_2MORO/" title="김형준 - PM 11: 내일 또 모레 (2MORO) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아무도 없는 내 옆에 네 자리 <br>이게 차라리 더 편해 <br>너의 숨소리 꿈에서도 <br>들리지가 않는 걸 <br>매일 밤 내 귓가에 속삭여 주었던 <br>Love <br>자꾸 멀어져만 가네 Running <br>You make me crazy <br>No No No No Baby <br>오늘 밤도 잠 못 드는데 <br>내일 또 모레 <br>I'll be on my bed <br>하루를 보내고 또 보내도 <br>잠들 수 없어 <br>I need you baby <br>자꾸 너 때문에 <br>Oh eh oh Baby Oh eh oh <br>Baby I need you right now <br>아침이 오면 차가운 빈자리 <br>힘든 하루를 또 보내 <br>기나긴 허무함 끝에 서서 <br>숨을 쉴 수 없는 걸 <br>오늘도 내 곁에는 아무도 없는 걸 <br>You <br>자꾸 너를 찾아가네 꿈에 <br>You make me crazy <br>No No No No Baby <br>오늘 밤도 잠 못 드는데 <br>내일 또 모레 <br>I'll be on my bed <br>하루를 보내고 또 보내도 <br>잠들 수 없어 <br>I need you baby <br>자꾸 너 때문에 <br>Oh eh oh Baby Oh eh oh <br>오늘 밤에 날 깨워줘 <br>이런 내 얘길 들어줘 <br>감싸 안아줘 <br>아침이 오기 전에 <br>내일 또 모레 <br>I'll be on my bed <br>하루를 보내고 또 보내도 <br>잠들 수 없어 <br>I need you baby <br>자꾸 너 때문에 <br>Oh eh oh Baby Oh eh oh <br>]]></content><category term="김형준" label="김형준"/><category term="PM 11: 내일 또 모레 (2MORO)" label="PM 11: 내일 또 모레 (2MORO)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김형준/PM_5__기대_Count_On_You/</id><title>김형준 - PM 5: 기대 (Count On You) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:58:08+09:00</updated><published>2018-04-13T07:58:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%98%95%EC%A4%80/PM_5__%EA%B8%B0%EB%8C%80_Count_On_You/" title="김형준 - PM 5: 기대 (Count On You) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭘 해도 복잡해 <br>시끄러워 오늘도 <br>피하고 피해도 날 따라와 <br>너의 기억에 <br>분주한 오후 할 일은 많은데 <br>어디를 가는데 <br>우리 둘이 나란히 걷던 거리에 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 <br>이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>계속 걸어가네 Oh <br>뭘 해도 복잡해 <br>시끄러워 오늘도 <br>피하고 피해도 날 따라와 <br>너의 기억에 <br>희미한 기억 잡히질 않는데 <br>버려졌는데 <br>찾고 싶어 나란히 걷던 거리에 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>벗어나려 노력해봐도 <br>Baby I’m trying trying trying <br>길 끝에서는 볼 수 있을까 <br>Eh Eh Oh 너를 <br>두 눈을 감아봐도 고개를 돌려봐도 <br>너무 선명해 <br>네 기억에 헤매 혼자서 걷는 길 <br>가고 싶어 네게 <br>그 기억에 기대 <br>네가 없이 혼자서 걷는 길 <br>계속 걸어 멀리 <br>길을 잃고 쏟아져가 이끌리는 대로 <br>켜져 가는 가로등 불빛 때문에 <br>눈부셔 널 볼 수가 없어 <br>]]></content><category term="김형준" label="김형준"/><category term="PM 5: 기대 (Count On You)" label="PM 5: 기대 (Count On You)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dwelling_Place/Dwelling_place_With_백인영/</id><title>Dwelling_Place - Dwelling place (With 백인영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:58:37+09:00</updated><published>2018-04-13T07:58:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dwelling_Place/Dwelling_place_With_%EB%B0%B1%EC%9D%B8%EC%98%81/" title="Dwelling_Place - Dwelling place (With 백인영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주의 임재 주의 음성 <br>맘 다해 나 기다리네 <br>끝이 없는 사랑의 주 <br>그 곁에 부르시네 <br>이제 두려움 없네 <br>오직 내 맘 주의 것 <br>나의 보화 찾았네 <br>내 영 주께 속했네 <br>내 맘 안에 주 거하소서 <br>영원한 기쁨 채우소서 <br>주의 마음 있는 <br>집에 나 거하리 영원히 <br>주의 임재 주의 음성 <br>맘 다해 나 기다리네 <br>끝이 없는 사랑의 주 <br>그 곁에 부르시네 <br>이제 두려움 없네 <br>오직 내 맘 주의 것 <br>나의 보화 찾았네 <br>내 영 주께 속했네 <br>내 맘 안에 주 거하소서 <br>영원한 기쁨 채우소서 <br>주의 마음 있는 <br>집에 나 거하리 영원히 <br>내 맘 안에 주 거하소서 <br>영원한 기쁨 채우소서 <br>주의 마음 있는 <br>집에 나 거하리 영원히 <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>I am Yours <br>You are mine <br>Jesus <br>You have capture my heart <br>내 맘 안에 주 거하소서 <br>영원한 기쁨 채우소서 <br>주의 마음 있는 <br>집에 나 거하리 영원히 <br>]]></content><category term="Dwelling Place" label="Dwelling Place"/><category term="Dwelling place (With 백인영)" label="Dwelling place (With 백인영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박주희/싱글벙글_살아요/</id><title>박주희 - 싱글벙글 살아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T07:59:51+09:00</updated><published>2018-04-13T07:59:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A3%BC%ED%9D%AC/%EC%8B%B1%EA%B8%80%EB%B2%99%EA%B8%80_%EC%82%B4%EC%95%84%EC%9A%94/" title="박주희 - 싱글벙글 살아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[싱글벙글 싱글벙글 웃어봐요 <br>눈치코치 보지 말고 당당하게 <br>웃으면 복이 와요 <br>싱글벙글 살아요 <br>싱글벙글 <br>오늘이 지나면 내일이 오고 <br>겨울이 지나면 봄이 오겠죠 <br>이렇게 우리네 인생은 <br>흘러갑니다 <br>세월 따라 기억 속에 <br>사라지겠죠 <br>바람 따라 구름처럼 <br>지나가겠죠 <br>울다가도 웃는 세상 <br>좋은 게 좋은 거지 <br>별거 있나요 <br>싱글벙글 싱글벙글 웃어봐요 <br>눈치코치 보지 말고 당당하게 <br>이 세상에 둘도 없는 <br>당신만이 나의 넘버원 <br>싱글벙글 싱글벙글 웃어봐요 <br>눈치코치 보지 말고 당당하게 <br>웃으면 복이 와요 <br>싱글벙글 살아요 <br>싱글벙글 <br>오늘이 지나면 내일이 오고 <br>겨울이 지나면 봄이 오겠죠 <br>이렇게 우리네 인생은 <br>흘러갑니다 <br>세월 따라 기억 속에 <br>사라지겠죠 <br>바람 따라 구름처럼 <br>지나가겠죠 <br>울다가도 웃는 세상 <br>좋은 게 좋은 거지 <br>별거 있나요 <br>싱글벙글 싱글벙글 웃어봐요 <br>눈치코치 보지 말고 당당하게 <br>이 세상에 둘도 없는 <br>당신만이 나의 넘버원 <br>싱글벙글 싱글벙글 웃어봐요 <br>눈치코치 보지 말고 당당하게 <br>웃으면 복이 와요 <br>싱글벙글 살아요 <br>싱글벙글 살아요 <br>싱글벙글 <br>]]></content><category term="박주희" label="박주희"/><category term="싱글벙글 살아요" label="싱글벙글 살아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nessi/Rolling_With_The_Punches/</id><title>Nessi - Rolling With The Punches - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:00:43+09:00</updated><published>2018-04-13T08:00:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nessi/Rolling_With_The_Punches/" title="Nessi - Rolling With The Punches - 가사"/><content type="html"><![CDATA[These days have left their marks <br>But I won't go down without a fight <br>Bare knuckled and ready to cross <br>I'm on the ropes prepared to bite <br>And even if it's all wrong <br>And even if I fall down <br>There is nothing <br>that can break my bones <br>And even if it's all wrong <br>And even if I fall down <br>This battleground is all I know <br>But still after all these years <br>I'm rolling with the punches <br>I'm rolling with the punches <br>I ain't afraid of no ghost <br>But still after all these years <br>I'm rolling with the punches <br>I'm rolling with the punches <br>I ain't afraid of no ghost <br>no ghost <br>Still rolling with the punches <br>Still rolling with the punches <br>These days will take their toll <br>But i'm still standing <br>on my own two feet <br>I won't cower in my corner <br>Counting all my bruises no <br>I will not admit defeat <br>And even if it's all wrong <br>And even if I fall down <br>Theres nothing <br>that can break my bones <br>And even if it's all wrong <br>And even if I fall down <br>This battleground will be my home <br>But still after all these years <br>I'm rolling with the punches <br>I'm rolling with the punches <br>I ain't afraid of no ghost <br>But still after all these years <br>I'm rolling with the punches <br>I'm rolling with the punches <br>I ain't afraid of no ghost <br>no ghost <br>Still rolling with the punches <br>Still rolling with the punches <br>Still rolling with the punches <br>Still rolling with the punches <br>]]></content><category term="Nessi" label="Nessi"/><category term="Rolling With The Punches" label="Rolling With The Punches"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소찌기/비사랑/</id><title>소찌기 - 비사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:00:52+09:00</updated><published>2018-04-13T08:00:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%B0%8C%EA%B8%B0/%EB%B9%84%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="소찌기 - 비사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[깜짝 놀라 자리에서 일어나 <br>이건 꿈이었구나 <br>그저 그런 꿈일 뿐인데 <br>땀방울 가득한 내 얼굴 <br>두 눈에 눈물은 왜 이렇게 <br>쉴 새 없이 흘러내려 <br>창문 밖엔 비가 내려 와아 <br>네 눈빛에 네 삶 속에는 <br>전부 내가 없구나 <br>비 너라도 너라도 너라도 <br>비 가득히 쏟아지는 이순간 <br>나에게 와주어서 <br>위로 받을 수 있다 <br>조용해진 어둠 속 홀로 <br>멍하니 생각에 잠겨 <br>나의 외로움은 널 잡기에 <br>너무 추해 보이는 걸까 <br>창 밖엔 갑자기 비가 내려 <br>네 웃음소리처럼 <br>맑은 날을 기다렸는데 왜 <br>오늘은 또 하루 종일 <br>계속 비가 오나요 <br>비 너라도 너라도 너라도 <br>비 가득히 쏟아지는 이 순간 <br>흠뻑 젖어버려도 <br>위로 받을 수 있다 <br>My love is raining all night <br>내게 앉을 네가 있기에 <br>My love is raining all night <br>네 소리에 네 주위에 묻혀 <br>내 외로움 들키지 않게 <br>비 너라도 너라도 너라도 <br>비 가득히 쏟아지는 이 순간 <br>흠뻑 젖어버려도 <br>위로 받을 수 있다 <br>그댈 지울 수 있다 <br>]]></content><category term="소찌기" label="소찌기"/><category term="비사랑" label="비사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소찌기/Jet_Lag/</id><title>소찌기 - Jet Lag - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:00:54+09:00</updated><published>2018-04-13T08:00:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%B0%8C%EA%B8%B0/Jet_Lag/" title="소찌기 - Jet Lag - 가사"/><content type="html"><![CDATA[She's wearing a blue dress <br>She's then now riding <br>on a red ferrari <br>of somebody else oh <br>She's then now staring <br>at the man grinning <br>I've never seen her face <br>like that before <br>We had a time <br>when we thought <br>we were made for each other <br>You wouldn't know <br>my heart is beating even <br>at your smile <br>for those other guys <br>Woo this love is like a jet lag <br>Woo our oversea trip is over <br>Woo I know the flight has landed <br>But you know <br>my wrist watch is <br>just not going back <br>It's just not going back <br>He's wearing a blue jeans <br>He's then now riding <br>on a bus 109 <br>going somewhere else <br>Oh he's then now rippin' up <br>the papers screaming <br>I've never heard his voice <br>like that before <br>We had a time <br>when we played the songs made <br>for each other <br>You wouldn't know <br>my heart ain't beating <br>but for your voice <br>with sexy melodies <br>Woo this love is like a jet lag <br>Woo our oversea trip is over <br>Woo I know the flight has landed <br>But you know <br>my wrist watch is <br>just not going back <br>it's just not going back <br>Woo this love is like a jet lag <br>Woo our oversea trip is over <br>Woo I know the flight has landed <br>But you know my wrist watch <br>But you know my wrist watch <br>But you know my wrist watch <br>is just not going back <br>is just not going back <br>is just not going back <br>]]></content><category term="소찌기" label="소찌기"/><category term="Jet Lag" label="Jet Lag"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/소찌기/흠뻑/</id><title>소찌기 - 흠뻑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:00:56+09:00</updated><published>2018-04-13T08:00:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%8C%EC%B0%8C%EA%B8%B0/%ED%9D%A0%EB%BB%91/" title="소찌기 - 흠뻑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그 여름의 마지막 비 <br>내리던 늦은 오후 <br>왠지 오늘은 흠뻑 <br>젖어버리고 싶다며 <br>아이처럼 순수한 설레임 <br>가득한 미소 <br>나 그대에게 흠뻑 <br>빠져버리고 말았죠 <br>종일토록 비를 맞고 <br>나란히 감기에 걸려 <br>새빨개진 서로의 볼에 <br>입을 맞추고 <br>가슴 속에 일렁일렁 <br>퍼지는 따스한 떨림 <br>그대 다정한 눈동자에 <br>가을이 햇살을 비추고 <br>갈바람에 붉게 물든 나뭇잎처럼 <br>그대 미소 위로 붉게 물든 내 입술 <br>쌀쌀하게 불어오는 겨울 바람에 <br>파랗게 질리지 않게 입맞춰주오 <br>소나기에 낙엽들이 <br>촉촉이 젖은 그날 <br>예쁜 은행 잎을 골라 <br>내 손에 쥐어주던 <br>그대 맑은 눈동자에 <br>미소띤 내가 비쳐 <br>그대 내 맘 속에 몰래 <br>분꽃나무를 심었나요 <br>갈바람에 붉게 물든 나뭇잎처럼 <br>그대 미소 위로 붉게 물든 내 입술 <br>쌀쌀하게 불어오는 겨울 바람에 <br>파랗게 질리지 않게 입맞춰주오 <br>그대 내게 둘러주던 머플러처럼 <br>따스하게 그대 곁에 묶인 내 마음 <br>하루 하루 시간이란 잿빛 파도에 <br>쓸려가 버리지 않게 꽉 잡아주오 <br>입 맞춰주오 <br>]]></content><category term="소찌기" label="소찌기"/><category term="흠뻑" label="흠뻑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/몬스타비/Burnburnburn/</id><title>몬스타비 - Burnburnburn - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:01:01+09:00</updated><published>2018-04-13T08:01:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AA%AC%EC%8A%A4%ED%83%80%EB%B9%84/Burnburnburn/" title="몬스타비 - Burnburnburn - 가사"/><content type="html"><![CDATA[all my brothers get that money <br>get that money get that money <br>all my sisters get that money <br>get that money get that money <br>all my crew we get that money <br>get that money get that money <br>all my families get that money <br>get that money get that money <br>내 나인 twenty six <br>시간이 빠르게도 지나 <br>이젠 어른이란 말이 <br>어색하지 않지 난 <br>책임질만한 일을 하고 있어 <br>꿈과 현실 사이 <br>얻어낼 것들을 <br>얻어야 하는 나니까 <br>즐기며 살기를 위하지만 <br>삶은 쉽지만은 않아 <br>해서 ma twenty six NTL을 만나 <br>세상에게 돌직구 <br>던지는 음악의 탄생 <br>듣던 말던지 상관없지만 <br>나의 돈뭉치를 <br>위한 음악들은 쏟아지고 <br>이내 파묻힐 <br>아이들이 행복하게 변하길 <br>영혼없는 음악들의 무너짐 <br>그게 나같은 놈들의 움직임이 <br>이뤄내는 혁명이 되길 원하지 <br>you know <br>부싯돌을 부딪히네 <br>나의 불이 되어 <br>끊임없이 타오르게 <br>머릿속엔 지푸라기 요동치네 <br>나의 불이 되어 <br>끊임없이 타오르게 <br>let's burn <br>i keep on ridin' the city yea <br>let's burn <br>i keep on risin' to the sky yea <br>뱉어 뱉어놔 내 몸 <br>깊숙히도 뱉어놔 <br>침 뱉어봐 내가 만든게 <br>구리다고 침 뱉어봐 <br>난 더 강해져 그 앞에서 <br>당당하게 맞서 <br>난 더 강해져 그 앞에서 <br>당당하게 맞서 <br>진짜 다운게 뭔지 난 모르겠어 <br>그저 랩 잘하는 놈이 되고 싶어 <br>누구도 몰래 쓰고서 버린 노래들이 <br>만들어준 one and only 그게 나고 <br>그게 나다운 것이라면 <br>이제 나를 내보낼 때이겠지 <br>변화라는 흐름을 난 타고 <br>편견이란 불투명한 <br>유리 벽을 깨야겠지 <br>underground 이 좁고 <br>더러워진 바닥 <br>자본주의속에 살아가다 <br>보니까 맞이한 결과라면 <br>내가 치고 나가야지 <br>별 수 없다는 걸 아니 <br>더 타오르는 거지 <br>차가운 세상 다 녹아라 <br>느끼는거지 작은 동굴 속 <br>이를 갈며 살아왔던 나를 믿고서 <br>fire stone <br>let me see your fire spark <br>부싯돌을 부딪히네 <br>나의 불이 되어 <br>끊임없이 타오르게 <br>머릿속엔 지푸라기 요동치네 <br>나의 불이 되어 <br>끊임없이 타오르게 <br>let's burn <br>i keep on ridin' the city yea <br>let's burn <br>i keep on risin' to the sky yea <br>뱉어 뱉어놔 내 몸 <br>깊숙히도 뱉어놔 <br>침 뱉어봐 내가 만든게 <br>구리다고 침 뱉어봐 <br>난 더 강해져 그 앞에서 <br>당당하게 맞서 <br>난 더 강해져 그 앞에서 <br>당당하게 맞서 <br>all my brothers get that money <br>get that money get that money <br>all my sisters get that money <br>get that money get that money <br>all my crew we get that money <br>get that money get that money <br>all my families get that money <br>get that money get that money <br>]]></content><category term="몬스타비" label="몬스타비"/><category term="Burnburnburn" label="Burnburnburn"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Slyme_Young/Killing_きもち/</id><title>Slyme_Young - Killing きもち - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:01:03+09:00</updated><published>2018-04-13T08:01:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Slyme_Young/Killing_%E3%81%8D%E3%82%82%E3%81%A1/" title="Slyme_Young - Killing きもち - 가사"/><content type="html"><![CDATA[i must be flyer than a muh <br>내가 마시던 술잔을 비웠고 <br>난 움직일 준비를 모두 끝냈어 <br>고쳐 나아가는 중이야 <br>나의 문제점 <br>음지로 몰려 궁지로 굴러 <br>들어가 숨어서 <br>고통에 무뎌지며 <br>무너지던 날들 <br>이젠 never ever do that <br>빚들이 산더미 <br>청산의 움직임 쉿 <br>i know what it is <br>it's that problem <br>스무살의 반을 넘기며 <br>집어든 고통 <br>호구새끼처럼 맞아 <br>덤벼든 사랑과 <br>나를 빈털터리로 <br>만들어 버린 나의 음악 <br>술과 담배로 쩔어버린 매일과 <br>비스듬해진 머리로 타고 <br>다닌 삐딱선은 <br>날 미치게 하기 충분했지 like a 빛 <br>빈집털이 당한 듯이 텅 빈 내 지갑 <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>I be spittin' rhymes <br>drinkin' hot coffee <br>yeah I be feelin' myself <br>like Beyonce 내 음악 <br>beyond space <br>king of everything in my space <br>아주 여유롭게 박자를 타네 damn <br>이런 가사는 10분만에 <br>갈겨 써도 마구 써도 <br>아주 잘 팔려 <br>like supreme &amp; bape <br>모두 진가를 알어 <br>내년 내 목표는 일본 공연 eh <br>물론 NTL과 함께 갈 꺼 <br>이 노래를 일본에서 <br>공연하는 상상을 해 <br>그래 음악은 모든걸 이뤄준다네 <br>랩만 잘하던 놈이 이젠 <br>비트도 잘 만듬 참 웃겨 <br>THIS AINT NO 시트콤 <br>THIS IS REAL LIFE <br>REAL RAPS I BE SPITTIN' <br>LIFE'S A 빛 WHATEVA <br>MINE IS PRETTY HA <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>난 밴을 타고 다녀 <br>그건 VANS VANS VANS <br>내 신발 밑엔 SKATEBOARD <br>KOREAN LIL WAYNE <br>NO TIME TO QUIT <br>NO TIME FOR TEA <br>NO TIME TO SLEEP <br>아침부터 새벽까지 <br>고민에 고민 난 그저 <br>내 인생을 꽉 차게 살뿐 <br>I'M STILL HUNGRY <br>아침엔 I WALK LIKE A ZOMBIE <br>적고 또 적고도 TOP 5에 <br>날 적어도 올려놔야 <br>하기에 또 적어 UH <br>이룬 건 목표치에 <br>비하면 한참 적어 UH <br>우리는 놀음에 미친 <br>새벽의 밤 귀신 <br>리듬에 노는 법 아는 <br>애들을 다 실신 <br>시키는 일을 즐기는 <br>새벽의 밤 귀신 <br>기분이 내키는 대로 뒤집어봐 <br>victim of the steam <br>난 높이 솟아 올라가는 <br>이무기 flow <br>난 배가 고파 oh nah <br>먹고 또 먹고 또 먹고 <br>또 나는 잡아먹으러 <br>무대로 뛰어다녀 <br>weak rappers get up <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>죽이는 기분이 <br>나 죽이는 기분이 날 <br>죽이는 기분이 <br>나 그 기분이 막 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 아침부터 밤 <br>아침부터 밤 <br>]]></content><category term="Slyme Young" label="Slyme Young"/><category term="Killing きもち" label="Killing きもち"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/급행열차/황사엔딩/</id><title>급행열차 - 황사엔딩 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:01:55+09:00</updated><published>2018-04-13T08:01:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%89%ED%96%89%EC%97%B4%EC%B0%A8/%ED%99%A9%EC%82%AC%EC%97%94%EB%94%A9/" title="급행열차 - 황사엔딩 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[계절은 돌고 돌아 <br>또 봄이 오고 있어 <br>황사가 오고 있어 <br>yellow dust <br>바람이 분다 <br>저기 노란 바람이 <br>내 몸을 감싸와 <br>황사엔딩 <br>yellow breaker <br>너와 나의 이별의 날 <br>황사 경보 내렸었지 <br>따스한 봄날 벚꽃 대신 <br>황사비를 맞았었지 <br>황사가 온다 몽골 몽골 <br>이별의 기운은 황사처럼 <br>텅 빈 공원 너와 나 사이 <br>노란 먼지만 가득해 <br>황사 전 날 <br>옥상 빨래 널었지 <br>황사 당일 <br>입을 옷이 없었지 <br>황사 당일 <br>너와 약속 잡았지 <br>황사엔딩 <br>너와 나의 이별 엔딩 <br>황사가 분다 <br>몽골 몽골 몽골 <br>황사가 분다 <br>몽골 몽골 <br>황사엔딩 황사엔딩 <br>너와 나의 이별의 날 <br>황사 경보 내렸었지 <br>따스한 봄날 벚꽃 대신 <br>황사비를 맞았었지 <br>계절은 돌고 돌아 <br>또 봄이 오고 있어 봄이 와 <br>황사가 오고 있어 <br>너도 와 네 기억 같이 와 <br>yellow dust <br>황사 당일 <br>우린 공원 갔었지 <br>텅 빈 공원 <br>적막만이 흘렀지 <br>노란 바람에 너는 <br>이별 전했지 <br>황사엔딩 너와 나의 <br>이별 엔딩 <br>황사 오면 기억나는 <br>너의 기억 <br>먼지 속으로 사라졌던 <br>너의 모습 <br>잡으려 했지만 내 손에는 <br>중금속만 중금속만 <br>잊고 싶지만 <br>내년에 또 황사 오네 <br>바람이 분다 <br>저기 노란 바람이 <br>내 몸을 감싸와 <br>황사엔딩 <br>yellow breaker <br>]]></content><category term="급행열차" label="급행열차"/><category term="황사엔딩" label="황사엔딩"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최성욱/국민의당_당가/</id><title>최성욱 - 국민의당 당가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:01:57+09:00</updated><published>2018-04-13T08:01:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%84%B1%EC%9A%B1/%EA%B5%AD%EB%AF%BC%EC%9D%98%EB%8B%B9_%EB%8B%B9%EA%B0%80/" title="최성욱 - 국민의당 당가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[자유와 평화 희망의 꿈 이뤄가며 <br>정의 구현할 새 시대의 희망 정당 <br>국민의당 <br>가장 열심히 일하는 정당 <br>대한민국의 평화를 위해 <br>모두 다 함께 힘차게 달리자 오 <br>새로운 미래 행복의 꿈 이뤄가며 <br>공정한 성장 차별과 특권 없는 <br>대한민국 <br>모든 국민이 주인인 나라 <br>모든 국민이 잘 사는 나라 <br>모든 국민이 행복해 하는 나라 오 <br>국민의당 <br>승리의 국민의당 <br>위대한 국민을 위해 힘껏 일하는 <br>국민을 위한 정당 <br>국민의당 <br>승리의 국민의당 <br>나가자 새로운 세상을 위하여 <br>우리 국민의당 승리뿐 <br>자유와 평화 희망의 꿈 이뤄가며 <br>정의 구현할 새 시대의 희망 정당 <br>국민의당 <br>가장 열심히 일하는 정당 <br>대한민국의 평화를 위해 <br>모두 다 함께 힘차게 달리자 오 <br>새로운 미래 행복의 꿈 이뤄가며 <br>공정한 성장 차별과 특권 없는 <br>대한민국 <br>모든 국민이 주인인 나라 <br>모든 국민이 잘 사는 나라 <br>모든 국민이 행복해 하는 나라 오 <br>국민의당 <br>승리의 국민의당 <br>위대한 국민을 위해 힘껏 일하는 <br>국민을 위한 정당 <br>국민의당 <br>승리의 국민의당 <br>나가자 새로운 세상을 위하여 <br>우리 국민의당 승리뿐 <br>승리의 국민의당 <br>]]></content><category term="최성욱" label="최성욱"/><category term="국민의당 당가" label="국민의당 당가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/U_Want_The_Scoop_/</id><title>The_Garden - U Want The Scoop? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:02:39+09:00</updated><published>2018-04-13T08:02:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/U_Want_The_Scoop_/" title="The_Garden - U Want The Scoop? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[you want the scoop <br>yeah i got <br>it baby <br>you want the scoop <br>yeah i got it baby <br><br>generic business man <br>you know he's onto something <br>he looks like a normal man <br>but he's something else <br>he's from split <br>he's tryin' to tell you something <br>he's from split <br>so now you know <br>so now you know <br>if you see a picture of an old business man <br>yeah he's from split <br>yeah he's from split <br>if he looks like a latex mask then you know that he's from split <br><br>you want the scoop <br>yeah we got it baby <br>you in the loop <br>yeah we doubt it baby <br>you wanna know about split <br>yeah we got you baby <br><br>bug under his costume body <br>he can't wait to breathe again <br>shed that latex skin again <br>tired of <br>shaking human hands <br>freeways train tracks <br>inner city grit <br>split fucker tells you something <br>question that shit <br>you could smell his stench <br>form a mile away <br>probably driving past his billboard everyday <br><br>advertise himself he's getting into the system <br>travel back to split <br>we go to fucking intercept him <br><br>so many whips to the back <br>i think our skin might split <br>turn around hand oo whip <br>looks like someone from split <br>there it is you've got the scoop <br>this <br>information is yours <br>no next time you're on the road <br>keep an eye out for split]]></content><category term="The Garden" label="The Garden"/><category term="U Want The Scoop?" label="U Want The Scoop?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/All_Access/</id><title>The_Garden - All Access - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:02:41+09:00</updated><published>2018-04-13T08:02:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/All_Access/" title="The_Garden - All Access - 가사"/><content type="html"><![CDATA[turn your clock on <br>get your get your junk gone <br>turn your clock on <br>get your get your junk gone <br>staying up late <br>you wanna break dawn <br>staying up late <br>you won't last long <br><br>this shit takes some patience <br>forget about connects and <br>regulations <br>in the end you're on your own <br>better cook up something good while you're home <br><br>turn your clock on <br>get your get your junk gone <br>turn your clock on <br>get your get your junk gone <br>staying up late <br>you wanna break dawn <br>staying up late <br>you won't last long <br><br>all i ever hear is the same damn thing <br>i wonder why people say the same damn thing <br>i guess that kind of happens when you <br>live all access <br>breathe all access <br>die all access]]></content><category term="The Garden" label="The Garden"/><category term="All Access" label="All Access"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Have_A_Good_Day_Sir/</id><title>The_Garden - Have A Good Day Sir - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:02:43+09:00</updated><published>2018-04-13T08:02:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Have_A_Good_Day_Sir/" title="The_Garden - Have A Good Day Sir - 가사"/><content type="html"><![CDATA[known to be sketchy in my recent past <br>Foot on the pedal <br>Red lights flash <br>Been caught by the black white 7 times <br>Keep it quiet keep it polite <br>Not havin luck with the dmv though <br>never showed up to check the dealio <br>Almost been jailed a number of times <br>But I got away <br>payed those fines <br><br>Failure to appear in court <br>I changed that to my middle name <br>always gettin notes in the mail <br>I forget about em or I throw em away <br>Not a good habit I don't recommend it <br>I got fucked over license suspended <br>Payed those fines and now I'm broke <br>I think I learned my lesson but you never know <br><br>Movin down south on interstate 10 <br>Suns goin down and I'm speedin again <br>Happy go lucky soon turns to dust <br>as the red lights flash to make the bust <br>Big boots closing in real fast <br>Here comes the question its gonna be a blast <br>How fast do really think you were goin <br>Yellow slip's mine and I keep on drivin <br><br>I used to be good with cops <br>Convincing smilerelatable topics <br>I kinda know how it works <br>Pull to the side and work some magic <br>You can't always get away free though <br>Sometimes you just get the shortest stick <br>So many traits that I can't pick <br>Man this guys skull is thick <br><br>Gotta thick skull Gotta thick skull gotta thick skull <br><br>Sorry about my speed back there <br>Its new car and I'm getting used to its pedal <br>Headed to a show a state away <br>I hope Im on time I'm sorry to say <br><br>What kinda music do ya play son <br>I play country sir and I'm proud to say <br>that it's the only kinda tune I listen to <br>I listen to Buck Owens everyday <br><br>Well now you've admitted your wrongs <br>so I think I'll let you pass <br>You seem like a great guy <br>Polite mile and a great ass <br>Have a good day son]]></content><category term="The Garden" label="The Garden"/><category term="Have A Good Day Sir" label="Have A Good Day Sir"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Make_Yer_Mark/</id><title>The_Garden - Make Yer Mark - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:02:45+09:00</updated><published>2018-04-13T08:02:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Make_Yer_Mark/" title="The_Garden - Make Yer Mark - 가사"/><content type="html"><![CDATA[you think you're really better than us <br>because now you've got the power <br>you're under the impression that you've got big balls <br>because you own a couple towers <br>it's not possession that makes the man <br>don't ya' know <br>It's not position that makes the woman <br>then you just won't go <br>too many slugs in the white house <br>hangin' with too many bugs in my house <br>taking their time in their escalades <br>making a mess with their sexcapades <br>what about the youth <br>what about the youth <br>now we've got to figure it out <br>because all you ancient split suckers <br>are gettin' as old as their dead grandmothers <br><br>I'm of the youth <br>being screwed <br>i see lots of people fighting <br>protesting in the streets <br>technology opens us up <br>we can show the rest of the world <br>we need to make a move <br>now here's the pressing problem <br><br>gun shot gun shot <br>on my apple product <br>slide the screen to the left <br>now you're looking at prada <br>not aware of the full extent of drams <br>if it doesn't happen to you <br>personal experience grants you an insight <br>to messed up world of these recent victims <br>rest in peace]]></content><category term="The Garden" label="The Garden"/><category term="Make Yer Mark" label="Make Yer Mark"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Clay/</id><title>The_Garden - Clay - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:02:48+09:00</updated><published>2018-04-13T08:02:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Garden/Clay/" title="The_Garden - Clay - 가사"/><content type="html"><![CDATA[kick this bucket <br>no fuckin' way <br>i'm gonna mold this future <br>like we're dealing with clay <br>pull your gun <br>i'm gonna pull my switch <br>like a pancake breakfast <br>we're gonna own that shit <br>life is a puzzle <br>that you've got to enjoy <br>can't be stupid <br>no fuck boy <br>we'll get our chance <br>and prove em wrong <br>got these tokens <br>wait for the gong <br><br> after all this time <br>we've gone this path <br>all the people that <br>have came and passed <br>it's not over yet <br>at least i don't think <br>better not be so <br>better not be so <br>acknowledge nothing <br>and move on past <br>it's three o' clock <br>so go back to bed <br>it's just a joke <br>i can play along <br>after all <br>my makeup's on]]></content><category term="The Garden" label="The Garden"/><category term="Clay" label="Clay"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Cease_To_Know/</id><title>Eluvium - Cease To Know - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:05:23+09:00</updated><published>2018-04-13T08:05:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Cease_To_Know/" title="Eluvium - Cease To Know - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Why does the color <br>Move away from my mind <br>The first place I rest <br>Is the last of its kind <br>Growing my thoughts <br>On tethers borrowed by time <br>My eyes choose to blur <br>And my body unwinds <br><br>There's feelings I've left <br>In the past I would guess <br>That they weren't fulfilled <br>Or that they were a mess <br>Now the energy in <br>All the things that I touch <br>Controlling my mind <br>Making me think too much <br>I'll have to have problems <br>With the things that I know <br>I'll go to the movies <br>I won't lose control <br><br>I've come to see you on <br>I've come to see you on <br>I've come to see you on <br>I've come to see you on]]></content><category term="Eluvium" label="Eluvium"/><category term="Cease To Know" label="Cease To Know"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Making_Up_Minds/</id><title>Eluvium - Making Up Minds - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:05:27+09:00</updated><published>2018-04-13T08:05:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Making_Up_Minds/" title="Eluvium - Making Up Minds - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Waiting into the night <br>For the news to break <br>Going out of my mind <br>Staying up too late <br>Facing up to my life <br>And the things I create <br>Wanting all the surprise <br>Of the early days <br>Making up all my time <br>Leaving it to fate <br>These are all of the lines <br>That I must erase]]></content><category term="Eluvium" label="Eluvium"/><category term="Making Up Minds" label="Making Up Minds"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Weird_Creatures/</id><title>Eluvium - Weird Creatures - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:05:31+09:00</updated><published>2018-04-13T08:05:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Weird_Creatures/" title="Eluvium - Weird Creatures - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All love in life is formed in greater things than me <br>In and of the world I'm finally now remembering <br>Weird creatures begin to settle in my mind <br>Weird creatures are supple in the morning light <br>These sequences drift in and out of sleep <br>These sequences will come to me]]></content><category term="Eluvium" label="Eluvium"/><category term="Weird Creatures" label="Weird Creatures"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/The_Motion_Makes_Me_Last/</id><title>Eluvium - The Motion Makes Me Last - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:05:37+09:00</updated><published>2018-04-13T08:05:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/The_Motion_Makes_Me_Last/" title="Eluvium - The Motion Makes Me Last - 가사"/><content type="html"><![CDATA[How does the motion make me last <br>I shuffle forward and then back <br>I can be questioning my thoughts <br>But not looking for what I lack <br><br>What is it that has my mind so hypnotized <br>When shapes are for looking at <br>And their colors create my mood <br>I'm a vessel between two places I've never been <br><br>To seek a further or former design <br>Creation as a pathogen <br>What's more than subtle in these lines <br>I know you're looking forward to them <br><br>What is it that has my mind so hypnotized <br>Evolving on a thought that you've half realized <br>Life is real only when I am well, I am I am surprised <br>That shapes are for looking at <br>And their colors create my mood <br>I'm a vessel between two places I've never been]]></content><category term="Eluvium" label="Eluvium"/><category term="The Motion Makes Me Last" label="The Motion Makes Me Last"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Leaves_Eclipse_The_Light/</id><title>Eluvium - Leaves Eclipse The Light - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:05:39+09:00</updated><published>2018-04-13T08:05:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eluvium/Leaves_Eclipse_The_Light/" title="Eluvium - Leaves Eclipse The Light - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm losing your train of thought <br>Watching my mind get lost <br>Appended to the breeze <br>Talking amongst the trees <br><br>Cannot find the words to use <br>The thoughts that I would write <br>Over analyzing how the leaves eclipse the light <br>Constantly find meaning <br>And naivety inside <br>Lost within my wonder <br>As the day turns into night <br><br>All of the mysteries <br>Conflicts <br>Discoveries <br>Hiding in frequencies <br>Keeping the mind at ease <br><br>Staring at the sky <br>While you are blurring out the line <br>If the colors and the shapes <br>Were clearly more defined <br>Thinking on a concept <br>Seems like getting off the course <br>Writing to myself <br>Then later questioning the source]]></content><category term="Eluvium" label="Eluvium"/><category term="Leaves Eclipse The Light" label="Leaves Eclipse The Light"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Fickle_Friends/Hello_Hello/</id><title>Fickle_Friends - Hello Hello - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:11:04+09:00</updated><published>2018-04-13T08:11:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Fickle_Friends/Hello_Hello/" title="Fickle_Friends - Hello Hello - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm in a lie <br>That I told last night <br>You're a problem <br>But you're mine <br>I think you hide it well <br>Despite the dark around your eyes <br><br>You're a winner <br>Even though you think you're not <br>I'm not a quitter <br>But you never talk <br>Getting later and it's hard for you <br>To turn in for the night <br><br>Still I'm with ya <br>Still I'm with ya, you know <br>Still I'm with ya <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello <br><br>Any way we could keep it cool <br>You respond when I'm polite <br>Sitting on my suitcase <br>In the doorway out of spite <br><br>You're a winner <br>Even though you think you're not <br>I'm not a quitter <br>But you never talk <br>Getting later and it's hard for you <br>To turn in for the night <br><br>Still I'm with ya <br>Still I'm with ya, you know <br>Still I'm with ya <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello <br><br>Still I'm with ya <br>Oh, you're a winner though you think you're not <br>Still I'm with ya, you know <br>And you never talk <br>Still I'm with ya <br>Oh, getting later now <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello <br><br>You're a winner <br>Even though you think you're not <br>I'm not a quitter <br>But you never talk <br>Getting later and it's hard for you <br>To turn in for the night <br><br>Still I'm with ya <br>Still I'm with ya, you know <br>Still I'm with ya <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello <br><br>Still I'm with ya <br>Oh, you're a winner though you think you're not <br>Still I'm with ya, you know <br>And you never talk <br>Still I'm with ya <br>Oh, getting later now <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello <br><br>Oh, getting later now <br>Can I have the boy I wanted <br>Hello, hello]]></content><category term="Fickle Friends" label="Fickle Friends"/><category term="Hello Hello" label="Hello Hello"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Matt_Maeson/Tribulation/</id><title>Matt_Maeson - Tribulation - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:12:24+09:00</updated><published>2018-04-13T08:12:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Matt_Maeson/Tribulation/" title="Matt_Maeson - Tribulation - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Darling, can't you see <br>I'm a broken man <br>With addictive tendencies <br>And I think I love you <br>But I don't ever think I can <br>Ever learn how to love just right <br>So run away from me <br>Run as far as your <br>Dark brown eyes can see <br>Just as soon as you know <br><br>That I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br>Oh and all the ways that you won't bend <br>Are the only ways I live my life <br><br>Oh and I'm trying to crawl up <br>And burn just right <br>Oh and I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br><br>Darling, can't you see <br>I'm a broken man <br>With addictive tendencies <br>And I think I love you <br>But I don't ever think I can <br>Ever learn how to love just right <br>So run away from me <br>Run as far as your <br>Dark brown eyes can see <br>Just as soon as you know <br><br>That I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br>Oh and all the ways you won't bend <br>Are the only ways I live my life <br><br>Oh and I'm trying to crawl up <br>And burn just right <br>Oh and I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br><br>I think I'm better on my own <br>But I get so lost in you <br>I think I'm better on my own <br>But I'm so obsessed with you <br>I think I'm better on my own <br>But I get so lost in you <br>I think I'm better on my own <br>But I'm so obsessed with you <br><br>And I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br>Oh and all the ways you won't bend <br>Are the only ways I live my life <br><br>Oh and I'm trying to crawl up <br>And burn just right <br>Oh and I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right <br><br>And I don't ever think I can <br>Love you right <br>Oh, and I don't ever think I can <br>Ever learn how to love you right]]></content><category term="Matt Maeson" label="Matt Maeson"/><category term="Tribulation" label="Tribulation"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sheryl_Crow/Halfway_There/</id><title>Sheryl_Crow - Halfway There - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:12:26+09:00</updated><published>2018-04-13T08:12:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sheryl_Crow/Halfway_There/" title="Sheryl_Crow - Halfway There - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You pull up in your Hummer and you park next to my Volt <br>We're in in our levi's full of holes <br>I might walk along the left side, and you walk along the right <br>We're both trying to reach the same place we might not get there on time <br><br>But you know what's best <br>And I know what's best <br>Let's just agree to disagree <br>And we all know the rest, yeah <br><br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Yeah <br><br>Each and every Sunday morning, you sit in your church pew <br>I'm sitting on a mountain taking in this glorious view <br>Well, I know your God is listening, and I know mine must be too <br>And if God is love and love is God, then why do we argue <br><br>I don't know why <br>But I wanna try <br>Well, we can listen to each other <br>Before we criticize, yeah <br><br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Whoo <br><br>Could you meet me down the river, hash it out over a beer <br>Could you smoke from the same peace pipe til our anger disappears <br>You want respect respect <br>You just want love love <br>I want that too, for you, and for me, and everyone <br><br>But you know what's best <br>And I know what's best <br>Let's just agree to disagree <br>And give this thing a rest <br><br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Baby, if you dare <br>If you really care <br>Baby, if you dare <br>Won't you meet me halfway there <br>Uh huh huh <br><br>Meet in the middle <br>Where the grass is green]]></content><category term="Sheryl Crow" label="Sheryl Crow"/><category term="Halfway There" label="Halfway There"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김세아/치악산/</id><title>김세아 - 치악산 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:13+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%B8%EC%95%84/%EC%B9%98%EC%95%85%EC%82%B0/" title="김세아 - 치악산 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br>치악산 비로봉에 해가뜨면 <br>떠오르는 그눈빛 피할수 없네요 <br>나를향한 그대 미소에 <br>설레이는 여자의 마음 <br>서쪽하늘 노을지면 당신모습 <br>그리워 내가슴 뛰네요 <br>오늘도 치악산에 희망의 해가 뜬다 <br>가자가자 치악산으로 <br>후렴: <br>서쪽하늘 노을지면 당신모습 <br>그리워 내가슴 뛰네요 <br>오늘도 치악산에 희망에 해가 뜬다 <br>가자가자 치악산으로 <br>가자가자 치악산으로 <br>1.2절 가사]]></content><category term="김세아" label="김세아"/><category term="치악산" label="치악산"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김세아/간이역/</id><title>김세아 - 간이역 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:17+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%B8%EC%95%84/%EA%B0%84%EC%9D%B4%EC%97%AD/" title="김세아 - 간이역 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1절 <br>어쩌다 그만 잊고 지나가도 <br>잡을 사람 없는 간이역 <br>서면 더 좋고안서도 그만 <br>나는 너의 간이역이 였나봐 <br>대합실도 없었다 우리들의 사이엔 <br>플렛폼만 있었다 <br>키작은 꽃들이 저녁 바람에 울고 <br>기적소리 멀어져가네~~ <br>후렴: <br>바람부는 간이역 <br>오지않는 그사람 <br>가로등만 추억처럼 서 있네 <br>가로등만 추억처럼 서 있네 <br>1.2절 가사]]></content><category term="김세아" label="김세아"/><category term="간이역" label="간이역"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김세아/아싸빵빵/</id><title>김세아 - 아싸빵빵 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:19+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%84%B8%EC%95%84/%EC%95%84%EC%8B%B8%EB%B9%B5%EB%B9%B5/" title="김세아 - 아싸빵빵 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아싸 타오르는 아싸 불꽃처럼 <br>아싸 다가와봐 <br>아싸 설레이는 아싸 내 마음을 <br>가져가 다 가져가 <br>빵빵 내 곁에서 빵빵 지켜주는 <br>빵빵 멋진 당신 <br>빵빵 하루하루 빵빵 웃음 주듯 <br>행복한 세상이야 <br>세상이 눈부시게 아름답잖아 <br>때로는 눈물 나도 꿈이 있잖아 <br>고민 따윈 걱정 따윈 날려버려 <br>멋지게 가는 거야 <br>아싸 빵빵하게 아싸 가는 거야 <br>빵빵 가는 거야 <br>아싸 타오르는 아싸 불꽃처럼 <br>아싸 다가와봐 <br>아싸 설레이는 아싸 내 마음을 <br>가져가 다 가져가 <br>빵빵 내 곁에서 빵빵 지켜주는 <br>빵빵 멋진 당신 <br>빵빵 하루하루 빵빵 웃음 주듯 <br>행복한 세상이야 <br>세상이 험난해도 걱정하지마 <br>툭툭툭 툭툭 털고 일어서면 돼 <br>고민 따윈 걱정 따윈 날려버려 <br>힘차게 가는 거야 <br>아싸 빵빵하게 아싸 가는 거야 <br>빵빵 가는 거야 <br>세상이 눈부시게 아름답잖아 <br>때로는 눈물 나도 꿈이 있잖아 <br>고민 따윈 걱정 따윈 날려버려 <br>멋지게 가는 거야 <br>아싸 빵빵하게 아싸 가는 거야 <br>빵빵 가는 거야 <br>아싸 빵빵하게 아싸 가는 거야 <br>빵빵 가는 거야 <br>빵빵 가는 거야 <br>]]></content><category term="김세아" label="김세아"/><category term="아싸빵빵" label="아싸빵빵"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이현아/세월아/</id><title>이현아 - 세월아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:48+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%95%84/%EC%84%B8%EC%9B%94%EC%95%84/" title="이현아 - 세월아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 가슴을 울리고 간 <br>당신은 무정한 사람 <br>미워하기엔 당신만을 <br>너무나 사랑했어요 <br>세월아 세월아 세월아 <br>내 설움 가져가다오 <br>사랑아 사랑아 사랑아 <br>당신을 잊을 수 없어 <br>길 모퉁일 기대서서 <br>서럽게 눈물집니다 <br>내 가슴을 울리고 간 <br>당신은 야속한 사람 <br>미워할수록 당신 모습 <br>차갑게 떠올라요 <br>세월아 세월아 세월아 <br>내 아픔 가져가다오 <br>사랑아 사랑아 사랑아 <br>당신을 지울 수 없어 <br>인적없는 길 모퉁이엔 <br>바람만 흐느낍니다 <br>세월아 세월아 세월아 <br>내 설움 가져가다오 <br>사랑아 사랑아 사랑아 <br>당신을 잊을 수 없어 <br>길 모퉁일 기대서서 <br>서럽게 눈물집니다 <br>]]></content><category term="이현아" label="이현아"/><category term="세월아" label="세월아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이현아/울엄마/</id><title>이현아 - 울엄마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:50+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%95%84/%EC%9A%B8%EC%97%84%EB%A7%88/" title="이현아 - 울엄마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마라는 이름으로 <br>살아온 당신 <br>나에게 온 세상을 주신 <br>그 이름 <br>나는 아직 당신에겐 <br>아픈 손가락 <br>말뚝처럼 늘 내 곁을 <br>지켜주신 어머니 <br>당신은 어머니 <br>사랑 행복 전부예요 <br>죽어도 내 가슴에 <br>잊지 못할 이름 <br>당신은 내 어머니랍니다 <br>왜 나를 울리세요 <br>영원토록 변치 말아요 <br>꽃처럼 어여쁜 그 시절 <br>그 모습 그대로를 <br>보고 싶은 엄마랍니다 <br>엄마라는 이름으로 <br>살아온 당신 <br>나에게 온 세상을 주신 <br>그 이름 <br>나는 아직 당신에겐 <br>아픈 손가락 <br>말뚝처럼 늘 내 곁을 <br>지켜주신 어머니 <br>당신은 어머니 <br>사랑 행복 전부예요 <br>죽어도 내 가슴에 <br>잊지 못할 이름 <br>당신은 내 어머니랍니다 <br>왜 나를 울리세요 <br>영원토록 변치 말아요 <br>꽃처럼 어여쁜 그 시절 <br>그 모습 그대로를 <br>보고 싶은 엄마랍니다 <br>보고 싶은 엄마랍니다 <br>]]></content><category term="이현아" label="이현아"/><category term="울엄마" label="울엄마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이현아/아름다운_사랑/</id><title>이현아 - 아름다운 사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:52+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%95%84/%EC%95%84%EB%A6%84%EB%8B%A4%EC%9A%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="이현아 - 아름다운 사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[차가운 이별 이라도 <br>이유를 묻지 않고 보내주리 <br>마지막 나누었던 눈 맞춤에 <br>미움을 담지 말자 <br>이별을 연습한대로 <br>웃으며 돌아서서 보내야지 <br>떠나는 발걸음에 <br>눈물 나는 그리움 밝힐 거야 <br>그대 맘 편히 발걸음도 <br>가볍게 어느 곳 그 어디라도 <br>새로운 사랑 있을 거야 <br>이미 알았잖아 <br>시든 사랑에 매달리지마 <br>언젠가 불현듯 생각날 땐 <br>나도 한때는 <br>아름다운 사랑 했었다고 <br>말할 수 있게 <br>이별을 연습한대로 <br>웃으며 돌아서서 보내야지 <br>떠나는 발걸음에 <br>눈물나는 그리움 밝힐거야 <br>그대 맘 편히 발걸음도 <br>가볍게 어느 곳 그 어디라도 <br>새로운 사랑 있을 거야 <br>이미 알았잖아 <br>시든 사랑에 매달리지마 <br>언젠가 불현듯 생각날 땐 <br>나도 한때는 <br>아름다운 사랑 했었다고 <br>말할 수 있게 <br>아름다운 사랑 했었다고 <br>말할 수 있게 <br>]]></content><category term="이현아" label="이현아"/><category term="아름다운 사랑" label="아름다운 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이현아/2호선사랑_Remix_Ver/</id><title>이현아 - 2호선사랑 (Remix Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:54+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%95%84/2%ED%98%B8%EC%84%A0%EC%82%AC%EB%9E%91_Remix_Ver/" title="이현아 - 2호선사랑 (Remix Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[2호선 사랑 열차 <br>님 실은 2호선 <br>시작도 없이 끝도 없이 <br>돌고 도는 2호선 <br>내 님을 처음 만난 <br>신림역 2번 출구 <br>내 님이 떠난 <br>신촌역 2번 출구 <br>설레이던 그 마음 <br>허무한 이 마음 <br>싣고 가는 2호선 열차 <br>오늘도 빙글빙글 <br>내일도 빙글빙글 <br>돌고 도는 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>2호선 사랑 열차 <br>님 실은 2호선 <br>시작도 없이 끝도 없이 <br>돌고 도는 2호선 <br>내 님을 처음 만난 <br>신림역 2번 출구 <br>내 님이 떠난 <br>신촌역 2번 출구 <br>설레이던 그 마음 <br>허무한 이 마음 <br>싣고 가는 2호선 열차 <br>오늘도 빙글빙글 <br>내일도 빙글빙글 <br>돌고 도는 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>]]></content><category term="이현아" label="이현아"/><category term="2호선사랑 (Remix Ver.)" label="2호선사랑 (Remix Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이현아/2호선사랑/</id><title>이현아 - 2호선사랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:14:57+09:00</updated><published>2018-04-13T08:14:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%95%84/2%ED%98%B8%EC%84%A0%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="이현아 - 2호선사랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[2호선 사랑 열차 <br>님 실은 2호선 <br>시작도 없이 끝도 없이 <br>돌고 도는 2호선 <br>내 님을 처음 만난 <br>신림역 2번 출구 <br>내 님이 떠난 <br>신촌역 2번 출구 <br>설레이던 그 마음 <br>허무한 이 마음 <br>싣고 가는 2호선 열차 <br>오늘도 빙글빙글 <br>내일도 빙글빙글 <br>돌고 도는 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>2호선 사랑 열차 <br>님 실은 2호선 <br>시작도 없이 끝도 없이 <br>돌고 도는 2호선 <br>내 님을 처음 만난 <br>신림역 2번 출구 <br>내 님이 떠난 <br>신촌역 2번 출구 <br>설레이던 그 마음 <br>허무한 이 마음 <br>싣고 가는 2호선 열차 <br>오늘도 빙글빙글 <br>내일도 빙글빙글 <br>돌고 도는 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>내 님 실은 2호선 열차 <br>]]></content><category term="이현아" label="이현아"/><category term="2호선사랑" label="2호선사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/슬픈_비밀_With_엄지애/</id><title>이용우 - 슬픈 비밀 (With 엄지애) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:07+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EC%8A%AC%ED%94%88_%EB%B9%84%EB%B0%80_With_%EC%97%84%EC%A7%80%EC%95%A0/" title="이용우 - 슬픈 비밀 (With 엄지애) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[풀잎 속에 숨겨둔 작은 꿈 하나 <br>너와 함께 이 세상을 살고 싶은데 <br>나는 여기서 너는 거기서 <br>서로 다른 꿈을 꾸는 것 같아 <br>일기장에 숨겨둔 나의 추억들 <br>길을 가다 마주치면 말도 못하고 <br>그대 모습 멍하니 보던 기억들이 <br>이젠 그리움 되어 커져만 가고 <br>하늘 위로 날려버린 너의 기억들은 <br>비가 되어 나를 적시네 <br>풀잎 속에 숨겨둔 작은 꿈 하나 <br>너와 함께 이 세상을 살고 싶은데 <br>나는 여기서 너는 거기서 <br>서로 다른 꿈을 꾸는 것 같아 <br>일기장에 숨겨둔 나의 추억들 <br>길을 가다 마주치면 말도 못하고 <br>그대 모습 멍하니 보던 기억들이 <br>이젠 그리움 되어 커져만 가고 <br>하늘 위로 날려버린 너의 기억들은 <br>비가 되어 나를 적시네 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="슬픈 비밀 (With 엄지애)" label="슬픈 비밀 (With 엄지애)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/온종일_Folk_Rock/</id><title>이용우 - 온종일 (Folk Rock) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:10+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EC%98%A8%EC%A2%85%EC%9D%BC_Folk_Rock/" title="이용우 - 온종일 (Folk Rock) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온종일 비가 왔었죠 <br>무작정 길을 나섰죠 <br>바람 부는 거릴 걸었죠 <br>까만 옷에 우산을 들고 <br>비에 젖은 저녁 속으로 <br>지나버린 많은 기억은 <br>이젠 떠나가 보내고 <br>가만히 눈을 감아요 <br>꿈을 꾸어요 아름다운 <br>그대는 모르겠지만 <br>나는 그댈 너무 사랑해 <br>나도 내 맘 알 수가 없어 <br>사랑은 어디서 오는 걸까 <br>비에 젖은 저녁 속으로 <br>지나버린 많은 기억은 <br>이젠 떠나가 보내고 <br>가만히 눈을 감아요 <br>꿈을 꾸어요 아름다운 <br>그대는 모르겠지만 <br>나는 그댈 너무 사랑해 <br>나도 내 맘 알 수가 없어 <br>사랑은 어디서 오는 걸까 <br>비 온다 소낙비가 <br>내 맘을 알아주듯 <br>울고 싶은 내 마음을 <br>위로하듯 비 온다 <br>너 정말 그리워서 <br>매일 아픈 아픈 내 맘 <br>이 비가 씻겨준다 <br>난 너를 잊지 못해 <br>비 온다 하루 종일 <br>하루 종일 비 온다 <br>난 말라 죽을 거야 <br>보고 싶어 죽을 거야 <br>난 말라 죽을 거야 <br>니가 없어 죽을 거야 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="온종일 (Folk Rock)" label="온종일 (Folk Rock)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/나의_마음_속에_늘_항상/</id><title>이용우 - 나의 마음 속에 늘 항상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:12+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%A7%88%EC%9D%8C_%EC%86%8D%EC%97%90_%EB%8A%98_%ED%95%AD%EC%83%81/" title="이용우 - 나의 마음 속에 늘 항상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 마음 속에 늘 항상 <br>당신이 가르쳐 준 그대로 <br>그대 말씀대로 삶의 법을 <br>만들며 살지 <br>때론 어려운 고난이 와 <br>나의 마음 아파도 <br>오직 나에겐 위로해줄 이 그대 <br>그대 말과 행동 지혜로움 <br>나의 어려움을 달래주네 <br>슬픔 있는 사람 걱정 있는 사람 <br>사랑을 해봐요 마음이 편해요 <br>나의 마음 속에 늘 항상 <br>당신이 가르쳐 준 그대로 <br>그대 말씀대로 삶의 법을 <br>만들며 살지 <br>때론 어려운 고난이 와 <br>나의 마음 아파도 <br>오직 나에겐 위로해줄 이 그대 <br>그대 말과 행동 지혜로움 <br>나의 어려움을 달래주네 <br>슬픔 있는 사람 걱정 있는 사람 <br>그댈 따르고 닮아봅시다 <br>그대 말과 행동 지혜로움 <br>나의 어려움을 달래주네 <br>슬픔 있는 사람 걱정 있는 사람 <br>그댈 따르고 닮아갑시다 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="나의 마음 속에 늘 항상" label="나의 마음 속에 늘 항상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/숙명/</id><title>이용우 - 숙명 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:14+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EC%88%99%EB%AA%85/" title="이용우 - 숙명 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 우연히 너를 <br>만난 그 순간부터 <br>그대여 나의 마음은 <br>작은 폭풍으로 흔들거렸죠 <br>이젠 알았네 사랑을 <br>꿈처럼 찾아오는 <br>그대 아름다운 눈처럼 <br>아늑한 행복이란 걸 <br>이제는 나의 모든 지난 일들과 <br>다가올 수많은 이야기들을 <br>가꾸고 사랑하고 꿈을 키우고 <br>당신의 가슴에 가득 드리리 <br>언제나 그대를 위한 거라면 <br>나의 모든 것을 전부 드리리 <br>영원히 그대를 사랑하는 것 <br>그것이 나의 숙명이기에 <br>영원한 내 사랑을 그대에게 <br>행복을 내 마음을 드릴게요 <br>웃어요 그대 그윽한 두 눈이 <br>아름다워요 <br>이제는 나의 모든 지난 일들과 <br>다가올 수많은 이야기들을 <br>가꾸고 사랑하고 꿈을 키우고 <br>당신의 가슴에 가득 드리리 <br>언제나 그대를 위한 거라면 <br>나의 모든 것을 전부 드리리 <br>영원히 그대를 사랑하는 것 <br>그것이 나의 숙명이기에 <br>영원한 내 사랑을 그대에게 <br>행복을 내 마음을 드릴게요 <br>웃어요 그대 그윽한 두 눈이 <br>아름다워요 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="숙명" label="숙명"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/그것은_인생/</id><title>이용우 - 그것은 인생 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:16+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EA%B7%B8%EA%B2%83%EC%9D%80_%EC%9D%B8%EC%83%9D/" title="이용우 - 그것은 인생 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이른 아침 눈 비비고 <br>부시시 일어나보니 <br>어젯밤 한없이 <br>마신 술이 덜 깼나 보다 <br>어쭈 꽃들이 날 보고 <br>꾸벅 인사를 하네 <br>입맛도 없고 기운도 없네 <br>완전히 메롱 <br>나는 기타를 치고 <br>노래하는 밴드 <br>오늘은 어느 곳에 가서 <br>기타를 칠까 <br>그대는 오늘 나와 <br>인생 노래를 해요 <br>그대의 사연을 <br>술잔에 담아서 야옹 <br>슬퍼 울고 싶은 사람 <br>기뻐 웃고 싶은 사람 <br>옛날 생각 나는 사람 <br>모두 다 노래해요 <br>사랑을 노래해요 <br>싫으면 말구 <br>여러분 난 한때 <br>깊은 사랑을 했죠 <br>운이 좋아 착하고 <br>예쁜 여자와 결혼을 했죠 <br>하지만 세월이 흐른 지금 <br>불혹의 나이에 <br>인생살이에 허우적대는 남자 <br>나는 사랑에 울고 <br>사랑에 웃기도 했죠 <br>난 친구를 만나 <br>한때 방황을 하고 <br>이젠 모두가 내 곁을 <br>하나 둘 떠난 후에 <br>이제야 남은 건 <br>내 곁에 아름다운 그대 <br>사람들은 제각기 다 <br>사는 모습 다르지만 <br>사랑하고 행복하고 <br>웃으며 살아가네 <br>울면서 사랑하네 <br>그것은 인생 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="그것은 인생" label="그것은 인생"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/Lee_Blues/</id><title>이용우 - Lee Blues - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:18+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/Lee_Blues/" title="이용우 - Lee Blues - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사람들이 항상 좋아하는 <br>돈이 나에게도 생기면은 <br>커다란 거울을 사야지 <br>내 모습이 변할지 몰라 <br>프랑스 파리 런던 뉴욕 도쿄 <br>내게 그런 것 지금 필요치 않아 <br>편안함과 사랑이 있는 지금 <br>이대로가 난 더 좋아 <br>내겐 진한 커피 한 잔 <br>기타 그리고 나만의 블루스 <br>내가 살아 숨쉬는 이 공간 <br>사랑 사랑 사랑사랑사랑 <br>사랑하리 <br>사람들이 항상 좋아하는 <br>돈이 나에게도 생기면은 <br>커다란 거울을 사야지 <br>내 모습이 변할지 몰라 <br>프랑스 파리 런던 뉴욕 도쿄 <br>내게 그런 것 지금 필요치 않아 <br>편안함과 사랑이 있는 지금 <br>이대로가 난 더 좋아 <br>내겐 진한 커피 한 잔 <br>기타 그리고 나만의 블루스 <br>내가 살아 숨쉬는 이 공간 <br>사랑 사랑 사랑사랑사랑 <br>사랑하리 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="Lee Blues" label="Lee Blues"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/내_사랑은_그대뿐/</id><title>이용우 - 내 사랑은 그대뿐 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:20+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EB%82%B4_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EA%B7%B8%EB%8C%80%EB%BF%90/" title="이용우 - 내 사랑은 그대뿐 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀는 나에겐 너무도 <br>커다란 행복덩어리 <br>그녀 없인 못 살아 <br>난 그녀가 좋아 <br>항상 그녀에게 나는 <br>해줄 수 있는 무언가를 생각해 <br>행복하게 살아요 그녀와 함께 <br>사랑해 아름다운 사랑을 <br>만들어 아름다운 세상을 <br>오 그대여 나의 사랑 받아요 <br>오 그대여 나의 사랑 그대여 <br>이리저리 둘러봐도 <br>내 사랑은 그대야 <br>우리 함께 행복하게 살아요 <br>그녀는 나에겐 너무도 <br>커다란 행복덩어리 <br>그녀 없인 못 살아 <br>난 그녀가 좋아 <br>항상 그녀에게 나는 <br>해줄 수 있는 무언가를 생각해 <br>행복하게 살아요 그녀와 함께 <br>사랑해 아름다운 사랑을 <br>만들어 아름다운 세상을 <br>오 그대여 나의 사랑 받아요 <br>오 그대여 나의 사랑 그대여 <br>이리저리 둘러봐도 <br>내 사랑은 그대야 <br>우리 함께 행복하게 살아요 <br>우리 함께 행복하게 살아요 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="내 사랑은 그대뿐" label="내 사랑은 그대뿐"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/독도는_우리땅_2/</id><title>이용우 - 독도는 우리땅 2 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:24+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EB%8F%85%EB%8F%84%EB%8A%94_%EC%9A%B0%EB%A6%AC%EB%95%85_2/" title="이용우 - 독도는 우리땅 2 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 또 건드려 <br>독도는 우리땅인데 <br>말도 안 되는 소리로 <br>화나게 하지마 <br>바다제비 괭이갈매기 <br>딱새 노랑말 도요 <br>울릉도 독도는 형제야 <br>대한민국야 <br>나 어릴 적 <br>기타를 튕기며 <br>부르던 노래 <br>새들의 고향 <br>우리 바다 지키는 <br>독도는 우리땅 <br>아는 사람 알아 <br>모두 다 알아 <br>남과 북이 다 알아 <br>세월이 흐르고 <br>세상이 변해도 <br>독도는 우리땅 <br>독도는 우리땅 <br>우리의 바다 지키는 <br>우리의 영원한 <br>마음의 등대 <br>왜 또 건드려 <br>독도는 우리땅인데 <br>말도 안 되는 소리로 <br>화나게 하지마 <br>나 어릴 적 <br>기타를 튕기며 <br>부르던 노래 <br>새들의 고향 <br>우리 바다 지키는 <br>독도는 우리땅 <br>아는 사람 알아 <br>모두 다 알아 <br>남과 북이 다 알아 <br>세월이 흐르고 <br>세상이 변해도 <br>독도는 우리땅 <br>독도는 우리땅 <br>우리의 바다 지키는 <br>우리의 영원한 <br>마음의 등대 <br>왜 또 건드려 <br>독도는 우리땅인데 <br>말도 안 되는 소리로 <br>화나게 하지마 <br>바다제비 괭이갈매기 <br>딱새 노랑말 도요 <br>울릉도 독도는 형제야 <br>대한민국야 <br>자 우리 힘 모아 <br>우리땅 지켜내야 해 <br>말도 안 되는 소리에 <br>흔들리면 안 돼 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="독도는 우리땅 2" label="독도는 우리땅 2"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/처음_본_후_1991년_나의_모습/</id><title>이용우 - 처음 본 후 (1991년 나의 모습) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:26+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EC%B2%98%EC%9D%8C_%EB%B3%B8_%ED%9B%84_1991%EB%85%84_%EB%82%98%EC%9D%98_%EB%AA%A8%EC%8A%B5/" title="이용우 - 처음 본 후 (1991년 나의 모습) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대가 나를 모른다 말해도 <br>난 그대만 사랑해요 <br>어떤 날 비 오는 강변에서 <br>널 처음 본 후 <br>난 사랑에 빠졌어요 <br>그대의 검은 눈에 <br>보이는 비의 노래에 <br>나는 어쩔 수 없는 <br>사랑의 그 길로 <br>말없이 걸어 들었죠 <br>사랑해요 그대여 <br>사랑해요 여인아 <br>우리 이제 길을 떠나요 <br>사랑해요 나의 여인아 <br>사랑해요 나의 여인아 <br>그대의 검은 눈에 <br>보이는 비의 노래에 <br>나는 어쩔 수 없는 <br>사랑의 그 길로 <br>말없이 걸어 들었죠 <br>사랑해요 그대여 <br>사랑해요 여인아 <br>우리 이제 길을 떠나요 <br>사랑해요 나의 여인아 <br>사랑해요 나의 여인아 <br>사랑해요 나의 여인아 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="처음 본 후 (1991년 나의 모습)" label="처음 본 후 (1991년 나의 모습)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/온종일_Reggae_Ver/</id><title>이용우 - 온종일 (Reggae Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:28+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EC%98%A8%EC%A2%85%EC%9D%BC_Reggae_Ver/" title="이용우 - 온종일 (Reggae Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[온종일 비가 내리네 <br>무작정 길을 걸으며 <br>바람 부는 거릴 헤맸죠 <br>무지개 색 우산을 들고 <br>비에 젖은 거리 속으로 <br>지나버린 많은 기억은 <br>세월 속에 모두 보내고 <br>살며시 가만히 눈을 감아요 <br>꿈을 꾸어요 아름답게 <br>그대는 모르겠지만 <br>나는 그댈 너무 사랑해 <br>나도 내 맘 알 수가 없어 <br>사랑은 사랑은 <br>어디서 오시나요 <br>비에 젖은 거리 속으로 <br>지나버린 많은 기억은 <br>세월 속에 모두 보내고 <br>살며시 가만히 눈을 감아요 <br>꿈을 꾸어요 아름답게 <br>그대는 모르겠지만 <br>나는 그댈 너무 사랑해 <br>나도 내 맘 알 수가 없어 <br>사랑은 사랑은 <br>어디서 오시나요 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="온종일 (Reggae Ver.)" label="온종일 (Reggae Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이용우/그것은_인생_Unplugged/</id><title>이용우 - 그것은 인생 (Unplugged) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:15:30+09:00</updated><published>2018-04-13T08:15:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%9A%A9%EC%9A%B0/%EA%B7%B8%EA%B2%83%EC%9D%80_%EC%9D%B8%EC%83%9D_Unplugged/" title="이용우 - 그것은 인생 (Unplugged) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이른 아침 눈 비비고 <br>부시시 일어나보니 <br>어젯밤 한없이 마신 <br>술이 덜 깼나 보다 <br>어쭈 꽃들이 날 보고 <br>꾸벅 인사를 하네 <br>입맛도 없고 기운도 <br>없네 완전히 메롱 <br>나는 기타를 치고 <br>노래하는 밴드 <br>오늘은 어느 곳에 가서 <br>기타를 칠까 <br>그대는 오늘 나와 <br>인생 노래를 해요 <br>그대의 사연을 <br>술잔에 담아서 야옹 <br>슬퍼 울고 싶은 사람 <br>기뻐 웃고 싶은 사람 <br>옛날 생각 나는 사람 <br>모두 다 노래해요 <br>사랑을 노래해요 <br>싫으면 말구 <br>여러분 난 한때 <br>깊은 사랑을 했죠 <br>운이 좋아 착하고 <br>예쁜 여자와 결혼을 했죠 <br>하지만 세월이 흐른 <br>지금 불혹의 나이에 <br>인생살이에 <br>허우적대는 남자 <br>나는 사랑에 울고 <br>사랑에 웃기도 했죠 <br>난 친구를 만나 <br>한때 방황을 하고 <br>이젠 모두가 내 곁을 <br>하나 둘 떠난 후에 <br>이제야 남은 건 <br>내 곁에 아름다운 그대 <br>사람들은 제각기 <br>다 사는 모습 다르지만 <br>사랑하고 행복하고 <br>웃으며 살아가네 <br>울면서 사랑하네 <br>그것은 인생 <br>]]></content><category term="이용우" label="이용우"/><category term="그것은 인생 (Unplugged)" label="그것은 인생 (Unplugged)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/석훈/사랑은_들꽃처럼/</id><title>석훈 - 사랑은 들꽃처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:01+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9D%ED%9B%88/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%80_%EB%93%A4%EA%BD%83%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="석훈 - 사랑은 들꽃처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이루지 못한 사랑이 <br>첫사랑이라면 <br>이 사랑 내가 만난 사랑에 <br>영원한 사랑인가요 <br>돌고 돌고 돌아도 <br>당신은 나의 첫사랑 <br>내 사랑 그 사랑 아직까지도 <br>영원한 사랑인가요 <br>누가 뭐라 해도 나의 사랑은 <br>가슴에 채워야 하죠 <br>빈 들에 피어난 저 꽃처럼 <br>가슴에 피어나겠죠 <br>아 아아아아하 사랑이여 <br>언제 어디서라도 <br>아 아아아아하 뜨거운 사랑 <br>가득 채워야 하죠 <br>누가 뭐라 해도 나의 사랑은 <br>가슴에 채워야 하죠 <br>빈 들에 피어난 저 꽃처럼 <br>가슴에 피어나겠죠 <br>아 아아아아하 사랑이여 <br>언제 어디서라도 <br>아 아아아아하 뜨거운 사랑 <br>가득 채워야 하죠 <br>가득 채워야 하죠 <br>]]></content><category term="석훈" label="석훈"/><category term="사랑은 들꽃처럼" label="사랑은 들꽃처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/석훈/뭐해/</id><title>석훈 - 뭐해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:03+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9D%ED%9B%88/%EB%AD%90%ED%95%B4/" title="석훈 - 뭐해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭐해 뭐해 어디서 뭐해 <br>나 혼자 외로이 여기에 두고 <br>시간이 가는데 세월이 가는데 <br>아까운 청춘이 가는데 <br>애간장을 다 녹여놓고 <br>멋대로 맘대로 휘저어 놓고 <br>뭐해 뭐해 어디서 뭐해 <br>몸살이 났어요 죽을 것만 같아요 <br>니가 그리워 보고 싶어서 <br>두 눈에 불 켜고 까만 밤을 밝혀도 <br>너 없으면 아무것도 못해 <br>뭐해 뭐해 어디서 뭐해 <br>나 혼자 외로이 여기에 두고 <br>시간이 가는데 세월이 가는데 <br>아까운 청춘이 가는데 <br>애간장을 다 녹여놓고 <br>멋대로 맘대로 휘저어 놓고 <br>뭐해 뭐해 어디서 뭐해 <br>몸살이 났어요 죽을 것만 같아요 <br>니가 그리워 보고 싶어서 <br>두 눈에 불 켜고 까만 밤을 밝혀도 <br>너 없으면 아무것도 못해 <br>뭐해 뭐해 어디서 뭐해 <br>나 혼자 외로이 여기에 두고 <br>시간이 가는데 세월이 가는데 <br>아까운 청춘이 가는데 <br>아까운 청춘이 가는데 <br>]]></content><category term="석훈" label="석훈"/><category term="뭐해" label="뭐해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/신짱/시간이_약이다_Time_Is_Medicine/</id><title>신짱 - 시간이 약이다 (Time Is Medicine) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:07+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%A0%EC%A7%B1/%EC%8B%9C%EA%B0%84%EC%9D%B4_%EC%95%BD%EC%9D%B4%EB%8B%A4_Time_Is_Medicine/" title="신짱 - 시간이 약이다 (Time Is Medicine) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[세상살이 모두가 언제나 그렇지 <br>호락호락 하지 않는 법 <br>오늘도 전쟁 같은 내 인생 <br>사는 게 그렇더라 <br>열심히 살아봐도 <br>쉬운 일 하나도 없더라 <br>잘 살 줄 알았는데 <br>제대로 되지 않고 <br>눈 앞은 왜 이리 캄캄해 <br>빙글빙글 돌아가는 시계처럼 <br>이 시간도 지나가겠지 <br>지금은 넘어져도 시간이 약이다 <br>빙글빙글 어지러운 <br>우리 인생 알 수 없지만 <br>힘들고 지친 일도 시간이 약이다 <br>세상 부모 마음은 모두가 똑같아 <br>험한 세상 자식 걱정하는 맘 <br>이제와 그리워지는 목소리 <br>날 위한 이야기들 <br>날 위한 잔소리들 <br>그때는 들리지 않더라 <br>어른이 되고 나서 <br>힘든 일 있을 때면 <br>이제와 생각나 후회돼 <br>빙글빙글 돌아가는 시계처럼 <br>이 시간도 지나가겠지 <br>지금은 넘어져도 시간이 약이다 <br>빙글빙글 어지러운 <br>우리 인생 알 수 없지만 <br>힘들고 지친 일도 시간이 약이다 <br>이래라 저래라 또 잔소리 <br>잘난 척에 아는 척에 <br>무시하는 소리 <br>내가 잔소리 듣지 않고 <br>되려 큰소리 <br>내가 어른이 되고 나서 <br>후회하는 소리 <br>혼자서 컸다고 위풍당당해 <br>나는 이제야 깨달았다 <br>엄마 내게 잔소리 아니라는 거 <br>걱정하는 사랑의 목소리인 거 <br>빙글빙글 돌아가는 시계처럼 <br>이 시간도 지나가겠지 <br>지금은 넘어져도 시간이 약이다 <br>빙글빙글 어지러운 <br>우리 인생 알 수 없지만 <br>힘들고 지친 일도 시간이 약이다 <br>]]></content><category term="신짱" label="신짱"/><category term="시간이 약이다 (Time Is Medicine)" label="시간이 약이다 (Time Is Medicine)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/NOUVEAU_RICHE/</id><title>QWER - NOUVEAU RICHE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:18+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/NOUVEAU_RICHE/" title="QWER - NOUVEAU RICHE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한번에 원 아워 <br>시간을 안 아껴 <br>한 시간을 참아 난 <br>시간을 안 아껴 <br>청력 왕이라고 난 <br>애인이 말하더라 <br>엄지를 치켜 세워줘 <br>다 거짓말이라고 <br>낭비만 해왔어 다 <br>기횔 걷어찼더라 <br>시간을 뽑아 써 <br>마치 티슈처럼 맞지 <br>졸부처럼 살아 같이 망하자고 <br>먼저 하는 샤워 넌 눈치가 빨러 <br>가정해보자고 에어컨이 없다면 <br>방은 벌써 탔어 이건 허풍이 맞아 <br>take that shawty payback t-money <br>침팬지 엉덩이 면전에 떡 하니 <br>헤이 레이디 <br>오늘 내일이 <br>아니었겠지 <br>예쁘다는 말이 귀찮을 정도로 <br>나는 매일이 <br>두렵겠지 <br>네 핸드폰 배경에 <br>내 사진을 박아놨지만 <br>두려워 부러워 <br>하는 사람들 다 숨었으면 좋겠어 <br>뜨거워 가려워 <br>시선이 넘쳐나는 거리를 피해 <br>떠나자 둘만 <br>있을 수 있는 곳으로 <br>너와 나 서로의 <br>마음 볼 수 있도록 <br>살색의 마음 고마워 <br>분홍 색깔 oh my heart <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="NOUVEAU RICHE" label="NOUVEAU RICHE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/MASSAGE_CHAIR_Feat_KCDP/</id><title>QWER - MASSAGE CHAIR (Feat. KCDP) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:20+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/MASSAGE_CHAIR_Feat_KCDP/" title="QWER - MASSAGE CHAIR (Feat. KCDP) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 나를 녹여줬지 babe <br>네 앞에서 난 얼음이지 babe <br>땡 하듯이 나를 풀어줘 <br>oh 너만이 나의 술래 <br>잡아채 구석구석 <br>겨드랑이 사타구니까지 <br>주물러 한여름 쭈쭈바 빨듯이 <br>나를 대해줘 <br>난 너의 탱크보이 빠삐코 <br>넌 나를 녹여 버리고 <br>거의 보내버렸지 저 세상 <br>아직 한창 babe <br>내 정신을 마구 흔들어 <br>네가 내 몸 어디에 붙어도 <br>눈이 돌아가 기쁨의 곡소리가 나 <br>yeah yeah 죽어도 좋네 yeah yeah <br>내게 멈추지 말아 아주 더 세게 <br>난 아직 부족해 <br>아니 앞으로도 부족해 <br>제발 부탁이니 <br>나를 구속해 너의 그곳에 <br>나는 이미 너의 노예 <br>벗어나지 못해 oh yeah <br>나의 천국행 티켓 불필요 <br>너만 있으면 만사 okay oh yeah <br>넌 안마의자 같아 <br>널 벗어날 수 없어 <br>내가 돈벌이한다면 널 살게 <br>넌 장바구니의 첫 번째 <br>내가 널 산다면 <br>널 위해 내 돈 지불한다면 <br>내가 네 위에 앉는다면 <br>넌 정말 독립적이야 <br>근본 없는 노랠 만들지 <br>예예 내 삶처럼 <br>난 네 맘에 안 들지 <br>예예 뻔한 것처럼 <br>동정심을 사두지 <br>예예 남창처럼 <br>아무렇지도 않게 날 까줘 <br>네 친구들에게 <br>날 까든지 말든지 <br>넌 날 안아줘 전 애인처럼 <br>난 하나도 상처 안 받아 <br>남창 취급해도 <br>무지 비겁해 넌 <br>네 몸 나를 원한대도 <br>넌 네 욕망을 잘 가두지 <br>예예 네 말처럼 <br>감정 따윈 다 호르몬 <br>네 말은 다 부정적이고 <br>그래서 안락을 느껴 <br>네 비관적임에 <br>침대 위 내 에너질 봐 <br>꽤나 희망적이네 <br>널 내 위에다 앉히고 <br>난 흔들고 싶어 <br>안락 안락해 네 엉덩이 의자 위 <br>내상은 스팽킹 더 흔들어 주겠니 <br>묘한 냄새는 funk <br>내가 젤 좋아하는 거 <br>네 아래 코를 묻고 <br>계속 비비고 싶어 <br>넌 안마의자 같아 <br>널 벗어날 수 없어 <br>내가 돈벌이한다면 널 살게 <br>넌 장바구니의 첫 번째 <br>내가 널 산다면 <br>널 위해 내 돈 지불한다면 <br>내가 네 위에 앉는다면 <br>난 너의 위에 앉아 yeah <br>난 너의 위에 앉아 yeah <br>너의 위에 앉아 <br>너의 위에 앉아 yeah <br>너의 위에 앉아 <br>너의 위에 앉아 yeah <br>난 남자 너의 위에 앉아 <br>넌 여자 나 너의 위에 앉아 yeah <br>난 너의 위에 앉아 <br>난 너의 위에 앉아 yeah <br>난 너의 위에 앉아 <br>난 너의 위에 앉아 yeah yeah <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="MASSAGE CHAIR (Feat. KCDP)" label="MASSAGE CHAIR (Feat. KCDP)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/INTERNATIONAL_SLAVE/</id><title>QWER - INTERNATIONAL SLAVE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:23+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/INTERNATIONAL_SLAVE/" title="QWER - INTERNATIONAL SLAVE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[캘리포니아 드리밍 <br>애리조나 그린 티를 <br>너와 마시길 <br>네 인스타를 스트리밍 <br>내 핸드폰 배경 <br>사진에는 너의 모습이 <br>어쩌면 넌 존재하지 <br>않는듯해 <br>너의 주근깨를 <br>가려 놓은 사진엔 <br>내 맘이 가질 않아 <br>그 피드엔 <br>헌데 병신처럼 <br>난 또 댓글 달 듯해 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>집에 걸어가는 길에 <br>담배 한 갑을 사지 <br>피기 위해 <br>편의 점에 들어가 말하지 <br>말보로 라잇 <br>오늘 밤새 피기 위해 <br>대화창을 태워야지 너와 <br>지구 반대편의 너와 <br>나는 안 자고 널 반겨 줄게 <br>네가 학교 갈 때까지라도 <br>페이스 타임 걸어 <br>우린 서로 다른 걸 태우지만 <br>연기는 자욱해져 <br>모니터를 가리지만 <br>네 입꼬리가 보여 <br>웃음소리가 들려 <br>난 일부러 취한척해 <br>네 분위기를 맞춰 <br>재떨이는 떠들지 <br>뭐라는진 모르지만 <br>난 자꾸 떠오르지 <br>네게 말해 뭘 할 건지도 <br>재떨인 우릴 연결하게 해 <br>에에이 <br>우릴 연결하게 해 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>나는 너의 노예 <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="INTERNATIONAL SLAVE" label="INTERNATIONAL SLAVE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/THE_FLY_Feat_KCDP/</id><title>QWER - THE FLY (Feat. KCDP) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:25+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/THE_FLY_Feat_KCDP/" title="QWER - THE FLY (Feat. KCDP) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네 얼굴을 안 볼 수만 있다면 <br>나의 삶의 질은 올라갈 것 같아 <br>어디든 올라오는 너의 꼴 <br>나의 행복 도는 처박힐 것 같아 <br>너의 팔로워 수는 케이케이 <br>인스타그램 페이스북을 매일 해 <br>아니 매분 매초 <br>너의 게시물을 신경 써야 했어 <br>별 이유 없이 분노를 느끼지 <br>여긴 날 이상한 사람으로만 <br>만들지 <br>상담이 필요해 너와 나 단둘이 <br>이해할 것만 같아 날 오롯이 <br>너와 뭐라고 이 애증의 반복 <br>난 생각보다 심각하지 않아 <br>난 병원에 안 가도 돼 <br>네가 내 앞에서 <br>사라져줘 사라져줘 <br>i'm the fly <br>난 오늘 파리 <br>i'm flying <br>인스타그램을 날지 <br>i say 위잉 위잉 <br>돋보기에 돋보이는 girls <br>인스타그램 안 <br>내 심장은 요동쳐 <br>널 본 순간부터 <br>페이스북 안 <br>내 엄지는 자꾸 곧추서 <br>널 느낀 순간부터 <br>나도 모르게 널 검색해 <br>댓글 달까 말까 고민해 <br>좋아요와 하트만으로는 너의 <br>관심 받기가 힘들어서 걱정해 <br>나의 눈과 손을 박살 내야 해 <br>이 비굴함을 버리려면 yeah <br>화가 나지 넌 아마도 <br>아니 확실히 날 전혀 모르지 <br>oh 그냥 죽어버리길 <br>어차피 남이니까 조의금 따위 <br>낼 필요 없으니까 수많은 사진 <br>그 안에 갇혀버려 내가 널 다시 <br>찾아봐도 새로운 모습에 <br>열 올리지 않게 <br>그러는 편이 낫지 <br>나는 죽고 싶지 않고 <br>죽기 전까진 못 멈출게 훤히 보여 <br>그러니까 네가 <br>i'm the fly <br>난 오늘 파리 <br>i'm flying <br>인스타그램을 날지 <br>i say 위잉 위잉 <br>돋보기에 돋보이는 girls <br>인스타그램 안 <br>내 심장은 요동쳐 <br>널 본 순간부터 <br>페이스북 안 <br>내 엄지는 자꾸 곧추서 <br>널 느낀 순간부터 <br>인스타그램 안 <br>내 심장은 요동쳐 <br>널 본 순간부터 <br>페이스북 안 <br>내 엄지는 자꾸 곧추서 <br>널 느낀 순간부터 <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="THE FLY (Feat. KCDP)" label="THE FLY (Feat. KCDP)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/GOSPEL/</id><title>QWER - GOSPEL - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:27+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/GOSPEL/" title="QWER - GOSPEL - 가사"/><content type="html"><![CDATA[빛이 나 <br>너의 뒤 태에서 <br>넌 홀려 날 <br>성스럽게 하지 <br>우린 서로의 기도를 <br>막지 입으로 <br>숨이 가빠오는 걸 느끼지 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 입을 맞추네 <br>빛이 나 <br>너의 뒤 태에서 <br>넌 홀려 날 <br>성스럽게 하지 <br>우린 서로의 기도를 <br>막지 입으로 <br>숨이 가빠오는 걸 느끼지 <br>가빠지고 있어 숨이 <br>확인할 필요 없어 너의 후미 <br>내가 충분히 <br>거리를 유지하면서 <br>우리는 달리고 있지 <br>깊어지고 있어 밤이 <br>확인할 필요 없어 <br>할인할 필요 없어 <br>너의 맘과 너의 몸 <br>난 아주 비싼 값을 <br>지불할 테지만 <br>원치 않지 <br>우리 사이는 mkit Rain <br>서로를 적셔 바다가 돼 <br>하늘을 날며 구름이 돼 <br>네 뒤로 해가 떠오를 때 <br>빛이 나 <br>너의 뒤 태에서 <br>넌 홀려 날 <br>성스럽게 하지 <br>우린 서로의 기도를 막지 입으로 <br>숨이 가빠오는 걸 느끼지 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 입을 맞추네 <br>너의 목을 뒤에서 <br>누를 때 나는 기뻐 <br>너무도 멋지잖아 <br>가능하다면 난 지속 <br>하고 싶어 튀어나온 엉덩이뼈 <br>사랑에 빠질 것 같아 <br>네 안은 깊어 <br>넌 나의 지퍼를 <br>내리게 하는 너의 비법 <br>안 말해 오로지 기도라며 <br>보인 미소 <br>헛소리라는 걸 알지만 <br>넘어가 주지 또 <br>기도할 시간이 돼 경건해지고 <br>네 손을 가지런히 <br>모으고 내밀어 위로 <br>내걸 가져간 담에 <br>가만히 빌어 <br>만 시간을 채우길 <br>너와 보내는 이 시간이 <br>이 시간이 되도록이면 영원하길 <br>빛이 나 <br>너의 뒤 태에서 <br>넌 홀려 날 <br>성스럽게 하지 <br>우린 서로의 기도를 막지 입으로 <br>숨이 가빠오는 걸 느끼지 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 살색을 비추네 <br>서로의 눈에 입을 맞추네 <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="GOSPEL" label="GOSPEL"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/FACETIME/</id><title>QWER - FACETIME - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:16:29+09:00</updated><published>2018-04-13T08:16:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/FACETIME/" title="QWER - FACETIME - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정관을 잘라내야 해 <br>이쁜 래퍼들에게 말해 <br>거세 전문이지 나는 꽤 <br>너를 애인으로 임명해 <br>너희들을 비구니 <br>만들어주면 기분이 <br>한껏 high high <br>한 번 하자 다이 다이 <br>너보다 많지 나의 나이 <br>예를 지켜라 착한 아이 <br>남색을 하지 가질 bite <br>군침이 도네 마니 마니 <br>네 회음부에 나를 대입해 <br>hnml을 대입해 <br>너의 몸을 사지 buy buy <br>먹고 버리지 너의 스타일 <br>네 병신 스타일을 재킹 <br>그래 봤자 넌 스파 재킷 <br>한철 입고 버린 재킷 <br>그 위에 난 침을 뱉지 <br>먹고 버리면 노 관심 <br>난 마치 차도남 같이 <br>넌 아직도 라킴 빨지 <br>그만하고 내 가지 빨길 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>하두리 이제 없어 <br>핸드폰 잠금 해제 둘이 돼 <br>번호만 누르면 간단해 <br>와이파이만 있으면 둘이 돼 <br>옷을 벗을 땐 <br>엄마 없는 걸 잘 확인해 <br>알몸을 보이니까 위험해 <br>너 말고 나 말이야 네 화면에 <br>내가 비추니까 블링 블링 <br>우린 자유롭지 프리 프리 <br>전신을 비춰줘 뒤 뒤 <br>조금만 물러나서 뷰잉 뷰잉 뷰잉 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>너와 페이스타임 페이스타임 <br>아이폰 가득 살색 숱함 <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="FACETIME" label="FACETIME"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/적재/나를_찾아서/</id><title>적재 - 나를 찾아서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:06+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%81%EC%9E%AC/%EB%82%98%EB%A5%BC_%EC%B0%BE%EC%95%84%EC%84%9C/" title="적재 - 나를 찾아서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[올려다본 하늘에 눈에 비친 건 <br>메마른 구름과 어두운 태양 <br>혼자 남은 거리에 들려오는 건 <br>무거운 공기 속 침묵의 노래 <br>Yeah <br>다시 찾아온 나를 반긴다 <br>그래 <br>이렇게 나는 나를 찾는다 <br>내 방 작은 거울 <br>속에 비친 내 모습을 <br>차마 쳐다보지 못했어 <br>길을 잃어버린 걸까 <br>나를 잃어버린 걸까 <br>끝없는 질문만이 남았어 <br>Yeah <br>다시 찾아온 나를 반긴다 <br>그래 <br>이렇게 나는 나를 찾는다 <br>Tell me <br>Why me <br>Oh why <br>Tell me <br>Why am I so fine <br>머리로는 들리지 않던 그 소리가 <br>어느새 <br>내 두 귀로 스며들어온 그 노래가 <br>어느새 <br>머리로는 들리지 않던 그 소리가 <br>어느새 <br>내 두 귀로 스며들어온 그 노래가 <br>어느새 <br>Yeah <br>다시 돌아온 나를 또 반긴다 <br>그래 <br>]]></content><category term="적재" label="적재"/><category term="나를 찾아서" label="나를 찾아서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/적재/우연을_믿어요/</id><title>적재 - 우연을 믿어요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:09+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%81%EC%9E%AC/%EC%9A%B0%EC%97%B0%EC%9D%84_%EB%AF%BF%EC%96%B4%EC%9A%94/" title="적재 - 우연을 믿어요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이유는 없어요 <br>그냥 이렇게 됐을 뿐 <br>어쩌다 나도 모르게 <br>여기까지 왔죠 <br>영문도 모른 채 우린 <br>어디로 가야 하는지 모른 채로 <br>사실 조금은 떨리기도 하죠 <br>모든 게 서툰 나인데 <br>너무 어려운 걸 <br>하고 싶은 건 많은데 <br>내 맘 같진 않았죠 <br>답을 말해주는 이 <br>하나 없이도 우린 잘해왔죠 <br>이제 더는 남들 얘기 따위는 <br>신경 쓰지 말아요 <br>우연을 믿어요 <br>당신과 나처럼 <br>언제나처럼 해왔던 대로 <br>우연을 믿어요 <br>정답은 없어요 <br>그냥 스치듯 흘려 보내고 <br>언젠가 뒤돌아보면 <br>지나온 길 그게 답이겠죠 <br>모든 게 두렵기만 한데 <br>너무 어려운데 <br>자꾸 커져만 가는 내 <br>맘은 어떡하죠 <br>답을 말해주는 이 <br>하나 없이도 우린 잘해왔죠 <br>쓸데없는 다른 고민거리는 <br>생각하지 말아요 <br>우연을 믿어요 <br>지금 이 노래처럼 <br>복잡하게 고민하지 말고 <br>우연을 믿어요 <br>우연을 믿어요 <br>우연을 믿어요 <br>언제나처럼 해왔던 대로 <br>우연을 믿어요 <br>어쩌면 우린 <br>익숙해 져버린 걸지도 몰라 <br>It's all right <br>아무 걱정 말아요 <br>우연을 믿어요 <br>담담히 걸어요 <br>그대가 꿈에 그리던 길을 <br>그 길을 걸어요 <br>우연을 믿어요 <br>언제나처럼 해왔던 대로 <br>우연을 믿어요 <br>]]></content><category term="적재" label="적재"/><category term="우연을 믿어요" label="우연을 믿어요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/적재/톡/</id><title>적재 - 톡 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:11+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%81%EC%9E%AC/%ED%86%A1/" title="적재 - 톡 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[톡 <br>떨어지던 <br>차가운 물방울이 닿던 곳엔 <br>툭 <br>쓰러질 듯 <br>작고 연약하기만 한 아이 <br>반짝이던 눈망울로 <br>속삭이던 목소리 <br>멍한 표정으로 <br>바라 보기만 한 나 <br>비겁하고 이기적이었어 <br>도망치고 싶은 마음뿐이었어 <br>나는 그게 잘 안돼 <br>조금 더 다가오면 더 멀어질 거야 <br>나도 내 맘을 아직 잘 모르겠어 <br>맘이 닫히면 여는 법을 모르겠어 <br>네겐 너무 미안해 <br>나는 네게 상처만 줄 거야 <br>가녀린 그 손끝으로 <br>전해지던 간절함 <br>멍한 눈빛으로 <br>애써 외면했던 나 <br>비겁하고 이기적이었어 <br>도망치고 싶은 마음뿐이었어 <br>나는 그게 잘 안돼 <br>조금 더 다가오면 더 멀어질 거야 <br>나도 내 맘을 아직 잘 모르겠어 <br>불이 꺼지면 켜는 법을 모르겠어 <br>네겐 너무 미안해 <br>나는 네게 상처만 줄 거야 <br>톡 <br>떨어지던 <br>차가운 물방울이 닿던 곳엔 <br>]]></content><category term="적재" label="적재"/><category term="톡" label="톡"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/적재/FINE/</id><title>적재 - FINE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:13+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%81%EC%9E%AC/FINE/" title="적재 - FINE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아예 모르는 사람이든지 <br>아님 하찮은 인연이든지 <br>별 관심 따윈 없어 <br>알고 싶지 않아 <br>적당히 꾸며낸 언어들과 <br>태연히 지어낸 표정들로 <br>충분히 괜찮아 <br>난 걱정하지는 마 <br>I'll be fine <br>의미 없이 흘려 보낸 <br>마음 같은 건 <br>조각난 유리잔 안에 <br>담아놓는 걸 <br>다 알고 있잖아 <br>모른척하는 거잖아 <br>길고 길던 하루 끝에 <br>내게 남은 건 <br>여전히 난 혼자라는 거 <br>난 괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>이젠 지나간 시간들이 <br>계속 떠오르는 기억들이 <br>솔직히 말하면 <br>자꾸만 날 괴롭혀 <br>난 이렇게 그대로인데 <br>세상이 변해가는 것만 같아 <br>모두 소모되어 버린 감정과 <br>바닥이 드러나 버린 내 마음엔 <br>더는 쉴 곳이 없어 <br>Will I be fine <br>의미 없이 느껴지는 <br>많은 말들로 <br>이미 닫힌 마음은 <br>어쩔 수 없는 걸 <br>다 알고 있잖아 <br>모른척하는 거잖아 <br>길고 길던 하루 끝에 <br>내게 남은 건 <br>여전히 난 혼자라는 거 <br>난 괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>지나가면 잊어버리겠지 <br>모른 척 스쳐 지나가도 <br>언젠간 잔인한 <br>기억이 되어 날 찾아와 <br>또 날 <br>데려가겠지 <br>진심 어린 눈빛이 사라져 가는 건 <br>조금씩 변해 간다고 느껴지는 건 <br>당연한 거잖아 <br>어쩔 수 없는 거잖아 <br>흘러간 그 시간들이 안타까운 건 <br>돌아보면 후회되는 걸 <br>난 괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>난 괜찮아 <br>]]></content><category term="적재" label="적재"/><category term="FINE" label="FINE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/적재/별_보러_가자/</id><title>적재 - 별 보러 가자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:15+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%81%EC%9E%AC/%EB%B3%84_%EB%B3%B4%EB%9F%AC_%EA%B0%80%EC%9E%90/" title="적재 - 별 보러 가자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[찬 바람이 조금씩 불어오면은 <br>밤 하늘이 반짝이더라 <br>긴 하루를 보내고 <br>집에 들어가는 길에 <br>네 생각이 문득 나더라 <br>어디야 지금 뭐 해 <br>나랑 별 보러 가지 않을래 <br>너희 집 앞으로 잠깐 나올래 <br>가볍게 겉옷 하나 <br>걸치고서 나오면 돼 <br>너무 멀리 가지 않을게 <br>그렇지만 네 손을 꼭 잡을래 <br>멋진 별자리 이름은 모르지만 <br>나와 같이 가줄래 <br>찬 바람이 조금씩 불어 오면은 <br>네 생각이 난 그렇게 나더라 <br>긴 하루 끝 고요해진 <br>밤거리를 걷다 <br>밤 하늘이 너무 좋더라 <br>어디야 지금 뭐해 <br>나랑 별 보러 가지 않을래 <br>어디든 좋으니 나와 가줄래 <br>네게 하고 싶었던 <br>말이 너무도 많지만 <br>너무 서두르지 않을게 <br>그치만 네 손을 꼭 잡을래 <br>멋진 별자리 이름은 모르지만 <br>나와 같이 가줄래 <br>너와 나의 걸음이 <br>향해 가는 그곳이 <br>어디 일진 모르겠지만 <br>혼자였던 밤 하늘 <br>너와 함께 걸으면 <br>그거면 돼 <br>]]></content><category term="적재" label="적재"/><category term="별 보러 가자" label="별 보러 가자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Thundercat/Friend_Zone/</id><title>Thundercat - Friend Zone - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:18+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Thundercat/Friend_Zone/" title="Thundercat - Friend Zone - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm your biggest fan, but I guess that's just not good enough <br>Is it cause I wear my hair in or because I like to play Diablo <br>Don't act like you don't know what I'm talking 'bout <br>Cause I really don't wanna have to spell it out <br>And next time you call me <br>I'm gon' sit and stare at the screen <br>Waiting for the call to end <br><br>You stuck me in the friendzone <br>That's that bullshit <br>I'm gonna play Diablo either way <br>You can go or you can go <br><br>Because I'd rather play Mortal Kombat anyway, hey <br>I want a love like Johnny Cage <br>If you're not bringing bottles I suggest you start to walk away <br>Bitch don't kill my vibe <br>I can tell you've kinda got uncomfortable <br>So let me break it down for you <br>Don't call me, don't text me, after 2am <br>Unless you plan on giving me some <br>Cause I got enough friends <br><br>I will throw you in the garbage <br>'Cause you play too many games <br>I'm better off by myself <br>Loving you's bad for my health <br><br>No one wants to be in the <br>Friendzone <br>Friendzone <br>Friendzone]]></content><category term="Thundercat" label="Thundercat"/><category term="Friend Zone" label="Friend Zone"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정결/Bounce_Me_Feat_마틴이/</id><title>정결 - Bounce Me (Feat. 마틴이) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T08:17:52+09:00</updated><published>2018-04-13T08:17:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EA%B2%B0/Bounce_Me_Feat_%EB%A7%88%ED%8B%B4%EC%9D%B4/" title="정결 - Bounce Me (Feat. 마틴이) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 어쩔 줄 모르겠니 <br>Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 헷갈리게 하지마 <br>One Step Two Step 마주 앉아 감동을 주는걸 <br>난 날아갈 수 있을것 같아 <br><br>한걸음 다가오는 너를 막을 수 없어 <br>두걸음 다가가면 도망가는 너인데 <br>Get Up 일어나 두 눈 뜨고 날봐 <br>더는 고민고민 하지말고 Fantastic 한 넌 <br>달이 차면 넌 사라져가 <br><br>날아갔어 너는 없어 또 꿈이야 알면서도 난 <br>정신이 없니 나 왜 이러니 매일 아침 사라지는 너인데 <br>내일이면 너를 볼 수 있을까 나 두눈 뜨고 또 밤새 <br><br>Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 어쩔 줄 모르겠니 <br>Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 헷갈리게 하지마 <br>One Step Two Step 마주 앉아 감동을 주는걸 <br>난 날아갈 수 있을 것 같아 <br><br>기다려왔던 오늘이야 지금인거야 너 망설이지마 <br>기다려왔어 이 순간만을 우린 바로 시작인거야 <br>두근두근 어색어색해도 너를 향한 나는 Fire <br>띵 동 난 니 마음의 초인종을 눌러 <br><br>알아봤어 난 니 매력에 빠져 <br>이제 맘 좀 열어주면 안되겠니 <br>밤새 나는 상상해 너와 나 함께 나눌 사랑에 대해 <br>밀당하는 뻔한 사랑은 싫어 난 (싫어 난) <br>너에게 벗어날 수 없어 이건 미로야 <br>Bounce me Bounce me 떨려와 내 맘이 <br>감히 이젠 널갖겠어 당당히 <br><br>여길 봐도 저길 봐도 내 눈앞에서 아른거려 <br>한순간도 떠나질않아 소중한 널 지켜줄 내가 되게 해줄래 <br>Ye hey hey 항상 너의 곁에서 <br><br>모르겠니 내 마음을 유우후 바라던 니가 내게 왔어 꿈꿔 온 <br>니가 내게 왔어 아름다운 넌 내꺼인걸 내 눈을 바라봐 <br>Woo Woo Woo What about me catch me girl <br><br>Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 어쩔줄모르겠니 <br>Bounce me Bounce me <br>우리끼리 Bounce me 헷갈리게하지마 <br>One Step Two Step 마주 앉아 감동을 주는걸 <br>난 날아갈 수 있을 것 같아 <br><br>기다려왔던 오늘이야 지금인거야 너 망설이지마 <br>기다려왔어 이 순간만을 우린 바로 시작인거야 <br>두근두근 어색어색해도 너를 향한 나는 Fire <br>띵 동 난 니 마음의 초인종을 눌러]]></content><category term="정결" label="정결"/><category term="Bounce Me (Feat. 마틴이)" label="Bounce Me (Feat. 마틴이)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이보람_씨야/니가_보고_싶어/</id><title>이보람_씨야 - 니가 보고 싶어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:12:04+09:00</updated><published>2018-04-13T13:12:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B3%B4%EB%9E%8C_%EC%94%A8%EC%95%BC/%EB%8B%88%EA%B0%80_%EB%B3%B4%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EC%96%B4/" title="이보람_씨야 - 니가 보고 싶어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[널 보면 자꾸 눈물이 또 흘러 <br>안쓰러운 마음에 <br>나 없이도 잘 웃고 <br>행복해야만 해 <br>나를 다 잊어줘도 돼 <br>니가 보고 싶어 <br>슬픈 날이 오면 <br>나 혼자 거릴 걷고 <br>함께 갔던 곳을 가 <br>사랑해 니가 해줬던 그 말들이 <br>생각나면 행복할 테니까 <br>늘 보면 나를 위해 뭐든 했지 <br>사랑하고 있었지 <br>네 사랑을 끝내고 <br>날 돌아선 마음 <br>다 이해해 다 그런 거니까 <br>니가 보고 싶어 <br>슬픈 날이 오면 <br>나 혼자 거릴 걷고 <br>함께 갔던 곳을 가 <br>사랑해 니가 해줬던 그 말들이 <br>생각나면 행복할 테니까 <br>얼어붙은 마음이 아파 <br>괜찮은 척 하려 했지만 <br>바람이 불어와 <br>니 향기 날리면 <br>가만히 눈을 감고 <br>너와의 꿈을 꾸지 <br>미안해 너도 많이 힘들었겠지 <br>너도 이제 행복했으면 해 <br>]]></content><category term="이보람 (씨야)" label="이보람 (씨야)"/><category term="니가 보고 싶어" label="니가 보고 싶어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe_Acoustic_Ver/</id><title>Through_Fire - Breathe (Acoustic Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:06+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe_Acoustic_Ver/" title="Through_Fire - Breathe (Acoustic Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Can you show me the way I'm lost in the dark <br>I've fallen apart, can you unbreak my heart <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br><br>I hear the angels calling, can you send one down <br>I see the demons crawling, everywhere around <br>Can you pull me out from the mess I've made <br>Before my lungs collapse and there's no turning back <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br>I need to breathe <br><br>Can you hear me I'm screaming <br>I'm broken down, I'm bleeding <br>I'll be making through <br>I need you <br><br>I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Help me <br><br>Breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me <br><br>I need to breathe, before I sleep away Rescue me <br>I need to breathe, before it's all too late Rescue me <br>I need to breathe, before I die this way Rescue me <br>I need to breathe, I need to I need to I need to Rescue me <br>I need to breathe]]></content><category term="Through Fire" label="Through Fire"/><category term="Breathe (Acoustic Ver.)" label="Breathe (Acoustic Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe_Extended_Ver/</id><title>Through_Fire - Breathe (Extended Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:08+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe_Extended_Ver/" title="Through_Fire - Breathe (Extended Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Can you show me the way I'm lost in the dark <br>I've fallen apart, can you unbreak my heart <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br><br>I hear the angels calling, can you send one down <br>I see the demons crawling, everywhere around <br>Can you pull me out from the mess I've made <br>Before my lungs collapse and there's no turning back <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br>I need to breathe <br><br>Can you hear me I'm screaming <br>I'm broken down, I'm bleeding <br>I'll be making through <br>I need you <br><br>I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Help me <br><br>Breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me <br><br>I need to breathe, before I sleep away Rescue me <br>I need to breathe, before it's all too late Rescue me <br>I need to breathe, before I die this way Rescue me <br>I need to breathe, I need to I need to I need to Rescue me <br>I need to breathe]]></content><category term="Through Fire" label="Through Fire"/><category term="Breathe (Extended Ver.)" label="Breathe (Extended Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe/</id><title>Through_Fire - Breathe - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:10+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Through_Fire/Breathe/" title="Through_Fire - Breathe - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Can you show me the way I'm lost in the dark <br>I've fallen apart, can you unbreak my heart <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br><br>I hear the angels calling, can you send one down <br>I see the demons crawling, everywhere around <br>Can you pull me out from the mess I've made <br>Before my lungs collapse and there's no turning back <br><br>So I can breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me I need to breathe <br>I need to breathe <br><br>Can you hear me I'm screaming <br>I'm broken down, I'm bleeding <br>I'll be making through <br>I need you <br><br>I'm fade to black as a search for the light <br>Can you bring me back from this unconcious life <br>Help me <br><br>Breathe <br>Before I suffocate <br>Before it's all too late, before I die this way <br>I need to breathe, before I sleep away <br>But there's something left to say <br>Can you help me <br><br>I need to breathe, before I sleep away Rescue me <br>I need to breathe, before it's all too late Rescue me <br>I need to breathe, before I die this way Rescue me <br>I need to breathe, I need to I need to I need to Rescue me <br>I need to breathe]]></content><category term="Through Fire" label="Through Fire"/><category term="Breathe" label="Breathe"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/색종이/</id><title>RDrug - 색종이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:43+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/%EC%83%89%EC%A2%85%EC%9D%B4/" title="RDrug - 색종이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[랩 하나만 보고 달려왔지 <br>여러 가지로 도전도 해봤지 <br>그랬더니 이상한 애로 찍혔네 <br>되돌리기에는 너무 늦어버렸네 <br>그래서 그냥 이런 이미질 달려 해 <br>내 꼬리표엔 이런 말이 <br>따라올 거야 병신놈 <br>그래 너도 알아 벙찐놈 <br>괜히 미친놈인척 할려는 놈보단 <br>블랙넛과 비슷하면서도 <br>따라 한 적 없는 <br>내가 수시로 누군가를 까기는 해 <br>모를 애들은 모르니 <br>그냥 무심코 그래 <br>근데 그놈들 전부 <br>나를 무시한 놈 <br>그것마저도 I Like Even So <br>Two sided colored paper 처럼 <br>여러 장을 겹치니까 <br>내가 만든 하나의 작품 <br>오랜 시간 반죽한 <br>밀가루처럼 꽤나 찰져 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>하나부터 열까지 <br>다 전부 만들어온 <br>나 자신을 키고 <br>비상벨 전원을 올려 <br>나부터 잘하자 하고 <br>긴장해 첫걸음은 절어 <br>모든걸 말하자니 <br>이건 너무 적어 <br>딱 한가지로 표현하자면 <br>색종이나 십자군대장 <br>하나부터 조까지 <br>다 내 고집만 주장해 <br>뉴욕보다 더 크게 <br>만들 거야 Vitality 대도시 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>내가 가진 고집은 <br>이미 십자군 대장 <br>밀가루보다도 질긴 색종이 <br>꼭 세울 거야 Vitality 대도시 <br>LA 뉴욕 같은 반짝이는 색종이 <br>]]></content><category term="R.Drug" label="R.Drug"/><category term="색종이" label="색종이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/Ghetto_And_Better_Life/</id><title>RDrug - Ghetto And Better Life - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:45+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/Ghetto_And_Better_Life/" title="RDrug - Ghetto And Better Life - 가사"/><content type="html"><![CDATA[want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>안산에서 서울까지 <br>얼마나 걸릴까 <br>딱2시간 정도 걸리지 <br>비행기를 타고 미국으로가 <br>내가 여기에서 <br>서울까지 걷는 거리야 <br>I want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>나의 꿈 나의 든든한 <br>사다리 같은 존재들이 <br>있어 두렵지 않아 <br>내가 넘어지지 않게 <br>무사히 올라갈 수 있게 <br>도와주는 끌어내리기 <br>위함 아닌 올리기 위한 <br>손들이 있어서 <br>다시 한 번 더 난 <br>안전을 따지는 <br>상업에서 뛰긴 싫어 <br>어차피 누군가는 피해 받어 <br>내가 원한 것도 아녀 <br>내 왼손에 낀 반지 <br>나는 꼭 해야만 해 떠야 해 <br>내가 할 수 있는 <br>모든 것은 다 걸어 <br>조금 더 바쁘게 움직여 <br>마치 선거철 처럼 <br>근데 어쩌면 안 될 수도 있어 <br>건너편 신문을 쓴 소녀처럼 <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>누군가 에겐 설명을 <br>해야하는 지도 <br>매 번 이 면접을 보는 <br>나의 모습 역시도 <br>매일 버텨야 하기 땜에 <br>펜 잡고 공부해 <br>많은 사람 앞에서 <br>홀로 서는 독무대 <br>래도 나는 전혀 꿀리지 않아 <br>내 곡을 다른 놈에게 <br>매도 하진 않아 <br>나는 나 자신을 <br>이겨내고 다시 생존 <br>했고 대본대로 아닌 <br>내가 만들 거고 <br>활발하게 움직이는 태동 <br>사람들이 냉소한 <br>웃음을 지어도 <br>끝까지 재롱 잔칠 열어 <br>서커스 위 사자 <br>나는 다시 만날 <br>다른 빛이 나와 <br>내게 웃음을 지어줄 때까지 <br>꾸준히 <br>이 안에서 울음을 더 참아 <br>그래 좀 더 힘내서 <br>나갈 준비를 할께 <br>내 눈에 비친 빛이 <br>내 앞날을 밝힐 테니 <br>이익 아닌 진심으로 <br>좋아하는 모습으로 <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>want to fly me up <br>go to heaven <br>And ghetto and better life <br>]]></content><category term="R.Drug" label="R.Drug"/><category term="Ghetto And Better Life" label="Ghetto And Better Life"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/Im_Not_Begging_For_Money/</id><title>RDrug - I`m Not Begging For Money - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:47+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/Im_Not_Begging_For_Money/" title="RDrug - I`m Not Begging For Money - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나도 즐길 줄을 알고 <br>너도 즐길 줄을 알아 <br>즐길 수 있으면 그냥 <br>즐기면 돼 그치 <br>후회하지 말고 가만히 <br>부질없이 굴지 말구 <br>그냥 놀면은 돼 <br>눈 만난 개처럼 <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>Enjoy bare body <br>We all fine <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>누구는 누리꾼이 되어 <br>누런 이를 들어내네 <br>우스운 욕들뿐 <br>그런데도 긍정이란 말 <br>웃어보란 말 첨엔 <br>뭔 개소린가 했지 <br>지금은 내가 애들에게 <br>즐겨보라 해 <br>해보지도 않고 그대로 <br>포기하는 건 한심해 <br>사람정리 해 가식에 <br>둘러 쌓인 애들 말고 <br>내 목표에 좀 더 <br>사심을 가질래 <br>그렇게 1년 정도 <br>집에 박혀있다 보니까 <br>대충 아무렇게 써도 <br>부족했던 라임이 나오네 <br>반도에서 제일 흔한 래퍼 <br>조금 끄집어냈더니 <br>확정됐네 내 장래성 <br>아무도 몰랐었을걸 <br>내 잠재력 <br>바로 여긴 강이고 <br>많은 사람이 정해둔 빨래터 <br>난 여기서 이 더러운걸 <br>닦을 거야 돈에 찌든 개들 <br>물어뜯는 너희는 <br>피만 빠는 거머리 해 <br>난 가재 할래 <br>너희 입을 싹둑싹둑 <br>나도 즐길 줄을 알고 <br>너도 즐길 줄을 알아 <br>즐길 수 있으면 그냥 <br>즐기면 돼 그치 <br>후회하지 말고 가만히 <br>부질없이 굴지 말구 <br>그냥 놀면은 돼 <br>눈 만난 개처럼 <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>Enjoy bare body <br>We all fine <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>나도 즐길 줄을 알고 <br>너도 즐길 줄을 알아 <br>즐길 수 있으면 그냥 <br>즐기면 돼 그치 <br>후회하지 말고 가만히 <br>부질없이 굴지 말구 <br>그냥 놀면은 돼 <br>눈 만난 개처럼 <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>I'm not begging For money <br>Put your hands up <br>]]></content><category term="R.Drug" label="R.Drug"/><category term="I`m Not Begging For Money" label="I`m Not Begging For Money"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/In__조/</id><title>RDrug - In + 조 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:49+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/In__%EC%A1%B0/" title="RDrug - In + 조 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[언제나 까는 사람은 생겨나 <br>밀리니까 친구 <br>데려오는 애도 똑같아 <br>피해자인척 합의하에 박아놓고 <br>이젠 내가 가해자 <br>나를 Hebephilia <br>환자 취급해놓고 <br>여기저기 들쑤시고 다니는 애로 <br>여자 몸을 탐내는 개로 <br>나를 그런 변태로 <br>니 결정은 친구 데려와서 <br>내 지인을 들먹이며 <br>둘이서 입으로만 떠들고 <br>그전에 부를 땐 잠수타더니 <br>이젠 친구가 생기니까 <br>당당하게 와서 나를 까더니 <br>니 친구가 그랬잖아 <br>당당하게 싸워봐 <br>근데 너는 튀어버렸잖아 <br>상대가 있어야 싸우지 <br>입으로만 잘떠드는 <br>병신새끼 <br>행동으로 보였더니 <br>피하는 새끼는 <br>쉴드쳐주고 할 말 다한 <br>씹새끼는 좆까고 <br>용서를 빌란식으로 쳐말하는데 <br>누가 좋아해 <br>이 바닥 좁으니까 처신 잘하고 <br>나대지 말라는 건 <br>어느 바닥 규정이고 <br>규율인지 <br>내가 랩 좆도 못하는건 알아 <br>이 바닥이 좁아서 가만히 있으면 <br>뭘 이루겠어 남을 까는 <br>시간에 한곡 더 만들어 병신아 <br>병신새끼 둘이서 <br>서로 팀킬하며 놀아 <br>병신아 니 친구가 <br>너를 까는데 어찌할래 <br>한순간에 너를 찌질한 <br>새끼로 만들었네 <br>아니 그냥 둘다 찌질해 <br>병신새끼 둘 넌 다시 까내리는 중 <br>꽉 꼬아서 목에 둘러줄께 새끼줄 <br>나는 고개숙여 니 발을 자르는 꿈 <br>그 뒤에 쑤셔 넣어줄께 니들 성기에 <br>벌레가 나올때까지 <br>댓글로는 여기저기 <br>떠들고 다니긴 잘해 <br>횟수로는 벌써 3번째 <br>말하는 중이야 <br>병신새끼 둘이서 한사람 <br>병신 만드는 건 순식간 <br>한놈이 사고치면 다른놈이 <br>와서 쉴드 쳐주고 <br>나대고 다니지말라고 <br>제발 좀 그만 까라고 <br>가해자가 피해자가 되고 <br>피해자가 가해자가 되는 상황 <br>너희에게 이거는 가벼운 말이고 <br>랩 못하는 놈의 말빨 <br>지 잘난 맛에 살아가는 놈 <br>지보다 못하는 사람잡구 <br>까고만 다니며 <br>자위를 즐기는 변태 <br>너희가 뭔데 나를 까는건데 <br>너희들이 부리던 허세 <br>아웃사이더한테 빌려온 <br>솔개의 염색체 <br>나는 내가 전부 만들어 온 천연색 <br>남까길 당연하다는 듯이 <br>너희는 행동중이지 <br>그러면서 피하는건 잘하지 <br>쥐새끼들 마냥 악질인 <br>만남 끝까지 반항 <br>욕질만 하고 넌 내가 만만해 <br>너와 내가 함께 볼 수 <br>있다라고 너는 믿니 <br>나는 너를 걱정하지 않아 <br>No More inquiet <br>너희는 아무도 없는 <br>간이역 같은 것들 <br>피하기만 존나게 잘하는 병신둘 <br>솔개가 하는 스타일은 <br>내가 고2때 하던것 <br>역시 병신은 하는게 아냐 <br>No more inquiet <br>올해는 무슨말로 <br>나를 오래 괴롭힐까 <br>나이를 쳐먹었으면 <br>그만한 값을 해 <br>그만한 값을 해 <br>]]></content><category term="R.Drug" label="R.Drug"/><category term="In + 조" label="In + 조"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/벡두/</id><title>RDrug - 벡두 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:52+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RDrug/%EB%B2%A1%EB%91%90/" title="RDrug - 벡두 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너가 정말 하고 싶다한 <br>꿈이라기에 믿었지 <br>이번엔 잘 할 수 있을거라 한 <br>꿈이니 밀었지 <br>근데 이번에도 쉽고 포기질 어딜 <br>니가 얻고자 한 곡에서의 Vitality <br>소리없이 사라진 <br>이를 위한 인사 바이할리 <br>니들은 참 궁금한게 많아 <br>내 나이를 니들이 <br>왜 물어보니 왜 궁금하니 <br>욕좀 먹어다고 벌써 <br>자신감이 떨어지니 <br>그러면서 쉽게 <br>붙어서 먹긴 좋아하니 <br>전생에 거머리 <br>그리는 좆같다면서 <br>욕먹으니 벙어리 <br>역광 니들은 더 버러지 <br>나를 따라잡긴 멀었지 <br>그래 조금 천천히 <br>가보자니 상댄 저만치 <br>가있더라 스폰서가 <br>밀어주던 엉덩이 <br>너는 좋다며 신음소리 내고 넉넉히 <br>돈을 챙겼지 병신만의 머리 <br>병신의 소리 <br>병신들과의 나들이 <br>아무리 실랑이 벌여도 <br>담날 일간지엔 너희 <br>얘기 따위는 없어 <br>이곡은 식사전 입가심 <br>언제나 그랬듯이 <br>이번에도 난 비상식 <br>4차원을 그대로 담아낸뒤 양인들을 <br>곁들인뒤 그대로 씹어버려요 ay <br>백교는 백번을 베리고 걔들은 <br>벗기고 배들은 내위로 올라와 <br>이곡이 벡두고 백부터 백으로 <br>모든걸 태우고 이해할 수 있음 해 <br>머리가 따라올 수 있다면 <br>언제나 그렇듯 <br>이건 모두에게 선전포고 <br>]]></content><category term="R.Drug" label="R.Drug"/><category term="벡두" label="벡두"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GFTD/The_Blvd/</id><title>GFTD - The Blvd - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:56+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GFTD/The_Blvd/" title="GFTD - The Blvd - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'ma be found on The Boulevard <br>On the rebound so I'm looking hard <br>Saw you in a dress that was looking all, fine <br>In my mind, I took it off <br><br>I know when I'm done I'm fucking something <br>Never been the one to make assumptions <br>I can see you getting tired of that function <br>I hope you're coming with me in this junction <br><br>I just broke up with my girl last week <br>And I know that she mad at me <br>But I know it was meant to be <br>When I see you looking back at me <br>And honestly girl <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br><br>So what do you say <br>You're probably thinking hard 'bout the money I make <br>Like I can cover your drank <br>But can I cover your rate That ain't nothing to me <br><br>I could double your bank over a couple of days <br>Make you wonder why you were stuck in rain <br>Take you on a ride, we'll go double the length <br>'Cause I'ma fill it up if I put some in the tank <br><br>Road trip <br><br>Young nigga always on they grown tip <br>Flow sick on some cold shit <br>I swear I can feel you <br>Even if I can't feel my emotions <br><br>I'm a hopeless romantic <br>When a nigga pop a Xanax <br>And I don't wanna understand it <br>'Cause I don't think that I can stand it <br><br>I'm fucking numb, I ain't really up for investigating <br>What it's from, All I know is that when I'm next to you baby <br>All I want is to go somewhere and see the rest of you maybe <br>Someone's fucking someone's fucking someone's fucking something something <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br><br>All I want is, all I want is, all I want is you <br>I don't wanna, I don't wanna give you what you're used to <br>All I wanna, all I wanna do is be with you, you <br>Introduce you to the new you <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend]]></content><category term="GFTD" label="GFTD"/><category term="The Blvd" label="The Blvd"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/GFTD/The_Blvd/</id><title>GFTD - The Blvd - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:17:58+09:00</updated><published>2018-04-13T13:17:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/GFTD/The_Blvd/" title="GFTD - The Blvd - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'ma be found on The Boulevard <br>On the rebound so I'm looking hard <br>Saw you in a dress that was looking all, fine <br>In my mind, I took it off <br><br>I know when I'm done I'm fucking something <br>Never been the one to make assumptions <br>I can see you getting tired of that function <br>I hope you're coming with me in this junction <br><br>I just broke up with my girl last week <br>And I know that she mad at me <br>But I know it was meant to be <br>When I see you looking back at me <br>And honestly girl <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br><br>So what do you say <br>You're probably thinking hard 'bout the money I make <br>Like I can cover your drank <br>But can I cover your rate That ain't nothing to me <br><br>I could double your bank over a couple of days <br>Make you wonder why you were stuck in rain <br>Take you on a ride, we'll go double the length <br>'Cause I'ma fill it up if I put some in the tank <br><br>Road trip <br><br>Young nigga always on they grown tip <br>Flow sick on some cold shit <br>I swear I can feel you <br>Even if I can't feel my emotions <br><br>I'm a hopeless romantic <br>When a nigga pop a Xanax <br>And I don't wanna understand it <br>'Cause I don't think that I can stand it <br><br>I'm fucking numb, I ain't really up for investigating <br>What it's from, All I know is that when I'm next to you baby <br>All I want is to go somewhere and see the rest of you maybe <br>Someone's fucking someone's fucking someone's fucking something something <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br><br>All I want is, all I want is, all I want is you <br>I don't wanna, I don't wanna give you what you're used to <br>All I wanna, all I wanna do is be with you, you <br>Introduce you to the new you <br><br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend <br>I'm just trying to get you on my right, on my right side <br>We can go wherever you would like, on a night ride <br>I'm just trying to get you in that passenger seat, then <br>After we meet, tap that ass for a weekend]]></content><category term="GFTD" label="GFTD"/><category term="The Blvd" label="The Blvd"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kindred/Stray_Away/</id><title>The_Kindred - Stray Away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:18:15+09:00</updated><published>2018-04-13T13:18:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Kindred/Stray_Away/" title="The_Kindred - Stray Away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I don't like the man I've come to be <br>Your misery could do without my company <br>No doubt you'd be better off forgetting me <br>'Cause nothing ever hurts you in your memories <br><br>I've seen too much, these eyes are nothing of innocence <br>My mind's made up <br>Before the smoke clears I will stray away <br>Like a vagabond I will roam <br><br>I'm beat and broken <br>I can't do anything <br>I hardly hold a tune when I sing <br><br>So let me go now <br>'Cause I'm no good at all <br>I'm so damn cold and my heart's so small <br><br>All those things you said to make me stay <br>It doesn't matter 'cause I'm leaving anyway <br>I was born to sin and born to stray <br>I was born to leave behind the better days]]></content><category term="The Kindred" label="The Kindred"/><category term="Stray Away" label="Stray Away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블랙테트라/너를_그리면/</id><title>블랙테트라 - 너를 그리면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:23:48+09:00</updated><published>2018-04-13T13:23:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9E%99%ED%85%8C%ED%8A%B8%EB%9D%BC/%EB%84%88%EB%A5%BC_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EB%A9%B4/" title="블랙테트라 - 너를 그리면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아니라고 믿으면 <br>괜찮아질까 <br>누구보다 나는 <br>너여야만 해서 <br>말뿐인 말 이렇게도 쉽고 <br>가벼운 줄 알았더라면 <br>삼키고 삼켜도 그리움에 <br>깊게 베인 기억만 더듬다 <br>이제는 내 생각조차 <br>못할 것 같아 <br>천 번을 말해도 <br>닿지 못할 너라서 <br>꼭 입술을 깨문 <br>버릇처럼 네가 남아서 <br>난 아직 너인데 <br>너에겐 내가 아니라서 <br>이렇게 너를 그린다 <br>추억조차 이젠 위로가 되고 <br>한 걸음도 여기서 떼지 못해 <br>잊어야지 하면서도 널 잊은 <br>내 모습이 두려워 <br>바라고 바라면 언젠가는 <br>이 열병이 그치지 않을까 <br>평생에 내 차례조차 <br>없을 것 같아 <br>천 번을 말해도 <br>닿지 못할 너라서 <br>꼭 입술을 깨문 <br>버릇처럼 네가 남아서 <br>난 아직 너인데 <br>너에겐 내가 아니라서 <br>이렇게 너를 그리며 <br>처음 본 순간 <br>너인 걸 알았고 <br>네 곁에서 <br>가장 익숙한 나인데 <br>기회조차 없는 지금은 <br>그저 할 수 없이 <br>뒤돌아선 네 모습만 <br>다신 볼 수 없는 그 모습만이 <br>잔상처럼 내 눈에 남아 <br>]]></content><category term="블랙테트라" label="블랙테트라"/><category term="너를 그리면" label="너를 그리면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/블랙테트라/기억하는_만큼/</id><title>블랙테트라 - 기억하는 만큼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:23:50+09:00</updated><published>2018-04-13T13:23:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B8%94%EB%9E%99%ED%85%8C%ED%8A%B8%EB%9D%BC/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%98%EB%8A%94_%EB%A7%8C%ED%81%BC/" title="블랙테트라 - 기억하는 만큼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가까운 듯 멀어 <br>그 아득하던 찰나 <br>색바랜 무지개 날개로 <br>어디론가 떠난 듯 해 <br>머나먼 곳에서 불어온 <br>짙은 바람소리 물드네 <br>환상 속 길어진 그림자 <br>꿈에서 깨우지 말아요 <br>어렴풋이 알았던 순간 <br>그대 기억하는 만큼 <br>열다만 창문 앞에 서서 <br>서성이던 후회 남을까 <br>어설픈 눈빛으로 건네준 <br>표지 없는 책을 펼치고 <br>아아아 손끝엔 <br>아아 아스라한 <br>아아아 선율이 번지네 <br>환상 속 길어진 그림자 <br>꿈에서 깨우지 말아요 <br>어렴풋이 알았던 순간 <br>그대 기억하는 만큼 <br>너무나 흐릿해 <br>뒷모습마저 <br>덧칠할 수도 없어 <br>점점 더 희미해져가 <br>환상 속 길어진 그림자 <br>꿈에서 깨우지 말아요 <br>어렴풋이 알았던 순간 <br>그대 기억하는 만큼 <br>오오 그대 그대로 <br>오오 그대 그대로 <br>오오 그대 그대로 <br>오오 그대 그대로 <br>오오 그대 그대로 <br>오오 그대 <br>]]></content><category term="블랙테트라" label="블랙테트라"/><category term="기억하는 만큼" label="기억하는 만큼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stelouse/Shivers_N_Gold_Feat_Mascolo/</id><title>Stelouse - Shivers N Gold (Feat. Mascolo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:23:52+09:00</updated><published>2018-04-13T13:23:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stelouse/Shivers_N_Gold_Feat_Mascolo/" title="Stelouse - Shivers N Gold (Feat. Mascolo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All the time <br>I wait while you don't know me <br>But you talk of how you're lonely <br>I wait for it to pass <br>Ooh why <br>Walking blind <br>These nights are going slowly <br>I wait but you won't show me <br>Past your sheets of gold <br>Ooh why <br><br>I'm betting on your grace darlin' help <br>I'm crawling in my greed now <br>So call it what you please darlin' <br>I'm begging that you'll come around <br><br>All the times I wait while you don't know me <br>And I'm left alone in shivers and gold <br>You know you're crazy darling <br>Oh why are my hands cold <br>It's only you <br>You know, I know, it's only you <br>And all my desperate waiting's wasted time <br>My bones are frozen by your fools gold <br><br>I'm betting on your grace darlin' help <br>I'm crawling in my greed now <br>So call it what you please darlin' <br>I'm begging that you'll come around <br><br>All the time <br>I wait while you don't know me <br>But you talk of how you're lonely <br>I wait for it to pass]]></content><category term="Stelouse" label="Stelouse"/><category term="Shivers N Gold (Feat. Mascolo)" label="Shivers N Gold (Feat. Mascolo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비트크림/95년_찬가/</id><title>비트크림 - 95년 찬가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:23:56+09:00</updated><published>2018-04-13T13:23:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%8A%B8%ED%81%AC%EB%A6%BC/95%EB%85%84_%EC%B0%AC%EA%B0%80/" title="비트크림 - 95년 찬가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 말하는 법을 잊은 가수네 <br>그댄 나를 듣고 있지만 <br>난 말할 수 없죠 <br>이렇게 난 외치고 외면을 받죠 <br>그댄 나를 듣고 있지만 <br>나의 시간은 1995년 <br>작은 아이로 남아있는데 <br>그 마음은 사라지고 <br>의미없는 몸짓들만 <br>오가는 세상이 됐죠 <br>사람들은 일어서 무댈 보지만 <br>이야기는 사라져 <br>돌아 오지를 않고 <br>살아있는 우리는 외면을 받죠 <br>그댄 이미 듣고 있지만 <br>나의 시간은 1995년 <br>작은 아이로 남아있는데 <br>그 마음은 사라지고 <br>의미없는 몸짓들만 <br>오가는 세상이 됐죠 <br>나의 시간은 1995년 <br>작은 아이로 남아있는데 <br>그 마음은 사라지고 <br>의미없는 몸짓들만 <br>오가는 세상이 됐죠 <br>나의 시간은 1995년 <br>나는 작은 아이로 남아있는데 <br>그 마음은 사라지고 <br>의미없는 몸짓들만 <br>오가는 세상이 됐죠 <br>나는 말하는 법을 잊은 가수네 <br>그댄 나를 듣고 있지만 <br>난 말할 수 없죠 <br>]]></content><category term="비트크림" label="비트크림"/><category term="95년 찬가" label="95년 찬가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비트크림/터미널/</id><title>비트크림 - 터미널 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:23:58+09:00</updated><published>2018-04-13T13:23:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%8A%B8%ED%81%AC%EB%A6%BC/%ED%84%B0%EB%AF%B8%EB%84%90/" title="비트크림 - 터미널 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이 길 지나서 너는 발걸음을 <br>한 걸음도 떼지 못하고 <br>아직 남겨진 지난날의 흔적들만 <br>되뇌어 부르고 있어 <br>너의 모습은 그자리 <br>그때 그 모습 속에 멈춰 서있고 <br>다시 돌릴 수 없다는 걸 알고 있지만 <br>여기에 나는 남았어 <br>언젠가는 내게 돌아올 후회가 <br>지금이란 걸 알고 있어 <br>시간은 언제나 갈림길을 만들곤 해 <br>그 마음 안에 있던 말들을 못해서 <br>너에겐 닿지 않는건지 <br>후회가 외로움 만든 건지도 몰라 <br>유령처럼 사라져가는 <br>사람들의 기억들은 <br>내 곁을 스쳐져 가고 <br>미련은 이곳에 남긴채 <br>이제 돌아서 떠나 가려해 <br>무뎌버린 내 마음들이 <br>아직 그자리 여기에 남아 <br>조금씩 흩어져 가고 <br>우리는 이 길 지나면 이제 <br>추억속에 묻혀져 있는 말들은 <br>이제는 오지 않는건지 <br>아름다웠던건 모두 다 사라져 가네 <br>유령처럼 사라져가는 <br>사람들의 기억들은 <br>내 곁을 스쳐져 가고 <br>미련은 이곳에 남긴 채 <br>이제 돌아서 떠나 가려해 <br>무뎌버린 내 마음들이 <br>아직 그자리 여기에 남아 <br>조금씩 흩어져 가고 <br>우리는 이 길 지나면 <br>이제 떠나 보내야 해 <br>]]></content><category term="비트크림" label="비트크림"/><category term="터미널" label="터미널"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비트크림/나에게와/</id><title>비트크림 - 나에게와 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:01+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%8A%B8%ED%81%AC%EB%A6%BC/%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C%EC%99%80/" title="비트크림 - 나에게와 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내 곁에서 너는 <br>이 세상 무엇보다 더 빛나고 <br>아무것도 나는 <br>아닌 것만 같고 <br>흩날리는 시간들 <br>내겐 아무것도 보이지 않아 <br>거짓말 같아 <br>세상에서 <br>어느 행복한 그 모습 보다 <br>햇살에 비친 너의 그 미소가 <br>나에겐 더 크게 찾아와 <br>나에게 와 <br>기다리는 나를 돌아봐줘 <br>두 팔을 벌려 나를 꼭 안아줘 <br>아직 난 여기 있으니 <br>너는 이 세상 <br>무엇보다 더 빛나고 <br>아무 말도 나는 하지 못하고 <br>흩어지는 음악들 내겐 <br>아무것도 들리지 않아 <br>거짓말 같아 <br>내 마음은 <br>너를 향해 달려가고 있어 <br>지금도 니 옆에 난 서있어 <br>아직 넌 알지 못해도 <br>나에게 와 <br>기다리는 나를 돌아봐줘 <br>두 팔을 벌려 나를 꼭 안아줘 <br>아직 난 여기 있으니 <br>]]></content><category term="비트크림" label="비트크림"/><category term="나에게와" label="나에게와"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/비트크림/지난날의_나에게/</id><title>비트크림 - 지난날의 나에게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:03+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B9%84%ED%8A%B8%ED%81%AC%EB%A6%BC/%EC%A7%80%EB%82%9C%EB%82%A0%EC%9D%98_%EB%82%98%EC%97%90%EA%B2%8C/" title="비트크림 - 지난날의 나에게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한동안 입지 않았어 그 옷 <br>문득 떠오르는 기억들 <br>주머니 속엔 동전과 영화 표 <br>이제는 없는 나의 모습들 <br>그렇게 슬프지는 않아 <br>그래서 기쁘지도 않아 <br>먹먹했던 가슴은 어디에 <br>흐르는 시간 속 너와 나 <br>여전히 하나로 이어있어 <br>그래서 너도 괜찮을 거야 <br>하얗게 서린 창처럼 점점 더 <br>멀어져 가는 너의 모습들 <br>세상은 언제나 어렵고 <br>또 상처들은 많아서 <br>나는 더 변해 가지만 <br>지난날의 기억 <br>흔적으로 남아서 <br>아직도 내 안에 남아있네 <br>그렇게 슬프지는 않아 <br>그래서 기쁘지도 않아 <br>먹먹했던 가슴은 어디에 <br>흐르는 시간 속 너와나 <br>여전히 하나로 이어있어 <br>그래서 너도 괜찮을 거야 <br>그래서 나도 괜찮은 거야 <br>]]></content><category term="비트크림" label="비트크림"/><category term="지난날의 나에게" label="지난날의 나에게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Beat-J/시절인연_時節因緣/</id><title>Beat-J - 시절인연 (時節因緣) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:07+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Beat-J/%EC%8B%9C%EC%A0%88%EC%9D%B8%EC%97%B0_%E6%99%82%E7%AF%80%E5%9B%A0%E7%B7%A3/" title="Beat-J - 시절인연 (時節因緣) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hello 난 Beat-J 라고 해 <br>이 앞줄을 말하려고 <br>열 번을 지웠네 <br>이렇게 겁나 쉬운걸 <br>왜 돌아가려고 해 <br>예전엔 단순한대로 <br>다 받아줬었는데 <br>그걸 잊지 못해 <br>오늘도 혼란이네 <br>내 식대로 가거나 <br>또 새 창조를 하거나 <br>물론 시킨 적은 없어 <br>내가 느낀 압박 <br>1년 쉬고 돌아보니 <br>나만 빼고 바빠 <br>빨리 정신차려 임마 <br>여긴 2016년이야 <br>모두가 적이지만 <br>불만은 한 마음이야 <br>내 스탈이 올드하단 것도 <br>어쩔 수 없는 비판 <br>받아 들이지만 <br>그저 닭장 속의 계란 <br>구분진 선을 다시 긋자 해도 <br>그들만의 리그 <br>별수 있어 잘 되야지 <br>짜여진 각본의 비극 <br>기계적인 인간관계를 <br>싫어했을 뿐인데 <br>이기적인 낙오자가 된 나 <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>혼란스런 요즘에 <br>어지러운 생각들 <br>오히려 단순한 것들이 <br>더 어지럽군 <br>솔직하게 글을 쓰려해도 <br>이래라 저래라 <br>가식은 거짓이 아니래 <br>오 부질없군 <br>본의 아니게 허물을 벗어 던지네 <br>환골탈태를 모두가 이게 답이래 <br>불만은 많아도 곧 잘 따라 해 <br>니들의 자랑거리 곧 장가가네 <br>친구들아 기다려 내가 니 스폰서 <br>아직은 건재하네 <br>앨범이 몇장이니 벌써 <br>잊지 않으리 고마운 사람들 <br>그자리 그곳에서 <br>영원히 내 힘 닿는데까지 <br>love and peace 모두다 존경해 <br>그대들이 있었기 때문에 내가 곤경에 <br>처했을때 이겨냈어 고마워 나마스떼 <br>이 행복 이 기분 모두 다 간직할게 <br>One <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>Love And Peace <br>갑자기 그리워 90년대 온기가 <br>어릴적 내 살색 꼬마의 숫기가 <br>돌아간다해도 슬프지만 나뿐 <br>돌리고 싶은건 그저 끄나풀 <br>]]></content><category term="Beat-J" label="Beat-J"/><category term="시절인연 (時節因緣)" label="시절인연 (時節因緣)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/White_Christmas_Feat_Trudy_Stevens/</id><title>Bing_Crosby - White Christmas (Feat. Trudy Stevens) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:37+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/White_Christmas_Feat_Trudy_Stevens/" title="Bing_Crosby - White Christmas (Feat. Trudy Stevens) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm dreaming of a white Christmas <br>Just like the ones I used to know <br>Where the treetops glisten <br>And children listen <br>To hear sleigh bells in the snow <br><br>I'm dreaming of a white Christmas <br>With every Christmas card I write <br>May your days be merry and bright <br>And may all your Christmases be white <br><br>I'm dreaming of a white Christmas <br>Just like the ones I used to know <br>Where the treetops glisten <br>And children listen <br>To hear sleigh bells in the snow <br><br>I'm dreaming of a white Christmas <br>With every Christmas card I write <br>May your days be merry and bright <br>And may all your Christmases be white]]></content><category term="Bing Crosby" label="Bing Crosby"/><category term="White Christmas (Feat. Trudy Stevens)" label="White Christmas (Feat. Trudy Stevens)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/What_Can_You_Do_With_A_General_/</id><title>Bing_Crosby - What Can You Do With A General? - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:40+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/What_Can_You_Do_With_A_General_/" title="Bing_Crosby - What Can You Do With A General? - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When the war was over, why, there were jobs galore <br>For the GI Josephs who were in the war <br>But for generals things were not so grand <br>And it's not so hard to understand <br><br>What can you do with a general <br>When he stops being a general <br>Oh, what can you do with a general who retires <br><br>Who's got a job for a general <br>When he stops being a general <br>They all get a job but a general no one hires <br><br>They fill his chest with medals while he's across the foam <br>And they spread the crimson carpet when he comes marching home <br>The next day someone hollers when he comes into view <br>Here comes the general and they all say General who <br>They're delighted that he came <br>But they can't recall his name <br><br>Nobody thinks of assigning him <br>When they stop wining and dining him <br>It seems this country never has enjoyed <br>So many one and two and three and four star generals <br>Unemployed]]></content><category term="Bing Crosby" label="Bing Crosby"/><category term="What Can You Do With A General?" label="What Can You Do With A General?"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Peggy_Lee/Love_You_Didnt_Do_Right_By_Me/</id><title>Peggy_Lee - Love, You Didn`t Do Right By Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:42+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Peggy_Lee/Love_You_Didnt_Do_Right_By_Me/" title="Peggy_Lee - Love, You Didn`t Do Right By Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love, you didn't do right by me <br>You planned a romance that just hadn't a chance <br>And I'm through <br><br>Love, you didn't do right by me <br>I'm back on the shelf and I'm blaming myself <br>But it's you <br><br>My one love affair didn't get anywhere from the start <br>To send me a Joe who had winter and snow in his heart <br>Wasn't smart <br><br>Love, you didn't do right by me <br>As they say in the song <br>You done me wrong]]></content><category term="Peggy Lee" label="Peggy Lee"/><category term="Love, You Didn`t Do Right By Me" label="Love, You Didn`t Do Right By Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/Count_Your_Blessings_Instead_Of_Sheep/</id><title>Bing_Crosby - Count Your Blessings Instead Of Sheep - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:44+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/Count_Your_Blessings_Instead_Of_Sheep/" title="Bing_Crosby - Count Your Blessings Instead Of Sheep - 가사"/><content type="html"><![CDATA[When I'm worried and I can't sleep <br>I count my blessings instead of sheep <br>And I fall asleep counting my blessings <br>When my bankroll is getting small <br>I think of when I had none at all <br>And I fall asleep counting my blessings <br><br>I think about a nursery and I picture curly heads <br>And one by one I count them as they slumber in their beds <br>If you're worried and you can't sleep <br>Just count your blessings instead of sheep <br>And you'll fall asleep counting your blessings <br><br>I think about a nursery and I picture curly heads <br>And one by one I count them as they slumber in their beds <br>If you're worried and you can't sleep <br>Just count your blessings instead of sheep <br>And you'll fall asleep counting your blessings]]></content><category term="Bing Crosby" label="Bing Crosby"/><category term="Count Your Blessings Instead Of Sheep" label="Count Your Blessings Instead Of Sheep"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/Snow_Feat_Trudy_Stevens/</id><title>Bing_Crosby - Snow (Feat. Trudy Stevens) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:50+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bing_Crosby/Snow_Feat_Trudy_Stevens/" title="Bing_Crosby - Snow (Feat. Trudy Stevens) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Snow <br>It won't be long before we'll all be there with snow <br>Snow <br>I want to wash my hands, my face and hair with snow <br><br>Snow <br>I long to clear a path and lift a spade of snow <br>Snow <br>Oh, to see a great big man entirely made of snow <br><br>Where it's snowing <br>All winter through <br>That's where I want to be <br>Snowball throwing <br>That's what I'll do <br>How I'm longing to ski <br>Through the snow oh oh oh oh <br><br>Those glist'ning houses that seem to be built of snow <br>Snow <br>Oh, to see a mountain covered with a quilt of snow <br><br>What is Christmas with no snow <br>No white Christmas with no snow <br>Snow <br><br>I'll soon be there with snow <br>I'll wash my hair with snow <br>And with a spade of snow <br>I'll build a man that's made of snow <br>I'd love to stay up with you but I recommend a little shuteye <br>Go to sleep <br>And dream <br>Of snow]]></content><category term="Bing Crosby" label="Bing Crosby"/><category term="Snow (Feat. Trudy Stevens)" label="Snow (Feat. Trudy Stevens)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Danny_Kaye/The_Best_Things_Happen_While_Youre_Dancing/</id><title>Danny_Kaye - The Best Things Happen While You`re Dancing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:52+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Danny_Kaye/The_Best_Things_Happen_While_Youre_Dancing/" title="Danny_Kaye - The Best Things Happen While You`re Dancing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[The best things happen while you're dancing <br>Things you would not do at home <br>Come naturally on the floor <br>For dancing soon becomes romancing <br>When you hold a girl in your arms <br>That you've never held before <br>Even guys with two left feet <br>Come out alright if the girl is sweet <br>If by chance their cheeks should meet while dancing <br>Proving that the best things happen while you dance]]></content><category term="Danny Kaye" label="Danny Kaye"/><category term="The Best Things Happen While You`re Dancing" label="The Best Things Happen While You`re Dancing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Peggy_Lee/Sisters/</id><title>Peggy_Lee - Sisters - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-13T13:24:55+09:00</updated><published>2018-04-13T13:24:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Peggy_Lee/Sisters/" title="Peggy_Lee - Sisters - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sisters, sisters <br>There were never such devoted sisters <br>Never had to a shaperone <br>No sir <br>I'm here to keep my eye on her <br>Caring sharing every little thing that we are wearing <br>When a certain gentle man arrived from rome <br>She wore the dress and i stayed home <br>All kinds of weather we stick together <br>The same in the rain or sun <br>Two different faces but in tight places <br>We think and we act as one uh huh <br>Those who've seen us know that not a thing can come between us <br>Many men have tried to split us up but no one can <br>Lord help the mister that come between me and my sister <br>And lord help the sister that come between me and my man <br>All kinds of weather we stick together <br>The same in the rain or sun <br>Two different faces but in tight places <br>We think and we act as one uh huh <br>Those who've seen us no that not a thing can come between us <br>Many men have tried to split is up but no one can <br>Lord help the mister that comes between me and my siter <br>And lord help the sister that comes between me and my man <br>Sisters, sisters, sisters, sisters]]></content><category term="Peggy Lee" label="Peggy Lee"/><category term="Sisters" label="Sisters"/></entry></feed>