<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:51:58+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이아람/조제_Josee/</id><title>이아람 - 조제 (Josee) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:51:58+09:00</updated><published>2018-03-19T16:51:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%95%84%EB%9E%8C/%EC%A1%B0%EC%A0%9C_Josee/" title="이아람 - 조제 (Josee) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[만약 우리에게도 <br>끝이란 것이 존재한다면 <br>난 네가 없던 때처럼 <br>다시 살아갈 수 있을까 <br>너를 잃고 나 무너져 <br>내려간다고 해도 <br>지금 내 옆에 누워있는 너를 <br>가만히 보는 이 순간에 <br>나는 죽어도 좋아 <br>Always beside you <br>Always beside me <br>Always beside you <br>Always beside me <br>너를 만나기 전으로 돌아가 <br>내가 다시 너를 <br>선택할 수 있게 된다면 <br>또 부서진대도 <br>난 같은 사랑을 하고 말겠지 <br>Always beside you <br>Always beside me <br>Always beside you <br>Always beside me <br>Always beside you <br>Always beside me <br>Always beside you <br>]]></content><category term="이아람" label="이아람"/><category term="조제 (Josee)" label="조제 (Josee)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/남예지/어쩌다_어른/</id><title>남예지 - 어쩌다 어른 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:52:39+09:00</updated><published>2018-03-19T16:52:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%A8%EC%98%88%EC%A7%80/%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%8B%A4_%EC%96%B4%EB%A5%B8/" title="남예지 - 어쩌다 어른 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사람들은 얘길 해 <br>꿈이냐 현실이냐 양자택일해 <br>강요하며 내 길에 <br>대고 그건 그저 패기래 <br>허상 속 일당백이래 저래 <br>나의 점수를 매기네 <br>전쟁과도 같은 하루하룰 참아가며 <br>언젠가는 바늘구멍이라도 <br>열릴 거라며 <br>하늘 만을 바라보며 터벅터벅 걸어 <br>이상이 너무 높아 거리가 멀어 <br>더러 현실을 부정하기엔 너무 어려 <br>지내왔었네 독한 기운에 절어 <br>시퍼런 자존심은 입술처럼 헐어 <br>향긋한 눈물을 삼키며 툭툭 털어 <br>눈앞의 마라톤은 제자리걸음 <br>그렇게 지나갔네 내 나이 서른 <br>숱한 설움을 뒤로하고 너른 맘으로 <br>행복을 즐기는 난 이제 어쩌다 어른 <br>먼 내일을 위해 <br>오늘 하루도 꾹 참고 살지 <br>매일 매일은 내일을 위한 준비운동 <br>그렇게 오늘은 어제와 같고 <br>내일은 오늘과 똑같겠지 뭐 <br>어쩌다 우린 어른이란 <br>초라한 별을 다네 <br>시간이 지나가도 모두가 여전해 <br>어제와 오늘의 난 <br>같은 사람이야 뻔해 <br>사람들의 말 변함없이 가지런해 <br>다른 길을 갈 뿐인 날 향한 손가락질 <br>그런 네게 줄 수 있는 건 <br>오직 하악질 <br>확실하게 불어닥칠 내 작심 <br>아니 작심보단 우직한 착실 <br>도깨비 도로같이 느껴질 착시 <br>저 멀리 화려한 무대 위 주인공 <br>그 옆에 흔적 없이 조연처럼 누인 몸 <br>이런 내 삶의 소리 없는 아우성 <br>눈물과 땀으로 올린 아름다운 성 <br>언제나처럼 파랑새는 내 옆에 <br>이제는 쉬엄쉬엄 쉬어도 될 법해 <br>웃으며 쓸개를 씹고 누워있어 섶에 <br>정말로 괜찮아 하나도 안 섭섭해 <br>먼 내일을 위해 <br>오늘 하루도 꾹 참고 살지 <br>매일 매일은 내일을 위한 준비운동 <br>그렇게 오늘은 어제와 같고 <br>내일은 오늘과 똑같겠지 뭐 <br>어쩌다 우린 어른이란 <br>초라한 별을 다네 <br>먼 내일을 위해 <br>오늘 하루도 꾹 참고 살지 <br>매일 매일은 내일을 위한 준비운동 <br>그렇게 오늘은 어제와 같고 <br>내일은 오늘과 똑같겠지 뭐 <br>어쩌다 우린 어른이란 <br>초라한 별을 다네 <br>]]></content><category term="남예지" label="남예지"/><category term="어쩌다 어른" label="어쩌다 어른"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/전소연/아이들_쏭_Idle_song/</id><title>전소연 - 아이들 쏭 (Idle song) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:25+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%84%EC%86%8C%EC%97%B0/%EC%95%84%EC%9D%B4%EB%93%A4_%EC%8F%AD_Idle_song/" title="전소연 - 아이들 쏭 (Idle song) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와의 진한 멜로도 <br>왠지 나른하고 따분하고 재미없죠 <br>또 가끔 딴 남자에게 눈을 뺏겨도 <br>너도 그런 것 같아 <br>다행히 서로 예의 없죠 <br>어느샌가 난 너의 그리고 넌 나의 <br>편한 친구가 됐어 화장이 귀찮아졌죠 <br>또 요즘은 너와의 만남에 <br>시곗바늘은 느린 거북이가 <br>된 것 같죠 <br>Umm Maybe we need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 같은 생각해 <br>마치 갓 짜낸 우유와 같은 게 <br>이제 너도나도 너무나도 필요해 <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 너도나도 <br>So sick of it all <br>We can’t keep going <br>너의 흑발이 이젠 싫어 <br>시원해진 공기에 벚꽃이 <br>걸었던 마법이 풀렸나 싶어 <br>Very sorry 왠지 잘 모르지만 <br>네 말은 트집을 부르지 <br>근데 그 네 스투시 <br>로고가 박힌 후드티는 <br>집 앞 슈퍼용 같아 그렇지 <br>야 야 <br>그래 그냥 여기서 그만하자 <br>꺼진 불은 살릴 수 없나 봐 <br>숨만 막히는 연기는 별로잖아 <br>꼭 나보단 덜 좋은 사람 만나 <br>알지 난 거짓말 못 하잖아 <br>I loved you so much <br>너도나도 우린 We loved <br>어느샌가 널 만날 때 <br>그리고 전화할 때 <br>카톡 할 때마저 뛰던 <br>심장이 잔잔하죠 <br>난 그렇게 결정을 내렸죠 <br>너와 나에겐 심폐소생술이 필요하죠 <br>Umm Maybe we need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 같은 생각해 <br>마치 갓 잡은 생선과 같은 게 <br>이제 너도나도 너무나도 필요해 <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 <br>Need something fresh <br>그래 너도나도 너도나도 너도나도 <br>참 뜨거웠던 여름도 <br>모든 걸 불태우고 <br>후회 없이 끝이 났죠 <br>가을을 넘기고 추운 겨울이 오면 <br>난 다시 여름을 그리워할지도 모르죠 <br>]]></content><category term="전소연" label="전소연"/><category term="아이들 쏭 (Idle song)" label="아이들 쏭 (Idle song)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/덕환/안돼_Inst/</id><title>덕환 - 안돼 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:37+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%95%ED%99%98/%EC%95%88%EB%8F%BC_Inst/" title="덕환 - 안돼 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠을 청해도 <br>혼자 영화를 봐도 <br>술을 마셔도 가시지 않는 외로움 <br>늘 함께 걷던 거리에 <br>함께 먹던 음식에 <br>온통 네 흔적이 묻어있는데 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>웃어도 보고 <br>괜찮은 척 해봐도 <br>밤이 깊을수록 커져가는 그리움 <br>늘 함께 걷던 거리에 <br>함께 먹던 음식에 <br>온통 네 흔적이 묻어있는데 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>감당할 수도 없게 <br>쌓인 추억들에 <br>허우적대며 너만 외쳐 <br>이렇게 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>]]></content><category term="덕환" label="덕환"/><category term="안돼 (Inst.)" label="안돼 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/덕환/안돼/</id><title>덕환 - 안돼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:40+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8D%95%ED%99%98/%EC%95%88%EB%8F%BC/" title="덕환 - 안돼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠을 청해도 <br>혼자 영화를 봐도 <br>술을 마셔도 가시지 않는 외로움 <br>늘 함께 걷던 거리에 <br>함께 먹던 음식에 <br>온통 네 흔적이 묻어있는데 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>웃어도 보고 <br>괜찮은 척 해봐도 <br>밤이 깊을수록 커져가는 그리움 <br>늘 함께 걷던 거리에 <br>함께 먹던 음식에 <br>온통 네 흔적이 묻어있는데 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>감당할 수도 없게 <br>쌓인 추억들에 <br>허우적대며 너만 외쳐 <br>이렇게 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>하고 싶은 것도 해야 할 일도 <br>도무지 생각이 안나 <br>안돼 <br>난 너 없이는 안되는가 봐 <br>돌아와 <br>내가 나일 수 있는 이유 너였어 <br>]]></content><category term="덕환" label="덕환"/><category term="안돼" label="안돼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/차민_Chamin/활빈당의_숲/</id><title>차민 (Chamin) - 활빈당의 숲 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:42+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%A8%EB%AF%BC_Chamin/%ED%99%9C%EB%B9%88%EB%8B%B9%EC%9D%98_%EC%88%B2/" title="차민 (Chamin) - 활빈당의 숲 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[검게 짙은 숲 한가운데 하나둘 <br>지옥을 지나온 발걸음들 모여 <br>마지막 남은 단 하나의 하늘 찾아 <br>뜨겁게 울리는 심장 소리 <br>꼭 이겨야만 하는 내일 <br>단 한 순간도 행복 해본 적 없어 <br>삶이 마치 참혹한 죽음과 같아 <br>끝없이 높은 자유의 벽을 향하여 <br>고개 숙인 용기를 일으켜 <br>다신 그런 곳에서 숨 쉬지 않아 <br>새로운 해 뜰 때까지 우리 <br>그날이 밝아올 때까지 여기 <br>아 사람이 있기 위하여 <br>아 사람으로 살기 위하여 <br>그래도 그래서 <br>이제는 죽지 않을 꿈 <br>일어나 일어서 <br>폭풍이 시작되는 곳에 <br>이대로 이렇게 <br>붉게 물든 흙 그 끝이 멀고 험해도 <br>멈추지 않으리 <br>오늘이 끝날 때까지 <br>깊이 멍든 어둠을 뚫고 하나둘 <br>앙상한 백성의 어깨가 끝없이 <br>빼앗긴 세상 그 고통의 무덤 위로 <br>투쟁의 깃발을 높이 들어 <br>제일 밑바닥에서 솟아오를 빛 <br>새로운 해 뜰 때까지 우리 <br>그날이 밝아올 때까지 여기 <br>아 사람이 있기 위하여 <br>아 사람으로 살기 위하여 <br>그래도 그래서 <br>이제는 죽지 않을 꿈 <br>일어나 일어서 <br>폭풍이 시작되는 곳에 <br>이대로 이렇게 <br>붉게 물든 흙 그 끝이 멀고 험해도 <br>멈추지 않으리 <br>내일의 노래 <br>]]></content><category term="차민 (Chamin)" label="차민 (Chamin)"/><category term="활빈당의 숲" label="활빈당의 숲"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/차민_Chamin/학조대사의_기도/</id><title>차민 (Chamin) - 학조대사의 기도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:45+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%A8%EB%AF%BC_Chamin/%ED%95%99%EC%A1%B0%EB%8C%80%EC%82%AC%EC%9D%98_%EA%B8%B0%EB%8F%84/" title="차민 (Chamin) - 학조대사의 기도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지켜주소서 <br>이 무거운 세상 누구의 짐인가 <br>어디로 가야 하는가 <br>어느 끝에서 불어오는 바람인가 <br>한 소년의 애처로운 풀피리 소리 <br>오네 <br>굶주린 백성의 그림자 <br>끝없는 고통의 발자국이 <br>따라오네 <br>오네 <br>오네 <br>오네 <br>길을 물어오는 바다를 닮은 소년 <br>더 큰 바다로 가게 <br>가시 돋친 세상에 피 흘리는 백성 <br>상처 난 날개에 새살이 돋아나게 <br>캄캄한 곳 밝혀 이 길 끝에 닿게 <br>해가 뜨는 곳에서 <br>영원한 그 빛을 만나게 <br>위기 때마다 단단한 <br>뿌리가 길을 잃지 않게 <br>모두 그곳으로 갈 수 있게 <br>넘어야만 하는 파도 <br>우리 끌어안고 <br>세상이 속죄할 때까지 멀리 <br>그 빛의 노랫소리가 멈추지 않게 <br>백성의 풀이 자라나는 <br>가장 낮은 그곳에서 <br>세상 가장 높고 환한 빛이 번지게 <br>이 길 끝에 만날 새로운 세상 <br>항해를 시작해 <br>우리 <br>]]></content><category term="차민 (Chamin)" label="차민 (Chamin)"/><category term="학조대사의 기도" label="학조대사의 기도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/차민_Chamin/비단입은_도둑/</id><title>차민 (Chamin) - 비단입은 도둑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:47+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B0%A8%EB%AF%BC_Chamin/%EB%B9%84%EB%8B%A8%EC%9E%85%EC%9D%80_%EB%8F%84%EB%91%91/" title="차민 (Chamin) - 비단입은 도둑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[붉은 바람 흙먼지 일으켜 <br>굶주린 풀 짓밟고 지나가 <br>벗어날 수 없는 하늘 그 끝에 <br>아무것도 바꿀 수 없는 늪 그대로 <br>멈춰버린 삶의 노랫소리 <br>남김없이 다 타버린 눈물 <br>세상의 주인은 <br>굽은 허리를 휘청이고 <br>어차피 쓰러져버릴 내일 <br>처음부터 모든 게 허락 되 <br>그 무엇도 금지된 게 없어 <br>같은 세상 다르게 흘러가는 시간 <br>비단 입은 훔친 인생 <br>태어날 때부터 다른 신발과 지붕 <br>흙 만지는 손과 금 수저를 받은 손 <br>남자와 여자 가난한 자 힘없는 자 <br>차별할 수 있는 모든 걸 꺼내 부셔 <br>빛의 소리가 닿지 못하게 <br>어두운 곳으로 <br>새로운 세상 꿈꾸지 못하게 <br>더 낮은 곳으로 <br>멈춰버린 삶의 노랫소리 <br>남김없이 다 타버린 눈물 <br>세상의 주인은 <br>굽은 허리를 휘청이고 <br>어차피 쓰러져버릴 내일 <br>처음부터 모든 게 허락됐어 <br>그 무엇도 금지된 게 없어 <br>같은 세상 다르게 흘러가는 시간 <br>비단 입은 훔친 인생 <br>악취 나는 돈이 사는 세상 <br>비단옷 자락에 끝없이 담아 <br>백성이면 누구든지 함부로 <br>목숨까지 모두 다 빼앗고 또 버려 <br>태어날 때부터 다른 신발과 지붕 <br>흙 만지는 손과 금 수저를 받은 손 <br>남자와 여자 가난한 자 힘없는 자 <br>차별할 수 있는 모든 걸 꺼내 부셔 <br>맑은 강 제자리를 찾아가는 길 <br>막아 고인 곳으로 <br>피 흘리는 쓰라린 발등에 <br>원망할 시간조차 없게 <br>빼앗긴 농부의 열매는 영원한 재물 <br>희망이 눈뜰 수 없게 <br>붉은 바람 흙먼지 일으켜 <br>굶주린 풀 짓밟고 지나가 <br>벗어날 수 없는 하늘 그 끝에 <br>아무것도 바꿀 수 없는 늪 그대로 <br>]]></content><category term="차민 (Chamin)" label="차민 (Chamin)"/><category term="비단입은 도둑" label="비단입은 도둑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에드가사운드/Young_Feat_Wes_Writer_Tyler_Royale/</id><title>에드가사운드 - Young (Feat. Wes Writer, Tyler Royale) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:54:50+09:00</updated><published>2018-03-19T16:54:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%93%9C%EA%B0%80%EC%82%AC%EC%9A%B4%EB%93%9C/Young_Feat_Wes_Writer_Tyler_Royale/" title="에드가사운드 - Young (Feat. Wes Writer, Tyler Royale) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Woke up this morning <br>and if feel like <br>Everything gon' be alright <br>Feelin’ like don’t nobody own us <br>Even though i got the world <br>on my shoulders <br>My reality my reality <br>Never let my dreams be a casualty <br>I'm Living like i'm hanging off <br>the balcony <br>I learned how to make <br>my fears mad at me <br>And you know i ain't scared <br>of nothing <br>Not a care in sight <br>think I found the easy button <br>I'm gain it all <br>and i wouldn't trade for nothing <br>Just the tales of the life of the <br>rich and forever young is <br>Cause we live like dope bag <br>so hold on we might crash <br>I know they say that we dumb <br>but we be forever <br>be forever young <br>We stay out too late <br>and they do any migrate <br>and we got too much time <br>and we gone live forever young <br>be forever young Forever young <br>When you look at me <br>tell me what you see <br>Am I young man or a dumb man <br>who cares what you think <br>We just living <br>like tomorrow isn't promised <br>Everyday we got these haters <br>so astonished <br>Young and reckless <br>they say we wild without a cause <br>And we disrespectful <br>cuz we ain't riding with your laws <br>They say the good die young well <br>I’m live forever <br>See me covered by the sun <br>so my future brighter than ever <br>And we got a whole life to live <br>So we ain’t worried <br>'bout what time it is <br>I want it all you know <br>I ain't leaving nothing <br>Just the tales <br>from the life of the <br>rich and forever young is <br>Cause we live like dope bag <br>so hold on <br>we might crash <br>I know they say that we dumb <br>but we be forever <br>be forever young <br>We stay out too late <br>and they do any migrate <br>and we got too much time <br>and we gone live forever <br>be forever young <br>We live life <br>like there's no tomorrow <br>Everything ours no time to borrow <br>Can’t go back one thing <br>that I know <br>We’re just living <br>like we're young <br>We’re just living <br>like we're young <br>We’re just living <br>like we're young <br>We’re just living <br>like we're young <br>Cause we live like dope bag <br>so hold on we might crash <br>I know they say that we dumb <br>but we be forever <br>be forever young <br>We stay out too late <br>and they do any migrate <br>and we got too much time <br>and we gone live forever <br>be forever young <br>]]></content><category term="에드가사운드" label="에드가사운드"/><category term="Young (Feat. Wes Writer, Tyler Royale)" label="Young (Feat. Wes Writer, Tyler Royale)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한경일/우리_사이_온도/</id><title>한경일 - 우리 사이 온도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:36+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EA%B2%BD%EC%9D%BC/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EC%82%AC%EC%9D%B4_%EC%98%A8%EB%8F%84/" title="한경일 - 우리 사이 온도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[때론 친구 보다 가까운 너 <br>무슨 일이 있으면 <br>제일 먼저 니가 떠올라 <br>정의 내릴 수 없어 <br>명확하게 우리 둘은 <br>무슨 사이인 걸까 <br>우리 사이 온도가 얼마일까 <br>따뜻하게 느껴지다가도 차가워 <br>분명 우릴 이어주는 게 <br>있긴 한 것 같은데 <br>알다가도 모르겠어 난 <br>무얼 할까 니가 궁금해지잖아 <br>핸드폰을 보다가 <br>니 전화에 너무 반가워 <br>내 맘을 알아주고 <br>내 편에서 날 달래는 <br>너를 내가 좋아해 <br>우리 사이 온도가 얼마일까 <br>따뜻하게 느껴지다가도 차가워 <br>분명 우릴 이어주는 게 <br>있긴 한 것 같은데 <br>알다가도 모르겠어 난 <br>무심코 던진 그말에 밤새워 <br>계속 분석해 너의 말들을 <br>사랑하고 있는 게 분명한데 <br>손을 잡고 걸을 때면 심장이 떨려 <br>서로가 서로를 보는 눈 <br>사랑스러운 눈빛 <br>너는 내게 그런 존재야 <br>]]></content><category term="한경일" label="한경일"/><category term="우리 사이 온도" label="우리 사이 온도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Put_Together/Put_Together/</id><title>Put Together - Put Together - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:41+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Put_Together/Put_Together/" title="Put Together - Put Together - 가사"/><content type="html"><![CDATA[춤을 춰 노래해 <br>다시해야될거같은데 <br>춤을 춰 노래해 <br>조금만 더 힘내서 안될까 <br>춤을 춰 노래해 <br>자 마지막으로 힘내서 <br>Stop From the top <br>Ah 첨부터 <br>인생의 이백분의 일 동안 <br>지휘에 맞춰 <br>춤을 추고 노래하면 단지 <br>남는건 단체 사진하나 <br>육개월치 인생저장 인화종이 <br>아마 십만테라바이트 <br>반복되는 작업속 소진되는 <br>내 머릿속 <br>Creative 한계치에 다다른 <br>나의 Patient <br>진실은 진실하지 못한법 <br>웃으며 말하지 <br>That's all i hate things my mate <br>난생처음 해보는 <br>네박자 운율놀이 <br>왔다갔다 하며 지끈지끈 <br>아픈 내 머리 <br>부여잡고 쥐어짜내 만들어낸 <br>My lyrics <br>하고 싶은대로 같다붙여 <br>마치 PUFF DADDY <br>너무나도 소중한 이 사차원의 단면 <br>이렇겐 죽지않아 그럴바엔 <br>은행이라도 가서 털어 <br>Everybody 두손 들고 <br>무릎꿇어 개 털어 <br>Point Flex Turn out and Turn up <br>Put together <br>This is not a Walk through woo <br>Put together <br>자 가보자 <br>내일로 가는 계단 <br>가보니 결국 Run through <br>Together Put <br>어마무시한 Super each other <br>남산이가 없는 남산 <br>1주차부터 주차 스트레스 <br>But 어차피 한지붕속 새가족 <br>문을열고 들어가는 순간 <br>펼치는 아재 Joke <br>자 이제 서말의 구슬을 꿰어보자 <br>4 3 12 3 4 12 2 6 12 <br>사대일 삼대일 다이다이 <br>드루와드루와드루와 <br>빼도박도 못하는 로또번호 <br>Wow Can't it be <br>마이크 찰게요 Nope <br>필요없어 켁켁되는 <br>사운드만 빠질 뿐 <br>끝없이 감아돌아가는 <br>비엔나의 특기 Waltz <br>필요한건 오직 Just 브레이크 Yes <br>어차피 고음이나 질러대면 장땡 <br>걸어내려가서 <br>충남이나 두리 어때 <br>열시까지 어장관리는 <br>No No 절대로 <br>I'm So tired and Sick <br>그게 비엔나 식 <br>Put together <br>This is not a Walk through woo <br>Put together <br>자 가보자 <br>내일로 가는 계단 <br>가보니 결국 Run through <br>Together Put <br>어마무시한 Super each other <br>앞이 보이지 않아도 나 희망으로 <br>자신의 눈을 믿고서 더 사랑하며 살아 <br>홍시가 홍시라서 홍시라고 했는데 <br>왜 홍시냐고 물어보면 <br>총대매고 교수형 <br>랩을 이렇게 나불나불대면 <br>풀리긴 개뿔 <br>필요한건 오직 나만의 <br>슈퍼티켓파워엔진 <br>랩이라면 디스는 기본이래 <br>모두 조심해 Watch your step <br>하지만 막상해보니 아무도 <br>깔수없어 모두 Respect <br>즐겁지도 않을 스트레스라면 <br>제발 자진해서 꺼져줄래 <br>어차피 여긴 맥시멀리즘 <br>소리나 한번 질러볼래 <br>놀아보자 <br>Put together <br>This is not a Walk through woo <br>Put together <br>자 가보자 <br>내일로 가는 계단 <br>가보니 결국 Run through <br>Together Put Put together <br>이건 우리만의 타투 <br>]]></content><category term="Put Together" label="Put Together"/><category term="Put Together" label="Put Together"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/XYX/Seer/</id><title>XYX - Seer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:43+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/XYX/Seer/" title="XYX - Seer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Save me who's gonna save me <br>Right alright I'm just <br>fed up with this lie <br>Suffer I'm suffering <br>Why oh why Suffering <br>from this dummy life Woo Woo <br>I'm right here at the parking lot <br>parking lot <br>Now tryna say you do talking loud <br>talkin' loud <br>My messed up life sucks Nah <br>Dang I do deserve to <br>make my mo a lot <br>My tomb in the future <br>located In the yard <br>My tomb in the future <br>located In the yard <br>Suffer I'm suffering <br>Why oh why Suffering <br>from this dummy life Woo Woo <br>I'm right here <br>at the parking lot <br>parking lot <br>Now tryna say you <br>do talking loud <br>talkin’ loud <br>My messed up life sucks Nah <br>Dang I do deserve to <br>make my mo a lot <br>My tomb in the future <br>located In the yard <br>My tomb in the future <br>located In the yard yea ah <br>I'm lying crying sigh but fine <br>lyin’ on the cloud assess <br>the mount of <br>Venus yea she's alive <br>Flying high climbing <br>this pine <br>Biting a bitter lime <br>and thyme <br>Feels like my voice is alive <br>Lately oh Finally <br>I found the way out <br>Slightly Or Hopefully <br>I don't give a damn <br>about a thing <br>]]></content><category term="XYX" label="XYX"/><category term="Seer" label="Seer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/XYX/Benzaiten/</id><title>XYX - Benzaiten - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:46+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/XYX/Benzaiten/" title="XYX - Benzaiten - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Benzaiten 꿈을 안고서 <br>난 주문을 외우네 <br>Benzaiten 춤을 추면서 <br>난 눈물을 채우네 <br>Benzaiten 숨 들이쉬며 <br>나 오늘을 깨우네 <br>Benzaiten 물을 마시며 <br>또 하루를 게워내 <br>어렸을 적 꾸었던 꿈은 <br>무지개 다리를 놔 주는 yea <br>예를 들면 천사 같은 그런 <br>아름다운 전설 속 한마리 Crow <br>이젠 다 헤져버린 문을 <br>열고서 회상하네 <br>back in the days <br>지 꽃들이 만발한 이곳에서 <br>Stay humble and Be Pure <br>Benzaiten 꿈을 안고서 <br>난 주문을 외우네 <br>Benzaiten 춤을 추면서 <br>난 눈물을 채우네 <br>Benzaiten 숨 들이쉬며 <br>나 오늘을 깨우네 <br>Benzaiten 물을 마시며 <br>또 하루를 게워내 <br>소란스런 거리 위 홀로 <br>찢어진 아픔 안고 거니네 hey <br>Imma let you feel ma big ego <br>노란 편견 속에서 난 이기고 <br>Look I'm strong like Arm strong <br>Lemme tell ya bout a thing <br>Yall don't need to lump it <br>Savages need to Stop it nah nah <br>Bias Let me Chop it <br>Benzaiten 꿈을 안고서 <br>난 주문을 외우네 <br>Benzaiten 춤을 추면서 <br>난 눈물을 채우네 <br>Benzaiten 숨 들이쉬며 <br>나 오늘을 깨우네 <br>Benzaiten 물을 마시며 <br>또 하루를 게워내 <br>꿈을 안고 주문을 외우네 Umm hey <br>춤을 추며 눈물을 채우네 Yeah <br>숨을 쉬며 오늘을 깨우네 Umm hey <br>물 마시며 또 하룰 게워내 Yeah <br>Benzaiten 꿈을 안고서 <br>난 주문을 외우네 <br>Benzaiten 춤을 추면서 <br>난 눈물을 채우네 <br>Benzaiten 숨 들이쉬며 <br>나 오늘을 깨우네 <br>Benzaiten 물을 마시며 <br>또 하루를 게워내 <br>]]></content><category term="XYX" label="XYX"/><category term="Benzaiten" label="Benzaiten"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나로/미소처럼/</id><title>나로 - 미소처럼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:48+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%A1%9C/%EB%AF%B8%EC%86%8C%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="나로 - 미소처럼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[웃어보면 어떨까 <br>넌 웃는 모습이 참 예쁜데 <br>입 꼬리를 살짝 올려봐 <br>웃을 일이 많지 않지만 <br>그래도 넌 웃는 게 잘 어울리니까 <br>때론 내게 안겨 울어도 돼 <br>많이 힘들었지 위로해줄게 <br>눈물 나는 날에도 <br>웃으며 살아줘서 <br>여태 잘해 와줘서 <br>고마워 <br>웃어보면 어떨까 <br>넌 웃는 모습이 참 예쁜데 <br>입 꼬리를 살짝 올려봐 <br>웃을 일이 많지 않지만 <br>그래도 넌 웃는 게 잘 어울리니까 <br>때론 내게 안겨 울어도 돼 <br>많이 힘들었지 위로해줄게 <br>넘어져도 괜찮잖아 <br>아직 일어날수 있잖아 <br>괜찮아 툭툭 털고 일어나 <br>살짝 미소 지어 볼까 <br>예쁜 너의 웃음을 볼 수 있게 <br>한번 더 힘내보자 <br>지금 네 미소처럼 <br>]]></content><category term="나로" label="나로"/><category term="미소처럼" label="미소처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이원_IONE/Letter/</id><title>아이원 (IONE) - Letter - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:51+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9B%90_IONE/Letter/" title="아이원 (IONE) - Letter - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I feel alone <br>ever since u slipped away <br>But I couldn’t hold on <br>to u it’s over <br>Am I still dreamin’bout <br>the same old things <br>we used to find <br>Or am I thinkin’bout just u <br>and I go drifting slow <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve become my shining star <br>We can only meet in the night <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve became my shining light <br>So I see you but We cannot touch <br>But we cannot touch <br>Keep on ur shining <br>On to my life <br>We don’t have to touch <br>Feelin down ever since <br>we parted ways <br>But I’m tryna be <br>myself over and over <br>Your smile keeps coming back <br>and I can’t stop just thinkin bout <br>U know I’m tryin <br>my best to keep u out <br>Inside my head <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve become my shining star <br>We can only meet in the night <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve became my shining light <br>So I see you but We cannot touch <br>But we cannot touch <br>But we cannot touch <br>We don’t have to touch <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve become my shining star <br>We can only meet in the night <br>I should’ve said more than signs <br>I shouldn’t have said goodbye <br>U’ve became my shining light <br>So I see you but We cannot touch <br>But we cannot touch <br>But we cannot touch <br>We don’t have to touch <br>]]></content><category term="아이원 (IONE)" label="아이원 (IONE)"/><category term="Letter" label="Letter"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이원_IONE/I_Dont_Love_You/</id><title>아이원 (IONE) - I Don`t Love You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:55:56+09:00</updated><published>2018-03-19T16:55:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%9B%90_IONE/I_Dont_Love_You/" title="아이원 (IONE) - I Don`t Love You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 이 사랑 제발 그만해줄래 <br>이제는 남보다 더 못한 사인데 <br>멀리서 널 더 아프게 할 거야 <br>아님 우리 사이 반복되니까 <br>I'm sorry my baby I don't care <br>아무렇지 않은 척 잘 지내길 바라 <br>Oh baby my love I don't care <br>사랑한 척 아픈 척 상처로 남길 바라 <br>언제부턴가 넌 여자로 안 보여 <br>이만 돌아가 줘 <br>Breaking our <br>미안하지만 넌 사랑이 아니야 <br>제발 도망가 줘 <br>Let's not waste the time <br>Cuz I don't love you <br>널 볼 수 없는 곳으로 제발 가줄래 <br>바보 같지만 넌 아픔뿐 인걸 <br>지우고 싶은 너와의 추억도 없지만 <br>넌 몰라 <br>Girl you don't know why <br>I'm sorry my baby I don't care <br>아무렇지 않은 척 잘 지내길 바라 <br>Oh baby my love I don't care <br>사랑한 척 아픈 척 상처로 남길 바라 <br>언제부턴가 넌 여자로 안 보여 <br>이만 돌아가 줘 <br>Breaking our <br>미안하지만 넌 사랑이 아니야 <br>제발 도망가 줘 <br>Let's not waste the time <br>Cuz i don't love you <br>잘 가요 그대는 아니잖아 <br>길었던 인연도 아니잖아 <br>My love it's over <br>이젠 안녕 <br>Cuz i don't love you <br>잘 가요 그대는 아니잖아 <br>미안해 하지만 <br>Say good bye <br>My love it's over you gonna way <br>이렇게 또 끝이 나네요 <br>우리 사랑 끝났잖아요 <br>아무리 보고 싶다 해도 <br>수백 번을 후회한대도 <br>괜찮은 척 웃으며 떠나길 바라 <br>언제부턴가 넌 여자로 안 보여 <br>이만 돌아가 줘 <br>Breaking our <br>미안하지만 넌 사랑이 아니야 <br>제발 도망가 줘 <br>Let's not waste the time <br>Cuz I don't love you <br>잘 가요 그대는 아니잖아 <br>길었던 인연도 아니잖아 <br>My love it's over <br>이젠 안녕 <br>Cuz I don't love you <br>잘 가요 그대는 아니잖아 <br>미안해 하지만 <br>say good bye <br>My love it's over you gonna way <br>Cuz i don't love you <br>]]></content><category term="아이원 (IONE)" label="아이원 (IONE)"/><category term="I Don`t Love You" label="I Don`t Love You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나로/잔소리/</id><title>나로 - 잔소리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:56:05+09:00</updated><published>2018-03-19T16:56:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EB%A1%9C/%EC%9E%94%EC%86%8C%EB%A6%AC/" title="나로 - 잔소리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[제발 잔소리 좀 <br>그만 좀 해 <br>내가 무슨 어린애니 <br>알아서 잘하니까 <br>애 취급은 말아줄래 <br>내가 너보다 오빤데 <br>넌 가끔 그걸 까먹나 봐 <br>가끔 보면 니가 더 덜렁인데 <br>왜 자꾸 나한테만 그러는지 <br>이해할 수가 없어 <br>제발 잔소리 좀 <br>그만 좀 해 <br>내가 무슨 어린애니 <br>알아서 잘하니까 <br>애 취급은 말아줄래 <br>내가 너보다 오빤데 <br>넌 가끔 그걸 까먹나 봐 <br>가끔 보면 니가 더 덜렁인데 <br>왜 자꾸 나한테만 그러는지 <br>이해할 수가 없어 <br>]]></content><category term="나로" label="나로"/><category term="잔소리" label="잔소리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Unknown_Mortal_Orchestra/Not_In_Love_Were_Just_High/</id><title>Unknown Mortal Orchestra - Not In Love We`re Just High - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:56:08+09:00</updated><published>2018-03-19T16:56:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Unknown_Mortal_Orchestra/Not_In_Love_Were_Just_High/" title="Unknown Mortal Orchestra - Not In Love We`re Just High - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Songs we started <br>Left me broken hearted <br>I have been frozen in time, yeah <br>Roses on your mind <br>Will call you home <br>Prayers unspoken <br>Left no hearts unbroken <br>I've been turning on a dime, yeah <br>Roses on your mind <br>Will call you home <br><br>Said we're not in love <br>We just hang out high as kites <br>Said we're not in love <br>We're just halfway out of our mind <br>And we hang out high as kites <br>We're not in love we're just high <br>We're just high <br><br>Second verses <br>Are the worst of curses <br>How can we define the line yeah <br>Roses on your mind <br>Will call you home <br><br>Said we're not in love <br>We just hang out high as kites <br>Said we're not in love <br>We're just halfway out of our mind <br>And we hang out high as kites <br>Said we're not in love we're just high <br>We're just high <br>We're just high <br>We're just high <br><br>We're not in love <br>We're not in love <br>We're not in love <br>We're not in love <br>We just hang out high as kites <br>We're not in love <br>We're just halfway out of our mind <br>And we hang out high as kites <br>We're not in love we're just high <br>We're just high]]></content><category term="Unknown Mortal Orchestra" label="Unknown Mortal Orchestra"/><category term="Not In Love We`re Just High" label="Not In Love We`re Just High"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/효정_오마이걸/사르르_SARR/</id><title>효정 (오마이걸) - 사르르 (SARR) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:56:15+09:00</updated><published>2018-03-19T16:56:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9A%A8%EC%A0%95_%EC%98%A4%EB%A7%88%EC%9D%B4%EA%B1%B8/%EC%82%AC%EB%A5%B4%EB%A5%B4_SARR/" title="효정 (오마이걸) - 사르르 (SARR) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 이럴까 너만 보면 <br>눈앞이 살랑이고 <br>하늘이 빙글 돌아 <br>내가 너 좋아하나 봐 <br>자존심 막 상하지만 <br>그래도 기분이 좋다 <br>사르르 겨울 녹아 <br>스르르 봄이 오듯 <br>내 맘도 녹아 내리고 <br>봄처럼 너에게 간다 <br>하얀 꽃잎 되어 <br>니 맘에 날리고 싶다 <br>You're my sunshine my heart <br>너무 따뜻한 느낌 <br>햇살 이불 같아 <br>사르르르 <br>녹을 것 같은 이 떨림 <br>일분일초 시계바늘 <br>한 칸씩 쳐다보니 <br>심장 소리 만 들려 <br>내 맘을 꼬집어 보니 <br>사랑꾼 다된 것 같아 <br>아직 고백 못했는데 <br>사르르 겨울 녹아 <br>스르르 봄이 오듯 <br>내 맘도 녹아 내리고 <br>봄처럼 너에게 간다 <br>하얀 꽃잎 되어 <br>니 맘에 날리고 싶다 <br>You're my sunshine my sweet <br>너무 달콤한 느낌 <br>너의 입술 같아 <br>사르르르 <br>초콜릿 같은 이 떨림 <br>너의 눈빛 담고 싶어 <br>하루 종일 눈치 보는 <br>이 맘을 알까 <br>넌 언제쯤 오니 <br>봄이 가기 전에 <br>니가 먼저 고백해줘 <br>You're my sunshine my dream <br>너무 포근한 느낌 <br>봄날 구름 같아 <br>사르르르 <br>잠들 것 같은 이 마음 <br>]]></content><category term="효정 (오마이걸)" label="효정 (오마이걸)"/><category term="사르르 (SARR)" label="사르르 (SARR)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정음/꽃중년/</id><title>정음 - 꽃중년 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:56:49+09:00</updated><published>2018-03-19T16:56:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EC%9D%8C/%EA%BD%83%EC%A4%91%EB%85%84/" title="정음 - 꽃중년 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 에게도 꽃이 핀다 <br>폼 나게도 꽃이 핀다 <br>나이는 숫자일 뿐 <br>꽃 중년은 이 세상에서 제일 멋지다 <br>아들 딸 잘 키워가며 <br>직장에서 일터에서 <br>꿋꿋이 달려온 인생 <br>먹고 산다고 잊고 산 청춘 <br>이제는 나를 피우리라 <br>친구도 좋고 사랑도 좋고 <br>후회 없이 멋지게 살아 가련다 <br>나 에게도 꿈이 있다 <br>못다 이룬 꿈이 있다 <br>나이는 숫자일 뿐 <br>꽃 중년은 이 세상에서 제일 강하다 <br>아들 딸 잘 키워가며 <br>직장에서 일터에서 <br>꿋꿋이 달려온 인생 <br>먹고 산다고 잊고 산 청춘 <br>이제는 나를 피우리라 <br>친구도 좋고 사랑도 좋고 <br>후회 없이 멋지게 살아 가련다 <br>친구도 좋고 사랑도 좋고 <br>후회 없이 멋지게 살아 가련다 <br>]]></content><category term="정음" label="정음"/><category term="꽃중년" label="꽃중년"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/EVEN_WHEN_I_STILL_BREATHE/</id><title>Mellow Fellow - EVEN WHEN I STILL BREATHE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:25+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/EVEN_WHEN_I_STILL_BREATHE/" title="Mellow Fellow - EVEN WHEN I STILL BREATHE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's 3 AM once again <br>But what's new this time around <br>I think I've been losing sleep <br>But mostly I've been losing myself <br><br>The clocks they turn once you fail <br>The clocks they turn once you lose <br>So little girl, tell me how to stop this clock you say <br>If it means giving up <br>Then count me out <br><br>I don't know how being real feels like anymore <br>So sometimes I wonder what this life is for <br><br>Should I keep living a life full of lies <br>Or should I kill my external disguise <br><br>For what its worth <br>I'll just be myself 'till I die <br>'Cuz if I don't I'll be dead anyway <br><br>Even when I still breathe <br>Even when I still breathe <br>Even when I still breathe <br>Even when I still breathe]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="EVEN WHEN I STILL BREATHE" label="EVEN WHEN I STILL BREATHE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/THE_GRASS_SEEMS_GREENER/</id><title>Mellow Fellow - THE GRASS SEEMS GREENER - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:30+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/THE_GRASS_SEEMS_GREENER/" title="Mellow Fellow - THE GRASS SEEMS GREENER - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Our world, livin' in toxic land <br>Is it so free <br>I don't know <br>Though I do know, that the grass is greener on the other side <br>Of the fence <br>At last, a place to hide <br><br>Verse 2 <br>I keep livin' <br>Keep it on <br>Keep on improvin' myself <br>Even if I don't like what I'm doin' <br><br>Verse 3 <br>I'll be miles away from here <br>Nowhere near <br>I've been livin' in fear since I lost everything dear in my life <br>It's not a way to live, yeah]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="THE GRASS SEEMS GREENER" label="THE GRASS SEEMS GREENER"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/MY_WORLD/</id><title>Mellow Fellow - MY WORLD - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:32+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/MY_WORLD/" title="Mellow Fellow - MY WORLD - 가사"/><content type="html"><![CDATA[One day <br>I'll find my way <br>And that day <br>It'll be okay <br><br>It's not easy to say <br>When you're easy to betray <br>Your word <br><br>Crumbling as it seems <br>Though perfect in between <br>My world <br><br>Sunshine <br>When will you come back <br>Tell me <br>What I still lack <br><br>It's not easy to say <br>When you're easy to betray <br>Your word <br><br>Crumbling as it seems <br>Though perfect in between <br>My world <br>My world <br>My world]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="MY WORLD" label="MY WORLD"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/BOSSA_YESHUA/</id><title>Mellow Fellow - BOSSA YESHUA - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:35+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/BOSSA_YESHUA/" title="Mellow Fellow - BOSSA YESHUA - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All that i ever really need is a lil time <br>Time <br>For me to be just a lil bit better <br>Better <br><br>It wasn't always this way <br>Believe me when i say that i miss <br>The good old days <br><br>But i am ready <br>To leave that life behind <br>As long as i get to make her <br>Happy <br>It's all she deserved to be <br><br>And she loves me <br><br>All that she ever really needs is a lil more time <br>Lil more time <br>For her to see that i can be a lil better for her <br>Better for her <br><br>It wasn't always this way <br>Believe me when i say <br>That i miss <br>The good old days <br><br>But i am ready <br>To leave that life behind <br>As long as i get to make her <br>Happy <br>It's all she deserves to be <br><br>And she loves me <br><br>You can hold my hand <br>You can come with me and go away]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="BOSSA YESHUA" label="BOSSA YESHUA"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/TIRED/</id><title>Mellow Fellow - TIRED - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:37+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/TIRED/" title="Mellow Fellow - TIRED - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You might get a little tired <br>You might even fall asleep <br>Its okay you're coming with me <br>Venture through my lonely dreams <br><br>Chorus <br>And I can no longer decide <br>And I can see myself through your eyes <br>I'm tired <br>Oh <br><br>Verse 2 <br>Some days you just feel so heavy <br>Other nights I just wanna feel steady <br>I wasn't always this way <br>My mind is going astray <br><br>Chorus <br>And I can no longer decide <br>I can see myself through your eyes <br>I'm tired, I'm really fucking tired <br>Tired <br>Oh]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="TIRED" label="TIRED"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/ALIVE_DREAMING/</id><title>Mellow Fellow - ALIVE, DREAMING - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:40+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/ALIVE_DREAMING/" title="Mellow Fellow - ALIVE, DREAMING - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sometimes I wake up in the morning <br>Feeling like I'm still dreaming <br><br>All you have to do <br>Is answer your phone so I know <br>That I still exist with you <br><br>And maybe it's better to live in my dreams <br>Cause I feel away when I'm awake]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="ALIVE, DREAMING" label="ALIVE, DREAMING"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/BEST_FRIEND/</id><title>Mellow Fellow - BEST FRIEND - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:58:42+09:00</updated><published>2018-03-19T16:58:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Mellow_Fellow/BEST_FRIEND/" title="Mellow Fellow - BEST FRIEND - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey <br><br>Verse 1 <br>3 million ways <br>To let you down <br>And i dont even know <br>Where to start <br><br>Verse 2 <br>Count my fingers <br>And not the thumbs <br>Just like Claire Cottrill would say <br>And how youd start your day <br><br>Chorus <br>Youre not <br>Just some lover <br>Youre more <br>Than I'd ever ask for <br><br>Verse 3 <br>Though we may live far away <br>Youre in my thoughts every single day <br>In every way <br><br>Chorus <br>Youre not <br>Just some lover <br>Youre more <br>Than I'd ever ask for <br><br>Bridge <br>You're my best friend <br>You're my best friend <br><br>Outro <br>My best friend, Caitlin <br>My best friend, Caitlin <br>My best friend, Caitlin <br>My best friend, Caitlin <br><br>Spoken <br>Lil' solo for you <br><br>Spoken <br>Grinding on a 9 to 5 scene seen dreams <br>Get rich quick schemes but nothings guaranteed <br>So I'm puffing on the weed hoping to sprout some green <br>Money's a disease got me trying to gangrene <br>Can you blame me for situations I face <br>Trying to escape 'till the day I get a taste of my fate <br>If I could erase mistakes correct those I've yet to make <br>I solemnly swear to stay sharp like razor blades]]></content><category term="Mellow Fellow" label="Mellow Fellow"/><category term="BEST FRIEND" label="BEST FRIEND"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/꿈꾸는_마음으로_Chinese_Ver/</id><title>우주소녀 - 꿈꾸는 마음으로 (Chinese Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:12+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8A%94_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9C%BC%EB%A1%9C_Chinese_Ver/" title="우주소녀 - 꿈꾸는 마음으로 (Chinese Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[xiang meng yi yang zong <br>hui rang wo gan dao you yi <br>dian jin zhang de xiang xiang <br>ji hui zai wo shou li xia yi <br>miao zai na li <br>bu guan you duo wei <br>ji ye yao jian chi dao di <br>nan mian hui cuo guo le liu <br>xing yuan wang ye hai shi yao ji xu <br>wo men bao chi xin xian kan <br>wei lai duo you qu <br>wo hui qian zhe ni yong zhe <br>wo men man man yong <br>qi qi ji yi ding jiang lin <br>Trust rang wo men ji zhu <br>zhe yi miao qing bie hai pa <br>pin le ye yao xiang qian chuang <br>xiang zhe meng xiang <br>de fang xiang yi wu fan <br>gu de qu kuang xiang <br>Oh yes yi ding shi xian meng xiang <br>Trust in me trust in you <br>wo men hui zai tong yi ge di fang <br>ca liang shuang <br>yan ni zai qian fang <br>Oh yes yin wei meng wu xian da <br>난 마치 어둠 속에 <br>빠져있는 것 같이 Trust <br>안되는건 또 안되는 것 <br>세상의 대답 가치가 없는 <br>네가 없는 꿈은 꿔도 <br>아무런 빛이 없는 <br>너라는 세상 안에서 <br>난 바라고 있어 안 되는 건 없어 <br>nan mian hui cuo guo le liu <br>xing yuan wang ye hai shi yao ji xu <br>wo men bao chi xin xian kan <br>wei lai duo you qu <br>wo hui qian zhe ni yong zhe <br>wo men man man yong <br>qi qi ji yi ding jiang lin <br>Trust rang wo men ji zhu <br>zhe yi miao qing bie hai pa <br>pin le ye yao xiang qian chuang <br>xiang zhe meng xiang <br>de fang xiang yi wu fan <br>gu de qu kuang xiang <br>Oh yes yi ding shi xian meng xiang <br>Trust in me trust in you <br>wo men hui zai tong yi ge di fang <br>ca liang shuang <br>yan ni zai qian fang <br>Oh yes yin wei meng wu xian da <br>wo men zui hou zai da jie ju <br>li xiang yu Happy ending oh yeah <br>qi dai zhe deng zhe <br>wo men bi mi wei lai <br>jian bing jian wo men <br>yao geng duo de yong gan <br>guo qu de dou lei ji <br>cheng xin de jing cai <br>guo qu de dou lei ji <br>cheng xin de jing cai <br>guo qu de dou lei ji <br>cheng xin de jing cai <br>Trust rang wo men ji zhu <br>zhe yi miao qing bie hai pa <br>pin le ye yao xiang qian chuang <br>xiang zhe meng xiang <br>de fang xiang yi wu fan <br>gu de qu kuang xiang <br>Oh yes yi ding shi xian meng xiang <br>Trust in me trust in you <br>wo men hui zai tong yi ge di fang <br>xiang zhe meng xiang <br>de fang xiang yi wu fan <br>gu de qu kuang xiang <br>Oh yes yin wei meng wu xian da <br>zui hou de wo men cheng <br>wei meng xiang shi jian ji <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="꿈꾸는 마음으로 (Chinese Ver.)" label="꿈꾸는 마음으로 (Chinese Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/겨울잠/</id><title>우주소녀 - 겨울잠 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:15+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EA%B2%A8%EC%9A%B8%EC%9E%A0/" title="우주소녀 - 겨울잠 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어서 와 너 빨리 잠들어버린 <br>내 맘을 깨워줘 <br>나 지금 영원히 잠들 거 같아 <br>Oh 나를 깨워줘 <br>하루 종일 어질어질 해 <br>네 생각에 <br>Chilly chilly oops <br>사실 나 이런 건 처음인데 <br>먼저 고백은 하긴 싫어 <br>Shining dream <br>얼어붙은 맘이 녹을 거 같아 <br>Set me free <br>꿈만 꾸다 나 지칠 거 같아 You <br>하얗게 쌓인 눈 마치 크림 같아 <br>맛있는 아이스크림 같이 먹을까 <br>달콤한 네 미소 날 깨울 거 같아 <br>이런 내가 나도 이상해 자꾸 자꾸 <br>먼저 말을 걸게 되는걸 <br>어떡해 yeah <br>좀 더 늦어 버리면 이 겨울이 다 가 <br>Baby come to me come to me <br>너도 같은 맘일까 yeah <br>뚜뚜 뚜루뚜 뚜뚜뚜뚜 <br>뚜루뚜 뚜뚜 뚜루뚜 <br>기다려 나 Oh my love <br>어머 나 지금 뭐하니 <br>콧노래 흥얼거려 넌 뭘 하니 <br>첫눈을 너와 맞고 또 눈을 맞춰 <br>나 잠 못 이루잖아 또 막 보고 싶잖아 <br>Shining dream <br>얼어붙은 맘이 녹을 거 같아 <br>Set me free <br>꿈만 꾸다 나 지칠 거 같아 You <br>엄마가 나를 보면 놀랄 거 같아 <br>네 앞에서 작아져 올라프 같아 <br>달콤한 네 미소 날 깨울 거 같아 <br>이런 내가 나도 이상해 자꾸 자꾸 <br>먼저 말을 걸게 되는걸 <br>어떡해 yeah <br>좀 더 늦어 버리면 이 겨울이 다 가 <br>Baby come to me come to me <br>너도 같은 맘일까 yeah <br>뚜뚜 뚜루뚜 뚜뚜뚜뚜 <br>뚜루뚜 뚜뚜 뚜루뚜 <br>기다려 나 Oh my love <br>첫눈처럼 내 맘속에 찾아온 너 <br>It's so fantastic <br>이런 내가 나도 이상해 자꾸 자꾸 <br>먼저 말을 걸게 되는걸 <br>어떡해 yeah <br>좀 더 늦어 버리면 이 겨울이 다 가 <br>Baby come to me come to me <br>너도 같은 맘일까 yeah <br>뚜뚜 뚜루뚜 뚜뚜뚜뚜 <br>뚜루뚜 뚜뚜 뚜루뚜 <br>기다려 나 Oh my love <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="겨울잠" label="겨울잠"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/설레는_밤/</id><title>우주소녀 - 설레는 밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:17+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EC%84%A4%EB%A0%88%EB%8A%94_%EB%B0%A4/" title="우주소녀 - 설레는 밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가까이 올 때 마다 내 맘은 쿵 쿵 <br>터질 것만 같은걸 <br>터질 것 같아 <br>널 몰래 볼 때마다 내 눈은 깜빡 <br>자꾸 너만 보여 나는 이제 어떡해 <br>또 티가 나게 부끄럽게 <br>날 보는 너의 미소를 보면 <br>왜 말을 안 할까 <br>기분 좋게 미묘한 떨림 <br>잊을 수 없는 순간이야 <br>설레는 밤 그대 저 별을 타고 내려와 <br>좋아한다 내게 말을 해줄래요 <br>코끝이 간지럽게 꽃 향기 되어 <br>너에게로 그대 맘에 부끄러워 나 <br>까딱까딱 고갤 힐끔힐끔 그댈 <br>너도 느꼈잖아 나의 아이컨택 <br>막 떨려 와 나 어쩜 넌 <br>딱 좋게 그래 꼭 맞게 내겐 <br>설레는 밤 설레는 나 설레는 우리 둘 <br>언제나 너와나 뭔가 이뤄질 것 같은 <br>그런 기분이 들었어 <br>뭔가 특별한 <br>조금씩 조금씩 너의 향기가 짙어져 <br>두근거림조차 이제는 Stop <br>너를 못 보겠어 <br>좋아한다 아니 안 한다 <br>대답 없는 꽃잎만 떼어 <br>바람이 불어와 널 내 맘에 <br>사랑에 빠지는 건 한 순간이라니까 <br>왜 말을 안 할까 <br>기분 좋게 미묘한 떨림 <br>잊을 수 없는 순간이야 <br>설레는 밤 그대 저 별을 타고 내려와 <br>좋아한다 내게 말을 해줄래요 <br>코끝이 간지럽게 꽃 향기 되어 <br>너에게로 그대 맘에 부끄러워 나 <br>딱 좋은 온도 딱 좋은 바람 <br>오 운명 같은 사랑 내게 다가온 거죠 <br>이젠 품에 안겨 말 할게요 <br>사랑해 <br>설레는 밤 그대 저 별을 타고 내려와 <br>좋아한다 내게 말을 해줄래요 <br>코끝이 간지럽게 꽃 향기 되어 <br>너에게로 그대 맘에 부끄러워 나 <br>까딱까딱 고갤 힐끔힐끔 그댈 <br>이제 너도 나를 보고 아이컨택 <br>막 떨려 와 나 어쩜 넌 <br>딱 좋게 그래 꼭 맞게 내겐 <br>설레는 밤 설레는 나 설레는 우리 둘 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="설레는 밤" label="설레는 밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/르네상스/</id><title>우주소녀 - 르네상스 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:20+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EB%A5%B4%EB%84%A4%EC%83%81%EC%8A%A4/" title="우주소녀 - 르네상스 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[넌 왠지 영화 속 한 장면 같았어 <br>시간이 멎은 느낌 어서 날 데려가 <br>너의 세상 속에 난 거기 살고 싶어 난 <br>꿈만 같았어 바랄 게 없어 <br>모든 게 너무 좋아서 불안한 마음 <br>오랫동안 혼자 그랬어 <br>이 모든 게 다 물거품이 될까 봐 <br>슬픈 예감아 제발 빗나가줄래 <br>말 안 해도 돼 <br>이제 너와 나 춤을 출거야 <br>저 달을 벗 삼아 <br>내 가장 아름다운 시절 그 이름은 너야 <br>나의 찬란했던 계절 그 중심엔 너잖아 <br>내가 널 기억할게 미안해 안 해도 돼 <br>괜찮아 난 정말 <br>잠깐 날 스쳐 지난 운명 <br>아슬아슬하게 <br>잠시 나와 이대로 <br>아무 일 없던 걸로 <br>세상 가장 아름다운 춤을 춰 <br>끝나지 않을 것처럼 ah <br>감출 비밀도 더 없어 난 <br>아슬한 줄타기를 해 <br>손을 잡아 마지막 춤을 춰 <br>가장 아름다운 표정으로 <br>No way 저 달빛 따라 <br>Go away 저 바람 따라 돌아오는 <br>너 <br>그 이름 love true love <br>오늘따라 왠지 내 옷장 속에서 <br>젤 예쁜 옷을 입고 나오고 싶더라 <br>너의 머릿속엔 늘 항상 완벽한 채로 <br>웃는 얼굴로 남고만 싶어 <br>난 네가 너무 좋아서 그래서 자꾸 <br>바보 같은 맘이 들어서 <br>이 순간을 다 망쳐놓게 될까 봐 <br>오늘 하루만 절대 울지 않을래 <br>말 안 해도 돼 <br>너와 마지막 춤을 출거야 <br>저 달을 벗 삼아 <br>내 가장 아름다운 시절 그 이름은 너야 <br>나의 찬란했던 계절 그 중심엔 너잖아 <br>내가 널 기억할게 미안해 안 해도 돼 <br>괜찮아 난 정말 <br>너도 잊지 않았으면 해 <br>내가 너의 맘에 <br>꽃을 피웠었단 걸 <br>날 떠나야 할 땐 뒤도 돌아보지 마 <br>그럼 내가 <br>내 맘이 약해지는 걸 <br>내 가장 아름다운 시절 그 이름은 너야 <br>나의 찬란했던 계절 그 중심엔 너잖아 <br>내가 널 기억할게 미안해 안 해도 돼 <br>괜찮아 난 정말 <br>잠깐 날 스쳐 지난 운명 <br>아슬아슬하게 <br>잠시 나와 이대로 <br>아무 일 없던 걸로 <br>세상 가장 아름다운 춤을 춰 <br>끝나지 않을 것처럼 ah <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="르네상스" label="르네상스"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/호두까기_인형/</id><title>우주소녀 - 호두까기 인형 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:23+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%ED%98%B8%EB%91%90%EA%B9%8C%EA%B8%B0_%EC%9D%B8%ED%98%95/" title="우주소녀 - 호두까기 인형 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바로바로 Twe Twe Twelve O'Clock <br>Tic Tic 점점 다가와 <br>모든 게 다 바뀌어버린 마법의 세계 <br>시작되는 Love Love Love O'Clock <br>오늘밤은 날날 지켜줘 <br>짜릿한 네 손을 잡고 날아봐 Fly Fly <br>기다렸던 시간이 왔어 비밀스럽게 <br>Secret <br>몰래 Wake up Wake up 오늘밤이야 <br>Follow <br>들리네 이상한 소리 뭘까 끌리네 <br>조금만 더 다가가 볼까 어머나 <br>밤하늘에 하나 둘씩 깨어나 Idols <br>전부 꿈인가 현실인가 헷갈려 <br>이게 뭐야 <br>눈을 뗄 수 없는 네가 나에게 <br>말을 해 <br>우리가 만날 시간이야 <br>바로바로 Twe Twe Twelve O'Clock <br>Tic Tic 점점 다가와 <br>모든 게 다 바뀌어버린 마법의 세계 <br>시작되는 Love Love Love O'Clock <br>오늘밤은 날날 지켜줘 <br>짜릿한 네 손을 잡고 날아봐 Fly Fly <br>어떻게 널 놓칠 수 있어 <br>내 손 꼭 잡아 <br>좀더 Wait up Wait up <br>오늘밤이야 기다려 온 <br>꿈속 깊이 잴 수 없는 이상한 세계 <br>조금만 더 기다려 볼까 언제까지 <br>너만을 너만을 <br>밤하늘에 하나 둘씩 깨어나 Idols <br>전부 꿈일까 현실일까 헷갈려 <br>이게 뭐야 <br>눈을 뗄 수 없는 네가 나에게 <br>말을 해 <br>우리가 만날 시간이래 <br>바로바로 Twe Twe Twelve O'Clock <br>Tic Tic 점점 다가와 <br>모든 게 다 바뀌어버린 마법의 세계 <br>시작되는 Love Love Love O'Clock <br>오늘밤은 날날 지켜줘 <br>짜릿한 네 손을 잡고 날아봐 Fly Fly <br>네 손을 잡고 저기 하늘 높이 <br>모두가 놀라도록 keep on rolling <br>도시의 불빛들이 안보여 <br>hey 너와 둘만 가득한 밤 <br>Bam blah bam 심장이 불안한 맘 <br>벌써 huh 끝나면 Oh no <br>한 바퀴만 더 돌자 Na na <br>Zzz 몽롱해 나 <br>마법이 풀리고 나는 또 다시 <br>이대로 잠들긴 싫어 <br>제발 가지마 지지마 날 위해 <br>영원히 Love with you <br>바로바로 Twe Twe Twelve O'Clock <br>Tic Tic 점점 다가와 <br>모든 게 다 바뀌어버린 마법의 세계 <br>시작되는 Love Love Love O'Clock <br>오늘밤은 날날 지켜줘 <br>짜릿한 네 손을 잡고 날아봐 Fly Fly <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="호두까기 인형" label="호두까기 인형"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/꿈꾸는_마음으로/</id><title>우주소녀 - 꿈꾸는 마음으로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:25+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8A%94_%EB%A7%88%EC%9D%8C%EC%9C%BC%EB%A1%9C/" title="우주소녀 - 꿈꾸는 마음으로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 있잖아 <br>가끔 아주 아찔한 상상에 <br>빠져들곤 해 <br>스쳐가는 우리 타인인 듯 우리 <br>모른 채 지나쳐 상상조차 싫어 <br>너에게 나는 어디쯤 <br>또 나에게 너는 어디쯤 <br>분명해 이토록 짙은 호기심이 <br>기적이 될 테니 이끌어 줄 테니 <br>다 이루어 줄 테니 <br>Trust 날 믿어줘 이 순간을 <br>꽉 잡아 더 용기를 줘 나에게 <br>꿈꾸는 마음으로 꿈꾸던 <br>네 품으로 가 <br>Oh 난 안되면 되게 해 <br>Trust in me Trust in you <br>우린 어떻게든 꼭 만나 <br>찾아낼게 달려갈게 <br>Oh 난 강해져 너 땜에 <br>난 마치 어둠 속에 <br>빠져있는 것 같이 Trust <br>안되는건 또 안되는 것 <br>세상의 대답 가치가 없는 <br>네가 없는 꿈은 꿔도 <br>아무런 빛이 없는 <br>너라는 세상 안에서 <br>난 바라고 있어 안 되는 건 없어 <br>너에게 나는 이만큼 또 <br>나에게 너는 이만큼 <br>분명해 무심코 흘린 내 바램이 <br>기적이 될 테니 이끌어 줄 테니 <br>다 이루어 줄 테니 <br>Trust 날 믿어줘 이 순간을 <br>꽉 잡아 더 용기를 줘 나에게 <br>꿈꾸는 마음으로 꿈꾸던 <br>네 품으로 가 <br>Oh 난 안되면 되게 해 <br>Trust in me Trust in you <br>우린 어떻게든 꼭 만나 <br>찾아낼게 달려갈게 <br>Oh 난 강해져 너 땜에 <br>끝내 마주 보고 설 수 있을까 <br>해피엔딩 속에 <br>그런 미래가 우릴 기다리길 바래 <br>꿈꾸는 대로 그려질 너와 나 <br>꿈꾸는 대로 다 이뤄질 거야 <br>꿈꾸는 대로 그려질 너와 나 <br>꿈꾸는 대로 다 이뤄질 거야 <br>Trust 날 믿어줘 이 순간을 <br>꽉 잡아 더 용기를 줘 나에게 <br>꿈꾸는 마음으로 꿈꾸던 <br>네 품으로 가 <br>Oh 난 안되면 되게 해 <br>Trust in me Trust in you <br>우린 어떻게든 꼭 만나 <br>돌고 돌아갈수록 애틋해질수록 좋아 <br>Oh 난 강해져 너 땜에 <br>꿈꾸는 대로 다 이뤄질 거야 우 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="꿈꾸는 마음으로" label="꿈꾸는 마음으로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박현종/청소/</id><title>박현종 - 청소 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:28+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%84%EC%A2%85/%EC%B2%AD%EC%86%8C/" title="박현종 - 청소 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 내 마음이 불안 해서 <br>집에 오자 마자 청소를 하지 <br>하루 밤 사이 먼지 자욱한 <br>방 안을 쓸고 닦은 후에 마음을 놓지 <br>원망할 것도 속상해할 것도 <br>닦아내면 그만이지 <br>털어내면 그뿐이지 <br>괜찮아진다 괜찮아진다 <br>다 잘될거다 다독인다 내 마음 <br>밤이 지나면 새 날이 밝아오듯 <br>위로한다 내 마음 <br>웃게될거야 <br>행복할거야 <br>미움 가득한 어두운 내 마음도 <br>닦아내면 그만이지 <br>털어내면 그뿐이지 <br>괜찮아진다 괜찮아진다 <br>다 잘될거다 다독인다 내 마음 <br>밤이 지나면 새 날이 밝아오듯 <br>위로한다 내 마음 <br>웃게될거야 <br>행복할거야 <br>걱정하지마 <br>걱정하지마 <br>다 잘될거야 <br>]]></content><category term="박현종" label="박현종"/><category term="청소" label="청소"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MJ_써니사이드/그때의_우리_Inst/</id><title>MJ (써니사이드) - 그때의 우리 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:33+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MJ_%EC%8D%A8%EB%8B%88%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%93%9C/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EC%9D%98_%EC%9A%B0%EB%A6%AC_Inst/" title="MJ (써니사이드) - 그때의 우리 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네가 막 보고 싶을 때 그때만 참으면 돼 <br>요즘의 나 특별할 게 없어 <br>눈 뜨면 반복되는 하루들 <br>한 손에 진한 커필 들고 <br>작업실로 ON&amp;ON <br>거리 위 수많은 커플 <br>차장 비친 이 초라함 <br>길냥이 마냥 구석진 곳으로 날 옮겨 <br>사실은 말야 <br>오늘 네 생각 참 많이 났어 <br>걷다가 말야 <br>지난 추억들 자꾸 떠올라서 <br>무던히 평범한 <br>그저 그런 날일 뿐인데 <br>뭐 땜에 깊은 곳을 찔러 <br>너라는 먹먹함 <br>소박히 손잡고 걸었던 <br>그날로 돌아가고 싶어 <br>어느 날 문득 아무런 예고 없이 문득 <br>내 맘이 너를 부를 때 그때만 참으면 돼 <br>정말 네가 행복했음 좋겠어 <br>짧은 다리 꼬릴 흔들던 강아지 <br>촌스럽다 놀렸던 빨간 자전거 <br>새벽에 자주 찾던 망원동 우동 <br>이젠 확실히 구분해 너의 향수 <br>그때는 아무것도 아니었던 것들 <br>왜 이제서야 선명하게 기억나는지 <br>그 노래 와 영화 니 눈빛 <br>그 시간 우리 사랑 전부다 <br>어느 날 문득 아무런 예고 없이 문득 <br>내 맘이 너를 부를 때 그때만 참으면 돼 <br>정말 네가 행복했음 좋겠어 <br>아파 우리 지난 시간들 <br>Still I Miss U All Day <br>내 삶 쉼표가 되어주던 너 <br>일 년에 몇 번 아무런 이유 없이 몇 번씩 <br>추억이 너무 아파서 잠도 못 자고 정말 <br>미칠 것 같을 때 그땐 내게로 돌아왔음 <br>좋겠어 <br>그 누구보다 많이 아꼈었어 널 <br>눈물을 삼켜내며 보냈었던 밤 <br>이젠 우리 <br>한참을 뒤돌아서 널 부르던 <br>그리움의 숱한 날들 <br>어떻게 <br>모두 다 지울 수 없다면 <br>아직도 힘들다면 <br>그때 내게 다시 돌아왔음 좋겠어 <br>]]></content><category term="MJ (써니사이드)" label="MJ (써니사이드)"/><category term="그때의 우리 (Inst.)" label="그때의 우리 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MJ_써니사이드/그때의_우리_Feat_달_SIS_김프로_RDHD/</id><title>MJ (써니사이드) - 그때의 우리 (Feat. 달 (S.I.S), 김프로 (RDHD)) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:35+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MJ_%EC%8D%A8%EB%8B%88%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%93%9C/%EA%B7%B8%EB%95%8C%EC%9D%98_%EC%9A%B0%EB%A6%AC_Feat_%EB%8B%AC_SIS_%EA%B9%80%ED%94%84%EB%A1%9C_RDHD/" title="MJ (써니사이드) - 그때의 우리 (Feat. 달 (S.I.S), 김프로 (RDHD)) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[네가 막 보고 싶을 때 그때만 참으면 돼 <br>요즘의 나 특별할 게 없어 <br>눈 뜨면 반복되는 하루들 <br>한 손에 진한 커필 들고 <br>작업실로 ON&amp;ON <br>거리 위 수많은 커플 <br>차장 비친 이 초라함 <br>길냥이 마냥 구석진 곳으로 날 옮겨 <br>사실은 말야 <br>오늘 네 생각 참 많이 났어 <br>걷다가 말야 <br>지난 추억들 자꾸 떠올라서 <br>무던히 평범한 <br>그저 그런 날일 뿐인데 <br>뭐 땜에 깊은 곳을 찔러 <br>너라는 먹먹함 <br>소박히 손잡고 걸었던 <br>그날로 돌아가고 싶어 <br>어느 날 문득 아무런 예고 없이 문득 <br>내 맘이 너를 부를 때 그때만 참으면 돼 <br>정말 네가 행복했음 좋겠어 <br>짧은 다리 꼬릴 흔들던 강아지 <br>촌스럽다 놀렸던 빨간 자전거 <br>새벽에 자주 찾던 망원동 우동 <br>이젠 확실히 구분해 너의 향수 <br>그때는 아무것도 아니었던 것들 <br>왜 이제서야 선명하게 기억나는지 <br>그 노래 와 영화 니 눈빛 <br>그 시간 우리 사랑 전부다 <br>어느 날 문득 아무런 예고 없이 문득 <br>내 맘이 너를 부를 때 그때만 참으면 돼 <br>정말 네가 행복했음 좋겠어 <br>아파 우리 지난 시간들 <br>Still I Miss U All Day <br>내 삶 쉼표가 되어주던 너 <br>일 년에 몇 번 아무런 이유 없이 몇 번씩 <br>추억이 너무 아파서 잠도 못 자고 정말 <br>미칠 것 같을 때 그땐 내게로 돌아왔음 <br>좋겠어 <br>그 누구보다 많이 아꼈었어 널 <br>눈물을 삼켜내며 보냈었던 밤 <br>이젠 우리 <br>한참을 뒤돌아서 널 부르던 <br>그리움의 숱한 날들 <br>어떻게 <br>모두 다 지울 수 없다면 <br>아직도 힘들다면 <br>그때 내게 다시 돌아왔음 좋겠어 <br>]]></content><category term="MJ (써니사이드)" label="MJ (써니사이드)"/><category term="그때의 우리 (Feat. 달 (S.I.S), 김프로 (RDHD))" label="그때의 우리 (Feat. 달 (S.I.S), 김프로 (RDHD))"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/This_night/</id><title>시우 (XIU) - This night - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:40+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/This_night/" title="시우 (XIU) - This night - 가사"/><content type="html"><![CDATA[더 뜨겁게 <br>날 바라보는 <br>네 눈빛에 <br>손 가는 대로 <br>맘 가는 대로 <br>모두 다 <br>Break it down <br>Break it down <br>이 밤은 <br>make me wet <br>make me wet <br>i believe <br>i believe <br>You know <br>i want you <br>i want you <br>더 애타게 <br>뜨거워지는 <br>네 숨결에 <br>손 가는 대로 <br>맘 가는 대로 <br>모두 다 <br>up and down <br>up and down <br>이 밤은 <br>take me night <br>take me night <br>i believe <br>i believe <br>You know <br>i want you <br>i want you <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="This night" label="This night"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/이미/</id><title>시우 (XIU) - 이미 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:42+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/%EC%9D%B4%EB%AF%B8/" title="시우 (XIU) - 이미 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[hey 거기 내 곁에 가까이 다가올래 <br>우리 여기 이곳에 모든걸 맡겨볼래 <br>그래 이 느낌 우린 너무 기분 좋을걸 <br>그래 이 시간 <br>나는 이미 취해버린걸 네게 <br>이미 이렇게 모두 게임 끝나버린걸 <br>우 예 <br>그래 이제 멈추지마 <br>hey 거기 내 곁에 가까이 다가올래 <br>우리 여기 이곳에 모든걸 맡겨볼래 <br>그래 이 느낌 너는 다른 매력 있는걸 <br>그래 이미 난 너와 춤을 추고 있는걸 <br>이미 이렇게 나는 네게 빠져버린걸 <br>우 예 <br>그래 이제 멈추지마 <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="이미" label="이미"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/좀_더/</id><title>시우 (XIU) - 좀 더 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:45+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/%EC%A2%80_%EB%8D%94/" title="시우 (XIU) - 좀 더 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 조금 선을 넘어볼까 <br>네가 더 뜨거워지게 <br>오늘은 조금 더 상상해볼까 <br>네가 더 느낄 수 있게 <br>좀 더 너를 뜨겁게 <br>좀 더 너를 애타게 <br>좀 더 참을 수 없게 <br>좀 더 내게 들어와 <br>all right all right <br>날 안아줘 <br>all right all right <br>널 느끼도록 <br>all right all right <br>더 깊숙이 <br>Don't stop get it get it <br>Don't stop get it boy <br>오늘은 조금 널 유혹해볼까 <br>네가 더 참을 수 없게 <br>오늘은 조금 놀라게 해줄까 <br>네가 더 거칠어지게 <br>좀 더 너를 뜨겁게 <br>좀 더 너를 애타게 <br>좀 더 참을 수 없게 <br>좀 더 내게 들어와 <br>all right all right <br>날 안아줘 <br>all right all right <br>널 느끼도록 <br>all right all right <br>더 깊숙이 <br>Don't stop get it get it <br>Don't stop get it boy <br>all right all right <br>날 안아줘 <br>all right all right <br>널 느끼도록 <br>all right all right <br>더 깊숙이 <br>Don't stop get it get it <br>Don't stop get it boy <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="좀 더" label="좀 더"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/BIPOLAR_English_Ver/</id><title>시우 (XIU) - BIPOLAR (English Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:48+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/BIPOLAR_English_Ver/" title="시우 (XIU) - BIPOLAR (English Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Its 2 in the morning <br>im wondering <br>What could <br>she give u more then me <br>You said you adore me <br>But then you shove me <br>I was your baby <br>Now you say maybe <br>You rocked my world <br>straight to the ground <br>You took my hand to let it go <br>How could u do this shit to me <br>I just can't take this anymore <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>Its 2 in the morning <br>im wondering <br>What could <br>she give u more then me <br>You said you adore me <br>But then you shove me <br>I was your baby <br>Now you say maybe <br>You rocked my world <br>straight to the ground <br>You took my hand to let it go <br>How could u do this shit to me <br>I just can't take this anymore <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>BIPOLAR <br>Its 2 in the morning <br>im wondering <br>What could <br>she give u more then me <br>You said you adore me <br>But then you shove me <br>I was your baby <br>Now you say maybe <br>You rocked my world <br>straight to the ground <br>You took my hand to let it go <br>How could u do this shit to me <br>I just can't take this anymore <br>I'M A FUCKIN BIPOLAR <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="BIPOLAR (English Ver.)" label="BIPOLAR (English Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/distance/</id><title>시우 (XIU) - distance - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:50+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/distance/" title="시우 (XIU) - distance - 가사"/><content type="html"><![CDATA[조금씩 이렇게 너는 변해가는 걸까 <br>조금씩 우리 사이 더 멀어지는 걸까 <br>기다려도 넌 오지 않아 <br>내 전화벨 울리지 않지 <br>기다려도 넌 찾지 않아 이미 <br>다른 관심들 다른 시간들 <br>너와의 distance <br>나 너와의 distance <br>조금씩 너와 나는 <br>이 거리는 멀어져 <br>너와의 distance <br>나 너와의 distance <br>조금씩 우리 사이는 <br>이 거리는 멀어져 <br>서로 남이 되겠지 <br>조금씩 이렇게 너는 변해가는 걸까 <br>조금씩 우리 사이 더 멀어지는 걸까 <br>기다려도 넌 오지 않아 <br>내 전화벨 울리지 않지 <br>기다려도 넌 찾지 않아 이미 <br>다른 관심들 다른 시간들 <br>너와의 distance <br>나 너와의 distance <br>조금씩 너와 나는 <br>이 거리는 멀어져 <br>너와의 distance <br>나 너와의 distance <br>조금씩 우리 사이는 <br>이 거리는 멀어져 <br>서로 남이 되겠지 <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="distance" label="distance"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/far_away/</id><title>시우 (XIU) - far away - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:55+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/far_away/" title="시우 (XIU) - far away - 가사"/><content type="html"><![CDATA[거리를 걷다 <br>나 네 생각이 났어 <br>넌 이 겨울이 유난히 좋다 했지 <br>다 지나버린 우리 추억 그 겨울 <br>따스했던 너의 두 손 <br>far away <br>카페에 왔다 <br>또 네 생각이 났어 <br>넌 한결같이 레몬 티 주문했지 <br>꼭 잡고 싶던 우리 추억 그 겨울 <br>놓쳐버린 너의 그 손 <br>far away <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="far away" label="far away"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/시우_XIU/Im_Fine/</id><title>시우 (XIU) - I`m Fine - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T16:59:58+09:00</updated><published>2018-03-19T16:59:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%9C%EC%9A%B0_XIU/Im_Fine/" title="시우 (XIU) - I`m Fine - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 난 괜찮아 <br>관심 안 줘도 난 좋아 <br>이제 남이니까 <br>질척거리지 이 좀 마 <br>너만 사랑한다 했던 <br>내 모습은 잊어 줄래 <br>너에게 한없이 웃던 <br>내 미소까지도 다 <br>난 정말 Fine <br>난 좋아 지금 <br>하루하루 나를 알게 돼 <br>하루하루 나를 찾게 돼 <br>오늘 난 괜찮아 <br>관심 꺼도 돼 i'm ok <br>우린 남이니까 <br>적당히 지나쳐 줄래 <br>너만 바라보며 웃던 <br>내 모습은 지워 줄래 <br>너에게 한없이 주던 <br>내 마음까지도 다 <br>난 정말 Fine <br>난 좋아 지금 <br>하루하루 나를 알게 돼 <br>하루하루 나를 찾게 돼 <br>]]></content><category term="시우 (XIU)" label="시우 (XIU)"/><category term="I`m Fine" label="I`m Fine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/슈베르트_자장가_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 슈베르트 자장가 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:00+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%8A%88%EB%B2%A0%EB%A5%B4%ED%8A%B8_%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 슈베르트 자장가 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘자라 잘자라 <br>노래를들으며 <br>옥같이 예쁜 우리아가야 <br>귀여운너 잠잘적에 <br>하느적하느적 나비춤춘다 <br><br>잘자라 잘자라 <br>노래를들으며 <br>꽃 같이 예쁜 우리아가야 <br>귀여운너 잠잘적에 <br>하나씩 둘-씩 꽃떨어진다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="슈베르트 자장가 (Inst.)" label="슈베르트 자장가 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/섬집아기_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 섬집아기 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:03+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%84%AC%EC%A7%91%EC%95%84%EA%B8%B0_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 섬집아기 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마가 섬그늘에 굴 따러 가면 <br>아기가 혼자 남아 집을 보다가 <br>바다가 불러주는 자장노래에 <br>팔 베고 스르르르 잠이 듭니다 <br><br>아기는 잠을 곤히 자고 있지만 <br>갈매기 울음소리 맘이 설레어 <br>다못찬굴바구니 머리에 이고 <br>엄마는 모랫길을 달려 옵니다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="섬집아기 (Inst.)" label="섬집아기 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/모차르트_자장가_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 모차르트 자장가 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:05+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%AA%A8%EC%B0%A8%EB%A5%B4%ED%8A%B8_%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 모차르트 자장가 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘자라 우리아가 <br>앞뜰과 뒷동산에 <br>새들도아가양도 <br>다들자는데 <br>달님은영창으로 <br>은구슬금구슬을 <br>보내는 이 한밤 <br>잘자라 우리아가 잘자거라 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="모차르트 자장가 (Inst.)" label="모차르트 자장가 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/곰세마리_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 곰세마리 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:08+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EA%B3%B0%EC%84%B8%EB%A7%88%EB%A6%AC_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 곰세마리 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[곰세마리가한집에 있어 <br>아빠곰엄마곰애기곰 <br>아빠곰은뚱뚱해 <br><br>엄마곰은날씬해 <br>애기곰은 너무귀여워 <br>으쓱으쓱 잘한다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="곰세마리 (Inst.)" label="곰세마리 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/동물농장_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 동물농장 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:10+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%8F%99%EB%AC%BC%EB%86%8D%EC%9E%A5_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 동물농장 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[닭장속에는 암탉이 (꼬꼬댁) <br>문간 옆에는 거위가 (꽥꽥) <br>배나무 밑엔 염소가 (음메) <br>외양간에는 송아지 (음매) <br><br>닭장속에는 암탉들이 <br>문간 옆에는 거위들이 <br>배나무 밑엔 염소들이 <br>외양간에는 송아지 <br><br>우 히 야하우우우 우우 <br>우 히 야하우우우우 <br><br>깊은 산속엔 뻐꾸기 (뻐꾹) <br>높은 하늘엔 종달새 (호르르) <br>부뚜막 위엔 고양이 (야옹) <br>마루 밑에는 강아지 (멍멍) <br><br>깊은 산속엔 뻐꾸기가 <br>높은 하늘엔 종달새가 <br>부뚜막 위엔 고양이가 <br>마루 밑에는 강아지 <br><br>우 히 야하우우우 우우 <br>우 히 야하우우우우 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="동물농장 (Inst.)" label="동물농장 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/악어떼_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 악어떼 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%95%85%EC%96%B4%EB%96%BC_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 악어떼 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정글숲을 지나서 가자 <br>엉금엉금 기어서 가자 <br>늪지대가 나타나면은 <br>악어떼가 나온다. <br>악어떼! <br><br>정글숲을 지나서 가자 <br>엉글엉금 기어서 가자 <br>늪지대가 나타나면은 <br>악어떼가 나온다. <br>악어떼! <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="악어떼 (Inst.)" label="악어떼 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/솜사탕_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 솜사탕 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:15+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%86%9C%EC%82%AC%ED%83%95_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 솜사탕 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나뭇가지에 실처럼 날아든 솜사탕 <br>하얀눈처럼 희고도 깨끗한 솜사탕 <br>엄마손잡고 나들이 갈때 먹어본 솜사탕 <br>후후 불면은 구멍이 뚫리는 커다란 솜사탕 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="솜사탕 (Inst.)" label="솜사탕 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/멋쟁이_토마토_Inst/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 멋쟁이 토마토 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%A9%8B%EC%9F%81%EC%9D%B4_%ED%86%A0%EB%A7%88%ED%86%A0_Inst/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 멋쟁이 토마토 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1. 멋쟁이 토마토 <br>울퉁불퉁 멋진 몸매에 <br>빠알간 옷을 입고 <br>새콤달콤 향내 풍기는 <br>멋쟁이 토마토 (토마토) <br><br>나는야 주스 될거야 (꿀꺽) <br>나는야 케첩 될거야 (찌익) <br>나는야 춤을 출거야 (헤이) <br>뽐내는 토마토 (토마토) <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="멋쟁이 토마토 (Inst.)" label="멋쟁이 토마토 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/슈베르트_자장가/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 슈베르트 자장가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:20+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%8A%88%EB%B2%A0%EB%A5%B4%ED%8A%B8_%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 슈베르트 자장가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘자라 잘자라 <br>노래를들으며 <br>옥같이 예쁜 우리아가야 <br>귀여운너 잠잘적에 <br>하느적하느적 나비춤춘다 <br><br>잘자라 잘자라 <br>노래를들으며 <br>꽃 같이 예쁜 우리아가야 <br>귀여운너 잠잘적에 <br>하나씩 둘-씩 꽃떨어진다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="슈베르트 자장가" label="슈베르트 자장가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/섬집아기/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 섬집아기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:22+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%84%AC%EC%A7%91%EC%95%84%EA%B8%B0/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 섬집아기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[엄마가 섬그늘에 굴 따러 가면 <br>아기가 혼자 남아 집을 보다가 <br>바다가 불러주는 자장노래에 <br>팔 베고 스르르르 잠이 듭니다 <br><br>아기는 잠을 곤히 자고 있지만 <br>갈매기 울음소리 맘이 설레어 <br>다못찬굴바구니 머리에 이고 <br>엄마는 모랫길을 달려 옵니다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="섬집아기" label="섬집아기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/모차르트_자장가/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 모차르트 자장가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:24+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%AA%A8%EC%B0%A8%EB%A5%B4%ED%8A%B8_%EC%9E%90%EC%9E%A5%EA%B0%80/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 모차르트 자장가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘자라 우리아가 <br>앞뜰과 뒷동산에 <br>새들도아가양도 <br>다들자는데 <br>달님은영창으로 <br>은구슬금구슬을 <br>보내는 이 한밤 <br>잘자라 우리아가 잘자거라 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="모차르트 자장가" label="모차르트 자장가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/곰세마리/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 곰세마리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:27+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EA%B3%B0%EC%84%B8%EB%A7%88%EB%A6%AC/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 곰세마리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[곰세마리가한집에 있어 <br>아빠곰엄마곰애기곰 <br>아빠곰은뚱뚱해 <br><br>엄마곰은날씬해 <br>애기곰은 너무귀여워 <br>으쓱으쓱 잘한다 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="곰세마리" label="곰세마리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/동물농장/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 동물농장 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:30+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%8F%99%EB%AC%BC%EB%86%8D%EC%9E%A5/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 동물농장 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[닭장속에는 암탉이 (꼬꼬댁) <br>문간 옆에는 거위가 (꽥꽥) <br>배나무 밑엔 염소가 (음메) <br>외양간에는 송아지 (음매) <br><br>닭장속에는 암탉들이 <br>문간 옆에는 거위들이 <br>배나무 밑엔 염소들이 <br>외양간에는 송아지 <br><br>우 히 야하우우우 우우 <br>우 히 야하우우우우 <br><br>깊은 산속엔 뻐꾸기 (뻐꾹) <br>높은 하늘엔 종달새 (호르르) <br>부뚜막 위엔 고양이 (야옹) <br>마루 밑에는 강아지 (멍멍) <br><br>깊은 산속엔 뻐꾸기가 <br>높은 하늘엔 종달새가 <br>부뚜막 위엔 고양이가 <br>마루 밑에는 강아지 <br><br>우 히 야하우우우 우우 <br>우 히 야하우우우우 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="동물농장" label="동물농장"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/악어떼/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 악어떼 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:32+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%95%85%EC%96%B4%EB%96%BC/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 악어떼 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[정글숲을 지나서 가자 <br>엉금엉금 기어서 가자 <br>늪지대가 나타나면은 <br>악어떼가 나온다. <br>악어떼! <br><br>정글숲을 지나서 가자 <br>엉글엉금 기어서 가자 <br>늪지대가 나타나면은 <br>악어떼가 나온다. <br>악어떼! <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="악어떼" label="악어떼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/솜사탕/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 솜사탕 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:35+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EC%86%9C%EC%82%AC%ED%83%95/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 솜사탕 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나뭇가지에 실처럼 날아든 솜사탕 <br>하얀눈처럼 희고도 깨끗한 솜사탕 <br>엄마손잡고 나들이 갈때 먹어본 솜사탕 <br>후후 불면은 구멍이 뚫리는 커다란 솜사탕 <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="솜사탕" label="솜사탕"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/함께_듣고_따라_부르는_어린이_동요/멋쟁이_토마토/</id><title>함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 멋쟁이 토마토 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:00:37+09:00</updated><published>2018-03-19T17:00:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%A8%EA%BB%98_%EB%93%A3%EA%B3%A0_%EB%94%B0%EB%9D%BC_%EB%B6%80%EB%A5%B4%EB%8A%94_%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4_%EB%8F%99%EC%9A%94/%EB%A9%8B%EC%9F%81%EC%9D%B4_%ED%86%A0%EB%A7%88%ED%86%A0/" title="함께 듣고 따라 부르는 어린이 동요 - 멋쟁이 토마토 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[1. 멋쟁이 토마토 <br>울퉁불퉁 멋진 몸매에 <br>빠알간 옷을 입고 <br>새콤달콤 향내 풍기는 <br>멋쟁이 토마토 (토마토) <br><br>나는야 주스 될거야 (꿀꺽) <br>나는야 케첩 될거야 (찌익) <br>나는야 춤을 출거야 (헤이) <br>뽐내는 토마토 (토마토) <br>]]></content><category term="" label=""/><category term="멋쟁이 토마토" label="멋쟁이 토마토"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김지윤/너에게_가는_길/</id><title>김지윤 - 너에게 가는 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:01:41+09:00</updated><published>2018-03-19T17:01:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A7%80%EC%9C%A4/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EA%B0%80%EB%8A%94_%EA%B8%B8/" title="김지윤 - 너에게 가는 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[힘든 하루 끝내고 그대에게 가는 길 <br>유난히 밝은 밤 하늘에 <br>어두웠던 내 맘의 빛 <br>밝혀줄 용기 가득 생기네 <br>한걸음 두 걸음 너에게 다가갈수록 <br>저 하늘 가득 반짝이는 별 <br>너도 나와 같은 마음이기를 <br>저 별에게 빌어볼래 <br>저기 멀리 보이는 그대 환한 웃음에 <br>나도 모르게 미소 짓고 <br>바람결에 흩날리는 <br>달콤한 그대 향기 가득해 <br>한걸음 두 걸음 너에게 다가갈수록 <br>저 하늘 가득 반짝이는 별 <br>너도 나와 같은 마음이기를 <br>저 별에게 빌어볼래 <br>점점 너에게 가까워질수록 <br>두근거리는 내 마음과 <br>어떤 말부터 꺼내야 좋을지 <br>행복한 고민 가득 안고 <br>한걸음 두 걸음 너에게 다가갈수록 <br>저 하늘 가득 반짝이는 별 <br>너도 나와 같은 마음이기를 <br>저 별에게 빌어볼래 <br>한걸음 두 걸음 너에게 다가갈수록 <br>저 하늘 환히 웃고 있는 달 <br>너도 나와 같은 마음이기를 <br>저 달에게 빌어볼래 <br>이젠 용기 내 말할래 <br>]]></content><category term="김지윤" label="김지윤"/><category term="너에게 가는 길" label="너에게 가는 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Kingston_River_Travellin_Man/</id><title>Brian Cadd - Kingston River Travellin` Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:02:34+09:00</updated><published>2018-03-19T17:02:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Kingston_River_Travellin_Man/" title="Brian Cadd - Kingston River Travellin` Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You walked into the bar real slow <br>Told all the others to go <br>Jack Adam Caine <br>Came in from the rain <br>With a friend from a travellin' show <br><br>And you smiled real mean <br>And they said they'd been <br>Wonderin' more times than you could name <br>And they winked at the man behind the bar <br>And he said set em up Max, you know my game <br><br>He was the Kingston River Travellin' Man <br>A pistol shootin' angel named Dave <br>You never grow old <br>If you haven't been told <br>Instead of half-crossing <br>The daredevil hell of a man <br><br>He saw her standin' by the door <br>He'd never seen so sweetness before <br>He felt his heart race <br>She showed fear on her face <br>And he knew that he'd want what he saw <br><br>So he moved her aside <br>And her heart cried <br>And she knew that she'd found her man <br>And he smiled as he said <br>Lady, my love <br>You'll never be lonesome again <br><br>Cause you found a Kingston River Travellin' Man <br>A pistol shootin' angel named Dave <br>You never grow old <br>If you haven't been told <br>And you're scared of half-crossing <br>The daredevil hell of a man <br><br>So he took her away <br>On that fateful day <br>And they the vowed to eachother <br>Their love <br><br>In a tender state <br>She thought it would be great <br>To be blessed from the Lord up above <br>Ohh, she was in love <br><br>With that Kingston River Travellin' Man <br>A pistol shootin' angel named Dave <br>You never grow old <br>If you haven't been told <br>And you're scared of half-crossing <br>The daredevil hell of a man]]></content><category term="Brian Cadd" label="Brian Cadd"/><category term="Kingston River Travellin` Man" label="Kingston River Travellin` Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Keep_On_Rockin/</id><title>Brian Cadd - Keep On Rockin` - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:02:41+09:00</updated><published>2018-03-19T17:02:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Keep_On_Rockin/" title="Brian Cadd - Keep On Rockin` - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Ooh, we we packed up <br>And put down <br>And pulled out <br>By 3 AM <br>And the man in the diner said <br>Baby, don't come back again <br><br>Ooh, we really hated to go <br>But the one thing <br>That this old town don't need <br>Is a rock and roll travellin' show <br>Don't you know <br>Oh, ohh, ohh <br><br>Ooh sweet lady <br>Keep on rockin' <br>Ooh sweet lady <br>Keep on rockin']]></content><category term="Brian Cadd" label="Brian Cadd"/><category term="Keep On Rockin`" label="Keep On Rockin`"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Handy_Man/</id><title>Brian Cadd - Handy Man - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:02:48+09:00</updated><published>2018-03-19T17:02:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Brian_Cadd/Handy_Man/" title="Brian Cadd - Handy Man - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're gettin' your name in the paper <br>Your given the space to write <br>You tell 'em it's all 'bout <br>The things that are wrong <br>Never the things that are right <br><br>You're gettin your face on the TV screen <br>An image designed to write <br>Tell 'em that's all <br>Why you're havin' a ball <br>And the world left it all to late <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You never think terribly positively <br>A bunch of bananas is your family tree <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You think you're alone <br>But it's a matter of fact <br>There are millions and millons <br>So how about that <br><br>Oh what a man you are <br><br>You're mixin' it up with the people <br>You're tellin' 'em what to buy <br>You're tellin' 'em all <br>Where their heads are at <br>And you give 'em a reason why <br><br>You make it so easy to make it work <br>You're makin' it all worthwhile <br>Thanks for the chance <br>For us all to advance <br>For the space <br>And the turn of the dial <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You never think terribly positively <br>A bunch of bananas is your family tree <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You think you're alone <br>But it's a matter of fact <br>There are millions and millions <br>So how about that <br><br>Oh what a man you are <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You never think terribly positively <br>A bunch of bananas is your family tree <br><br>Oh sweetheart <br>You'll never be no handyman <br>You think you're alone <br>But it's a matter of fact <br>There are millions and millions <br>So how about that <br><br>Oh what a man you are]]></content><category term="Brian Cadd" label="Brian Cadd"/><category term="Handy Man" label="Handy Man"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서은광_비투비/노래방에서_Inst/</id><title>서은광 (비투비) - 노래방에서 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:03:32+09:00</updated><published>2018-03-19T17:03:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%9D%80%EA%B4%91_%EB%B9%84%ED%88%AC%EB%B9%84/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%B0%A9%EC%97%90%EC%84%9C_Inst/" title="서은광 (비투비) - 노래방에서 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀가 부르는 저 노래가 왠지 <br>한 소절 한 소절 독백 같아 <br>그 남자 부르는 저 노래가 마치 <br>누군가에게 하고 싶었던 속 얘기 같아 <br>또 눈물이나 헌 기억들이 되살아나 <br>얼룩진 그 시간 속을 수없이 돌고 <br>너를 잃어버린 후회만큼 <br>더욱 큰 소리로 외쳐보는 노래 <br>이 작은 공간 속에 <br>이런 날 알겠니 <br>난 널 부르고 있어 <br>사랑해 이것밖에 다른 건 없어 <br>그 날 너에게 전해야 했던 그 말을 이제 <br>또 눈물이나 헌 기억들이 되살아나 <br>얼룩진 그 시간 속을 수없이 돌고 <br>너를 잃어버린 후회만큼 <br>더욱 큰 소리로 외쳐보는 노래 <br>이 작은 공간 속에 <br>텅 빈 조명아래 우린 <br>절대 들리지도 않을 그 고백을 해 아파 <br>너와 나 헤어졌단 게 <br>평범한 사실이 된 게 <br>난 너무 아파서 울어 <br>넌 날 스쳐가 <br>저 화면 속에 가사처럼 흘러가 <br>좀 늦어버린 날 남겨두고 <br>점점 떨리는 그 목소리만 <br>결국 터져버린 눈물 숨소리만 <br>이 작은 공간 속에 <br>이런 날 알겠니 <br>난 널 부르고 있어 <br>이렇게 끝날 걸 <br>]]></content><category term="서은광 (비투비)" label="서은광 (비투비)"/><category term="노래방에서 (Inst.)" label="노래방에서 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/서은광_비투비/노래방에서/</id><title>서은광 (비투비) - 노래방에서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:03:35+09:00</updated><published>2018-03-19T17:03:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%9C%EC%9D%80%EA%B4%91_%EB%B9%84%ED%88%AC%EB%B9%84/%EB%85%B8%EB%9E%98%EB%B0%A9%EC%97%90%EC%84%9C/" title="서은광 (비투비) - 노래방에서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그녀가 부르는 저 노래가 왠지 <br>한 소절 한 소절 독백 같아 <br>그 남자 부르는 저 노래가 마치 <br>누군가에게 하고 싶었던 속 얘기 같아 <br>또 눈물이나 헌 기억들이 되살아나 <br>얼룩진 그 시간 속을 수없이 돌고 <br>너를 잃어버린 후회만큼 <br>더욱 큰 소리로 외쳐보는 노래 <br>이 작은 공간 속에 <br>이런 날 알겠니 <br>난 널 부르고 있어 <br>사랑해 이것밖에 다른 건 없어 <br>그 날 너에게 전해야 했던 그 말을 이제 <br>또 눈물이나 헌 기억들이 되살아나 <br>얼룩진 그 시간 속을 수없이 돌고 <br>너를 잃어버린 후회만큼 <br>더욱 큰 소리로 외쳐보는 노래 <br>이 작은 공간 속에 <br>텅 빈 조명아래 우린 <br>절대 들리지도 않을 그 고백을 해 아파 <br>너와 나 헤어졌단 게 <br>평범한 사실이 된 게 <br>난 너무 아파서 울어 <br>넌 날 스쳐가 <br>저 화면 속에 가사처럼 흘러가 <br>좀 늦어버린 날 남겨두고 <br>점점 떨리는 그 목소리만 <br>결국 터져버린 눈물 숨소리만 <br>이 작은 공간 속에 <br>이런 날 알겠니 <br>난 널 부르고 있어 <br>이렇게 끝날 걸 <br>]]></content><category term="서은광 (비투비)" label="서은광 (비투비)"/><category term="노래방에서" label="노래방에서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Djvi/Angels/</id><title>Djvi - Angels - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:04:42+09:00</updated><published>2018-03-19T17:04:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Djvi/Angels/" title="Djvi - Angels - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Angels in the sky <br>Wanna show you <br><br>This <br><br>Angels in the sky <br>I Wanna show you <br>I Don't wanna let go away <br>Wanna show you <br>I Don't wanna let go away <br>Wanna show you <br><br>This <br>Wuan]]></content><category term="Djvi" label="Djvi"/><category term="Angels" label="Angels"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Bluestone/Wind_and_Rain/</id><title>Bluestone - Wind and Rain - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:04:46+09:00</updated><published>2018-03-19T17:04:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Bluestone/Wind_and_Rain/" title="Bluestone - Wind and Rain - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It was 2.00 am when I hit town again <br>And I jumped off the big freight trai-ain <br>As quite as a mouse, I went to Bonnie's house <br><br>And I tapped on her window pa-ane <br>She said come on in, you look soaked to the skin <br>Get out of the wind and rai-ain <br>She sat on her bed and she smiled as she said <br>It's good to have you back again <br>Turn out the light, make the most of the night <br>I'm only here till mornin'Turn on the stove and the firelight glow <br>The wind and the rain are ca-a-allin'Bonnie wept tears of joy for her long lost boy <br>Down on her bended knee-ee <br>I was tempted to stay, but the very next day <br>I knew it could never be-ee <br>So I got up slow, I said I really gotta go <br>Goin' back to the wind and rai-ain <br>But Bonnie sleep light, some cold grey night <br>You know I'm comin' back again <br>Turn out the light, make the most of the night <br>I'm only here till mornin'Then I must go from the firelight glow <br>The wind and the rain are ca-a-allin'Turn out the light, make the most of the night <br>I'm only here till mornin'Then I must go from the firelight glow <br>The wind and the rain are ca-a-allin'Turn out the light, make the most of the night <br>I'm only here till mornin'Then I must go from the firelight glow <br>The wind and the rain are ca-a-allin'Turn out the light, make the most of the night <br>I'm only here till mornin'Then I must go from the firelight glow]]></content><category term="Bluestone" label="Bluestone"/><category term="Wind and Rain" label="Wind and Rain"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/뜨거운_감자/중력의_여자_Gravity_Woman/</id><title>뜨거운 감자 - 중력의 여자 (Gravity Woman) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:05:18+09:00</updated><published>2018-03-19T17:05:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9C%A8%EA%B1%B0%EC%9A%B4_%EA%B0%90%EC%9E%90/%EC%A4%91%EB%A0%A5%EC%9D%98_%EC%97%AC%EC%9E%90_Gravity_Woman/" title="뜨거운 감자 - 중력의 여자 (Gravity Woman) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숨 한 모금 깊게 마시고 나니 <br>이미 여기까지 <br>아주 멀리까지 와있구나 <br>내 길 따라 걸어올 것 같으니 <br>생각에 잠긴 밤 길을 <br>잃었을 때 기억하오 <br>그 누구보다 나를 사랑하다 <br>그보다 더 한 사랑을 만나면 <br>기억이란 미신 같은 거라서 <br>믿고 싶은 대로 <br>원하는 것만큼만 남았더라 <br>마음 하나 나눌 인연 있다면 <br>아플 거라 한들 <br>부족하다 한들 어떠 하리오 <br>이별을 맞이하게 되더라도 <br>그게 꼭 최악 만은 아니더라 <br>기억이란 미신 같은 거라서 <br>믿고 싶은 대로 <br>원하는 것만큼만 남았더라 <br>마음 하나 나눌 인연 있다면 <br>아플 거라 한들 <br>부족하다 한들 어떠 하리오 <br>]]></content><category term="뜨거운 감자" label="뜨거운 감자"/><category term="중력의 여자 (Gravity Woman)" label="중력의 여자 (Gravity Woman)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Still_Holding_Bonus_Track/</id><title>Big Wreck - Still Holding (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:44+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Still_Holding_Bonus_Track/" title="Big Wreck - Still Holding (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You know I flinch at the sight of pain <br>So now you wear it like a stain <br>While they determine who's insane <br>They could beat up you and I again <br><br>Hold On <br><br>Hold On <br><br>So you know thats not the way to be <br>Just thank God you heard it first from me <br>For all those fools who think that I'm just in a mood <br>Well if its a problem, yeah, I tend to brood <br><br>Hold On <br><br>Hold On <br><br>So you know I flinch at the sign of pain <br>And now you wear it like a stain <br>While they determine who's in-sane <br>They could beat up you and I, again <br><br>Hold On <br><br>Hold On <br><br>Hold On <br><br>Hold On]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Still Holding (Bonus Track)" label="Still Holding (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Ill_Advice_Bonus_Track/</id><title>Big Wreck - Ill Advice (Bonus Track) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:47+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Ill_Advice_Bonus_Track/" title="Big Wreck - Ill Advice (Bonus Track) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let 'em break your bones <br>They'll drop the sticks and stones <br>Sometimes <br>I'll serve it bloody rare <br>The animals don't care <br>Anymore <br>I'll hang out on descend <br>If it comes to an end <br>Sometime <br><br>Once in a way you go <br>I'll keep it up to let you go <br><br>I'll stop and work it out <br>To let her scream and shout <br>This time <br>Don't weep 'cause your too good <br>Now won't you 'cause you could <br>Lately <br><br>Once in a way you go <br>I'll keep it up to let you go <br>'Cause all I have <br>Is what you left me with <br>Hey <br><br>You keep it up <br>'Till you go away <br>You keep it up <br>'Till you go away <br>You keep it up <br>'Till you go away <br>You keep it up <br>'Till you go <br><br>'Cause all I have <br>Is what you left me with <br>And emptiness <br>Is what you left me with]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Ill Advice (Bonus Track)" label="Ill Advice (Bonus Track)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Overemphasizing/</id><title>Big Wreck - Overemphasizing - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:49+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Overemphasizing/" title="Big Wreck - Overemphasizing - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Once was a man a rage <br>All foreign tales onstage <br>It turns a page <br><br>All through this time, not grown <br>She'll go through life alone <br>Don't answer the phone <br><br>Overemphasizing <br>The time we spent <br>Oh, the time you lent <br>Overemphasizing <br>Oh, the less you gave <br>And I forgot to save <br><br>Not long ago, we moved <br>Still much was left to prove <br>I was removed <br><br>Overemphasizing <br>The love we made <br>Well I forgot to save <br>Overemphasizing <br>All the locks you gave <br>That I forgot to save <br><br>Once was a man a rage <br>All foreign tales on stage]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Overemphasizing" label="Overemphasizing"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Prayer/</id><title>Big Wreck - Prayer - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:51+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Prayer/" title="Big Wreck - Prayer - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Farewell old friend <br>A season ends <br>And your conscience lends <br>All your lies at hand <br>Because you're a star <br>And you'll go far <br>You stand in the flame <br>Just to make a name <br><br>You glance at the ceiling <br>Buy another round <br>Lonely, but for feeling <br>I can hang around, yeah <br>I can hang around, yeah <br><br>The clock I know <br>It takes time to fall <br>As the fall I'll do <br>If only for you <br>And the chance to run <br>Has left me spun <br>Run around the core <br>Of what I need you for <br><br>The disaster <br>And after all <br>I need you to remind myself <br>But it's my fault <br>It's not my fault <br>I can't hear the pain <br>Well pause no more <br>I've never prayed before, yeah <br>Never prayed before <br><br>You glance at the ceiling <br>Buy another round <br>Lonely but for feeling <br>That I can hang around <br>I can hang around]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Prayer" label="Prayer"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Between_You_And_I/</id><title>Big Wreck - Between You And I - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:54+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Between_You_And_I/" title="Big Wreck - Between You And I - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So now she's on her way <br>Home from work, alone for dinner <br>You close the door to the microwave <br>Underneath that phone that just won't ring <br>Sittin' on the bus <br>Stare a hole right through the floor <br>Listening to the squeaky door <br>Open and close at a stop that's never mine <br>They say if it's well enough <br>Just leave it alone and they would never <br>Think to call your bluff <br>The lie believed till you're standing all exposed <br><br>Oh, you'll confide <br>And all those fools will slide <br>Between you and I <br>Between you and I <br><br>I've seen that look before <br>On someone else <br>Years ago and it's come <br>Around again <br>Excuse me while I place <br>The blame on you, the game has conjured now <br>And it never was your fault <br>The wind just seemed to carry the spit your way <br><br>My time is spent <br>So all those years can blend <br>Between you and I <br>Why'd you confide <br>Now all your friends can slide <br>Between you and I <br>Between you and I <br>Between you and I <br>Between you and I <br><br>The effort to forget <br>Nature's moving far too slow <br>The effort to forget <br>I still recall the effort to forget]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Between You And I" label="Between You And I"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/By_The_Way/</id><title>Big Wreck - By The Way - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:56+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/By_The_Way/" title="Big Wreck - By The Way - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So you would be my one bad thing <br>Never when you tried <br>I let the fire burn out again <br>And then inside <br><br>So let my tears be realized <br>Before my eyes are turned <br>And every lie I've tried before <br>Won't work no more, I've learned <br><br>Drowning or bathing <br>I've found out <br>What you meant <br>By the way <br><br>Knowledge unexpectedly <br>That you and me could be <br>Quiet the voices in my head <br>Warm my bed tonight <br>So you could be my one again <br>Never when you tried <br><br>Drowning, bathing <br>I've found out <br>What you meant <br>By the way]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="By The Way" label="By The Way"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Waste/</id><title>Big Wreck - Waste - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:09:59+09:00</updated><published>2018-03-19T17:09:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Waste/" title="Big Wreck - Waste - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So I knew you weren't faking <br>About your dreams <br>Because when you're waking <br>Everything's what it seems <br>I know you got roses <br>You want to throw on my grave <br>But all the time you <br>You can't seem to stray <br><br>Oh, doesn't it hurt <br>To see me reaching <br>Words and excuses lame <br>Well it's time for bleeding <br><br>So mama, don't hit the fruit jar <br>I'd rather see you hit me <br>Just cause you go too far <br>And I'll lose what's real <br>You'll out fine, babe <br>Like father, like son <br>I was wasted at the forkroads <br>I'm too old to run <br><br>Oh, doesn't it hurt <br>To see me reaching <br>Words and excuses lame <br>Well it's time for bleeding <br><br>So if it's pity I need <br>Or rejection, I bleed <br>Cause I never <br>Cause I never <br>Cause I never <br>Asked for nothing <br><br>So mama, don't hit the fruit jar <br>I'd rather see you hit me <br>Just cause you go too far <br>And I'll lose what's real <br><br>Oh, doesn't it hurt <br>To see me reaching <br>Words and excuses lame <br>Well it's time for bleeding]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Waste" label="Waste"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Fall_Through_The_Cracks/</id><title>Big Wreck - Fall Through The Cracks - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:01+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Fall_Through_The_Cracks/" title="Big Wreck - Fall Through The Cracks - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So I won't hear <br>Unless you tell me to <br>And I won't see <br>Unless I look for you <br>Cause my opinions <br>They don't mean that much to me <br>So if they're clashing <br>I'll trash them happily <br><br>Let me fall through your cracks again <br>But you only notice now and then <br>Cause I've made this mistake before <br>I was only comin' back for more <br>So close your door <br>I'm back for more <br><br>So don't be fooled <br>By what you see <br>Cause I fully realise <br>What's happening to me, yes <br><br>Apologies <br>Well I don't know what else to say <br>It was never meant to be <br>But I had fun anyway <br><br>Yeah, let me fall through your cracks again <br>And you only notice now and then <br>Well I've made this mistake before <br>I was only comin' back for more <br>So close your door <br>I'm back for more <br><br>Let me fall through your cracks again <br>But you only notice now and then <br>So I've made this mistake before <br>I was only comin' back for more <br>So close your door <br>I'm back for more <br>Close your door <br>I'm back for more <br>Close your door <br>I'm back for more]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Fall Through The Cracks" label="Fall Through The Cracks"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Under_The_Lighthouse/</id><title>Big Wreck - Under The Lighthouse - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:04+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Under_The_Lighthouse/" title="Big Wreck - Under The Lighthouse - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Down here under the lighthouse <br>Upstairs, I see for miles <br>Keep my name under the white-out <br>And just let me miss you all the while, yeah <br><br>Now I sit here with your letter <br>It's pushin' hard on my brain <br>You think they should shrink it, yeah <br>Baby, I think that's insane <br><br>I know you would've left me anyway <br>Well, I'll just bow my head <br>I swear you might've left me anyway <br>So I'll leave you instead, yeah <br><br>When I told you that I'm sorry <br>You told me that I'm full of fear <br>But when the music is just too loud <br>Well it's not your voice I hear, yeah <br><br>Well you would've left me anyway <br>So I'll just bow my head <br>I swear you might've left me anyway <br>So I'll leave you instead <br><br>Be alone <br>Let me bow my head <br>Cause I'd rather be alone <br>Be alone <br>Be alone <br>Be alone]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Under The Lighthouse" label="Under The Lighthouse"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Oh_My/</id><title>Big Wreck - Oh My - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:06+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Oh_My/" title="Big Wreck - Oh My - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You say I'm obsessive <br>I don't want to hear <br>Overly possessive <br>Who, when, and where <br>When your arms go round another <br>I'll turn my back, why bother <br><br>Forget the importance <br>Of what I mean to you <br>I'll drown all the rodents <br>And chase after you <br>Well I've made my mistakes and know it <br>I need a chance to blow it <br><br>Oh, oh my <br>Who's stolen my right <br><br>Am I getting greedy <br>For what's already mine <br>I need all the rations <br>I won't stand in line <br>And I'll scale the wall <br>Only if you feed the rope <br>But I'll slip and fall <br><br>Oh, oh my <br>Who'll ever believed and why <br>Oh, oh my <br>I'm last in line <br><br>Say I'm obsessive <br>I don't want to hear <br>Overly possessive]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Oh My" label="Oh My"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/How_Would_You_Know/</id><title>Big Wreck - How Would You Know - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:08+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/How_Would_You_Know/" title="Big Wreck - How Would You Know - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I want you in the wrong way <br>What's tomorrow if you've got today <br>And if you subscribe to my way <br>You erase all this anyway <br>Out in the mountains and granola <br>That lies a little bit east of all ya <br><br>Hold out your hands <br>Oh, such little hands <br>Lie to your man <br>Stay wise to the plan <br><br>So drivin' makes no sense <br>Cause I don't even have a license <br>We could walk and get as far <br>It just might take a little bit longer <br>There's your dealer on the corner <br>Just to give himself a boner <br><br>Hold out your hands <br>Stay wise to the plan <br><br>If what you got is what you need, hell <br>Then I don't wanna hear the rest <br>And if you ever had a thing to sell <br>Then you know what you got <br><br>Why would you care <br>If it's everywhere <br>Don't leave me here <br>I'm always alone <br>But how would you know <br><br>I fell down the shaft <br>Nothing to grab onto <br>Pull me up <br>Just like long ago <br>But how would you know <br>How would you know <br><br>So you need me for the wrong things <br>Now you've got yourself a bird that sings <br>And you left me for your owner <br>Out in the mountains and granola <br><br>Hold out your hands <br>Oh, such little hands <br><br>If what you got is what you need, hell <br>Then I don't wanna hear the rest <br>And if you ever had a thing to sell <br>Then get rid of the lie <br>If what you got is what you need, hell <br>Then I don't wanna hear the rest <br>And everybody's got a thing to sell <br>Don't need what you got]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="How Would You Know" label="How Would You Know"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Blown_Wide_Open/</id><title>Big Wreck - Blown Wide Open - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:11+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Blown_Wide_Open/" title="Big Wreck - Blown Wide Open - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So I'm all surrounded <br>By the things I thought I put away <br>And I'm all surrounded <br>By the things I thought I put away <br>And there's a pile in the closet <br>That's where I threw some yesterday <br>Maybe under the rug <br>That's where I swept some the other day <br><br>So the mess is drawing forces <br>Outside I hear them say <br>Just come out with your hands up <br>So we can blow you away <br>And I walk out the door <br>Get blown wide open <br>By the things I put away <br>And I wasn't even warned <br>Just blown wide open <br>Now the mess is where I lay <br><br>So I'm all surrounded <br>By the things I thought I put away <br>So I'm all surrounded <br>By the things I thought I put away <br>And if I'm a slob <br>Well I never looked at it that way <br>Irresponsible <br>Well you're not the first to say <br><br>But I told her I'm sorry <br>I never wanted it this way <br>Yeah, I still need her <br>But the mess won't go away <br><br>And I walk the door <br>Get blown wide open <br>By the things I put away <br>And I'm out on the porch <br>Just blown wide open <br>Now the mess is where I lay <br><br>Yeah, blown wide open <br>Blown wide open <br>Blown wide open <br>Blown wide open <br>The gun's still smokin' <br>Blood keeps flowin' <br>Blown wide open <br>Blown wide open <br>While she's going <br><br>All surrounded]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Blown Wide Open" label="Blown Wide Open"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Look_What_I_Found/</id><title>Big Wreck - Look What I Found - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:13+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/Look_What_I_Found/" title="Big Wreck - Look What I Found - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It's fully operational <br>We don't even have to sell <br>I rooked it but what the hell <br>It's someone else's soul, oh well <br><br>It's stolen but it's okay <br>If integrity says no way <br>Well now it's here to stay <br>So let's go outside and play <br><br>Well I suppose so <br>Well I never did really want to know <br>How can you walk around <br>With your feet up off the ground <br>How can you steal their sound <br>Keep your ears below the ground <br>Take a look around <br>Look what I found <br><br>No one will ever notice <br>That all your shit is bogus <br>And never go for the fear <br>That someone like me might hear <br>This schtick is gettin' thinner <br>But you'll come out a winner <br>Cheque's already in the bank <br>You've forgotten who to thank <br><br>And weak is what you bring <br>And what I need is the real thing <br>How can you walk around <br>With your feet up off the ground <br>How can you steal their sound <br>Keep your ears below the ground <br>Take a look around <br>Look what I found <br><br>Well I suppose so <br>Wonder if we'll ever know <br>How can you walk around <br>With your feet up off the ground <br>How can you steal their sound <br>Keep your ears below the ground <br>Take a look around <br>Look what I found]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="Look What I Found" label="Look What I Found"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/That_Song/</id><title>Big Wreck - That Song - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:16+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/That_Song/" title="Big Wreck - That Song - 가사"/><content type="html"><![CDATA[So I always get nostalgic with that song <br>But in my room it's forced <br>It has to be in some car across the street <br>And I always catch the back of your head in a crowd <br>Just don't turn around <br>It's never you and you ruin those memories <br>And those photos are great if I catch them with the side of my eye <br>But if I stare, it just turns into you and me <br>We're just standing there <br><br>And now its over <br>Would you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br>And when you go there <br>Would you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br><br>So I always fool my friends and we head down there <br>You think that we are en route <br>We just drove past your old house and you weren't there <br>And I'm always great when I'm hanging with your buds and they lie <br>They think that I'm just fine <br>Its always been that way, just a pocketbook Brando <br><br>And when you hold him <br>Would you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br>You love my whisper <br>But did you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br><br>So you crank that song <br>And it might sound doom <br>So just leave the room <br>While I sit and stare <br>Cause this is rare <br>I really love that tune <br>Man, I love that song <br>I really love that song <br>I love that song <br><br>So when you go there <br>Would you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br>And when you're hated <br>Would you hear me <br>Scream at the top of my lungs <br><br>So you crank that song <br>And it might sound doom <br>So just leave the room <br>While I sit and stare <br>Cause yeah, that's rare <br>I really love that tune <br>Man, I love that song <br>I love that song <br>I love that song]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="That Song" label="That Song"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/The_Oaf/</id><title>Big Wreck - The Oaf - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:10:18+09:00</updated><published>2018-03-19T17:10:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Wreck/The_Oaf/" title="Big Wreck - The Oaf - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Who'd you drag around my door <br>If I keep it cracked they won't be there no more <br>And who'd you leave along the way <br>Leave 'em there and don't come back today <br>Now who's the one that treats you right <br>Yeah, leave 'em there and don't come back to fight <br>Now who's the lad that wants to be <br>It never was and it just can't be me <br><br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere <br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere <br><br>Throw the rocks and break the glass <br>I'll get down on my knees and kiss your ass <br>Cause you're the one that be in my dreams <br>It never was and isn't what it seems <br><br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere <br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere <br><br>Now who's the dragon at my door <br>I shot it now, it don't come back no more <br><br>Gonna fire up someday <br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere <br>Feel my hand wrapped around <br>My luck is wasted <br>I'm on the run somewhere]]></content><category term="Big Wreck" label="Big Wreck"/><category term="The Oaf" label="The Oaf"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Massari/Roll_With_It/</id><title>Massari - Roll With It - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:11:56+09:00</updated><published>2018-03-19T17:11:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Massari/Roll_With_It/" title="Massari - Roll With It - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Roll with it roll with it habibi <br>Roll with it roll with it come and see me <br>Roll with it roll with it oh oh oh <br><br>Massari: <br>I know when you walked in the room <br>I saw you from the corner of my eye <br>There's somthinv in the way that you move <br>Make me spent it the night <br>And I can see you feelin it too <br>moment go by <br><br>Masssari: <br>Skilling it's the last song <br>I think we should take this party back home <br>Turn the music up turn the lights up <br>We gonna do it like we do it all night long <br>Oh yeah i'm feeling your energy <br>Oh yeah]]></content><category term="Massari" label="Massari"/><category term="Roll With It" label="Roll With It"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/코르크/아마/</id><title>코르크 - 아마 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:14:23+09:00</updated><published>2018-03-19T17:14:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BD%94%EB%A5%B4%ED%81%AC/%EC%95%84%EB%A7%88/" title="코르크 - 아마 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[혹시 기억나 <br>우리 그때 무슨 약속 했는지 <br>동물원에 다녀오면서 <br>혹시 생각나 <br>우리 그때 무슨 얘기 했는지 <br>같이 노래 들으며 <br>아마 별로 중요한 약속 <br>하진 않았나 봐 <br>우리 서로 말 꺼내지 않는 걸 보면 <br>아마 별로 중요한 얘긴 아니었나 봐 <br>그냥 지나가 버리는 한 때였나 봐 <br>그런가봐 <br>혹시 기억나 <br>우리 그때 무슨 약속 했는지 <br>동물원에 다녀오면서 <br>혹시 생각나 <br>우리 그때 무슨 얘기 했는지 <br>같이 노래 들으며 <br>아마 별로 중요한 약속 <br>하진 않았나 봐 <br>우리 서로 말 꺼내지 않는 걸 보면 <br>아마 별로 중요한 얘긴 아니었나 봐 <br>그냥 지나가 버리는 한 때였나 봐 <br>애매한 말들로 가려진 <br>그런 약속하진 않았는데 <br>아마 우린 같은 말 <br>다른 뜻의 얘길 했나 봐 <br>아마 별로 중요한 약속 <br>하진 않았나 봐 <br>우리 서로 말 꺼내지 않는 걸 보면 <br>아마 별로 중요한 얘긴 아니었나 봐 <br>그냥 지나가 버리는 한 때였나 봐 <br>그런가봐 <br>]]></content><category term="코르크" label="코르크"/><category term="아마" label="아마"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/나비무덤_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 나비무덤 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:14:50+09:00</updated><published>2018-03-19T17:14:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EB%82%98%EB%B9%84%EB%AC%B4%EB%8D%A4_2018/" title="테이크 (TAKE) - 나비무덤 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Standing beside you as sleep <br>wipe my tears <br>as l close the door <br>불러도 대답이 없어요 <br>제발 날 불러봐요 <br>아무 말도 안 할 거란 걸 알아 <br>그렇게 못할 것도 알아 <br>하지만 너 무슨 말을 할까 봐 <br>조용히 귀를 열고서 <br>아직 너의 집을 <br>서성거리죠 <br>아마도 예전처럼 <br>날 보며 웃을 네 생각에 <br>자꾸 잊게 되어가는 나 <br>나는 너를 못 봐도 <br>난 너와 아직 있는데 <br>매일 네 생각 <br>날 때면 이렇게 <br>난 네 앞에 앉아있어 <br>세월 흘러가면서 <br>나 자꾸 지워지겠지 <br>이젠 더 이상 <br>버티기 힘들어 <br>너를 잊는 나를 용서해 <br>내 눈물도 말라가겠죠 <br>이젠 더 이상 흐르지도 않죠 <br>하지만 더 깊어가는 숨소리 <br>내 곁에 멈춰 잠들어 <br>하루 종일 너를 찾게 되는 걸 <br>아마도 예전처럼 <br>너 따듯하진 않겠지만 <br>그건 나의 운명이니까 <br>나는 너를 못 봐도 <br>나 항상 여기 있는데 <br>매일 네 생각 <br>날 때면 이렇게 <br>난 네 앞에 앉아 있어 <br>세월 흘러가면서 <br>난 자꾸 지워가겠지 <br>이젠 더 이상 <br>버티기 힘들어 <br>너를 잊는 나를 용서해 <br>너를 이렇게 안아봐도 <br>난 아무 느낌 없어 <br>이젠 너 없는 건지 <br>왜 그걸 모르지 <br>넌 이미 여기엔 없는데 <br>하늘이 갈라놓은 <br>너와의 이별을 <br>돌릴 순 없어 <br>나 잊혀진 추억에 <br>널 남겨둘게 <br>나는 너를 못 봐도 <br>나 항상 여기 있는데 <br>매일 네 생각 <br>날 때면 이렇게 <br>난 네 앞에 앉아있어 <br>세월 흘러가면서 <br>난 자꾸 지워가겠지 <br>이젠 더 이상 버티기 힘들어 <br>너를 잊는 나를 용서해 <br>Standing beside you as sleep <br>wipe my tears <br>as l close the door <br>언제나 네 곁에 있을게 <br>Standing beside you as sleep <br>wipe my tears <br>as l close the door <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="나비무덤 (2018)" label="나비무덤 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/Good_Bye/</id><title>테이크 (TAKE) - Good Bye - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:14:53+09:00</updated><published>2018-03-19T17:14:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/Good_Bye/" title="테이크 (TAKE) - Good Bye - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Good Bye My Love <br>밤거리 가득히 <br>흩어진 불빛처럼 <br>떠나가네요 <br>못해준 일들이 <br>참 많았는데 <br>바람에 기대어 <br>힘없이 휘청거리는 <br>추운 겨울나무처럼 <br>그렇게 그대를 <br>멀리 잊어가겠죠 <br>다 지워질 것처럼 <br>잘 있어요 내 사랑아 <br>행복했어요 <br>그저 이것만 가져갈게요 <br>다음번에 다시 만날 때면 <br>서로 웃을 수 있게 <br>좋았던 기억들로만 <br>살게요 <br>바람에 기대어 <br>힘없이 휘청거리는 <br>슬픈 겨울나무처럼 <br>그렇게 그대를 <br>멀리 잊어가겠죠 <br>다 지워질 것처럼 <br>잘 있어요 내 사랑아 <br>행복했어요 <br>그저 이것만 가져갈게요 <br>다음번에 다시 만날 때면 <br>서로 웃을 수 있게 <br>좋았던 기억들로만 <br>살게요 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="Good Bye" label="Good Bye"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/Tonight_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - Tonight (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:14:55+09:00</updated><published>2018-03-19T17:14:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/Tonight_2018/" title="테이크 (TAKE) - Tonight (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음이라 아무 생각 못 했어 <br>한참을 그냥 서 있었어 <br>떨리는 눈에 맺힌 <br>작고 예쁜 모습 그래 <br>다신 볼 수 없을 거란 걸 <br>잘 알고 있어 good bye <br>I can live 그래 <br>너 없는 시간도 이젠 <br>편안해져 가지만 <br>가끔씩 허전한 건 <br>어쩔 수가 없나 봐 <br>이 밤 그리웠던 기억들이 <br>아련한 밤 Tonight Tonight <br>우연히 마주친 오늘 <br>난 우두커니 그냥 서 있어 <br>떨리는 너의 눈은 <br>나를 보고 있고 나는 <br>이젠 지웠다고 생각했어 <br>이름까지 don't lie <br>I can live 그래 <br>너 없는 시간도 <br>이젠 편안해져 가지만 <br>가끔씩 허전한 건 <br>어쩔 수가 없나 봐 <br>이 밤 그리웠던 기억들이 <br>아련한 밤 Tonight <br>Tonight Tonight <br>내 마음속에 <br>남은 지난 이야기 <br>그려진 아픈 시간에 <br>전하고픈 말 <br>기억하는 날 <br>너의 시간 <br>I can't live without you <br>널 잊지 못해 <br>아린 그리운 내 사람아 <br>잊을 수가 없나 봐 <br>지울 수가 없나 봐 <br>함께 나누었던 기억들이 <br>아련한 밤 Tonight <br>Tonight Tonight <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="Tonight (2018)" label="Tonight (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/별거_없더라_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 별거 없더라 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:14:57+09:00</updated><published>2018-03-19T17:14:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EB%B3%84%EA%B1%B0_%EC%97%86%EB%8D%94%EB%9D%BC_2018/" title="테이크 (TAKE) - 별거 없더라 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[별거 없더라 <br>달콤했던 내 자유도 <br>길지 않더라 <br>텅 빈 내 하루 속에 <br>결국 네가 필요해 <br>첨엔 좋았지 어디 나갈 때 <br>어제 입던 아무 옷이나 <br>입어도 되고 <br>눈을 뜨기도 싫은 주말엔 <br>보기 싫은 영화 같은 건 <br>안 봐도 되고 <br>But I change my mind <br>그렇게 한 주가 가고 <br>But I change my mind <br>또 같은 한 달이 가도 <br>처음에는 신나고 <br>편안한 일들이 <br>지날수록 내 맘 한 곳을 <br>아프게만 해 <br>별거 없더라 <br>그토록 바란 내 자유도 <br>길지 않더라 <br>텅 빈 내 하루 속에 <br>결국 네가 필요해 <br>네가 필요해 네가 필요해 <br>너와 반대를 만나보려고 <br>여기저기 많은 사람을 <br>소개받았고 <br>하지도 않던 술에 취해서 <br>처음 만난 낯선 여자에 <br>기대도 봤어 <br>But I change my mind <br>그게 며칠 못 가더라 <br>But I change my mind <br>전부 그때뿐이더라 <br>너를 잊으려 밤을 새봐도 <br>눈을 뜨면 네 빈자리만 <br>커져 있더라 <br>별거 없더라 <br>그토록 바란 내 자유도 <br>길지 않더라 <br>텅 빈 내 하루 속에 <br>결국 네가 필요해 <br>네가 필요해 네가 필요해 <br>미안해 변한 게 없는 나 <br>용서해 내 맘이 너라서 <br>널 여전히 잊지 못해서 <br>보고 싶더라 <br>그토록 혼자 참아봐도 <br>생각나더라 <br>괜찮을 듯했지만 <br>괜찮은 듯 <br>나도 별거 없더라 <br>별거 없는 나더라 <br>너를 어쩔 수 없더라 <br>너 아닌 딴 걸 찾아봐도 <br>너뿐이더라 <br>텅 빈 내 가슴 속엔 <br>결국 네가 필요해 <br>네가 필요해 네가 필요해 <br>별거 없더라 <br>네가 없는 나 <br>네가 없는 모든 하루는 <br>의미 없더라 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="별거 없더라 (2018)" label="별거 없더라 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/주르르_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 주르르 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:00+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EC%A3%BC%EB%A5%B4%EB%A5%B4_2018/" title="테이크 (TAKE) - 주르르 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또 비가 내린다 주르르르 <br>온몸을 적신다 주르르르 <br>흩어진 기억이 차오른다 <br>빗방울 따라서 <br>눈물이 흐른다 <br>주르르르 내리는 이 비에 <br>널 모두 흘려내 본다 <br>주르르르 주르르르 르르 <br>멀리 바람이 <br>속삭이듯 불어온다 <br>스르르르 난 눈을 감고 <br>미소를 지어본다 <br>문득 널 잊어가는 내가 <br>어색하지만 <br>잃어버렸던 날 찾은 것 같아 <br>오랜 시간 쌓인 먼지를 <br>다 털어내듯이 <br>고였던 아픔을 안고 <br>이 거리를 달려나가면 <br>또 비가 내린다 주르르르 <br>온몸을 적신다 주르르르 <br>흩어진 기억이 차오른다 <br>빗방울 따라서 <br>눈물이 흐른다 <br>주르르르 내리는 이 비에 <br>널 모두 흘려내 본다 <br>주르르르 주르르르 르르 <br>니가 떠나던 그 날 <br>그 하늘 같아서 <br>오늘도 밤새 내린 그리움 <br>하나 둘 꺼내어 눈을 감으면 <br>또 비가 내린다 <br>멈추지 않는다 주르르르 <br>가슴을 적신다 주르르르 <br>맑게 개여있는 하늘에도 <br>난 비를 맞는다 <br>니가 떠난 그 날로 <br>그 날로 <br>내 가슴에 이 비는 멈추질 않는다 <br>멈추질 않는다 <br>주르르르 주르르르 르르 <br>주르르르 주르르르 <br>주르르르 주르르 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="주르르 (2018)" label="주르르 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/충분해_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 충분해 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:02+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EC%B6%A9%EB%B6%84%ED%95%B4_2018/" title="테이크 (TAKE) - 충분해 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너도 똑같은 줄 알았어 <br>세상에 흔하디 흔한 <br>그런 여자 <br>근데 아닌데 <br>뭔가 다른데 <br>모든 게 다 충분해 <br>그대가 웃고 <br>심장이 뛰고 <br>세상이 웃음 짓는데 <br>바람이 불고 <br>비가 내려도 <br>모든 게 우릴 향한 축복 같아 <br>You mean everything <br>너는 내게 충분 <br>아니 과분한 걸 <br>Fall in love with you <br>그대 숨결 하나까지 <br>따사로운 걸 <br>낡은 운동화에 흩뿌려진 <br>새하얀 눈꽃 같던 네 그 맘이 <br>나를 살게 해 <br>숨을 쉬게 해 <br>모든 게 다 충분해 <br>Oh Baby <br>그대가 웃고 <br>심장이 뛰고 <br>세상이 웃음 짓는데 <br>바람이 불고 <br>비가 내려도 <br>모든 게 우릴 향한 축복 같아 <br>You mean everything <br>너는 내게 충분 <br>아니 과분한 걸 <br>Fall in love with you <br>그대 숨결 하나까지 <br>따사로운 걸 <br>조심스럽게 네게 다가가 <br>마음의 소릴 전할게 <br>매일 새롭게 항상 그렇게 <br>새벽이 올 때까지 함께해요 <br>You mean everything <br>너는 내게 충분 <br>아니 과분한 걸 <br>Fall in love with you <br>그대 숨결 하나까지 <br>따사로운 걸 <br>그대가 웃고 <br>심장이 뛰고 <br>세상이 웃음 짓는데 <br>웃음 짓는데 <br>바람이 불고 <br>비가 내려도 <br>모든 게 우릴 향한 축복 같아 <br>You mean everything <br>너는 나의 세상 <br>아니 전부인 걸 <br>For eternity <br>사랑이란 마법에 <br>나 빠져버린 걸 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="충분해 (2018)" label="충분해 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/어느_봄날에_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 어느 봄날에 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:05+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EC%96%B4%EB%8A%90_%EB%B4%84%EB%82%A0%EC%97%90_2018/" title="테이크 (TAKE) - 어느 봄날에 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대 두 손 꼭 잡고 걷는 일 <br>가슴 가득히 안아 주는 일 <br>노을 진 하늘 곁에서 <br>둘이 어깰 기대는 일 <br>달콤한 음악에 가까워진 <br>그대의 미소를 마주하는 일 <br>아이처럼 잠이 든 그 숨소릴 <br>듣는 일 꼭 어제 일 같아서 <br>걷고 또 걷고 있죠 <br>그 봄에 자주 걸었던 길 <br>보고 또 보게 됐죠 <br>그 날의 우리 모습들을 <br>또다시 생각이 나 <br>그대가 나를 찾아와 <br>따스한 봄바람 불 때쯤이면 <br>바람 타고 불어와 <br>내 맘까지 꿈틀거리고 <br>두근두근 떨려와 <br>흩날리는 벚꽃처럼 <br>그대 품에 안고서 <br>지나던 그 길에 <br>혼자서 추억에 설레이다 <br>그 이별에 그리워져 <br>다 그대 같아 햇살이 <br>가득 내 품에 안기면 <br>꽃잎이 살랑 바람을 타고 <br>내 곁에 다가와 <br>포근하게 날 스치면 <br>그대도 내 맘처럼 <br>가끔은 내 생각에 <br>미소 지으며 돌아볼까 <br>따스했던 그 시절의 <br>우리 봄날을 <br>조금은 더 달콤히 <br>사랑한다 속삭여 줄 걸 <br>별빛처럼 예쁜 눈에 <br>눈물 없게 만들어 줄 걸 <br>지금 니 옆에는 다른 사람 <br>다른 행복에 날 잊고 <br>그렇게 살고 있겠지 <br>바람 타고 불어와 <br>내 맘까지 꿈틀거리고 <br>두근두근 떨려와 <br>흩날리는 벚꽃처럼 <br>그대 품에 안고서 <br>지나던 그 길에 <br>혼자서 추억에 설레이다 <br>그 이별에 그리워져 <br>다 그대 같아 햇살이 <br>가득 내 품에 안기면 <br>꽃잎이 살랑 바람을 타고 <br>내 곁에 다가와 <br>포근하게 날 스치면 <br>그대도 내 맘처럼 <br>가끔은 내 생각에 <br>미소 지으며 돌아볼까 <br>따스했던 그 시절의 <br>우리 봄날을 <br>바람 타고 불어와 <br>내 맘까지 꿈틀거리고 <br>두근두근 떨려와 <br>흩날리는 벚꽃처럼 <br>널 사랑했었던 <br>널 간직했었던 <br>그 날을 기억해 난 <br>그대도 내 맘처럼 <br>가끔은 내 생각에 <br>미소 지으며 돌아볼까 <br>따스했던 그 시절의 <br>우리 봄날을 <br>추억에 설레이다 <br>그 이별에 그리워져 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="어느 봄날에 (2018)" label="어느 봄날에 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/오후여담_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 오후여담 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:08+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EC%98%A4%ED%9B%84%EC%97%AC%EB%8B%B4_2018/" title="테이크 (TAKE) - 오후여담 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[만일 우리가 끝을 몰랐더라면 <br>서로 웃는 날이 좀 더 많았을까 <br>혹시나 내가 말을 아꼈더라면 <br>진한 그리움이 되어 있을까 <br>만일 우리가 다른 날이었다면 <br>말이 없는 시간마저 좋았을까 <br>혹시나 내가 서둘지 않았다면 <br>오늘만큼 아프진 않았을까 <br>아름다운 순간마다 <br>함께 하고 싶었어 <br>별일 없는 하루에도 <br>영화처럼 입 맞추고 <br>하루 종일 너를 그리다 <br>널 부르다 <br>우리 다시 만나는 그땐 <br>너를 사랑이라 불러도 될까 <br>좀처럼 너를 지워내기 힘들어 <br>사진 속의 너를 불러보는 <br>내가 바보 같지만 <br>내 맘처럼 안돼요 <br>언제쯤 괜찮을 수 있을까 <br>아름다운 순간마다 <br>함께 하고 싶었어 <br>별일 없는 하루에도 <br>영화처럼 입 맞추고 <br>하루 종일 너를 그리다 <br>널 부르다 <br>우리 다시 만나는 그땐 <br>너를 사랑이라 불러도 될까 <br>아름다운 순간마다 <br>함께 하고 싶었어 <br>별일 없는 하루에도 영화처럼 <br>하루 종일 너를 그리다 <br>널 부르다 <br>우리 다시 만나는 그땐 <br>너를 사랑이라 불러도 될까 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="오후여담 (2018)" label="오후여담 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/그림편지_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 그림편지 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:10+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%ED%8E%B8%EC%A7%80_2018/" title="테이크 (TAKE) - 그림편지 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌다가 여길 왔는지 <br>날이 좋아 걷는다는 게 <br>너를 처음 마주했던 그때로 <br>무뎌 냈던 기억이 <br>몰래 나를 데려다 놓네 <br>아무 의미 없는 거리에 <br>너의 발걸음을 더하면 <br>분홍 물감 적신 수채화 되어 <br>거리마다 꽃피던 날 <br>그림처럼 아름다웠던 <br>그림처럼 멈춰버렸던 <br>못내 그리운 기억은 지워내고 <br>새로운 사랑을 덧채워도 <br>아직까지 믿기지 않는 <br>수줍은 듯 건네던 고백들에 <br>모든 하루가 들떠버린 소년처럼 <br>오늘 밤은 너를 그리다 자 <br>어쩌다가 널 보냈는지 <br>남자답게 웃는다는 게 <br>행여 다시 돌아가면 그때로 <br>무심했던 나에게 <br>여린 오늘을 말할 텐데 <br>아무 의미 없는 하루에 <br>너의 목소리를 더하면 <br>푸른 바다 적신 수채화 되어 <br>하루마다 넘치던 날 <br>그림처럼 아름다웠던 <br>그림처럼 멈춰버렸던 <br>못내 그리운 기억은 지워내고 <br>새로운 사랑을 덧채워도 <br>아직까지 믿기지 않는 <br>수줍은 듯 건네던 고백들에 <br>모든 하루가 들떠버린 소년처럼 <br>오늘 밤은 너를 그리다 자 <br>네 안부를 묻는 <br>널 궁금해하는 <br>오늘 하루를 핑계 삼아 <br>편지 한 장에 나를 보낸다 <br>아무렇지 않은 것처럼 <br>아무것도 아닌 것처럼 <br>못내 아릿한 기억은 지워진 듯 <br>새로운 사랑을 물어보네 <br>아직 가슴 벅찬 얘기에 <br>아직 너를 사랑한단 얘기에 <br>모든 하루가 설레던 소녀처럼 <br>오늘 밤은 나를 그려줄까 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="그림편지 (2018)" label="그림편지 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/더_좋은_사람_2018/</id><title>테이크 (TAKE) - 더 좋은 사람 (2018) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:12+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EB%8D%94_%EC%A2%8B%EC%9D%80_%EC%82%AC%EB%9E%8C_2018/" title="테이크 (TAKE) - 더 좋은 사람 (2018) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어떤 말이 더 필요할까 <br>더 좋은 사람이 <br>네 곁에 있다는데 <br>남자답게 웃어야 할까 <br>아무렇지 않은 척 <br>시린 가슴을 숨겨 봐도 <br>돌아서는 네 발걸음들이 <br>난 끝이 아니길 바랄 뿐 <br>돌아오라 돌아오라는 <br>소리 없는 기도 <br>마지못해 웃는 네 모습에 <br>난 눈물이 앞을 가린다 <br>사랑했다 사랑했다 <br>큰소리쳐 불러 보아도 <br>행복했던 날들만 잊길 <br>시간이 흘러도 <br>가슴 아픈 후회 없도록 <br>돌아서는 네 발걸음들이 <br>난 끝이 아니길 바랄 뿐 <br>돌아오라 돌아오라는 <br>소리 없는 기도 <br>마지못해 웃는 네 모습에 <br>난 눈물이 앞을 가린다 <br>사랑했다 사랑했다 <br>큰소리쳐 불러 보아도 <br>아무 말도 필요 없어 기다릴게 <br>니가 없는 동안 단 하루도 <br>널 잊은 적 없었는데 <br>돌아서는 네 발걸음들이 <br>난 끝이 아니길 바랄 뿐 <br>돌아오라 돌아오라는 <br>소리 없는 기도 <br>마지못해 웃는 네 모습에 <br>난 눈물이 앞을 가린다 <br>사랑했다 사랑했다 너를 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="더 좋은 사람 (2018)" label="더 좋은 사람 (2018)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/테이크_TAKE/나비무덤_두_번째_이야기/</id><title>테이크 (TAKE) - 나비무덤 두 번째 이야기 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:15+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%85%8C%EC%9D%B4%ED%81%AC_TAKE/%EB%82%98%EB%B9%84%EB%AC%B4%EB%8D%A4_%EB%91%90_%EB%B2%88%EC%A7%B8_%EC%9D%B4%EC%95%BC%EA%B8%B0/" title="테이크 (TAKE) - 나비무덤 두 번째 이야기 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하얀 구름 뒤로 숨어있는 <br>닿을 듯한 네 모습이 보여 <br>한참을 멍하니 <br>고개를 들어 하늘을 보면 <br>날 보고 있을 너 <br>느낄 수 있는 걸 <br>살짝 두 눈을 감고 널 그리다 <br>네 향기에 스르륵 잠들어 <br>따스한 햇살이 포근히 <br>잠든 날 감싸주면 <br>꼭 너인 것 같아 <br>너 일 것만 같아 <br>바보처럼 너만 그리워할 <br>널 따라 멈춘 가슴 안고서 <br>힘겨워도 그저 <br>나 웃을 수 있는 건 <br>널 간직한 이 순간이 <br>더없이 행복하니까 <br>혹시 내 젖은 두 눈 들킬까 <br>네가 볼까 억지로 삼켜내 <br>하늘에 번지는 빗방울이 <br>나를 적셔주면 <br>꼭 너인 것 같아 <br>너 일 것만 같아 <br>바보처럼 너만 그리워할 <br>널 따라 멈춘 가슴 안고서 <br>힘겨워도 그저 <br>나 웃을 수 있는 건 <br>널 간직한 이 순간이 <br>더없이 행복하니까 <br>어떻게든 견디며 살아갈 <br>내가 미워 소리 없는 <br>눈물만 흘러도 <br>너 그리운 이 순간이 <br>더없이 행복하니까 <br>너 없는 세상은 없는 세상은 <br>안녕 <br>]]></content><category term="테이크 (TAKE)" label="테이크 (TAKE)"/><category term="나비무덤 두 번째 이야기" label="나비무덤 두 번째 이야기"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤종신/은퇴식/</id><title>윤종신 - 은퇴식 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:15:17+09:00</updated><published>2018-03-19T17:15:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%EC%A2%85%EC%8B%A0/%EC%9D%80%ED%87%B4%EC%8B%9D/" title="윤종신 - 은퇴식 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 모든 걸 그만두는 날 <br>이 노래를 틀거나 불러줘 <br>아마도 내가 부르긴 힘들 거야 <br>아마도 아마도 <br>정치가 기타를 쳐 줬으면 해 <br>하림이는 하모니카를 <br>니네 둘은 나보다 더 <br>오래 하란 얘기야 <br>내 눈에 눈물 나지 않게 <br>내게 섭섭했던 사람들 <br>날 용서하고 좋은 일만 떠올려줘 <br>이렇게 미리 이 노래를 만드는 건 <br>언제 어떻게 <br>떠나게 될지 모르기 때문이야 <br>알고 만들면 못 만들 것만 같아서 <br>참 이기적인 노래 이 노래 <br>나만을 위한 노래니까 <br>관객도 친구도 가족도 아닌 <br>나 오직 나만을 위한 노래 <br>꼭 소주 맥주만 마시지 마 <br>와인도 위스키도 막걸리도 <br>건배해도 돼 잘 놀다가 간 건데 뭘 <br>이게 다야 <br>내 사랑하는 사람들아 안녕 <br>다 잘 될 거야 먼저 떠나서 미안해 <br>먼저 가 있을게 천천히 천천히 와 <br>]]></content><category term="윤종신" label="윤종신"/><category term="은퇴식" label="은퇴식"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/다빈치/Snake/</id><title>다빈치 - Snake - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:17:29+09:00</updated><published>2018-03-19T17:17:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8B%A4%EB%B9%88%EC%B9%98/Snake/" title="다빈치 - Snake - 가사"/><content type="html"><![CDATA[처음에는 정말로 자상하게 <br>부드럽게 내 마음을 빼앗았지 <br>그런 네가 너무나 고마워서 <br>나는 정말 모든 걸 다 주었어 <br>항상 나를 챙기는 네 모습에 <br>하루하루 정말 난 행복했어 <br>영원토록 함께할 사랑이라 <br>생각하고 너를 사랑했어 <br>그런데 이젠 <br>조금씩 시들해지는 너 <br>잘못도 없는 애꿎은 내 탓을 <br>하면서 이별하재 <br>너는 정말 나쁜 남자 <br>진짜 나쁜 남자 <br>너만을 믿은 게 잘못인가 봐 <br>돌아보면 정말 의심스러운 너 <br>하나도 몰랐던 내가 바보야 <br>너는 나쁜 남자 제일 나쁜 남자 <br>이렇게 뒤통수치고 떠나면 <br>어디로 가든지 어디에 있든지 <br>언젠간 꼭 한번 벌받을 거야 <br>그렇게 날 속이며 어땠는지 <br>그저 나는 노리개였던 거니 <br>나의 사랑 고백을 받으면서 <br>무슨 생각했는지 궁금해 <br>슬프진 않아 <br>너의 진실을 알았으니 <br>화가 날 뿐이야 <br>너에게 복수를 하고 싶을 뿐이야 <br>너는 정말 나쁜 남자 <br>진짜 나쁜 남자 <br>너만을 믿은 게 잘못인가 봐 <br>돌아보면 정말 의심스러운 너 <br>하나도 몰랐던 내가 바보야 <br>너는 나쁜 남자 제일 나쁜 남자 <br>이렇게 뒤통수치고 떠나면 <br>어디로 가든지 어디에 있든지 <br>언젠간 꼭 한번 벌받을 거야 <br>정말 나쁜 남자 <br>진짜 나쁜 남자 <br>너만을 믿은 게 잘못인가 봐 <br>돌아보면 정말 의심스러운 너 <br>하나도 몰랐던 내가 바보야 <br>너는 나쁜 남자 제일 나쁜 남자 <br>이렇게 뒤통수치고 떠나면 <br>어디로 가든지 어디에 있든지 <br>언젠간 꼭 한번 벌받을 거야 <br>]]></content><category term="다빈치" label="다빈치"/><category term="Snake" label="Snake"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/What_So_Not/Stuck_In_Orbit_Feat_BUOY/</id><title>What So Not - Stuck In Orbit (Feat. BUOY) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:17:32+09:00</updated><published>2018-03-19T17:17:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/What_So_Not/Stuck_In_Orbit_Feat_BUOY/" title="What So Not - Stuck In Orbit (Feat. BUOY) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I overcompensate <br>So close, now I need space <br><br>[Pre-Chorus 1] <br>I just sit and wait, so stranded <br>Hoping that you see through <br>There's so much left to explain <br>Maybe this could reach you <br><br>[Chorus] <br>Read my love <br>How will you read my love <br>Read my love <br>Wish you could read my love <br><br>[Verse 2] <br>I overcomplicate <br>You float through here <br>I remain <br><br>[Pre-Chorus 2] <br>I don't wanna play hopeless games <br>I'm tired of this constant blue <br>There is so much left to explain <br>Maybe this could reach you <br><br>[Chorus 1] <br>Read my love <br>How will you read my love <br>Read my love <br>Wish you could read my love <br><br>[Post-Chorus] <br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br><br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br>I'd do it for you <br><br>[Bridge] <br>Stuck in orbit <br>I just wanna feel something <br>Hard to tell if this emotion <br>Is something I should let you open <br><br>Stuck in orbit <br>I just wanna feel something <br>Hard to tell if this emotion <br>Is something I should let you open <br><br>[Chorus 1] <br>Read my love <br>How will you read my love <br>Read my love <br>Wish you could read my love]]></content><category term="What So Not" label="What So Not"/><category term="Stuck In Orbit (Feat. BUOY)" label="Stuck In Orbit (Feat. BUOY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백다나/생명의_빛/</id><title>백다나 - 생명의 빛 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-03-19T17:17:37+09:00</updated><published>2018-03-19T17:17:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EB%8B%A4%EB%82%98/%EC%83%9D%EB%AA%85%EC%9D%98_%EB%B9%9B/" title="백다나 - 생명의 빛 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나에게 생명을 주시려 <br>스스로 그 빛을 끄셨네 <br>나에게 생명을 주시고 <br>영원한 빛이 되셨네 <br>그가 어둠을 이기시고 <br>내게 생명의 빛 주셨네 <br>그가 사망을 이기시고 <br>영원한 길로 인도하네 <br>나에게 생명을 주시려 <br>스스로 그 빛을 끄셨네 <br>나에게 생명을 주시고 <br>영원한 빛이 되셨네 <br>찬양해 주님께 경배해 <br>주님을 찬양해 주님께 경배해 <br>찬양해 주님께 경배해 <br>주님을 찬양해 주님께 경배해 <br>그가 어둠을 이기시고 <br>내게 생명의 빛 주셨네 <br>그가 사망을 이기시고 <br>영원한 길로 인도하네 <br>생명의 빛 되신 예수님 <br>그 빛과 함께 나 거하네 <br>내 삶은 주님의 것이니 <br>주 안에 영원히 살리라 <br>]]></content><category term="백다나" label="백다나"/><category term="생명의 빛" label="생명의 빛"/></entry></feed>