<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:30+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방구석/바람이_분다/</id><title>방구석 - 바람이 분다 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:02+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EA%B5%AC%EC%84%9D/%EB%B0%94%EB%9E%8C%EC%9D%B4_%EB%B6%84%EB%8B%A4/" title="방구석 - 바람이 분다 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람이 분다 <br>옷깃을 여며 봐도 <br>가슴까지 시린 바람이 분다 <br>계절이 또 널 <br>데려오는 걸 보니 <br>나는 아직 멀었나 보다 <br>봄 여름 가을 겨울 <br>또 다시 봄이 와도 <br>너는 거기 그대로 <br>서 있나 보다 <br>월화수목금토일 <br>몇 번이 돌아와도 <br>너는 거기 그대로 <br>서 있나 보다 <br>올 걸 알고 있어도 <br>갑작스럽기만 해 <br>차라리 모르는 게 <br>나은 건가 봐 <br>계절이 또 널 <br>데려오는 걸 보니 <br>나는 아직 멀었나 보다 <br>봄 여름 가을 겨울 <br>또 다시 봄이 와도 <br>너는 거기 그대로 <br>서 있나 보다 <br>월화수목금토일 <br>몇 번이 돌아와도 <br>너는 거기 그대로 <br>서 있나 보다 <br>올 걸 알고 있어도 <br>갑작스럽기만 해 <br>차라리 모르는 게 <br>나은 건가 봐 <br>계절이 또 널 <br>데려오는 걸 보니 <br>나는 아직 멀었나 보다 <br>]]></content><category term="방구석" label="방구석"/><category term="바람이 분다" label="바람이 분다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방구석/내가_꿈꾸는_나라/</id><title>방구석 - 내가 꿈꾸는 나라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:05+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EA%B5%AC%EC%84%9D/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EA%BF%88%EA%BE%B8%EB%8A%94_%EB%82%98%EB%9D%BC/" title="방구석 - 내가 꿈꾸는 나라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 꿈꾸던 그 나라가 <br>어떤 나라인지 <br>난 사실 잘 모르겠어요 <br>바라면 바랄 수록 신기루 같아서 <br>난 사실 잘 모르겠어요 <br>아마 그 나라도 지금 우리 처럼 <br>눈물과 슬픔 아픔도 있겠죠 <br>그래도 아마 그 나라에선 <br>모두 함께 울것 같아요 <br>같이 울어요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>견딜 수 있겠죠 <br>같이 아파요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>같이 기쁘겠죠 <br>아마 그 나라도 지금 우리 처럼 <br>눈물과 슬픔 아픔도 있겠죠 <br>그래도 아마 그 나라에선 <br>모두 함께 울것 같아요 <br>같이 울어요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>견딜 수 있겠죠 <br>같이 아파요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>같이 기쁘겠죠 <br>같이 울어요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>견딜 수 있겠죠 <br>같이 아파요 같이 슬퍼요 <br>같이 아파하다 보면 <br>같이 기쁘겠죠 <br>내가 꿈꾸던 그 나라가 <br>어떤 나라인지 <br>난 사실 잘 모르겠어요 <br>바라면 바랄 수록 신기루 같아서 <br>난 사실 잘 모르겠어요 <br>]]></content><category term="방구석" label="방구석"/><category term="내가 꿈꾸는 나라" label="내가 꿈꾸는 나라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방구석/바구니_속의_아기_모세/</id><title>방구석 - 바구니 속의 아기 모세 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:07+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EA%B5%AC%EC%84%9D/%EB%B0%94%EA%B5%AC%EB%8B%88_%EC%86%8D%EC%9D%98_%EC%95%84%EA%B8%B0_%EB%AA%A8%EC%84%B8/" title="방구석 - 바구니 속의 아기 모세 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>악어떼를 피해서 <br>갈대숲을 지나서 <br>바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>악어떼를 피해서 <br>갈대숲을 지나서 <br>바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>악어떼를 피해서 <br>갈대숲을 지나서 <br>악어떼를 피해서 <br>갈대숲을 지나서 <br>바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>바구니 속의 아기모세 <br>물결을 따라 흘러흘러 <br>하나님의 인도하심 <br>따라서 흘러간대요 <br>]]></content><category term="방구석" label="방구석"/><category term="바구니 속의 아기 모세" label="바구니 속의 아기 모세"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방구석/대로_사는_것이/</id><title>방구석 - 대로 사는 것이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:09+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EA%B5%AC%EC%84%9D/%EB%8C%80%EB%A1%9C_%EC%82%AC%EB%8A%94_%EA%B2%83%EC%9D%B4/" title="방구석 - 대로 사는 것이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[왜 난 점점 아는 것이 많아질 수록 <br>더 점점 모르는게 많아지는지 <br>왜 난 할수 있는 일이 많아질 수록 <br>더 할 수 없는 일이 많아지는지 <br>어릴 적엔 단순했던 나의 믿음이 <br>아는 것이 많아지고 <br>힘이 늘어갈 수록 <br>아는 대로 사는 것이 <br>아는 만큼 쉽지 않네 <br>생각 대로 사는 것이 <br>생각 만큼 쉽지 않네 <br>배운 대로 사는 것이 <br>배운 만큼 쉽지 않네 <br>믿는 대로 사는 것이 <br>믿는 만큼 쉽지 않네 <br>어릴 적엔 단순했던 나의 믿음이 <br>아는 것이 많아지고 <br>힘이 늘어갈 수록 <br>아는 대로 사는 것이 <br>아는 만큼 쉽지 않네 <br>생각 대로 사는 것이 <br>생각 만큼 쉽지 않네 <br>배운 대로 사는 것이 <br>배운 만큼 쉽지 않네 <br>믿는 대로 사는 것이 <br>믿는 만큼 쉽지 않네 <br>아는 대로 사는 것이 <br>아는 만큼 쉽지 않네 <br>생각 대로 사는 것이 <br>생각 만큼 쉽지 않네 <br>배운 대로 사는 것이 <br>배운 만큼 쉽지 않네 <br>믿는 대로 사는 것이 <br>믿는 만큼 쉽지 않네 <br>]]></content><category term="방구석" label="방구석"/><category term="대로 사는 것이" label="대로 사는 것이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/방구석/기적이_뭐_별거_있나/</id><title>방구석 - 기적이 뭐 별거 있나 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:11+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A9%EA%B5%AC%EC%84%9D/%EA%B8%B0%EC%A0%81%EC%9D%B4_%EB%AD%90_%EB%B3%84%EA%B1%B0_%EC%9E%88%EB%82%98/" title="방구석 - 기적이 뭐 별거 있나 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[기적이 뭐 별거 있나 <br>당신이 기적인것을 <br>기적이 뭐 별거 있나 <br>오늘이 기적인것을 <br>아침에 눈을 비비고 <br>당신을 바라보는 것 <br>이렇게 노래하는게 바로 <br>기적이 뭐 별거 있나 <br>우리가 기적인 것을 <br>기적이 뭐 별거 있나 <br>오늘이 기적인 것을 <br>당신과 마주 앉아서 <br>이렇게 웃고 떠들고 <br>이 노랠 들려주는게 바로 <br>당신과 마주 앉아서 <br>이렇게 웃고 떠들고 <br>이 노랠 들려주는게 바로 <br>기적이 뭐 별거 있나 <br>우리가 기적인 것을 <br>기적이 뭐 별거 있나 <br>오늘이 기적인 것을 <br>]]></content><category term="방구석" label="방구석"/><category term="기적이 뭐 별거 있나" label="기적이 뭐 별거 있나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최일화/아_사랑아/</id><title>최일화 - 아 사랑아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:19+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9D%BC%ED%99%94/%EC%95%84_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%95%84/" title="최일화 - 아 사랑아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[연분홍의 꽃잎따라 <br>님의 소식 전해오면 <br>아지랭이 피어나듯 <br>내 희망이 다가오네 <br>진달래 꽃잎 따서 <br>바람결에 날리며 <br>연분홍의 꽃구름이 <br>너울너울 춤을 추네 <br>아 아 사랑아 <br>아 아 사랑아 <br>꽃잎 같은 나의 사랑아 <br>연분홍의 꽃잎따라 <br>사랑 소식 전해오면 <br>아지랭이 피어나듯 <br>나의 꿈이 다가오네 <br>진달래 꽃잎 따서 <br>바람결에 날리며 <br>연분홍의 꽃구름이 <br>너울너울 춤을 추네 <br>아 아 사랑아 <br>아 아 사랑아 <br>꽃잎 같은 나의 사랑아 <br>아 아 사랑아 <br>아 아 사랑아 <br>천년지기 나의 사랑아 <br>]]></content><category term="최일화" label="최일화"/><category term="아 사랑아" label="아 사랑아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최일화/민들레_당신/</id><title>최일화 - 민들레 당신 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:22+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%9D%BC%ED%99%94/%EB%AF%BC%EB%93%A4%EB%A0%88_%EB%8B%B9%EC%8B%A0/" title="최일화 - 민들레 당신 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한 번 맺은 당신 인연 <br>나에겐 행운이었어 <br>민들레꽃 그대 이름 <br>내 가슴에 살고 있지요 <br>어제는 비바람에 <br>눈물이 나도 <br>오늘은 밝은 태양 <br>나를 비춰요 <br>아아아 아아아아 <br>천년지기 당신 당신 <br>민들레 당신 이 세상 <br>끝이라도 끝이라도 <br>내 사랑은 당신입니다 <br>한 번 맺은 당신 인연 <br>나에겐 행운이었어 <br>민들레꽃 그대 이름 <br>내 가슴에 살고 있지요 <br>어제는 비바람에 <br>눈물이 나도 <br>오늘은 밝은 태양 <br>나를 비춰요 <br>아아아 아아아아 <br>천년지기 당신 당신 <br>민들레 당신 이 세상 <br>끝이라도 끝이라도 <br>내 사랑은 당신입니다 <br>이 세상 <br>끝이라도 끝이라도 <br>천년지기 민들레 당신 <br>]]></content><category term="최일화" label="최일화"/><category term="민들레 당신" label="민들레 당신"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이오아이_IOI/음_어쩌면/</id><title>아이오아이_IOI - 음 어쩌면 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:43+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EC%95%84%EC%9D%B4_IOI/%EC%9D%8C_%EC%96%B4%EC%A9%8C%EB%A9%B4/" title="아이오아이_IOI - 음 어쩌면 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Hey <br>Come On <br>Hey <br>넘지마 넘넘넘 넘지마 <br>이 선을 넘어버리면 감당 안돼 <br>플래쉬 Bomb 머머머 머릿속 Bomb <br>하얘진다 쏟아지는 별의 행진 <br>돌아라 회전목마 빙글빙글 <br>터져라 추파캔디 롤리롤리 <br>가릴 수 없는 건 기침과 하나 더 <br>L O V E 원츄 Yeah <br>사랑이 돼버린 걸까 Hey <br>돌이킬 수 없는 걸까 <br>헤어날 수 없는 걸까 Hey <br>Oh 어지러워 너만 보면 <br>Hey Baby <br>음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>니가 좋아진 것 같아 <br>Baby Baby Baby <br>녹아내릴 것만 같아 Yeah <br>Hey Baby 음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>볼이 빨개진 거 같아 <br>Baby Baby Baby <br>왠지 사랑할 것만 같아 <br>난나난나나 나나나나 난나난나나 <br>Maybe I Maybe I <br>난나난나나 나나나나 <br>딸기맛 포도맛 캬라멜 <br>달아요 넘넘 달아 <br>손톱달 창가에 앉아서 <br>난 노래할 거야 <br>Only song for you Babe <br>커져라 호박마차 버블버블 <br>날아라 매직카펫 하늘하늘 <br>가릴 수 없는 건 기침과 하나 더 <br>L O V E 원츄 Yeah <br>사랑이 돼버린 걸까 Hey <br>돌이킬 수 없는 걸까 <br>헤어날 수 없는 걸까 Hey <br>Oh 어지러워 너만 보면 <br>Hey Baby <br>음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>니가 좋아진 것 같아 <br>Baby Baby Baby <br>녹아내릴 것만 같아 Yeah <br>Hey Baby 음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>볼이 빨개진 거 같아 <br>Baby Baby Baby <br>왠지 사랑할 것만 같아 <br>너는 마치 Boy 너는 너는 마치 Boy Uh <br>꿈결처럼 내 맘 모두 모두 흔들 흔들어놔 <br>Baby what you say <br>Baby Baby what you say Uh <br>누가 뭐라 해도 이제 <br>우리만의 세계 열릴걸 <br>너는 마치 Boy 너는 너는 마치 Boy Uh <br>꿈결처럼 내 맘 모두 모두 <br>흔들 흔들어놔 Yeah <br>Baby I know your mind <br>어지러워 너만 보면 Ye-e-eh <br>Hey Baby <br>음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>니가 좋아진 것 같아 <br>Baby Baby Baby <br>녹아내릴 것만 같아 Yeah <br>Hey Baby 음 어쩌면 <br>어쩌 음 어쩌면 <br>어쩌 음 음 음 음 음 어쩌면 <br>볼이 빨개진 거 같아 <br>Baby Baby Baby <br>왠지 사랑할 것만 같아 <br>난나난나나 나나나나 난나난나나 <br>Maybe I Maybe I <br>난나난나나 나나나나 <br>]]></content><category term="아이오아이 (I.O.I)" label="아이오아이 (I.O.I)"/><category term="음 어쩌면" label="음 어쩌면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이오아이_IOI/PING_PONG/</id><title>아이오아이_IOI - PING PONG - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:45+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EC%95%84%EC%9D%B4_IOI/PING_PONG/" title="아이오아이_IOI - PING PONG - 가사"/><content type="html"><![CDATA[또 시작됐어 너와 나 사이 <br>줄다리기 게임 <br>OH NO NO NO NO NO <br>이번엔 누가 먼저 당겨올까 <br>지는 건 싫은데 <br>겨우 알아낼 만큼 그냥 슬쩍슬쩍 <br>건드려도 네가 훅 다가와 줬으면 <br>근데 넌 쉽지가 않아 BOY <br>자꾸만 머리 아파지게 만들어 <br>우리 마음속 테이블 위로 움직이는 공 <br>그 안에 담긴 설레임은 좋지만 <br>사실 잡고 싶어 그 공 내가 먼저라도 <br>근데 그렇게 못해 <br>기다리기만 하다가 이렇게 <br>오늘도 너와 PING PONG <br>하루 종일 왔다 갔다 <br>난 계속 너와 PING PONG <br>머릿속이 바빠 바빠 <br>분홍 빛깔 작은 공들이 톡톡톡 <br>이제 그만하고 싶어 NO NO NO MORE <br>오늘도 너와 PING PONG <br>이쯤에서 져주면 안 되겠니 <br>또 시작됐어 너와 나 사이 <br>줄다리기 게임 <br>OH NO NO NO NO NO <br>이번엔 내가 먼저 당겨볼 테니 <br>내게 와줄래 <br>네가 눈치챌 만큼 내가 슬쩍슬쩍 <br>다가가면 네가 훅 알아봐 줬으면 <br>근데 넌 쉽지가 않아 BOY <br>자꾸 날 답답하게 만들어 BABY <br>우리 마음속 테이블 위로 움직이는 공 <br>그 안에 담긴 설레임은 좋지만 <br>사실 잡고 싶어 그 공 내가 먼저라도 <br>근데 그렇겐 못해 <br>기다리기만 하다가 이렇게 <br>오늘도 너와 PING PONG <br>하루 종일 왔다 갔다 <br>난 계속 너와 PING PONG <br>머릿속이 바빠 바빠 <br>분홍 빛깔 작은 공들이 톡톡톡 <br>이제 그만하고 싶어 NO NO NO MORE <br>오늘도 너와 PING PONG <br>이쯤에서 져주면 안 되겠니 <br>너의 높은 네트 위로 <br>나의 맘을 SMASH SMASH SMASH <br>끝이 없는 랠리는 지루해 <br>공격 개시 개시 DASH <br>마침 때가 됐어 우린 GAME POINT <br>너도 바라잖아 함께인 걸 <br>팽팽한 균형을 깨버리고 싶어 <br>근데 또 PING PONG <br>오늘도 너와 PING PONG <br>하루 종일 왔다 갔다 <br>난 계속 너와 PING PONG <br>머릿속이 바빠 바빠 <br>분홍 빛깔 작은 공들이 톡톡톡 <br>이제 그만하고 싶어 NO NO NO MORE <br>오늘도 너와 PING PONG <br>이쯤에서 져주면 안 되겠니 <br>]]></content><category term="아이오아이 (I.O.I)" label="아이오아이 (I.O.I)"/><category term="PING PONG" label="PING PONG"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이오아이_IOI/내_말대로_해줘/</id><title>아이오아이_IOI - 내 말대로 해줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:47+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EC%95%84%EC%9D%B4_IOI/%EB%82%B4_%EB%A7%90%EB%8C%80%EB%A1%9C_%ED%95%B4%EC%A4%98/" title="아이오아이_IOI - 내 말대로 해줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내가 더 더 더 잘할게 날 받아주겠니 <br>우리 더 더 가까워지면 얼마나 좋을까 <br>첫눈만큼 기다렸어 바로 지금 이 순간 <br>그러니까 잘 들어 내 말대로 해줘 <br>해도 해도 정말 너무 하잖아 <br>어쩜 이리 모를까 <br>어딜 봐 어딜 봐 지금 너 얘기 하잖아 <br>장난칠 생각 마 <br>좋은 친구도 좋았지만 <br>어딘가 조금 부족해 <br>조금씩 조금씩 커져가는 내 마음 <br>숨길 수는 없어 <br>내가 더 더 더 잘할게 날 받아주겠니 <br>우리 더 더 가까워지면 얼마나 좋을까 <br>첫눈만큼 기다렸어 바로 지금 이 순간 <br>그러니까 잘 들어 내 말대로 해줘 <br>1 2 3 슬쩍 다가와서 <br>천천히 내 손 잡는 거야 <br>살며시 내가 미소 질 때 <br>BABY BABY 하며 날 부르면 돼 <br>나도 겨우 용기 내서 얘기하는 거야 <br>내 눈을 좀 봐봐 내 말대로 해줘 봐봐 <br>어렵지 않아 그냥 날 믿고 내 손 잡아 <br>아무 말 필요 없이 날 네 품에 끌어안아 <br>가슴이 먼저 벅차올라 어떡해 <br>어떻게 해야 할지 몰라 걱정해 <br>한심해 한숨만 바보 같은 내 모습 <br>어서 눈치챘으면 나에게 용기 내 오늘 <br>좋은 친구도 좋았지만 <br>자꾸만 그게 어색해 <br>조금씩 조금씩 커져가는 내 마음 <br>받아 줄 순 없니 <br>뭐라고 뭐라고 아무 말이나 내게 해봐 <br>나라고 나라고 이게 쉽지는 않아 <br>YOU &amp; I 이제 우리 시작해 <br>오늘부터 나와 함께 <br>내가 더 더 더 잘할게 BOY 날 아껴줄래 <br>이제 더 더 더 이상 안돼 나만의 넌데 <br>첫눈만큼 기다렸어 바로 지금 이 순간 <br>그러니까 잘 들어 내 말대로 해줘 <br>1 2 3 슬쩍 다가와서 <br>천천히 내 손 잡는 거야 <br>살며시 내가 미소 질 때 <br>BABY BABY 하며 날 부르면 돼 <br>]]></content><category term="아이오아이 (I.O.I)" label="아이오아이 (I.O.I)"/><category term="내 말대로 해줘" label="내 말대로 해줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이오아이_IOI/잠깐만/</id><title>아이오아이_IOI - 잠깐만 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:49+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EC%95%84%EC%9D%B4_IOI/%EC%9E%A0%EA%B9%90%EB%A7%8C/" title="아이오아이_IOI - 잠깐만 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나 많이 좋아했나 봐 <br>내 발이 왜 떨어지질 않니 <br>그럼 너는 어떠니 <br>내가 없다면 괜찮겠니 <br>나는 love you love you love you <br>love you love you everyday <br>매일 난 너만 사랑했어 <br>나는 love you love you love you love you <br>지금 이 상황이 너무 두려워 <br>잠깐만 뭐 하는 거야 <br>이대로 가면 나를 못 볼지 몰라 <br>내 눈을 봐 눈을 바라봐 아직 멀었어 <br>너는 나를 잘 몰라 boy <br>끝이 아니면 내게 달려와 <br>끝이 아니라면 내게 달려와 <br>I trust I trust trust you you <br>널 많이 사랑했나 봐 <br>입술이 왜 떨어지질 않니 <br>그럼 너는 어떠니 <br>이젠 날 못 봐도 괜찮겠니 <br>나는 love you love you love you <br>love you love you everyday <br>매일 난 너만 사랑했어 <br>나는 love you love you love you love you <br>지금 이 상황이 너무 두려워 <br>잠깐만 뭐 하는 거야 <br>이대로 가면 나를 못 볼지 몰라 <br>내 눈을 봐 눈을 바라봐 <br>아직 멀었어 너는 나를 잘 몰라 boy <br>끝이 아니면 내게 달려와 <br>끝이 아니라면 내게 달려와 <br>I trust I trust trust you you <br>Oh 우리는 갈림길에 서 있죠 <br>마지막 잡고 있는 두 손 놓지 말아요 <br>넌 나를 잊겠지만 <br>아직 못 잊어 널 기다리며 <br>너의 나라는 건 변치 않죠 <br>잊지 말아줘요 <br>잠깐만 뭐 하는 거야 <br>이대로 가면 나를 못 볼지 몰라 <br>내 눈을 봐 눈을 바라봐 <br>아직 멀었어 너는 나를 잘 몰라 boy <br>끝이 아니면 내게 달려와 <br>끝이 아니라면 내게 달려와 <br>I trust I trust trust you you <br>마지막으로 너에게 한마디만 할게 <br>짧았지만 널 충분히 느낄 수 있었어 <br>우린 그 누구보다 정말 <br>사랑했단 걸 잊지 말아줘 <br>]]></content><category term="아이오아이 (I.O.I)" label="아이오아이 (I.O.I)"/><category term="잠깐만" label="잠깐만"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이오아이_IOI/너무너무너무/</id><title>아이오아이_IOI - 너무너무너무 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:52+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%98%A4%EC%95%84%EC%9D%B4_IOI/%EB%84%88%EB%AC%B4%EB%84%88%EB%AC%B4%EB%84%88%EB%AC%B4/" title="아이오아이_IOI - 너무너무너무 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무 좋아하면 그때 말해줘 <br>내가 자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸 떠오르면 그때 불러줘 <br>남자들은 똑같대 <br>믿지 말래 사랑한다는 말 <br>사랑하기도 전에 <br>말이 먼저 나오기 때문에 <br>이런 느낌 처음이라고 <br>누구라도 이런 적 없다고 <br>내 눈을 바라보며 <br>말을 해도 넘어가지 말래 <br>Oh no 조심조심조심해야해 <br>어머님이 친구들이 <br>해줬던 말들 잊으면 안돼 <br>Oh no 미안미안미안하지만 <br>아직 난 네 마음만 <br>믿고 마음을 열 수는 없어 <br>날 너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무 좋아하면 그때 말해줘 <br>내가 자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸 떠오르면 그때 불러줘 <br>Stop 넌 뒤집은 베개처럼 신선한 느낌 <br>하지만 꼭 참아야 해 이제부터 긴 <br>확인의 시간을 반드시 거쳐야 해 <br>뱀인지 아담인지 정체 드러나게 <br>남자라 쓰고 늑대라 읽으랬어 <br>도대체 남자들 그동안 <br>여자에게 왜 그랬어 <br>너무나 많은 여자들 마음을 울린 죄 <br>때문에 그러니 내게 좀 더 널 보여줄래 <br>Oh no 조심조심조심해야해 <br>네 눈빛이 너의 말이 <br>아무리 내 마음을 흔들어도 <br>Oh no 미안미안미안하지만 <br>조금만 나를 향한 <br>마음을 더 보여줄 수 있니 <br>날 너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무 좋아하면 그때 말해줘 <br>내가 자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸 떠오르면 그때 불러줘 <br>이런 날 이해해주길 <br>속상하고 답답해도 <br>조금만 더 기다려주길 <br>내 마음이 열리고 나면 <br>아껴왔던 내 마음을 <br>아낌없이 너에게 줄게 <br>날 너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무너무너무 <br>너무 좋아하면 그때 말해줘 <br>내가 자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸자꾸자꾸 <br>자꾸 떠오르면 그때 불러줘 <br>]]></content><category term="아이오아이 (I.O.I)" label="아이오아이 (I.O.I)"/><category term="너무너무너무" label="너무너무너무"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/고마워/</id><title>스웨덴세탁소 - 고마워 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:56+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EA%B3%A0%EB%A7%88%EC%9B%8C/" title="스웨덴세탁소 - 고마워 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[자꾸만 발걸음이 느려져 <br>헛된 기대라는 걸 알아도 <br>억지로 찾은 핑곗거리로 <br>뒤를 돌아봐도 변하는 건 없어 <br>난 괜찮을 거야 언젠가는 나도 <br>너를 웃으며 기억할거야 <br>고마웠던 말들 소중했던 진심 <br>모두 잊지 않을게 <br>아직도 믿지 못하고 있어 <br>이 모든 것이 원망스러워 <br>기적에 기대보기에도 <br>난 늦어버린 걸까 <br>매일을 기도해 <br>넌 괜찮을 거야 그 어디에서도 <br>너는 사랑 받으며 살거야 <br>고마웠던 말들 소중했던 진심 <br>모두 잊지 않을게 <br>난 괜찮을 거야 언젠가는 나도 <br>너를 웃으며 기억할거야 <br>고마웠던 말들 소중했던 진심 <br>모두 잊지 않을게 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="고마워" label="고마워"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/기념일/</id><title>스웨덴세탁소 - 기념일 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:17:58+09:00</updated><published>2018-04-23T12:17:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EA%B8%B0%EB%85%90%EC%9D%BC/" title="스웨덴세탁소 - 기념일 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘 날씨가 참 좋네 쓸데없이 <br>그냥 늦잠이나 잘 걸 아무 생각 없이 <br>느린 발걸음 애써 재촉해도 <br>어디도 갈 수가 없네 <br>거리에 굴러다니는 웃음소리가 <br>내 것이 아닌 것 같아 괜히 눈물이 나 <br>너와 오늘을 함께 했었다면 <br>누구보다 행복했을 텐데 <br>스치는 모든 사람이 너인 것 같아 <br>오늘 하루만 오늘까지만 울게 <br>오늘을 기대하며 환하게 웃던 <br>너무도 아름답던 너를 <br>스치는 모든 사람이 너인 것 같아 <br>오늘 하루만 오늘까지만 울게 <br>오늘 날씨가 참 좋길 바랐었는데 <br>기대하고 기다렸던 바로 그날인데 <br>너와 오늘을 함께 했었다면 그랬다면 <br>행복했을 텐데 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="기념일" label="기념일"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/별/</id><title>스웨덴세탁소 - 별 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:00+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EB%B3%84/" title="스웨덴세탁소 - 별 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[별이 아니었다면 좋았을 텐데 <br>조금 덜 반짝였더라면 좋았을 텐데 <br>매일 길어지는 밤마다 <br>아득한 그대를 올려다보기만 해 <br>그대 내게 닿을 듯 가까워 보여 <br>손을 뻗어보아도 <br>까만 바다에 비친 저 달처럼 <br>그대를 만질 수 없어 <br>시간을 돌린다면 달라졌을까 <br>그냥 지나쳐걸었다면 달라졌을까 <br>매일 지워봐도 그대의 모든 것들은 <br>선명해지기만 해 <br>그대 내게 닿을 듯 가까워 보여 <br>손을 뻗어보아도 <br>까만 바다에 비친 저 달처럼 <br>그대를 만질 수 없어 <br>별이 아니었다면 그대 <br>조금 덜 반짝였더라면 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="별" label="별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/싱숭생숭해/</id><title>스웨덴세탁소 - 싱숭생숭해 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:02+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EC%8B%B1%EC%88%AD%EC%83%9D%EC%88%AD%ED%95%B4/" title="스웨덴세탁소 - 싱숭생숭해 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하 <br>괜히 말 한 것 같아 <br>아냐 말하길 잘한 것 같아 <br>몇 초 뒤면 후회할 걸 <br>몇 분 동안을 고민하고서 늘어놓는 말들 <br>대화가 끊길 것 같아 <br>다음 말을 고르고 골라도 <br>말도 안되는 질문만 생각나는 걸 <br>편한 사이라면 좋았을텐데 <br>네 앞에 선 나 좀 자연스러울 순 없나 <br>용건 없는 날도 좀 연락하면 안되나 <br>바보 같은 생각들로 하루가 또 가네요 <br>어떻게도 할 수 없는데 <br>나 진짜 궁금해 <br>어떤 말이 널 웃게 하는지 <br>나는 그냥 널 보면 막 웃게 되는데 <br>네 맘도 같다면 좋았을 텐데 <br>네 앞에 선 나 좀 자연스러울 순 없나 <br>용건 없는 날도 좀 연락하면 안되나 <br>바보 같은 생각들로 하루가 또 가네요 <br>어떻게도 할 수 없는데 <br>내 맘의 반만큼 너도 날 떠올려줄까 <br>반의 반이라도 좀 생각하면 안되나 <br>바보 같은 생각들이 내 하루를 또 채워요 <br>어떻게도 할 수 없는데 <br>그대에겐 닿지 않는 작은 소리로 <br>수 없는 밤을 고민하는 말들 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="싱숭생숭해" label="싱숭생숭해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/시절/</id><title>스웨덴세탁소 - 시절 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:05+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EC%8B%9C%EC%A0%88/" title="스웨덴세탁소 - 시절 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 네 말처럼 <br>행복하지 않을 이유는 없지 <br>의연한 말투에 괜히 <br>내가 자꾸 눈물이 나 미안해 <br>나라는 존재가 <br>너에게 위로가 될 수는 있는지 <br>모든 게 어려워 <br>그때의 우리 정말 아무도 <br>아무것도 알 수가 없어서 <br>영원이라고 믿었는데 그날들이 <br>이렇게 흘러가 버릴 줄도 모르고 <br>이제는 나 제법 <br>어른이 된 줄 알았었는데 <br>위로의 말조차 서툴기만 한 <br>어린 나를 이해해 <br>네 맘이 아파서 <br>내 맘도 많이 아프다는 것만 <br>그것만 알아줘 <br>그때의 우리 정말 아무도 <br>아무것도 알 수가 없어서 <br>영원이라고 믿었는데 그날들이 <br>이렇게 흘러가 버릴 줄도 모르고 <br>여전히 우린 아직 아무도 <br>아무것도 알 수가 없지만 <br>다시 그때로 돌아간 듯 <br>마주한 날들에 난 네가 있어서 감사해 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="시절" label="시절"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/두_손_너에게_With_최백호/</id><title>스웨덴세탁소 - 두 손, 너에게 (With 최백호) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:07+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EB%91%90_%EC%86%90_%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_With_%EC%B5%9C%EB%B0%B1%ED%98%B8/" title="스웨덴세탁소 - 두 손, 너에게 (With 최백호) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사라질까요 <br>지금 그리고 있는 미래도 <br>아주 오래 전 <br>매일을 꾸었던 꿈처럼 <br>잊혀질까요 <br>작은 두 손가락에 걸어두었던 <br>간절했던 약속처럼 <br>사랑했었던 것들이 <br>자꾸 사라지는 일들은 <br>그 언젠가엔 무뎌지기도 하나요 <br>난 아직 그대로인데 <br>내게 닿는 시선들은 <br>변한 것 같은데 <br>뭘 어떻게 해야 하죠 <br>걱정 말아라 <br>너의 세상은 아주 강하게 <br>널 감싸 안고 있단다 <br>나는 안단다 <br>그대로인 것 같아도 <br>아주 조금씩 넌 <br>나아가고 있단다 <br>캄캄한 우주 속에서 <br>빛나는 별들을 찾아서 <br>눈을 깜빡이는 <br>넌 아주 아름답단다 <br>수많은 망설임 끝에 <br>내딛은 걸음에 잡아준 <br>두 손을 기억할게요 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="두 손, 너에게 (With 최백호)" label="두 손, 너에게 (With 최백호)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/월화수목금토일/</id><title>스웨덴세탁소 - 월화수목금토일 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:09+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EC%9B%94%ED%99%94%EC%88%98%EB%AA%A9%EA%B8%88%ED%86%A0%EC%9D%BC/" title="스웨덴세탁소 - 월화수목금토일 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[월요일 화요일 수요일도 <br>목요일 금요일 토요일도 <br>일요일에도 <br>반쯤은 정신이 나간 채로 <br>그대와의 연결고릴 찾아헤매는 <br>나를 아나요 <br>그대의 짧은 콧노래도 <br>바람에 날려가 버릴까 <br>두 손으로 꼭 잡아보아요 <br>그대의 발끝에 담겨진 <br>시간의 기억을 걸어서 <br>매일 조금씩 가까워지기를 <br>그대의 짧은 콧노래도 <br>바람에 날려가 버릴까 <br>두 손으로 꼭 잡아보아요 <br>그대의 발끝에 담겨진 <br>시간의 기억을 걸어서 <br>매일 조금씩 가까워지길 <br>그대가 웃을 때 <br>난 모든 할 말을 잊어요 <br>그대의 짧은 콧노래도 <br>바람에 날려가 버릴까 <br>두 손으로 꼭 잡아보아요 <br>그대의 발끝에 담겨진 <br>시간의 기억을 걸어서 <br>매일 조금씩 가까워지기를 <br>월요일 화요일 수요일도 <br>목요일 금요일 토요일도 <br>일요일에도 <br>숨기려 매일을 애써봐도 <br>사실 나 들키기를 바라나 봐요 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="월화수목금토일" label="월화수목금토일"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/your_color/</id><title>스웨덴세탁소 - your color - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:11+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/your_color/" title="스웨덴세탁소 - your color - 가사"/><content type="html"><![CDATA[파란 의자에 앉아있는 너 <br>하얀 두 손에 놓여진 햇살에 <br>자꾸 눈이 부셔와 <br>나의 온 하루가 환해져 <br>까만 두 눈을 깜빡이는 너 <br>너의 두 눈에 담겨진 세상에 <br>잠시라도 내가 있기를 <br>몇번이나 기도해 <br>오 내게는 보여요 <br>your color's so beautiful <br>오 그대와 닮아질 <br>그 언젠갈 꿈꾸며 <br>오 내게는 보여요 <br>your color's so beautiful <br>오 그대와 닮아질 <br>그 언젠갈 꿈꾸며 <br>파란 의자에 앉아있는 너 <br>까만 두 눈을 깜빡이는 너 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="your color" label="your color"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/foggy/</id><title>스웨덴세탁소 - foggy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:13+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/foggy/" title="스웨덴세탁소 - foggy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[원하지 않았다는 것을 알잖아 <br>끝나지 않았던 그 얘기 속에서 <br>조금씩 너를 포기해야 했던 <br>매일이 버거워서 <br>자꾸만 무너져 내가 <br>너의 손길 목소리 장난스런 표정도 <br>더 이상 나를 향해있지 않아 <br>어떻게도 할 줄을 몰라서 <br>그냥 며칠을 아프고 있어 <br>아무것도 더는 바라지 않을게 <br>언젠가를 기대했던 그 말들도 <br>조금도 숨기지를 못했었던 <br>매일을 되돌려야 해 <br>내가 널 다 잃기 전에 <br>너의 손길 목소리 장난스런 표정도 <br>더 이상 나를 향해있지 않아 <br>어떻게도 할 줄을 몰라서 <br>그냥 며칠을 아프고 있어 <br>너의 손길 목소리 장난스런 표정도 <br>더 이상 나를 향해있지 않잖아 <br>너무 많은 기대를 한 거지 <br>내가 그게 널 내게서 밀어내 버린 거지 <br>어떻게도 할 줄을 몰라서 <br>난 그냥 며칠을 아프고 있어 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="foggy" label="foggy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/스웨덴세탁소/어려운말/</id><title>스웨덴세탁소 - 어려운말 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:15+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8A%A4%EC%9B%A8%EB%8D%B4%EC%84%B8%ED%83%81%EC%86%8C/%EC%96%B4%EB%A0%A4%EC%9A%B4%EB%A7%90/" title="스웨덴세탁소 - 어려운말 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[멈춰줘 <br>한번만 뒤를 돌아줘 <br>아무것도 아닌 말들이 아니란 말야 <br>안아줘 <br>언제나 그랬던 것처럼 <br>못 이긴 척 나를 좀 잡아줘 <br>지나버린 시간에 나만 <br>공허하게 남겨져 있는 <br>그 공간 속으로 나를 데리러 와줘 <br>그대로인 것도 없는데 <br>무색해져버린 기대만 남아 <br>나를 붙잡고 놓지를 못해 <br>가지마 <br>몇 번을 불러보아도 <br>아무것도 아닌 말처럼 남겨진 채로 <br>이제는 <br>너에게 이런 내 말들이 <br>아무것도 아닌 게 됐나봐 <br>지나버린 시간에 나만 <br>공허하게 남겨져 있는 <br>그 공간 속으로 나를 데리러 와줘 <br>그대로인 것도 없는데 <br>무색해져버린 기대만 남아 <br>나를 붙잡고 놓지를 못해 <br>의미 없이 멈춰있는 <br>기억 속에 갇혀버린 날 <br>지나버린 시간에 나만 <br>공허하게 남겨져 있는 <br>그 공간 속으로 나를 데리러 와줘 <br>그대로인 것도 없는데 <br>무색해져버린 기대만 남아 <br>나를 붙잡고 놓지를 못해 <br>멈춰줘 제발 우리 <br>아무것도 아닌 날들이 아니었잖아 <br>]]></content><category term="스웨덴세탁소" label="스웨덴세탁소"/><category term="어려운말" label="어려운말"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이선빈/술이야_먹지말고_양보하세요_과자집/</id><title>이선빈 - 술이야 (먹지말고 양보하세요 과자집) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:17+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%84%A0%EB%B9%88/%EC%88%A0%EC%9D%B4%EC%95%BC_%EB%A8%B9%EC%A7%80%EB%A7%90%EA%B3%A0_%EC%96%91%EB%B3%B4%ED%95%98%EC%84%B8%EC%9A%94_%EA%B3%BC%EC%9E%90%EC%A7%91/" title="이선빈 - 술이야 (먹지말고 양보하세요 과자집) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[슬픔이 차 올라서 <br>한 잔을 채우다가 <br>떠난 그대가 미워서 <br>나 한참을 흉보다가 <br>나 어느새 그대 말투 <br>내가 하죠 <br>난 늘 술이야 맨날 술이야 <br>널 잃고 이렇게 내가 힘들 줄이야 <br>이제 난 남이야 정말 남이야 <br>널 잃고 이렇게 우린 <br>영영 이제 우리 둘은 <br>술 마시면 취하고 <br>나 한 얘기를 또 하고 <br>이제 넌 남인 줄도 모르고 <br>너 하나 기다렸어 <br>난 늘 술이야 맨날 술이야 <br>널 잃고 이렇게 내가 힘들 줄이야 <br>이젠 난 남이야 정말 남이야 <br>널 잃고 이렇게 우린 <br>영영 이제 우리 둘은 <br>정말 영영 이제 우리 둘은 <br>남이야 <br>저물어가는 오늘도 난 <br>술이야 <br>]]></content><category term="이선빈" label="이선빈"/><category term="술이야 (먹지말고 양보하세요 과자집)" label="술이야 (먹지말고 양보하세요 과자집)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박진주/오리_날다_하늘에서_비가_내려와요_우비소녀_먹지말고_양보하세요_과자집/</id><title>박진주 - 오리 날다 (하늘에서 비가 내려와요 우비소녀, 먹지말고 양보하세요 과자집) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:20+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EC%A7%84%EC%A3%BC/%EC%98%A4%EB%A6%AC_%EB%82%A0%EB%8B%A4_%ED%95%98%EB%8A%98%EC%97%90%EC%84%9C_%EB%B9%84%EA%B0%80_%EB%82%B4%EB%A0%A4%EC%99%80%EC%9A%94_%EC%9A%B0%EB%B9%84%EC%86%8C%EB%85%80_%EB%A8%B9%EC%A7%80%EB%A7%90%EA%B3%A0_%EC%96%91%EB%B3%B4%ED%95%98%EC%84%B8%EC%9A%94_%EA%B3%BC%EC%9E%90%EC%A7%91/" title="박진주 - 오리 날다 (하늘에서 비가 내려와요 우비소녀, 먹지말고 양보하세요 과자집) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 꿈을 꾸었죠 네모난 달이 떴죠 <br>하늘 위로 올라가 달에게 말을 했죠 <br>늦은 밤 잠에서 깨어 날개를 흔들었죠 <br>오리는 날 수 없다 엄마에게 혼났죠 <br>이제는 하늘로 날아갈래요 <br>하늘 위 떠있는 멋진 달 되고 싶어 <br>날아올라 저 하늘 멋진 달이 될래요 <br>깊은 밤 하늘에 빛이 되어 춤을 출꺼야 <br>날아올라 밤하늘 가득 안고 싶어요 <br>이렇게 멋진 날개를 펴 꿈을 꾸어요 <br>난 날아올라 <br>나는 꿈을 꾸었죠 달님이 말을 했죠 <br>어서 위로 올라와 나와 함께 놀자고 <br>늦은 밤 잠에서 깨어 날개를 흔들었죠 <br>엄마도 날 수 없다 오늘도 혼이났죠 <br>이제는 하늘로 날아갈래요 <br>하늘 위에 떠있는 멋진 달 되고 싶어 <br>날아올라 저 하늘 멋진 달이 될래요 <br>깊은 밤 하늘에 빛이 되어 춤을 출꺼야 <br>날아올라 밤하늘 가득 안고 싶어요 <br>이렇게 멋진 날개를 펴 꿈을 꾸어요 <br>난 날아올라 <br>날아올라 날아올라 저 하늘로 <br>깊은밤 하늘에 빛이 되어 춤을 출꺼야 <br>날아올라 날아올라 날아올라 날아올라 <br>이제는 날개를 활짝 펴고 날아갈꺼야 <br>날아올라 저 하늘 멋진 달이 될래요 <br>깊은 밤 하늘에 빛이 되어 춤을 출꺼야 <br>날아올라 밤하늘 가득 안고 싶어요 <br>이렇게 멋진 날개를 펴 꿈을 꾸어요 <br>난 날아올라 <br>]]></content><category term="박진주" label="박진주"/><category term="오리 날다 (하늘에서 비가 내려와요 우비소녀, 먹지말고 양보하세요 과자집)" label="오리 날다 (하늘에서 비가 내려와요 우비소녀, 먹지말고 양보하세요 과자집)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍대광/사랑이_뭔데_암행어사_출두요_억울하옵니다_미스춘향/</id><title>홍대광 - 사랑이 뭔데 (암행어사 출두요, 억울하옵니다 미스춘향) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:22+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EB%8C%80%EA%B4%91/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EB%AD%94%EB%8D%B0_%EC%95%94%ED%96%89%EC%96%B4%EC%82%AC_%EC%B6%9C%EB%91%90%EC%9A%94_%EC%96%B5%EC%9A%B8%ED%95%98%EC%98%B5%EB%8B%88%EB%8B%A4_%EB%AF%B8%EC%8A%A4%EC%B6%98%ED%96%A5/" title="홍대광 - 사랑이 뭔데 (암행어사 출두요, 억울하옵니다 미스춘향) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나른한 햇살이 찾아들면 <br>멍하니 창밖을 바라만보다가 <br>지난 생각속에 잠겨 떠올리던 너 <br>어디에서 무얼 하고 있을까 <br>좋았던 기억에 혼자 웃다 <br>무거운 추억에 또 마음 다칠까 <br>애써 태연한척해도 들킬 수 밖에 <br>없는 내 맘 내 맘 왜이래 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>내 맘이 왜 이래 이래 <br>매일 눈물에 콧물에 <br>가슴만 쓰리던 짓인데 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>또 가슴이 뛰네 뛰네 <br>너의 달콤한 입술에 <br>내 맘을 포개고 싶은데 <br>dream a dream of you <br>a dream I’m kissing you <br>핑크빛 꽃잎이 흩날리고 <br>따스한 바람에 휘파람을 불고 <br>네게 전화걸까 말까 고민하는 나 <br>언제부터 네게 빠졌던 걸까 <br>어젯밤 꿈속에 고백하고 <br>온종일 전화만 쳐다보는데 <br>애써 무심한척해도 들킬 수 밖에 <br>없는 내 맘 내 맘 왜이래 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>내 맘이 왜 이래 이래 <br>매일 눈물에 콧물에 <br>가슴만 쓰리던 짓인데 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>또 가슴이 뛰네 뛰네 <br>너의 달콤한 입술에 <br>내 맘을 포개고 싶은데 <br>dream a dream of you <br>a dream I’m kissing you <br>부끄러워 난 아무 말 못하고 <br>멀어지는 널 잡지 못한 <br>나는 정말 바보 <br>그래 나는 정말 바보인가봐 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>왜 이래 이래 <br>가슴만 아픈 짓인데 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>또 뛰네 뛰네 <br>사랑한다고 말을 해 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>내 맘이 왜 이래 이래 <br>매일 눈물에 콧물에 <br>가슴만 쓰리던 짓인데 <br>사랑이 뭔데 뭔데 <br>또 가슴이 뛰네 뛰네 <br>너의 달콤한 입술에 <br>내 맘을 포개고 싶은데 <br>dream a dream of you <br>a dream I’m kissing you <br>]]></content><category term="홍대광" label="홍대광"/><category term="사랑이 뭔데 (암행어사 출두요, 억울하옵니다 미스춘향)" label="사랑이 뭔데 (암행어사 출두요, 억울하옵니다 미스춘향)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shay/Biche/</id><title>Shay - Biche - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:28+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shay/Biche/" title="Shay - Biche - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Chicha K-Nal <br>Jolie Garce Gang <br><br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu <br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu <br><br>J'ai du rafler, rafler, andale, dale <br>Benash me dit morray ca le fait, ca le fait <br>Faut mettre bien la mif donc faut mailler, mailler <br>Les euros dans ta poche y'en a jamais assez <br>J'reve de quartier, quartier <br>Va dire a mon ex il a rate, rate <br>La daronne passe au bled, elle en a vraiment bave <br>Tu m'aiderais jusqu'a ce qu'on puisse s'evader-vader <br>Le corps d'une princesse, visage malefique <br>Tu t'es fait catch up, j'trouve ca magnifique <br>Tout marche pour moi, rien ne marche pour ces bitches <br>a croire qu'leurs bails sont paraplegiques <br><br>Ici on brasse autant qu'on bedave <br>Le Glock et le joint sont bien ges-char <br>On en veut apres ton heritage <br>Le pied et les yeux de che-bi font des degats <br><br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu <br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu <br><br>Joint d'beuh, chicha a fond, a fond <br>J'demande jamais l'accord, ni le pardon <br>92i morray, label bre-som <br>Ils sont tuba sur 300 saisons <br>Cette pute je ne fais que la fumer <br>Mais meme mes poumons me supplient d'arreter <br>Tes longues histoires tiendront pas la route <br>Ferme ta gueule pour abreger <br>Quel paradoxe hey, des le matin je suis mal lunee <br>Crache sur nous, faudra assumer <br>Trouve-nous la ou la tu n'es pas <br><br>Ici on brasse autant qu'on bedave <br>Le Glock et le joint sont bien ges-char <br>On en veut apres ton heritage <br>Le pied et les yeux de che-bi font des degats <br><br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu <br>Ma mere me dit d'rester sage <br>D'laisser passer ce temps orageux <br>C'est aujourd'hui qu'on brasse <br>Pas demain qu'on quittera le rap jeu]]></content><category term="Shay" label="Shay"/><category term="Biche" label="Biche"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Lajan_Slim/Haitians/</id><title>Lajan_Slim - Haitians - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:18:47+09:00</updated><published>2018-04-23T12:18:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Lajan_Slim/Haitians/" title="Lajan_Slim - Haitians - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm in the field with my Haitians <br>Lajan Slim <br>In the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sap pase <br>I'm in the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet, sak pase to my woes <br>Said I'm in the field with my Haitians <br>Well let's get it <br>I'm in the field with my Haitians <br><br>In the kitchen cookin' curry whip it <br>30 on me, I ain't worried <br>With my zoe, you a rat <br>Cool cat make 'em scurry get it <br>Haitan flag on the choppas <br>Sak pase to all my haitians se <br>My first plug called me Lajan <br>I run with that pack, Walter Payton let's get it <br>My zoe make the beat, what I do do it Whoop <br>Dance on the devil like wooo on it whoop <br>Lajan my name and I'm true to it <br>I run with that red and that blue on me <br>Haitian priest named Sue <br>She took a candle and blew <br>I am a blessing, achoo <br>Now the devil fear me, what it do Slim <br>You niggas hotter than picklese <br>Schooling these niggas no sesame Lajan <br>I get dat bread wit dem Haitians, no sesame <br>I run the game like a referee? true squad <br>Why your bitch tryna get next to me <br>Texting me, tryna give neck to me <br>Giving her that stroke like I'm dancing to compa T-Vice <br>She feeling my energy T-vice <br>With my zoes, you don't wanna be my enemy <br>Show out Zoey and Rob know they feeling me <br>Treat dem zoes just like, just like fam, boy they kin to me <br>Listen dawg, you don' barked up the wrong tree <br>Eat lil Haitian mami like she's sos pwa <br>Stella got Grove back, woa na <br>For that Lajan, boy, I'm ghost, nah <br>Watch me pull in that ghost ha <br><br>I'm in the field with my Haitians <br>Lajan Slim <br>In the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sap pase <br>I'm in the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet, sak pase to my woes <br>Said I'm in the field with my Haitians <br>Well let's get it <br>I'm in the field with my Haitians <br><br>I got zoes in Broward County <br>I got zoes in Dade County <br>Grio plate for a bounty <br>Leave his head on the porch <br>But you won't hear shit about it <br>Boi dem zoes move silence <br>Won't hear a rat pissin' on cotton <br>Catch yo ass slippin' be quiet <br>I'm drippin' sauce soup jumu <br>Hate on my Haitian, why do you <br>I see red dot on your forehead <br>You don't have a blues clue <br>40,000 for the people <br>Known the red for the gremo <br>Some my zoes, they illegal <br>I cannot hear and speak evil <br>Haitian boy swag off the meter <br>Put that hen in my cup, pass the liter <br>I'm drippin' swag babko <br>They fear a young nigga, voodoo <br>I come through they don't know what do <br>For his city, Lajan be the truth <br>I'm like air and they breathing the proof <br>Off the chains put the lion in the booth <br>Run up in here be lyin' in the booth <br>Don't know my zoes boy they troops <br>Don't want me let dem boys loose <br>Tied to yo ass like noose <br>Duck duck you a goose <br>Chopper singing like flute <br>In field like a root <br>Haitian princess in a coupe <br><br>I'm in the field with my Haitians <br>Lajan Slim <br>In the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sap pase <br>I'm in the field with my Haitians <br>Lajan, Lajan <br>I'm in the field with my Haitians <br>Sak kap fet, sak pase to my woes <br>Said I'm in the field with my Haitians <br>Well let's get it <br>I'm in the field with my Haitians]]></content><category term="Lajan Slim" label="Lajan Slim"/><category term="Haitians" label="Haitians"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜오빠/여기있을게/</id><title>나쁜오빠 - 여기있을게 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:48+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EC%98%A4%EB%B9%A0/%EC%97%AC%EA%B8%B0%EC%9E%88%EC%9D%84%EA%B2%8C/" title="나쁜오빠 - 여기있을게 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잠이 안 와 마음이 소란스러워서 <br>잘은 모르겠지만 그저께 <br>너를 만나고 나서 였을 거야 <br>넌 내게 여지도 안 남겨놓고 <br>이렇게 날 헷갈리게 하고 있어 <br>알고 그러는 건지 아니면 <br>정말 아무 생각도 없는 건지 <br>네가 좋아한다던 사람 <br>누군지 모르지만 <br>이렇게 술만 마시면 <br>내게 몸을 기대는 <br>널 보며 난 무슨 생각해야 해 <br>내가 너 앞에만 서면 바보가 돼 <br>머리는 아니라 해도 <br>마음은 기울어져 <br>사랑이 처음이어서 <br>이게 밀당인지 뭔지 몰라도 <br>난 그냥 지금 어깨를 빌려 줄 수 <br>있다는 것만도 좋을 뿐이지 <br>진짜 편하기만 해서 <br>그럴 수도 있겠지만 <br>너를 보낼 수 없는 <br>바보 같은 나라도 괜찮으면 <br>언제든 내 쪽을 봐 여기 있을게 <br>집에 데려다줄 때 <br>네가 했던 모든 말들 기억하는지 <br>그래놓고 다른 사람이 <br>있다고 하면 믿어야 하는지 <br>그것부터 애매해 <br>내가 너 앞에만 서면 바보가 돼 <br>머리는 아니라 해도 <br>마음은 기울어져 <br>사랑이 처음이어서 <br>이게 밀당인지 뭔지 몰라도 <br>난 그냥 지금 어깨를 빌려 줄 수 <br>있다는 것만도 좋을 뿐이지 <br>진짜 편하기만 해서 <br>그럴 수도 있겠지만 <br>너를 보낼 수 없는 <br>바보 같은 나라도 괜찮으면 <br>언제든 내 쪽을 봐 여기 있을게 <br>정말 네 말대로 날 <br>친구로만 생각해서 그런대도 <br>나만 바뀌지 않으면 되잖아 <br>하지만 그게 진심이면 <br>차라리 내 곁에서 떠나가줘 <br>나도 다른 사람 찾게 <br>사실 그런다 해도 난 널 못 잊어 <br>너만 행복하면 된다는 <br>그런 거짓말할 자신 없어 <br>이렇게 된 바에야 <br>너도 나를 사랑한다고 해줘 <br>가까이서 너만 바라봐온 나를 <br>기다림조차 욕심일 수 있지만 <br>가끔 힘들 때만이라도 나를 <br>돌아봐줘 난 항상 여기 있을게 <br>]]></content><category term="나쁜오빠" label="나쁜오빠"/><category term="여기있을게" label="여기있을게"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜오빠/잊혀지지_않을거라/</id><title>나쁜오빠 - 잊혀지지 않을거라 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:50+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EC%98%A4%EB%B9%A0/%EC%9E%8A%ED%98%80%EC%A7%80%EC%A7%80_%EC%95%8A%EC%9D%84%EA%B1%B0%EB%9D%BC/" title="나쁜오빠 - 잊혀지지 않을거라 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의지가 되었고 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의미가 되었었던 우리 <br>잊혀지지 않을거라 생각했는데 <br>어느새 희미해지고 있어 <br>잊혀지지 않을거라 생각했는데 <br>어느새 희미해지고 있어 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의지가 되었고 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의미가 되었었던 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의지가 되었고 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의미가 되었었던 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의지가 되었고 <br>서로가 서로에게 <br>너무나 큰 의미가 되었었던 우리 <br>잊혀지지 않을거라 생각했는데 <br>어느새 희미해지고 있어 <br>잊혀지지 않을거라 생각했는데 <br>어느새 희미해지고 있어 <br>]]></content><category term="나쁜오빠" label="나쁜오빠"/><category term="잊혀지지 않을거라" label="잊혀지지 않을거라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜오빠/오늘도/</id><title>나쁜오빠 - 오늘도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:53+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EC%98%A4%EB%B9%A0/%EC%98%A4%EB%8A%98%EB%8F%84/" title="나쁜오빠 - 오늘도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 네 얼굴 보려고 <br>네가 오가는 길 한참 서성이다 <br>걸어오는 네 모습 <br>멀리서 보이면 <br>무심한 척 지나치며 인사했어 <br>난 그저 널 보면은 <br>기분이 좋아져 <br>너의 웃음 짓는 모습은 <br>내 하루를 완성해 <br>항상 널 생각해 <br>스치듯 보내는 1분 1초까지 <br>나에겐 소중해 <br>이런 내 맘을 어떻게 고백할까 <br>지금도 널 바라보는 이 순간 <br>난 포근해 편안해 근데 또 설레어 <br>한 걸음 한 걸음 너에게 <br>다가가 너를 알고 싶어 <br>난 그저 널 보면은 <br>기분이 좋아져 <br>너의 웃음 짓는 모습은 <br>내 하루를 완성해 <br>항상 널 생각해 <br>스치듯 보내는 1분 1초까지 <br>나에겐 소중해 <br>이런 내 맘을 어떻게 <br>고백할까 <br>]]></content><category term="나쁜오빠" label="나쁜오빠"/><category term="오늘도" label="오늘도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜오빠/24개월/</id><title>나쁜오빠 - 24개월 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:55+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EC%98%A4%EB%B9%A0/24%EA%B0%9C%EC%9B%94/" title="나쁜오빠 - 24개월 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[평소와 똑같은 모습 <br>한결같은 네 말투 네 표정 <br>하지만 언젠가부터 <br>널 향한 내 맘은 달랐어 <br>언제나처럼 너와 얘기하고 <br>웃고 떠들고 있었지만 <br>속은 바짝 마르고 <br>난 다른 상상을 하고 있었어 <br>이러면 안 된다는 걸 알면서도 <br>나도 모르게 또 너를 찾아 <br>언제쯤 이런 내 맘을 알아줄까 <br>그런 날이 오긴 할까 <br>사실 난 <br>오래전부터 <br>너를 좋아해왔다고 <br>네가 신경 쓰인다고 <br>난 겁이 나 <br>우리 사이 <br>멀어질까 두려워서 <br>오늘도 두근대는 맘을 삼켜 <br>주말에 밥 한 끼 어때 <br>이 말이 너무 어려워서 <br>문자를 썼다 지웠다 <br>어느새 할부금도 다 갚았어 <br>이러면 안 된다는 걸 알면서도 <br>나도 모르게 또 너를 찾아 <br>언제쯤 이런 내 맘을 알아줄까 <br>그런 날이 오긴 할까 <br>사실 난 <br>오래전부터 <br>너를 좋아해왔다고 <br>네가 신경 쓰인다고 <br>난 겁이 나 <br>우리 사이 <br>멀어질까 두려워서 <br>오늘도 두근대는 맘을 삼켜 <br>]]></content><category term="나쁜오빠" label="나쁜오빠"/><category term="24개월" label="24개월"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/나쁜오빠/Blind/</id><title>나쁜오빠 - Blind - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:57+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%82%98%EC%81%9C%EC%98%A4%EB%B9%A0/Blind/" title="나쁜오빠 - Blind - 가사"/><content type="html"><![CDATA[알아요 내가 그대를 <br>가질 수 없다는 걸 <br>안을 수 없다는 걸 <br>이대로 바라보는 것조차 <br>그대를 속상하게 <br>만들 수 있다는 걸 <br>그대의 환한 웃음과 <br>바람결에 날리는 머리 <br>햇살보다 빛나는 <br>그대의 모든 것을 담고 싶어 <br>그대 곁에 누군가가 <br>서있어도 상관없어요 <br>그저 이렇게 그대만 <br>바라보고 싶어 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>너밖에 보이지 않아 <br>맘처럼 되지를 않아 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>아무리 지우려 해도 <br>맘처럼 되지를 않아 <br>그렇게 바라보지 말아줘요 <br>정말 난 좋으니까 <br>정말 난 괜찮아요 <br>이렇게 그댈 바라보는 게 <br>오늘도 나의 하루를 <br>어지럽힌다 해도 <br>그대의 작은 습관과 <br>행복해 보이는 표정 <br>햇살보다 빛나는 <br>그대의 모든 것을 담고 싶어 <br>이대로 그대 옆에서 <br>바라봐도 상관없어요 <br>그저 이렇게 그대와 <br>멀어지기 싫어 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>너밖에 보이지 않아 <br>맘처럼 되지를 않아 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>아무리 지우려 해도 <br>맘처럼 되지를 않아 <br>난 좋아할래 <br>좋아하는 건 내 맘이잖아 <br>이대로 너마저 안 보이면 <br>아무것도 보일 것 같지 않아 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>이럼 안 되는 걸 알아 <br>알아도 변하지 않아 <br>my love is blind <br>난 눈이 멀었나 봐 <br>사랑받지 못해도 좋아 <br>그냥 이렇게 이대로만 <br>]]></content><category term="나쁜오빠" label="나쁜오빠"/><category term="Blind" label="Blind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sixty_Nine_식스티나인/쌀보리/</id><title>Sixty_Nine_식스티나인 - 쌀보리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:20:59+09:00</updated><published>2018-04-23T12:20:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sixty_Nine_%EC%8B%9D%EC%8A%A4%ED%8B%B0%EB%82%98%EC%9D%B8/%EC%8C%80%EB%B3%B4%EB%A6%AC/" title="Sixty_Nine_식스티나인 - 쌀보리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이제 곧 시작될 둘만의 게임 <br>방식은 간단해 But 방심은 패인 <br>아무것도 몰라 몰라 <br>물러서려는 네겐 <br>친절하게 알려줄게 <br>No pain No gain <br>무서워 하지마 오빠의 나즈막한 <br>목소리로 마지막 규칙을 <br>말해줄게 가지마 <br>너의 귀를 쫑긋세워 <br>경청해 니 허리를 곧추 세워 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>보리 보리 보리 보리 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>이번엔 뭐를 던져볼까나 <br>보리 말고 쌀 <br>다시 쌀 다시 쌀 <br>넌 게임의 룰을 <br>꼬치꼬치 캐물어 <br>간단해 손가락 <br>벌렸다가 다물어 <br>그 안으로 보리 또는 <br>쌀을 내 맘으로 <br>니가 까무러칠때까지 <br>넣다 빼 그만 울어 <br>보리만 말하고서는 <br>빼지마라고 <br>투정 부리더니 <br>이젠 오빠 빼지마 <br>문득 능숙해진 넌 간만에 <br>오빠를 달라지게 <br>만들어 단단해게 <br>바짝 약이 올라버린 너 <br>내 손을 잡아끌고서는 <br>니가 직접 넣어 <br>너의 그런 귀여운 <br>승부욕이 좋아 <br>불타는 경쟁심과 <br>학구열의 조화 <br>이젠 숨마져도 점차 가빠져 <br>너를 향해 뻗어가는 <br>내 손이 바빠져 <br>고조되는 분위기 속 너는 <br>이 위기를 이겨낼 수 있겠니 <br>어라 이게 왜 안빠져 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>보리 보리 보리 보리 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>이번엔 뭐를 던져볼까나 <br>보리 말고 쌀 <br>다시 쌀 다시 쌀 <br>폭풍이 한 차례 <br>지나간 방구석에서 <br>너는 나를 지그시 <br>바라보며 웃어 <br>오히려 니가 무서워 <br>앞이 보이지 않어 <br>내 눈에 드리워진 다크써클 <br>옥죄여오는 시선 <br>완전히 제압 당해버린 내 기선 <br>위선자처럼 너를 <br>위하는척 돌아서 <br>허나 너는 계속 하자 말해 <br>오늘 밤 몰아서 <br>귀여운 투정에 나를 세워 <br>까짓것 오늘 밤 <br>둘만의 날을 지새워 <br>나는 약속 지켜 <br>이 오빠만 믿어 <br>그 무엇보다 뜨겁도록 <br>다시 불을 지펴 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>보리 보리 보리 보리 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>이번엔 뭐를 던져볼까나 <br>보리 말고 쌀 <br>다시 쌀 다시 쌀 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>보리 보리 보리 보리 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>던지면 받어 던지면 받어 <br>이번엔 뭐를 던져볼까나 <br>보리 말고 쌀 <br>다시 쌀 다시 쌀 <br>]]></content><category term="Sixty Nine (식스티나인)" label="Sixty Nine (식스티나인)"/><category term="쌀보리" label="쌀보리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이예린/그_봄/</id><title>이예린 - 그 봄 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:21:46+09:00</updated><published>2018-04-23T12:21:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%98%88%EB%A6%B0/%EA%B7%B8_%EB%B4%84/" title="이예린 - 그 봄 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[햇빛 냄새 스민 옷 입은 <br>거리마다 꽃비 내리는 <br>바람 사이 향기 물들은 <br>온통 너뿐인 내 오늘 <br>귓가에서 음악 맴돌아 <br>마치 들뜬 어린아이처럼 <br>나도 모르는 미소 짓고 <br>네 계절 속을 걷다 보면 <br>널 향한 걸음 둥실 <br>붉어진 맘 뭉게 떠올라 <br>You're the best word I can say <br>네 이름 부르면 <br>나는 꽃이 돼 <br>수줍게 피어나 <br>You're the best world I can stay <br>네 세상이면 <br>눈을 감아도 <br>선명히 보일 거야 <br>그 봄 <br>저 하늘 닿을 만큼 <br>널 향한 마음 부풀어 <br>커다란 무지개 아래 <br>너와 나 뭉게 떠올라 <br>You're the best word I can say <br>네 이름 부르면 <br>나는 꽃이 돼 <br>수줍게 피어나 <br>You're the best world I can stay <br>네 세상이면 <br>눈을 감아도 <br>선명히 보일 거야 <br>어느새 나에게 다가온 너 <br>그런 네게 끌리는 나 <br>새로운 계절 내게 들려와 <br>You're the best song I can sing <br>네 이름 부르면 <br>나는 꽃이 돼 <br>수줍게 피어나 <br>You're the best thing I can have <br>네 세상이면 <br>눈을 감아도 <br>선명히 보일 거야 <br>네 봄 <br>]]></content><category term="이예린" label="이예린"/><category term="그 봄" label="그 봄"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/Pray_Pray_Pray/</id><title>만나교회_MKidz - Pray Pray Pray - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:13+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/Pray_Pray_Pray/" title="만나교회_MKidz - Pray Pray Pray - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Pray Pray Pray 어려울 때 하나님께 기도해 <br>Pray Pray Pray 도우시는 하나님께 기도해 <br>언제나 날 지켜보시며 <br>날 위해 도움 준비하시는 주님 <br>나 주님께 기도할래요 <br>나 이제 주께 도움받기 원해요 <br>Pray Pray Pray 기도할 때 들으시는 하나님 <br>Pray Pray Pray 기도할 때 도우시는 하나님]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="Pray Pray Pray" label="Pray Pray Pray"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/하나님이_제일_좋아요/</id><title>만나교회_MKidz - 하나님이 제일 좋아요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:15+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98%EC%9D%B4_%EC%A0%9C%EC%9D%BC_%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%9A%94/" title="만나교회_MKidz - 하나님이 제일 좋아요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님이 제일 좋아요 <br>하나님이 가장 좋아요 <br>하나님 사랑 내 안에 가득할 때 <br>난 가장 행복해요 <br>하나님이 제일 좋아요 <br>하나님이 가장 좋아요 <br>하나님 사랑 내 안에 가득할 때 <br>난 가장 행복해요 <br>하나님 날 먼저 사랑하셨기에 <br>실수해도 사랑 잘못해도 사랑 <br>하나님 날 먼저 사랑하셨기에 <br>연약해도 사랑 부족해도 사랑 <br>날 사랑하시는 하나님 계시기에 <br>오늘도 난 하나님 제일 좋아요 <br>날 사랑하시는 하나님 계시기에 <br>오늘도 내 선택은 오직 하나님 <br>Only God]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="하나님이 제일 좋아요" label="하나님이 제일 좋아요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/Only_God/</id><title>만나교회_MKidz - Only God - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:17+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/Only_God/" title="만나교회_MKidz - Only God - 가사"/><content type="html"><![CDATA[좋으신 하나님 모두를 사랑해 <br>악인과 선인에게 해를 비춰주세요 <br>좋으신 하나님 모두를 용서해 <br>죄인과 의인에게 구원의 길 주세요 <br>그러면 난 어떻게 할까요 <br>좋으신 우리 하나님 앞에 <br>어떻게 살아야 하나님 얼굴 <br>가득한 웃음을 드릴까 <br><br>Only God <br>오직 하나님 선택해요 <br>Only God <br>오직 하나님 신뢰해요 <br>좋으신 하나님 나와 함께 <br>영원토록 함께하길 원해 <br><br>Only God <br>오직 하나님 사랑해요 <br>Only God <br>오직 하나님 존중해요 <br>좋으신 하나님 나와 함께 <br>영원토록 함께해 Only God <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="Only God" label="Only God"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/Kings_In_The_Bible/</id><title>만나교회_MKidz - Kings In The Bible - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:20+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/Kings_In_The_Bible/" title="만나교회_MKidz - Kings In The Bible - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Kings in the Bible Kings in the Bible 성경 속의 왕들에 대해서 들어봐요 <br>Kings in the Bible Kings in the Bible 성경 속의 왕들에 대해서 배워봐요 <br>하나님 말씀하셨죠 나를 존중하는 사람들 내가 존중하리라 <br>하나님 말씀하셨죠 나를 멸시하는 사람들 나도 경멸하리라 <br>그 말씀대로 하나님 존중했던 왕 존귀한 왕이 되어 영광 돌렸네 <br>그 말씀대로 하나님 존중 할래요 존귀한 사람 되어 영광 돌려요 <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="Kings In The Bible" label="Kings In The Bible"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/버벌진트/Sunshine_Prod_by_HOLYHOOD/</id><title>버벌진트 - Sunshine (Prod. by HOLYHOOD) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:39+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%84%EB%B2%8C%EC%A7%84%ED%8A%B8/Sunshine_Prod_by_HOLYHOOD/" title="버벌진트 - Sunshine (Prod. by HOLYHOOD) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[No not gon deny it <br>너와 나 둘 다 이젠 <br>알 건 다 알만한 나이 <br>Playin games with relationships <br>You know we're past that <br>진짤 알아보고 난 택했네 <br>어두운 날도 있었지만 <br>Death Row는 지나갔네 <br>All we got is Aftermath <br>Hey 햇살처럼 <br>너의 존재는 <br>나에게 따사롭게 다가와 <br>What you want for brunch <br>움직이지 마 <br>내가 다 사올게 Right now <br>부탁이 하나 있다면 <br>내가 방으로 돌아올 때 <br>지금 상태 그대로 <br>침대에 엎드려 있어줘 <br>그거면 I'm okay <br>Hot Americano <br>또 Greek avocado toast <br>And some macarons <br>혹시 내가 빼놓은 게 <br>있다면 알려줘 <br>지금 햇살이 좋으니 <br>커튼은 열어놓을게 <br>좀 자고 있어 <br>'Cause when I get back <br>we gon get busy again <br>Yo my sunshine <br>You are my <br>부드럽게 내 맘속에 <br>녹아 들어와 <br>All I want is you <br>Nobody but you baby <br>You are the problem solver <br>빛이 오면 <br>어둠이 물러가듯이 <br>네 옆에 있으면 <br>아무 걱정 없지 <br>All I want is you <br>Nobody but you yeah yeah <br>빛을 쏟는 Sky <br>그 아래 선 나 <br>그리고 너 <br>혹시 내가 말했었나 <br>이런 모습의 우리를 <br>항상 나 꿈꿔왔다는 거 <br>Ons &amp; Offs Up &amp; Downs <br>때문에 더욱 특별하다는 거 <br>아츄 너만 보면 <br>나올 것 같아 재채기가 <br>꽃가룬 아니지만 <br>Some kinda special feeling <br>I have it now <br>It's true 우리 Chill 하며 <br>나누는 하찮은 얘기 다 <br>전부 가사가 되고 <br>멜로디가 되네 <br>I just wanna put it <br>on record now <br>When my hotline blings <br>I know it's you <br>이 번호 아는 건 너뿐이니까 <br>아무 데나 안 뿌리니까 <br>I'm true with you <br>like you're true with me now <br>Or is you not <br>아니 실수 이젠 의심은 안 해 <br>'Cause all the things <br>that we've gone through <br>우릴 비춰주니까 더 밝게 <br>좋아보여 <br>요즘 들어 늘 듣는 그 말 <br>널 만나고 나 많이 변했대 <br>그 모습에 나도 놀라 놀라 Babe <br>마치 오래전부터 <br>서로 알아왔던 것처럼 <br>It's funny how you know <br>what I need <br>And I just wanna give my all <br>Cause baby <br>you're my sunshine <br>You are my <br>부드럽게 내 맘속에 <br>녹아 들어와 <br>All I want is you <br>Nobody but you baby <br>You are the problem solver <br>빛이 오면 <br>어둠이 물러가듯이 <br>네 옆에 있으면 <br>아무 걱정 없지 <br>All I want is you <br>Nobody but you yeah yeah <br>]]></content><category term="버벌진트" label="버벌진트"/><category term="Sunshine (Prod. by HOLYHOOD)" label="Sunshine (Prod. by HOLYHOOD)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송희란/너에게로_가고있어/</id><title>송희란 - 너에게로 가고있어 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:22:49+09:00</updated><published>2018-04-23T12:22:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%ED%9D%AC%EB%9E%80/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C%EB%A1%9C_%EA%B0%80%EA%B3%A0%EC%9E%88%EC%96%B4/" title="송희란 - 너에게로 가고있어 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람이 불어 가고있어 <br>가만히 네게 <br>느끼고 있는지 이 마음을 <br>하늘이 움직이고 있어 <br>그대로 너의 <br>작아져만 가던 여린 마음을 <br>움직여 주길 <br>이대로 너를 내가 <br>쉽게 보내야 한다면 <br>아마도 내겐 언제까지 <br>후회로만 남을 얘기 <br>너에게로 가고있어 <br>이 땅을 쉼없이 뛰어가고 있어 <br>언제까지라도 네게 <br>닿을수 있다면 <br>너에게로 가고있어 <br>저 하늘을 등지며 숨쉬고 있어 <br>언젠가 그날에 <br>그곳에서 기다려주겠니 <br>이대로 너를 내가 <br>쉽게 보내야 한다면 <br>아마도 내겐 언제까지 <br>후회로만 남을 얘기 <br>너에게로 가고있어 <br>이 땅을 쉼없이 뛰어가고 있어 <br>언제까지라도 네게 <br>닿을 수 있다면 <br>너에게로 가고있어 <br>저 하늘을 등지며 숨쉬고 있어 <br>언젠가 그날에 <br>그곳에서 기다려주겠니 <br>물색의 투명한 저 하늘위로 <br>내 맘 던져보네 <br>파란 너의 미소가 <br>비춰질 것 같아 손 뻗어볼까 <br>너에게로 가고있어 <br>이 땅을 쉼없이 뛰어가고 있어 <br>언제까지라도 <br>네게 닿을 수 있다면 <br>너에게로 가고있어 <br>저 하늘을 등지며 숨쉬고 있어 <br>언젠가 그날에 <br>그곳에서 기다려주겠니 <br>]]></content><category term="송희란" label="송희란"/><category term="너에게로 가고있어" label="너에게로 가고있어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_세오/판타스틱_Inst/</id><title>SE_O_세오 - 판타스틱 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:23:56+09:00</updated><published>2018-04-23T12:23:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_%EC%84%B8%EC%98%A4/%ED%8C%90%ED%83%80%EC%8A%A4%ED%8B%B1_Inst/" title="SE_O_세오 - 판타스틱 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[힘들죠 웃는 얼굴로 산다는 건 <br>어차피 시간이란 건 흘러가요 <br>이대로 멈춰버린 <br>내 마음속 태엽을 감아 <br>내 숨겨왔던 진심을 <br>털어놔볼까 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>어렵죠 한걸음 다가선다는 건 <br>그대도 알고 있나요 내 마음을 <br>삶이란 밥상 위에 <br>갑자기 그대란 초콜렛 <br>난 고민 안 해 알아요 <br>바보 같은 거 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>나에게 말해줘요 <br>재밌는 놀이라고 <br>난 그저 지금이 <br>제일 소중할 뿐야 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I'm with you <br>모든 순간 행복하게 해 <br>baby I want you <br>내가 원하는 건 <br>너와 눈부신 오늘이야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>]]></content><category term="SE O (세오)" label="SE O (세오)"/><category term="판타스틱 (Inst.)" label="판타스틱 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_세오/판타스틱/</id><title>SE_O_세오 - 판타스틱 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:23:58+09:00</updated><published>2018-04-23T12:23:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SE_O_%EC%84%B8%EC%98%A4/%ED%8C%90%ED%83%80%EC%8A%A4%ED%8B%B1/" title="SE_O_세오 - 판타스틱 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[힘들죠 웃는 얼굴로 산다는 건 <br>어차피 시간이란 건 흘러가요 <br>이대로 멈춰버린 <br>내 마음속 태엽을 감아 <br>내 숨겨왔던 진심을 <br>털어놔볼까 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>어렵죠 한걸음 다가선다는 건 <br>그대도 알고 있나요 내 마음을 <br>삶이란 밥상 위에 <br>갑자기 그대란 초콜렛 <br>난 고민 안 해 알아요 <br>바보 같은 거 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>나에게 말해줘요 <br>재밌는 놀이라고 <br>난 그저 지금이 <br>제일 소중할 뿐야 <br>baby I love you <br>좀 더 늦기 전에 <br>사랑한다고 말할 거야 <br>baby I'm with you <br>모든 순간 행복하게 해 <br>baby I want you <br>내가 원하는 건 <br>너와 눈부신 오늘이야 <br>baby I need you <br>삶의 끝엔 <br>너와 함께면 좋겠어 <br>]]></content><category term="SE O (세오)" label="SE O (세오)"/><category term="판타스틱" label="판타스틱"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로이도/Thursday_Party_Feat_QM_2016_Ver/</id><title>로이도 - Thursday Party (Feat. QM) (2016 Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:06+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%9D%B4%EB%8F%84/Thursday_Party_Feat_QM_2016_Ver/" title="로이도 - Thursday Party (Feat. QM) (2016 Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그래 오늘 밤엔 <br>생각 안할래 <br>나도 똑같이 즐겨볼래 <br>어느때 보다 <br>조용한 밤인데 <br>여기 거리만 두근거려 <br>머릿속 고민들과 <br>많은 연인들의 <br>설렘 가득한 얼굴들 <br>규칙 따위는 없어 <br>오늘 밤을 <br>보내선 안돼 <br>예의가 아니야 <br>Thursday party <br>오늘을 즐겨야돼 <br>금요일은 약속이 <br>넘쳐 yeah <br>Thursday party <br>누가 우릴 좀 말려봐 <br>내일 일에 지장을 <br>절대 줘 선 안돼 yeah <br>울려대는 폰은 <br>잠 재워둘께 <br>시끄러운 잔소린 없게 <br>yeah woo hoo <br>서성대는 널 <br>지켜보긴 괴로워 <br>hey i'll never stop lovin you <br>머릿속 고민들과 <br>많은 연인들의 <br>설렘 가득한 얼굴들 <br>규칙 따위는 없어 <br>오늘 밤을 <br>보내선 안돼 <br>예의가 아니야 <br>Thursday party <br>오늘을 즐겨야돼 <br>금요일은 약속이 <br>넘쳐 yeah <br>Thursday party <br>누가 우릴 좀 말려봐 <br>내일 일에 지장을 <br>절대 줘 선 안돼 yeah <br>내가 목요일 아침부터 <br>너를 불러내고 나면 <br>말없이 나와줄래 <br>청담으로 아님 홍대 <br>내 손은 오늘 <br>비어있지만 금요일 아침엔 <br>너와 함께일지도 <br>그럼 약속 다 미루고 <br>너의 손을 잡고 막 <br>밤거리를 누빌래 <br>uh 잠깐만 <br>우리끼리 재미볼순 없잖아 <br>그때 그 선생님 <br>준비한다던 애랑 걔 <br>아 그때 <br>우리 커피 한잔할 때 <br>봤던 애 <br>그리고 술은 <br>못먹었어도 웃겼던 애 <br>그래 다 불러 아 걔가 <br>무슨 파티에 간다고 <br>디자이너 <br>야 그런덴 똑같은 <br>노래만 틀잖어 <br>그래 오겠지 <br>랩한다는 연예인 <br>노래 쫌 부른다는 <br>연예인 생각해봐 <br>너 나중에 걔네랑 <br>술먹었다 할래 <br>아니면 우리가 뜨고 <br>또다른 목요일 밤에 <br>우릴 다시 볼래 <br>선택은 니몫이고 이태원에 <br>클럽 빌려놨어 <br>바틀은 또 들어오네 <br>그래 처음엔 우리 네명 <br>괜찮아 거기 가면은 <br>사람 많어 uh <br>]]></content><category term="로이도" label="로이도"/><category term="Thursday Party (Feat. QM) (2016 Ver.)" label="Thursday Party (Feat. QM) (2016 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/로이도/About_You_Feat_KittiB/</id><title>로이도 - About You (Feat. KittiB) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:08+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A1%9C%EC%9D%B4%EB%8F%84/About_You_Feat_KittiB/" title="로이도 - About You (Feat. KittiB) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 넌 밝은 <br>색깔의 옷을 꺼내 <br>uhm uhm <br>입은걸보니 <br>아마 니 취향일까 <br>나도 왠지 너와 같은 <br>색깔이 좋아 <br>우린 운명인가봐 girl <br>니 생각은 어때 <br>니 차가운 시선이 <br>왠지 난 좋은가봐 <br>어쩌면 눈치없는 <br>놈일지도 모르지만 <br>네게는 이런 배려가 <br>너는 불편한가봐 <br>oh 나는 원래 <br>이런놈인가봐 ooh <br>널 위한 내 money <br>모아 봐도 다 <br>소용이 없는거니 <br>니 삶을 모조리 사고싶어 <br>너의 모든 걸 no <br>Its about you ay love <br>이건 널 위한 노래야 <br>Its about you ay love <br>부끄러안해도돼 <br>Its about you ay love <br>솔직히 네게 말할께 <br>Its about you <br>Its about you <br>Its about you u know <br>A Love A Love A Love <br>A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>Be my love <br>A Love A Love A Love A Love <br>니 생각에 난 잠못자 <br>never ever know <br>니가 남긴 짧은 <br>message <br>부끄럽겠지 그래서겠지 <br>uh huh <br>나도 니 마음을 알어 <br>근데 어째서 너의 <br>답장은 오지않는지 <br>but we'll be together <br>니 차가운 시선이 <br>왠지 난 좋은가봐 <br>사실은 눈치없는 척이 <br>나는 힘들지만 <br>너에게 다가가도 <br>매번 날 밀쳐 내잖아 <br>uh 내가 그리 못난 사람인가 <br>널 위한 내 money <br>모아 봐도 다 <br>소용이 없는거니 <br>니 삶을 모조리 사고싶어 <br>너의 모든 걸 no <br>Its about you ay love <br>이건 널 위한 노래야 <br>Its about you ay love <br>부끄러안해도돼 <br>Its about you ay love <br>솔직히 네게 말할께 <br>Its about you <br>Its about you <br>Its about you u know <br>A Love A Love A Love <br>A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>Be my love <br>A Love A Love A Love A Love <br>난 일찍이 남자에 미치지 <br>않기로 다짐한 삶을 <br>살아가는 기집 <br>특히 밑이 무거운 애들 진지 <br>한 걸 잘 못 봐서 아쉬워 <br>늘 한숨을 짓지 <br>그 중에 한 애가 유독 자꾸 내 <br>곁을 맴도는 시선이 <br>너무 짓궂네 <br>저런 애들이 주기적으로 <br>등장해 <br>난 별 관심도 없다는 게 <br>쟤한테는 참 불행 <br>oh 어쩜 그리도 귀찮게 해 <br>샘김보다 더 넌 <br>no눈치야 babe <br>연락 그만하랬더니 <br>노랠 보내네 <br>이게 니가 말한 최선의 <br>배려야 애걔 <br>세상에 상철 주기를 원하는 <br>사람이 대체 어디에 <br>있겠냐마는 <br>너 정도면 병이야 <br>착각한다는 <br>말은 말라니 <br>I'm really worried about you <br>Its about you ay love <br>이건 널 위한 노래야 <br>Its about you ay love <br>부끄러안해도돼 <br>Its about you ay love <br>솔직히 네게 말할께 <br>Its about you <br>Its about you <br>Its about you u know <br>A Love A Love A Love <br>A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>A Love A Love A Love A Love <br>Be my love <br>A Love A Love A Love A Love <br>]]></content><category term="로이도" label="로이도"/><category term="About You (Feat. KittiB)" label="About You (Feat. KittiB)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아임_IM/Try_Inst/</id><title>아임_IM - Try (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:10+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9E%84_IM/Try_Inst/" title="아임_IM - Try (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와의 기억 때문에 <br>나는 매일 밤에 눈물이 흘러 <br>아무도 몰래 네 생각 해봐야 뭐해 <br>내 마음 아파 오 난 <br>널 떠나 보내고 난 뒤에 <br>지난 생각에 후회가 돼 <br>이 맘 네게 전해졌으면 <br>내게 돌아와줄래 know u r my girl <br>난 오늘도 널 떠올려 <br>내 손길이 닿을 때 <br>내 마음이 닿을 때 <br>다시 try try try <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 <br>If u try try try <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 내 맘이 널 <br>널 향하고 있어 Oh girl <br>너와의 추억이 <br>다 멀어지려 하는데 <br>넌 대체 뭐해 <br>아무리 생각 해봐도 <br>넌 대체 뭔데 내게 이래 oh 난 <br>널 떠나 보내고 난 후에 <br>지난 생각에 후회가 돼 <br>이 맘 네게 전해졌으면 <br>내게 돌아와줄래 know u r my girl <br>난 오늘도 널 떠올려 <br>내 손길이 닿을 때 <br>내 마음이 닿을 때 <br>다시 try try try <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 <br>If u try try try <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 내 맘이 널 <br>널 향하고 있어 <br>만약 니가 내게 <br>다시 돌아와준다면 try <br>너만을 향한 내 눈빛을 <br>바라봐줄래 <br>널 향한 내 마음도 <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 <br>내 맘이 널 널 향하고 있어 <br>If u wanna try 내 손길이 닿을 때 <br>If u wanna try <br>내게 돌아와줘 my girl <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 If u try try try <br>Try Try <br>]]></content><category term="아임 (I`M)" label="아임 (I`M)"/><category term="Try (Inst.)" label="Try (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아임_IM/Try/</id><title>아임_IM - Try - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:13+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9E%84_IM/Try/" title="아임_IM - Try - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와의 기억 때문에 <br>나는 매일 밤에 눈물이 흘러 <br>아무도 몰래 네 생각 해봐야 뭐해 <br>내 마음 아파 오 난 <br>널 떠나 보내고 난 뒤에 <br>지난 생각에 후회가 돼 <br>이 맘 네게 전해졌으면 <br>내게 돌아와줄래 know u r my girl <br>난 오늘도 널 떠올려 <br>내 손길이 닿을 때 <br>내 마음이 닿을 때 <br>다시 try try try <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 <br>If u try try try <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 내 맘이 널 <br>널 향하고 있어 Oh girl <br>너와의 추억이 <br>다 멀어지려 하는데 <br>넌 대체 뭐해 <br>아무리 생각 해봐도 <br>넌 대체 뭔데 내게 이래 oh 난 <br>널 떠나 보내고 난 후에 <br>지난 생각에 후회가 돼 <br>이 맘 네게 전해졌으면 <br>내게 돌아와줄래 know u r my girl <br>난 오늘도 널 떠올려 <br>내 손길이 닿을 때 <br>내 마음이 닿을 때 <br>다시 try try try <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 <br>If u try try try <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 내 맘이 널 <br>널 향하고 있어 <br>만약 니가 내게 <br>다시 돌아와준다면 try <br>너만을 향한 내 눈빛을 <br>바라봐줄래 <br>널 향한 내 마음도 <br>돌아와줘 나만을 <br>바라보던 그때로 girl <br>너만을 원하잖아 <br>내 맘이 널 널 향하고 있어 <br>If u wanna try 내 손길이 닿을 때 <br>If u wanna try <br>내게 돌아와줘 my girl <br>손을 내밀어줄래 <br>내 손을 잡아줄래 If u try try try <br>Try Try <br>]]></content><category term="아임 (I`M)" label="아임 (I`M)"/><category term="Try" label="Try"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/홍해를_건너/</id><title>만나교회_MKidz - 홍해를 건너 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:28+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/%ED%99%8D%ED%95%B4%EB%A5%BC_%EA%B1%B4%EB%84%88/" title="만나교회_MKidz - 홍해를 건너 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[홍해를 건너 약속의 땅으로 GO GO GO! <br>홍해를 건너 하나님 자녀로 GO GO GO! <br><br>두려워말라 오늘 너희가 구원을 보리라 <br>전능하신 하나님이 너희를 싸우리 <br><br>너희는 가만히 있어 하나님 구원 보리라 <br>이스라엘 하나님 너희를 위해 싸우리 <br><br>너희는 가만히 있어 하나님 구원 보리라 <br>이스라엘 하나님 너희를 위해 싸우리]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="홍해를 건너" label="홍해를 건너"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/하나님_찬양/</id><title>만나교회_MKidz - 하나님 찬양 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:30+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EC%B0%AC%EC%96%91/" title="만나교회_MKidz - 하나님 찬양 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이스라엘 하나님 찬양 <br>그분은 전능하신 주 <br>전쟁에 능하신 주시오 <br>나를 위해 싸우시는 주 <br>여호와 닛시 주를 찬양 <br>나의 깃발 나의 승리 <br>여호와 닛시 주를 찬양 <br>나의 소망 나의 영광 <br>이스라엘 하나님 찬양 <br>그분은 창조의 주님 <br>만물을 새롭게 하시니 <br>나의 갈길 평안합니다 <br>여호와 샬롬 주를 찬양 <br>나는 두렴 두렴없네 <br>여호와 샬롬 주를 찬양 <br>나는 평안 평안하네 <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="하나님 찬양" label="하나님 찬양"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/신실하신_주/</id><title>만나교회_MKidz - 신실하신 주 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:32+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/%EC%8B%A0%EC%8B%A4%ED%95%98%EC%8B%A0_%EC%A3%BC/" title="만나교회_MKidz - 신실하신 주 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 눈을 뜨고 저녁에 누워 쉴 때까지 <br>주님 나와 함께해 나를 돌보아주시네 <br>혼자일 때 두려울 때 즐거울 때 기뻐할 때 <br>주님 나와 함께해 나를 생각하시네 <br>언제나 주님은 내게 신실하신 분 변함없네 <br>따뜻한 사랑과 은혜주시네 <br>오 주는 신실하신 주 항상 나와 함께해 <br>주는 신실하신 주 나를 돌보시네 <br>아침에 눈을 뜨고 저녁에 쉴 때까지 <br>주님 나와 함께해 나를 돌보시네 <br>오 주는 신실하신 주 항상 나와 함께해 <br>주는 신실하신 주 나를 돌보시네 <br>봄 여름 가을 겨울 어린아이 어른까지 <br>주님 나와 함께해 나를 돌보시네 <br>신실하신 주 <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="신실하신 주" label="신실하신 주"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/돌보시는_하나님/</id><title>만나교회_MKidz - 돌보시는 하나님 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:34+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/%EB%8F%8C%EB%B3%B4%EC%8B%9C%EB%8A%94_%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98/" title="만나교회_MKidz - 돌보시는 하나님 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아침에 일어나면 만나를 주시고 <br>저녁이 다가오면 메추라기 주시는 <br>매일의 양식으로 우릴 지키시며 <br>돌보시는 하나님 감사합니다 <br>구름기둥 불기둥 우리를 인도해 <br>가라하면 가고 서라하면 서고 <br>매일의 말씀으로 우릴 지키시며 <br>돌보시는 하나님 감사합니다 <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="돌보시는 하나님" label="돌보시는 하나님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/10가지_재앙/</id><title>만나교회_MKidz - 10가지 재앙 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:36+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/10%EA%B0%80%EC%A7%80_%EC%9E%AC%EC%95%99/" title="만나교회_MKidz - 10가지 재앙 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나 둘 셋 넷 다섯 휴 <br>여섯 일곱 여덟 아홉 열 휴 <br>열 가지 재앙 어휴 무서워 <br>하나님께 순종해 <br>이집트 사람 우상숭배 <br>이스라엘 사람 하나님 경배 <br>열 가지 재앙 아무 것 아냐 <br>하나님이 최고야 <br>]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="10가지 재앙" label="10가지 재앙"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/만나교회_MKidz/Exodus/</id><title>만나교회_MKidz - Exodus - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:38+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%8C%EB%82%98%EA%B5%90%ED%9A%8C_MKidz/Exodus/" title="만나교회_MKidz - Exodus - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이스라엘 하나님께 부르짖네 <br>하나님 내가 너의 고통을 보았다 <br><br>자 이제 가거라 내가 약속했던 땅으로 <br>내 백성이 되어 나를 경배하라 <br><br>이스라엘 하나님께 부르짖네 <br>하나님 내가 너의 고통을 보았다 <br><br>자 이제 가거라 내가 약속했던 땅으로 <br>내 백성이 되어 나를 경배하라 <br><br>EXODUS <br>자유의 몸으로 <br>EXODUS <br>약속의 땅으로 <br><br>EXODUS <br>이스라엘 하나님 <br>EXODUS <br>나의 하나님]]></content><category term="만나교회 M.Kidz" label="만나교회 M.Kidz"/><category term="Exodus" label="Exodus"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/마블링/날로먹어_활어회송_Feat_의리_김보성/</id><title>마블링 - 날로먹어 (활어회송) (Feat. 의리 김보성) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:45+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A7%88%EB%B8%94%EB%A7%81/%EB%82%A0%EB%A1%9C%EB%A8%B9%EC%96%B4_%ED%99%9C%EC%96%B4%ED%9A%8C%EC%86%A1_Feat_%EC%9D%98%EB%A6%AC_%EA%B9%80%EB%B3%B4%EC%84%B1/" title="마블링 - 날로먹어 (활어회송) (Feat. 의리 김보성) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[광어 전어 도미 우럭 <br>날로날로 날로먹어 <br>광어 회 우럭 회 도미 회 <br>참치송어숭어 회 <br>전어 회 도다리 다금바리 <br>철마다 사 먹었지 <br>잔고 싹 털어 먹었지 <br>노량진부터 자갈치 <br>전국구 돌며 사먹지 <br>무채위 살포시 얇게 썰어낸 <br>광어의 투명한 살 <br>군침 나오지 <br>씹으면 입안 가득 <br>담백함을 느껴 <br>향긋한 바다의 풍미 <br>터질듯한 우리의 케미 <br>간장 초장 고추냉이 쏴 <br>우리 회 사랑도 무한리필 <br>꼬득꼬득 광어 지느러미 <br>골라 먹어도 <br>난 좋아 좋아좋아 <br>혀끝을 감아도는 <br>바다의 감칠 맛 <br>도톰하게 쫄깃하게 <br>날로 먹어 광어 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 전어 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 도미 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 우럭 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 <br>무한 리필 고소한 참치 <br>날로 먹어 <br>오이숑숑 썰어먹는 <br>새콤하고 시원한 물회 <br>날로 먹어 <br>뼈째 썰어먹는 세꼬시 <br>날로 먹어 <br>껍찔만 살짝 익힌 참돔숙회 <br>서울사람 노량진 <br>날로날로 날로먹어 <br>강원도엔 주문진 <br>날로날로 날로먹어 <br>부산하모 자갈치 <br>날로날로 날로먹어 <br>전라도 목포항 <br>날로날로 날로먹어 <br>접시 위 살포시 <br>얇게 썰어낸 <br>방어의 분홍빛 살 <br>군침 나오지 <br>씹으면 입안가득 <br>꼬소함을 느껴 <br>향긋한 바다의 풍미 <br>터질듯한 우리의 케미 <br>간장 초장 <br>고추냉이 쏴 <br>우리 회 사랑도 <br>무한리필 <br>선물받은 제주 <br>다금바리 <br>매운탕 끓여도 <br>난 좋아 좋아좋아 <br>혀끝을 감아도는 <br>바다의 감칠맛 <br>도톰하게 쫄깃하게 <br>날로 먹어 광어 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 전어 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 도미 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 우럭 <br>회사죠회사죠회 <br>날로 먹어 <br>무한 리필 고소한 참치 <br>날로 먹어 <br>오이숑숑 썰어먹는 <br>새콤하고 시원한 물회 <br>날로 먹어 <br>뼈째 썰어먹는 세꼬시 <br>날로 먹어 <br>껍찔만 살짝 익힌 참돔숙회 <br>서울사람 노량진 <br>날로날로 날로먹어 <br>강원도엔 주문진 <br>날로날로 날로먹어 <br>부산하모 자갈치 <br>날로날로 날로먹어 <br>전라도 목포항 <br>날로날로 날로먹어 <br>]]></content><category term="마블링" label="마블링"/><category term="날로먹어 (활어회송) (Feat. 의리 김보성)" label="날로먹어 (활어회송) (Feat. 의리 김보성)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조항조/브라보_Bravo_Inst/</id><title>조항조 - 브라보 (Bravo) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:49+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%ED%95%AD%EC%A1%B0/%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%B3%B4_Bravo_Inst/" title="조항조 - 브라보 (Bravo) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>빈몸으로 태어나 사랑을 받고 <br>귀하게 살아온 날들 <br>온몸으로 부딪친 세상이란건 <br>참 쉽지 않더라 <br>한번은 웃고 한번은 울고 <br>그렇게 살아가고 <br>얻은게 많아 후회는 없다 <br>나는 또 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>운명이라 믿었던 사랑을 하고 <br>이별에 아파도 했다 <br>우정이라 믿었던 친구녀석이 <br>날 떠나갔었다 <br>한번은 웃고 한번은 울고 <br>그렇게 살아가고 <br>얻은게 많아 후회는 없다 <br>나는 또 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>브라보 <br>]]></content><category term="조항조" label="조항조"/><category term="브라보 (Bravo) (Inst.)" label="브라보 (Bravo) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조항조/브라보_Bravo/</id><title>조항조 - 브라보 (Bravo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:51+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%ED%95%AD%EC%A1%B0/%EB%B8%8C%EB%9D%BC%EB%B3%B4_Bravo/" title="조항조 - 브라보 (Bravo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>빈몸으로 태어나 사랑을 받고 <br>귀하게 살아온 날들 <br>온몸으로 부딪친 세상이란건 <br>참 쉽지 않더라 <br>한번은 웃고 한번은 울고 <br>그렇게 살아가고 <br>얻은게 많아 후회는 없다 <br>나는 또 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>운명이라 믿었던 사랑을 하고 <br>이별에 아파도 했다 <br>우정이라 믿었던 친구녀석이 <br>날 떠나갔었다 <br>한번은 웃고 한번은 울고 <br>그렇게 살아가고 <br>얻은게 많아 후회는 없다 <br>나는 또 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 어제는 안녕 <br>사랑하는 사람들 있어 <br>나는 힘차게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 힘내라 인생 <br>브라보 멀고먼 세상 <br>아직 남은 꿈들이 있어 <br>나는 신나게 달려간다 <br>브라보 <br>브라보 <br>]]></content><category term="조항조" label="조항조"/><category term="브라보 (Bravo)" label="브라보 (Bravo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/두번째달/진도_아리랑_With_김준수_고영열/</id><title>두번째달 - 진도 아리랑 (With 김준수, 고영열) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:53+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%91%90%EB%B2%88%EC%A7%B8%EB%8B%AC/%EC%A7%84%EB%8F%84_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91_With_%EA%B9%80%EC%A4%80%EC%88%98_%EA%B3%A0%EC%98%81%EC%97%B4/" title="두번째달 - 진도 아리랑 (With 김준수, 고영열) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그때여 신관사또가 <br>서울에서 남원으로 <br>내려오실 적에 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 음음음 아라리가 났네 <br>문경새재는 웬 고갠가 <br>구부야 구부 구부가 <br>눈물이로구나 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 음음음 아라리가 났네 <br>청천하늘엔 잔별도 많고 <br>우리네 가슴 속에 희망도 많다 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 음음음 아라리가 났네 <br>나리 저기 저 보이는 저 곳이 <br>아리랑 고개라 합니다 <br>남원으로 내려가는 길 <br>멀고도 험하구나 <br>저 아리랑 고개만 넘으면 <br>남원에 당도하느냐 <br>예 나리 <br>저 아리랑 고개만 넘으면 <br>바로 남원에 도착할 것 입니다 <br>그렇다면 조금만 힘을 내 <br>아리랑을 마저 부르며 <br>저 고개를 넘어보자 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 음음음 아라리가 났네 <br>노다 가세 노다나 가세 <br>저 달이 떴다 지도록 노다나 가세 <br>노다 가세 노다나 가세 <br>저 달이 떴다 지도록 노다나 가세 <br>저 달이 떴다 지도록 노다나 가세 <br>청도기 벌였난디 <br>청도 한 쌍 홍문 한 쌍 <br>주작 남동각 남서각 <br>흥초 남문 한 쌍 <br>청룡 동남각 서남각 <br>남초황문 한 쌍 <br>등사순시 한 쌍 <br>황초백문 한 쌍 <br>백호 동북각 서북각 <br>현무 북동각 북서각 흑초 <br>관원수 망원수 왕연각 <br>오난수 조현단 <br>표미 금고 한 쌍 호총 한 쌍 <br>나 한 쌍 저 한 쌍 <br>나발 한 쌍 바래 한 쌍 <br>새약 두 쌍 고 두 쌍 <br>영기 두 쌍 군로직열 두 쌍 <br>좌마독존이오 <br>난후친병 거사당 <br>포악 두 쌍으로 <br>퉁 캥 지그르르르르 <br>나누나 지누나 <br>고동은 뛰 나발은 홍앵 홍앵 <br>애구부야 객사 연명허고 <br>동헌 좌기허여 <br>대포수 <br>예이 <br>방포일성하라 <br>쿵 <br>]]></content><category term="두번째달" label="두번째달"/><category term="진도 아리랑 (With 김준수, 고영열)" label="진도 아리랑 (With 김준수, 고영열)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김경호/아리랑_목동/</id><title>김경호 - 아리랑 목동 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:24:55+09:00</updated><published>2018-04-23T12:24:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EA%B2%BD%ED%98%B8/%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91_%EB%AA%A9%EB%8F%99/" title="김경호 - 아리랑 목동 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>꽃바구니 옆에 끼고 <br>나물 캐는 아가씨야 <br>아주까리 동백꽃이 <br>제 아무리 고와도 <br>동네방네 생각나는 <br>내 사랑만 하오리까 <br>아리 아리 동동 아리 아리 동동 <br>쓰리 쓰리 동동 쓰리 쓰리 동동 <br>아리랑 콧노래를 들려나 주오 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>남치마 걷어 안고 <br>나물 캐는 아가씨야 <br>조롱조롱 달륭개가 <br>제 아무리 귀여워도 <br>야월삼경 손을 비는 <br>내 사랑만 하오리까 <br>아리 아리 동동 아리 아리 동동 <br>쓰리 쓰리 동동 쓰리 쓰리 동동 <br>아리랑 콧노래를 들려나 주오 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>하늘 보고 별을 따고 <br>땅을 보고 농사짓고 <br>올해도 대풍이요 <br>내년에도 풍년일세 <br>달아달아 밝은 달아 <br>대낮같이 밝은 달아 <br>어둠 속의 불빛이 <br>우리네를 비춰주네 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>야야 야야야야 <br>야야야야 야야야 <br>]]></content><category term="김경호" label="김경호"/><category term="아리랑 목동" label="아리랑 목동"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김동준/영암_아리랑/</id><title>김동준 - 영암 아리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:00+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EB%8F%99%EC%A4%80/%EC%98%81%EC%95%94_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="김동준 - 영암 아리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[달이 뜬다 달이 뜬다 <br>영암 고을에 둥근 달이 뜬다 <br>달이 뜬다 달이 뜬다 <br>둥근 둥근 달이 뜬다 <br>월출산 천왕봉에 보름달이 뜬다 <br>아리랑 동동 쓰리랑 동동 <br>에헤야 데헤야 어사와 데야 <br>달 보는 아리랑 님 보는 아리랑 <br>에헤야 데헤야 <br>풍년이 온다 풍년이 온다 <br>지화자 좋구나 <br>서호강 몽햇들에 풍년이 온다 <br>아리랑 동동 쓰리랑 동동 <br>에헤야 데헤야 어사와 데야 <br>달 보는 아리랑 님 보는 아리랑 <br>에헤야 데헤야 <br>아리랑 동동 쓰리랑 동동 <br>에헤야 데헤야 어사와 데야 <br>달 보는 아리랑 님 보는 아리랑 <br>에헤야 데헤야 <br>에헤야 데헤야 <br>에헤야 데헤야 에헤야 데헤야 <br>]]></content><category term="김동준" label="김동준"/><category term="영암 아리랑" label="영암 아리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/손승연/밀양_아리랑/</id><title>손승연 - 밀양 아리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:04+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%90%EC%8A%B9%EC%97%B0/%EB%B0%80%EC%96%91_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="손승연 - 밀양 아리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 좀 보소 날 좀 보소 <br>날 좀 보소 <br>동지 섣 달 꽃 본 듯이 <br>날 좀 보소 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 고개로 날 넘겨주소 <br>날 좀 보소 날 좀 보소 <br>날 좀 보소 <br>동지 섣 달 꽃 본 듯이 <br>날 좀 보소 <br>정든 님이 오셨는데 <br>인사를 못 해 <br>행주치마 입에 물고 <br>입만 뻥긋 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 고개로 날 넘겨주소 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 고개로 날 넘겨주소 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리 <br>아리 아리 <br>광풍아 불어라 광풍이 불어 <br>삼천 만 가슴에 광풍이 불어 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리랑 고개로 <br>나를 나를 나를 넘겨주소 <br>아리 아리 아리랑 <br>쓰리 쓰리 쓰리랑 <br>아라리가 났네 <br>아리 아리 아리랑 <br>쓰리 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리랑 쓰리 쓰리랑 <br>아리 아리 쓰리 쓰리 <br>아리 아리랑 <br>아리 아리 쓰리 쓰리 <br>아리 아리랑 <br>넘어간다 <br>]]></content><category term="손승연" label="손승연"/><category term="밀양 아리랑" label="밀양 아리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김소현/홀로_아리랑/</id><title>김소현 - 홀로 아리랑 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:06+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%86%8C%ED%98%84/%ED%99%80%EB%A1%9C_%EC%95%84%EB%A6%AC%EB%9E%91/" title="김소현 - 홀로 아리랑 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아리랑 아리랑 홀로 아리랑 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>저 멀리 동해 바다 외로운 섬 <br>오늘도 거센 바람 불어오겠지 <br>조그만 얼굴로 바람 맞으니 <br>독도야 간밤에 잘 잤느냐 <br>아리랑 아리랑 홀로 아리랑 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>가다가 힘들면 쉬어 가더라도 <br>손잡고 가보자 함께 가보자 <br>손잡고 가보자 함께 가보자 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>백두산 두만강에서 <br>배타고 떠나라 <br>한라산 제주에서 <br>배타고 간다 <br>가다가 홀로섬에 <br>닻을 내리고 <br>떠오르는 아침 해를 <br>맞이해보자 <br>아리랑 아리랑 홀로 아리랑 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>가다가 힘들면 쉬어 가더라도 <br>손잡고 가보자 함께 가보자 <br>아리랑 아리 아라리요 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>아리랑 아리랑 홀로 아리랑 <br>아리랑 고개를 넘어가보자 <br>아리랑 아리랑 아라리요 <br>고개를 넘어가보자 <br>아리랑 아리랑 홀로 아리랑 <br>아리랑 고개를 넘어 가보자 <br>가다가 힘들면 쉬어 가더라도 <br>손잡고 가보자 <br>손잡고 가보자 <br>손잡고 가보자 <br>손잡고 가보자 <br>손잡고 가보자 <br>함께 가보자 <br>]]></content><category term="김소현" label="김소현"/><category term="홀로 아리랑" label="홀로 아리랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤현상/자_여기_내_심장_Inst/</id><title>윤현상 - 자, 여기 내 심장 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:44+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%ED%98%84%EC%83%81/%EC%9E%90_%EC%97%AC%EA%B8%B0_%EB%82%B4_%EC%8B%AC%EC%9E%A5_Inst/" title="윤현상 - 자, 여기 내 심장 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지냈니 <br>그때 나 미안했어 <br>쉬운 말 한마디 못하고 <br>너를 본다 <br>내 눈앞에 숨을 쉬고 있는 <br>니 모습 꿈은 아닌데 <br>잊고 지우고 살아갔어 <br>아니 그래야 살아졌어 <br>그렇게 니가 미워하는 <br>그렇게 니가 <br>싫어하는 나였으니 <br>애써 변명을 했어 하지만 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 이제 <br>자 거기 니 심장 <br>내게 주겠니 잠시라도 <br>나 어떤 너라도 <br>안아줄 테니 언제라도 <br>아픔만 남은 가슴이라 <br>너무 모자라지만 <br>내 남은 전부 <br>너에게 주는 거니까 <br>잘 지냈어 <br>니가 없는 나지만 <br>맘에 없는 말을 내뱉고 <br>나는 본다 <br>내 맘 곁에 지금 뛰고 있는 <br>니 심장 어제 같은데 <br>그땐 괜찮다 위로했어 <br>끝내 삼켰던 얘길 할게 <br>사실은 그게 아니라고 <br>내 마음 멈춰 있었다고 <br>이제라도 니 곁에 <br>살고 싶어 들어봐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아 주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 <br>아무 말하지 않아도 <br>그저 네 눈을 보아도 <br>내 하루를 내 오늘을 <br>소중하게 만드는 사람 <br>너니까 <br>너라는 그 이유 하나뿐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>나 니가 필요해 <br>니가 필요해 <br>]]></content><category term="윤현상" label="윤현상"/><category term="자, 여기 내 심장 (Inst.)" label="자, 여기 내 심장 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/윤현상/자_여기_내_심장/</id><title>윤현상 - 자, 여기 내 심장 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:47+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9C%A4%ED%98%84%EC%83%81/%EC%9E%90_%EC%97%AC%EA%B8%B0_%EB%82%B4_%EC%8B%AC%EC%9E%A5/" title="윤현상 - 자, 여기 내 심장 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잘 지냈니 <br>그때 나 미안했어 <br>쉬운 말 한마디 못하고 <br>너를 본다 <br>내 눈앞에 숨을 쉬고 있는 <br>니 모습 꿈은 아닌데 <br>잊고 지우고 살아갔어 <br>아니 그래야 살아졌어 <br>그렇게 니가 미워하는 <br>그렇게 니가 <br>싫어하는 나였으니 <br>애써 변명을 했어 하지만 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 이제 <br>자 거기 니 심장 <br>내게 주겠니 잠시라도 <br>나 어떤 너라도 <br>안아줄 테니 언제라도 <br>아픔만 남은 가슴이라 <br>너무 모자라지만 <br>내 남은 전부 <br>너에게 주는 거니까 <br>잘 지냈어 <br>니가 없는 나지만 <br>맘에 없는 말을 내뱉고 <br>나는 본다 <br>내 맘 곁에 지금 뛰고 있는 <br>니 심장 어제 같은데 <br>그땐 괜찮다 위로했어 <br>끝내 삼켰던 얘길 할게 <br>사실은 그게 아니라고 <br>내 마음 멈춰 있었다고 <br>이제라도 니 곁에 <br>살고 싶어 들어봐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아 주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>니가 필요해 <br>아무 말하지 않아도 <br>그저 네 눈을 보아도 <br>내 하루를 내 오늘을 <br>소중하게 만드는 사람 <br>너니까 <br>너라는 그 이유 하나뿐 <br>자 여기 내 심장 <br>받아주겠니 이거라도 <br>내 아픔까지 <br>다 안아주겠니 이제라도 <br>상처만 남은 가슴이라 <br>너무 미안하지만 <br>단 하루만이라도 <br>나 니가 필요해 <br>니가 필요해 <br>]]></content><category term="윤현상" label="윤현상"/><category term="자, 여기 내 심장" label="자, 여기 내 심장"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/멜향/날_안아줘_굿나잇/</id><title>멜향 - 날 안아줘, 굿나잇 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:25:49+09:00</updated><published>2018-04-23T12:25:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A9%9C%ED%96%A5/%EB%82%A0_%EC%95%88%EC%95%84%EC%A4%98_%EA%B5%BF%EB%82%98%EC%9E%87/" title="멜향 - 날 안아줘, 굿나잇 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[설익은 공기가 <br>창문 틈으로 들어와 <br>잠들지 못한 내 얼굴 <br>살며시 간지럽히면 <br>쉬지 않고 달리는 <br>저 시계바늘이 나에게 <br>너 안자고 뭐해 묻네 <br>익숙한 냄새와 <br>그렇고 그런 시간들 <br>주위를 둘러보아도 <br>바뀌지 않는 풍경들 <br>눈을 감아 보아도 <br>졸음이 찾아오질 않네 <br>어쩌나 어쩌나 <br>Good night Good night <br>Good night Good night <br>시간이 흘러 흘러서 <br>햇살이 나의 마음을 녹여주길 <br>눈물아 나의 베개를 <br>적시지 말아줘 <br>제발 제발 제발 <br>날 안아줘 <br>Good night <br>Good night Good night <br>Good night Good night <br>Good night Good night <br>Good night Good night <br>Good night Good night <br>]]></content><category term="멜향" label="멜향"/><category term="날 안아줘, 굿나잇" label="날 안아줘, 굿나잇"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nature_Boy/</id><title>Big_Star - Nature Boy - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:26:48+09:00</updated><published>2018-04-23T12:26:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nature_Boy/" title="Big_Star - Nature Boy - 가사"/><content type="html"><![CDATA[There was a boy <br>A very strange enchanted boy <br>They say he wandered very far <br>Very far over land and sea <br>A little shy and sad of eye <br>But very wise was he <br>And then one day <br>A magic day he passed my way <br>And as we talked of many things <br>Fools and kings <br>This he said to me <br>The greatest thing <br>You'll ever learn <br>Is just to love <br>And be loved in return]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Nature Boy" label="Nature Boy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Till_The_End_Of_The_Day/</id><title>Big_Star - Till The End Of The Day - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:26:53+09:00</updated><published>2018-04-23T12:26:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Till_The_End_Of_The_Day/" title="Big_Star - Till The End Of The Day - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Baby I feel good <br>From the moment I arise <br>Feel good from morning <br>Till the end of the day <br><br>You and me, we live a life <br>From when we get up <br>Till we go through the night <br><br>You and me, we're free, yeah <br>We do as we please, yeah <br>From morning till the end of the day <br>Till the end of the day <br><br>Yeah, I get up, I see the sun <br>And I feel good, yeah <br>'Cuz my life has begun <br><br>You and me, we're free, yeah <br>We do as we please, yeah <br>From morning till the end of the day <br>Till the end of the day <br>Till the end of the day <br><br>You and me, we're free, yeah <br>We do as we please, yeah <br>From morning till the end of the day <br>Till the end of the day <br>Till the end of the day <br>Till the end of the day <br>Till the end of the day]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Till The End Of The Day" label="Till The End Of The Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/You_Cant_Have_Me/</id><title>Big_Star - You Can`t Have Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:26:55+09:00</updated><published>2018-04-23T12:26:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/You_Cant_Have_Me/" title="Big_Star - You Can`t Have Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Espionage, the words to come back to me <br>Sidewinder, you clepto, <br>You do steal things <br>Unawares, but I don't care <br><br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me, not for free <br><br>Gymnast, working out on the parallel rails <br>Cuttin' trails, screams and wails <br>Face go pale, never fails <br>You do steal things <br>Unawares, but I don't care <br><br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me, not for free <br><br>The drummer said you were not very clean <br>The drummer said you were not very clean <br>And I know what he means <br>And I know what he means <br><br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me <br>You can't have me, not for free]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="You Can`t Have Me" label="You Can`t Have Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Dream_Lover/</id><title>Big_Star - Dream Lover - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:26:57+09:00</updated><published>2018-04-23T12:26:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Dream_Lover/" title="Big_Star - Dream Lover - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You're a dream lover <br>And I'm never gonna let you go <br>And there's no other <br>Could look as good as you right now <br>And you shine like ice <br>And glare your eyes <br>Won't those daydreams come true <br><br>On Beale Street Green <br>My wishes visualized <br>You're real, so real <br>Seen twixt me and you <br>And I wake up and shiver <br>A lonely quiver <br>And I don't know where to look <br>Dream lover <br>Dream, you're a dream lover <br>Play it for me guitarist]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Dream Lover" label="Dream Lover"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Big_Black_Car/</id><title>Big_Star - Big Black Car - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:26:59+09:00</updated><published>2018-04-23T12:26:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Big_Black_Car/" title="Big_Star - Big Black Car - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Driving in my big black car <br>Nothing can go wrong <br>I'm going and I don't know how far <br>So, so long <br><br>Maybe I'll sleep in a Holiday Inn <br>Nothing can hurt me <br>Nothing can touch me <br>Why should I care <br>Driving's a gas <br>It ain't gonna last <br><br>Sunny day, highway <br>If it rains it's all the same <br>I can't feel a thing <br>I can't feel a thing <br><br>I've got a big black car <br><br>Nothing can hurt me <br>Nothing can touch me <br>Why should I care <br>Driving's a gas <br>It ain't gonna last <br><br>The lights above, oh yes <br>I see the stars above]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Big Black Car" label="Big Black Car"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Take_Care/</id><title>Big_Star - Take Care - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:01+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Take_Care/" title="Big_Star - Take Care - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take care not to hurt yourself <br>Beware of the need for help <br>You might need too much <br>And people are such <br>Take care, please, take care <br><br>Some people read idea books <br>And some people have pretty looks <br>But if your eyes are wide <br>And all words aside <br>Take care, please, take care <br><br>This sounds a bit like goodbye <br>In a way it is I guess <br>As I leave your side <br>I've taken the air <br>Take care, please, take care <br>Take care, please, take care]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Take Care" label="Take Care"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Kanga_Roo/</id><title>Big_Star - Kanga Roo - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:03+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Kanga_Roo/" title="Big_Star - Kanga Roo - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I first saw you <br>You had on blue jeans <br>Your eyes couldn't hide anything <br>I saw you breathing, oh <br>I saw you staring out in space <br><br>I next saw you <br>You was at the party <br>Thought you was a queen <br>Oh so flirty <br>I came against <br><br>Didn't say excuse <br>Knew what I was doing <br>We looked very fine <br>'Cause we were leaving <br><br>Like Saint Joan <br>Doing a cool jerk <br>Oh, I want you <br>Like a kanga roo]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Kanga Roo" label="Kanga Roo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Whole_Lotta_Shakin_Goin_On/</id><title>Big_Star - Whole Lotta Shakin` Goin` On - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:05+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Whole_Lotta_Shakin_Goin_On/" title="Big_Star - Whole Lotta Shakin` Goin` On - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Come over baby, whole lot of shakin' goin' on <br>Come over baby, whole lot of shakin' goin' on <br>We ain't fakin' it, Whole lot of shakin' goin' on <br><br>Well I said come over baby, we got chicken in the boarder <br>Come over baby, baby got move a little harder <br>We ain't fakin' it, whole lot of shakin' goin' on <br><br>Well I said shake, baby shake <br>I said shake, baby shake <br>I said shake, baby shake it <br>I said shake, baby shake <br>Come on over, whole lot of shakin' goin' on <br><br>Well I said shake, baby shake <br>I said shake, baby shake <br>I said shake, baby shake it <br>I said shake, baby shake <br>Come on over, whole lot of shakin goin' on]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Whole Lotta Shakin` Goin` On" label="Whole Lotta Shakin` Goin` On"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nightime/</id><title>Big_Star - Nightime - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:07+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nightime/" title="Big_Star - Nightime - 가사"/><content type="html"><![CDATA[At nightime I go out and see the people <br>Air goes cool and hurrying on my way <br>And dressing so sweet, all the people to see <br>They're looking at me, all the people to see <br><br>And when I set my eyes on you <br>You look like a kitty <br>And when you're in the moon <br>Oh you look so pretty <br><br>Caught a glance in your eyes <br>And fell through the skies <br>Glance in your eyes <br>And fell through the skies <br><br>I'm walking down the freezing street <br>Scarf goes out behind <br>You said get them away <br>Please don't say a word <br><br>Get me out of here <br>Get me out of here <br>I hate it here <br>Get me out of here <br><br>At nightime I go out and see the people <br>Air goes cool and hurrying on my way <br>Glanced in your eyes and fell through the skies <br>Dance in your eyes and fell through the skies]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Nightime" label="Nightime"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/O_Dana/</id><title>Big_Star - O, Dana - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:10+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/O_Dana/" title="Big_Star - O, Dana - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I rather shoot a woman than a man <br>I worry whether this is my last life <br>And girl, if you're listening <br>I'm sorry, I can't help it <br><br>O Dana <br>O Dana, come on <br><br>I'm forevermore fighting with Steven <br>We do our goo-goo-koos <br>But we know <br>Overboard and down <br>And strung out twice <br><br>O Dana <br>O Dana, come on <br><br>We seldom know what things are <br>Two illusions going very far <br><br>O Dana <br>O Dana, come on <br><br>I got busted across the bridge <br>They rounded up every soul <br>Now never the East Side <br>She says, Don't give a girl a chance <br>She's not afraid to take a chance <br><br>O Dana <br>O Dana, come on <br><br>She's got a magic wand <br>That says play with yourself before other ones <br><br>O Dana <br>O Dana, come on, come on <br>O, O Dana, Dana come on]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="O, Dana" label="O, Dana"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/For_You/</id><title>Big_Star - For You - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:12+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/For_You/" title="Big_Star - For You - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Sometimes I can't help but worship you <br>I love you and all the things that you do <br>I thought I'd sit and write this song just for you <br>To let you know that I am thinking of you <br><br>When I come home so cold at night <br>You'll have the fireplace burning bright <br>Thoughts of how it's going to be <br>And how I'll spend those cold, cold nights warm by you <br><br>And in these autumn days I wander through the leaves <br>Thinking of those winter nights I'll spend with you <br><br>And when I come home so cold at night <br>You'll have the fireplace burning bright <br>Thoughts of how it's going to be <br>And how I'll spend those cold, cold nights warm by you]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="For You" label="For You"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Kizza_Me/</id><title>Big_Star - Kizza Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:14+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Kizza_Me/" title="Big_Star - Kizza Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Dreams and wishes, like shooting stars <br>Coming up rushes <br>I want to white out <br>I want to white out <br><br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you, yeah <br>Kizza me <br>Lesa, why not <br><br>Curse wild, windy linen <br>Warm life, so-and-so <br>I want to white out <br>I want to come on out <br><br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you, yeah <br>Kizza me <br>Lesa, why not <br><br>Dreams and wishes, shooting stars <br>Coming up rushes, okay okay <br>I want to white out <br>I want to white out <br><br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you deep inside <br>I want to feel you, yeah <br>Kizza me <br>Lesa, why not <br><br>That's enough, baby]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Kizza Me" label="Kizza Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Blue_Moon/</id><title>Big_Star - Blue Moon - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:16+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Blue_Moon/" title="Big_Star - Blue Moon - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let me be your one light <br>And if you'd like a true heart <br>Take the time to show you're mine <br>And I'll be a blue moon in the dark <br><br>While you sleep you'll see me there <br>Clouds race across the sky <br>Close your eyes and don't ask why <br>And I'll be a blue moon in your eyes <br><br>Morning comes and sleeping's done <br>Birds sing outside <br>If demons come while you're under <br>I'll be a blue moon in the sky <br><br>Let me be your one light <br>And if you'd like a true heart <br>Take the time to show you're mine <br>And I'll be a blue moon in the dark]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Blue Moon" label="Blue Moon"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Jesus_Christ/</id><title>Big_Star - Jesus Christ - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:18+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Jesus_Christ/" title="Big_Star - Jesus Christ - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Angels from the realms of glory <br>Stars shone bright above <br>Royal David's city <br>Was bathed in light of love <br><br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br><br>Lo, they did rejoice <br>Fine and pure of voice <br>And the wrong shall fail <br>And the right prevail <br><br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>And we're gonna get born now]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Jesus Christ" label="Jesus Christ"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Holocaust/</id><title>Big_Star - Holocaust - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:20+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Holocaust/" title="Big_Star - Holocaust - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Your eyes are almost dead <br>Can't get out of bed <br>And you can't sleep <br><br>You're sitting down to dress <br>And you're a mess <br>You look in the mirror <br><br>You look in your eyes <br>Say you realize <br><br>Everybody goes <br>Leaving those who fall behind <br>Everybody goes <br>As far as they can, <br>They don't just care <br><br>They stood on the stairs <br>Laughing at your errors <br>Your mother's dead <br>She said, Don't be afraid <br><br>Your mother's dead <br>You're on your own <br>She's in her bed <br><br>Everybody goes <br>Leaving those who fall behind <br>Everybody goes <br>As far as they can <br>They don't just care <br>You're a wasted face <br>You're a sad-eyed lie <br>You're a holocaust]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Holocaust" label="Holocaust"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Thank_You_Friends/</id><title>Big_Star - Thank You Friends - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:22+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Thank_You_Friends/" title="Big_Star - Thank You Friends - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Thank you, friends <br>Wouldn't be here if it wasn't for you <br>I'm so grateful for all the things you helped me do <br><br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Thank you, friends <br>I rejoice to the skies <br>Dear ones like you do the best I do <br>As far as can see my eyes <br><br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Without my friends I got chaos <br>I'm often a bead of light <br>Without my friends I'd be swept up high by the wind <br><br>do, do <br><br>All the ladies and gentlemen I said all <br>All the ladies and gentlemen I said all <br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Thank you friends thank you again <br>Thank you friends thank you again <br>Dear, dear friends thank you again <br>Thank you friends thank you again <br>And again, and again <br>Never too late to start]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Thank You Friends" label="Thank You Friends"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Femme_Fatale/</id><title>Big_Star - Femme Fatale - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:25+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Femme_Fatale/" title="Big_Star - Femme Fatale - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here she comes <br>You better watch your step <br>She's gonna break your heart in two <br>It's true <br><br>It's not hard to realize <br>Just look into her false colored eyes <br>She'll build you up to just put you down <br>What a clown <br><br>'Cause everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks <br><br>You're written in her book <br>You're number 37, have a look <br>She's gonna smile to make you frown <br>What a clown <br><br>Little boy, she's from the street <br>Before you start you're already beat <br>She's gonna play you for a fool <br>Yes, it's true <br><br>Everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks <br><br>Everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Femme Fatale" label="Femme Fatale"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Downs/</id><title>Big_Star - Downs - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:27+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Downs/" title="Big_Star - Downs - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take downs <br>Things sinkin' with a melody <br>Someone's gonna ask if you graduated <br>But as for you <br>Throw down <br><br>Isolated as far as you go <br>I'm well versed in the walls of worst <br>In the windows of most <br>Wind down <br><br>AC <br>Coast to coast <br>High cool 'cept when I lie with you <br>Naked on a southern love <br>Oh cool downs <br><br>Cool downs <br>Wise and prosperous <br>That I am <br>Flustered and erratic <br>'Cept when I lie with you <br>Naked on a southern love <br>Give downs <br>Rub downs <br>Lie downs <br>Any downs at all <br>Any downs at all]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Downs" label="Downs"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Stroke_It_Noel/</id><title>Big_Star - Stroke It Noel - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:27:29+09:00</updated><published>2018-04-23T12:27:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Stroke_It_Noel/" title="Big_Star - Stroke It Noel - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Child will you come on down <br>Come on in with me <br>Morning says to idle on <br>Stay clear of the street <br>On the wing <br>And on the land <br>Can you sing <br>With anything <br><br>Do you wanna dance <br>Do ya <br>Do ya, do ya, do ya wanna dance <br>Stroke it Noel <br><br>They say we're lazy men <br>Drinkin' our white wine <br>We could go right insane <br>'Cause we can buy the time <br>Oh, keep an eye <br>On the sky <br>Will they come <br>Oh the bombs <br><br>Do you wanna dance <br>Easy now, easy now <br>Do ya, do ya, do ya wanna dance <br>Do ya wanna, do ya, wanna dance]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Stroke It Noel" label="Stroke It Noel"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Baby_Strange/</id><title>Big_Star - Baby Strange - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:28:37+09:00</updated><published>2018-04-23T12:28:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Baby_Strange/" title="Big_Star - Baby Strange - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I see you walking, I see you talking <br>With all of my friends <br>I'm shadowed under, you're like some thunder <br>Wanna be your friend <br><br>I wanna call ya, I wanna ball ya <br>All night long <br>In whims of passion, my whip is lashin' <br>I wanna get you and then <br><br>Ooo, you're strange <br>Don't lame me, baby strange <br>Don't lame me, baby <br><br>The city's shakin', I ain't fakin' <br>Baby this is the end <br>I'm overloaded, my head exploded <br>I wanna get you and then]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Baby Strange" label="Baby Strange"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Im_In_Love_With_A_Girl/</id><title>Big_Star - I`m In Love With A Girl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:28:48+09:00</updated><published>2018-04-23T12:28:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Im_In_Love_With_A_Girl/" title="Big_Star - I`m In Love With A Girl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm in love with a girl <br>Finest girl in the world <br>I didn't know I could feel this way <br><br>Think about her all the time <br>Always on my mind <br>I didn't know about love <br><br>All that a man should do is true <br>All that a man should do is true <br><br>I'm in love with a girl <br>Finest girl in the world <br>I didn't know this could happen to me]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="I`m In Love With A Girl" label="I`m In Love With A Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Take_Care_Demo/</id><title>Big_Star - Take Care (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:28:54+09:00</updated><published>2018-04-23T12:28:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Take_Care_Demo/" title="Big_Star - Take Care (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take care not to hurt yourself <br>Beware of the need for help <br>You might need too much <br>And people are such <br>Take care, please, take care <br><br>Some people read idea books <br>And some people have pretty looks <br>But if your eyes are wide <br>And all words aside <br>Take care, please, take care <br><br>This sounds a bit like goodbye <br>In a way it is I guess <br>As I leave your side <br>I've taken the air <br>Take care, please, take care <br>Take care, please, take care]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Take Care (Demo)" label="Take Care (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nightime_Demo/</id><title>Big_Star - Nightime (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:28:56+09:00</updated><published>2018-04-23T12:28:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Nightime_Demo/" title="Big_Star - Nightime (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[At nightime I go out and see the people <br>Air goes cool and hurrying on my way <br>And dressing so sweet, all the people to see <br>They're looking at me, all the people to see <br><br>And when I set my eyes on you <br>You look like a kitty <br>And when you're in the moon <br>Oh you look so pretty <br><br>Caught a glance in your eyes <br>And fell through the skies <br>Glance in your eyes <br>And fell through the skies <br><br>I'm walking down the freezing street <br>Scarf goes out behind <br>You said get them away <br>Please don't say a word <br><br>Get me out of here <br>Get me out of here <br>I hate it here <br>Get me out of here <br><br>At nightime I go out and see the people <br>Air goes cool and hurrying on my way <br>Glanced in your eyes and fell through the skies <br>Dance in your eyes and fell through the skies]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Nightime (Demo)" label="Nightime (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Blue_Moon_Demo/</id><title>Big_Star - Blue Moon (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:28:58+09:00</updated><published>2018-04-23T12:28:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Blue_Moon_Demo/" title="Big_Star - Blue Moon (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Let me be your one light <br>And if you'd like a true heart <br>Take the time to show you're mine <br>And I'll be a blue moon in the dark <br><br>While you sleep you'll see me there <br>Clouds race across the sky <br>Close your eyes and don't ask why <br>And I'll be a blue moon in your eyes <br><br>Morning comes and sleeping's done <br>Birds sing outside <br>If demons come while you're under <br>I'll be a blue moon in the sky <br><br>Let me be your one light <br>And if you'd like a true heart <br>Take the time to show you're mine <br>And I'll be a blue moon in the dark]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Blue Moon (Demo)" label="Blue Moon (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Jesus_Christ_Demo/</id><title>Big_Star - Jesus Christ (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:00+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Jesus_Christ_Demo/" title="Big_Star - Jesus Christ (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Angels from the realms of glory <br>Stars shone bright above <br>Royal David's city <br>Was bathed in light of love <br><br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br><br>Lo, they did rejoice <br>Fine and pure of voice <br>And the wrong shall fail <br>And the right prevail <br><br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>Jesus Christ was born today <br>Jesus Christ was born <br>And we're gonna get born now]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Jesus Christ (Demo)" label="Jesus Christ (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Holocaust_Demo/</id><title>Big_Star - Holocaust (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:02+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Holocaust_Demo/" title="Big_Star - Holocaust (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Your eyes are almost dead <br>Can't get out of bed <br>And you can't sleep <br><br>You're sitting down to dress <br>And you're a mess <br>You look in the mirror <br><br>You look in your eyes <br>Say you realize <br><br>Everybody goes <br>Leaving those who fall behind <br>Everybody goes <br>As far as they can, <br>They don't just care <br><br>They stood on the stairs <br>Laughing at your errors <br>Your mother's dead <br>She said, Don't be afraid <br><br>Your mother's dead <br>You're on your own <br>She's in her bed <br><br>Everybody goes <br>Leaving those who fall behind <br>Everybody goes <br>As far as they can <br>They don't just care <br>You're a wasted face <br>You're a sad-eyed lie <br>You're a holocaust]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Holocaust (Demo)" label="Holocaust (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Thank_You_Friends_Demo/</id><title>Big_Star - Thank You Friends (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:05+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Thank_You_Friends_Demo/" title="Big_Star - Thank You Friends (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Thank you, friends <br>Wouldn't be here if it wasn't for you <br>I'm so grateful for all the things you helped me do <br><br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Thank you, friends <br>I rejoice to the skies <br>Dear ones like you do the best I do <br>As far as can see my eyes <br><br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Without my friends I got chaos <br>I'm often a bead of light <br>Without my friends I'd be swept up high by the wind <br><br>do, do <br><br>All the ladies and gentlemen I said all <br>All the ladies and gentlemen I said all <br>All the ladies and gentlemen <br>Who made this all so probable <br><br>Thank you friends thank you again <br>Thank you friends thank you again <br>Dear, dear friends thank you again <br>Thank you friends thank you again <br>And again, and again <br>Never too late to start]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Thank You Friends (Demo)" label="Thank You Friends (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Femme_Fatale_Demo/</id><title>Big_Star - Femme Fatale (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:07+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Femme_Fatale_Demo/" title="Big_Star - Femme Fatale (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Here she comes <br>You better watch your step <br>She's gonna break your heart in two <br>It's true <br><br>It's not hard to realize <br>Just look into her false colored eyes <br>She'll build you up to just put you down <br>What a clown <br><br>'Cause everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks <br><br>You're written in her book <br>You're number 37, have a look <br>She's gonna smile to make you frown <br>What a clown <br><br>Little boy, she's from the street <br>Before you start you're already beat <br>She's gonna play you for a fool <br>Yes, it's true <br><br>Everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks <br><br>Everybody knows <br>The things she does to please <br>She's just a little tease <br>See the way she walks <br>Hear the way she talks]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Femme Fatale (Demo)" label="Femme Fatale (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Downs_Demo/</id><title>Big_Star - Downs (Demo) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:09+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Big_Star/Downs_Demo/" title="Big_Star - Downs (Demo) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Take downs <br>Things sinkin' with a melody <br>Someone's gonna ask if you graduated <br>But as for you <br>Throw down <br><br>Isolated as far as you go <br>I'm well versed in the walls of worst <br>In the windows of most <br>Wind down <br><br>AC <br>Coast to coast <br>High cool 'cept when I lie with you <br>Naked on a southern love <br>Oh cool downs <br><br>Cool downs <br>Wise and prosperous <br>That I am <br>Flustered and erratic <br>'Cept when I lie with you <br>Naked on a southern love <br>Give downs <br>Rub downs <br>Lie downs <br>Any downs at all <br>Any downs at all]]></content><category term="Big Star" label="Big Star"/><category term="Downs (Demo)" label="Downs (Demo)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Its_Not_Love_If_It_Doesnt_Hurt/</id><title>For_All_Those_Sleeping - It`s Not Love (If It Doesn`t Hurt) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:15+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Its_Not_Love_If_It_Doesnt_Hurt/" title="For_All_Those_Sleeping - It`s Not Love (If It Doesn`t Hurt) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Being alone with my thoughts is a dangerous game <br>But nightly I play, till I heard all I can take <br>Because this bed seems so big <br>Without the touch of someone so easily replaced <br>Lie to me and tell me what you've been missing <br>'Cause all my hours are spent waging wars in my head <br>So let me feel right for one minute <br><br>Chew me up, spit me out <br>I don't wanna be alone <br>So use me up, throw me out <br>Cause I can't say no <br>It's not love, if it doesn't hurt <br>If I break my teeth then will you see <br>And it's not love, it's not love <br>Till you bury me <br><br>Heart versus Head, and I don't know who I want to win <br>Because my heart always cares too much, and my head couldn't care less <br>I use to sell my love to the first buyer <br>But now that I want more the price has gone higher <br>So if you won't take me, then make me yours for a night <br>And try not to break me <br><br>Chew me up, spit me out <br>I don't wanna be alone <br>So use me up, throw me out <br>Cause I can't say no <br>It's not love, if it doesn't hurt <br>If I break my teeth then will you see <br>And it's not love, it's not love <br>Till you bury me <br><br>If there's a place, for lost souls like me <br>It may not be hell but I'm scared it might be <br>Will you burn with me <br>Cause my wings are too worn to carry me <br>And you're wearing me down and I'm scared to leave <br>Will you fall with me <br><br>Will you be my anything, my everything <br>I'll be your anything if you don't leave <br>And let tortured souls be tortured no more <br>than yours to mine and mine to yours <br><br>Chew me up, spit me out <br>I don't wanna be alone <br>So use me up, throw me out <br>Cause I can't say no <br>It's not love, if it doesn't hurt <br>If I break my teeth then will you see <br>And it's not love, it's not love]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="It`s Not Love (If It Doesn`t Hurt)" label="It`s Not Love (If It Doesn`t Hurt)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Were_All_Going_To_Die/</id><title>For_All_Those_Sleeping - We`re All Going To Die - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:17+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Were_All_Going_To_Die/" title="For_All_Those_Sleeping - We`re All Going To Die - 가사"/><content type="html"><![CDATA[If you feel the pressure build up like me, scream, scream <br>It's everything that you want <br>It's everything that you need <br>Come on and let it out <br>All you animals just like me, scream, scream <br>Be whatever you want <br>Be whatever you need <br>Come on and let it out <br><br>Go on, keep talking shit <br>Like it'll change how I live <br>I'll keep on doing me and you keep wishing that you did <br>So if I'm too loud, and you've had enough, I'll turn it up <br>It's like a drug because <br><br>I get high when the world say I'm wasting my life losing control <br>Yeah what do they know <br>I get high with the bass cranked up everything's alright <br>I live to feel alive because we're all gonna die <br><br>I'm just trying to make the most of the little time we're given <br>So why would that matter to you <br>Stop complaining and start living <br>I'm not gonna lose sleep over what you may think <br>And I suggests you so the same 'cause no one's listening <br><br>You're a closed mind with an open mouth <br>Need a new topic <br>Well let me give you one to talk about <br><br>I get high when the world say I'm wasting my life losing control <br>Yeah what do they know <br>I get high with the bass cranked up everything's alright <br>I live to feel alive because we're all gonna die <br><br>We're the future <br>Get used to it <br>Pick the pace up <br>Yeah, yeah <br><br>We're all gonna die, that's why <br><br>I get high when the world says I'm wasting my life losing control <br>FUCK IT <br>Yeah what do they know <br>I get high with the bass cranked up everything's alright <br>I live to feel alive because we're all gonna die <br><br>If you feel the pressure build up like me, scream, scream <br>It's everything that you want <br>It's everything that you need <br>Come on and let it out <br>All you animals just like me, scream, scream <br>Be whatever you want <br>Be whatever you need <br>Come on and let it out]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="We`re All Going To Die" label="We`re All Going To Die"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Tomorrow_Caseys_Song/</id><title>For_All_Those_Sleeping - Tomorrow (Casey`s Song) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:19+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Tomorrow_Caseys_Song/" title="For_All_Those_Sleeping - Tomorrow (Casey`s Song) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[It feels like my words are failing and you've had enough <br>'Cause in a world this cold, it's easier to fold than try to get back up <br>You wanna give up but don't <br>'Cause there's a home for you in every note that I sing <br><br>Yesterday is something we can't change, but don't, just don't, give up on tomorrow <br>There's no chance if you throw it away <br>So don't, yeah just don't, give up on tomorrow <br>There's always gonna be some pain from yesterday, but just know, just know, there's always tomorrow <br>Don't you dare give up on me <br>You're not the only one <br>The only one <br>It's hard sometimes to see it through, when all the dark in life is surrounding you <br>There's always gonna be some doubt, but just don't, yeah just don't, ever let your light burn out <br><br>We all have a voice for a reason <br>So let all your demons out <br>You've got to believe me <br>And I'll use mine to remind you, your past is just that, so let go, it's all behind you <br>'Cause there's some hope for you in every note that I sing <br><br>Yesterday is something we can't change, but don't, just don't, give up on tomorrow <br>There's no chance if you throw it away <br>So don't, yeah just don't, give up <br>There's always gonna be some pain from yesterday, but just know, just know, there's always tomorrow <br>Don't you dare give up on me <br>You're not the only one <br>The only one <br>It's hard sometimes to see it through, when all the dark in life is surrounding you <br>There's always gonna be some doubt, but just don't, yeah just don't, ever let your light burn out <br><br>When the world forgets your name I will say it for you <br>If the world forgets, remind them you're here to stay <br><br>Every voice has a reason <br>So speak up, don't give up, and keep believing <br>Every voice has a reason <br>So speak up, don't give up <br>Just believe <br><br>There's always gonna be some pain from yesterday, but just know, just know, there's always tomorrow <br>Don't you dare give up on me <br>You're not the only one <br>The only one <br>It's hard sometimes to see it through, when all the dark in life is surrounding you <br>There's always gonna be some doubt, but just don't, yeah just don't, ever let your light burn out <br>Ever let your light burn out]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="Tomorrow (Casey`s Song)" label="Tomorrow (Casey`s Song)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Sex_Drugs_And_Empty_Souls/</id><title>For_All_Those_Sleeping - Sex, Drugs, And Empty Souls - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:22+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Sex_Drugs_And_Empty_Souls/" title="For_All_Those_Sleeping - Sex, Drugs, And Empty Souls - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I used to think my life would be complete, <br>When I made it in the industry <br>But it turns open, honest dreamers into lying, fucking cheaters, <br>Who all want household names <br>Whose ego's big enough to bring in the big bucks, <br>And if you don't have what it takes, <br>Just fake it 'cause the kids don't know a thing <br><br>Give it up for the chance to shine, <br>Fell the rush when the crowd goes wild, <br>Then laugh it up 'cause it's all a lie <br><br>It's all about the sex, drugs and empty souls <br>Cause the money's always green, when the record hits gold <br>I need it we want it, <br>I'll dream it we'll buy it, <br>It's safe to say that we've lost our way <br>If you want sex, drugs and rock and roll, <br>Give up your soul <br><br>I used to think that we would live the dreams, <br>Being artists in the industry <br>But they just love you, fuck you, leave you, <br>Once you don't sell they don't need you, <br>They'll just find a bigger name <br><br>Keep my music, you can frame it with my faith that I had <br>I'll still believe in me, even if you can't <br>Keep the spotlight, cause I don't need it to see who I am <br>I'd rather be remembered for the person I was, not my fucking band <br><br>It's all about the sex, drugs and empty souls <br>Cause the money's always green, when the record hits gold <br>I need it we want it, <br>I'll dream it we'll buy it, <br>It's safe to say that we've lost our way <br>If you want sex, drugs and rock and roll, <br>Give up your soul]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="Sex, Drugs, And Empty Souls" label="Sex, Drugs, And Empty Souls"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/My_Funeral/</id><title>For_All_Those_Sleeping - My Funeral - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:24+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/My_Funeral/" title="For_All_Those_Sleeping - My Funeral - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I never asked for your touch <br>I never asked for anyone <br>I never wanted to feel <br>I never want to be loved <br><br>Take my hand, but don't hold too tightly <br>'Cause it seems that my favor comes and goes nightly <br>And I hate the silence but I keep fighting off everyone till their bed seems inviting <br>Don't go trying to change me, 'cause it'll take more than you just to save me <br>I'm so far gone that there's no place for me <br>In anyone's arms <br>In anyone's arms so <br><br>Break it like you mean it,'cause I don't need it <br>Now you got me thinking, is this what I want <br>When I die, they'll say no one's here today <br>It's my funeral <br>it's my funeral <br>Break it like you mean it,'cause I've been thinking I don't really need it <br>There's nothing that I want <br>Give up <br>So what if I die alone <br>It's my funeral <br>It's my funeral <br><br>See these hands <br>They work hard to spite me <br>They're artists of their craft <br>That's why I'll never hold your burdens like they carry mine <br>But I've learned to love misery <br>And that's why I'll take the curse with me <br>Down to the grave <br>Down to the grave, I'll take this curse with me? <br>When we're below, then you'll be safe <br><br>I never asked for your touch <br>I never asked for anyone <br>I never wanted to feel <br>I never want to be loved <br><br>This is the fall <br>This is the remedy I never asked for I never wanted <br>This is your way out <br>Way out I never asked for anyone <br>This is the flood <br>This is my reckoning I never asked for I never needed <br>This is the reason I can't be loved I never wanted <br><br>Break it like you mean it, 'cause I don't need it <br>Now you got me thinking, is this what I want <br>When I die, they'll say no one's here today <br>It's my funeral <br>it's my funeral <br>Break it like you mean it, 'cause I've been thinking I don't really need it <br>There's nothing that I want <br>Give up <br>So what if I die alone <br>It's my funeral <br>It's my funeral <br><br>And I believe, we meet the person we were meant to love when we're ready for it <br>I'm just afraid that some of us never are <br>So if these are my last words, then I want it known, that I tried <br>But there's a part of me that just won't let me be happy <br>You were enough <br>I just wasn't enough for me]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="My Funeral" label="My Funeral"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Red/</id><title>For_All_Those_Sleeping - Red - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:26+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Red/" title="For_All_Those_Sleeping - Red - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Is it too late to realize I'm not alone <br>The shadows keep me hidden but they won't let go <br>Every second, every minute kills me slow Safe You're not safe <br>But now it's too late, I've realized I'm not alone you'll never be alone <br><br>It's growing in me, so suffocating, I can't breathe <br>Can my black heart be red again, red again <br>It's growing in me, with no remedy, it's too late <br>Can my black heart be red again, red again, red <br>Red again <br><br>Is it too late to pray that I could be alone <br>Cause my friends show me visions that leave me so cold <br>You can hear them if you listen, they're smiling through take it safe <br>But now it's too late, I've realized I'm not alone you'll never be alone <br><br>It's growing in me, so suffocating, I can't breathe <br>Can my black heart be red again, red again <br>It's growing in me, with no remedy it's too late <br>Can my black heart be red again, red again, red <br><br>Tonight I'll search in sight for any signs of life <br>I'm just scared of what I'll find <br>I'll search inside <br><br>It's growing in me, so suffocating, I can't breathe <br>Can my black heart be red again, red again <br>It's growing in me, with no remedy it's too late <br>Can my black heart be red again, red again, red]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="Red" label="Red"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Hell_Or_Heaven_Feat_Jessica_Ess/</id><title>For_All_Those_Sleeping - Hell Or Heaven (Feat. Jessica Ess) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:28+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Hell_Or_Heaven_Feat_Jessica_Ess/" title="For_All_Those_Sleeping - Hell Or Heaven (Feat. Jessica Ess) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I've got my sins and you're well aware <br>So when we don't make it out alive <br>Where do we go from there <br><br>I'd give my life up for a single day <br>Cause it's never enough, no it's never <br>So if you follow then I'll always wait <br>Even if that means forever <br>And on my final day, this is what I'll say <br><br>Wipe your tears away <br>When they bury me <br>Don't beg me to stay <br>When I'm finally free <br>Cause I know, when we meet again <br>We'll be home, we'll be home <br>Hell or heaven <br><br>I know you're scared but are you listening <br>Cause I don't think you hear me <br>Nothing can take your touch from me <br>Not even where we go from there <br>What if you can't find me <br>Then I'll find a way <br>And on your final day <br>This is what I'll say <br><br>Wipe your fears away <br>Don't be scared to leave <br>I won't beg you to stay <br>Every night in my dreams <br>Cause I know, when we meet again <br>We'll be home, we'll be home <br>Hell or heaven <br><br>A lifetime's just too short to share <br>So will you wait <br><br>Wipe your tears away <br>When they bury me <br>Don't beg me to stay <br>When I'm finally free <br>Cause I know, when we meet again <br>We'll be home, we'll be home <br>Hell or heaven <br>Wipe your tears away <br>Don't be scared to leave <br>I won't beg you to stay <br>Every night in my dreams <br>Cause I know, when we meet again <br>We'll be home, we'll be home <br>Hell or heaven]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="Hell Or Heaven (Feat. Jessica Ess)" label="Hell Or Heaven (Feat. Jessica Ess)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Home/</id><title>For_All_Those_Sleeping - Home - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-23T12:29:30+09:00</updated><published>2018-04-23T12:29:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/For_All_Those_Sleeping/Home/" title="For_All_Those_Sleeping - Home - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Do you not remember <br>There was a time when all my words spilled for you <br>Now they speak of treason, <br>You got my best and now I'm righting the wrong <br>And if you didn't know why, I give you 3 good reasons <br><br>One - You left me for dead <br>Two - All your promises <br>Three - You never gave enough, all you did was give me up <br>One - You left me for dead <br>Two - All your promises <br>Three - You never gave enough, you gave me up, you selfish fuck <br><br>So now you know why this hate is my home <br>Don't you know, <br>That all this hate has now become my home, <br>It's my perfect drug <br>Home isn't where the heart is, <br>It's where mine once was With you <br>Don't you know that all this hate is now a part of me <br>It will never leave <br>'Cause a bit of me has become my grave <br>Everybody knows home, home, home <br>Is where you feel most alone <br><br>I wasn't good enough, so here's my apology <br>FUCK OFF <br>You're nothing more to me then a name I once knew, <br>Here's my apology, <br>FUCK OFF <br>I owe you nothing but the pain you put me through, <br>Not an apology <br><br>I thought, that time, you'd never die, <br>And where your everything leads, <br>I miss the enemy <br>And as the days go by, <br>I've never made good lies, <br>So I'll forget the chance to look you in the eyes <br>NO, BREAK <br>You knew this day was coming, <br>Tear down the walls, <br>And tear out the five words, <br>I don't need them now <br>'Cause this hate is my home <br><br>Don't you know, <br>That all this hate has now become my home, <br>It's my perfect drug <br>Home isn't where the heart is, <br>It's where mine once was With you <br>Don't you know Don't you know that all this hate is now a part of me <br>It will never leave <br>'Cause a bit of me has become my grave <br>Everybody knows home, home, home <br>Is where you feel most alone <br><br>I wasn't good enough so here is my apology]]></content><category term="For All Those Sleeping" label="For All Those Sleeping"/><category term="Home" label="Home"/></entry></feed>