<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:33:51+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라니라니_LaniLani/너에게_To_You/</id><title>라니라니 (LaniLani) - 너에게 (To You) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:33:51+09:00</updated><published>2018-04-06T18:33:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EB%8B%88%EB%9D%BC%EB%8B%88_LaniLani/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_To_You/" title="라니라니 (LaniLani) - 너에게 (To You) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[가끔 너무나 가벼운 너의 모습에 <br>나는 깜짝 놀랄 때가 있어 <br>때로는 진지한 모습도 있어야 남자지 <br>자꾸 기대를 실망시키면 <br>난 불안해 정말 <br>그래도 널 정말 좋아해 이 노랜 <br>내 진심이야 영원히 함께 하길 <br>나는 오직 너 뿐이야 이 노랜 <br>내 진심이야 사랑해 너만을 <br>무심코 던진 너의 말 한마디에 <br>나는 너무 가슴이 아파와 <br>가끔 너에게 화내고 토라져도 <br>그런 나를 이해해줘 정말 고마운 걸 <br>그래도 널 정말 좋아해 이 노랜 <br>내 진심이야 영원히 함께 하길 <br>나는 오직 너 뿐이야 이 노랜 <br>내 진심이야 사랑해 너만을 <br>때로는 정말 자신이 없어 그만 할까 <br>그런 생각을 할 때도 있어 아주 가끔 <br>하지만 너의 순수함과 <br>열정에 나는 빠져버린걸 <br>어떡해 너 없이는 이제 <br>나는 상상이 안돼 <br>그래도 널 정말 좋아해 이 노랜 <br>내 진심이야 영원히 함께 하길 <br>나는 오직 너 뿐이야 이 노랜 <br>내 진심이야 사랑해 영원히 너만을 <br>]]></content><category term="라니라니 (LaniLani)" label="라니라니 (LaniLani)"/><category term="너에게 (To You)" label="너에게 (To You)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라니라니_LaniLani/여행을_가요/</id><title>라니라니 (LaniLani) - 여행을 가요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:33:54+09:00</updated><published>2018-04-06T18:33:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EB%8B%88%EB%9D%BC%EB%8B%88_LaniLani/%EC%97%AC%ED%96%89%EC%9D%84_%EA%B0%80%EC%9A%94/" title="라니라니 (LaniLani) - 여행을 가요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[라랄라 자전거 타고 <br>라랄라 여행을 가요 <br>페달을 힘껏 밟아 씽씽 달리네 <br>라랄라 버스를 타고 <br>라랄라 여행을 가요 <br>창 너머 코스모스 내게 손짓해 <br>돌돌돌 김밥을 만들고 <br>냠냠냠 간식도 한가득 담고서 <br>네모난 가방을 둘러메고 <br>신나는 여행을 가요 <br>라랄라 기차를 타고 <br>라랄라 함께 떠나요 <br>의자는 덜컹덜컹 흔들거리네 <br>라랄라 둥둥 배타고 <br>라랄라 여행을 가요 <br>물결은 넘실넘실 반짝거리네 <br>파란 드넓은 바다와 초록 산들은 <br>너와 날 반기네 <br>빨간 노을과 노란 별들 <br>하얗게 춤추는 달빛 <br>아름다운 나날들 더 늦기 전에 <br>우리 함께 떠나요 신나는 여행 <br>라랄라 비행기 타고 <br>라랄라 여행을 가요 <br>하늘엔 뭉게구름 솜사탕 같아 <br>라랄라 사진도 찰칵 <br>라랄라 웃어요 하하 <br>우리 둘 함께라면 어디든 나는 좋아 <br>너와 나 우리같이 손잡고 가는 거야 <br>여행을 가요 <br>]]></content><category term="라니라니 (LaniLani)" label="라니라니 (LaniLani)"/><category term="여행을 가요" label="여행을 가요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라니라니_LaniLani/기억하고_있니/</id><title>라니라니 (LaniLani) - 기억하고 있니 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:33:56+09:00</updated><published>2018-04-06T18:33:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EB%8B%88%EB%9D%BC%EB%8B%88_LaniLani/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%98%EA%B3%A0_%EC%9E%88%EB%8B%88/" title="라니라니 (LaniLani) - 기억하고 있니 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너 기억하고 있니 <br>우리가 나눴던 그 따스했던 공기 <br>잠 못 이룬 여름 밤 그 벤치에 누워 <br>노래 부르던 날들 <br>그 시간은 흐르고 점점 더 멀어져 <br>그날들은 다 바래도 <br>여전히 아름다웠던 <br>그 동네 그 향기를 <br>나 오늘도 널 기억하네 <br>철없는 아이처럼 친구들과 놀던 날 <br>공부하며 새벽 별 봤던 날 <br>상상하면 언젠가 닿을 수 있길 바래 <br>달콤한 날 꿈꾸던 날들 <br>기억 속에 너와 또 만날 수 있기를 <br>그때에 우리가 꿈꿀 수 있기를 <br>기억 속에 너와 추억으로 남아도 <br>함께했던 순간 널 만날 수 있기를 <br>너 기억하고 있니 <br>우리가 거닐던 플라타너스 그 길을 <br>소풍 전날 두근거려서 <br>잠 못 이룬 날들을 <br>나 오늘도 널 기억하네 <br>서투른 아이처럼 친구들과 다툰 날 <br>밤새도록 서러워 울던 날 <br>상상하면 언젠가 닿을 수 있길 바래 <br>달콤한 날 꿈꾸던 날들 <br>기억 속에 너와 또 만날 수 있기를 <br>그때에 우리가 꿈꿀 수 있기를 <br>기억 속에 너와 추억으로 남아도 <br>함께했던 순간 널 만날 수 있기를 <br>너무나 힘겨웠던 날 <br>매일매일 무거운 책가방처럼 <br>네모난 교실 속에 갇혀버린 시간들 <br>언제쯤 나 어른이 될까 <br>기억 속에 너와 또 만날 수 있기를 <br>그때에 우리가 꿈꿀 수 있기를 <br>기억 속에 너와 추억으로 남아도 <br>함께했던 순간 널 만날 수 있기를 <br>]]></content><category term="라니라니 (LaniLani)" label="라니라니 (LaniLani)"/><category term="기억하고 있니" label="기억하고 있니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/till_I_die/</id><title>Codename Titan - till I die - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:00+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/till_I_die/" title="Codename Titan - till I die - lyric"/><content type="html"><![CDATA[타인의 기대감을 채우기 위해서 <br>내려놓은 나의 생각 <br>타인의 시선에 만족하기 위해서 <br>깎아놓은 나의 내면 <br>하지만 그렇게 노력해도 돌아오는 <br>확대해석 그리고 왜곡돼 버린 평가 <br>그래도 난 <br>다시 일어나 <br>남들의 시선 따위 <br>신경 쓰지는 않아 <br>그들의 편견 따위 <br>난 휘둘리지 않아 <br>나약한 동정 따위 <br>난 절대 받지 않아 <br>몇 번을 쓰러져도 <br>난 다시 일어난다 <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>till I die <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>하지만 두려웠어 움직일 수가 없었어 <br>사람들의 비난 조롱 때문에 그래 <br>걱정이 앞서갔어 별생각이 다 들었어 <br>모두가 내게 등 돌릴 까봐 <br>그래도 다시 생각 해보니 답은 하나 <br>누가 뭐라 해도 난 앞으로 가고 싶어 <br>내가 진짜 <br>원한 나의 길 <br>남들의 시선 따위 <br>신경 쓰지는 않아 <br>그들의 편견 따위 <br>난 휘둘리지 않아 <br>나약한 동정 따위 <br>난 절대 받지 않아 <br>몇 번을 쓰러져도 <br>난 다시 일어난다 <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>till I die <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>지나간 과거보다 더욱 큰 시련이 와도 <br>그때마다 난 독기를 품는다 <br>남들의 시선 따위 <br>신경 쓰지는 않아 <br>그들의 편견 따위 <br>난 휘둘리지 않아 <br>나약한 동정 따위 <br>난 절대 받지 않아 <br>몇 번을 쓰러져도 <br>난 다시 일어난다 <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>till I die <br>I make my way <br>make my way <br>Till I die <br>till I die <br>New day shine <br>new day shine <br>Till I die <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="till I die" label="till I die"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Mr_Joker/</id><title>Codename Titan - Mr. Joker - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:03+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Mr_Joker/" title="Codename Titan - Mr. Joker - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Let die <br>Live and let die <br>인정받기 위해 노력하고 <br>내 시간 돈 투자해도 <br>뒤돌아보니 남는 건 먼지 <br>보이는 건 오직 나의 그림자 <br>But the world <br>오히려 소리치며 내게 뭐라 하고 <br>나의 Mental이 썩어 빠졌다며 <br>되려 나를 마구 몰아붙여 밀어네 <br>Don't call me freak <br>전부 털어내고 나를 위해 사는 것 <br>그저 그게 전부인데 <br>왜 나를 압박해 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>Let die <br>모두 다 피해자 <br>너는 또 당한 척 <br>그리고 약한 척 <br>아니면 모른 척 <br>앞에서 웃어도 <br>돌아서면 우린 적 <br>하지만 아군인 척 <br>돌아서면 우린 적 <br>See the world <br>오히려 소리치며 내게 뭐라 하고 <br>내가 못 되어 먹었다고 <br>되려 나를 마구 몰아붙여 밀어네 <br>Don't call me freak <br>전부 털어내고 나를 위해 사는 것 <br>그저 그게 전부인데 <br>왜 나를 압박해 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>See the world <br>오히려 소리치며 내게 뭐라 하고 <br>내가 못 돼 먹었다고 <br>되려 나를 마구 몰아붙여 밀어네 <br>Don't call me freak <br>전부 털어내고 나를 위해 사는 것 <br>그저 그게 전부인데 <br>왜 나를 압박해 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>Set this world blaze <br>Why so serious to me <br>이젠 널 위해서 <br>보여줄게 나의 진짜 카드 <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="Mr. Joker" label="Mr. Joker"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Fake_Mask/</id><title>Codename Titan - Fake Mask - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:05+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Fake_Mask/" title="Codename Titan - Fake Mask - lyric"/><content type="html"><![CDATA[머리 속에 끊임없이 <br>울려 퍼지는 분열의 시간 <br>내가 나를 아무리 감춰도 <br>흘러내리는 의식의 강 <br>소리 없는 내면의 비명 <br>추락하는 내 안의 자아 <br>응어리진 억눌려진 <br>억압받는 자유의 순간 <br>다시 되돌리기엔 <br>난 너무 멀리 왔기에 <br>이젠 당연하게 <br>느껴지는 차가운 고독 <br>참아가며 버텨왔던 <br>그 시간들이 허무하네 <br>이젠 눈을 뜨면 <br>또 다시 가면을 쓰네 <br>살아보려고 발악 할수록 <br>잡히는 발목 개미지옥 <br>살아보려고 발악 할수록 <br>잡히는 발목 개미지옥 <br>Fake mask on my face <br>Fake mask on my face <br>다시 되돌리기엔 <br>난 너무 멀리 왔기에 <br>이젠 당연하게 <br>느껴지는 차가운 고독 <br>참아가며 버텨왔던 <br>그 시간들이 허무하네 <br>이젠 눈을 뜨면 <br>또 다시 가면을 쓰네 <br>나는 <br>사실 나는 <br>힘없고 외로운 아이야 <br>한없이 여린 나야 <br>그래 나야 <br>외롭고 힘없는 아이야 <br>한없이 여린 나야 <br>그래 나야 <br>외롭고 힘없는 아이야 <br>한없이 여린 나야 <br>그게 나야 <br>다시 되돌리기엔 <br>너무 늦어버렸어 <br>이젠 당연하게 <br>느껴지는 고통 <br>참아가며 버텨왔던 <br>의미 없는 시간 <br>이젠 눈을 뜨면 <br>또 다시 가면을 쓰네 <br>이젠 눈을 뜨면 <br>또 다시 가면을 쓰네 <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="Fake Mask" label="Fake Mask"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/이빨/</id><title>Codename Titan - 이빨 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:07+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/%EC%9D%B4%EB%B9%A8/" title="Codename Titan - 이빨 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[네가 내게 내뱉었던 그 독설 <br>화려한 말발로 <br>내게 털어댔던 그 이빨 <br>난 믿었어 아니 속는 셈 치고 <br>무난히 넘어갔어 <br>하지만 하루도 못 가 <br>넌 날 무참히 씹어댔어 <br>네가 지껄여대던 말 <br>나를 찌르러 갈아왔던 <br>숨겨왔던 가식의 칼 <br>넌 너무 뻔히 보여 <br>네가 자꾸 감추려 해도 <br>그래도 계속 느는 헛소리 <br>개새끼도 비웃을 허튼 개소리 <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>제발 그 입 좀 닥쳐봐 <br>확 <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>물려버렸어 구린내 나는 그 이빨 <br>모든 게 빨려 버렸어 <br>나는 내 몸에서 악취를 느껴 <br>육신은 오물로 뒤덮여 <br>모두가 피하려 내게서 멀어져 <br>수백 번 열변을 토해도 <br>검정비닐 주는 이 없어 <br>네가 나에게 했던 말 <br>내가 왕이라 했던 말 <br>숨겨왔던 가식의 독 <br>넌 너무 뻔히 보여 <br>풀어제낀 몸뚱어리 <br>살 냄새 취해 길들여졌어 <br>개새끼가 비웃을 개 같은 짓거리 <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>제발 그 입 좀 닥쳐봐 <br>확 <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>Bite Fight Bite Fight <br>지금도 털겠지 그 더러운 이빨 <br>끝없이 물고 빨고 <br>네 무덤 파고 묻고 <br>Bite Fight Bite Fight <br>실컷 싸질러놓고 모르는 척 <br>하지만 이것만 알아둬 <br>진실은 네 곁에 없어 <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Bite Fight Bite Fight <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>제발 그 입 좀 닥쳐봐 <br>확 <br>Stop your lying <br>너의 뻔한 변명 <br>멈추는 게 현명 <br>Bite Fight Bite Fight <br>지금도 털겠지 그 더러운 이빨 <br>끝없이 물고 빨고 <br>네 무덤 파고 묻고 <br>Bite Fight Bite Fight <br>실컷 싸질러놓고 모르는 척 <br>하지만 이것만 알아둬 <br>진실은 네 곁에 없어 <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="이빨" label="이빨"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Sociopath/</id><title>Codename Titan - Sociopath - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:09+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Sociopath/" title="Codename Titan - Sociopath - lyric"/><content type="html"><![CDATA[누군가는 내게 이렇게 말해 <br>눈 귀 다 연 매너 있는 존재 <br>누군가는 내게 다르게 말해 <br>남의 말 듣는 호구 그 자체 <br>하날 알면 열을 안다며 <br>네 생각으로 나를 보아도 <br>너는 날 알지 못해 <br>절대 날 이해 못해 <br>What a poser <br>어느 쪽이 진짜인지 <br>넌 절대 알지 못해 <br>너의 잣대 <br>나의 축복 <br>Keep judge me <br>so I can try to trick you <br>You moron <br>Keep judge me <br>So I can try to trick you <br>누군가에게 난 선 그 자체 <br>너무 착해서 의심 따위 안 해 <br>누군가에게 난 악 그 자체 <br>너무 악해서 두려운 그 존재 <br>절대 벗지마 너의 색안경 <br>절대 바꾸지마 너의 그 생각 <br>내가 널 뒤에서 <br>언제든 찌를 수 있게 <br>What a poser <br>어느 쪽이 진짜인지 <br>넌 절대 알지 못해 <br>너의 잣대 <br>나의 축복 <br>Keep judge me <br>So I can try to trick you <br>You moron <br>Keep judge me <br>So I can try to trick you <br>거짓에 가려진 네 눈을 봐 <br>진실에 멀어진 두 눈을 봐 <br>넌 절대로 알지 못 할거야 <br>모든 걸 다 아는 척 하지마 <br>내게 욕하지마 전부 네가 만든 거야 <br>내게 욕하지마 절대 나를 탓하지마 <br>네가 만든 거야 전부 네가 만든 거야 <br>이제 네 차례야 <br>이제 네 차례야 <br>이제 네 차례야 <br>나의 거짓 너의 미소 <br>너의 가식 나의 웃음 <br>Fake Mask <br>서로 쓰고 <br>서로의 등 뒤에 칼 <br>나의 거짓 너의 미소 <br>너의 가식 나의 웃음 <br>Fake Mask <br>서로 쓰고 <br>서로의 등 뒤에 칼 <br>거짓에 가려진 네 눈을 봐 <br>진실에 멀어진 두 눈을 봐 <br>넌 절대로 알지 못 할거야 <br>모든 걸 다 아는 척 하지마 <br>텅 빈 껍질 속 네 자신을 봐 <br>진실에 멀어진 잣대를 그어 <br>넌 내게 욕할 자격 따위 없어 <br>다 네가 만들어낸 길이야 <br>내게 욕하지마 전부 네가 만든 거야 <br>내게 욕하지마 절대 나를 탓하지마 <br>네가 만든 거야 전부 네가 만든 거야 <br>이제 네 차례야 <br>이제 네 차례야 <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="Sociopath" label="Sociopath"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Corrupted_Society/</id><title>Codename Titan - Corrupted Society - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:11+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Codename_Titan/Corrupted_Society/" title="Codename Titan - Corrupted Society - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Corrupted mind <br>Brainwashed <br>Addicted illusion <br>Create desire <br>Hardened emotion <br>Pointless motion <br>Sink into greed <br>Craved excitement <br>Corrupted mind <br>Brainwashed <br>Addicted illusion <br>Create desire <br>Hardened emotion <br>Pointless motion <br>Sink into greed <br>Craved excitement <br>Corrupted mind <br>Brainwashed <br>Addicted illusion <br>Create desire <br>Hardened emotion <br>Pointless motion <br>Sink into greed <br>Craved excitement <br>Corrupted mind <br>Brainwashed <br>Addicted illusion <br>Create desire <br>Hardened emotion <br>Pointless motion <br>Sink into greed <br>Craved excitement <br>Corrupted mind <br>Brainwashed <br>Addicted illusion <br>Create desire <br>Hardened emotion <br>Pointless motion <br>Sink into greed <br>Craved excitement <br>Corrupted society <br>]]></content><category term="Codename Titan" label="Codename Titan"/><category term="Corrupted Society" label="Corrupted Society"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오승근/맞다_맞다_니_말이_맞다_Inst/</id><title>오승근 - 맞다 맞다 니 말이 맞다 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:18+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%8A%B9%EA%B7%BC/%EB%A7%9E%EB%8B%A4_%EB%A7%9E%EB%8B%A4_%EB%8B%88_%EB%A7%90%EC%9D%B4_%EB%A7%9E%EB%8B%A4_Inst/" title="오승근 - 맞다 맞다 니 말이 맞다 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>콩으로 메주를 쑨대도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>우물에서 숭늉을 찾아도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>이 목숨 다 바쳐 <br>당신만을 사랑합니다 <br>이 생명이 다 하는 날까지 <br>부족하면 채워주고 <br>모자라도 감싸주는 <br>당신만이 내 사랑입니다 <br>맞다 맞다 맞다 맞다 <br>사랑해서 미안합니다 <br>사랑해서 죄송합니다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>맞다 맞다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>콩으로 메주를 쑨대도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>우물에서 숭늉을 찾아도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>이 목숨 다 바쳐 <br>당신만을 사랑합니다 <br>이 생명이 다 하는 날까지 <br>부족하면 채워주고 <br>모자라도 감싸주는 <br>당신만이 내 사랑입니다 <br>맞다 맞다 맞다 맞다 <br>사랑해서 미안합니다 <br>사랑해서 죄송합니다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 맞다]]></content><category term="오승근" label="오승근"/><category term="맞다 맞다 니 말이 맞다 (Inst.)" label="맞다 맞다 니 말이 맞다 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오승근/인생이란_꿈이라오/</id><title>오승근 - 인생이란 꿈이라오 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:20+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%8A%B9%EA%B7%BC/%EC%9D%B8%EC%83%9D%EC%9D%B4%EB%9E%80_%EA%BF%88%EC%9D%B4%EB%9D%BC%EC%98%A4/" title="오승근 - 인생이란 꿈이라오 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이제 다시 뒤돌아 가기엔 <br>너무 멀리 와버린 <br>인생이란 아득한 길 <br>눈물이 나도 후회는 하지 않아요 <br>쏟아지는 빗줄기처럼 <br>내 갈길을 막아선 <br>운명이란 이름 앞에 <br>흔들릴때 마다 <br>가리라 가리라 이대로 떠나리라 <br>인생이란 꿈 이라오 <br><br>지금 여기 어디쯤인지 <br>정신없이 달려온 <br>구비 구비 길목마다 <br>추억 많아도 뒤돌아 가지 않아요 <br>쏟아지는 빗줄기 처럼 <br>내 앞길을 막아선 <br>운명이란 이름 앞에 <br>흔들릴 때 마다 <br>가리라 가리라 이대로 떠나리라 <br>인생이란 꿈이라오 <br><br>쏟아지는 빗줄기 처럼 <br>내 갈길을 막아선 <br>운명이란 이름 앞에 <br>흔들릴 때 마다 <br>가리라 가리라 이대로 떠나리라 <br>인생이란 꿈이라오]]></content><category term="오승근" label="오승근"/><category term="인생이란 꿈이라오" label="인생이란 꿈이라오"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오승근/청춘아_어디갔니/</id><title>오승근 - 청춘아 어디갔니 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:23+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%8A%B9%EA%B7%BC/%EC%B2%AD%EC%B6%98%EC%95%84_%EC%96%B4%EB%94%94%EA%B0%94%EB%8B%88/" title="오승근 - 청춘아 어디갔니 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[청춘아 나의 젊음아 <br>그립구나 나의 청춘아 <br>하루가 너무 짦구나 <br>온 세상이 아름답구나 <br>하늘엔 구름도 가고 <br>내 청춘아 어디로 갔니 <br>소리 없이 흘러가는 세월이건만 <br>그것이 인생이더라 <br>청춘아 나의 젊음아 <br>그립구나 나의 청춘아 <br>청춘아 나의 젊음아 <br>그립구나 나의 청춘아 <br>그립구나 나의 청춘아]]></content><category term="오승근" label="오승근"/><category term="청춘아 어디갔니" label="청춘아 어디갔니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오승근/맞다_맞다_니_말이_맞다/</id><title>오승근 - 맞다 맞다 니 말이 맞다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:25+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EC%8A%B9%EA%B7%BC/%EB%A7%9E%EB%8B%A4_%EB%A7%9E%EB%8B%A4_%EB%8B%88_%EB%A7%90%EC%9D%B4_%EB%A7%9E%EB%8B%A4/" title="오승근 - 맞다 맞다 니 말이 맞다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>콩으로 메주를 쑨대도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>우물에서 숭늉을 찾아도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>이 목숨 다 바쳐 <br>당신만을 사랑합니다 <br>이 생명이 다 하는 날까지 <br>부족하면 채워주고 <br>모자라도 감싸주는 <br>당신만이 내 사랑입니다 <br>맞다 맞다 맞다 맞다 <br>사랑해서 미안합니다 <br>사랑해서 죄송합니다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>맞다 맞다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>콩으로 메주를 쑨대도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>우물에서 숭늉을 찾아도 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 <br>나에겐 당신뿐이야 <br>이 목숨 다 바쳐 <br>당신만을 사랑합니다 <br>이 생명이 다 하는 날까지 <br>부족하면 채워주고 <br>모자라도 감싸주는 <br>당신만이 내 사랑입니다 <br>맞다 맞다 맞다 맞다 <br>사랑해서 미안합니다 <br>사랑해서 죄송합니다 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>나에게는 당신이 최고야 <br>맞다 맞다 니 말이 맞다 맞다 <br>]]></content><category term="오승근" label="오승근"/><category term="맞다 맞다 니 말이 맞다" label="맞다 맞다 니 말이 맞다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/카더가든/Kiss/</id><title>카더가든 - Kiss - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:29+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B9%B4%EB%8D%94%EA%B0%80%EB%93%A0/Kiss/" title="카더가든 - Kiss - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 생각 얼마나 해 <br>나는 종일 니 생각만 해 <br>어젯밤에도 내 꿈속에서 니가 나와 <br>다가와서 점점 내 심장은 쿵 <br>과감하게 come come <br>내 입술에 chu <br>깨기 싫은 타이밍 눈을 떠버려서 <br>fail oops 애가 타게 해 <br>기다려왔어 특별한 시간 <br>예감이 좋아 baby I'm yours <br>오늘은 꼭 이런 나의 맘 보여줄게 <br>baby baby <br>오늘은 꼭 용기 내 더 더 <br>I'll show you my love love hey girl <br>kiss you hoo ooo ooo ooo <br>kiss me baby <br>kiss you hoo ooo ooo ooo <br>kiss me baby <br>눈빛만 스쳐도 나는 미쳐 <br>손끝만 닿아도 숨이 막혀 <br>정신을 못 차려 <br>마치 전기가 통하듯이 <br>커져버린 동공 말하지 마 쉿 <br>망설임은 no no <br>눈을 감아 please <br>저기 있는 사람 괜히 신경 쓰여 멈칫 <br>uh oh 어색하게 돼 baby <br>어쩌면 좋아 너 역시 <br>나와 같기를 <br>놓치긴 싫어 너뿐인 걸 oh <br>오늘은 꼭 이런 나의 맘 보여줄게 <br>baby baby <br>오늘은 꼭 용기 내 더 더 <br>I'll show you my love love hey girl <br>좀 더 너를 알고 싶어 <br>때론 오랜 친구처럼 지금 이대로 <br>오늘은 꼭 이런 나의 맘 보여줄게 <br>baby baby <br>오늘은 꼭 용기 내 더 더 <br>I'll show you my love love hey girl <br>kiss you hoo ooo ooo ooo <br>kiss me baby <br>kiss you hoo ooo ooo ooo <br>kiss me baby <br>]]></content><category term="카더가든" label="카더가든"/><category term="Kiss" label="Kiss"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박보람/인썸니아/</id><title>박보람 - 인`썸`니아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:31+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EB%B3%B4%EB%9E%8C/%EC%9D%B8%EC%8D%B8%EB%8B%88%EC%95%84/" title="박보람 - 인`썸`니아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[유난히 외롭다고 느껴지던 밤이 <br>But now <br>You change me <br>이보다 더 좋을 순 없어 <br>Tonight 또 새벽이 와 <br>This time <br>내일은 너무 졸릴 것 같은데 <br>매일 밤을 새도 시간이 모자라 <br>종일 너랑 함께 있고 싶은데 <br>지금 필요해 카페인 <br>하품이 나와도 <br>Whatever you want <br>너만 생각하면 졸음이 달아나 <br>꿀잠보다 좋은 걸 어떡해 <br>내일이 주말이면 좋을 것 같은데 <br>이젠 자야겠죠 <br>Sleeping Sleeping on you <br>유난히 별빛처럼 쏟아지던 잠이 <br>But now <br>너무 빨리 거짓말처럼 다 사라져 <br>Tonight 벌써 두시 반 <br>This time <br>내일은 너무 졸릴 것 같은데 <br>매일 밤을 새도 시간이 모자라 <br>종일 너랑 함께 있고 싶은데 <br>지금 필요해 카페인 <br>하품이 나와도 <br>whatever you want <br>너만 생각하면 졸음이 달아나 <br>꿀잠보다 좋은 걸 어떡해 <br>내일이 주말이면 좋을 것 같은데 <br>이젠 자야겠죠 <br>Sleeping Sleeping on you <br>짙어지는 어둠에 <br>너를 안고 잠들고파 <br>]]></content><category term="박보람" label="박보람"/><category term="인`썸`니아" label="인`썸`니아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/범키/숨쉬는_모든_날_Inst/</id><title>범키 - 숨쉬는 모든 날 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:34+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%94%ED%82%A4/%EC%88%A8%EC%89%AC%EB%8A%94_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EB%82%A0_Inst/" title="범키 - 숨쉬는 모든 날 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그저 아름답던 <br>마냥 행복했던 <br>내가 살아 숨쉬는걸 느끼며 <br>기적이라 말할 수 있던 시간 <br>너무 따스해서 <br>눈을 감게 했던 <br>네가 만들어놓은 세상 안에서 <br>숨을 쉬듯 너를 그리워하죠 <br>내 곁에 머문 순간 <br>난 이미 멈출 수 없어 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your Love <br>your scent <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>그리웠고 <br>매일 기다렸고 <br>나보다 더 의미를 두었던 너 <br>그런 널 보며 매일을 웃는 나 <br>혹시 만약에도 <br>아주 만약에도 <br>너의 발걸음이 나와 달라서 <br>길을 잃고 먼 곳으로 떠나면 <br>난 모든걸 함께 잃고 <br>너와 걸어갈 수 있어 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your Love <br>your scent <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>show your mind <br>show your love <br>기다릴게 <br>조각난 너의 마음이 <br>다 모일 때 까지 <br>I’m breathing your Love <br>I’m breathing your Love <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>]]></content><category term="범키" label="범키"/><category term="숨쉬는 모든 날 (Inst.)" label="숨쉬는 모든 날 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/범키/숨쉬는_모든_날/</id><title>범키 - 숨쉬는 모든 날 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:36+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B2%94%ED%82%A4/%EC%88%A8%EC%89%AC%EB%8A%94_%EB%AA%A8%EB%93%A0_%EB%82%A0/" title="범키 - 숨쉬는 모든 날 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그저 아름답던 <br>마냥 행복했던 <br>내가 살아 숨쉬는걸 느끼며 <br>기적이라 말할 수 있던 시간 <br>너무 따스해서 <br>눈을 감게 했던 <br>네가 만들어놓은 세상 안에서 <br>숨을 쉬듯 너를 그리워하죠 <br>내 곁에 머문 순간 <br>난 이미 멈출 수 없어 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your Love <br>your scent <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>그리웠고 <br>매일 기다렸고 <br>나보다 더 의미를 두었던 너 <br>그런 널 보며 매일을 웃는 나 <br>혹시 만약에도 <br>아주 만약에도 <br>너의 발걸음이 나와 달라서 <br>길을 잃고 먼 곳으로 떠나면 <br>난 모든걸 함께 잃고 <br>너와 걸어갈 수 있어 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your Love <br>your scent <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>show your mind <br>show your love <br>기다릴게 <br>조각난 너의 마음이 <br>다 모일 때 까지 <br>I’m breathing your Love <br>I’m breathing your Love <br>네게 매일매일 꼭 마지막처럼 <br>내 마음을 전해줄게 <br>I’m breathing your Love <br>your love <br>I’m breathing your scent <br>매일 <br>너의 하루하루 숨쉬는 모든 날 <br>내 곁에 있어줄래 <br>I’m staying in you <br>]]></content><category term="범키" label="범키"/><category term="숨쉬는 모든 날" label="숨쉬는 모든 날"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/지금_만나러_가요_Closer_to_you/</id><title>우주소녀 - 지금 만나러 가요 (Closer to you) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:38+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:38+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EC%A7%80%EA%B8%88_%EB%A7%8C%EB%82%98%EB%9F%AC_%EA%B0%80%EC%9A%94_Closer_to_you/" title="우주소녀 - 지금 만나러 가요 (Closer to you) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[My love 그대를 만나러 가요 <br>항상 오늘을 기다려 왔죠 <br>Oh good 이런 게 사랑인가요 <br>온종일 설레이는 기분 <br>안녕 햇님도 내게 인사해 <br>바이 바이 데이트 다녀올게요 <br>My love 그대가 날 부르네요 <br>한 걸음씩 룰루랄라 <br>Oh Why don't you <br>tickle me little boy <br>Oh 지금 만나러 가요 <br>오랜만이죠 이런 기분 <br>나를 반겨 주네요 My love <br>환하게 웃는 그대가 참 좋아 <br>My love <br>세상이 너무도 아름답죠 <br>You're my shiny <br>shiny shiny starlight <br>Is it love 이건 정말 사랑이겠죠 <br>두근두근 지금 만나러 가요 <br>Oh love 마법에 빠져버렸죠 <br>지금 이대로 시간아 멈추어 다오 <br>오 난 너무도 행복하네요 <br>항상 그대를 생각합니다 <br>Oh love 하늘이 내려준 선물 <br>달링 그댄 나의 천사 <br>I always love with you <br>Oh 지금 만나러 가요 <br>오랜만이죠 이런 기분 <br>나를 반겨 주네요 My love <br>환하게 웃는 그대가 참 좋아 <br>오래 기다려왔죠 내가 꿈꾸던 사랑 <br>I believe 두 손 꼭 잡고서 <br>지금 이대로 변치 않기를 약속해요 <br>Oh 지금 만나러 가요 <br>오랜만이죠 이런 기분 <br>나를 반겨 주네요 My love <br>환하게 웃는 그대가 참 좋아 <br>지금 그댈 만나러 나 갑니다 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="지금 만나러 가요 (Closer to you)" label="지금 만나러 가요 (Closer to you)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/Geeminy/</id><title>우주소녀 - Geeminy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:40+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/Geeminy/" title="우주소녀 - Geeminy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Love u love u love u <br>love u love u ooh ooh <br>Love u love u love u <br>love u love u ooh ooh <br>넌 언제나 나 뿐인걸 알아 알아 <br>니 관심의 맛은 너무 달아 달아 <br>혹시 이게 사랑이면 어쩌지 <br>난 두근두근대 다 수근수근대 <br>니 미소는 사과 향이 나 <br>눈이 상큼할 만큼 Sweety <br>니 모습을 깜빡깜빡깜빡 Snap Snap <br>눈꺼풀로 아삭아삭아삭 <br>깨물 거야 콱 <br>그렇게 발을 구르지 구르지마 <br>웅얼웅얼 웅얼웅얼 대면 답답해서 <br>내가 안아버릴지 몰라 약속해줘 <br>나에게만 달콤달콤해줘 <br>나에게만 상콤상콤해줘 lalalala <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>미치도록 눈부신 너 <br>눈치보다 못 했던 말 <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>Love u love u love u <br>love u love u ooh ooh <br>Love u love u love u <br>love u love u ooh ooh <br>난 언제나 너뿐인걸 알아 알아 <br>니 앞에서 티 내기는 싫어 싫어 <br>혹시 이게 착각이면 어쩌지 <br>난 두근두근대 다 수근수근대 <br>난 시소를 타는 것 같아 <br>왔다 갔다 헷갈려 Help me <br>무언가 말할 듯 말듯 자꾸 <br>콕콕 날 찔러대 깜짝깜짝깜짝 <br>놀라잖아 너 <br>그렇게 말을 돌리지 돌리지마 <br>웅얼웅얼 웅얼웅얼 대면 답답해서 <br>내가 안아버릴지 몰라 약속해줘 <br>나에게만 달콤달콤해줘 <br>나에게만 상콤상콤해줘 lalalala <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>미치도록 눈부신 너 <br>눈치보다 못 했던 말 <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>Hurry up <br>내 맘이 자꾸 Geeminy <br>왜 같은 질문이 <br>몇 번을 대답 해줘야 해 <br>Hey 답답해 나 <br>이러다 놓쳐버리면 너 후회할지 몰라 <br>이런 건 처음이지 너 <br>얼굴 빨개졌지 너 <br>이만하면 다 말한 것 같은데 <br>Pick it up Huh <br>너무 늦지말어 너무 늦지말어 <br>먼저 안긴 싫어 먼저 안긴 싫어 <br>내게 약속해줘 <br>나에게만 달콤달콤해줘 <br>나에게만 상콤상콤해줘 lalalala <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>미치도록 눈부신 너 <br>눈치보다 못 했던 말 <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>나에게만 달콤달콤해줘 <br>나에게만 상콤상콤해줘 lalalala <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>미치도록 눈부신 너 <br>눈치보다 못 했던 말 <br>나 자꾸만 Geeminy <br>나 자꾸만 Geeminy <br>니 매력에 Geeminy 해 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="Geeminy" label="Geeminy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/BBBBoo/</id><title>우주소녀 - B.B.B.Boo - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:43+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/BBBBoo/" title="우주소녀 - B.B.B.Boo - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey Mack 오 달콤한 향기로 <br>나를 유혹해 <br>넌 어쩜 그리도 너무 멋지니 <br>너무 예쁘니 <br>내가 미치지 왜이러니 왜 <br>Hey Mack 그 촉촉한 입술로 <br>나를 유혹해 <br>내 맘은 오늘도 이리저리 <br>또 이리저리 <br>오 마구마구마구마구 따라가 <br>어떻게 어떻게 어떻게 <br>널 마구마구마구마구 쫓아가 <br>고백해 고백해 고백해 <br>Like U like U like U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>Want U Want U Want U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>몰라 내 얼굴은 빨개지고 <br>오 몰라 또 놀란 눈은 커지고 <br>몰라 오 부들부들 떨려와 <br>그래 넌 B-B-B-B Boo <br>나의 baby baby boo <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>빨주노초파남보 내 마음대로 그려내 <br>온종일 네 생각에 간지러 넌 그런 애 <br>날 뒤집었다 또 날 흔들었다 <br>말도 안 되는 일이 자꾸 일어나잖아 <br>Hey Mack 꽃 향기 가득한 <br>윙크로 유혹해 <br>넌 세발자전거 Bebe watch me <br>왜케 굼뜨니 <br>내가 미치지 왜이러니 왜 <br>Hey Mack 귓가에 맴도는 <br>짜릿한 목소리 <br>별들도 아이쿵 이리저리 또 이리저리 <br>널 마구마구마구마구 그려봐 <br>노랗게 까맣게 빨갛게 <br>오 마구마구마구 소릴 질러봐 <br>고백해 고백해 고백해 <br>Like U like U like U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>Want U Want U Want U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>몰라 내 얼굴은 빨개지고 <br>오 몰라 또 놀란 눈은 커지고 <br>몰라 오 부들부들 떨려와 <br>그래 넌 B-B-B-B Boo <br>나의 baby baby boo <br>마음의 문을 열어줘 <br>Cause I love you <br>그댈 기다려왔어 <br>이런 나의 맘을 받아줘 <br>Like U like U like U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>Want U Want U Want U boy <br>Hey baby B-B-B-B Boo baby <br>B-B-B-B Boo <br>몰라 내 얼굴은 빨개지고 <br>오 몰라 또 놀란 눈은 커지고 <br>몰라 오 부들부들 떨려와 <br>그래 넌 B-B-B-B Boo <br>나의 baby baby boo <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>baby B-B Boo B-B-B-B <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="B.B.B.Boo" label="B.B.B.Boo"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/Follow_Me/</id><title>우주소녀 - Follow Me - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:45+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/Follow_Me/" title="우주소녀 - Follow Me - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우리 잠깐 옥상 가서 바람 쐴래 <br>어머 어머 어머 어쩌면 <br>오늘 워어어어 어어어어 <br>워어어어 어어어어 <br>아님 집 앞까지 데려다 줄래 <br>어머 어머 어머 어쩌면 <br>오늘 <br>워어어어 lips lips lips lips <br>워어어어 kiss kiss kiss kiss <br>혹시 혹시 <br>눈치를 챘다면 <br>아마 아마 <br>오늘이 될 거야 <br>설마 설마 <br>오늘도 아니면 <br>나 더 이상은 지칠지 몰라 <br>Go for it Go for it Go 1 2 3 <br>Follow follow follow follow me <br>또 또 눈치만 보니 <br>내가 한걸음 먼저 갈게 <br>너도 한발짝 가까이 와줘 <br>반의 반의 반의 반의 반의 <br>반의 반의 반의 반만 더 <br>가까이 오면 오면 닿을 것 같아 <br>Oh baby baby baby baby kiss my lips <br>kiss my lips kiss my lips <br>월화수목금토일 너로 인해 돌아가네 <br>붕 뜬다 like a boom 나 돌아가네 <br>Door-lock door-lock <br>맘에 문이 막 또 나 <br>사랑에 빠져버린 것 같아 <br>이건 뭐 답도 없네 <br>야 내 말 좀 들어봐봐 넌 진짜 <br>lucky boy 세상을 가진 거야 <br>그니까 바짝 붙어봐 <br>내가 지금 있잖아 방심한 사이 <br>내 입이 네 입을 <br>내 귀엔 샤랄라랄라라라 <br>내 눈엔 꽃가루가 폴폴 <br>모든 게 준비 됐어 <br>어쩜 완벽해 Everything's ok <br>혹시 혹시 <br>눈치를 챘다면 <br>아마 아마 <br>오늘이 될 거야 <br>설마 설마 <br>오늘도 아니면 <br>나 더 이상은 지칠지 몰라 <br>Go for it Go for it Go 1 2 3 <br>Follow follow follow follow me <br>또 또 눈치만 보니 <br>내가 한걸음 먼저 갈게 <br>너도 한발짝 가까이 와줘 <br>반의 반의 반의 반의 반의 <br>반의 반의 반의 반만 더 <br>가까이 오면 오면 닿을 것 같아 <br>Oh baby baby baby baby kiss my lips <br>처음이라서 좀 망설였었어 <br>사실은 나 많이 떨렸지만 <br>꿈꿔왔던 날이었어 <br>참 영화 같은 일이었어 <br>꼭 너였으면 꼭 너이기를 <br>오래 바래왔었단 말야 <br>Come come Don't have to worry <br>Don't don't Please don't be shy <br>Come come Don't have to worry <br>Don't have to worry <br>Don't have to worry <br>Don't don't Please don't be shy <br>Go Go Don't have to worry <br>Don't don't Please don't be shy <br>Please don't be shy <br>Follow follow follow follow me <br>또 또 눈치만 보니 <br>내가 한걸음 먼저 갈게 <br>너도 한발짝 가까이 와줘 <br>반의 반의 반의 반의 반의 <br>반의 반의 반의 반만 더 <br>가까이 오면 오면 닿을 것 같아 <br>오면 오면 닿을 것 같아 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="Follow Me" label="Follow Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/퐁당퐁당_Plop_Plop/</id><title>우주소녀 - 퐁당퐁당 (Plop Plop) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:47+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%ED%90%81%EB%8B%B9%ED%90%81%EB%8B%B9_Plop_Plop/" title="우주소녀 - 퐁당퐁당 (Plop Plop) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[퐁당 <br>퐁당퐁당 <br>파란하늘에 이불 펴고 <br>퐁당퐁당 <br>구름 덮고 자고 싶어 <br>퐁당퐁당 <br>핫핑크 백조튜브 <br>퐁당퐁당 <br>둥둥 타봐야지 <br>창문 열고 일어나보니 <br>새들은 짹짹 지저귀고 <br>얼른 일어나라면서 햇빛이 날 깨우네 <br>Wake up wake up clean up clean up <br>Make up make up jump jump let's go <br>나 이제 소녀에서 숙녀로 <br>Lady lady lady lady lady <br>설렘 가득한 하루가 될 거야 <br>넌 내 맘에 퐁당 들어왔어 <br>파인애플 같은 상쾌함 느껴봐 <br>소녀의 기분이란 이런 거 <br>하늘을 봐봐 <br>하루에 세 번씩 꼭 하늘을 봐 <br>하루에 세 번씩 꼭꼭 하늘을 봐 <br>하늘을 보는 사람은 행복한 사람이래 <br>really <br>내 맘 같은 맑은 하늘을 봐봐 <br>고개를 들어봐 그건 참 쉬운 일이잖아 <br>퐁당퐁당 <br>파란하늘에 이불 펴고 <br>퐁당퐁당 <br>구름 덮고 자고 싶어 <br>퐁당퐁당 <br>핫핑크 백조튜브 <br>퐁당퐁당 <br>둥둥 타봐야지 <br>둥둥 타봐야지 오빠야 <br>내 맘 지금 열이 나지 on the fire <br>이 포근함이 너무 나른해 나른해 <br>난 스르르륵 잠이 든다네 <br>이건 지금 무슨 상황인 거죠 <br>어제까지만 해도 난 몰랐죠 <br>Oh 가득해 사랑이 가득해 <br>저 깊이 너에게 빠지고 싶어 <br>오빠 몰래 간지럽힐거야 <br>장난치고 싶거든 <br>고운 노래 들려 줄 거야 <br>하늘을 봐봐 <br>하루에 세 번씩 꼭 하늘을 봐 <br>하루에 세 번씩 꼭꼭 하늘을 봐 <br>하늘을 보는 사람은 행복한 사람이래 <br>really <br>내 맘 같은 맑은 하늘을 봐봐 <br>고개를 들어봐 그건 참 쉬운 일이잖아 <br>속눈썹아 길어져라 <br>퐁당퐁당 <br>머리카락아 길어져라 <br>퐁당퐁당 <br>나 오빠 옆에 다가가 <br>퐁당퐁당 <br>앉아 간지러 주어라 <br>퐁당퐁당 <br>속눈썹아 길어져라 <br>퐁당퐁당 <br>머리카락아 길어져라 <br>퐁당퐁당 <br>나 오빠 옆에 다가가 <br>퐁당퐁당 <br>앉아 간지러 주어라 <br>퐁당퐁당 <br>하늘을 봐봐 <br>하루에 세 번씩 꼭 하늘을 봐 <br>하늘을 보는 사람은 행복한 사람이래 <br>really <br>내 맘 같은 맑은 하늘을 봐봐 <br>고개를 들어봐 그건 참 쉬운 일이잖아 <br>나 이제 소녀에서 숙녀로 <br>Lady lady lady lady lady <br>내 맘 같이 맑은 하늘에 빠져봐 <br>내 맘에 빠져봐 <br>퐁당퐁당 풍덩 퐁당퐁당 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="퐁당퐁당 (Plop Plop)" label="퐁당퐁당 (Plop Plop)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/Babyface/</id><title>우주소녀 - Babyface - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:49+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/Babyface/" title="우주소녀 - Babyface - lyric"/><content type="html"><![CDATA[장난해 이것 봐 립스틱 바르지 않았지 <br>볼터치 하지 않았지 <br>만져봐 내 말이 맞지 <br>아이 참 <br>원래부터 이런데 자꾸자꾸 물어봐 <br>어떻게 아기 때 얼굴이 똑같이 있는지 <br>어떻게 키만 컸는지 <br>화들짝 모두모두 놀라지 <br>시간아 다 비켜라 빠라바라 빠빠빠 <br>트윙클 트윙클 포장이 <br>Oh oh 다는 아니야 <br>억지스런 향수는 <br>No no no A-Choo <br>자로 잰 듯 맞춘 건 <br>Oh oh 재미가 없어 <br>아둥바둥 안 해 원래부터 난 <br>난난난 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>자고 일어 났는데 다 예쁘다고 하네 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>방금 세수 했는데 더 반짝반짝 하대 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>시간이 더 지나도 난 똑같을 거 같대 <br>내 피부는 Babypink <br>내 향기는 Babypowder <br>갖고 태어났는데 이게 다 매력이래 <br>지금 네 눈으로 보고 있어도 <br>믿기지가 않지 <br>봐봐바 더 자세히 봐봐바 <br>모두들 박수갈채 짝짝짝 <br>내 자체가 내 무기야 자꾸 보면 <br>네 심장에 무리야 <br>가끔씩 화장을 하면 너무 또 다르지 <br>반전의 예술인 건지 <br>공존의 미학인 건지 <br>이리 보면 예쁘지 <br>저리 보면 귀엽지 <br>트윙클 트윙클 포장이 <br>Oh oh 다는 아니야 <br>억지스런 향수는 <br>No no no A-Choo <br>자로 잰 듯 맞춘 건 <br>Oh oh 재미가 없어 <br>아둥바둥 안 해 원래부터 난 <br>난난난 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>자고 일어 났는데 다 예쁘다고 하네 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>방금 세수 했는데 더 반짝반짝 하대 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>시간이 더 지나도 난 똑같을 거 같대 <br>내 피부는 Babypink <br>내 향기는 Babypowder <br>갖고 태어났는데 이게 다 매력이래 <br>Babyface Babyface <br>Babyface Babyface <br>난난난 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>자고 일어 났는데 다 예쁘다고 하네 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>방금 세수 했는데 더 반짝반짝 하대 <br>I'm a I'm a babyface <br>I'm a I'm a babyface <br>시간이 더 지나도 난 똑같을 거 같대 <br>내 피부는 Babypink <br>내 향기는 Babypowder <br>갖고 태어났는데 이게 다 매력이래 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="Babyface" label="Babyface"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/SUGAR/</id><title>우주소녀 - SUGAR - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:52+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/SUGAR/" title="우주소녀 - SUGAR - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Sugar sweet Sugar lips Sugar love <br>여봐요 왜 자꾸 나오세요 <br>은근 쫌 신경 쓰여요 <br>몰라요 어느 순간이었는지 <br>쏙 네게 빠진 게 <br>언니들 오늘 뭐해요 <br>사실 나 고민이 있는데요 <br>딸꾹질처럼 <br>그 사람이 멎질 않아요 <br>난 몰라 떨려와 느낌적인 이 느낌 <br>내 맘에 피어난 달콤함 yeah <br>Sugar 어떡해 <br>나 어떡해 <br>내 가슴에 잔뜩 묻히곤 <br>날 어지럽게 해 <br>Sugar 걱정돼 <br>나 걱정 마 <br>온통 하얗게 날 만들고 녹여버려 <br>달달달 달달달달 달달해요 <br>달달달 달달달달 달달해 <br>많이 좋아 니가 두려울 만큼 <br>지금 이 순간에도 생각 나는 너 <br>어머나 예쁜 너의 입술 <br>자꾸 날 설레게 해요 <br>안돼요 엄한 상상만 하단 <br>yeah 내 맘이 따가와 <br>급하게 먹다간 탈난대 <br>근데 맛있는걸 어떡해 <br>격하게 니 맘 속으로 다이빙 <br>흠 빠져보니 엄지 척 <br>난 몰라 떨려와 느낌적인 이 느낌 <br>내 맘에 피어난 달콤함 yeah <br>Sugar 어떡해 <br>나 어떡해 <br>내 가슴에 잔뜩 묻히곤 <br>날 어지럽게 해 <br>Sugar 걱정돼 <br>나 걱정 마 <br>온통 하얗게 날 만들고 녹여버려 <br>달달달 달달달달 달달해요 <br>달달달 달달달달 달달해 <br>많이 좋아 니가 두려울 만큼 <br>지금 이 순간에도 생각 나는 너 <br>예쁘단 얘길 듣고파 <br>너에게 시선을 끌고 싶어 조금 더 <br>내 하룰 가득히 채우곤 <br>모른척해 싫어 이대로 <br>Sugar 미쳤네 <br>나 걱정 마 <br>자꾸만 빠지게 만들어 하루 종일 <br>달달달 달달달달 달달해요 <br>달달달 달달달달 달달해 <br>조금만 더 니 맘 알고 싶은걸 <br>지금 이 순간에도 생각 나는 너 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="SUGAR" label="SUGAR"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/Mr_BADBOY/</id><title>우주소녀 - Mr. BADBOY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:54+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/Mr_BADBOY/" title="우주소녀 - Mr. BADBOY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[친구들이 말해 <br>걘 절대 안된대 <br>끼 부리는 거 봤다고 <br>웃는 거 장난 아니라고 <br>I know he's a bad boy <br>나도 알아 He's a bad boy <br>눈에 자꾸 밟히는 걸 어떡해 <br>나도 몰라 몰라 몰라 <br>out of control 널 보면 <br>나도 놀라 놀라 놀라 <br>이런 적 첨이라서 <br>왜이래 왜이래 <br>심장아 자꾸 나대지 좀 마 <br>두근대지마 Oh no <br>왜이래 왜이래 <br>촌스럽게 또 니 앞에서 <br>얼음이 돼 얼음땡 <br>넌 나만의 Bad boy bad boy <br>넌 너무 치명적이야 <br>끼가 흘러 넘치잖아 <br>Bad boy bad boy <br>미남도 아닌 주제에 <br>매력이 넘쳐 옴므파탈 <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa 한번만 웃어줘요 <br>내 맘을 훔친 넌 Mr. bad badboy <br>뭐니 뭐니 뭘 믿고 츤데레니 <br>밀당인지 뭔지 모르겠는데 <br>자꾸 생각나니 왜 <br>아이러니 난 왜 또 웃고 있니 왜 <br>Emergency 매우 위험해 <br>빠져버릴지 몰라 Danger <br>누가 나 좀 말려줘 <br>진짜 큰일났어요 <br>잘 생겨 보이잖아 <br>뭔가 잘못됐어 <br>Mo mo mo mo mo mo <br>누가 맘대로 들어오래 <br>No no no no no no <br>싫지는 않지만 <br>왜이래 왜이래 <br>심장아 자꾸 나대지 좀 마 <br>두근대지마 Oh no <br>왜이래 왜이래 <br>촌스럽게 또 니 앞에서 <br>얼음이 돼 얼음땡 <br>넌 나만의 Bad boy bad boy <br>넌 너무 치명적이야 <br>끼가 흘러 넘치잖아 <br>Bad boy bad boy <br>미남도 아닌 주제에 <br>매력이 넘쳐 옴므파탈 <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa 한번만 웃어줘요 <br>내 맘을 훔친 넌 Mr. bad badboy <br>비밀이지만 은근히 바래 <br>내 맘이 너에게 닿기를 <br>걱정되지만 사랑이 뭔지 <br>이젠 알고 싶어 나 <br>Bad boy bad boy <br>넌 너무 치명적이야 <br>끼가 흘러 넘치잖아 <br>Bad boy bad boy <br>미남도 아닌 주제에 <br>매력이 넘쳐 옴므파탈 <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa Mr. Badboy <br>Whoa whoa 한번만 웃어줘요 <br>내 맘을 훔친 넌 Mr. bad badboy <br>Whoa whoa <br>Whoa whoa <br>Whoa whoa 한번만 웃어줘요 <br>내 맘을 훔친 넌 Mr. bad badboy <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="Mr. BADBOY" label="Mr. BADBOY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/기적_같은_아이_Miracle/</id><title>우주소녀 - 기적 같은 아이 (Miracle) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:56+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/%EA%B8%B0%EC%A0%81_%EA%B0%99%EC%9D%80_%EC%95%84%EC%9D%B4_Miracle/" title="우주소녀 - 기적 같은 아이 (Miracle) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[말이 없어 항상 <br>비밀스러웠던 그 아이 <br>수줍었던 표정들 <br>알 수 없는 미소 <br>말 없이 바라만 보아도 <br>뭔가 통했던 우리 사이 <br>설레임 안고서 네게 다가가 <br>가슴이 벅차 올라서 <br>모든 게 다 충분했어 <br>내가 꿈꾸던 사랑 <br>그게 바로 너야 <br>내 맘속에 숨어 있던 <br>내 가슴에 남아있던 <br>널 향한 내 맘을 모두 말할게 <br>내겐 기적 같은 <br>아이 아이 너를 보며 꿈꾸는 <br>아이 아이 다짐했어 네게로 <br>나를 맡겨 이 순간 <br>언제나 널 믿어 난 <br>넌 내 빛이 되어준 <br>기적 같은 아이 <br>바로 너 바로 너 바로 너 <br>모든 순간부터 <br>바로 너 바로 너 바로 너 <br>마치 내 꿈처럼 <br>모든 게 다 변했어 <br>너를 본 그 때부터 <br>넌 내 빛이 되어준 <br>기적 같은 아이 <br>3 2 1 눈 뜨기가 힘들어 <br>눈부셔 ready to drop <br>육하원칙으로 말해봐 <br>talk talk talk to me <br>You got a love on me <br>언제 어디서 무엇을 어떻게 <br>내게 마법을 건 거니 <br>It's like only one magic show <br>기적이 일어났어 쉿 <br>비밀스런 표정 <br>따스한 말투까지 다 <br>내 맘 설레게 해준 <br>신비로운 그 아이 <br>밤 하늘에 별처럼 <br>나를 비춰주는 너인 걸 <br>꿈을 꾸는 듯해 이런 날 알까 <br>가끔은 나 망설여져 <br>모든 게 다 두려워서 <br>내가 품었던 사랑 <br>이게 맞는 건지 <br>날 바라보는 네 눈빛 <br>내게 말해준 네 진심 <br>불안한 내 맘 채워준 너인 걸 <br>내겐 기적 같은 <br>아이 아이 너를 보며 꿈꾸는 <br>아이 아이 다짐했어 네게로 <br>나를 맡겨 이 순간 <br>언제나 널 믿어 난 <br>넌 내 빛이 되어준 <br>기적 같은 아이 <br>서로 같은 곳을 보는 것 <br>단지 그 하나만으로 <br>내겐 큰 힘이 되는 걸 <br>시간이 멈추기를 <br>행복한 이 순간이 <br>끝이 나지 않기를 <br>내겐 기적 같은 <br>아이 아이 너를 보며 꿈꾸는 <br>아이 아이 다짐했어 네게로 <br>나를 맡겨 이 순간 <br>언제나 널 믿어 난 <br>넌 내 빛이 되어준 <br>기적 같은 아이 <br>바로 너 바로 너 바로 너 <br>모든 순간부터 <br>바로 너 바로 너 바로 너 <br>마치 내 꿈처럼 <br>모든 게 다 변했어 <br>너를 본 그 때부터 <br>넌 내 빛이 되어준 <br>기적 같은 아이 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="기적 같은 아이 (Miracle)" label="기적 같은 아이 (Miracle)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/우주소녀/HAPPY/</id><title>우주소녀 - HAPPY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:34:58+09:00</updated><published>2018-04-06T18:34:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9A%B0%EC%A3%BC%EC%86%8C%EB%85%80/HAPPY/" title="우주소녀 - HAPPY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Yeah Happy Uh huh oh <br>실컷 봐 닳아 없어져도 <br>상관없지 난 <br>같이 가 매일 데리고 다녀 <br>주머니 넣어 갖고 <br>또 웃으면서 머리만 쓰담쓰담해 <br>으구으구 으구으구 힝 <br>늦게까지 만나고 들어왔지 <br>조금 전까지도 톡하고 전화했지 <br>But 왜 왜 왜왜왜왜 <br>왜 다시 보고 싶어지는 건데 <br>제 멋대로 하던 난걸요 <br>그래서 버림받았죠 <br>Bye bye bye bye bye 예전의 나 <br>돌아가고 싶지 않아 1 2 3 4 <br>책으로 글씨로만 보았던 Happy <br>강아지 이름 인줄 알았던 Happy <br>이제야 알 것 같아 <br>매일 매일 매일 <br>또 콧노래 나오네요 <br>딴 나라 말 인줄만 알았던 Happy <br>나랑은 상관없는 말로만 <br>알고 있었는데 <br>그랬는데 Happy happy happy <br>남들이 보고 내가 참 많이 변했대요 <br>Yeah Happy Uh huh oh <br>내 친구들 어때 이쁘지 <br>멋지다고 해주니 기쁘지 <br>나 요즘 많이 먹지 <br>허벅지 좀 쪘지 <br>어딜 가도 왜 이렇게 자신이 없지 <br>휴 어떡해 어저께 엄마가 <br>내가 아끼는 옷 작아져서 버렸대 <br>답은 정해졌어 대답만 하면 돼 <br>생각할 필요 없어 대답만 하면 돼 <br>몰라 아 아 아 몰라 <br>지금처럼 관심을 가져줘 <br>변하면 안돼 절대 알았죠 <br>가끔은 귀엽게 봐줘요 <br>내가 더 잘해볼게요 <br>Bye bye bye bye bye 예전의 나 <br>돌아가고 싶지 않아 1 2 3 4 <br>책으로 글씨로만 보았던 Happy <br>강아지 이름 인줄 알았던 Happy <br>이제야 알 것 같아 <br>매일 매일 매일 <br>또 콧노래 나오네요 <br>딴 나라 말 인줄만 알았던 Happy <br>나랑은 상관없는 말로만 <br>알고 있었는데 <br>그랬는데 Happy happy happy <br>남들이 보고 내가 참 많이 변했대요 <br>정말로 행복해요 <br>내가 제일 예쁘대요 <br>Uh huh 1 2 1 2 3 4 <br>모든 게 꿈인 것만 같아요 Happy <br>두 볼을 세게 꼬집어봐도 Happy <br>사랑을 하나 봐요 <br>매일 매일 매일 <br>부서지게 안아줘요 <br>딴 나라 말 인줄만 알았던 Happy <br>나랑은 상관없는 말로만 <br>알고 있었는데 <br>그랬는데 Happy happy happy <br>남들이 보고 내가 참 많이 변했대요 <br>]]></content><category term="우주소녀" label="우주소녀"/><category term="HAPPY" label="HAPPY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/투앤비_2NB/One_More_Chance/</id><title>투앤비 (2NB) - One More Chance - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:35:51+09:00</updated><published>2018-04-06T18:35:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%88%AC%EC%95%A4%EB%B9%84_2NB/One_More_Chance/" title="투앤비 (2NB) - One More Chance - lyric"/><content type="html"><![CDATA[밝은 햇살에 나의 맘도 두근두근 <br>발걸음도 가볍게 한 걸음씩 걸어가고 <br>상상한 것처럼 난 <br>너에게로 달려가고 있어 <br>행복을 품은 아이처럼 all right <br>오늘은 말하고 싶은데 <br>용기가 나질 않아 <br>수없이 연습한 그 말 한마디 <br>널 사랑해 no 쉿 <br>I will love kiss <br>I will love kiss <br>한 걸음씩 네게 다가갈 거야 <br>I wiil love touch <br>I will love 우우우 <br>너무너무 달콤해 <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>씽 씽 씽 씽 think of you <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>Last one more chance <br>My Girl 수줍은 듯 웃는 너의 얼굴엔 <br>향기 그윽한 빨간 꽃이 피어있는 걸 <br>내게 대체 무슨 얘길 하려는 건데 <br>궁금해 말해줘 Say me now <br>오늘은 말하고 싶은데 <br>용기가 나질 않아 <br>수없이 연습한 그 말 한마디 <br>널 사랑해 no 쉿 <br>I will love kiss <br>I will love kiss <br>한 걸음씩 네게 다가갈 거야 <br>I wiil love touch <br>I will love 우우우 <br>너무너무 달콤해 <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>씽 씽 씽 씽 think of you <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>Last one more chance <br>나 역시 그 말 얼마나 기다려 왔는데 <br>수많은 밤을 침대를 구르며 <br>하얗게 지새왔어 <br>I’m fall in fall in fall in love <br>단 한마디면 충분한 거야 I Know <br>이제부터 I Know <br>너는 아무 걱정 안 해도 돼 <br>안 와도 돼 <br>네가 있는 어디라도 <br>내가 먼저 찾으면 돼 <br>용기 내서 말해줘 <br>나를 많이 사랑한다고 <br>I will love kiss <br>I will love kiss <br>한 걸음씩 네게 다가갈 거야 <br>I wiil love touch <br>I will love 우우우 <br>너무너무 달콤해 <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>씽 씽 씽 씽 think of you <br>럽 럽 럽 럽 loving you <br>Last one more chance <br>Last one more chance <br>]]></content><category term="투앤비 (2NB)" label="투앤비 (2NB)"/><category term="One More Chance" label="One More Chance"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Keto/Superstar/</id><title>Keto - Superstar - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:35:58+09:00</updated><published>2018-04-06T18:35:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Keto/Superstar/" title="Keto - Superstar - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Coming back to where you are <br>You're a high time up babe <br>you're a superstar <br>And it comes and goes <br>with the changing tide <br>and you said you'd do it <br>in your own time <br>So I walk a mile in your shoes <br>and I turn away so I never lose <br>we walk alone and we do our best <br>we're on this road <br>and all we're fearing <br>is loneliness <br>Do you remember <br>Do you remember <br>the way that it felt <br>like a child does <br>When we're born <br>oh we take it for given <br>but as we age <br>we seem more driven <br>to wait and hope that <br>in our hearts <br>that we're loved as grace <br>and vigour departs <br>So I walk a mile in your shoes <br>and I turn away so I never lose <br>we walk alone <br>and we do our best <br>we're on this road <br>and all we're fearing <br>is loneliness <br>Do you remember <br>Do you remember <br>the way that it felt <br>the way that it felt <br>like a child does <br>]]></content><category term="Keto" label="Keto"/><category term="Superstar" label="Superstar"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/KYLE/iSpy_Feat_Lil_Yachty_No_Intro/</id><title>KYLE - iSpy (Feat. Lil Yachty) (No Intro) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:36:09+09:00</updated><published>2018-04-06T18:36:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/KYLE/iSpy_Feat_Lil_Yachty_No_Intro/" title="KYLE - iSpy (Feat. Lil Yachty) (No Intro) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I ain't been gettin' high <br>Well maybe a little, baby I don't wanna lie <br>I know when you text me girl, I don't always reply <br>Well you're not an angel either, you can't even fly <br>I notice, you think that you know shit <br>All this shade that's comin' at me, I wonder who throws it <br>They can't see the vision, boy they must be out of focus <br>That's a real hot album homie, I wonder who wrote it, oh shit <br>Otay, pray them niggas go away <br>Always hella clowns around it look like Cirque Du Soleil <br>This is not the album either, these are just the throwaways <br>This shit still so cold when it drop, it's gonna be a mothafuckin' snow day <br>Ayy, boy is good and he knows it, he don't say it, he shows it <br>I'm just like DeRozan, if I shoot it, it goes in <br>I am in Cali just coastin', get 'em so wet they need coasters <br>I got a selfie with Oprah, I just ain't ever post it <br>And I'm in my happy place posted, I ain't frown since '06 <br>I ain't cried since '01, my pad like Six Flags and your house is no fun <br>You can come back to mine though, your friend ain't cute but it's fine though <br>We gon' end on a high note <br>I spy with my little eye <br>A girlie I can get 'cause she don't get too many likes <br>A curly-headed cutie I can turn into my wife <br>Wait, that means forever, ever, hold up, never mind <br>Oh, I spy with my little eye <br>A girlie I can get 'cause she don't get too many likes <br>A curly-headed cutie I can turn into my wife <br>Wait, that means forever, ever, hold up, never mind <br>Oh I, I spy with my little eye <br>I spy, I spy with my little eye <br>Oh I, I spy with my little eye <br>I spy, I spy with my little eye <br>Oh I <br>She said she 21, I might have to I.D. that <br>All my bitches come in pairs like balls in my nutsack <br>I remember ridin' around the city in a hatchback <br>Lookin' for a problem with my young goblins <br>I'mma send a model home with her neck throbbin' <br>I done made so much money that it's non-stoppin' <br>Got my brothers on my back like the last name <br>I remember tellin' everyone I couldn't be tamed <br>Woah, six months later I had snapped and now I'm in the game <br>Went from fake chains to diamonds in another lane <br>Went from "Can you take me here?" to screening out the lane <br>Went from "Damn this nigga lame" to remember my name <br>So I remember all the people who ain't fucked with me <br>They went to college, now all them niggas is history <br>Upgraded from gold to diamonds in my teeth <br>Riding deep in the van, like we lookin' for a mystery (Raggy!) <br>So don't fuck with me, no, lately I been livin' life luxury <br>Boat and Kyle stick together like piano keys <br>And on my mother's mother I won't fuck a bitch without a damn rubber <br>I spy with my little eye <br>A girlie I can get 'cause she don't get too many likes <br>A curly-headed cutie I can turn into my wife <br>Wait, that means forever, ever, hold up, never mind <br>Oh, I, I spy with my little eye <br>A girlie I can get 'cause she don't get to o many likes <br>A curly-headed cutie I can turn into my wife <br>Wait, that means forever, ever, hold up, never mind <br>Oh I, I spy with my little eye <br>I spy, I spy with my little eye <br>Oh I, I spy with my little eye <br>I spy, I spy with my little eye <br>Oh I]]></content><category term="KYLE" label="KYLE"/><category term="iSpy (Feat. Lil Yachty) (No Intro)" label="iSpy (Feat. Lil Yachty) (No Intro)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DIF/Who_Am_I/</id><title>D.I.F - Who Am I - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:36:42+09:00</updated><published>2018-04-06T18:36:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DIF/Who_Am_I/" title="D.I.F - Who Am I - lyric"/><content type="html"><![CDATA[who am i <br>굳은 잔상들은 며칠 눈 감은 상태로 <br>지내 잠적을 깨트리고 후에야 <br>좀 부드러워져 지내 <br>이건 사람 없는 시내 <br>그저 꽃망울 없이 피내 <br>그래서 다시 맴돌아 who am i <br>빛에 날 두어봤자 <br>뭔가 나를 잡는 느낌은 마치 핀셋 <br>정확한 무언가 있는 <br>그 자리 그 그림에서 피해 <br>그래봤자 결과는 <br>시냇가에 발조차 못 담그는 미래 <br>이 생각들의 현실은 <br>비례 또는 반비례 <br>상대 없는 시소에 <br>무게를 가늠하고 지은 미소에 <br>도착지는 빈소에 있을 처량함 <br>해가 저물어 가야 <br>어둠을 거두려 하려는 억압감 <br>깨우친 나를 인도해야 커나가 <br>있을 곳 내가 솟아날 땅을 <br>곧 찾겠지 <br>하늘에 뻗은 손 난 느끼지 못했어 <br>뭔가에 미친 몸 가눌 수 없었지 <br>현실을 느낀 난 나를 말릴 수 없었지 <br>갈구해 일자로 박힐 못 <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>마음 한편은 발걸음 가벼운 산책 <br>다른 맘 한편은 전투 속에 나체 <br>늘 맴도는 생각을 무시 못 한채 <br>내면에서 밤새 들리는 acapella <br>다 내려 버려봐도 빈손이 <br>되지를않고 계속 무게는 소리 <br>없이 늘어가 지속히 <br>다 엎어버리는 순간 <br>날 제압하는 history <br>그래봤자야 비스듬히 <br>균형 없어 시들듯이 <br>마지막이라 여겨 이시기를 <br>운명 따윈 내 움직임을 <br>catch못해 내 몸을 담근 물속은 핏물 <br>이건 길 끝에 있다는 기분 <br>내 기쁨 속 파티는 일부 <br>끝내 지울 것을 지움 <br>이제 잡을 일 없어 지푸라기를 <br>그저 걷어 차내는 것이 <br>내게는 유익하네 늘 <br>순서에 있던 차례를 <br>다 뒤엎어 버리니 느껴 참회를 <br>내가 해를 입혀 <br>가해를 일으킨 자해는 <br>내면에서 일어났으니 <br>술과 글로 치유해 <br>나의 상태를 <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>I'm out on my own again <br>in my lost way <br>]]></content><category term="D.I.F" label="D.I.F"/><category term="Who Am I" label="Who Am I"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Aston_Shuffle/Pass_You_By/</id><title>The Aston Shuffle - Pass You By - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:36:46+09:00</updated><published>2018-04-06T18:36:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Aston_Shuffle/Pass_You_By/" title="The Aston Shuffle - Pass You By - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'ma show you what <br>Show you what you're missing <br>Don't you worry 'bout a thing <br>If I tell you now <br>Tell you what I'm all about <br>Would you keep my secret <br><br>I'ma show you what <br>Show you what you're missing <br>Don't you worry 'bout <br>A thing, I'm telling you now <br>What I'm really all about <br><br>'Cause noone ever made me feel this way <br><br>I won't pass you by <br>No, I won't pass you by <br>I won't pass you by <br>I just can't deny <br>What I feel inside <br>I won't pass you by <br><br>No, I won't pass you by <br><br>All the reflect you <br>I can forget you <br>I'm losing control <br>Should I keep it within <br>Where do I begin <br>Where, oh, where do I begin <br><br>Let me show you what <br>Show you what you're missing <br>Don't you worry 'bout a thing <br>If I tell you now <br>Tell you what I'm all about <br>Would you keep my secret <br><br>I'ma show you what <br>Show you what your missing <br>Don't you worry about a thing <br>woawoah <br>I'm telling you now <br>What I'm really all about <br>'Cause noone ever made me feel this way <br>I won't pass you by <br>No, I won't pass you by <br>I won't pass you by <br>I just can't deny <br>What I feel inside <br>I won't pass you by <br><br>I won't pass you by <br>No, I won't pass you by <br>I won't pass you by <br>I just can't deny <br>What I feel inside <br>I won't pass you by]]></content><category term="The Aston Shuffle" label="The Aston Shuffle"/><category term="Pass You By" label="Pass You By"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/캐스퍼디_Casper_D/곰팽이_Feat_ENok/</id><title>캐스퍼디 (Casper D) - 곰팽이 (Feat. E.Nok) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:36:48+09:00</updated><published>2018-04-06T18:36:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BA%90%EC%8A%A4%ED%8D%BC%EB%94%94_Casper_D/%EA%B3%B0%ED%8C%BD%EC%9D%B4_Feat_ENok/" title="캐스퍼디 (Casper D) - 곰팽이 (Feat. E.Nok) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래 또 놀래 모두 같이 놀래 <br>호빗 여신 요다 틀딱이 멋진 남자 <br>다 놀러와 오늘 하루는 <br>모든걸 다 잊고 화끈하게 놀아 <br>더 화끈하게 놀아 ye <br>곰팽이 놈팽이 ye <br>처럼 나도 놀래 <br>놀래 oh 코 빠지게 놀래 <br>불타는 오늘 밤 미친 듯 놀래 <br>놀고 싶지만 할 일이 너무 많아 <br>I no time to relax 힘들어 uh <br>빡쎄게 살어 청춘을 즐겨 <br>아프니까 청춘이야 <br>그럼 병원비는 누가 내줘 <br>like ugly duck <br>처럼 빡쳐 <br>angry birds 막장이네 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>멋대로 살아가 뭐라든 배째 <br>no name 아직 듣보잡 <br>하지만 lay back <br>5년만 지켜봐 내 시계는 rolex <br>uh suicide squad <br>할리 퀸처럼 멱살 잡고 <br>hard carry해 <br>이 노랠 들으면 다 외쳐 캐디네 <br>illionaire 처럼 강해져 all p네 <br>곰팽이 놈팽이 나도 매일매일 <br>장작을 패듯 도끼질 <br>흉내만 내 개성 없게 <br>sens 있는 음악해 <br>like supreme team <br>아직 독 오른 <br>E sens 처럼 약하지 <br>개코도 모르면 먹어 쌈 디지지 <br>땡땡땡 종을 울려라 빨리빨리 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 정신차려 like 폼페이 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래다 망해 모두가 비슷해 <br>누구도 lil wayne 흉내를 못 내듯이 <br>나만의 매력을 이제 뽐내 <br>곰팽이 놈팽이처럼 끈기 있게 <br>버텨낼 거야 뭐래든 배째 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래 또 놀래 모두 다 놀래 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래 또 놀래 모두 다 배째 <br>곰팽이 놈팽이처럼 나도 매일매일 <br>놀래 또 놀래 모두 다 놀래 <br>]]></content><category term="캐스퍼디 (Casper D)" label="캐스퍼디 (Casper D)"/><category term="곰팽이 (Feat. E.Nok)" label="곰팽이 (Feat. E.Nok)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Flor/Let_Me_In/</id><title>Flor - Let Me In - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:37:17+09:00</updated><published>2018-04-06T18:37:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Flor/Let_Me_In/" title="Flor - Let Me In - lyric"/><content type="html"><![CDATA[[Intro] <br>Under my skin <br>Not much feels like this <br>So cold it burns, soft spoken words <br>"All I need is you to let me in" <br>(All I need is you) <br>(All I need is you) <br>(All I need is you) <br>(All I need is you) <br><br>[Verse 1] <br>I don't know why <br>The bad tricks the good side <br>It won't let go <br>Innocent it may be, but it cuts deep and stays <br>It never goes away <br><br>[Hook] <br>And I'll be sorry if you leave me <br>I'll be sorry if you go <br>And I'll be sorry when you leave me <br>I'll be sorry when you go <br><br>[Verse 2] <br>You say you want me <br>You say you love my mind <br>Show it sometime <br>I know you know <br>You're never gonna get my heart <br>You're never gonna get my heart <br>Until you love in kind]]></content><category term="Flor" label="Flor"/><category term="Let Me In" label="Let Me In"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/아빠_설명해주세요/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - 아빠, 설명해주세요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:01+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/%EC%95%84%EB%B9%A0_%EC%84%A4%EB%AA%85%ED%95%B4%EC%A3%BC%EC%84%B8%EC%9A%94/" title="에디전 (뷰티핸섬) - 아빠, 설명해주세요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아빠 설명해주세요 <br>왜 살기가 너무 힘들죠 <br>내가 할 수 있는 것만 하는데 <br>남들이 나를 이해를 못 해요 <br>아빠 설명해주세요 <br>왜 이 세상엔 오해가 많죠 <br>마음 아파도 미소를 지었죠 <br>아빠의 말씀을 듣고서 <br>내 아들 괜찮아 <br>너는 이미 누군지 알잖아 <br>그러니 일어나 마침내 해낼 거니까 <br>아빠 설명해주세요 <br>왜 사랑을 찾기가 힘들죠 <br>나의 외로움을 정말 견디기 힘들어서 <br>위로를 원해요 <br>내 아들 괜찮아 <br>너는 이미 누군지 알잖아 <br>그러니 일어나 마침내 해낼 거니까 <br>내 아들 괜찮아 <br>슬픔은 삶의 일부니까 <br>넌 혼자가 아니야 <br>너처럼 나도 아팠어 <br>내 아들 괜찮아 <br>너는 이미 누군지 알잖아 <br>그러니 일어나 마침내 해낼 거니까 <br>걱정 마 너는 너니까 <br>마침내 해낼 거니까 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="아빠, 설명해주세요" label="아빠, 설명해주세요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/변경/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - 변경 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:03+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/%EB%B3%80%EA%B2%BD/" title="에디전 (뷰티핸섬) - 변경 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모든 것이 변하고 있어 <br>내 시간이 너무 빨리 가 <br>갑자기 슬퍼져 <br>난 말을 할 수가 없네 <br>SNS에 있는 사진을 보니 <br>나의 동갑 친구들이 벌써 <br>결혼해버리고 <br>이유 없이 나는 <br>지금 외로움을 느끼네 <br>나의 소중한 어린 시절이 <br>이렇게 빨리 쑥 지났다니 <br>벌써 성숙해야 하는 나이가 <br>나에게 다가왔다니 <br>모든 것이 변하고 있어 <br>난 이제 어디로 가야 할지 <br>마치 어제 같았어 <br>너와 함께 놀던 그 곳 <br>오늘 친구에게 소식이 왔어 <br>난 정말 깜짝 놀랐었네 <br>예전부터 알고 지냈던 <br>누나가 아이를 가졌다고 하네 <br>나의 소중한 어린 시절이 <br>이렇게 빨리 쑥 지났다니 <br>벌써 성숙해야 하는 나이가 <br>나에게 다가왔다니 <br>나의 소중한 어린 시절이 <br>이렇게 빨리 쑥 지났다니 <br>벌써 성숙해야 하는 나이가 <br>나에게 다가왔다니 <br>나의 소중한 어린 시절이 <br>이렇게 빨리 쑥 지났다니 <br>벌써 성숙해야 하는 나이가 <br>나에게 다가왔다니 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="변경" label="변경"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/썰렁한_나_핵노잼/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - 썰렁한 나 (핵노잼) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:05+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/%EC%8D%B0%EB%A0%81%ED%95%9C_%EB%82%98_%ED%95%B5%EB%85%B8%EC%9E%BC/" title="에디전 (뷰티핸섬) - 썰렁한 나 (핵노잼) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 정말 재미없는데 <br>이 나이에 아직도 <br>주변 사람들이 <br>날 바보처럼 보는데 <br>내가 뭘 할 때마다 <br>겉으로 날 보고 <br>루저로 보고 있잖아 <br>난 말을 제대로 못해 <br>아무 주제로 말하든지 <br>결국엔 내 자신이 난처하게 돼 <br>그래도 참 신기하게 <br>네가 내 옆에 있는걸 원해 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>난 정말 썰렁한데 유머가 부족해 <br>이런 상태론 난 <br>연애를 망칠 것 같은데 <br>하지만 너의 생각엔 <br>내 뇌 속에 숨긴 <br>특이한 매력을 보나 봐 <br>난 말을 제대로 못해 <br>친구들에게 문자를 보냈는데 <br>결국엔 모두 다 나를 씹었네 <br>그래도 참 신기하게 <br>답장한 친구가 너밖에 없네 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>너무나 고마워 <br>너 같은 여자가 <br>나 같은 남자를 좋아한다니 <br>나를 받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>받아줘서 고마워 <br>행복을 찾았어 <br>내 손을 꼭 잡고 <br>절대 놓치지 마 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="썰렁한 나 (핵노잼)" label="썰렁한 나 (핵노잼)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/그리워합니다/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - 그리워합니다 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:08+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%9B%8C%ED%95%A9%EB%8B%88%EB%8B%A4/" title="에디전 (뷰티핸섬) - 그리워합니다 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[새벽인데 잠이 안 오네 <br>그대가 계속 머릿속에서 <br>나를 지치게 만들어요 <br>그대를 보낼 수 없어서 <br>하루 종일 천장만 보고 <br>가끔 휴대폰 꺼내 보고 <br>그대 사진을 다시 보며 그리워합니다 <br>내가 말을 잘했으면 <br>그대와 함께 있었겠죠 <br>더 이상 그대를 붙잡을 수 없어서 <br>내 마음이 아파요 <br>하루 종일 그대 생각에 <br>눈물이 자꾸만 흐르고 <br>그대 사진을 다시 보며 그리워합니다 <br>내가 말을 잘했으면 <br>그대와 함께 있었겠죠 <br>더 이상 그대를 붙잡을 수 없어서 <br>내 마음이 아파요 <br>나의 머릿속에 후회가 가득해 <br>내 가슴에 손을 얹었어 <br>그때 왜 그렇게 말했었나 이해 못 해 <br>내가 말을 잘했으면 <br>그대와 함께 있었겠죠 <br>더 이상 그대를 붙잡을 수 없어서 <br>내 마음이 아파요 <br>내 마음이 아파요 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="그리워합니다" label="그리워합니다"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/에디전_뷰티핸섬/I_Know/</id><title>에디전 (뷰티핸섬) - I Know - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:10+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%90%EB%94%94%EC%A0%84_%EB%B7%B0%ED%8B%B0%ED%95%B8%EC%84%AC/I_Know/" title="에디전 (뷰티핸섬) - I Know - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I know <br>많은 사람들이 걷고 있어 <br>I know <br>웃음을 보이고 <br>But I know <br>모두 다 가면을 쓰고 있네 <br>I know <br>낮엔 하늘이 바다처럼 <br>I know <br>푸른빛을 띠어 <br>But I know <br>해가 없다면 푸른색인지 <br>어떻게 알 수 있을까 모르잖아 <br>I know <br>겉으로 보여지는 게 <br>I know <br>참된 세상이라고 해 <br>But I know <br>내가 볼 수 있는 세상 <br>더 깊게 보이는데 <br>I know <br>정상 그곳에 올라가면 <br>I know <br>자유가 가득해 <br>But I know <br>높은 곳에서 세상을 내려보면 <br>어떤 모습인지 알 수 있어 <br>I know <br>겉으로 보여지는 게 <br>I know <br>참된 세상이라고 해 <br>But I know <br>내가 볼 수 있는 세상 <br>더 깊게 보여 나는 볼 수 있다고 <br>들려 나는 들을 수 있다고 <br>말해 난 말할 수 있다고 <br>I feel it <br>난 느낄 수 있다고 넌 알겠니 <br>I know <br>겉으로 보여지는 게 <br>I know <br>참된 세상이라고 해 <br>But I know <br>내가 볼 수 있는 세상 <br>더 깊게 보이는데 <br>진실 내 마음속에 더 깊게 보이는데 <br>]]></content><category term="에디전 (뷰티핸섬)" label="에디전 (뷰티핸섬)"/><category term="I Know" label="I Know"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백장미/좋다_좋아/</id><title>백장미 - 좋다 좋아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:43+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%9E%A5%EB%AF%B8/%EC%A2%8B%EB%8B%A4_%EC%A2%8B%EC%95%84/" title="백장미 - 좋다 좋아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[인상 쓰지 말아요 크게 웃어요 <br>쓰디쓰면 좋은 약이 될 거에요 <br>마음 쓰지 말아요 툭툭 털어요 <br>여기 여기 여기 장미가 있잖아요 <br>돈 없어도 좋다 <br>빽 없어도 좋다 <br>세월가면 거기서 거기 <br>사랑해서 좋다 <br>그대여서 좋다 <br>좋다 좋아 좋다 좋아 <br>소리쳐봐요 <br>그대 사랑 나의 사랑 좋다 좋아요 <br>보고 보고 다시 봐도 좋다 좋아요 <br>사랑 때문에 <br>그대 때문에 <br>나는 나는 나는 <br>너무 너무 너무 <br>좋아 좋아요 <br>인상 쓰지 말아요 크게 웃어요 <br>쓰디쓰면 좋은 약이 될 거에요 <br>마음 쓰지 말아요 툭툭 털어요 <br>여기 여기 여기 장미가 있잖아요 <br>돈 없어도 좋다 <br>빽 없어도 좋다 <br>세월가면 거기서 거기 <br>사랑해서 좋다 <br>그대여서 좋다 <br>좋다 좋아 좋다 좋아 <br>소리쳐봐요 <br>그대 사랑 나의 사랑 좋다 좋아요 <br>보고 보고 다시 봐도 좋다 좋아요 <br>사랑 때문에 <br>그대 때문에 <br>나는 나는 나는 <br>너무 너무 너무 <br>좋아 좋아요 <br>나는 나는 나는 <br>그대 때문에 난 좋아 좋아요 <br>]]></content><category term="백장미" label="백장미"/><category term="좋다 좋아" label="좋다 좋아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/백장미/사랑이_왔어요/</id><title>백장미 - 사랑이 왔어요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:38:45+09:00</updated><published>2018-04-06T18:38:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%B1%EC%9E%A5%EB%AF%B8/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EC%99%94%EC%96%B4%EC%9A%94/" title="백장미 - 사랑이 왔어요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[여기 왔어요 <br>사랑이 왔어요 <br>사랑 들고 행복을 들고 <br>여기 배달 왔어요 <br>혼자 있나요 <br>눈물이 났나요 <br>괜찮아요 내게로 오세요 <br>달콤한 꽃 바구니 <br>사랑을 가득 담아 <br>오늘 오늘 그댈 위한 <br>노래를 불러요 <br>사랑이 사랑이 <br>사랑이 왔어요 그대 <br>괜찮아요 힘을 내세요 <br>장미가 왔어요 <br>사랑을 사랑을 <br>사랑을 주세요 내게 <br>그댈 위한 사랑이 왔어요 <br>여기 왔어요 <br>사랑이 왔어요 <br>사랑 들고 행복을 들고 <br>여기 배달 왔어요 <br>혼자 있나요 <br>눈물이 났나요 <br>괜찮아요 내게로 오세요 <br>달콤한 꽃 바구니 <br>사랑을 가득 담아 <br>오늘 오늘 그댈 위한 <br>노래를 불러요 <br>사랑이 사랑이 <br>사랑이 왔어요 그대 <br>괜찮아요 힘을 내세요 <br>장미가 왔어요 <br>사랑을 사랑을 <br>사랑을 주세요 내게 <br>그댈 위한 사랑이 왔어요 <br>사랑이 사랑이 <br>사랑이 왔어요 그대 <br>괜찮아요 힘을 내세요 <br>장미가 왔어요 <br>사랑을 사랑을 <br>사랑을 주세요 내게 <br>그댈 위한 사랑이 왔어요 <br>]]></content><category term="백장미" label="백장미"/><category term="사랑이 왔어요" label="사랑이 왔어요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/챠닐/할머니/</id><title>챠닐 - 할머니 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:39:37+09:00</updated><published>2018-04-06T18:39:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B1%A0%EB%8B%90/%ED%95%A0%EB%A8%B8%EB%8B%88/" title="챠닐 - 할머니 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 어렸을적에 한 세 네살 다섯살 <br>세발 자전거를 타고 감나무 길 언덕 <br>오르락내리락 유성이와 <br>자전거 시합할때 <br>다친다며 회초리를 들고 서 계시던 <br>검게 덮여진 내 피부 <br>그만큼 늘어간 우리 할머니의 주름 <br>밖에서 정신없이 놀다보면 <br>밥먹자는 부름에 <br>신나서 달려갔던 순수했던 모든게 <br>서서히 그을려지고 어느새 <br>그대의 걸어온 길을 밟네 <br>내 허리도 굽어질 때쯤엔 <br>아마 그대 곁에 닿겠지만 <br>어서 난 이뤄내야 할 것들이 많아서 <br>해가 지고 나서도 새벽까지 <br>난 깨있어 <br>재밌어요 나름 힘들기도 하지만 <br>내가 처한 상황이 내 발목을 붙잡지만 <br>결국 내 통장에 한가득히 일십백천만 <br>돈이 전분 아니지만 해봤어요 상상 <br>정말로 고마웠어요 <br>너무 많은 걸 겪었어요 <br>그동안 주신 사랑들도 <br>더이상 받을 수는 없지만 <br>제 곁에 있어주세요 <br>그리워 할 때마다 느낄 수 있도록 <br>I need you cuz I love you <br>방 두칸 짜리 컴컴했던 지하방에선 <br>할머니 할아버지 나 셋 행복했어 <br>어리단 걸 핑계로 수년간 <br>그분들 품에서 <br>떼쓰고 철없이 굴면서 시간을 보냈어 <br>할머니는 내게 키를 주시나봐 <br>내가 클 땐 왜 허리가 <br>점점 굽어져 갈까 <br>내가 진로에 대해 고민 할수록 <br>쌓인 인슐린 주사 한장씩 <br>늘어가는 진료기록 <br>난 그저 힘든 할머니를 위해서 <br>할 수 있던건 <br>시장바구니를 끌고 앉을 <br>신문지를 찾아 해맸던것 <br>따뜻했던 밥도 기억속에 <br>잊혀지려고 해 <br>난 영원히 보답하고 싶어서 써 <br>이 노랠 <br>오랜 시간 견뎌오며 고된 <br>세월들을 보낸 <br>그 감동에 닮아 난 고난 속에도 <br>용기를 얻네 <br>걷네 한걸음씩 그 끝에 서 계실 <br>할머니께 손을 건네 <br>날 보면 웃어주세요 행복하게 <br>정말로 고마웠어요 <br>너무 많은걸 겪었어요 <br>그동안 주신 사랑들도 <br>더이상 받을 수는 없지만 <br>제 곁에 있어주세요 <br>그리워 할 때마다 느낄 수 있도록 <br>I need you cuz I love you <br>누구보다 훗날에 떳떳하게 잘되서 <br>그대의 웃음이 가시질 않게 <br>난 약속 할 수 있어 <br>yes I know <br>And I got true love in the love <br>정말로 고마웠어요 <br>너무 많은걸 겪었어요 <br>그동안 주신 사랑들도 <br>더이상 받을 수는 없지만 <br>제 곁에 있어주세요 <br>그리워 할 때마다 느낄 수 있도록 <br>I need you cuz I love you <br>]]></content><category term="챠닐" label="챠닐"/><category term="할머니" label="할머니"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ANEMONE_아네모네/꿈처럼/</id><title>ANEMONE (아네모네) - 꿈처럼 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:39:40+09:00</updated><published>2018-04-06T18:39:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ANEMONE_%EC%95%84%EB%84%A4%EB%AA%A8%EB%84%A4/%EA%BF%88%EC%B2%98%EB%9F%BC/" title="ANEMONE (아네모네) - 꿈처럼 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[초점 없는 두 눈과 <br>굳게 닫힌 입술이 떨려와서 <br>습관처럼 깨물었어 <br>침묵만이 흐르고 <br>두 손은 떨리고 <br>날 쳐다보지 못하는 너야 <br>수없이 되뇌었던 말들이 <br>막상 보니 나오질 않아 <br>침묵이 깨지고 <br>눈물이 흐르고 <br>난 아무 말도 못해 <br>꿈처럼 <br>한순간에 사라지고 <br>쉽게 무너지고 <br>무심하게 흘러가 <br>이 꿈에서 깨어나면 <br>영원히 사라질 것 같아 <br>깨어나지 않을래 <br>이 꿈에서 <br>수없이 되뇌었던 말들이 <br>막상 보니 나오질 않아 <br>침묵이 깨지고 <br>눈물이 흐르고 <br>난 아무 말도 못해 <br>꿈처럼 <br>한순간에 사라지고 <br>쉽게 무너지고 <br>무심하게 흘러가 <br>이 꿈에서 깨어나면 <br>영원히 사라질 것 같아 <br>깨어나지 않을래 <br>차라리 꿈이길 빌어 <br>내가 만들어낸 허상이었다면 <br>그랬다면 덜 아팠겠지 <br>꿈처럼 <br>너무나 행복했고 <br>내 생애 최고였고 <br>다신 못 꿀 것 같아 <br>이 꿈에서 깨어나면 <br>영원히 사라질 것 같아 <br>깨어나지 않을래 <br>이 꿈에서 <br>]]></content><category term="ANEMONE (아네모네)" label="ANEMONE (아네모네)"/><category term="꿈처럼" label="꿈처럼"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요유치원/젤리송_Inst/</id><title>동요유치원 - 젤리송 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:15+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%9C%A0%EC%B9%98%EC%9B%90/%EC%A0%A4%EB%A6%AC%EC%86%A1_Inst/" title="동요유치원 - 젤리송 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[말랑말랑 달콤달콤 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>쫄깃쫄깃 탱글탱글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>달콤하고 새콤해서 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요 <br>말랑말랑 흔들흔들 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>꿈틀꿈틀 생글생글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>과일모양 동물모양 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요 <br>말랑말랑 달콤달콤 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>쫄깃쫄깃 탱글탱글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>달콤하고 새콤해서 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요]]></content><category term="동요유치원" label="동요유치원"/><category term="젤리송 (Inst.)" label="젤리송 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요유치원/젤리송/</id><title>동요유치원 - 젤리송 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:17+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EC%9C%A0%EC%B9%98%EC%9B%90/%EC%A0%A4%EB%A6%AC%EC%86%A1/" title="동요유치원 - 젤리송 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[말랑말랑 달콤달콤 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>쫄깃쫄깃 탱글탱글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>달콤하고 새콤해서 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요 <br>말랑말랑 흔들흔들 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>꿈틀꿈틀 생글생글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>과일모양 동물모양 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요 <br>말랑말랑 달콤달콤 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>쫄깃쫄깃 탱글탱글 <br>젤리 젤리 쏭 쏭 <br>달콤하고 새콤해서 <br>너무너무 좋아요 <br>젤리젤리 너무 너무 좋아요]]></content><category term="동요유치원" label="동요유치원"/><category term="젤리송" label="젤리송"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_크루거_플랩/평온한_1시_40분_Feat_Assemblage/</id><title>Krueger flap (크루거 플랩) - 평온한 1시 40분 (Feat. Assemblage) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:19+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_%ED%81%AC%EB%A3%A8%EA%B1%B0_%ED%94%8C%EB%9E%A9/%ED%8F%89%EC%98%A8%ED%95%9C_1%EC%8B%9C_40%EB%B6%84_Feat_Assemblage/" title="Krueger flap (크루거 플랩) - 평온한 1시 40분 (Feat. Assemblage) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[시끄러운 곳에서 널 마주했지 <br>dj는 pop that shit <br>you should be my shawty <br>말대로 전개는 뻔하지 <br>우린 젊고 또 밤을 새워 <br>시간은 또 야속하게도 <br>너와의 시간을 뺏어갔어 <br>아쉽게도 다음을 약속하지 <br>come to me yeah <br>속삭여줘 잘 안 들리니까 <br>끌고 가 조용한 곳 <br>나이는 비밀이고 너의 손을 잡고 <br>어디든 가고 싶어 <br>그게 너와 함께라면 가능하지 <br>넌 나의 모든 가능성을 열어주는 <br>이 노래의 아름다운 전주 <br>아침보다 밝은 밤인 서울 <br>밤은 길어졌지 cuz 겨울 <br>Wherever we met <br>상관없잖아 이미 너는 내 옆에 <br>같이 왔다는 친구에겐 <br>피곤해서 먼저 간다 얘기해 <br>Turn off your telephone <br>시간이 아까워 <br>빨개진 너의 볼 <br>에 우린 점점 가까워져 <br>what time is it now <br>what time is it now <br>평온한 1시 40분에 일어나 <br>조금은 개운한 기분에서 시작한 <br>너와의 이야기는 <br>시간 가는 줄도 모르고 왈 <br>정확히 눈뜬 시간은 <br>해가 내 머리 위 <br>90도를 유지했을 때고 <br>이불을 차고 일어날 때는 <br>거울 속의 내 모습과 같이 <br>달이 해를 차고 나와 같이 <br>일어났던 걸 기억해 <br>부산스럽게 <br>떠드는 친구들은 좀 멀리해 <br>지루한 얘기들이 <br>내 온몸을 감쌀 때 <br>너의 목소리를 듣고 싶으니 <br>전화를 걸게 <br>전화를 걸 때 <br>always my heart pounding <br>always make me feel love <br>네게 질문해 <br>how important <br>it is to love respect and <br>care for each other <br>Wherever we met <br>상관없잖아 이미 너는 내 옆에 <br>같이 왔다는 친구에겐 <br>피곤해서 먼저 간다 얘기해 <br>Turn off your telephone <br>시간이 아까워 <br>빨개진 너의 볼 <br>에 우린 점점 가까워져 <br>]]></content><category term="Krueger flap (크루거 플랩)" label="Krueger flap (크루거 플랩)"/><category term="평온한 1시 40분 (Feat. Assemblage)" label="평온한 1시 40분 (Feat. Assemblage)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_크루거_플랩/Makin_my_own_waves_Feat_Nowon/</id><title>Krueger flap (크루거 플랩) - Makin` my own waves (Feat. Nowon) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:22+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_%ED%81%AC%EB%A3%A8%EA%B1%B0_%ED%94%8C%EB%9E%A9/Makin_my_own_waves_Feat_Nowon/" title="Krueger flap (크루거 플랩) - Makin` my own waves (Feat. Nowon) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[배움 보다 경험이 <br>중요하다 생각해서 <br>세 번째 역에서 하차해 <br>예술에 배움이 어딨어 <br>멍청아 답은 정해져 있지 않아 <br>네가 느낀 데로 표출해 <br>수많은 예술가들처럼 말야 <br>자기가 자신을 대표해 <br>나의 포부엔 자만이 아닌 <br>순수한 패기를 담아 보여주지 <br>몸소 평범함을 거부해 <br>어설프게 몽상가의 꿈에 살고 있지 <br>나는 현재 추상적인 개념들을 <br>모두 이루려 해 <br>불가능하단 말은 하지 마 <br>내 앞에서 난 확신을 갖고 <br>움직이는 type <br>still on my way <br>조급해 하는 나에게 <br>안정제를 투여해준 singbe형은 <br>이 곡을 완성했지 하루 만에 <br>오랜만에 느껴보는 창작열은 <br>나를 뜨겁게 앨범을 준비해 <br>that's why i make a 그림 <br>생각을 표출해 아주 간단히 <br>모방하되 가져야 해 identity <br>예술가는 수도 없이 늘어나지 <br>so makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>서핑보드를 타듯이 <br>매일 미끄러져 <br>어딘지도 모르는 곳을 <br>향하는 나의 파도 <br>숨이 막히는 거지 목적지 없이 <br>유랑하는 내 자신을 보며 <br>길이 아닌 곳에 와도 <br>별할 말이 없는 거지 <br>난 내가 혼자 이뤄냈다고 <br>거짓을 뱉고 <br>박수를 받기를 원했던 <br>그저 facebook 관심 종자들과 <br>별다를 것 없는 종자란 걸 <br>이미 느낀 거야 나도 <br>그래서 아마도 움직이는 거야 <br>변한건 없지 하나도 <br>단지 생각을 실천할 뿐 <br>잠드는 시간이 더 늘었지만 <br>깊이 잠드는 법을 배워 <br>전보다 더 진하게 피우는 꿈 <br>앞이 안 보여도 길을 비춰주는 <br>친구들이 많아서 걱정이 하나도 <br>안 들어 오늘 밤에 뭘 만들어야 <br>하는지 곰곰이 생각하며 <br>준비하는 1st jazz album <br>that's why i make a 그림 <br>생각을 표출해 아주 간단히 <br>모방하되 가져야 해 identity <br>예술가는 수도 없이 늘어나지 <br>so makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>makin' my own waves <br>내 것을 만들어가야지 <br>맘먹은 지 몇 년째 <br>잠에서 깨야지 <br>눈을 떴다 싶었다가도 <br>다시 주저앉아 헐떡대 <br>가끔은 헤매어도 돼 괜찮아 <br>my fam 뒤를 지켜주고 있잖아 <br>돌아볼 때 배신하지 않는 노력이 <br>되돌아올 때 사고 싶던 <br>신발을 하나씩 골라볼게 어때 <br>]]></content><category term="Krueger flap (크루거 플랩)" label="Krueger flap (크루거 플랩)"/><category term="Makin` my own waves (Feat. Nowon)" label="Makin` my own waves (Feat. Nowon)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_크루거_플랩/Subway/</id><title>Krueger flap (크루거 플랩) - Subway - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:24+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_%ED%81%AC%EB%A3%A8%EA%B1%B0_%ED%94%8C%EB%9E%A9/Subway/" title="Krueger flap (크루거 플랩) - Subway - lyric"/><content type="html"><![CDATA[ring ring telephone이 울리네 <br>동시에 음악도 off되 그 순간 난 <br>소음의 중심에 서있게 돼 <br>전화를 받은 후에 나중에 연락할게 <br>미안해 미안함과 피곤함을 뒤로한 채 <br>지하철에 몸을 실어 babe <br>역과 역사이가 멀었으면 좋겠어 <br>잠을 자기엔 불편해 정차하는 <br>시간 간격이 좁아서 <br>안내방송은 이제 그만 떠들었음 해 <br>맞은편 커플들은 내 이어폰 속 <br>노래에 그만 껴들었음 해 <br>어느새 첫 번째 정거장에 도착했어 <br>wait 꽤나 시끄러운 소리에 <br>짜증 섞인 표정을 무의식중에 해 <br>문이 열리고 보이던 풍경은 <br>사람들이 너무 많아 그중 눈에 <br>띄는 사람은 없어 <br>모두 복제인간 같아 <br>모두 똑같은 피부 톤 <br>그리고 같은 look 특이한 <br>개성이라곤 찾아 볼 수 없는 <br>사람들은 모두 외쳐 <br>똑같은 단어와 <br>같은 voice 톤 <br>i don't like it shit <br>뭐가 중요한지 몰라 저들은 <br>유행에 따라가기 바빠 보여서 <br>이번 역엔 내리지 않기로 해 <br>rocking the door <br>this station is no vision <br>출발해 어서 이곳은 너처럼 지겨워 <br>다른 향수와 색다른 makers <br>떠나고 싶어 색다른 개성들을 찾아 <br>We go straight ahead to <br>여의도 station <br>그 지점을 통과해 <br>up up all night <br>색다른 만남과 만난 새로운 인연 <br>i felt eternal one love <br>i felt eternal one love <br>두 번째 역에 도착했을 때 <br>아주 조그마한 아이가 탑승을 해 <br>어딘가 나와 닮은 모습을 해서 <br>살짝 놀라곤 했어 <br>키는 작지만 커 보였어 <br>그의 마음속이 아마도 잔뜩 <br>부푼 맘 때문일 거야 예상엔 <br>서울 아이는 아니지 <br>촌티가 났어 분명히 어색한 <br>힙합퍼를 흉내 내는 꼴이 근데 <br>좋아 겉멋만 든 어른들보다는 <br>순수함에 매료가 된듯해 아마 <br>그래서 난 같이 가기로 <br>결정했던 것 같아 <br>이야기를 나누다 보니 세 번째 <br>역에 도착 사람들은 무언가를 <br>쫓아 나도 따라 시선이 쏠렸고 <br>그 중심엔 모든 이들의 동경의 대상 <br>수많은 인파 사이 tv에서 <br>봤던 rapper 나를 이쪽 세계로 <br>끌어당긴 24과 26의 album <br>의 주인공이었고 그의 주위를 <br>맴도는 hater들을 밀쳐내고 <br>날 알아주기를 바랐어 <br>하나부터 열까지를 기억하는 <br>fan이고 그로부터 내 음악과 <br>가치관이 변했어 <br>난 그가 담고 있는 생각들이 <br>너무나도 궁금해 <br>그래서 졸고 있던 몸을 이끌고 <br>이번 역에서 내리려고 해 <br>open the door <br>i saw vision this station <br>멈춰 서 어서 이곳은 <br>나처럼 신비로워 <br>다른 향수와 색다른 makers <br>머물고 싶어 색다른 개성들과 함께 <br>we go straight ahead to <br>여의도 station <br>그 지점을 통과해 <br>up up all night <br>색다른 만남과 만난 새로운 인연 <br>i felt eternal one love <br>i felt eternal one love <br>]]></content><category term="Krueger flap (크루거 플랩)" label="Krueger flap (크루거 플랩)"/><category term="Subway" label="Subway"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_크루거_플랩/Drop_in_the_ocean/</id><title>Krueger flap (크루거 플랩) - Drop in the ocean - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:26+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_%ED%81%AC%EB%A3%A8%EA%B1%B0_%ED%94%8C%EB%9E%A9/Drop_in_the_ocean/" title="Krueger flap (크루거 플랩) - Drop in the ocean - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Drop in the ocean <br>음악 속에 잠수하고 있어 <br>숨을 참는 motion <br>귀를 건드리는 city noise <br>닥치고 뻔한 도시를 <br>탈출하는 나의 모험 <br>rang rang 지저귀는 새는 색맹 <br>파란색 유리창에 코를 박는 행세 <br>robot 같은 빌딩들은 죄다 흑백 톤에 <br>부자연스러운 목동 부자동네 <br>건들거리는 아파트 가로수 <br>연상케해 숨 막히는 도시 안의 숲 <br>그것마저도 지루해 <br>이곳의 시간은 긴듯해 <br>어느새 겨울 내음 추워진 탓에 <br>coldding in the city <br>기나긴 변두리 촌뜨기 <br>삶은 잠시 이불 속에 hiding <br>가만히 하얀 눈이 쌓이길 가득히 <br>담배 연기와 묵직한 매연 <br>자동차 배기음 조화 <br>겁이 많아진 요새 나를 다독여 <br>i'll be fine <br>drop in the ocean my own time <br>담배 연기와 묵직한 매연 <br>자동차 배기음 조화 <br>겁이 많아진 요새 나를 다독여 <br>i'll be fine <br>drop in the ocean my own time <br>여전히 잠수해 <br>음악이 두 귀에 밀려오듯 <br>나를 가득 채우네 <br>마치 꿈인 듯이 시선이 안 두려워 <br>벽을 쌓았지 <br>도시마저 나를 방해 못하게 <br>잿빛 건물은 비에 젖어 <br>본래 색을 드러내 <br>담배연기는 뭉치고 <br>차소리는 울려 대 <br>그 위에 신호등은 헐떡이며 <br>색을 바꾸고 횡단보도는 <br>짓밟히며 아파해 <br>그런 도시의 삶이 지루하고 <br>좀 긴박해 how u feeling that <br>조금은 익숙해진 듯해 <br>바쁘게 움직이며 <br>긴장감을 갖는 게 <br>시끄러운 분위기는 여전히 <br>나와 적관계 하지만 <br>친숙해 그 외엔 <br>비에 씻긴 건물은 보라색 <br>오랜만에 느껴보는 <br>chillin' vibe but 떠나야 해 <br>담배 연기와 묵직한 매연 <br>자동차 배기음 조화 <br>겁이 많아진 요새 나를 다독여 <br>i'll be fine <br>drop in the ocean my own time <br>담배 연기와 묵직한 매연 <br>자동차 배기음 조화 <br>겁이 많아진 요새 나를 다독여 <br>i'll be fine <br>drop in the ocean my own time <br>길을 걸을 때 이어폰을 빼 <br>도시의 소음도 이젠 익숙해졌네 <br>미련은 다 stay 쉽게 떠나지 못해 <br>지겹지만 정겨워진 목동 1번 station <br>we should going to another space <br>we should ride metro city <br>우린 뚜벅이 곳곳에 남긴 발자취 <br>역에 도착했지 이제 타야 해 <br>여보세요 <br>]]></content><category term="Krueger flap (크루거 플랩)" label="Krueger flap (크루거 플랩)"/><category term="Drop in the ocean" label="Drop in the ocean"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_크루거_플랩/그땐_그랬지_Feat_chicken/</id><title>Krueger flap (크루거 플랩) - 그땐 그랬지 (Feat. chicken) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:40:28+09:00</updated><published>2018-04-06T18:40:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Krueger_flap_%ED%81%AC%EB%A3%A8%EA%B1%B0_%ED%94%8C%EB%9E%A9/%EA%B7%B8%EB%95%90_%EA%B7%B8%EB%9E%AC%EC%A7%80_Feat_chicken/" title="Krueger flap (크루거 플랩) - 그땐 그랬지 (Feat. chicken) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 어릴 적엔 그땐 그랬지 <br>서울은 크고 밤하늘은 깊어만 갔지 <br>밤공기는 차갑고 진중한 분위기 <br>누구 하나 깨있지 않은 <br>분수대 오거리 <br>추억은 분수처럼 쉴 틈 없이 <br>흘러와 어렸을 때 몰랐던 게 <br>20살이 되니까 다 이해가 <br>무지할 때가 창조적이란 말 <br>나 어느 정도 이해 공감하고 <br>느끼게 되는 말 <br>feel like city hero <br>시간이 멈출 것만 같았던 <br>그 동넨 나의 기억 속과는 달라 <br>이질적인 분위기 <br>땅값이 뛰고 익숙한 건물은 <br>제자리를 잃어 서울로 가야지 <br>내 나이가 아직 어려서 몰라 <br>묘사하면 하얀색 도화지 <br>꾸미고 싶은 대로 그냥 꾸며보면 돼 <br>어떤 색이든 간에 뭐든 어울리니까 <br>서울인의 life 마치 동경의 대상 <br>fashion people들은 대단해 <br>계절이 없으니까 <br>그들만의 style 4계절이 <br>그 안에 차가웠던 겨울날 <br>날 녹인 홍대 거리의 밤 <br>순간들이 지나가 과거가 돼버렸나 봐 <br>시간들이 모여 <br>지금의 내가 됐나 봐 <br>Gonna keep going and make it <br>happen in real <br>I'll go for it <br>and watching i beat them <br>가로등 불빛 아래 <br>내 그림자는 파래 <br>마치 멍이 든 듯이 <br>온통 푸른 나의 pallet <br>마라톤 대회에서 입상하던 <br>나의 체력은 시간에 치여 <br>결국 바닥을 드러내 <br>just do it again <br>반복된 학습은 병이 돼 <br>멈춤이 필요해 <br>한살이라도 젊을 때 <br>잠시 쉬었다 해도 돼 <br>왜 이리 급하게 움직여 <br>뭐 땜에 난 아냐 <br>시한부 인생 <br>난 차를 몰나이 되니까 <br>더 날 몰아세웠지 <br>맴돌 수밖에 구석진 한 곳만 damn it <br>벗어나고만 싶어서 무언을 <br>한없이 쫓아 turn on the light <br>어릴 적의 꿈과 동경의 <br>대상 될 수도 있지 <br>지금의 내가 livin' ill life <br>돈과는 비례하지 않는 <br>무언가가 뜨겁게 데워 <br>내가 서있는 홍대 거리의 밤 <br>순간들이 지나가 과거가 돼버렸나 봐 <br>시간들이 모여 <br>지금의 내가 됐나 봐 <br>Gonna keep going <br>and make it happen in real <br>I'll go for it <br>and watching i beat them <br>]]></content><category term="Krueger flap (크루거 플랩)" label="Krueger flap (크루거 플랩)"/><category term="그땐 그랬지 (Feat. chicken)" label="그땐 그랬지 (Feat. chicken)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/TRESOR/Evergreen_Feat_The_Kiffness/</id><title>TRESOR - Evergreen (Feat. The Kiffness) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:43:45+09:00</updated><published>2018-04-06T18:43:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/TRESOR/Evergreen_Feat_The_Kiffness/" title="TRESOR - Evergreen (Feat. The Kiffness) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Before I say a word <br>You know what I mean <br>By the morning sun <br>We'll be one <br>Breathing you in like oxygen <br>And let my lungs depend on you to function <br><br>Maybe I'm too forward <br>With how I'm feeling <br>How am I supposed to hide it <br>When your body's my healing <br><br>Evergreen <br>Not even time can put a crack on us oh yeah <br>Evergreen <br>For as long as my skin can feel your skin <br>We'll be <br>Evergreen <br>Evergreen <br><br>The tide is rising up <br>With your body on my body <br>I know you wanna get lost <br>In this beautiful madness <br>Making love until we get weak <br>And carry on until we're ninety <br>I know, I know, I know <br>This love is ageless <br><br>Maybe I'm too forward <br>With how I'm feeling <br>How am I supposed to hide it <br>When your body's my healing <br><br>Evergreen <br>Not even time can put a crack on us oh yeah <br>Evergreen <br>For as long as my skin can feel your skin <br>We'll be <br>Evergreen <br>Evergreen <br><br>I'd rather lose it all than losing you than losing you <br>I'd let myself go, just to keep you just to keep you <br><br>Evergreen <br>Not even time can put a crack on us oh yeah <br>Evergreen <br>For as long as my skin can feel your skin <br>We'll be <br>Evergreen <br>Evergreen <br><br>The tide is rising up <br>With your body on my body <br>I know you wanna get lost <br>In this beautiful madness <br>Making love until we get weak <br>And carry on until we're ninety <br>I know, I know, I know <br>This love is ageless]]></content><category term="TRESOR" label="TRESOR"/><category term="Evergreen (Feat. The Kiffness)" label="Evergreen (Feat. The Kiffness)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/YFN_Lucci/Everyday_We_Lit_Feat_PnB_Rock/</id><title>YFN Lucci - Everyday We Lit (Feat. PnB Rock) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:46:52+09:00</updated><published>2018-04-06T18:46:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/YFN_Lucci/Everyday_We_Lit_Feat_PnB_Rock/" title="YFN Lucci - Everyday We Lit (Feat. PnB Rock) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[[Chorus: PnB Rock &amp; YFN Lucci] <br>I came up from nothing, nigga, you can't tell me shit, yeah <br>Did it on my own, check out my neck, check out my wrist, yeah <br>I swear I ain't never expected it to be like this <br>Now a nigga gettin' rich I swear everyday we lit <br>Everyday we lit, yeah, you can't tell me shit, yeah <br>'Member I was broke, yeah, now I'm gettin' rich, yeah <br>Yeah, when yo' diamonds colder than a bitch, then you know you lit <br>When you quick to take a nigga bitch, then you know you lit <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, everyday we lit (uh-huh) <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit <br><br>[Verse 1: YFN Lucci] <br>Can't wait to get that Vacheron, put that on my arm <br>Just counted a 50 with my mom, the boy a don <br>All my cars came foreign, my chain glowin' <br>I ain't goin', man, look where we came from <br>Uh, all yo' bangers got my name on it, yeah, yeah <br>She want me to put my name on it <br>I got the hottest 16, one of the best you've ever seen <br>But she like it when I sing on it <br><br>[Chorus: PnB Rock &amp; YFN Lucci] <br>I came up from nothing, nigga, you can't tell me shit, yeah <br>Did it on my own, check out my neck, check out my wrist, yeah <br>I swear I ain't never expected it to be like this <br>Now a nigga gettin' rich I swear everyday we lit <br>Everyday we lit, yeah, you can't tell me shit, yeah <br>'Member I was broke, yeah, now I'm gettin' rich, yeah <br>Yeah, when yo' diamonds colder than a bitch, then you know you lit <br>When you quick to take a nigga bitch, then you know you lit <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, everyday we lit (uh-huh) <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit <br><br>[Verse 2: PnB Rock] <br>Can't wait to get that new drop, put that on my block, yeah <br>I just copped a new Beam, put that on my Glock, yeah <br>I done stepped my game up, got my change up <br>I swear on my niggas I won't never change up <br>Rollie all on my wrist, yeah, Rollie all on my bitch, yeah <br>I ain't goin' back broke, never, now a nigga gettin' rich <br>I did it all on my own and nobody gave me a loan <br>Now my diamonds on froze, now I'm fuckin' niggas' hoes <br><br>[Chorus: PnB Rock &amp; YFN Lucci] <br>I came up from nothing, nigga, you can't tell me shit, yeah <br>Did it on my own, check out my neck, check out my wrist, yeah <br>I swear I ain't never expected it to be like this <br>Now a nigga gettin' rich I swear everyday we lit <br>Everyday we lit, yeah, you can't tell me shit, yeah <br>'Member I was broke, yeah, now I'm gettin' rich, yeah <br>Yeah, when yo' diamonds colder than a bitch, then you know you lit <br>When you quick to take a nigga bitch, then you know you lit <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit, yeah <br>Everyday we lit, everyday we lit (uh-huh) <br>Everyday we lit, yeah, everyday we lit <br><br>[Outro: YFN Lucci] <br>Yeah-yea-yea yeah <br>Ay say everyday we lit <br>You can't tell me shit <br>Yeah <br>Everyday we lit uh <br>Everyday we lit <br>Everyday we lit uh]]></content><category term="YFN Lucci" label="YFN Lucci"/><category term="Everyday We Lit (Feat. PnB Rock)" label="Everyday We Lit (Feat. PnB Rock)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이멜_E_MEL/빈틈/</id><title>이멜 (E MEL) - 빈틈 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:50:21+09:00</updated><published>2018-04-06T18:50:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%A9%9C_E_MEL/%EB%B9%88%ED%8B%88/" title="이멜 (E MEL) - 빈틈 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[지루한 일상에 나에게 찾아온 <br>기분이 좋다가 <br>그러다 머리가 아파와 <br>이게 전부 because of her <br>차가워 보여 그녀는 yeah <br>저기 아니 결국 저기 <br>아니 나가는 뒷모습만 <br>Please open your mind <br>Your mind your mind your mind <br>Your mind your mind your mind <br>빈틈을 주세요 <br>Please open your mind <br>어떻게 할까요 <br>Writher Writher Writher <br>뚜뚜뚜 뚜 뚜뚜뚜 뚜 <br>무심한 하루가 그렇게 흘러가 <br>말도 못 걸고 내 속은 타들어만 가고 <br>이게 전부 because of her <br>차가워 보여 그녀는 yeah <br>저기 아니 결국 저기 <br>아니 나가는 뒷모습만 <br>Please open your mind <br>Your mind your mind your mind <br>Your mind your mind your mind <br>빈틈을 주세요 <br>Please open your mind <br>어떻게 할까요 <br>Writher Writher Writher <br>뚜뚜뚜 뚜 뚜뚜뚜 뚜 <br>Please open your mind <br>Your mind your mind your mind <br>Your mind your mind your mind <br>빈틈을 주세요 <br>Please open your mind <br>어떻게 할까요 <br>Writher Writher Writher <br>뚜뚜뚜 뚜 뚜뚜뚜 뚜 <br>Please open your mind <br>Your mind your mind your mind <br>Your mind your mind your mind <br>빈틈을 주세요 <br>Please open your mind <br>어떻게 할까요 <br>Writher Writher Writher <br>뚜뚜뚜 뚜 뚜뚜뚜 뚜 <br>Please open your mind <br>Your mind your mind your mind <br>Your mind your mind your mind <br>빈틈을 주세요 <br>Please open your mind <br>어떻게 할까요 <br>Writher Writher Writher <br>뚜뚜뚜 뚜 뚜뚜뚜 뚜 <br>]]></content><category term="이멜 (E MEL)" label="이멜 (E MEL)"/><category term="빈틈" label="빈틈"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/KILL_BILL/</id><title>QWER - KILL BILL - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:50:32+09:00</updated><published>2018-04-06T18:50:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/KILL_BILL/" title="QWER - KILL BILL - lyric"/><content type="html"><![CDATA[할 일을 미뤄 <br>with a little bit of love <br>가방 안을 가득 채워 <br>난 네가 미워 <br>i spend my money <br>넌 내 지갑 안을 비워 <br>널 보면 쓰고 싶어 <br>가벼워지고 싶어 더 <br>너에게만 쓰고 싶어 <br>내 모든 걸 주고 싶어 <br>오늘 밤에 <br>아침까지 <br>다 써도 돼 <br>yeah yeah yeah <br>kill your bill <br>kill your bill <br>kill your bill <br>kill your bill <br>난 일을 미뤄 <br>출근 따윈 안 해도 돼 <br>돈은 언제든지 채워 <br>난 네가 미워 <br>i spend my time <br>넌 내 시계를 빨리 돌려 <br>널 보면 쓰고 싶어 <br>가벼워지고 싶어 더 <br>너에게만 쓰고 싶어 <br>내 모든 걸 주고 싶어 <br>yeah yeah yeah <br>오늘 밤에 <br>아침까지 <br>다 써도 돼 <br>yeah yeah yeah <br>kill your bill <br>kill your bill <br>kill your bill <br>kill your bill <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="KILL BILL" label="KILL BILL"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/CASHWRITER_Feat_MACDADDY/</id><title>QWER - CASHWRITER (Feat. MACDADDY) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:50:34+09:00</updated><published>2018-04-06T18:50:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/CASHWRITER_Feat_MACDADDY/" title="QWER - CASHWRITER (Feat. MACDADDY) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>제니 아데나 골드 <br>how many 필요해 묻고 <br>LP EP 게임 머니고 <br>나는 그것들이 더 친숙하다고 <br>근데 너보다 더 주옥됨 <br>엄마가 나 다리 밑에서 주웠대 <br>상관없어 <br>우린 cash money writer <br>우리 엄마 주머니에 손 넣어 <br>나는 겟함 고지서 <br>내가 다 죽여 계산서 <br>우리 아빠 땀 빨아먹은 새끼들 <br>다 긴장하길 <br>네 채무관계는 <br>사채업자한테 넘기고 <br>난 다음 곡으로 <br>통장 잔고를 다 털어 산 <br>supreme money gun <br>now i’m flexin on my instagram <br>올려 내 스토리 <br>삑살난 내 표정 때문에 <br>다시 또 지웠다 찍어 <br>떨어진 지폐를 <br>허리 숙여 주울 때 <br>느낀 비굴함 <br>때문에 난 돈을 모을 거란 <br>계획을 잡고 단톡방 <br>형들한테 말했고 <br>Wonjae는 말해 어떻게 <br>말해 뭐해 말해 뭐해 <br>말보다 행동이지 <br>난 빼지 않고 더해 <br>넌 내가 착해 보이냐 아뇨 <br>내가 볼 땐 그건 선입견이 아냐 <br>옆엔 용현동에 사는 Conor 그리고 <br>옆구리 쪽에 낀 돈뭉치 <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASHWRITER <br>우리 둘은 MONEY CASHWRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>우린 CASH MONEY WRITER <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="CASHWRITER (Feat. MACDADDY)" label="CASHWRITER (Feat. MACDADDY)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/IWDFY/</id><title>QWER - IWDFY - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:50:37+09:00</updated><published>2018-04-06T18:50:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/QWER/IWDFY/" title="QWER - IWDFY - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너 때문에 살아 <br>그러니까 의심하지 말아 <br>내 음악 돈 벌게 될 거야 <br>원화 원화 BILL YA’LL <br>네 전 남자친구는 <br>미래에도 산와머니 빌려 <br>토요일 밤 여덟시 사십오분 TV 앞 <br>매주 지키지 않아도 돼 <br>네 통장에 잔고를 봐 <br>음악으로 안되면 <br>차를 팔아서라도 채워줄게 <br>널 위해서라면 엄마가 <br>싫어해도 다 할게 <br>달리는 차 안에서 지폐를 <br>쫙 펼치고 창문을 열어도 <br>난 멈추지 않아도 <br>괜찮은 사람이 될 거야 <br>기대해 널 위해 <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>어디든 보내줄게 <br>네가 원하는 모든 곳에 <br>두발을 딛고 숨을 쉬게 될 거야 <br>워너비 매일 <br>다른 여자들의 질투를 <br>사게 될 거야 지갑을 빼 <br>채워줄게 넌 그냥 지불하고 계산해 <br>가격표 따윈 보지 않아도 돼 <br>난 계속해 <br>음악으로 안되면 차를 <br>팔아서라도 채워줄게 <br>널 위해서라면 엄마가 <br>싫어해도 다 할게 <br>달리는 차 안에서 지폐를 <br>쫙 펼치고 창문을 열어도 <br>난 멈추지 않아도 <br>괜찮은 사람이 될 거야 <br>기대해 널 위해 <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>지붕 없는 차 위에 올라타 <br>너라면 괜찮아 <br>내 카드에 흠이 생겨도 <br>네 명함에 새겨놔 네 직업은 내 여자 <br>날 만나는 지금이 근무시간이야 <br>내 카드를 줄게 <br>my lady my lady <br>ma baby my baby <br>너의 선택을 믿어 <br>하늘에서 두발을 뻗어 <br>구름 몰 시간도 없게 만들어 줄게 <br>우린 몰라 cloud <br>달리는 차 안에서 지폐를 <br>쫙 펼치고 창문을 열어도 <br>난 멈추지 않아도 <br>괜찮은 사람이 될 거야 <br>기대해 널 위해 <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>i would die for you <br>]]></content><category term="QWER" label="QWER"/><category term="IWDFY" label="IWDFY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/APRO/Pills_Feat_Punchnello/</id><title>APRO - Pills (Feat. Punchnello) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:50:41+09:00</updated><published>2018-04-06T18:50:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/APRO/Pills_Feat_Punchnello/" title="APRO - Pills (Feat. Punchnello) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Drop it 날개는 백 번을 휘어 <br>I'm still on my grind <br>누군 듣지도 않지 <br>내 방향성에 관한 얘기 수없이 <br>마음에 던져보지만 no way <br>난 가고 있어 누구도 가지 않으려 한 길 <br>눈을 크게 떠 결국 서있는 건 나 자신 <br>뭐를 원해서가 아닌 내 맘이 <br>시켜서 한 거기 때문에 <br>오늘도 떳떳하지 <br>맘대로 가 너는 뭐를 보니 <br>난 오직 내 나아감 위해서 목을 팔어 <br>이른 아침마다 하늘에 부름 <br>청하지만 부재 매일 <br>결국 의지할건 나밖에 없다는 소리 <br>난 이 믿음에 중독돼버렸어 <br>날 아무것도 안 하는 놈들과 엮지 말어 <br>너의 선택에 달렸어 <br>머저리는 보기 싫어 더 <br>Hol up <br>나를 봐 손목에 꺼멓게 세긴 거 <br>매일 나를 raw하게 유지해 <br>돈보단 feel이 더 좋아 <br>금단현상은 어느 약품이든 있는 것 <br>넌 어떤걸 택할래 모피어스 <br>feelin boi <br>hol up wait a minute <br>여긴 모든 이가 주목하는 자리 <br>기분 좋지 <br>high한 상태를 유지해도 몸은 거기 <br>늪에 빠지지마 <br>넌 아직 보는 눈이 좁지 <br>멍청이들은 울타리 안에만 <br>있는 게 편해 편하데 <br>전부 다 웃기는 소리 <br>안주하지 말고 뛰어 <br>너 자신에게 맞는 것을 처방해 <br>널 위한 것이 답이야 <br>모든 것이 어두울 때 넌 그냥 <br>수그리고 있기 바빴어 <br>네가 바라고 있는 게 <br>정답이 아닐까 봐 <br>불안 속에 살았으며 <br>굳이 일어서야 할 필욜 <br>느끼지 못하고 지냈지 <br>넌 앞을 봐야 해 두려움에 꺾이지 말어 <br>그건 니가 볼 중독 중 가장 최악인 걸 <br>바라는 게 없었던 시절의 나는 <br>도화지였어 <br>뭘 원하지 않고 시를 써냈지 <br>그냥 그게 다였어 <br>밝은 날의 연속 <br>그래 그게 다였지 뭐 <br>나는 점점 더 욕망에 물들었고 <br>내가 하기 싫은 거에까지 <br>손을 대고 벌어 <br>벌을 궁리만해 털어 <br>놓을 곳은 없었지 뭐 <br>다른 곳을 볼 때면 <br>나는 사색에 잠겨 <br>이건 때론 아무것도 아닌 듯 <br>내 몸을 잠식하지 <br>위험했지 그랬어 난 때때로 <br>다른 이는 여기 나에 대한 얘긴 <br>하고 싶지 않아 해 봐봐 <br>누가 누굴 위할 때가 아냐 <br>너를 구해내 <br>해독은 전부 너의 몫이야 <br>뭐가 맞는지 넌 자세히 찾아 boi <br>우린 답이 없는 문제 속에 살아 <br>u know it boi <br>꿈은 약이야 치료제 따윈 없어 <br>u know it boi <br>너가 보고 싶은 것만 봐 <br>넌 간절히 빌어 boi <br>]]></content><category term="APRO" label="APRO"/><category term="Pills (Feat. Punchnello)" label="Pills (Feat. Punchnello)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기후/보고픈_당신/</id><title>기후 - 보고픈 당신 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:55:46+09:00</updated><published>2018-04-06T18:55:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%ED%9B%84/%EB%B3%B4%EA%B3%A0%ED%94%88_%EB%8B%B9%EC%8B%A0/" title="기후 - 보고픈 당신 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보고싶어요 그립습니다 <br>떠나간 당신이 너무도 보고 싶어 <br>있을땐 몰랐는데 당신의 빈자리가 <br>내 맘을 슬프게해요 <br>돌아와줘요 그리운 사람 <br>말없이 떠나간당신 <br>후회합니다 돌아와줘요 <br>너무도 사랑한당신 <br>왜 그랬을까 후회할 것을 <br>목메어 불러봅니다 <br>그리운사람 보고픈 당신 <br>당신만 사랑했다고 <br>돌아와줘요 그리운 사람 <br>말없이 떠나간당신 <br>후회합니다 돌아와줘요 <br>너무도 사랑한당신 <br>왜 그랬을까 후회할 것을 <br>목메어 불러봅니다 <br>그리운사람 보고픈 당신 <br>당신만 사랑했다고 <br>왜 그랬을까 후회할 것을 <br>목메어 불러봅니다 <br>그리운사람 보고픈 당신 <br>당신만 사랑했다고 <br>당신만 사랑했다고 <br>]]></content><category term="기후" label="기후"/><category term="보고픈 당신" label="보고픈 당신"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/기후/나쁜_여자야/</id><title>기후 - 나쁜 여자야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:55:48+09:00</updated><published>2018-04-06T18:55:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B0%ED%9B%84/%EB%82%98%EC%81%9C_%EC%97%AC%EC%9E%90%EC%95%BC/" title="기후 - 나쁜 여자야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[남자마음 울려 놓고 떠나간 여인 <br>상처만 남겨 놓고 떠나간 여인 <br>아픈맘 달래려고 웃어보지만 <br>깊은 상처 달래기엔 너무나 아파 <br>아아 나쁜 사람아 <br>아아 나쁜 여자야 <br>떠나가는 당신맘도 아프겠지만 <br>상처로 남아있는 이 내 가슴엔 <br>당신이 남겨놓은 슬픔 뿐이네 <br>남자마음 울려 놓고 떠나간 여인 <br>상처만 남겨 놓고 떠나간 여인 <br>아픈맘 달래려고 웃어보지만 <br>깊은 상처 달래기엔 너무나 아파 <br>아아 나쁜 사람아 <br>아아 나쁜 여자야 <br>떠나가는 당신맘도 아프겠지만 <br>상처로 남아있는 이 내 가슴엔 <br>당신이 남겨놓은 슬픔 뿐이네 <br>아아 나쁜 사람아 <br>아아 나쁜 여자야 <br>떠나가는 당신맘도 아프겠지만 <br>상처로 남아있는 이 내 가슴엔 <br>당신이 남겨놓은 슬픔 뿐이네 <br>]]></content><category term="기후" label="기후"/><category term="나쁜 여자야" label="나쁜 여자야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Id_Rather_Be_With_Them/</id><title>Marika Hackman - I`d Rather Be With Them - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:55:55+09:00</updated><published>2018-04-06T18:55:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Id_Rather_Be_With_Them/" title="Marika Hackman - I`d Rather Be With Them - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Stale tongues, the words have gone <br>And all we've left is smoky spit and heavy lungs <br>And I don't want to talk it through <br>But my head hurts and I hate you <br><br>So make me throw up <br>I know that you will <br>And wake up my mother and tell her I'm ill <br><br>It's all coming out now, black, brown <br>Wine and bile <br><br>Salty eyes, some frothy lips <br>Your teeth are bent and champing at the fucking bit <br>Leaning on the window <br>Will you point them and you let go <br><br>You say look at the people <br>Crawling like insects <br>All over the pavements <br><br>I'd rather be with them <br>'Cause I just hate this room, it smells like you <br><br>Leave it on, I like this song <br>When it ends, you really must be getting on <br>And they needle all clicks after I'm out <br>And you look back and the door slams <br><br>I'm so fucking heartless <br>I can't even cry <br>I've opened my body it's hollow inside <br><br>So ring up my parents <br>And tell them I'm dead <br>And say how you bit me and fucked with my head <br><br>And I just hate your head, and the clothes you wear <br>And I just love your head, and the clothes you wear]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="I`d Rather Be With Them" label="I`d Rather Be With Them"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Blahblahblah/</id><title>Marika Hackman - Blahblahblah - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:55:57+09:00</updated><published>2018-04-06T18:55:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Blahblahblah/" title="Marika Hackman - Blahblahblah - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ghost town, walk among the zombies <br>Faced down, their eyes are never on me <br>Backs up to the wall <br>Plugged into a pocket <br>Sigh, might as well just die <br><br>I could try to emulate the brain dead <br>But I get sick and tired of the radio <br>Buzzing like a hornet in the playpen <br>I'll unplug, feel my head, feel alright <br><br>Goddamn, set yourself on fire <br>Strong crowd to walk you to the fire <br>Don't be who you are, they'd rather see your riot <br>Son, I don't like my mind <br><br>I would like to medicate the brain dead <br>But I get sick and tired in the waiting room <br>Keep me so unwell that I'm your best friend <br>Nice and quiet, we'll behave, I'm alright <br><br>Blah, blah, blah, blah, blah, blah <br>Blah, blah, blah, blah <br>Blah, blah, blah]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Blahblahblah" label="Blahblahblah"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Eastbound_Train/</id><title>Marika Hackman - Eastbound Train - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:00+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Eastbound_Train/" title="Marika Hackman - Eastbound Train - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I left home in the middle of the night <br>Took an eastbound train that headed straight for the light <br>Gonna take you down and stick it to the mouth She gives you the man <br>And I left my name, my loose chains in your back <br><br>I won't keep you 'cause I know you're in love <br>And it's not in me anymore, and it's not your fault <br><br>So I'll go left and you'll stay right <br>And I'll step back here with my head held high <br><br>Caught my feet up and I'm feeling kind of fine <br>Til the sun goes down and I miss the brown in your eyes <br><br>But I'll try to keep and stick into the plan if I got a plan <br>And I'll stay awake and watch the shake of the land <br><br>'Cause I won't sleep through now I know you're in love <br>And it's not in me anymore and it's not your fault <br><br>So I'll go left and you'll stay right <br>And I'll step back here with my head held high <br><br>I won't keep you 'cause I know you're in love <br>And it's not in me anymore and it's not your fault <br><br>So I'll go left and you'll stay right <br>And I'll come back here with my head held high]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Eastbound Train" label="Eastbound Train"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/So_Long/</id><title>Marika Hackman - So Long - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:02+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/So_Long/" title="Marika Hackman - So Long - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Was it cold outside <br>'Cause your complexion is starting to fade <br>Or are you terrified <br>'Cause you know what I'm gonna say <br><br>Like the world that you feed you're a lie <br><br>Do you prefer her blade <br>But you'd like to return to her soon <br>'Cause she's stroked your head <br>Did she wear a fancy perfume <br><br>You can tell me I'm wrong all you like <br>Yeah I was wrong to carry on so long <br><br>I can tell you're lying by your watery eyes <br>I don't need to listen to your alibies <br>I know who you're feeling and I don't feel nice <br>I'll keep you in my bed tonight <br><br>So now it's all my fault <br>And I pushed you into the roams <br>'Cause I was so damn cold <br>But she couldn't run from her child <br><br>You can tell me I'm wrong all you like <br>Yeah I was wrong to carry on so long <br><br>I can tell you're lying by your watery eyes <br>I don't need to listen to your alibies <br>I know who you're feeling and I don't feel nice <br>I'll keep you in my bed tonight <br><br>I'll keep you in my bed tonight x5 <br><br>I can tell you're lying by your watery eyes I'll keep you in my bed tonight <br>I don't need to listen to your alibies I'll keep you in my bed tonight <br>I know who you're feeling and I don't feel nice I'll keep you in my bed tonight <br>I'll keep you in my bed tonight]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="So Long" label="So Long"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Apple_Tree/</id><title>Marika Hackman - Apple Tree - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:04+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Apple_Tree/" title="Marika Hackman - Apple Tree - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Here I hang from the apple tree <br>Oh, take a little bite, take a bite for me <br>The pain, it keeps me sane for I am more than a taste <br><br>The taste in the mouths of the starving crowds <br>Oh, pulling at the leaves, pulling off to me <br>In feet first the savage dust <br>Don't leave me be, leave me be <br><br>Leave me be, I'm tired <br>I feel so damn cold <br>Hold me like a child <br>'Cause I feel so damn old <br>I got so damn old <br><br>Here I hang for the seated ground <br>To look upon my eyes, look upon my mouth <br>And say we were there that day <br>I saw a face, heard a sound <br><br>But now I sit where they used to be <br>A quiet little scene on an apple tree <br>White rooms and balanced fruit <br>The winter glowed on her leaves <br><br>Hold me like a child <br>'Cause I feel so damn cold <br>Bind me like I'm wild <br>'Cause I feel so damn old <br>I got so damn old <br>And I feel so damn old <br>I got so damn old]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Apple Tree" label="Apple Tree"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Times_Been_Reckless/</id><title>Marika Hackman - Time`s Been Reckless - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:06+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Times_Been_Reckless/" title="Marika Hackman - Time`s Been Reckless - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Eyes roll up you can't even tell me my name <br>I'm your god, you can't even tell me the same <br>You're so feckless, I'm so sorry <br>Time's so reckless with our bodies <br><br>One, two, three <br><br>1, 2, 3, 4, tell her that you love her more <br>5, 6, 7, 8, no more time, don't be late <br><br>I'll be kind, you're trying to hold on your heart <br>But I'm on one bite, tomorrow take all of your clothes <br><br>I'm so tactless, I'm so sorry <br>Time's been reckless with your body <br><br>Time's so reckless with our bodies <br><br>There's no light to break this dawn <br>We've been in the dark for a while <br>Stuck between blankets and the piteous smiles <br><br>And the world you know is gone <br>I can be good if you want, I can be kind if you prefer <br>She can be good if you want I will be kind if you prefer <br><br>I'll unplug, find where the wire meets the wall <br>You stay calm, I'll hold it happily on <br><br>Call me heartless, side girl complex <br>We're too honest, we're too modest <br><br>You're so feckless, I'm so sorry <br>Time's been reckless with your body]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Time`s Been Reckless" label="Time`s Been Reckless"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Cigarette/</id><title>Marika Hackman - Cigarette - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:08+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Cigarette/" title="Marika Hackman - Cigarette - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You're in the parking lot <br>I'm in the car it's locked <br>I didn't want to let you in <br><br>When did it get so forced <br>Drunk by the second course <br>You're never gonna let me win <br><br>And I tried to hold my tongue <br>But you, you yanked it from my grip <br>Bathed it in petroleum, lit a cigarette and gave it a kiss <br><br>Turn to the headlight glare <br>Cry and pretend you care <br>I love it when we make a scene <br><br>Something to talk about <br>Rather than fucking shout <br>Maybe we could go to sleep <br><br>And you tried to hold your tongue <br>But I, I yanked it from your grip <br>Bathed it in petroleum, lit a cigarette and gave you a kiss]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Cigarette" label="Cigarette"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Violet/</id><title>Marika Hackman - Violet - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:11+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Violet/" title="Marika Hackman - Violet - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Under violet skies, I watched you give into the wild <br>Some throbbing howl <br>Eat me alive <br>I love your mouth <br><br>I'd like to roll around your tongue <br>Caught like a bicycle spoke <br>You eat, I'll grow and grow <br>Swelling up until you choke <br><br>With my violet eyes, I'll make you succumb to my mind <br>And through it all <br>I'll keep you blind and close my mouth <br><br>I hold you here between my teeth <br>Slack like an elephant's trunk <br>I'll fight the urge to bite <br>Or I'll get sticky resin in my gums <br><br>I love your mouth <br>I love your mouth <br>I love your mouth <br>I love your mouth <br><br>Under violet skies, I watched you give into the wild <br>Some throbbing howl <br>Eat me alive <br>I love your mouth <br><br>With my violet eyes, I made you succumb to my mind <br>And through it all <br>I kept you blind <br>I love your mouth <br><br>I'd like to roll around your tongue <br>Caught like a bicycle spoke <br>You eat, I'll grow and grow <br>Swelling up until you choke]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Violet" label="Violet"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Round_We_Go/</id><title>Marika Hackman - Round We Go - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:13+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Round_We_Go/" title="Marika Hackman - Round We Go - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oh my god, what have I done <br>Left my hands above the flames <br>Heal my skin, with a bite of ointment <br>Tastes like hell but I'm in pain <br><br>Don't speak softly, I'm deaf <br><br>As opposed and I like it, the silence <br>I'll just smile and nod my head <br>How it burns Like I'm focused on you <br>See my skin It's turning red <br><br>Don't speak softly, I'm deaf <br><br>I'm inside my head, rolling 'round my skull <br>Like a flesh coloured marble, round we go <br><br>Hold my tongue with a finger, no fun <br>Pressing down into my neck <br>How it hurts Like an exhale, next bale <br>Tell me I'm a nervous wreck <br><br>Don't speak softly, I'm deaf <br><br>I'm inside my head, rolling 'round my skull <br>Like a flesh coloured marble, round we go <br>Inside my head, rolling 'round my skull <br>Like a flesh coloured marble, round we go]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Round We Go" label="Round We Go"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/My_Lover_Cindy/</id><title>Marika Hackman - My Lover Cindy - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:15+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/My_Lover_Cindy/" title="Marika Hackman - My Lover Cindy - lyric"/><content type="html"><![CDATA[If I was a liar, I would call you my friend <br>Let's hope the feeling's mutual in the end <br>Symbiosis, can we keep it how it was <br>Now the levy is broken <br>I want more <br><br>'Cause I'm a greedy pig <br>I'm gonna get my fill <br>I'm gonna keep my eyes on the prize <br>And I'll suck you dry, I will <br><br>I'm no pariah, but I'll try to pretend <br>I hope you keep your distance now and then <br>Same prognosis, it was fated from the start <br>We could be together, take my heart <br><br>But I'm a lousy lover, even if I try <br>I can go for a couple of weeks and the feeling's calcified <br><br>And it burns away my mind <br>I don't know why, I don't know why, but I like you <br><br>'Cause I'm a greedy pig <br>I'm gonna get my fill <br>I'm gonna keep my eyes on the prize <br>And I'll suck you dry, I will <br><br>'Cause I'm a fucking pig <br>I'm gonna get my fill <br>I'm gonna keep my eyes on the prize <br>And I'll suck you dry, I will <br><br>Oh, I will]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="My Lover Cindy" label="My Lover Cindy"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Ginas_World/</id><title>Marika Hackman - Gina`s World - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:17+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Ginas_World/" title="Marika Hackman - Gina`s World - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Gina had a gun <br>She shot the horizon and killed the sun <br>We never liked the sky, Gina and I <br><br>And when I find the words <br>I'll tell her you hate me and how it hurts <br>And she'll be at your house, with my tears in her mouth <br><br>And she's so good to me, good <br>To me so good, to me, good <br><br>And I'm walking through the park <br>And everyone's crying 'cause it's so dark <br>And I am on my own, and I can't find Gina, did she go home <br>And she's sitting in my house, with her tears in her mouth <br><br>'Cause she's so good to me, good <br>To me so good, to me, good <br><br>Grab your coat Gina hurry up <br>Oh my god what have we done <br>Get in the car and let's fucking run <br>We just murdered the sun <br><br>One, two, three, four <br>Aahh <br><br>And it's so hard to be good <br>But it's so good when it's good <br>And it's so hard to be good <br>But it's so good when it's good <br><br>Gina's on the news <br>How did she get there I'm so confused <br>And I am at my house, with my tears in my mouth]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Gina`s World" label="Gina`s World"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Good_Intentions/</id><title>Marika Hackman - Good Intentions - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:19+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Good_Intentions/" title="Marika Hackman - Good Intentions - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Don't like my mouth <br>There's just a hole where it used to be <br>Can't even smile, not even if I'm happy <br>Don't feel obliged to love on my behalf <br><br>Can't eat it all, I've got a lot on my plate right now <br>Don't fill me up, I really like my outline <br><br>And then you go ahead and ring me up <br>Asking about, my day, my mom, my dad <br>My hair, my mouth, okay <br><br>I don't want your good intentions <br>I'm not your man, and I can <br>Sense your bullshit from my bedroom <br>It's driving me mad, and upset <br><br>But up on my throne I killed my sister <br>I'm so alone I really, really miss her <br>And all those times she watched me bleeding out <br>Strapped on a tongue and gave a smile <br>And told me I would be okay <br><br>I just need your good vibrations <br>I've gotten so ill, and I'm still <br>Rigor mortis, set the motion <br>Bring me to life, I'm so tight]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Good Intentions" label="Good Intentions"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Boyfriend/</id><title>Marika Hackman - Boyfriend - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:22+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Marika_Hackman/Boyfriend/" title="Marika Hackman - Boyfriend - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I've got your boyfriend on my mind <br>I think you know she stayed with me last night <br>I held his world in my hands <br>I threw it out to see where it would land <br><br>You came to me for entropy and I gave you all I had <br>He makes a better man than me <br>So I know he won't feel bad <br><br>It's fine 'cause I am just a girl <br>It doesn't count <br>He knows a woman needs a man to make her shout <br><br>I hope your boyfriend doesn't mind I know he doesn't mind <br>You tell me that you love me every time You love me all the time <br>I held his girl in my hands I know he doesn't mind <br>She likes it 'cause they're softer than a man's I like to moisturise <br><br>Heaven knows we're meant to be <br>But it's turned into a mess <br>No one takes us seriously just because I wear a dress <br><br>It's fine 'cause I am just a girl <br>It's just a dream <br>A woman really needs a man to make her scream <br><br>I can't do any higher <br><br>You came to me for entropy and I gave you all I had <br>He makes a better man than me <br>So I know he won't feel bad]]></content><category term="Marika Hackman" label="Marika Hackman"/><category term="Boyfriend" label="Boyfriend"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/The_Call_of_Darkness/</id><title>Warthrash - The Call of Darkness - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:26+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/The_Call_of_Darkness/" title="Warthrash - The Call of Darkness - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ever existed goodness in me <br>Like every single man was pure… <br>Is difficult precise when <br>All this turned my being in darkness <br><br>A thick mist <br>Was surrounding me, until to posses me <br>Blowing out the last candle of my being <br><br>Begins my eternal existence <br>My eternal truth <br><br>From deep <br>Screamed asking me for <br>The call of darkness, hate’s crowd <br><br>I never refused it was my nature <br>Is inherent in my life <br>Now I’m militant of darkness’ crowd <br>From unrelenting shadow]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="The Call of Darkness" label="The Call of Darkness"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Cortejo_de_Muerte/</id><title>Warthrash - Cortejo de Muerte - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:28+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Cortejo_de_Muerte/" title="Warthrash - Cortejo de Muerte - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Crujido salvaje <br>Que rasga el aire con furia insolente <br>Como requiem que proclama el destino <br>Y marca el compas del cortejo salvaje <br><br>Se plaga los cielos de atavismos malditos <br>La tierra saborea la lubricidad sangrienta <br>Morbido retorno de maldiciones ancestrales <br><br>Coro <br>Entre el dolor se nublan tus sentidos <br>El odio reanima tu ultimo aliento <br>Como olvidar el abrazo perpetuo de la muerte <br>Ahora que adorna de rojo tu pecho <br><br>Millares de almas abandonan sus cuerpos <br>Ahora que el honor se ha plasmado en sus pechos <br>Y siguen el camino labrado por ancestros <br>Hacia el lugar del glorioso destierro]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="Cortejo de Muerte" label="Cortejo de Muerte"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Ritual_of_Lust/</id><title>Warthrash - Ritual of Lust - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:30+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Ritual_of_Lust/" title="Warthrash - Ritual of Lust - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Begins the night of sin <br>The altar is ready to perform the ritual <br>Blasphemous acts are committed <br><br>Satan’s concubine, is willing <br>The ritual will be performed <br>The flesh will be one <br>Lust… <br><br>The moon will witness the act <br>Opens the doors of pleasure <br>Taste the wound between the legs]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="Ritual of Lust" label="Ritual of Lust"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Immortal_Battle/</id><title>Warthrash - Immortal Battle - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:33+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Immortal_Battle/" title="Warthrash - Immortal Battle - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Rain o fire <br>Fallen of angels <br>Inmortal battle <br>Has emerged from hell <br>The evil haunts you <br>Your life is at stake <br>Join a bad or dead date <br><br>Demons dying <br>Waiting for your soul <br>For the evilness <br>It has no force <br><br>The death begs for you <br>Do not be a lifeless soul <br><br>Hidden forces <br>Good or bad <br>Fighting this war <br>Inmortal battle <br><br>Recruiting souls <br>The two forces are prepared <br>Choose your side <br>The apocalypse is coming]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="Immortal Battle" label="Immortal Battle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Decline_of_Living/</id><title>Warthrash - Decline of Living - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:35+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Decline_of_Living/" title="Warthrash - Decline of Living - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Nightspawn <br>Possessed, demonic birds <br>Soulless bodies, but alive, <br>Incessant storms of pain <br><br>Screams, thirst for someone else’s pain <br>From crypts without corpses <br>Fetid smells <br>The new life begins <br><br>Howls, thick fog <br>Night has reincarnated <br>Nocturnal chants are sang <br><br>Dark moon, shadows between shadows <br>Horseshoe sounds <br>Dark begins surround us <br>The night of the dead begins <br><br>Whispering the ears <br>Kissing your bodies]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="Decline of Living" label="Decline of Living"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/No_Place_for_the_Weak/</id><title>Warthrash - No Place for the Weak - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:37+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/No_Place_for_the_Weak/" title="Warthrash - No Place for the Weak - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Unveil your eyes and see what for years <br>you didn’t wanted to see. <br>Your weakness empowers the haughtiness of those <br>who trade with your stupid faith. <br>Who can tell you what you should do with your morality? <br>Left behind is what tied you to nobody’s will. <br><br>You are in the path of the damned. <br>No place for the weak. <br>Escape from this earthly prison. <br>March firm to achieve your purpose. <br><br>Now death is your ally <br>Why wait for fate? You already made one <br>Night is a macabre victory <br>Good and evil don’t exist now <br>No regret for past actions <br>Just macabre encounters <br>The suffering isn’t corresponded]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="No Place for the Weak" label="No Place for the Weak"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Crawling_Horror/</id><title>Warthrash - Crawling Horror - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:39+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/Crawling_Horror/" title="Warthrash - Crawling Horror - lyric"/><content type="html"><![CDATA[The wind it wakes up the hungry smells <br>Of the wild dogs <br>Waiting for death, carrion and blood <br>Already these sentenced he fells since <br>Your die within <br>The wound hurts when your heart stimulate <br>The boiling blood <br><br>To whistel of the wind conspires the death <br>To pass of every second is an eternal suffering <br>But today you are the host <br><br>Every seconds destroys you within <br>Approaches the crawling horror]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="Crawling Horror" label="Crawling Horror"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/The_Trip_of_the_Damned_Ones/</id><title>Warthrash - The Trip of the Damned Ones - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:41+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Warthrash/The_Trip_of_the_Damned_Ones/" title="Warthrash - The Trip of the Damned Ones - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Haze that obscures the thought <br>Exodus of black souls, cold, sad <br>Wandering without a destination, <br>Without hope <br>And a deep pain <br><br>Now waiting for the charon <br>Your turn to cross the Acheron <br>And to pass the world they belong <br><br>Desiring to drink water from the Lethe <br>And erase all memory of what they once were <br>(bis) <br><br>Each step brings back memories <br>That hurt more every time <br>Memories of what they were]]></content><category term="Warthrash" label="Warthrash"/><category term="The Trip of the Damned Ones" label="The Trip of the Damned Ones"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/펑크파인애플/Never_Mind/</id><title>펑크파인애플 - Never Mind - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:56:46+09:00</updated><published>2018-04-06T18:56:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8E%91%ED%81%AC%ED%8C%8C%EC%9D%B8%EC%95%A0%ED%94%8C/Never_Mind/" title="펑크파인애플 - Never Mind - lyric"/><content type="html"><![CDATA[향긋한 커피와 나른한 오후 <br>집착과 부담없이 가벼운 마음 <br>라라 라라라 라라 라라 라라라 <br>I'm all right <br>I don't care <br>향긋한 커피와 나른한 오후 <br>집착과 부담없이 가벼운 마음 <br>라라 라라라 라라 라라 라라라 <br>I'm all right <br>I don't care <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>Never mind <br>Oh never mind <br>Never mind <br>Oh never mind <br>Never mind <br>라라 라라 라라라 <br>라라 라라 라라라 라라라 <br>향긋한 커피와 나른한 오후 <br>집착과 부담없이 가벼운 마음 <br>라라 라라라 라라 라라 라라라 <br>I'm all right <br>I don't care <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>요요요 <br>이렇든 저렇든 <br>Never mind <br>Oh never mind <br>Never mind <br>Oh never mind <br>Never mind <br>라라 라라 라라라 <br>라라 라라 라라라 라라라 <br>라라 라라 라라라 라라 라라 라라라 <br>I'm all right <br>I don't care <br>이렇든 저렇든 <br>이렇든 저렇든 <br>이렇든 저렇든 <br>이렇든 저렇든 <br>]]></content><category term="펑크파인애플" label="펑크파인애플"/><category term="Never Mind" label="Never Mind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Eric_Church/Eyes_On_The_Prize_Live/</id><title>Eric Church - Eyes On The Prize (Live) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:57:06+09:00</updated><published>2018-04-06T18:57:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Eric_Church/Eyes_On_The_Prize_Live/" title="Eric Church - Eyes On The Prize (Live) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Paul and Silas, bound in jail <br>Had no money for to go their bail <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Hold on hold on, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Hold on hold on, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br><br>Paul and Silas began to shout <br>Doors popped open, and they walked out <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Hold on hold on, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br><br>Well, the only chains that we can stand <br>Are the chains of hand in hand <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Yeeah, I got my hand on the freedom plow <br>Wouldn't take nothing for my journey now <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Yeah, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Yeah, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Keep your Eyes on the Prize, hold on <br>Ya, come on, now <br><br>Hold on hold on, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Yeah, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Keep your eyes on the prize, hold on <br><br>Yeah <br><br>Yeah, hold on, hold on, hold on, hold on <br>Hold on hold on, oh ah yeah hold on, oh ah yeah hold on <br>Ya, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Yeah, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Hold on, on, on, on <br><br>Keep your eyes on the prize, hold on <br>Yeah, hold on hold on, yeah, hold on hold on <br>Yeah, keep your eyes on the prize, hold on <br><br>Yeaah, hold on, hold on, hold on, hold on, yeah <br>Hold on, yeah, hold on, hold on, oh yeah <br>Hold on, hold on <br><br>Hold on <br>On the prize, hold on]]></content><category term="Eric Church" label="Eric Church"/><category term="Eyes On The Prize (Live)" label="Eyes On The Prize (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jasmine_Thompson/Sign_of_the_Times/</id><title>Jasmine Thompson - Sign of the Times - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:58:07+09:00</updated><published>2018-04-06T18:58:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jasmine_Thompson/Sign_of_the_Times/" title="Jasmine Thompson - Sign of the Times - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Just stop your crying <br>it's a sign of the times <br>Welcome to the final show <br>Hope you're wearing <br>your best clothes <br>You can't bribe the door <br>on your way to the sky <br>You look pretty good down here <br>But you ain't really good <br>We never learn <br>we been here before <br>Why are we always stuck <br>and running from <br>The bullets The bullets <br>We never learn <br>we been here before <br>Why are we always stuck <br>and running from <br>The bullets The bullets <br>Just stop your crying <br>it's a sign of the times <br>We gotta get away from here <br>We gotta get away from here <br>Just stop your crying <br>it'll be alright <br>They told me that the end is near <br>We gotta get away from here <br>Just stop your crying <br>have the time of your life <br>Breaking through the atmosphere <br>And things are pretty good <br>from here <br>Remember everything <br>will be alright <br>We can meet again somewhere <br>Somewhere far away from here <br>Just stop your crying <br>it's a sign of the times <br>We gotta get away from here <br>We gotta get away from here <br>Stop your crying baby <br>it'll be alright <br>They told me that the end is near <br>We gotta get away from here <br>We don't talk enough <br>we should open up <br>Before it's all too much <br>Will we ever learn <br>We've been here before <br>It's just what we know <br>Stop your crying baby <br>it's a sign of the times <br>We gotta get away <br>we got to get away <br>We got to get away <br>we got to get away <br>We got to we got to get away <br>We got to we got to get away <br>We got to we got to get away <br>We got to we got to get away <br>We got to we got to get away <br>]]></content><category term="Jasmine Thompson" label="Jasmine Thompson"/><category term="Sign of the Times" label="Sign of the Times"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김정구/들꽃사랑/</id><title>김정구 - 들꽃사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:58:16+09:00</updated><published>2018-04-06T18:58:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A0%95%EA%B5%AC/%EB%93%A4%EA%BD%83%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="김정구 - 들꽃사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[날 사랑한 당신 <br>그리워진 당신 <br>제비처럼 날아와서 <br>천둥처럼 내 가슴을 <br>두드린 당신 <br>날 사랑한 당신 <br>그리워진 당신 <br>물결처럼 다가와서 <br>폭풍처럼 내 가슴을 <br>몰아친 당신 <br>메마른 들판에 <br>단비처럼 <br>외로운 들꽃이 <br>활짝 피었죠 <br>나는 그대의 들꽃 <br>아무도 모르게 <br>당신만을 위해 <br>피어난 들꽃 <br>일편단심 들꽃사랑 <br>날 사랑한 당신 <br>그리워진 당신 <br>물결처럼 다가와서 <br>폭풍처럼 내 가슴을 <br>몰아친 당신 <br>메마른 들판에 <br>단비처럼 <br>외로운 들꽃이 <br>활짝 피었죠 <br>나는 그대의 들꽃 <br>아무도 모르게 <br>당신만을 위해 <br>피어난 들꽃 <br>일편단심 들꽃사랑 <br>메마른 들판에 <br>단비처럼 <br>외로운 들꽃이 <br>활짝 피었죠 <br>나는 그대의 들꽃 <br>아무도 모르게 <br>당신만을 위해 <br>피어난 들꽃 <br>일편단심 들꽃사랑 <br>]]></content><category term="김정구" label="김정구"/><category term="들꽃사랑" label="들꽃사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/지후/하루_지나갈수록/</id><title>지후 - 하루 지나갈수록 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T18:58:18+09:00</updated><published>2018-04-06T18:58:18+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A7%80%ED%9B%84/%ED%95%98%EB%A3%A8_%EC%A7%80%EB%82%98%EA%B0%88%EC%88%98%EB%A1%9D/" title="지후 - 하루 지나갈수록 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[멀어져 가는 그 뒷모습을 보면서 <br>아직도 나는 멍하니 서있기만 <br>꿈이 되어 멀어진다 <br>지난 날 지난 그대 모두 다 <br>아직도 나는 기억해 <br>잊혀지질 않아 <br>하루 지나 시간이 데려가기를 <br>그대를 그대를 <br>하루 지나갈수록 선명히 떠오르기에 <br>언제나 그대만을 기억하는데 <br>하루 이틀 흘러가도 <br>또 그대 기억 날 괴롭혀 <br>이젠 떠나줘 <br>꿈이 되어 다가온다 <br>진한 추억 진한 향기 모두 <br>아직도 나는 기억해 <br>사라지질 않아 <br>하루 지나 시간이 데려가기를 <br>그대를 그대를 <br>하루 지나갈수록 선명히 떠오르기에 <br>언제나 그대만을 기억하는데 <br>사흘 나흘 흘러가도 <br>또 그대 기억 날 괴롭혀 <br>이젠 떠나줘 <br>하루 지나갈수록 선명히 떠오르기에 <br>언제나 그대만을 기억하는데 <br>일년 이년 흘러가도 <br>또 그대 기억 날 괴롭혀 <br>이젠 떠나줘 <br>]]></content><category term="지후" label="지후"/><category term="하루 지나갈수록" label="하루 지나갈수록"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오늘/DO_IT_DO_IT_Inst/</id><title>오늘 - DO IT DO IT (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:02:57+09:00</updated><published>2018-04-06T19:02:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EB%8A%98/DO_IT_DO_IT_Inst/" title="오늘 - DO IT DO IT (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하루 끝에 밤이 내리면 <br>헤어지기 아쉬워 <br>돌아갈 땐 제일 느린 걸음으로 <br>조금 더 걷기로 해 <br>다정한 <br>맘으로 <br>너의 손을 잡고서 <br>You and I <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>밤 하늘을 가득 채운 빛 <br>유난히 밝아보여 <br>푸른 밤은 어느 샌가 내 마음에 <br>그렇게 물이 들어 <br>다정한 <br>바람도 <br>오직 우리 둘만의 <br>You and I <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>별을 찾던 수많은 밤 지나 <br>내게 다가온 나의 별 <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>]]></content><category term="오늘" label="오늘"/><category term="DO IT DO IT (Inst.)" label="DO IT DO IT (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/오늘/DO_IT_DO_IT/</id><title>오늘 - DO IT DO IT - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:02:59+09:00</updated><published>2018-04-06T19:02:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%98%A4%EB%8A%98/DO_IT_DO_IT/" title="오늘 - DO IT DO IT - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하루 끝에 밤이 내리면 <br>헤어지기 아쉬워 <br>돌아갈 땐 제일 느린 걸음으로 <br>조금 더 걷기로 해 <br>다정한 <br>맘으로 <br>너의 손을 잡고서 <br>You and I <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>밤 하늘을 가득 채운 빛 <br>유난히 밝아보여 <br>푸른 밤은 어느 샌가 내 마음에 <br>그렇게 물이 들어 <br>다정한 <br>바람도 <br>오직 우리 둘만의 <br>You and I <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>별을 찾던 수많은 밤 지나 <br>내게 다가온 나의 별 <br>Baby Baby Baby 까만 밤하늘에 <br>Baby Baby Baby 저 별처럼 <br>날 비추는 네게 <br>Do it Do it Do it Do it Chu <br>입 맞추고픈 밤이야 <br>]]></content><category term="오늘" label="오늘"/><category term="DO IT DO IT" label="DO IT DO IT"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정든/좋아하니까_Feat_한보나/</id><title>정든 - 좋아하니까 (Feat. 한보나) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:04:42+09:00</updated><published>2018-04-06T19:04:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%93%A0/%EC%A2%8B%EC%95%84%ED%95%98%EB%8B%88%EA%B9%8C_Feat_%ED%95%9C%EB%B3%B4%EB%82%98/" title="정든 - 좋아하니까 (Feat. 한보나) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이상하게 내가 좋아하지 않던 <br>음식들을 찾게 되고 <br>거리에 피어나는 꽃을 보면 <br>제일 먼저 널 떠올려 <br>집밖에는 나가지 않던 내가 <br>유명 맛집들을 찾고 <br>계절에는 관심도 없던 내가 <br>봄이 오면 먼저 향기를 맡지 <br>이상하게 웃음이 많아진 나 <br>너와 있으면 행복해져 <br>가끔 서운한 마음에 삐지고 <br>토라지는 게 왜 그러냐면 <br>널 더 좋아하니까 많이 좋아하니까 <br>내하루는 너로 가득하고 가득하고 <br>널 많이 사랑하니까 많이 사랑하니까 <br>그 어떤 이유도 없어 <br>요즘에는 너와 함께 듣던 노래 <br>나도 모르게 흥얼거려 <br>평소에는 표현하지 못했던 <br>좋아한단 말도 많이 해줄게 <br>점점 변해가는 나를 느껴 <br>온통 너로 물들고 있어 <br>가끔 싸우고 전화 끊으면 <br>내가 먼저 전화할게 <br>왜 그러냐면 <br>널 더 좋아하니까 많이 좋아하니까 <br>내하루는 너로 가득하고 가득하고 <br>널 많이 사랑하니까 많이 사랑하니까 <br>그 어떤 이유도 없어 <br>널 더 좋아하니까 많이 좋아하니까 <br>내하루는 너로 가득하고 가득하고 <br>널 많이 사랑하니까 많이 사랑하니까 <br>그 어떤 이유도 없어 <br>]]></content><category term="정든" label="정든"/><category term="좋아하니까 (Feat. 한보나)" label="좋아하니까 (Feat. 한보나)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/동요놀이/아카시아/</id><title>동요놀이 - 아카시아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:04:47+09:00</updated><published>2018-04-06T19:04:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%8F%99%EC%9A%94%EB%86%80%EC%9D%B4/%EC%95%84%EC%B9%B4%EC%8B%9C%EC%95%84/" title="동요놀이 - 아카시아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아카시아 꽃 향기 맡아보세요 <br>향기로운 꽃내음이 정말 좋아요 <br><br>하얀색 꽃봉오리 예쁘게 피어올라 <br>온 세상에 꽃향기를 뿜어내고 있네 <br>뿜어내고 있네 <br><br>아카시아 꽃 향기 맡아보세요 <br>향기로운 꽃내음이 정말 좋아요 <br><br>하얀색 꽃봉오리 예쁘게 피어올라 <br>온 세상에 꽃향기를 뿜어내고 있네 <br>뿜어내고 있네]]></content><category term="동요놀이" label="동요놀이"/><category term="아카시아" label="아카시아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Cloves/California_Numb_Acoustic/</id><title>Cloves - California Numb (Acoustic) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:07:26+09:00</updated><published>2018-04-06T19:07:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Cloves/California_Numb_Acoustic/" title="Cloves - California Numb (Acoustic) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Never get to bed <br>'cause the city's too loud, loud <br>It can break the bank <br>And run you out of town, town <br><br>I'm just a face in the crowd <br>We took a life for a ride <br>I'm California numb, damaged by the sun <br>If you could only see me now <br>You can hear the punchline <br>That I don't love my face <br>Or how I'm turning out <br><br>How I'm turning out <br>How I'm turning <br>I can't get over my head, how I'm turning <br>How I'm turning out <br><br>They said change your name <br>It's the price you paid down <br>And I don't wanna hand out <br>Hey, hey <br>She's a beautiful waste <br>And I will be afraid now <br>Maybe it'll work out <br>Hey, hey <br><br>I'm just a face in the crowd <br>We took a life for a ride <br>I'm California numb, and I'm damaged by the sun <br>If you could only see me now <br>You can hear the punchline <br>That I don't like my face <br>Or how I'm turning out <br><br>How I'm turning out <br>How I'm turning <br>I can't get over my head, how I'm turning <br>How I'm turning out <br><br>At nights, I'm still awake <br>And know it's no, It's never gone away <br>To wash the streets clean of blood <br>Make you the jury and the judge <br>All I wanted was a taste <br>And nothing's ever worth the wait <br>Will I ever get that flight <br>I thought I was only staying for the night <br><br>I am in over my head <br>Or how I'm turning <br>No, I don't like my face <br>Or how I'm turning out <br>How I'm turning out <br>How I'm turning <br>I can't get over my head <br>How I'm turning out <br>How I'm turning out]]></content><category term="Cloves" label="Cloves"/><category term="California Numb (Acoustic)" label="California Numb (Acoustic)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Dance_Gavin_Dance/Thats_What_I_Like/</id><title>Dance Gavin Dance - That`s What I Like - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:09:51+09:00</updated><published>2018-04-06T19:09:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Dance_Gavin_Dance/Thats_What_I_Like/" title="Dance Gavin Dance - That`s What I Like - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Hey, hey, hey <br>I got a condo in Manhattan <br>Baby girl, what's hatnin' <br>You and your ass invited <br>So gon' and get to clappin' <br>Go pop it for a player <br>Pop, pop it for me <br>Turn around and drop it for a player <br>Drop, drop it for me <br>I'll rent a beach house in Miami <br>Wake up with no jammies <br>Lobster tail for dinner <br>Julio serve that scampi <br>You got it if you want it <br>Got, got it if you want it <br>Said you got it if you want it <br>Take my wallet if you want it now <br><br>Jump in the Cadillac, girl, let's put some miles on it <br>Anything you want, just to put a smile on it <br>You deserve it baby, you deserve it all <br>And I'm gonna give it to you <br><br>Gold jewelry shining so bright <br>Strawberry Swisher on fire <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Sex by the fire at night <br>Silk sheets and diamonds all white <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br><br>I'm talkin' trips to Puerto Rico <br>Say the word and we go <br>You can be my freaka <br>Girl, I'll be a fleeko, mamacita <br>I will never make a promise that I can't keep <br>I promise that your smile ain't gon' never leave <br>Shopping sprees in Paris <br>Everything 24 karats <br>Take a look in that mirror <br>Now tell me who's the fairest <br>Is it you is it you Is it me is it me <br>Say it's us say it's us and I'll agree, baby <br><br>Jump in the Cadillac, girl, let's put some miles on it <br>Anything you want, just to put a smile on it <br>You deserve it baby, you deserve it all <br>And I'm gonna give it to you <br><br>Gold jewelry shining so bright <br>Strawberry Swisher on fire <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Sex by the fire at night <br>Silk sheets and diamonds all white <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br><br>If you say you want a good time <br>Well here I am baby, here I am baby <br>Talk to me, talk to me, talk to me <br>Tell me what's on your mind what's on your mind <br>If you want it, girl come and get it <br>All this is here for you <br>Tell me baby, tell me, tell me baby <br>What you tryna do <br><br>Gold jewelry shining so bright <br>Strawberry Swisher on fire <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Sex by the fire at night Sex by the fire at night <br>Silk sheets and diamonds all white <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like <br>Lucky for you, that's what I like, that's what I like]]></content><category term="Dance Gavin Dance" label="Dance Gavin Dance"/><category term="That`s What I Like" label="That`s What I Like"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_Bird_And_The_Bee/My_Love/</id><title>The Bird And The Bee - My Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:09:56+09:00</updated><published>2018-04-06T19:09:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_Bird_And_The_Bee/My_Love/" title="The Bird And The Bee - My Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[My love let me go again <br>Right back, back to the top of the slide <br>Down, sad clown <br>Oh, oh, oh, oh, oh <br>My clown, let me love you <br>What's that <br>Back to the back of the rebound <br>Clowning around <br>Oh, oh, oh, oh <br><br>Hey boy, won't you take me out tonight <br>I'm not afraid of all the reasons why we shouldn't try <br>Hey boy, won't you make me out tonight <br>I get excited when I think of climbing into your eyes <br><br>Oh, my legs, take me there again <br>Up top to the top of the freefall <br>A great wall <br>Oh, oh, oh, oh, oh <br>My mouth, let me kiss again <br>Sift out, sift out all of the dust bowl <br>The black coal <br>Oh, oh, oh, oh <br><br>Hey boy, won't you take me out tonight <br>I'm not afraid of all the reasons why we shouldn't try <br>Hey boy, won't you make me out tonight <br>I get excited when I think of climbing into your eyes <br><br>Hey boy, won't you take me out tonight <br>I'm not afraid of all the reasons why we shouldn't try <br>Hey boy, won't you make me out tonight <br>I get excited when I think of climbing into your arms]]></content><category term="The Bird And The Bee" label="The Bird And The Bee"/><category term="My Love" label="My Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/The_White_Noise/The_Best_Songs_Are_Dead/</id><title>The White Noise - The Best Songs Are Dead - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:10:24+09:00</updated><published>2018-04-06T19:10:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/The_White_Noise/The_Best_Songs_Are_Dead/" title="The White Noise - The Best Songs Are Dead - lyric"/><content type="html"><![CDATA[There's no redemption <br>We'll never bleed the same again <br>Borrowed aggression <br>Another way to cash it in <br><br>We had the heart and we never bought in <br>We had the heart and we never bought in <br><br>Another time to a place where it meant the most <br><br>Don't say it we don't need it <br>'cause now there's nothing to prove <br>You'll die before you mean it <br>'cause you've got so much to lose <br><br>You blocked the exit <br>I'm afraid you failed the test <br>Singing for loose change <br>Like anyone should pay for that <br><br>We had the heart and we never bought in <br>We had the heart and we never bought in <br><br>Another time to a place where it meant the most <br><br>Don't say it we don't need it <br>'cause now there's nothing to prove <br>You'll die before you mean it <br>'cause you've got so much to lose <br><br>Don't say it we don't need it <br>'cause now there's nothing to prove <br>You'll die before you mean it <br><br>We had the heart and we never bought in <br>We had the heart and we never bought in <br><br>All the best songs are dead <br>All the best songs are dead]]></content><category term="The White Noise" label="The White Noise"/><category term="The Best Songs Are Dead" label="The Best Songs Are Dead"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Warriors_Of_Genghis_Kahn_Live/</id><title>Acid Reign - Warriors Of Genghis Kahn (Live) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:20+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Warriors_Of_Genghis_Kahn_Live/" title="Acid Reign - Warriors Of Genghis Kahn (Live) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Burning, looting, raping and shooting <br>Burning, looting, raping and shooting <br>Burning, looting, raping and shooting <br>Burning, looting, raping and shooting <br><br>All this I do, I'll kill for you <br><br>Come on pretty baby, won't you take my hand <br>Come and fuck a singer in a rock n' roll band <br>Baby, baby, baby, baby, baby, baby <br>I wanna see your blood all over the land <br><br>All this I do, I'll kill for you <br><br>'Cause I'm a warrior of Genghis Khan <br>'Cause I'm a warrior of Genghis Khan <br>'Cause I'm a warrior of Genghis Khan <br>'Cause I'm a warrior of Genghis Khan <br><br>I'm a warrior, I'm a warrior <br>I'm a warrior of Genghis Khan]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="Warriors Of Genghis Kahn (Live)" label="Warriors Of Genghis Kahn (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Motherly_Love_Live/</id><title>Acid Reign - Motherly Love (Live) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:22+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Motherly_Love_Live/" title="Acid Reign - Motherly Love (Live) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm not sleepy Put me in my chair <br>Yes, Mother <br>And now, turn me to the window I want to keep my eyes on you <br>Make sure you don't start playing with filthy girls again <br>Yes, Mother <br>Good <br>Well, what are you gawking at <br>Go downstairs and open the motel <br>What do you expect us to live on, hope <br>No, Mother <br>Remember, Norman, I'm the only who loves you <br>Only your mother truly loves you <br>from the movie Psycho II <br><br>My Mother, she told me off today and so I killed her <br>But not really, she is still alive inside my head <br>Sitting, sitting and watching me, and the girls I play with <br>Feels threatened when anyone gets close and they never play long <br><br>Norman, come here, I want to see you <br>Remember, your Mother, is the only one who really loves you <br>Stay away from those dirty girls, I will look after you <br>I'll be here forever, forever for you <br><br>The window is where she hides, sometimes I see her <br>Perfect, preserved by my own hand for my use <br>People say that I'm insane, Mother says I'm not <br>The telephone is our toy, sometimes she treats me <br><br>Norman, come here, I want to see you <br>Remember, your Mother, is the only one who really loves you <br>Stay away from those dirty girls, I will look after you <br>I'll be here forever, forever for you <br><br>Suspected of murder but I could never kill anyone <br>Besides, I have no will, I'm a very good boy <br>Evil tricks that are played on me to provoke my Mother <br>Why, why, why pick on her Just let her rest in Peace <br><br>Norman, come here, I want to see you <br>Remember, your Mother, is the only one who really loves you <br>Stay away from those dirty girls, I will look after you <br>I'll be here forever, forever for you <br><br>Norman, Norman, Norman <br>Mother loves you <br><br>Remember Norman]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="Motherly Love (Live)" label="Motherly Love (Live)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Hangin_On_The_Telephone/</id><title>Acid Reign - Hangin` On The Telephone - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:24+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Hangin_On_The_Telephone/" title="Acid Reign - Hangin` On The Telephone - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm in the phone booth, it's the one across the hall <br>If you don't answer, I'll just ring it off the wall <br>I know he's there but I just had to call <br><br>Don't leave me hanging on the telephone <br>Don't leave me hanging on the telephone <br><br>I heard your mother now she's going out the door <br>Did she go to work or just go to the store <br>All those things she said I told you to ignore <br><br>Oh why can't we talk again <br>Oh why can't we talk again <br>Oh why can't we talk again <br><br>Don't leave me hanging on the telephone <br>Don't leave me hanging on the telephone <br><br>It's good to hear your voice, you know it's been so long <br>If I don't get your calls then everything goes wrong <br>I want to tell you something you've known all along <br><br>Don't leave me hanging on the telephone <br><br>I had to interrupt and stop this conversation <br>Your voice across the line gives me a strange sensation <br>I'd like to talk when I can show you my affection <br><br>Oh I can't control myself <br>Oh I can't control myself <br>Oh I can't control myself <br><br>Don't leave me hanging on the telephone <br>Don't leave me hanging on the telephone <br><br>Hang up and run to me <br>Whoah, hang up and run to me <br>Whoah, hang up and run to me <br>Whoah, hang up and run to me <br>Whoah oh oh oh run to me]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="Hangin` On The Telephone" label="Hangin` On The Telephone"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/This_Is_Serious/</id><title>Acid Reign - This Is Serious - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:26+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/This_Is_Serious/" title="Acid Reign - This Is Serious - lyric"/><content type="html"><![CDATA[And now this is serious <br>Dee doo de do de do de do de 1 2 3 4 <br>Dee do de ha ha snigger snigger 1 2 3 4 <br>The voice of Stilly <br>Aye ere wi see Richards troo mixture of emotions <br>Bi emuss, rejection fwar contempt even ate <br>Anyway, all of which beyan a playg im <br>Mor and mor int followin daze <br>Anyway around now time forra snot poodle <br>Mmmmm luvle tayste evver so nice <br>Fresh from bottom <br>The voice of Mac <br>Close your mind to controversy <br>Dont express opinion just agreement <br>Good healthy views and morals <br>Join the system, patronise, dont antagonise <br>Tu ace off a pie <br>Is a foood ze zi ze zest <br>Ze zay uuu ooo aa sex <br>And I require the bbbest <br>Eeee owww aaa awwww <br>Awww blinded by yorr cause <br>And numb to the effect awww <br>Awww eee aaa oww zeee zoaw de zeee <br>Fackin all of you, all of you hmm <br>The voice of Kev]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="This Is Serious" label="This Is Serious"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Codes_of_Conformity/</id><title>Acid Reign - Codes of Conformity - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:28+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Codes_of_Conformity/" title="Acid Reign - Codes of Conformity - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It makes me laugh, it makes me sad <br>Every key that doesn't fit you say that it's bad <br>Judge books my their covers not the stories inside <br>Codes of conformity drive me out of my mind <br><br>We're here, you're there <br>Don't breathe fast, you'll waste air <br>You weren't meant to be this way <br>You're not human, you're pure decay <br><br>Different is offensive so you say <br>Just treat me as any other <br>I won't apologise for my way <br>The same life story in a different cover <br><br>We're here, you're there <br>Don't breathe fast, you'll waste air <br>You weren't meant to be this way <br>You're not human, you're pure decay <br><br>Narrow minds breed narrow thoughts <br>One look at me won't reveal all <br>What you see in me you hate and despise <br>I return your stare with non conformist eyes <br><br>We're here, you're there <br>Don't breathe fast, you'll waste air <br>You weren't meant to be this way <br>You're not human]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="Codes of Conformity" label="Codes of Conformity"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/My_Open_Mind/</id><title>Acid Reign - My Open Mind - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:31+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/My_Open_Mind/" title="Acid Reign - My Open Mind - lyric"/><content type="html"><![CDATA[No matter how I live my life <br>No matter which game I try to play <br>Their dark shadows smother my soul <br>Their eyes burning holes in my back <br><br>This is right, that is wrong, follow the rules <br>You won't fight, not for long, they'll make you fall <br>I have no answers, only questions for these people <br>I don't need guidance <br>I just want to keep my open mind <br><br>They patronise and vomit their rules <br>Leaving me with a storm in my brain <br>I have to solve this puzzle myself <br>With their guns softly tickling my neck <br>Can't they respect my decision <br>To interpret things my own way <br>And get out of my life forever <br>Just get out of my life <br><br>This is right, that is wrong, follow the rules <br>You won't fight, not for long, they'll make you fall <br>I have no answers, only questions for these people <br>I don't need guidance <br>I just want to keep my open mind <br><br>Just because I play by different rules <br>Doesn't mean my way is wrong <br>Now you know the problem <br>You know why I wrote this song]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="My Open Mind" label="My Open Mind"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Phantasm/</id><title>Acid Reign - Phantasm - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-06T19:11:33+09:00</updated><published>2018-04-06T19:11:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Acid_Reign/Phantasm/" title="Acid Reign - Phantasm - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Watching from the hillside <br>Unpermitted mourning <br>With the rest of my family <br>Funeral is over <br>My suspicions are raised by the tall man's abilities <br>I decide to hide, searching for answers <br>Answers to questions yet complete within my mind <br>Flushed from hiding by my own curiosty <br>Mechanical white corpuscle eradicate the enemy <br>What the hell is going on, what is going on <br><br>What is he here for <br>What is he hiding <br>Will he kill me <br><br>Twisting my brother's mind <br>To the impending danger <br>Which threatens us all <br>He doesn't believe me <br>But curiosity and fact <br>Combine to persuade him <br>It becomes clear that what we're fighting <br>Is something that much stronger than our being <br>So we decide to set a trap to ensnare the evil <br>What the hell is going on, what is going on <br><br>Where did he come from <br>Why were we chosen <br>What life awaits us <br><br>I witness an intruder <br>And return to my peaceful sanctuary <br>Cans of shrunken life <br>Await their final journey <br>Through a porthole in space <br>First step to enslavement shackles <br>And the last of freedom <br>I slavetrade death <br><br>My powers are many and unknown <br>For use in defence and attack <br>I feel no pity, shame or reason <br>I live to kill and kill to live <br><br>I am here to cage your soul <br>And make you learn to obey <br>You will adopt a new existence <br>From which you will never return <br><br>My domain is peaceful <br>Then I find the boy hiding <br>I must eliminate him <br>His eyes see too much <br>He has light of foot <br>And I lose sight of him for now <br>My time shall come <br>My chance I will take <br><br>I know this task is not beyond me <br>But this minor threat it doth frustrate me <br>A matter of time and patience <br>To remove this pathetic object <br><br>I am here to cage your soul <br>And make you learn to obey <br>You will adopt a new existence <br>From which you will never return <br><br>I hunt my prey <br>I find my place <br>Running scared <br>He's in the woods <br>Then the ground <br>It falls away <br>All is black <br>I'm left for dead <br><br>Bodily wound's a minor setback <br>Encased within this earthly shell <br>I still plan a confrontation <br>Defeat never crosses my mind <br><br>I am here to cage your soul <br>And make you learn to obey <br>You will adopt a new existence <br>From which you will never return <br><br>I am here <br>For the dead <br>I will kill <br>For my cause <br>I am not <br>Of this earth <br>Humans are <br>Easy prey <br>Eternal life <br>Of slavery]]></content><category term="Acid Reign" label="Acid Reign"/><category term="Phantasm" label="Phantasm"/></entry></feed>