<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:18:26+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/여름휴가_Tough_Vox_Remix/</id><title>Distortion49_디스토션49 - 여름휴가 (Tough Vox Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:41+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/%EC%97%AC%EB%A6%84%ED%9C%B4%EA%B0%80_Tough_Vox_Remix/" title="Distortion49_디스토션49 - 여름휴가 (Tough Vox Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[벌써 또 다시 여름이 왔어 <br>날은 후덥지근해 지고 <br>등줄기에서 땀은 나고 <br>우린 언제 피서 가냐고 <br>묻는 아들녀석 <br>표정에 머릿속은 복잡해져 <br>그래 돈이야 <br>어떻게든 벌리겠지 <br>아무런 생각 말고 <br>그냥 떠나서 쉬다 오자 <br>이 녀석의 11살과 <br>우리의 나이는 <br>두 번 다시 돌아오지는 <br>않을 테니까 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>즐거운 여름 휴가야 휴가야 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>오랜만에 느껴보는 휴가야 <br>한 10년 만에 오는 <br>피서인 거 같아 <br>그 동안 너무 힘이 들었어 <br>물론 지금이라고 <br>여유가 많은 건 아니지만 <br>우리도 아들녀석도 <br>스트레스 풀 때 되었어 <br>눈 앞에 펼쳐진 <br>멋진 바닷가 쳐다만 봐도 <br>눈이 다 맑아지는 것 같아 <br>자 어서 빨리 수영복 갈아입고 <br>저 바다로 뛰어 볼까나 <br>오 베이비 Let’s Go <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>즐거운 여름 휴가야 휴가야 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>오랜만에 느껴보는 휴가야 <br>회사업무 대출이자 <br>모든걸 신경 끄고 <br>가족끼리 이렇게 <br>즐겁게 보낸 적은 <br>아마 처음인가 또 언제인가 <br>아무리 생각해도 <br>아마 없는듯해 <br>아름답게 펼쳐지는 바다 풍경 <br>즐겁게 놀고 있는 아들녀석 풍덩 <br>난 이제 늙어 무섭기만 한 <br>워터슬라이드 <br>애들은 즐겁다고 <br>수십 번을 슬라이드 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>즐거운 여름 휴가야 휴가야 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>오랜만에 느껴보는 휴가야 <br>어느 순간 푹 쉬다 보니 <br>어느새 벌써 집으로 돌아갈 날 <br>일상으로 돌아갈 생각하니 <br>가슴이 벌써 답답해져 <br>그래도 오랜만에 가족끼리 <br>만든 즐거운 추억들 <br>이제 돌아가면 해야 할 일들을 <br>하나 하나 정리하고 <br>See you next year <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>즐거운 여름 휴가야 휴가야 <br>간만에 가족들과 <br>함께 하는 여름 휴가야 <br>오랜만에 느껴보는 휴가야 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="여름휴가 (Tough Vox Remix)" label="여름휴가 (Tough Vox Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/외근_Remix/</id><title>Distortion49_디스토션49 - 외근 (Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:43+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/%EC%99%B8%EA%B7%BC_Remix/" title="Distortion49_디스토션49 - 외근 (Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어젯밤 늦은 회식 <br>먹지도 못하는 술 억지로 먹었어 <br>그리고는 8시까지 출근 하래 <br>이럴 거면 집에나 일찍 보내주지 <br>이부장은 오늘도 일찍 와서 <br>늦게 오는 직원들 눈치 주고 <br>김대리는 아직도 자리를 비웠네 <br>위아래 눈치 보느라 <br>가시방석에 앉은 듯 <br>눈꺼풀은 내려오고 <br>속은 메스껍고 <br>오늘도 눈치 봐서 <br>외근이나 나가야지 <br>재빨리 일 끝내고 <br>사우나나 들러 볼까 <br>설마 들키진 않겠지 <br>업무가 많아도 <br>스트레스 많아도 <br>제일 힘든 건 역시 회식이야 <br>오늘도 외근이야 <br>이게 나에게는 <br>회사에 있는 것 보다 <br>더 편한 것 같아 <br>옆자리 이부장 어제 그리 먹고 <br>오늘도 또다시 술 한잔 하재 <br>술 못 먹어 죽은 귀신이 붙었나 <br>왜 맨날 나만 보면 또 술 먹재 <br>어떡하면 도망갈 수 있을까 <br>젊은 직원들한테는 말도 못 걸고 <br>왜 나만 갖고 그러는지 <br>성주임 김대리 내 말 좀 들어봐 봐 <br>눈꺼풀은 내려오고 <br>속은 메스껍고 <br>오늘도 눈치 봐서 <br>외근이나 나가야지 <br>재빨리 일 끝내고 <br>사우나나 들러 볼까 <br>설마 들키진 않겠지 <br>업무가 많아도 <br>스트레스 많아도 <br>제일 힘든 건 역시 회식이야 <br>오늘도 외근이야 <br>이게 나에게는 <br>회사에 있는 것 보다 <br>더 편한 것 같아 <br>업무가 많아도 <br>스트레스 많아도 <br>제일 힘든 건 역시 회식이야 <br>오늘도 외근이야 <br>이게 나에게는 <br>회사에 있는 것 보다 <br>더 편한 것 같아 <br>제발 술만 억지로 <br>먹이지 않았으면 해 <br>내 발로 밖으로 <br>쏘다니지 않았을 텐데 <br>외근 핑계 대고 <br>나가는 것도 지겨워 <br>제발 나 말고 <br>젊은 김대리한테 부탁해 <br>신물이 올라와 <br>밀물이 내 안에서 몰아치듯 <br>더 이상 외부에서 <br>외근 핑계 대지 않도록 <br>이부장님 술 부탁은 <br>이제 그만 해줘 <br>눈꺼풀은 내려오고 <br>속은 메스껍고 <br>오늘도 눈치 봐서 <br>외근이나 나가야지 <br>재빨리 일 끝내고 <br>사우나나 들러 볼까 <br>설마 들키진 않겠지 <br>업무가 많아도 <br>스트레스 많아도 <br>제일 힘든 건 역시 회식이야 <br>오늘도 외근이야 <br>이게 나에게는 <br>회사에 있는 것 보다 <br>더 편한 것 같아 <br>업무가 많아도 <br>스트레스 많아도 <br>제일 힘든 건 역시 회식이야 <br>오늘도 외근이야 <br>이게 나에게는 <br>회사에 있는 것 보다 <br>더 편한 것 같아 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="외근 (Remix)" label="외근 (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/Latin_Disco_Party_2017_Remaster/</id><title>Distortion49_디스토션49 - Latin Disco Party (2017 Remaster) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:45+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/Latin_Disco_Party_2017_Remaster/" title="Distortion49_디스토션49 - Latin Disco Party (2017 Remaster) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘은 나에게 <br>꿀맛같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>오늘은 오랜만에 쉬는 월차 <br>비몽사몽 1일차 <br>그때 삐링 오는 문자 <br>팀장님의 어김없는 지시 문자 <br>왜 월차휴가날 <br>이런 문잘 보내는지 <br>내일 아침에 얘기하면 안되는지 <br>뭐가 그리 급한 건지 <br>왜 상사들은 <br>부하직원 쉬는꼴을 못보는지 <br>알 수가 없어 <br>그 많은 직원 중에 <br>나 혼자 빠졌는데 <br>회사가 멈춘것도 아닌데 <br>왜 나만 괴롭혀 <br>오늘은 나에게 <br>꿀맛 같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭 마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>꼭지가 돌아 미친 척 하고 <br>팀장 문잘 씹었어 <br>단잠을 깨워놔서 <br>샤워하고 꽃단장 <br>홍대로 나갔어 <br>브런치 때리고 <br>커피 한잔 하니 벌써 날은 <br>어둑어둑 해지고 <br>우리 이쁜이들 어디 있는지 <br>물 좋은 클럽을 찾아 다녔어 <br>오 바로 여기야 <br>맘에 드는 이쁜이들 <br>저리로 들어가네 <br>나도 바로 따라 들어갔어 <br>모든 것을 잊고서 <br>얘네들 하고 오늘 하루 <br>즐겁게 놀아보자 얼씨구 <br>내일이 어떻게든 나도 몰라 즐겨 <br>오늘은 나에게 <br>꿀맛 같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭 마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>클럽 안 소리는 <br>심장을 쿵쾅쿵 <br>성큼 성큼 걷는 <br>내 발걸음도 쿵쾅쿵쾅 쿵 <br>Music Good 분위기 Good <br>내가 입을 떼는 순간 <br>니들은 모두 다 죽었어 <br>쓰러진다 쿵쾅쿵 <br>At the moment <br>내가 뭔 말을 했는지 <br>날라 오는 건 맹물뿐 <br>그 순간 드는 생각은 <br>무조건 즐겨야 돼 오늘은 <br>내일이 오기 전에 <br>아침 해가 뜨기 전에 <br>잘 놀 수 있을까 <br>제발 나에게 기회를 <br>One more time <br>오늘은 나에게 <br>꿀맛 같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭 마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>오늘은 나에게 <br>꿀맛 같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭 마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>오늘은 나에게 <br>꿀맛 같은 휴일이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>아무도 간섭 마 <br>나도 즐길 시간이야 <br>Latin Disco Party Tonight <br>나 내일 회사 출근하면 끝 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="Latin Disco Party (2017 Remaster)" label="Latin Disco Party (2017 Remaster)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/메신져_Funk_Remix/</id><title>Distortion49_디스토션49 - 메신져 (Funk Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:47+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:47+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/%EB%A9%94%EC%8B%A0%EC%A0%B8_Funk_Remix/" title="Distortion49_디스토션49 - 메신져 (Funk Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>온국민이 사용하는 카카오톡 <br>사찰땜에 인기 오른 텔레그램 <br>국산인데 다른나라에서 <br>더 인기 인 라인 <br>미국 10대들의 스냅쳇 <br>한물가도 비지니스 엔 스카이프 <br>지금은 사라진 십대들은 <br>모르는 엠에센 <br>미국 원조는 왓스앱 <br>미국 노땅들은 아직도 페이스북 <br>아직도 누가 쓰나 구글행아웃 <br>중국에선 자기만의 위쳇 QQ <br>내 핸드폰에만 6개가 깔려있어 <br>이렇게 많은 메신져 홍수속에 <br>빠져 있는 우리 <br>너의 목소리가 보인다고 하지마 <br>I don't see your voice <br>I don't see your voice <br>이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>복숭아 강아지 이런거 말고 <br>눈으로 보는 글자 말고 <br>나의 귀로 나의 입으로 <br>말을 섞으며 대화를 하고 싶어 <br>우리가 만나서 하는 대화가 <br>카톡 페이지 숫자보다 적어 <br>이거 계속 봐봐야 눈만 아파 <br>I wanna listen your voice <br>지금도 나의 카톡 대화방엔 <br>안읽은 100개 넘는 문자 <br>난 다 보기조차 힘이 드는데 <br>어떻게 이런 인내력이 있는지 <br>자판은 또 작아서 <br>오타는 또 계속 나고 <br>짜증나서 못쓰겠어 <br>안쓰면 난 잊혀지겠지 <br>그냥 아쉬운 놈이 전화하렴 <br>이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>커피샵에 가보면 연인들도 <br>스마트폰에 머리를 쳐박고 <br>대화를 안해요 <br>마주보고 카톡으로 하나요 <br>왜 내눈을 쳐다보지 못해요 <br>당신도 무슨 죄를 지었나요 <br>혹시 나몰래 바람을 피우나요 <br>딴 생각을 하는건 아닌가요 <br>난 그저 당신과 얘기하고 싶어요 <br>당신의 목소리가 <br>듣고 싶어 글자 말고 <br>당신의 귀여운 목소리가 듣고 싶어 <br>이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>이젠 얼굴보고 얘기해요 <br>바쁘면 전화라도 이용해봐요 <br>당신의 목소리가 듣고파요 <br>더 이상 눌러지지 않는 <br>문자 지겨워요 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="메신져 (Funk Remix)" label="메신져 (Funk Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/환상/</id><title>Distortion49_디스토션49 - 환상 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:49+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/%ED%99%98%EC%83%81/" title="Distortion49_디스토션49 - 환상 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[잊으려 해봐도 잊혀지지 않는 <br>아름다운 눈동잘 가진 모습 <br>아무리 딴 생각을 해봐도 <br>지워버릴수 없네 <br>세월은 흐르고 또 흐르겠지만 <br>그대의 총총한 눈망울은 <br>내 머릿속에 한 부분을 차지해 <br>버렸네 <br>하루종일 밤을 지새고 <br>멍청히 창밖만 바라보면 <br>마치 그대가 보일것 같은 <br>환상에 사로잡히네 <br>창밖에 비친 그대 모습을 <br>잡으려 쫓아가고 있지만 <br>다람쥐 챗바퀴 도는 것처럼 <br>제자리에서 맴 도네 <br>하루종일 밤을 지새고 <br>멍청히 창밖만 바라보면 <br>마치 그대가 보일것 같은 <br>환상에 사로잡히네 <br>창밖에 비친 그대 모습을 <br>잡으려 쫓아가고 있지만 <br>다람쥐 챗바퀴 도는 것처럼 <br>제자리에서 맴 도네 <br>제자리에서 맴 도네 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="환상" label="환상"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/Its_OK/</id><title>Distortion49_디스토션49 - It`s OK - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:52+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/Its_OK/" title="Distortion49_디스토션49 - It`s OK - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 이제 더 이상 랩하기 싫어 <br>억지로 랩하기 싫어 <br>쇼미더머니 보면 <br>잘하는 어린애들 <br>수백명 수천명 나오던데 <br>왜 내 주위엔 아무도 없는지 <br>아무리 해도 <br>요즘 애들 같이 멋있게 못하겠어 <br>랩하기 어려워 <br>유명한 애들이 아니어도 괜찮아 <br>티비에 얼굴 팔린 <br>비싼 애들이 아니어도 괜찮아 <br>내곡을 원한다면 It’s OK <br>쇼미더머니 나가지 마 <br>니 몸값 올리러 유명세 치르러 <br>나와 함께 만 할수 있다면 <br>That’s OK It’s OK <br>날 도와줄 친구들 <br>구할 때 까지만 <br>열심히 해볼래 <br>I need you I want you <br>나 이제 더 이상 <br>못하는 노래 하기 싫어 <br>오토튠 쓰는것도 지겨워 이젠 <br>오디션 프로 보면 <br>잘하는 애들 많이 나오던데 <br>도대체 왜 내 주위엔 없는지 <br>아무리 연습해도 <br>난 이제 너무 늙었어 <br>요즘 애들 같이 멋있게 못하겠어 <br>난 너무 구식이야 <br>Old Style <br>나에겐 새로운 피가 필요해 <br>Young Blood Please <br>날 도와줄 친구들 <br>구할 때 까지만 <br>열심히 해볼래 <br>I need you I want you <br>어느 가수가 모 방송에서 이런 <br>얘길 했어 <br>요즘 애들이 잘나가는 외제차라면 <br>난 포니라고 <br>난 그 포니보다 더 오래된 포니 <br>나도 잘알아 내 노래 <br>내랩은 요즘 트랜드엔 맞지 않아 <br>그래서 이젠 정말 필요한거 같아 <br>젊은 피가 새 피가 <br>내 음악에 맞는 피가 <br>나보다만 잘하면 <br>진짜 괜찮아 <br>어딜가든 노래 잘하는 애들 <br>랩 잘하는 애들 <br>엄청 많던데 It’s OK That’s OK <br>부담 갖지마 Please <br>내 음악 나쁘지 않잖아 <br>내가 이 나이에 랩퍼가 <br>되고 싶은 것도 아니니 <br>이 노랠 듣고 같이 하고 싶다면 <br>리플 남겨줘 <br>distortion49.com <br>날 도와줄 친구들 <br>구할 때 까지만 <br>열심히 해볼래 <br>I need you I want you <br>날 도와줄 친구들 <br>구할 때 까지만 <br>열심히 해볼래 <br>I need you I want you Please <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="It`s OK" label="It`s OK"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/delicious_love/</id><title>Distortion49_디스토션49 - delicious love - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:54+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/delicious_love/" title="Distortion49_디스토션49 - delicious love - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바라만 봐도 delicious <br>웃기만 해도 delicious <br>달콤한 케이크 처럼 <br>내마음을 녹이네 <br>날 바라보는 그 눈빛 <br>방금 나온 크레페 속의 <br>부드러운 생크림 처럼 <br>So delicious <br>1월 14일 <br>아주 추운 겨울날 <br>지하철 저쪽에서 <br>빛이 나는 널 발견했어 <br>나 답지 않게 <br>그 빛에 끌려 너에게로 가서 <br>어떻게 말을 걸까 <br>그리고 건넨 내 휴대폰 <br>지하철 문이 열리고 <br>난 그냥 내렸어 <br>어리둥절 따라내린 너 <br>이렇게 시작했어 <br>Our delicious love <br>내 눈을 바라봐 주던 너 <br>내 얘길 잘 들어주던 너 <br>반짝 반짝 니 눈동자 <br>달콤한 말을 뱉어내던 애플립스 <br>너의 집에 바래다 주고 <br>뒤 돌아서면 또 보고 싶어 <br>찰랑거리는 생머리 그리워 <br>너의 향긋한 내음 <br>바라만 봐도 delicious <br>웃기만 해도 delicious <br>달콤한 케이크 처럼 <br>내 마음을 녹이네 <br>날 바라보는 그 눈빛 <br>방금 나온 크레페 속의 <br>부드러운 생크림 처럼 <br>So delicious <br>2월 16일 <br>우리가 만난 진 얼마 안됐어도 <br>넌 내 생일 선물을 준비했어 <br>정말 감동이었어 <br>어떻게 그렇게 배려심이 많은지 <br>어떻게 그렇게 착한지 <br>예쁜 얼굴로 everyday <br>항상 날 기쁘게 해주는 너 <br>everyday Oh happy day <br>내 눈을 바라봐 주던 너 <br>내 얘길 잘 들어주던 너 <br>반짝 반짝 니 눈동자 <br>달콤한 말을 뱉어내던 애플립스 <br>너의 집에 바래다 주고 <br>뒤 돌아서면 또 보고 싶어 <br>잘 어울리는 스키니진 그리워 <br>너의 작고 예쁜 스니커즈 <br>바라만 봐도 delicious <br>웃기만 해도 delicious <br>달콤한 케이크 처럼 <br>내 마음을 녹이네 <br>날 바라보는 그 눈빛 <br>방금 나온 크레페 속의 <br>부드러운 생크림 처럼 <br>So delicious <br>아침에 일어나 보니 이건 꿈이야 <br>요즘 애들처럼 쓰고 싶었을 뿐이야 <br>이건 내 얘기가 진짜 아니야 <br>한낱 꾸고 싶었던 꿈 얘기일 뿐이야 <br>역시 이런 얘긴 낯간지러 못하겠어 <br>남들이 들으면 웃을까봐 못하겠어 <br>I’m too old for this <br>닭살 돋는 사랑 얘기 <br>This is not my real love <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="delicious love" label="delicious love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_디스토션49/아침햇살_속으로_Remix/</id><title>Distortion49_디스토션49 - 아침햇살 속으로 (Remix) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:56+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Distortion49_%EB%94%94%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%85%9849/%EC%95%84%EC%B9%A8%ED%96%87%EC%82%B4_%EC%86%8D%EC%9C%BC%EB%A1%9C_Remix/" title="Distortion49_디스토션49 - 아침햇살 속으로 (Remix) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[가려진 커텐 사이로 <br>쏟아지는 아침 햇살 <br>피곤에 지친 나의 어깰 흔드네 <br>창가에 부딪는 <br>향기로운 아침의 입맞춤 <br>아침나라 요정들의 속삭임일까 <br>어제의 무거웠던 <br>나의 하루는 가고 <br>오늘의 아침도 <br>어제와 다르진 않지만 <br>눈앞에 펼쳐지는 또 다른 하루 <br>부끄럽게 손내미는 햇살의 초대 <br>이젠 가슴을 열고 나는 달려가려네 <br>유리창에 비친 햇살 속으로 <br>창가에 부딪는 <br>향기로운 아침의 입맞춤 <br>아침나라 요정들의 속삭임일까 <br>어제의 무거웠던 <br>나의 하루는 가고 <br>오늘의 아침도 <br>어제와 다르진 않지만 <br>눈앞에 펼쳐지는 또 다른 하루 <br>부끄럽게 손내미는 햇살의 초대 <br>이젠 가슴을 열고 나는 달려가려네 <br>유리창에 비친 햇살 속으로 <br>유리창에 비친 햇살 속으로 <br>유리창에 비친 햇살 속으로 <br>]]></content><category term="Distortion49 (디스토션49)" label="Distortion49 (디스토션49)"/><category term="아침햇살 속으로 (Remix)" label="아침햇살 속으로 (Remix)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/해나/Firework_Inst/</id><title>해나 - Firework (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:58:58+09:00</updated><published>2018-04-07T11:58:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%B4%EB%82%98/Firework_Inst/" title="해나 - Firework (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[you make me fresher <br>hol’up <br>그댄 날 비추는 yellow <br>따사로움에 space out <br>wake up <br>눈이 마주치던 순간에 <br>해보는 상상 <br>그대 옆에 난 어떨까 <br>서로 바라 보곤 둘이서 <br>그대가 바라보면 <br>심장이 터진것 같아 <br>피어나 폭주처럼 <br>It's all around the world <br>따라따따따따 <br>세상 어디든 yeah <br>타올라 <br>따라따따따따 <br>yeah <br>It's all around the world <br>내맘 들킬까 <br>그대가 모르게 또 눈 숨기지만 난 <br>눈치없는 심장 <br>소리 그대에게도 들릴것 같아 <br>해보는 상상 <br>나 혼자 거릴 걸으면 <br>그대가 나타나서 이렇게 <br>또 그대가 안아주면 <br>심장이 터진것 같아 <br>피어나는 꽃처럼 <br>It's all around the world <br>따라따따따따 <br>우주 어디든 yeah <br>타올라 <br>따라따따따따 <br>yeah <br>It's all around the world <br>우리 둘 사이의 something right <br>두근거림의 paradise <br>yeah <br>설레임의 시작 <br>yeah <br>그대가 내게 다가오면 <br>눈을 숨기지만 <br>]]></content><category term="해나" label="해나"/><category term="Firework (Inst.)" label="Firework (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/해나/Firework/</id><title>해나 - Firework - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:00+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%B4%EB%82%98/Firework/" title="해나 - Firework - 가사"/><content type="html"><![CDATA[you make me fresher <br>hol’up <br>그댄 날 비추는 yellow <br>따사로움에 space out <br>wake up <br>눈이 마주치던 순간에 <br>해보는 상상 <br>그대 옆에 난 어떨까 <br>서로 바라 보곤 둘이서 <br>그대가 바라보면 <br>심장이 터진것 같아 <br>피어나 폭주처럼 <br>It's all around the world <br>따라따따따따 <br>세상 어디든 yeah <br>타올라 <br>따라따따따따 <br>yeah <br>It's all around the world <br>내맘 들킬까 <br>그대가 모르게 또 눈 숨기지만 난 <br>눈치없는 심장 <br>소리 그대에게도 들릴것 같아 <br>해보는 상상 <br>나 혼자 거릴 걸으면 <br>그대가 나타나서 이렇게 <br>또 그대가 안아주면 <br>심장이 터진것 같아 <br>피어나는 꽃처럼 <br>It's all around the world <br>따라따따따따 <br>우주 어디든 yeah <br>타올라 <br>따라따따따따 <br>yeah <br>It's all around the world <br>우리 둘 사이의 something right <br>두근거림의 paradise <br>yeah <br>설레임의 시작 <br>yeah <br>그대가 내게 다가오면 <br>눈을 숨기지만 <br>]]></content><category term="해나" label="해나"/><category term="Firework" label="Firework"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Angel/Crud/</id><title>Angel - Crud - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:05+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Angel/Crud/" title="Angel - Crud - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Running up and down out on everythin’ <br>I be chilling in the trap with my nigga, hella weed and a hella drink <br>And I ain’t gotta tell you what I'm doing, what I'm doing is irrelevant <br>Plus you know I'm shottin' on the low, the police have intelligence <br>And you know I've got the glove on in the crud, I ain’t leaving no evidence <br>And I bet you never know, I'm doing road when I pulled looking innocent <br>If you touch me I can have you on your toes like a maniac, maniac <br>You already know it's the top that we aiming at, aiming at <br><br>Rolling up the trees like it’s medicine <br>All my niggas up and down in the block, they be feeding the residents <br>I just left my nigga Swizz couple beats, with a spliff that was elegant <br>And every time I see the 5 O, I kinda freeze and get hesitant <br>Ohh, ohh, ohh <br>Back a front line, that’s the regular <br><br>Tryna get a dollar, get a pound <br>‘Cause we ain’t getting nothing when them gates close <br>'Memba how I used to run around, I can get you head up on my say so <br>Woah I just wanna buy my mum a house <br>I know that it’s gon' be worth the wait, though <br>Why they hell you think I run around <br>‘Cause I been tryna stack up on my weight <br><br>Running up and down out on everythin’ <br>I be chilling in the trap with my nigga, hella weed and a hella drink <br>And I ain’t gotta tell you what I'm doing, what I'm doing is irrelevant <br>Plus you know I'm shottin' on the low, the police have intelligence <br>And you know I've got the glove on in the crud, I ain’t leaving no evidence <br>And I bet you never know, I'm doing road when I pull looking innocent <br>If you touch me I can have you on your toes like a maniac, maniac <br>You already know it's the top talk that we aiming at, aiming at <br><br>You know I put my girl on a pedestal <br>If you ever come to mine, you gon' run into my nine, man I’m telling you <br>Better miss me with that shit <br>Man I’m all about my bitch, she ain’t into you <br>‘Cause she know she similar to me, she ain’t down with no interviews <br>Ohh, ohh, ohh <br>Check the phone ringing that’s the cellular <br><br>Tryna’ get a dollar, get a pound <br>‘Cause we ain’t getting nothing when them gates close <br>'Memba how I used to run around, I can get you head up on my say so <br>Woah I just wanna buy my mum a house <br>I know that it’s gon' be worth the wait, though <br>Why they hell you think I run around <br>‘Cause I been tryna stack up on my weight <br><br>Running up and down out on everythin’ <br>I be chilling in the trap with my nigga, hella weed and a hella drink <br>And I ain’t gotta tell you what I'm doing, what I'm doing is irrelevant <br>Plus you know I'm shottin' on the low, the police have intelligence <br>And you know I've got the glove on in the crud, I ain’t leaving no evidence <br>And I bet you never know, I'm doing road when I pull looking innocent <br>If you touch me I can have you on your toes like a maniac, maniac <br>You already know, it's the top that we aiming at, aiming at]]></content><category term="Angel" label="Angel"/><category term="Crud" label="Crud"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미트_MEat/유치한_생각/</id><title>미트_MEat - 유치한 생각 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:20+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%ED%8A%B8_MEat/%EC%9C%A0%EC%B9%98%ED%95%9C_%EC%83%9D%EA%B0%81/" title="미트_MEat - 유치한 생각 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[날 뚫어지게 쳐다보지마 <br>라고 말하지마요 <br>눈이 간단 말에요 <br>어색하게 웃는 너의 모습도 <br>귀를 만지는 버릇도 <br>모두 닮고 싶어요 <br>너의 표정 네 작은 행동 <br>나도 모르게 보게돼 <br>사소한 네 작은 버릇도 <br>난 모두 같아지고 싶어 <br>유치한 생각 나만 하는 걸까 <br>너도 나랑 닮고 싶어 할까 <br>웃는 표정 말투도 좋아하는 음악도 <br>같이 길을 걷고 같은걸 보고 웃고 <br>모든 순간 너로 가득 채울래 <br>어떤 말로도 설명할 수 없어 <br>네게 편히 기댄 날 <br>바라보는 네 눈빛 <br>부끄러운 듯 피하는 내 얼굴 <br>귀까지 빨게진 너 <br>너무나 귀여운 걸요 <br>언제 부턴가 내 주위엔 <br>너와의 추억으로 가득해 <br>사진 속 닮아있는 우리 둘 <br>꽤나 잘 어울려 보여 <br>유치한 생각 나만 하는 걸까 <br>너도 나랑 닮고 싶어 할까 <br>웃는 표정 말투도 좋아하는 음악도 <br>같이 길을 걷고 같은걸 보고 웃고 <br>모든 순간 너로 가득 채울래 <br>널 보면 봄처럼 꽁 얼어있던 <br>나를 웃게 해 <br>계속 내 옆에 있어줘 <br>언제나 널 볼 수있게 <br>널 보면 봄처럼 꽃이 피듯 <br>내 맘 녹게 해 <br>매일 설레는 내 마음 웃는 널 보면 <br>]]></content><category term="미트 (MEat)" label="미트 (MEat)"/><category term="유치한 생각" label="유치한 생각"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최혜령/이_노래가/</id><title>최혜령 - 이 노래가 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:22+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%ED%98%9C%EB%A0%B9/%EC%9D%B4_%EB%85%B8%EB%9E%98%EA%B0%80/" title="최혜령 - 이 노래가 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[익숙한 것들과 이별을 마주할 때 <br>누군가의 품이 그리워질 때 <br>힘들다 말하기조차 힘겹다면 <br>토닥여줄 무언가가 필요하다면 <br>들려주는 이 노래가 <br>너에게 작은 위로가 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>네 입가의 미소가 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>너에게 작은 선물이 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>네 마음에 힐링이 되기를 <br>무작정 어디로든 떠나고 싶을 때 <br>모든 것에 지쳐 울고 싶을 때 <br>힘들다 말하기조차 힘겹다면 <br>토닥여줄 무언가가 필요하다면 <br>들려주는 이 노래가 <br>너에게 작은 위로가 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>네 입가의 미소가 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>너에게 작은 선물이 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>네 마음에 힐링이 되기를 <br>들려주는 이 노래가 <br>들려주는 이 노래가 <br>]]></content><category term="최혜령" label="최혜령"/><category term="이 노래가" label="이 노래가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/톰톰/아무일도_없는_밤_Inst/</id><title>톰톰 - 아무일도 없는 밤 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:24+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%B0%ED%86%B0/%EC%95%84%EB%AC%B4%EC%9D%BC%EB%8F%84_%EC%97%86%EB%8A%94_%EB%B0%A4_Inst/" title="톰톰 - 아무일도 없는 밤 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[설레는 맘을 안고 나선 거리 <br>잠을 잊은 사람들 사이 <br>잔뜩 차려 입고 찾는 오늘 <br>이 밤의 말동무 <br>달콤한 향기로 가득 찬 작은 술집 <br>슬쩍 눈이 마주쳤던 순간 <br>무슨 일이 생기진 않을까 <br>기대를 했지만 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>자리를 옮겨 조용한 바에 앉아 <br>쓸데없이 비싼 술을 시키고 <br>말을 건네 봐도 괜찮다 싶은 <br>사람을 찾네 <br>힐끗 눈이 마주치는 순간 <br>나를 보며 미소 짓는 한 여자 <br>이건 뭔가 괜찮다 싶어 <br>다가가 보지만 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>설레는 맘을 안고 나선 거리 <br>점점 취해가는 사람들 사이 <br>혼자 취해보려 해봐도 <br>피로만 깊어가고 <br>얄팍한 사랑을 속삭이는 남자 <br>모른 척 그걸 받아주는 여자 <br>모든 게 쉬운 이 거리에서 <br>나만 이렇게 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>건전하게 밤은 흘러가고 <br>나만 이렇게 혼자 서 있네 <br>]]></content><category term="톰톰" label="톰톰"/><category term="아무일도 없는 밤 (Inst.)" label="아무일도 없는 밤 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/톰톰/아무일도_없는_밤/</id><title>톰톰 - 아무일도 없는 밤 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T11:59:26+09:00</updated><published>2018-04-07T11:59:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%B0%ED%86%B0/%EC%95%84%EB%AC%B4%EC%9D%BC%EB%8F%84_%EC%97%86%EB%8A%94_%EB%B0%A4/" title="톰톰 - 아무일도 없는 밤 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[설레는 맘을 안고 나선 거리 <br>잠을 잊은 사람들 사이 <br>잔뜩 차려 입고 찾는 오늘 <br>이 밤의 말동무 <br>달콤한 향기로 가득 찬 작은 술집 <br>슬쩍 눈이 마주쳤던 순간 <br>무슨 일이 생기진 않을까 <br>기대를 했지만 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>자리를 옮겨 조용한 바에 앉아 <br>쓸데없이 비싼 술을 시키고 <br>말을 건네 봐도 괜찮다 싶은 <br>사람을 찾네 <br>힐끗 눈이 마주치는 순간 <br>나를 보며 미소 짓는 한 여자 <br>이건 뭔가 괜찮다 싶어 <br>다가가 보지만 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>설레는 맘을 안고 나선 거리 <br>점점 취해가는 사람들 사이 <br>혼자 취해보려 해봐도 <br>피로만 깊어가고 <br>얄팍한 사랑을 속삭이는 남자 <br>모른 척 그걸 받아주는 여자 <br>모든 게 쉬운 이 거리에서 <br>나만 이렇게 <br>아무 일도 없었네 <br>그냥 술만 마시네 <br>말을 거는 사람은 하나도 없었어 <br>그냥 지나쳐 가네 <br>아무리 춤을 춰도 <br>의도한 건 아닌데 <br>아주 건전하게 밤은 흘러가네 <br>건전하게 밤은 흘러가고 <br>나만 이렇게 혼자 서 있네 <br>]]></content><category term="톰톰" label="톰톰"/><category term="아무일도 없는 밤" label="아무일도 없는 밤"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍찬미/커피_한_잔_어때/</id><title>홍찬미 - 커피 한 잔 어때 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:00:34+09:00</updated><published>2018-04-07T12:00:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%EC%B0%AC%EB%AF%B8/%EC%BB%A4%ED%94%BC_%ED%95%9C_%EC%9E%94_%EC%96%B4%EB%95%8C/" title="홍찬미 - 커피 한 잔 어때 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Love is everywhere <br>Love is everywhere <br>Love is everywhere I go <br>오늘은 날씨가 참 좋아 <br>아마도 난 네가 좋은가봐 <br>사람들 많은 거리를 지날 때 <br>왠지 웃음이 나왔어 <br>햇살이 따뜻해 <br>모든 게 빛나고 있어 <br>그대의 눈처럼 반짝이네 <br>바람은 더 가볍게 <br>그대가 나를 기다린 카페에서 <br>달콤한 향기 실어오네 <br>Love is like Ice latte <br>ice coffee ice mocha <br>chocolate chip <br>살짝 뿌린 크림 위에 살포시 <br>Love is on a table <br>Love is in a cafe <br>그대를 난 기대하나봐 <br>늘 같은 자리에 앉아서 <br>지그시 나를 바라보는 사람 <br>우리 둘 사이에 찻잔 한 쌍이 <br>왠지 귀엽게 보였어 <br>그대의 어떤 말이 <br>나를 웃게 하는 걸까 <br>시간이 가는 줄도 모르게 <br>이름을 불러줄 때 <br>그대와 눈이 마주친 그때처럼 <br>떨리는 맘이 커져가네 <br>Love is like Ice latte <br>ice coffee ice mocha <br>chocolate chip <br>살짝 뿌린 크림 위에 살포시 <br>Love is on a table <br>Love is in a cafe <br>그대를 난 기대하나봐 <br>내가 웃을 때마다 너도 <br>따라 웃는 거 알아 <br>매일 그대와 행복 할래 <br>보고 싶을 때 이렇게 말해 <br>커피 한 잔 어때 <br>Love is like Ice latte <br>ice coffee ice mocha <br>chocolate chip <br>살짝 뿌린 크림 위에 살포시 <br>Love is on a table <br>Love is in a cafe <br>그대를 난 기대하나봐 <br>오오 그대를 난 라떼하나봐 <br>Love is everywhere <br>Love is everywhere <br>Love is everywhere I go <br>]]></content><category term="홍찬미" label="홍찬미"/><category term="커피 한 잔 어때" label="커피 한 잔 어때"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파스텔로_PASTELLO/FLY/</id><title>파스텔로_PASTELLO - FLY - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:00:36+09:00</updated><published>2018-04-07T12:00:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%8A%A4%ED%85%94%EB%A1%9C_PASTELLO/FLY/" title="파스텔로_PASTELLO - FLY - 가사"/><content type="html"><![CDATA[따스한 햇살 들어와 <br>차분히 이곳을 비춰 줄 때면 <br>난 널 안고 영원히 잠들고 싶어 <br>이 시간 속에서 간직하고 파 <br>얼마나 <br>기다려 왔는지 순간 <br>너도 알거야 분명히 준비는 됐어 <br>언제든지 fly away 그곳으로 날아가 <br>다시 한번 뛰어가 저 곳으로 <br>I will fly i will fly <br>내 마음속에 니가 들어와 <br>두근거림 이라는 게 <br>I will fly i will fly <br>내 마음속 깊은 곳에서 <br>두근거림 이라는 게 <br>알고 있어 잊은 줄 알았겠지 <br>아니 잃어 버렸었어 <br>세상 속 저기 어딘가에 <br>숨 쉬고 있어 <br>기억을 더듬어 oh <br>다시 돌아가고파 <br>철없던 어린 날 우리 모습으로 <br>미치도록 그리워 <br>현실 속을 뒤집어 <br>다시 한번 뛰어가 저 곳으로 <br>I will fly i will fly <br>내 마음속에 니가 들어와 <br>두근거림 이라는 게 <br>I will fly i will fly <br>내 마음속 깊은 곳에서 <br>두근거림 이라는 게 움직여 <br>I will fly i will fly <br>I will fly i will fly I will fly <br>I will fly i will fly I will fly <br>I will fly <br>]]></content><category term="파스텔로 (PASTELLO)" label="파스텔로 (PASTELLO)"/><category term="FLY" label="FLY"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최정원/한_걸음_더_오빠차_뽑았다_캠핑카_인터넷_서핑_마니아_서핑걸/</id><title>최정원 - 한 걸음 더 (오빠차 뽑았다 캠핑카, 인터넷 서핑 마니아 서핑걸) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:37+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%A0%95%EC%9B%90/%ED%95%9C_%EA%B1%B8%EC%9D%8C_%EB%8D%94_%EC%98%A4%EB%B9%A0%EC%B0%A8_%EB%BD%91%EC%95%98%EB%8B%A4_%EC%BA%A0%ED%95%91%EC%B9%B4_%EC%9D%B8%ED%84%B0%EB%84%B7_%EC%84%9C%ED%95%91_%EB%A7%88%EB%8B%88%EC%95%84_%EC%84%9C%ED%95%91%EA%B1%B8/" title="최정원 - 한 걸음 더 (오빠차 뽑았다 캠핑카, 인터넷 서핑 마니아 서핑걸) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[숨가쁘게 흘러가는 <br>여기 도시의 소음 속에서 <br>빛을 잃어가는 모든 것 <br>놓치긴 아쉬워 <br>잠깐 동안 멈춰 서서 <br>머리 위 하늘을 봐 <br>우리 지친 마음 조금은 <br>쉴 수 있게 할 거야 <br>한 걸음 더 천천히 간다 해도 <br>그리 늦는 것은 아냐 <br>이 세상도 사람들 얘기처럼 <br>복잡하지만은 않아 <br>숨가쁘게 흘러가는 <br>여기 도시의 소음 속에서 <br>빛을 잃어가는 모든 것 <br>놓치긴 아쉬워 <br>잠깐 동안 멈춰 서서 <br>머리 위 하늘을 봐 <br>우리 지친 마음 조금은 <br>쉴 수 있게 할 거야 <br>한 걸음 더 천천히 간다 해도 <br>그리 늦는 것은 아냐 <br>이 세상도 사람들 얘기처럼 <br>복잡하지만은 않아 <br>한 걸음 더 천천히 간다 해도 <br>그리 늦는 것은 아냐 <br>이 세상도 사람들 얘기처럼 <br>복잡하지만은 않아 <br>그리 늦는 것은 아냐 <br>]]></content><category term="최정원" label="최정원"/><category term="한 걸음 더 (오빠차 뽑았다 캠핑카, 인터넷 서핑 마니아 서핑걸)" label="한 걸음 더 (오빠차 뽑았다 캠핑카, 인터넷 서핑 마니아 서핑걸)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박혜나/The_Prayer_한놈_두시기_석삼_너구리_엄마소도_얼룩소_엄마_닮았네/</id><title>박혜나 - The Prayer (한놈 두시기 석삼 너구리, 엄마소도 얼룩소 엄마 닮았네) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:39+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%9C%EB%82%98/The_Prayer_%ED%95%9C%EB%86%88_%EB%91%90%EC%8B%9C%EA%B8%B0_%EC%84%9D%EC%82%BC_%EB%84%88%EA%B5%AC%EB%A6%AC_%EC%97%84%EB%A7%88%EC%86%8C%EB%8F%84_%EC%96%BC%EB%A3%A9%EC%86%8C_%EC%97%84%EB%A7%88_%EB%8B%AE%EC%95%98%EB%84%A4/" title="박혜나 - The Prayer (한놈 두시기 석삼 너구리, 엄마소도 얼룩소 엄마 닮았네) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I pray you'll be our eyes <br>and watch us where we go <br>And help us to be wise <br>in times when we don't know <br>Let this be our prayer <br>when we lose our way <br>Lead us to the place <br>guide us with your grace <br>To a place where we'll be safe <br>La luce che tu hai <br>I pray we'll find your light <br>nel cuore restera <br>and hold it in our hearts <br>a ricordarci che <br>When stars go out each night <br>eterna stella sei <br>Nella mia preghiera <br>Let this be our prayer <br>quanta fede c'e <br>when shadows fill our day <br>Lead us to a place <br>guide us with your grace <br>Give us faith so we'll be safe <br>Sognamo un mondo <br>senza piu violenza <br>un mondo di <br>giustizia e di speranza <br>Ognuno dia la mano al <br>suo vicino <br>Simbolo di pace <br>di fraternita <br>La forza che ci da <br>We ask that life be kind <br>e il desiderio che <br>and watch us from above <br>ognuno trovi amor <br>We hope each soul will find <br>intorno e dentro se <br>another soul to love <br>Let this be our prayer <br>Let this be our prayer <br>just like every child <br>just like every child <br>Need to find a place <br>guide us with your grace <br>Give us faith so we'll be safe <br>E la fede che <br>hai acceso in noi <br>sento che ci salver <br>]]></content><category term="박혜나" label="박혜나"/><category term="The Prayer (한놈 두시기 석삼 너구리, 엄마소도 얼룩소 엄마 닮았네)" label="The Prayer (한놈 두시기 석삼 너구리, 엄마소도 얼룩소 엄마 닮았네)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여니엘_쉬즈/주는_나의길_나의힘_Inst/</id><title>여니엘_쉬즈 - 주는 나의길 나의힘 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:41+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EB%8B%88%EC%97%98_%EC%89%AC%EC%A6%88/%EC%A3%BC%EB%8A%94_%EB%82%98%EC%9D%98%EA%B8%B8_%EB%82%98%EC%9D%98%ED%9E%98_Inst/" title="여니엘_쉬즈 - 주는 나의길 나의힘 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝이 보이지 않는 길 <br>이 길이 맞는 걸까요 <br>열심을 내어도 고단한 하루가 <br>멈추지 않던 날들 <br>하지만 이젠 아니죠 <br>내 삶의 주인 계시니 <br>그대 이끄시면 그게 내 길이죠 <br>함께 하시면 그게 나의 힘이죠 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 찾아 울지 않으리 <br>눈먼 나의 두 눈에 <br>빛 되어 주시는 <br>내 삶의 주 그대만이 <br>나의 주 아멘 <br>하지만 이젠 아니죠 <br>날 위해 살지 않아도 <br>세상에 구하고 사람에 기대던 <br>그때보다도 평안하고 기쁘죠 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 찾아 울지 않으리 <br>눈먼 나의 두 눈에 <br>빛 되어 주시는 <br>내 삶의 주 그대만을 신뢰해 <br>오 예수님 나를 부르소서 <br>오 예수님 내게 임하소서 <br>그 뜻대로 말씀대로 <br>나 오직 주께만 순종하리 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 위해 살지 않으리 <br>신실하신 나의 주 <br>내 주만 따르리 <br>내 삶의 주 그대만이 <br>나의 주 아멘 <br>]]></content><category term="여니엘 (쉬즈)" label="여니엘 (쉬즈)"/><category term="주는 나의길 나의힘 (Inst.)" label="주는 나의길 나의힘 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/여니엘_쉬즈/주는_나의길_나의힘/</id><title>여니엘_쉬즈 - 주는 나의길 나의힘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:43+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%AC%EB%8B%88%EC%97%98_%EC%89%AC%EC%A6%88/%EC%A3%BC%EB%8A%94_%EB%82%98%EC%9D%98%EA%B8%B8_%EB%82%98%EC%9D%98%ED%9E%98/" title="여니엘_쉬즈 - 주는 나의길 나의힘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[끝이 보이지 않는 길 <br>이 길이 맞는 걸까요 <br>열심을 내어도 고단한 하루가 <br>멈추지 않던 날들 <br>하지만 이젠 아니죠 <br>내 삶의 주인 계시니 <br>그대 이끄시면 그게 내 길이죠 <br>함께 하시면 그게 나의 힘이죠 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 찾아 울지 않으리 <br>눈먼 나의 두 눈에 <br>빛 되어 주시는 <br>내 삶의 주 그대만이 <br>나의 주 아멘 <br>하지만 이젠 아니죠 <br>날 위해 살지 않아도 <br>세상에 구하고 사람에 기대던 <br>그때보다도 평안하고 기쁘죠 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 찾아 울지 않으리 <br>눈먼 나의 두 눈에 <br>빛 되어 주시는 <br>내 삶의 주 그대만을 신뢰해 <br>오 예수님 나를 부르소서 <br>오 예수님 내게 임하소서 <br>그 뜻대로 말씀대로 <br>나 오직 주께만 순종하리 <br>그대는 나의 길 <br>그대만이 나의 힘 <br>더는 나를 위해 살지 않으리 <br>신실하신 나의 주 <br>내 주만 따르리 <br>내 삶의 주 그대만이 <br>나의 주 아멘 <br>]]></content><category term="여니엘 (쉬즈)" label="여니엘 (쉬즈)"/><category term="주는 나의길 나의힘" label="주는 나의길 나의힘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/이_집_에필로그/</id><title>홍혜림 - 이 집 (에필로그) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:48+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%9D%B4_%EC%A7%91_%EC%97%90%ED%95%84%EB%A1%9C%EA%B7%B8/" title="홍혜림 - 이 집 (에필로그) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음의 불 지펴 <br>포근하게 <br>따뜻하게 <br>데우자 <br>허물자 긴긴 이 밤을 <br>긴긴 이 밤을 <br>긴긴 이 밤을 <br>긴긴 이 밤을 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="이 집 (에필로그)" label="이 집 (에필로그)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/화가새_With_김므즈/</id><title>홍혜림 - 화가새 (With 김므즈) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:50+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%ED%99%94%EA%B0%80%EC%83%88_With_%EA%B9%80%EB%AF%80%EC%A6%88/" title="홍혜림 - 화가새 (With 김므즈) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람 스치는 가지 사이로 <br>둥지를 지었네 <br>이 많은 나무 중에 왜 저 나무였을까 <br>여기 <br>보이지 않는 <br>새를 그리자 <br>빈 가지처럼 오늘 내 맘도 <br>찬 바람 드는데 <br>저 나무 한 그루에 두 집이 사는구나 <br>여기 <br>들리지 않는 <br>새소리를 그려보자 <br>연필 같은 부리를 열고 새가 지저귀면 <br>그림 한 점 그림 두 점 멀리 울려 퍼진다 <br>여기 <br>보이지 않는 <br>날갯짓을 그려보자 <br>두 자루 붓을 산뜻이 펼쳐 날아오르면 <br>아침노을 저녁노을 온 세상 <br>보이는 여기 <br>숲을 그리고 <br>둥지를 그리자 <br>둥지를 틀자 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="화가새 (With 김므즈)" label="화가새 (With 김므즈)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/가로등의_노래/</id><title>홍혜림 - 가로등의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:52+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EA%B0%80%EB%A1%9C%EB%93%B1%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="홍혜림 - 가로등의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어둠이 준비됐소 <br>조촐한 무대를 만들어 <br>잠든 거리를 위한 <br>세레나데 밤새워 부르오 <br>오 태양이 차올라 <br>노랫소리 삼킨 새벽 아침 <br>새들은 덧없이 울지만 <br>다시 해는 지오 <br>밤은 돌아오오 <br>어둠이 준비됐소 <br>조촐한 무대를 만들어 <br>잠든 거리를 위한 <br>세레나데 밤새워 부르오 <br>오 태양이 차올라 <br>노랫소리 삼킨 새벽 아침 <br>새들은 덧없이 울지만 <br>다시 해는 지오 <br>밤은 돌아오오 <br>곧 돌아오오 <br>어둠이 준비됐소 <br>조촐한 무대를 만들어 <br>잠든 거리를 위한 <br>세레나데 밤새워 부르오 <br>오 태양이 차올라 <br>노랫소리 삼킨 새벽 아침 <br>새들은 덧없이 울지만 <br>다시 해는 지오 <br>밤은 돌아오오 <br>곧 돌아오오 <br>돌아오오 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="가로등의 노래" label="가로등의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/서쪽집의_노래/</id><title>홍혜림 - 서쪽집의 노래 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:54+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%84%9C%EC%AA%BD%EC%A7%91%EC%9D%98_%EB%85%B8%EB%9E%98/" title="홍혜림 - 서쪽집의 노래 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[동쪽 산을 넘어 <br>마을을 깨우고 <br>당신은 바람보다 먼저 <br>나를 어루만져요 <br>내 두 발을 녹이고 <br>당신이 썰물이 되어 <br>오늘도 떠나면요 <br>나 맨몸이 되면요 <br>그대여 그림자를 덮고 <br>나 기다릴게요 <br>내 두 발을 녹이고 <br>당신이 썰물이 되어 <br>오늘도 떠나면요 <br>나 맨몸이 되면요 <br>그대여 그림자를 덮고 <br>나 기다릴게요 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="서쪽집의 노래" label="서쪽집의 노래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/수레들/</id><title>홍혜림 - 수레들 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:57+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%88%98%EB%A0%88%EB%93%A4/" title="홍혜림 - 수레들 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[공원에 가는 유모차의 <br>조그만 바퀴가 돌고 <br>운동장 소년의 달을 닮은 <br>자전거 바퀴가 돈다 <br>근육이 다 말라버린 <br>나무 수레 바퀴가 <br>낡은 온갖 것들을 <br>싣고서 돌아간다 <br>근육이 다 말라버린 <br>나무 수레 바퀴가 <br>낡은 온갖 것들을 <br>싣고서 돌아간다 <br>혼자선 서지도 못하는 <br>두 발 수레 안에 <br>수레보다도 무거운 <br>하루가 실려간다 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="수레들" label="수레들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/열셀때까지/</id><title>홍혜림 - 열셀때까지 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:01:59+09:00</updated><published>2018-04-07T12:01:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%97%B4%EC%85%80%EB%95%8C%EA%B9%8C%EC%A7%80/" title="홍혜림 - 열셀때까지 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[열 셀 때까지 <br>눈 감고 가다 <br>세 발자국도 <br>못 가 <br>어지러이 <br>춤추듯 가다 <br>눈 감고 가다 <br>애처로이 두 팔을 <br>휘저으며 <br>줄 타듯 가다 <br>열 셀 때까지 <br>눈 뜨고 있는데 <br>눈 감고 온 모든 길 <br>눈 감고 갈 모든 길 <br>눈 뜰 길 없이 <br>이유를 알 길도 없이 <br>춤추듯 가다 <br>눈 감고 가다 <br>열 셀 때까지 <br>눈 감고 가다 <br>세 발자국도 <br>못 가 <br>어지러이 <br>춤추듯 가다 <br>눈 감고 가다 <br>애처로이 두 팔을 <br>휘저으며 <br>줄 타듯 가다 <br>열 셀 때까지 <br>눈 뜨고 있는데 <br>눈 감고 온 모든 길 <br>눈 감고 갈 모든 길 <br>눈 뜰 길 없이 <br>이유를 알 길도 없이 <br>춤추듯 가다 <br>눈 감고 가다 <br>열 셀 때까지 <br>열 셀 때까지 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="열셀때까지" label="열셀때까지"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/밤하늘에/</id><title>홍혜림 - 밤하늘에 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:01+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EB%B0%A4%ED%95%98%EB%8A%98%EC%97%90/" title="홍혜림 - 밤하늘에 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어쩌다 올려다본 <br>밤하늘에 <br>마주친 보름달 <br>들판의 하얀 꽃동아리 <br>엄마 미소처럼 <br>저리 고왔었나 <br>어쩌다 올려다본 <br>밤하늘에 <br>마주친 보름달 <br>들판의 하얀 꽃동아리 <br>엄마 미소처럼 <br>저리 고왔었나 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="밤하늘에" label="밤하늘에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/산책/</id><title>홍혜림 - 산책 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:03+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%82%B0%EC%B1%85/" title="홍혜림 - 산책 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[산책을 할 땐 <br>날씨를 잘 살펴요 <br>공기가 차가우면 외투를 입고 <br>태양이 뜨거우면 <br>모자를 준비하고 <br>안개가 짙으면 <br>한 걸음씩 천천히 걸어요 <br>하지만 <br>소낙비라도 내려 <br>할 수 없이 집으로 돌아온 날 <br>흔들리지 못한 나뭇가지와 <br>맺어보지 못한 열매와 <br>피지 못한 물안개가 <br>얼마나 예뻤는지 <br>우리는 모르죠 <br>산책을 할 땐 <br>날씨를 잘 살펴요 <br>공기가 차가우면 외투를 입고 <br>태양이 뜨거우면 <br>모자를 준비하고 <br>안개가 짙으면 <br>한 걸음씩 천천히 걸어요 <br>하지만 <br>소낙비라도 내려 <br>할 수 없이 집으로 돌아온 날 <br>흔들리지 못한 나뭇가지와 <br>맺어보지 못한 열매와 <br>피지 못한 물안개가 <br>얼마나 예뻤는지 <br>우리는 모르죠 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="산책" label="산책"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/나무/</id><title>홍혜림 - 나무 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:05+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EB%82%98%EB%AC%B4/" title="홍혜림 - 나무 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나뭇가지 <br>잎 떨어져요 <br>마른 잎 흩어져요 <br>만남보다 이별이 힘들어서 <br>눈물과 같은 방향으로 멀어져요 <br>죽은 잎을 떨어뜨리는 것은 어엿하게 <br>살아 있다는 거예요 <br>살아간다는 <br>사랑한다는 <br>진실한 몸짓 <br>나뭇가지 <br>잎 떨어져요 <br>마른 잎 흩어져요 <br>만남보다 이별이 힘들어서 <br>눈물과 같은 방향으로 멀어져요 <br>죽은 잎을 떨어뜨리는 것은 어엿하게 <br>살아 있다는 거예요 <br>살아간다는 <br>사랑한다는 <br>진실한 몸짓 <br>살아간다는 <br>사랑한다는 <br>진실한 몸짓 <br>살아간다는 <br>사랑한다는 <br>진실한 몸짓 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="나무" label="나무"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/낙엽놀이/</id><title>홍혜림 - 낙엽놀이 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:08+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EB%82%99%EC%97%BD%EB%86%80%EC%9D%B4/" title="홍혜림 - 낙엽놀이 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나무에서 나뭇잎이 <br>우수수 쏟아지더라구 <br>가는 바람도 안 부는데 <br>장맛비나 기다리는 요즘인데 <br>참새들 나무 위에서 놀다가 <br>금세 싫증이 나서 <br>땅으로 우수수 파수수 <br>내려온 거더라구 <br>모여서 낙엽놀이를 <br>하는 거 같더라구 <br>나무에서 나뭇잎이 <br>우수수 쏟아지더라구 <br>가는 바람도 안 부는데 <br>장맛비나 기다리는 요즘인데 <br>참새들 나무 위에서 놀다가 <br>금세 싫증이 나서 <br>땅으로 우수수 파수수 <br>내려온 거더라구 <br>모여서 낙엽놀이를 <br>하는 거 같더라구 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="낙엽놀이" label="낙엽놀이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/화가새/</id><title>홍혜림 - 화가새 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:10+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%ED%99%94%EA%B0%80%EC%83%88/" title="홍혜림 - 화가새 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람 스치는 가지 사이로 <br>둥지를 지었네 <br>이 많은 나무 중에 왜 저 나무였을까 <br>여기 <br>보이지 않는 <br>새를 그리자 <br>빈 가지처럼 오늘 내 맘도 <br>찬 바람 드는데 <br>저 나무 한 그루에 두 집이 사는구나 <br>여기 <br>들리지 않는 <br>새소리를 그려보자 <br>연필 같은 부리를 열고 <br>새가 지저귀면 <br>그림 한 점 그림 두 점 <br>멀리 울려 퍼진다 <br>여기 <br>보이지 않는 <br>날갯짓을 그려보자 <br>두 자루 붓을 산뜻이 <br>펼쳐 날아오르면 <br>아침노을 저녁노을 온 세상 <br>보이는 여기 <br>숲을 그리고 <br>둥지를 그리자 <br>둥지를 틀자 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="화가새" label="화가새"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍혜림/이_집/</id><title>홍혜림 - 이 집 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:12+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%98%9C%EB%A6%BC/%EC%9D%B4_%EC%A7%91/" title="홍혜림 - 이 집 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[마음의 돌 모아 <br>한 줄 쌓고 <br>두 줄 쌓아 <br>높게 올리자 <br>세우자 튼튼한 기둥을 <br>마음의 나무 깎아 <br>벽을 세우고 <br>지붕을 덮고 <br>문을 달자 <br>쌓자 나무 장작을 <br>마음의 불 지펴 <br>포근하게 <br>따뜻하게 <br>데우자 <br>허물자 긴긴 이 밤을 <br>]]></content><category term="홍혜림" label="홍혜림"/><category term="이 집" label="이 집"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_오땡큐/매력이_넘쳐_So_gorgeous/</id><title>OTHANKQ_오땡큐 - 매력이 넘쳐 (So gorgeous!) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:02:14+09:00</updated><published>2018-04-07T12:02:14+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/OTHANKQ_%EC%98%A4%EB%95%A1%ED%81%90/%EB%A7%A4%EB%A0%A5%EC%9D%B4_%EB%84%98%EC%B3%90_So_gorgeous/" title="OTHANKQ_오땡큐 - 매력이 넘쳐 (So gorgeous!) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[내게 무슨 말을 해도 안들려 <br>이 순간이 내겐 전부인거야 <br>멍하니 가마니 니예 니예 <br>그러다 미치기 좋아 <br>분위기가 너무 좋았자나 <br>우리 서로 원하고 있자나 <br>멍하니 가마니 니예 니예 <br>리듬을 같이 즐겨봐 <br>I want your body <br>완벽하단 말로는 부족하고 <br>I want your body <br>스치기만 해도 너무 좋아 <br>I want everything <br>향기마저 취하게해 <br>I want your body <br>내 시선은 온통 너 <br>매력이 넘쳐 설레고 있어 <br>넌 이미 나에겐 <br>Only one my girl <br>매력이 넘쳐 넌 설레게 해 <br>모든게 완벽해 오늘 하루는 <br>One night love <br>우리 둘이 깊은 밤을 날아 <br>우린 이미 많은것이 통했어 <br>설레임이 가득한너 <br>두근거려 널보는 지금 <br>술에 취해 이 리듬에 취해 <br>헛소리 하는거 절대 아냐 <br>설레임이 가득한너 <br>두근거려 널보는게 <br>I want your body <br>완벽하단 말로는 부족하고 <br>I want your body <br>스치기만 해도 너무 좋아 <br>I want everything <br>향기마저 취하게해 <br>I want your body <br>내 시선은 온통 너 <br>매력이 넘쳐 설레고 있어 <br>넌 이미 나에겐 <br>Only one my girl <br>매력이 넘쳐 넌 설레게 해 <br>모든게 완벽해 오늘 하루는 <br>One night love <br>지금 이 순간 넌 나의 전지현 <br>아니 훨씬 더 이뻐 <br>훨씬 더 섹시하고 <br>지금 이 순간 완벽한 라인에 <br>숨이 막히고 넌 정말 <br>매력이 넘쳐 설레고 있어 <br>넌 이미 나에겐 <br>Only one my girl <br>매력이 넘쳐 넌 설레게 해 <br>모든게 완벽해 오늘 하루는 <br>One night love <br>매력이 넘쳐 설레고 있어 <br>넌 이미 나에겐 <br>Only one my girl <br>매력이 넘쳐 넌 설레게 해 <br>모든게 완벽해 오늘 하루는 <br>One night love <br>]]></content><category term="OTHANKQ (오땡큐)" label="OTHANKQ (오땡큐)"/><category term="매력이 넘쳐 (So gorgeous!)" label="매력이 넘쳐 (So gorgeous!)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Stefflon_Don/Real_Ting/</id><title>Stefflon_Don - Real Ting - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:05:28+09:00</updated><published>2018-04-07T12:05:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Stefflon_Don/Real_Ting/" title="Stefflon_Don - Real Ting - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Some gyal ah hype, but them nuh look right <br>'Nuff talk but them nah fight <br>Say them a rapper, but them cyaan write <br>Use microwave but can't cook rice <br>Belly fat, belly mark up <br>If him cheat, yo the pussy cock up <br>But when me click me finger like Erup <br>A cocky fi ah send up in that pussy till it buck <br>Cocky fi ah send up in that pussy till it buck <br>Pussy it till it buck, pussy till it buck <br>Take the trash out, let a real nigga in, yeah <br>They ain't fucking with the kid <br>Labels on my back cause they know I‘m gonna wiiiiin <br>Yo, I'm the captain of this team <br>Name ring bells, yeah, she does a couple tings <br>Yeah, but she know she ain't dis <br>Even if I wrap these bitches up in cling <br>Yeah, them still wouldn't sell <br>I was in the shop, hiding from the cops <br>Then I was at the nigga's house, cutting down the crop <br>Grinding in my Loubs, looking like a boss <br>She said she's getting money but she‘s lying, tell her stop <br>Niggas on my line, saying they're in love <br>We ain't even fucked, all he did was ate the box <br>Nothing ain't changed but the diamonds in the watch <br>And the marbles on my foot got me dancing in my socks <br>Hey, every day I wake up <br>Just to count my cake up <br>Wasn't getting money <br>I don't know what the deal was <br><br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br><br>I ain't Future but I swear I got the keys <br>Don't know Floyd, but I'm with The Money Team <br>Flow but I fly on the beat <br>I be getting high, check the ice on my teeth <br>I be busy getting to the riches <br>Called my side nigga just to do the dishes <br>Yeah all I do is floss, motherfucker <br>Pussy I ain't ever took a loss, yuh mad <br>Only pretty women in my kitchen <br>Money stay looking like digits <br>Don't compare me to no motherfucking gimmick, nigga <br>Compare me to them niggas that be winning <br>Black rings, black Range, she a killer <br>Big brown bloodclart batty for your dinner <br>Black leather got my titties looking bigger <br>Hey unless I let it rain on a nigga <br>See I don't know another that can do it <br>If you find her, tell her she already losing <br>Rich stunners, rich stunners, rich stunners in my swag <br>Even DJ Khaled told me I'm the best, you think I'm lying <br>Big up Steff, Steff bless up <br>Big up Khaled <br>My brother told me go and let them bitches copy <br>Let them try and use your image as a hobby <br>He told me sis you ain't never to worry <br>Even if you show them how to do it, they can't do it properly <br>Hey, 'cause they ain't the real ting <br>Really, no they ain't the real ting <br>Even labels know they ain't the real ting <br>That's why they all up on my phone, tryna give me everything <br>They tryna find a plug and call in Nemo <br>But when they found the plug they called that chick machine o <br>All I rock is that Moschino <br>Diamonds on my body weighing kilos <br><br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br>Diamonds in my Roley, diamonds, diamonds in my Roley <br><br>Diamonds on my body weighing kilos <br>Yeah, these diamonds on my body weighing ki's <br>Diamonds on my body weighing kilos <br>Pussy too good to fuck for free <br>Diamonds on my body weighing kilos <br>Got these diamonds on my body weighing ki's <br>Diamonds on my body weighing ki's <br>Pussy too good to fuck for free, aye <br>Pussy too good to fuck for free, aye <br>Pussy too good to fuck for free, aye <br>Pussy too good to fuck for free <br>Lord, this pussy too good to fuck for free, free]]></content><category term="Stefflon Don" label="Stefflon Don"/><category term="Real Ting" label="Real Ting"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이봉근/사랑의_굴레/</id><title>이봉근 - 사랑의 굴레 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:24+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EB%B4%89%EA%B7%BC/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EA%B5%B4%EB%A0%88/" title="이봉근 - 사랑의 굴레 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈이로다 꿈이로다 <br>모두가 다 꿈이로다 <br>너도 나도 꿈속이요 <br>이것 저것이 꿈이로다 <br>풀리지 않는 이 운명은 <br>사랑의 굴레였나요 <br>흐르지 않는 우리의 가슴에 <br>아쉬운 것은 사랑이었을 뿐 <br>두 번 다시 부르지 못 할 <br>그 이름은 아니겠지요 <br>사랑이 머물지는 않아도 <br>가슴은 채워져 가고 <br>사랑이 돌아오지 않아도 <br>말없이 단념하지만 <br>풀리지 않는 이 운명은 <br>사랑의 굴레였나요 <br>풀리지 않는 우리의 가슴들 <br>두 번 다시 흐르지 못할 그 이름을 <br>사랑이 머물지는 않아도 <br>가슴은 채워져 가고 <br>사랑이 돌아오지 않아도 <br>말없이 단념하지만 <br>풀리지 않는 이 운명은 <br>사랑의 굴레였나요 <br>사랑의 굴레였나요 <br>]]></content><category term="이봉근" label="이봉근"/><category term="사랑의 굴레" label="사랑의 굴레"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민우혁/사랑의_미로/</id><title>민우혁 - 사랑의 미로 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:35+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%9A%B0%ED%98%81/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%98_%EB%AF%B8%EB%A1%9C/" title="민우혁 - 사랑의 미로 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대를 사랑해요 <br>영원히 사랑해요 <br>그대 <br>그토록 다짐을 하건만 <br>사랑은 알 수 없어요 <br>사랑으로 눈먼 가슴은 <br>진실 하나에 울지요 <br>그대 작은 가슴에 <br>심어준 사랑이여 <br>상처를 주지 마오 영원히 <br>끝도 시작도 없이 아득한 <br>사랑의 미로여 <br>흐르는 눈물은 없어도 <br>가슴은 젖어 버리고 <br>두려움에 떨리는 것은 <br>사랑의 사랑의 기쁨인가요 <br>그대 작은 가슴에 <br>심어준 사랑이여 <br>상처를 주지 마오 영원히 <br>끝도 시작도 없이 아득한 <br>사랑의 미로여 <br>때로는 쓰린 이별도 <br>알 수 없는 사랑의 <br>나의 눈먼 가슴이 <br>그대를 붙잡고 있나요 <br>그대 작은 가슴에 <br>심어준 사랑이여 <br>상처를 주지 마오 영원히 <br>끝도 시작도 없이 아득한 <br>사랑의 사랑의 미로여 <br>그대 작은 가슴에 <br>심어준 사랑이여 <br>상처를 주지 마오 영원히 <br>끝도 시작도 없이 아득한 <br>사랑의 미로여 <br>미로여 <br>사랑의 미로여 <br>미로여 <br>미로여 <br>사랑의 미로여 <br>]]></content><category term="민우혁" label="민우혁"/><category term="사랑의 미로" label="사랑의 미로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/FTISLAND/사랑앓이_With_김나영_Inst/</id><title>FTISLAND - 사랑앓이 (With 김나영) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:37+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/FTISLAND/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%95%93%EC%9D%B4_With_%EA%B9%80%EB%82%98%EC%98%81_Inst/" title="FTISLAND - 사랑앓이 (With 김나영) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그리울 때 눈 감으면 <br>더 잘 보이는 그런 사람 <br>잊으려 하고 지우려 하면 <br>더 많이 생각나는 사람 <br>그 사람 꼭 올 거라고 내 가슴에 <br>해로운 거짓말을 하고 <br>꼭 올 거라는 말은 안 했지만 <br>기다릴 수밖에 없는 사람 <br>너무나 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>그 사람 꼭 올 거라고 내 가슴에 <br>해로운 거짓말을 하고 <br>꼭 올 거라는 말은 안 했지만 <br>기다릴 수밖에 없는 사람 <br>너무나 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>그대 나를 이렇게 멀리 <br>떠나간 거죠 부디 제발 <br>늘 나에게만 모진 한 사람 <br>내게는 눈물만 줬던 사람 <br>늘 혼자서만 앓고 있다고 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>내가 더 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 그리워한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>눈물로 앓고 있었다고 이렇게 <br>]]></content><category term="FTISLAND" label="FTISLAND"/><category term="사랑앓이 (With 김나영) (Inst.)" label="사랑앓이 (With 김나영) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/FTISLAND/사랑앓이_With_김나영/</id><title>FTISLAND - 사랑앓이 (With 김나영) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:40+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/FTISLAND/%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%95%93%EC%9D%B4_With_%EA%B9%80%EB%82%98%EC%98%81/" title="FTISLAND - 사랑앓이 (With 김나영) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그리울 때 눈 감으면 <br>더 잘 보이는 그런 사람 <br>잊으려 하고 지우려 하면 <br>더 많이 생각나는 사람 <br>그 사람 꼭 올 거라고 내 가슴에 <br>해로운 거짓말을 하고 <br>꼭 올 거라는 말은 안 했지만 <br>기다릴 수밖에 없는 사람 <br>너무나 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>그 사람 꼭 올 거라고 내 가슴에 <br>해로운 거짓말을 하고 <br>꼭 올 거라는 말은 안 했지만 <br>기다릴 수밖에 없는 사람 <br>너무나 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>그대 나를 이렇게 멀리 <br>떠나간 거죠 부디 제발 <br>늘 나에게만 모진 한 사람 <br>내게는 눈물만 줬던 사람 <br>늘 혼자서만 앓고 있다고 <br>널 너무나 많이 사랑한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>기다림을 앓고 있다고 <br>내가 더 많이 사랑한 죄 <br>널 너무나 많이 그리워한 죄 <br>난 너로 인해 그 많은 죄로 인해 <br>눈물로 앓고 있었다고 이렇게 <br>]]></content><category term="FTISLAND" label="FTISLAND"/><category term="사랑앓이 (With 김나영)" label="사랑앓이 (With 김나영)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PNSB/SOUTH_FACE_Feat_Lil_Kpopp_Kramp/</id><title>PNSB - SOUTH FACE (Feat. Lil Kpopp, Kramp) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:51+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PNSB/SOUTH_FACE_Feat_Lil_Kpopp_Kramp/" title="PNSB - SOUTH FACE (Feat. Lil Kpopp, Kramp) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나는 매일 그저 길을 걸어 <br>원하는 걸 모두 얻어내러 <br>머릿속엔 돈 생각이 가득 <br>아이디어 금으로 다 환전 <br>니 여자는 그냥 내 껄 빨어 <br>우린 그냥 매일 칼을 갈어 <br>늙은이들 그냥 저리꺼져 <br>잔돈은 걍 니네나 다 가져 <br>픽셀페이스란 외국인 <br>픽셀페이스란 외국인 <br>Shooting our 뮤직비디오 <br>Shooting 너네 쓸모없는 대가리 <br>너넨 너무 말이 많은 아가리 <br>이 외국인은 머리 많이 <br>머리 많이 길었지 <br>동양인 one and only <br>이게 싫음 꺼져 멀리 <br>원한걸 가져 우선 <br>널 보고 하하 웃어 <br>내 시간 금덩이 부자가 돼 <br>월요일까지 걍 이어지게 <br>파티를 시작해 다 같이 <br>난 또 새로운 걸 찾지 <br>나는 너네 대가리에 착지 <br>나는 걍 너네보다 간지 <br>트렌디한 플로우만 챙기고 <br>전부 다 쓰러뜨려 도미노 <br>모조리 쓰러뜨려 도미노 <br>우린 좀 딥하지 감비노 <br>그렇게 마지못해 절대로 막지못해 <br>그렇게 마지못해 절대로 막지못해 <br>나는 매일 그저 길을 걸어 <br>원하는 걸 모두 얻어내러 <br>머릿속엔 돈 생각이 가득 <br>아이디어 금으로 다 환전 <br>니 여자는 그냥 내 껄 빨어 <br>우린 그냥 매일 칼을 갈어 <br>늙은이들 그냥 저리꺼져 <br>잔돈은 걍 니네나 다 가져 <br>모든 걸 느끼고 깨달아버려도 <br>정신 속 악마는 언제나 미친 놈 <br>현실은 칼로 내 목을 또 찌르고 <br>찌질이들아 걍 니네들 위치로 <br>난 그저 난 그저 하늘에 빌어 <br>수많은 돈과 명예로 날 위로 <br>걱정마 우리의 여행은 길어 <br>이런 에너지 넌 본적이 없어 <br>pix3lface 앤 dipcoin <br>나의 누 네임 으흠 lil war <br>이 노랜 서울시 함정 <br>니넨 빠져 나올 수가 없썽 <br>이 노랜 서울시 함정 <br>니넨 빠져 나올 수가 없썽 <br>이 노랜 서울시 함정 <br>니넨 빠져 나올 수가 없썽 <br>dip 담궈버려 다 rip <br>시체는 다 잿빛 <br>찍지마 사진 when i drip <br>여자들 침대서 get lit <br>I'm dippin ma dick <br>You bitch ass trick <br>I'm shooting a flick <br>dip dip 고양이들은 get lit <br>dipcoin fuck a politic <br>toc Whoop yo fav rapper <br>dip dip 우린 rave trapper <br>들었어 너네가 짜치는 <br>소리만 하면서 다닌단거 <br>들었어 거세를 당해서 <br>계집애 같은 짓만 하는거 <br>들어봐 내 말을 나이는 <br>어려도 너보단 형이란거 <br>들어봐 니 여자한테서 <br>내가 너보다 더 잘한단거 <br>dip dip sauce가 넘쳐나니까 <br>화학조미료 다 첨가 <br>너네는 이런 거 첨 봐 <br>bitches loving my dough <br>and i treat'em like a ho <br>calm the fuck down when i go <br>dip 담궈버려 다 rip <br>시체는 다 잿빛 <br>찍지마 사진 when i drip <br>여자들 침대서 get lit <br>dip dip <br>시체는 다 잿빛 <br>찍지마 사진 when i drip <br>여자들 침대서 get lit <br>]]></content><category term="PNSB" label="PNSB"/><category term="SOUTH FACE (Feat. Lil Kpopp, Kramp)" label="SOUTH FACE (Feat. Lil Kpopp, Kramp)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PNSB/ICED_Feat_Okasian/</id><title>PNSB - ICED (Feat. Okasian) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:53+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PNSB/ICED_Feat_Okasian/" title="PNSB - ICED (Feat. Okasian) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[난 무너져 흘러 내려서 <br>널 쳐다볼 수가 없어 <br>볼 수가 없어 <br>밍기적 밍기적 대지 말고 <br>니들 자리로 꺼져 <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>pow pow pow 난 그냥 랩을 갈겨 <br>깔깔깔 니 여자는 나를 반겨 <br>깔깔깔 이런 것이야 말로 <br>다음 다음 세대의 트렌드를 만들어 <br>넌 몸을 팔고 나는 태도 지켜 <br>돈은 나를 찾고 찾고 찾고 찾고 <br>동공은 영역을 확장해 <br>세상은 기회를 나에게 <br>난 그냥 흘러갈 뿐인데 <br>너는 왜 그렇게 당황해 <br>돈뭉치 위에 또 돈뭉치 <br>옳은 판단력을 가졌지 <br>쾌락은 나를 좀 다그치고 <br>나는 니 영역을 깨부시고 <br>너는 반 이상이 거짓정보 <br>나는 씨발 고가의 옷을 걸치고 <br>모든 가능성의 문을 다 열어놨어 <br>나는 걍 패지 널 제대로 <br>혹시나 문제가 있으면 <br>따로 걍 나를 찾아오렴 <br>여전히 내 몫을 챙기고 <br>언제나 언제나 미친놈 <br>난 혼자 남자가 되버렸 <br>신들의 허락을 구하고 <br>또 한번 환생을 택하고 <br>온몸에 금장을 두르고 <br>젊은 부자의 삶 기다려 <br>온몸에 금장을 두르고 <br>젊은 부자의 삶 기다려 <br>난 무너져 흘러 내려서 <br>널 쳐다볼 수가 없어 <br>볼 수가 없어 <br>밍기적 밍기적 대지 말고 <br>니들 자리로 꺼져 <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>pow pow pow 난 그냥 랩을 갈겨 <br>깔깔깔 니 여자는 나를 반겨 <br>깔깔깔 이런 것이야 말로 <br>다음 다음 세대의 트렌드를 만들어 <br>넌 몸을 팔고 나는 태도 지켜 <br>돈은 나를 찾고 찾고 찾고 찾고 <br>나머지는 그냥 나머지 <br>나머지는 너무 무거운 나머지 <br>여기 버리고서 나르지 <br>난 빠르지 빠르지 <br>빠라빠라빠라밤 skrt 끽 <br>i dip dip skrt 끽끽 <br>u aint my homie <br>i dont wanna kick it <br>what you really <br>gotta offer me bitch <br>누렁내가 나는 내 금니 <br>정월 대보름날에 선두를 <br>주사기로 발에 <br>꽂아버린 손오공처럼 <br>got them kids goin ape shit <br>나는 움직이고 너는 말이 너무 많아 <br>노예로 살기엔 난 본 게 많아 <br>눈에 안 띄기엔 난 너무나 간지나 <br>디자이너 됐어야 됐나봐 <br>난 무너져 흘러 내려서 <br>널 쳐다볼 수가 없어 <br>볼 수가 없어 <br>밍기적 밍기적 대지 말고 <br>니들 자리로 꺼져 <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>난 오늘 본 여자를 침실로 데리고 <br>sip DOM PERIGNON <br>pow pow pow 난 그냥 랩을 갈겨 <br>깔깔깔 니 여자는 나를 반겨 <br>깔깔깔 이런 것이야 말로 <br>다음 다음 세대의 트렌드를 만들어 <br>넌 몸을 팔고 나는 태도 지켜 <br>돈은 나를 찾고 찾고 찾고 찾고 <br>]]></content><category term="PNSB" label="PNSB"/><category term="ICED (Feat. Okasian)" label="ICED (Feat. Okasian)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김휘영/Touch_The_Sky_Feat_임원호/</id><title>김휘영 - Touch The Sky (Feat. 임원호) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:06:59+09:00</updated><published>2018-04-07T12:06:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%ED%9C%98%EC%98%81/Touch_The_Sky_Feat_%EC%9E%84%EC%9B%90%ED%98%B8/" title="김휘영 - Touch The Sky (Feat. 임원호) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[뭐라고 해도 상관없어 <br>네 말 전부 듣지 않아 <br>아무리 걱정해줘도 난 <br>변할 일 따윈 없을 걸 <br>but love it’s real <br>내가 숨 쉬는 곳까지 <br>흘러 넘쳐 <br>날 움직이게 만들고 있어 <br>i’d like to think in it’s a slow start <br>you know i’m gonna give you <br>my best try <br>i’d like to think in we can make it <br>꿈은 높다 해도 <br>i know we’re gonna touch the sky <br>기다리는 것도 난 좋아 <br>수많은 어려움 속에도 <br>포기하려 하지 않는 마음만 <br>가져간다고 생각해 <br>but love it’s real <br>내가 숨 쉬는 곳까지 <br>흘러 넘쳐 <br>날 움직이게 만들고 있어 <br>i’d like to think in it’s a slow start <br>you know i’m gonna give you <br>my best try <br>i’d like to think in we can make it <br>꿈은 높다 해도 <br>i know we’re gonna touch the sky <br>we're gonna make it now oh yeah <br>we're gonna make it now yeah <br>we're gonna make it now <br>꿈은 높다 해도 <br>i know we’re gonna touch the sky <br>]]></content><category term="김휘영" label="김휘영"/><category term="Touch The Sky (Feat. 임원호)" label="Touch The Sky (Feat. 임원호)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/훈스_HOONS/내가_싫어진_거_알아/</id><title>훈스_HOONS - 내가 싫어진 거 알아 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:07:15+09:00</updated><published>2018-04-07T12:07:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9B%88%EC%8A%A4_HOONS/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EC%8B%AB%EC%96%B4%EC%A7%84_%EA%B1%B0_%EC%95%8C%EC%95%84/" title="훈스_HOONS - 내가 싫어진 거 알아 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑해 말을 해봐도 <br>아무런 대답이 없고 <br>시간을 함께 보내도 <br>더 이상 웃지를 않고 <br>내가 싫어진 거 알아 <br>왜 내가 싫어 왜 내가 싫어 <br>이렇게 나 버려지는 게 싫어 <br>왜 내가 싫어 왜 내가 싫어 <br>이렇게 나 버려지는 게 싫어 <br>아무리 노력을 해도 <br>너에게 우리는 없고 <br>내가 싫어진 거 알아 <br>왜 내가 싫어 왜 내가 싫어 <br>이렇게 나 버려지는 게 싫어 <br>왜 내가 싫어 왜 내가 싫어 <br>이렇게 나 버려지는 게 싫어 <br>]]></content><category term="훈스 (HOONS)" label="훈스 (HOONS)"/><category term="내가 싫어진 거 알아" label="내가 싫어진 거 알아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/훈스_HOONS/너에게_난/</id><title>훈스_HOONS - 너에게 난 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:07:17+09:00</updated><published>2018-04-07T12:07:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9B%88%EC%8A%A4_HOONS/%EB%84%88%EC%97%90%EA%B2%8C_%EB%82%9C/" title="훈스_HOONS - 너에게 난 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너에게 난 그런 사람이니까 <br>그런 사람이니까 아무 상관 없는 <br>나에게 넌 그런 사람이니까 <br>긴 하루 끝에 떠오르는 <br>곁에 있고 싶은 사람 <br>널 사랑하는데 아무것도 할 수 없어 <br>초라한 난 다가갈 수도 없어 <br>널 보고 싶어도 아무것도 할 수 없어 <br>너에게 난 그저 그런 사람이니까 <br>널 사랑하는데 아무것도 할 수 없어 <br>초라한 난 다가갈 수도 없어 <br>널 보고 싶어도 아무것도 할 수 없어 <br>너에게 난 그저 그런 사람이니까 <br>너에게 난 그런 사람이니까 <br>그런 사람이니까 <br>]]></content><category term="훈스 (HOONS)" label="훈스 (HOONS)"/><category term="너에게 난" label="너에게 난"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/훈스_HOONS/굿나잇/</id><title>훈스_HOONS - 굿나잇 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:07:19+09:00</updated><published>2018-04-07T12:07:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%9B%88%EC%8A%A4_HOONS/%EA%B5%BF%EB%82%98%EC%9E%87/" title="훈스_HOONS - 굿나잇 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[해가 벌써 저물었죠 <br>오늘 하루 어땠나요 그대 <br>웃을 일 하나 없이 보내진 않았나요 <br>그랬다면 이리 와요 <br>고생했어 여기 내가 있죠 <br>그댈 위한 자리 비워두고 기다렸죠 <br>치맥은 어때요 간단하게 한잔할까 <br>야경이 탁 트인 저 한강 벤치에 앉아 <br>모든 걸 말해요 오늘은 나 <br>그댈 위한 그 누구도 <br>될 준비가 되어있어 <br>Good night 오늘따라 <br>수놓은 별들 밝게 비춰 <br>Good night 오늘만은 <br>you and you and you babe <br>웃어볼래요 이렇게 <br>나의 곁에 있을 때면 <br>아무 걱정하지 마요 그대 <br>우리 손잡고 집 앞을 조금 걸을까요 <br>날이 조금 쌀쌀해요 <br>이리 와요 내가 안아줄게 <br>그댈 위한 자리 비워두고 기다렸죠 <br>주말은 어때요 가까운데 놀러 갈까 <br>그대의 걱정이 사라질 그 어디로든 <br>모든 걸 말해요 내일도 나 <br>그댈 위한 그 누구도 <br>될 준비가 되어있어 <br>Good night 오늘따라 <br>수놓은 별들 밝게 비춰 <br>Good night 오늘만은 <br>you and you and you babe <br>웃어볼래요 이렇게 <br>Good night 오늘따라 <br>수놓은 별들 밝게 비춰 <br>Good night 오늘만은 <br>you and you and you babe <br>웃어볼래요 이렇게 <br>]]></content><category term="훈스 (HOONS)" label="훈스 (HOONS)"/><category term="굿나잇" label="굿나잇"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/심현보/그대_연구소/</id><title>심현보 - 그대 연구소 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:07:21+09:00</updated><published>2018-04-07T12:07:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%8B%AC%ED%98%84%EB%B3%B4/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EC%97%B0%EA%B5%AC%EC%86%8C/" title="심현보 - 그대 연구소 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[그대는 뭐랄까 <br>묘하게 빠져들어 <br>자꾸만 눈이 가요 눈이 가 <br>내 맘이 왜 이럴까 <br>갸우뚱 하면서도 <br>또 맘이 가요 맘이 가 <br>뭘 좋아하나요 그대는 참 <br>어려운 퀴즈 같아 <br>그대가 좋으면 나도 좋아 <br>So 그래서 Love is amazing <br>오 그댈 생각해 그댈 연구해 <br>스물 네 시간 <br>내 유일한 관심은 그대죠 <br>뭐가 먹고 싶은지 <br>어딜 가고 싶은지 <br>그대가 궁금한 <br>나는 그대 연구소 <br>오늘은 뭐랄까 <br>미묘하게 다른걸 <br>웃을 때 입꼬리 각도 말야 <br>내 눈이 왜 이럴까 <br>시시콜콜하게 <br>별게 다 보이고 그래 <br>그 웃음의 성분은 뭔가요 <br>설탕도 넣었나요 <br>사랑에 빠짐 다 이런 건가요 <br>세상이 온통 달콤해 <br>오 그댈 생각해 그댈 연구해 <br>스물 네 시간 <br>내 유일한 관심은 그대죠 <br>잠은 잘 자는 거죠 <br>무슨 고민 있나요 <br>하루 종일 나는 <br>나는 그대 연구소 <br>그대의 법칙을 그대의 성분을 <br>그대의 마음을 그대란 우주를 <br>오 그댈 생각해 그댈 연구해 <br>스물 네 시간 <br>내 유일한 관심은 그대죠 <br>뭐가 먹고 싶은지 <br>어딜 가고 싶은지 <br>그대가 궁금한 <br>나는 그대 연구소 <br>그댈 생각해 그댈 연구해 <br>스물 네 시간 <br>내 유일한 관심은 그대죠 <br>그댈 생각해 그댈 연구해 <br>하루 종일 나는 <br>나는 그대 연구소 <br>그댈 생각해 그댈 연구해 <br>]]></content><category term="심현보" label="심현보"/><category term="그대 연구소" label="그대 연구소"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/이상기온/외로운_남자/</id><title>이상기온 - 외로운 남자 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:07+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%9D%B4%EC%83%81%EA%B8%B0%EC%98%A8/%EC%99%B8%EB%A1%9C%EC%9A%B4_%EB%82%A8%EC%9E%90/" title="이상기온 - 외로운 남자 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[여기에 실제로 존재하는 건 <br>외로운 남자뿐 <br>나는 그들을 떠나 우리를 떠나 <br>그 누구도 들어주지도 않았던 <br>외로운 남자뿐 <br>무색히 혼자 남아 무의식적인 <br>외로운 외로움 여기는 <br>우주와 행성 사이 <br>따뜻한 온기가 차오르는 밤에 <br>외로운 남자뿐 <br>허무한 마음을 거울을 통해봐 <br>나를 향한 시린 손길 시린 마음 <br>외로운 남자뿐 <br>조금은 잘 모르겠는 밤이 있어 <br>외로운 외로운 여기는 <br>우주와 행성 사이 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>따뜻한 온기가 차오르는 밤 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>쓸쓸함이 달빛을 삼키던 날 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>따뜻한 온기가 차오르는 밤 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>쓸쓸함이 달빛을 삼키던 날 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>따뜻한 온기가 차오르는 밤 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>쓸쓸함이 달빛을 삼키던 날 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>따뜻한 온기가 차오르는 밤 <br>I Was Rain <br>다시 차가운 비가 내려 <br>I Was Rain <br>쓸쓸함이 달빛을 삼키던 날 <br>]]></content><category term="이상기온" label="이상기온"/><category term="외로운 남자" label="외로운 남자"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MILE_마일스/NO_REST/</id><title>MILE_마일스 - NO REST - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:13+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MILE_%EB%A7%88%EC%9D%BC%EC%8A%A4/NO_REST/" title="MILE_마일스 - NO REST - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제 같은 하루들은 밤을 새도 <br>나오는 게 없어 전부 감안한 체로 <br>쓰는 시간이 이제는 아깝게도 <br>느껴지는 시기가 왔네 상상대로 <br>내가 뭔가를 이루는 <br>날들이 다가오기도 전 <br>어깨를 짓누르는 뭐 때문에 <br>멈추고서는 <br>내일에 대한 불안감 덕에 <br>잠을 설쳤지 <br>어디라도 떠나기를 원해 <br>우리 동네부터 <br>손을 걸기로 했지 <br>어떤 것들이 닥쳐도 <br>내 길을 걷기로 했으니 <br>쭉 버티기로 해 <br>어떤 무게를 재고 <br>수치를 써내기엔 <br>겪을게 너무나 많아서 <br>생각 덜기로 해 <br>며칠 고민을 했더니 <br>아직 적어내 귀엔 <br>견해가 짧은 게 너무 많아 <br>더 겪기로 됐지 <br>더 겪기로 됐으니 방 나가기로 해 <br>나가기 전에 몇 곡을 먼저 쓰기로 해 <br>Wait a minute <br>몇 곡이 아직 비어있는지 <br>I dont dont' know about so <br>wait a minute <br>역시 I have no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>그래 아직 갈 길이 멀어 <br>거기 가면은 벌어 <br>왜 난 몇 십에 벌벌 <br>떨며 매일 밤마다 벌서 <br>이해 안 되네 벌써 <br>만든 앨범 몇 개인지 <br>몰라 다 엎어 <br>친 뒤 만드는 게 이거 <br>쉴 수 없게 만드네 결국 내가 다시 <br>일을 크게 벌여 그게 지금보다 낫지 <br>그 일을 해결하기 위해 다시 세는 밤이 <br>너무 기분 좋아 덕에 밤에 안 오네 잠이 <br>정말 원하던 곡들을 내가 해낼 때 <br>그 기분을 놓치고 싶지 않아서 <br>Make it 매일 <br>머리에서 하려던 것들을 <br>모두 해낸 뒤에는 <br>Bitchs i aint pop'n bottles <br>coffee 아니면 Lemonade <br>역시 몸 하루 버리고 <br>나면 나오는 곡이든 <br>Rap이 든 그게 마음에 들어서 <br>매일 버리는 듯 <br>어떤 영감을 받아도 죄다 거르는 듯 <br>해도 남아있어 아직도 8 Pieces <br>Wait a minute <br>몇 곡이 아직 비어있는지 <br>I dont dont' know about so <br>wait a minute <br>역시 I have no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>Okay 내 책상에 Green drank <br>몇 캔 이나 마신지 <br>I don't know don't know <br>don't know <br>got tha got tha headache <br>머리 빠개지겠어 다음 Album 때문에 <br>이미 구상을 몇 앨범이나 했는지 <br>쟤네는 절대 몰라 <br>내 방 안은 이제 연구실 <br>아니면 창작의 공장의 느낌이 <br>한껏 베여있지 <br>이 고통을 모른다면 넌 더 알아야 돼 <br>이 앨범은 Intro 고 더 큰 작품 말아야 돼 <br>Wait a minute <br>몇 곡이 아직 비어있는지 <br>I dont dont' know about so <br>wait a minute <br>역시 I have no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>No no rest it <br>]]></content><category term="MILE$ (마일스)" label="MILE$ (마일스)"/><category term="NO REST" label="NO REST"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파더스_뮤직/봄은_비처럼_Inst/</id><title>파더스_뮤직 - 봄은 비처럼 (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:15+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8D%94%EC%8A%A4_%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EB%B4%84%EC%9D%80_%EB%B9%84%EC%B2%98%EB%9F%BC_Inst/" title="파더스_뮤직 - 봄은 비처럼 (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄비가 내리는 날 <br>우산을 쫙 펴고서 <br>집에서 학교까지 <br>천천히 걸어가네 <br>이제는 길가에 <br>꽃잎들 하나 둘 떨어지고 <br>초록잎 나무들 <br>가지가지마다 맺혀있고 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>봄비가 내리는 날 <br>시원한 봄 바람에 <br>우리의 마음 속에 <br>기쁨이 흘러오네 <br>이제는 길가에 <br>꽃잎들 하나 둘 떨어지고 <br>초록잎 나무들 <br>가지가지마다 맺혀있고 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>봄비가 그치고 이제야 알 것 같은 <br>그 속에 펼쳐진 아름다운 모습들 <br>봄은 이렇게 오네 <br>봄은 비처럼 스며드네 <br>우 봄은 이렇게 왔네 <br>우 봄은 비처럼 쏟아지네 <br>우 봄은 이렇게 왔네 <br>우 봄은 비처럼 쏟아지네 <br>비처럼 <br>]]></content><category term="파더스 뮤직" label="파더스 뮤직"/><category term="봄은 비처럼 (Inst.)" label="봄은 비처럼 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파더스_뮤직/지금은_봄_Lylic_By_최지웅_Feat_김근희/</id><title>파더스_뮤직 - 지금은 봄 (Lylic By 최지웅) (Feat. 김근희) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:17+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8D%94%EC%8A%A4_%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EC%A7%80%EA%B8%88%EC%9D%80_%EB%B4%84_Lylic_By_%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9B%85_Feat_%EA%B9%80%EA%B7%BC%ED%9D%AC/" title="파더스_뮤직 - 지금은 봄 (Lylic By 최지웅) (Feat. 김근희) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄을 좋아하진 않아도 <br>따뜻한 날씨 <br>오늘은 친구와 공원에서 <br>함께 뛰노네 <br>꽃은 피었고 향기 가득해 <br>지금은 봄 오는걸 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 따뜻함 <br>막을 수가 없네 <br>봄을 좋아하진 않아도 <br>포근한 날씨 <br>오늘은 바람도 좋은 날 <br>기분도 좋아 <br>파란 하늘이 더욱 푸르다 <br>지금은 봄 오는걸 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 따뜻함 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 오는걸 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 따뜻함 <br>막을 수가 없네 <br>꽃은 피었고 향기 가득해 <br>꽃은 피었고 향기 가득해 <br>지금은 봄 오는걸 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 따뜻함 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 오는걸 <br>막을 수가 없네 <br>지금은 봄 따뜻함 <br>막을 수가 없네 <br>]]></content><category term="파더스 뮤직" label="파더스 뮤직"/><category term="지금은 봄 (Lylic By 최지웅) (Feat. 김근희)" label="지금은 봄 (Lylic By 최지웅) (Feat. 김근희)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파더스_뮤직/봄은_비처럼_Lylic_By_김희국_Feat_김은정/</id><title>파더스_뮤직 - 봄은 비처럼 (Lylic By 김희국) (Feat. 김은정) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:20+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EB%8D%94%EC%8A%A4_%EB%AE%A4%EC%A7%81/%EB%B4%84%EC%9D%80_%EB%B9%84%EC%B2%98%EB%9F%BC_Lylic_By_%EA%B9%80%ED%9D%AC%EA%B5%AD_Feat_%EA%B9%80%EC%9D%80%EC%A0%95/" title="파더스_뮤직 - 봄은 비처럼 (Lylic By 김희국) (Feat. 김은정) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[봄비가 내리는 날 <br>우산을 쫙 펴고서 <br>집에서 학교까지 <br>천천히 걸어가네 <br>이제는 길가에 <br>꽃잎들 하나 둘 떨어지고 <br>초록잎 나무들 <br>가지가지마다 맺혀있고 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>봄비가 내리는 날 <br>시원한 봄 바람에 <br>우리의 마음 속에 <br>기쁨이 흘러오네 <br>이제는 길가에 <br>꽃잎들 하나 둘 떨어지고 <br>초록잎 나무들 <br>가지가지마다 맺혀있고 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>우 봄은 이렇게 오네 <br>우 봄은 비처럼 스며드네 <br>봄비가 그치고 이제야 알 것 같은 <br>그 속에 펼쳐진 아름다운 모습들 <br>봄은 이렇게 오네 <br>봄은 비처럼 스며드네 <br>우 봄은 이렇게 왔네 <br>우 봄은 비처럼 쏟아지네 <br>우 봄은 이렇게 왔네 <br>우 봄은 비처럼 쏟아지네 <br>비처럼 <br>]]></content><category term="파더스 뮤직" label="파더스 뮤직"/><category term="봄은 비처럼 (Lylic By 김희국) (Feat. 김은정)" label="봄은 비처럼 (Lylic By 김희국) (Feat. 김은정)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엘빈_크루/Good_Girl_Inst/</id><title>엘빈_크루 - Good Girl (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:26+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%98%EB%B9%88_%ED%81%AC%EB%A3%A8/Good_Girl_Inst/" title="엘빈_크루 - Good Girl (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지루해 다 똑같은 make up <br>얘나 쟤나 뭐 재미 없네 uh <br>Oh girl 너는 뭔가 달라 <br>disrespect 컨셉인거 다 알아 <br>same old day에 너라는 bomb 투하 <br>따분한 어제를 벗어나려 해 너와 <br>You got me already I get you <br>눈감아 상상해 나와의 내일을 <br>후회없어 따라와 <br>날 거절따윈 집어 넣어둬 <br>저기 쟤는 별 볼 일 없어 <br>내게와 난 준비 돼있어 <br>Run into my arms 내게 와요 <br>Kisses 날리고 <br>내게로 게로 게로 게로 와 <br>나와 걸어 볼래 오늘 밤 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me 옳지 babe <br>Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>너로 인해 빛이 나고 있네 <br>니 향기에 취했어 oh yeh <br>너의 몸매 눈을 뗄 수 없네 <br>어느샌가 네 뒤에서 oh yeh <br>안겨있는 너를 상상했어 <br>Wait wait 넌 너무 위험해서 <br>구속해야 돼 내 품에 <br>넌 종신형 ay 본능적으로 <br>내일 해가 뜨기전에 <br>내품에 꼭 숨어 lady <br>저기 쟤는 별 볼 일 없어 <br>내게와 난 준비 돼있네 <br>Run into my arms 내게 와요 <br>Kisses 날리고 <br>내게로 게로 게로 게로 와 <br>나와 걸어 볼래 오늘 밤 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me 옳지 <br>babe Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>babe I got you girl <br>쉬어가요 숨이 가빠 <br>전화긴 꺼두고 오늘 좀 바빠요 babe <br>해가 떠도 몰라 우리 둘 <br>dancing in the moon <br>Yeah 밤이 어두워서 더 빛이나 babe <br>놀라지 마요 이제부터 나도 날 몰라 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>]]></content><category term="엘빈 크루" label="엘빈 크루"/><category term="Good Girl (Inst.)" label="Good Girl (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/엘빈_크루/Good_Girl/</id><title>엘빈_크루 - Good Girl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:08:28+09:00</updated><published>2018-04-07T12:08:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%97%98%EB%B9%88_%ED%81%AC%EB%A3%A8/Good_Girl/" title="엘빈_크루 - Good Girl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[지루해 다 똑같은 make up <br>얘나 쟤나 뭐 재미 없네 uh <br>Oh girl 너는 뭔가 달라 <br>disrespect 컨셉인거 다 알아 <br>same old day에 너라는 bomb 투하 <br>따분한 어제를 벗어나려 해 너와 <br>You got me already I get you <br>눈감아 상상해 나와의 내일을 <br>후회없어 따라와 <br>날 거절따윈 집어 넣어둬 <br>저기 쟤는 별 볼 일 없어 <br>내게와 난 준비 돼있어 <br>Run into my arms 내게 와요 <br>Kisses 날리고 <br>내게로 게로 게로 게로 와 <br>나와 걸어 볼래 오늘 밤 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me 옳지 babe <br>Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>너로 인해 빛이 나고 있네 <br>니 향기에 취했어 oh yeh <br>너의 몸매 눈을 뗄 수 없네 <br>어느샌가 네 뒤에서 oh yeh <br>안겨있는 너를 상상했어 <br>Wait wait 넌 너무 위험해서 <br>구속해야 돼 내 품에 <br>넌 종신형 ay 본능적으로 <br>내일 해가 뜨기전에 <br>내품에 꼭 숨어 lady <br>저기 쟤는 별 볼 일 없어 <br>내게와 난 준비 돼있네 <br>Run into my arms 내게 와요 <br>Kisses 날리고 <br>내게로 게로 게로 게로 와 <br>나와 걸어 볼래 오늘 밤 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me 옳지 <br>babe Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>babe I got you girl <br>쉬어가요 숨이 가빠 <br>전화긴 꺼두고 오늘 좀 바빠요 babe <br>해가 떠도 몰라 우리 둘 <br>dancing in the moon <br>Yeah 밤이 어두워서 더 빛이나 babe <br>놀라지 마요 이제부터 나도 날 몰라 <br>get up get up get up <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>나쁜 생각하지마 날 믿고 right <br>Baby Give it to me <br>옳지 babe Good girl <br>눈 딱 감고 느껴봐 <br>oh my babe babe Be my girl <br>]]></content><category term="엘빈 크루" label="엘빈 크루"/><category term="Good Girl" label="Good Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/홍키/PUFF_PUFF_PASS/</id><title>홍키 - PUFF PUFF PASS - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:09:57+09:00</updated><published>2018-04-07T12:09:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%99%8D%ED%82%A4/PUFF_PUFF_PASS/" title="홍키 - PUFF PUFF PASS - 가사"/><content type="html"><![CDATA[한국에선 참 골치 아픈 <br>일들이 참 많아 <br>puff puff pass <br>학교 밖에서도 안된다는 <br>일들이 참 많아 <br>puff puff pass <br>a도 b랑 한대 말다 <br>결국 감방으로 빠염 <br>puff puff pass <br>근데 교과서를 봐도 안 나와있잖아 <br>기분 좋아지는 법 <br>yeah green light <br>yeah see ya yeah fuckin' see ya <br>난 자꾸 하느님이 보여 sky <br>yeah 조던 yeah 마이클 조던 <br>3점 슛이 한눈에 보여 sky <br>페퍼로니 피자 먹고 <br>한대 피우는 기분 기분 <br>yeah higher <br>난 평생을 영원히 자유롭고 살고 싶어 <br>i don't wanna die young <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>i wanna let it burn <br>let it puff puff pass <br>난 표현의 자유가 필요해 필요해 <br>더 넓은 세상이 필요해 <br>puff puff pass <br>학교는 지루해 둥근 이 지구에 <br>각지게 자꾸만 자꾸 날 가두네 <br>puff puff pass <br>엄마는 이뜻을 모느니까 <br>한번더 한번더 한번더 외칠게 <br>puff puff pass <br>fuckin' green light <br>fuckin' green light <br>파란 불이 켜진 뒤면 이미 난 higher <br>yeah see ya yeah fuckin' see ya <br>난 자꾸 하느님이 보여 sky <br>yeah 조던 yeah 마이클 조던 <br>3점 슛이 한눈에 보여 sky <br>페퍼로니 피자 먹고 <br>한대 피우는 기분 기분 <br>yeah higher <br>난 평생을 영원히 자유롭게 살고 싶어 <br>i don't wanna die young <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>i wanna let it burn <br>let it puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>puff puff puff puff puff pass <br>yeah yeah yeah <br>yeah yeah yeah yeah <br>yeah yeah <br>yeah yeah <br>yeah yeah <br>]]></content><category term="홍키" label="홍키"/><category term="PUFF PUFF PASS" label="PUFF PUFF PASS"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박형근/공백_Feat_레니코웬/</id><title>박형근 - 공백 (Feat. 레니코웬) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:00+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%ED%98%95%EA%B7%BC/%EA%B3%B5%EB%B0%B1_Feat_%EB%A0%88%EB%8B%88%EC%BD%94%EC%9B%AC/" title="박형근 - 공백 (Feat. 레니코웬) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어제의 그대는 <br>나의 여자였는데 <br>오늘의 그대는 <br>무슨 생각 하는지 <br>어제의 그대는 <br>너무 사랑스러운 <br>오늘의 그대는 <br>아무런 답장도 없구나 <br>새로 샀다던 헐렁한 코트 <br>그 따뜻한 색감 <br>취하고 싶어서 빨리 비우던 <br>술잔들은 <br>그대 입술에 입맞춤하던 <br>나의 마음속에서 <br>사랑한다는 그 말은 <br>그대 이름을 부르던 나의 <br>입술이 부끄러워했었지 <br>키스할 때 질끈 감았던 두 눈 <br>술병이 쌓이고 눈을 맞추고 <br>슬며시 숨겼던 나의 소중한 <br>작은 떨림들을 <br>그대 입술에 입맞춤하던 <br>나의 마음속에서 <br>사랑한다는 그 말은 <br>그대 이름을 부르던 나의 <br>입술이 부끄러워했었지 <br>나의 귓가에 속삭여 오던 <br>사랑한다는 말은 <br>나만의 억지였는지 <br>나의 숨결에 흠칫 놀라던 <br>그대의 가슴은 무언지 <br>아프다 아프다 <br>아프다 아프다 <br>아프다 아프다 <br>아프다 <br>아프다 아프다 <br>아프다 아프다 <br>아프다 아프다 <br>보고 싶다 <br>]]></content><category term="박형근" label="박형근"/><category term="공백 (Feat. 레니코웬)" label="공백 (Feat. 레니코웬)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파이디온_선교회/예수_그리스도/</id><title>파이디온_선교회 - 예수 그리스도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:02+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%9D%B4%EB%94%94%EC%98%A8_%EC%84%A0%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EC%98%88%EC%88%98_%EA%B7%B8%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%8F%84/" title="파이디온_선교회 - 예수 그리스도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[하나님 말씀으로 <br>세상이 창조될 때 <br>말씀이신 예수 <br>세상을 창조하셨네 <br>죄악에 고통하며 <br>눈물 골짜기 지날 때 <br>구원자 예수 <br>날 위해 십자가 지셨네 <br>그분의 손이 세상을 만들고 <br>그분의 생각이 세상을 붙들고 <br>그분의 사랑이 나를 안으시고 <br>그 십자가 사랑이 나를 구원했네 <br>죄악에 고통하며 <br>눈물 골짜기 지날 때 <br>구원자 예수 <br>날 위해 십자가 지셨네 <br>그분의 손이 세상을 만들고 <br>그분의 생각이 세상을 붙들고 <br>그분의 사랑이 나를 안으시고 <br>그 십자가 사랑이 나를 구원했네 <br>나의 길 되신 예수 나를 인도하네 <br>]]></content><category term="파이디온 선교회" label="파이디온 선교회"/><category term="예수 그리스도" label="예수 그리스도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파이디온_선교회/내가_따를_길/</id><title>파이디온_선교회 - 내가 따를 길 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:04+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%9D%B4%EB%94%94%EC%98%A8_%EC%84%A0%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%94%B0%EB%A5%BC_%EA%B8%B8/" title="파이디온_선교회 - 내가 따를 길 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어두운 세상에서 <br>참 빛을 찾아 <br>알 수 없는 이 길을 <br>오늘도 헤매네 <br>꿈을 잃은 세상에서 <br>참 꿈을 찾아 <br>걸어본 적 없는 길을 <br>방황할 때에 <br>내가 길이라고 나를 따르라고 <br>그 길로 나를 인도하시네 <br>내가 길이라고 나를 따르라고 <br>그 길로 나를 인도하시네 <br>길 되신 나의 예수 그리스도 <br>그분 따라서 예수 그리스도 <br>내가 걷는 이 길에서 <br>예수 그리스도 <br>그분만 의지하면서 <br>나는 그 길로 가려네 <br>어두운 세상에서 <br>참 빛을 찾아 <br>알 수 없는 이 길을 <br>오늘도 헤매네 <br>꿈을 잃은 세상에서 <br>참 꿈을 찾아 <br>걸어본 적 없는 길을 <br>방황할 때에 <br>내가 길이라고 나를 따르라고 <br>그 길로 나를 인도하시네 <br>내가 길이라고 나를 따르라고 <br>그 길로 나를 인도하시네 <br>길 되신 나의 예수 그리스도 <br>그분 따라서 예수 그리스도 <br>내가 걷는 이 길에서 <br>예수 그리스도 <br>그분만 사랑하면서 <br>나도 그 길로 가려네 <br>예수 그 길로 가려네 <br>예수 따라가려네 <br>]]></content><category term="파이디온 선교회" label="파이디온 선교회"/><category term="내가 따를 길" label="내가 따를 길"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파이디온_선교회/주_예수_나타내게_하소서/</id><title>파이디온_선교회 - 주 예수 나타내게 하소서 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:39+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%9D%B4%EB%94%94%EC%98%A8_%EC%84%A0%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EC%A3%BC_%EC%98%88%EC%88%98_%EB%82%98%ED%83%80%EB%82%B4%EA%B2%8C_%ED%95%98%EC%86%8C%EC%84%9C/" title="파이디온_선교회 - 주 예수 나타내게 하소서 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[나의 입술로 <br>주 고백하게 하소서 <br>거친 세상에도 <br>주 위해 당당히 서게 하소서 <br>성령이여 내게 임하셔서 <br>믿음 주소서 <br>그 사랑 고백하게 하소서 <br>성령이여 나와 함께 하사 <br>새 힘 주소서 <br>주 예수 나타내게 하소서 <br>나의 삶으로 <br>주 보이게 하소서 <br>거친 세상에도 <br>주 위해 당당히 서게 하소서 <br>성령이여 내게 임하셔서 <br>믿음 주소서 <br>그 사랑 고백하게 하소서 <br>성령이여 나와 함께 하사 <br>새 힘 주소서 <br>주 예수 나타내게 하소서 <br>온 세상 주 이름 알도록 <br>온 세상 주 보게 되도록 <br>온 세상 주 이름 알도록 <br>온 세상 주 보게 되도록 <br>주 나타내게 하소서 <br>주 이름 알게 하소서 <br>성령이여 내게 임하셔서 <br>믿음 주소서 <br>그 사랑 고백하게 하소서 <br>성령이여 나와 함께 하사 <br>새 힘 주소서 <br>주 예수 나타내게 하소서 <br>]]></content><category term="파이디온 선교회" label="파이디온 선교회"/><category term="주 예수 나타내게 하소서" label="주 예수 나타내게 하소서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/파이디온_선교회/우리_함께_해요/</id><title>파이디온_선교회 - 우리 함께 해요 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:41+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%8C%8C%EC%9D%B4%EB%94%94%EC%98%A8_%EC%84%A0%EA%B5%90%ED%9A%8C/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%ED%95%A8%EA%BB%98_%ED%95%B4%EC%9A%94/" title="파이디온_선교회 - 우리 함께 해요 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[주 앞에 나와 마음 열어 고백해 <br>예수 구원자 주는 하나님 <br>주 앞에 나와 마음 열어 고백해 <br>예수 구원자 주는 하나님 <br>우리 함께 할 때 친구가 되어요 <br>당신은 혼자가 아니예요 <br>힘들고 어려워도 우리 함께 해요 <br>주님 있잖아요 <br>우리 함께 걸어요 온 세상 알도록 <br>주님이 우리와 함께 하죠 <br>당당하게 함께 서요 <br>온 세상 주 이름 알도록 <br>주 앞에 나와 마음 열어 고백해 <br>예수 구원자 주는 하나님 <br>주 앞에 나와 마음 열어 고백해 <br>예수 구원자 주는 하나님 <br>우리 함께 할 때 친구가 되어요 <br>당신은 혼자가 아니예요 <br>힘들고 어려워도 우리 함께 해요 <br>주님 있잖아요 <br>우리 함께 걸어요 온 세상 알도록 <br>주님이 우리와 함께 하죠 <br>당당하게 함께 서요 <br>온 세상 주 이름 알도록 <br>우리 함께 할 때 친구가 되어요 <br>당신은 혼자가 아니예요 <br>힘들고 어려워도 우리 함께 해요 <br>주님 있잖아요 <br>우리 함께 걸어요 온 세상 알도록 <br>주님이 우리와 함께 하죠 <br>당당하게 함께 서요 <br>온 세상 주 이름 알도록 <br>]]></content><category term="파이디온 선교회" label="파이디온 선교회"/><category term="우리 함께 해요" label="우리 함께 해요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/송은지/널_새겨줘/</id><title>송은지 - 널 새겨줘 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:43+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%86%A1%EC%9D%80%EC%A7%80/%EB%84%90_%EC%83%88%EA%B2%A8%EC%A4%98/" title="송은지 - 널 새겨줘 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[너와 마주치는 지금 이 순간 <br>별이 보여 <br>내게 다가오는 너의 모습에 <br>은하수를 봐 <br>너와 함께 걷는 지금 이 순간 <br>너를 느껴 <br>밤이 짙은 거리에 달빛처럼 <br>나에게 비춰와 <br>매일 눈을 감는 그 순간도 <br>나는 너를 만나 꿈속에서 <br>헤어지는 그 순간마저도 <br>난 너에게 달려가 <br>너의 향기가 <br>너의 미소가 <br>너의 두 눈이 <br>달콤한 목소리가 <br>너의 입술이 <br>내게로 다가와 <br>널 새겨줘 <br>너의 향기가 <br>너의 미소가 <br>너의 두 눈이 <br>달콤한 목소리가 <br>너의 입술이 <br>내게로 다가와 <br>널 새겨줘 <br>햇살이 따뜻하게 <br>비추는 아침이 와 <br>바람처럼 스며든 <br>바램이야 네 곁에 있는 건 <br>매일 눈을 뜨는 그 순간도 <br>너는 나를 깨워 포근하게 <br>귓가에 들려오는 네 목소리에 <br>난 너에게 달려가 <br>너의 향기가 <br>너의 미소가 <br>너의 두 눈이 <br>달콤한 목소리가 <br>너의 입술이 <br>내게로 다가와 <br>다시 새겨줘 <br>손 끝에 닿은 숨결 <br>코 끝에 닿은 네 손길 <br>난 새로워져 <br>너의 향기가 <br>너의 미소가 <br>너의 두 눈이 <br>달콤한 목소리가 <br>너의 입술이 <br>내게로 다가와 <br>널 새겨줘 <br>달콤한 목소리가 <br>너의 향기가 <br>]]></content><category term="송은지" label="송은지"/><category term="널 새겨줘" label="널 새겨줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MrPark/아직도/</id><title>MrPark - 아직도 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:45+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:45+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MrPark/%EC%95%84%EC%A7%81%EB%8F%84/" title="MrPark - 아직도 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[아주 우연히 걷던 그 길에 <br>너와 닮은 사람이 홀로 앉아있었어 <br>한참을 지나 돌아온 그 곳엔 <br>외로이 서있는 내 모습만 <br>너와 함께 다투고 아무 말이 없이 <br>나만 한숨 쉬며 바라보는 <br>너의 슬픈 마음을 달래주지 <br>못하고서 보낸 그 자리 <br>너는 곁에 없지만 <br>추억은 아주 깊은 곳에 남아 <br>내 아픈 상처에 <br>조금씩 퍼져가기만 <br>너의 숨결 가득한 <br>목소리 귓가에 들리는듯한데 <br>넌 어딘가에서 <br>나만큼 힘이 드는지 <br>아직도 널 지우려 <br>슬픔을 하나씩 꺼내 <br>너는 곁에 없지만 <br>추억은 아주 깊은 곳에 남아 <br>내 아픈 상처에 <br>조금씩 퍼져가기만 <br>너의 숨결 가득한 <br>목소리 귓가에 들리는듯한데 <br>넌 어딘가에서 <br>나만큼 힘이 드는지 <br>아직도 널 지우려 <br>슬픔을 하나씩 꺼내 <br>힘들게 하루를 보내 <br>]]></content><category term="Mr.Park" label="Mr.Park"/><category term="아직도" label="아직도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MaseWonder/Earphone_Inst/</id><title>MaseWonder - Earphone (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:48+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:48+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MaseWonder/Earphone_Inst/" title="MaseWonder - Earphone (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내릴 땐 <br>난 내 이어폰을 확인해 <br>변하지 않아 <br>내 음악 리스트엔 <br>가끔 너가 옆에 있는듯 해 <br>눈을 비비고 널 찾아 보기도 해 <br>하지만 현실에 다시 <br>눈을 뜨기도 해 <br>Dbird on the beat <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>스쳐가듯 흘러가는 밤 <br>저 달은 거기서도 보이겠지 <br>여전히 오늘 꿨던 꿈도 똑같아 <br>우산을 챙겼었던 날이 였지 <br>어제도 <br>같이 걷던 거릴 거닐다 <br>너와 마주치는 상상을 했지만 <br>짧게 만났던 날에 <br>그때 마지막 날에 <br>울렸던 노래가 다시 들려와서 <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>떠나고 있어 여기에서 <br>전부 꼬여있어 내 이어폰처럼 <br>복잡한건 너무 지겨워서 <br>생각을 접었어 구겨진 종이처럼 <br>행복에 비례하는 법을 알았어 <br>내 머릿속을 가득 채운 <br>너를 비우고 또 지웠지만 <br>알잖아 쉽게 변할수 없지 <br>여전히 여전한 음악에 눈을 감았지 <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>It was my mistake <br>넌 한결 같고 내가 변했었기에 <br>이제 이해가 돼 <br>널 첨봤을때 난 업된 <br>상태로 오버페이스 <br>맨날 불러 친구처럼 <br>편한 느낌도 당연해 <br>아마 그때부터 였을 껄 <br>자기전 이어폰을 낀게 <br>넌 내 옆에 누워있어 <br>잠도 안온다면서 <br>넌 뒤척거림 한번없기에 <br>나도 멍청했어 <br>그 고요한 상태의 지속은 얼마못가 <br>난 진짜 눈 감았다 <br>뜬거 같은 순간이 많아 <br>알아 익숙함인가봐 <br>Still get in my earphone <br>넌 아직도 내 일상에서 빈 날이 없어 <br>꽉차 있는 건 아마 사라지지 안을듯 해 <br>잔소리 한번 없이도 날 일깨웠듯 <br>알아 익숙함인가봐 <br>Still get in my earphone <br>넌 아직도 내 일상에서 빈 날이 없어 <br>꽉차 있는 건 아마 사라지지 안을듯 해 <br>잔소리 한번 없이도 날 일깨웠듯 <br>]]></content><category term="MaseWonder" label="MaseWonder"/><category term="Earphone (Inst.)" label="Earphone (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/MaseWonder/Earphone_Feat_윈얼리/</id><title>MaseWonder - Earphone (Feat. 윈얼리) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:50+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/MaseWonder/Earphone_Feat_%EC%9C%88%EC%96%BC%EB%A6%AC/" title="MaseWonder - Earphone (Feat. 윈얼리) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비가 내릴 땐 <br>난 내 이어폰을 확인해 <br>변하지 않아 <br>내 음악 리스트엔 <br>가끔 너가 옆에 있는듯 해 <br>눈을 비비고 널 찾아 보기도 해 <br>하지만 현실에 다시 <br>눈을 뜨기도 해 <br>Dbird on the beat <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>스쳐가듯 흘러가는 밤 <br>저 달은 거기서도 보이겠지 <br>여전히 오늘 꿨던 꿈도 똑같아 <br>우산을 챙겼었던 날이 였지 <br>어제도 <br>같이 걷던 거릴 거닐다 <br>너와 마주치는 상상을 했지만 <br>짧게 만났던 날에 <br>그때 마지막 날에 <br>울렸던 노래가 다시 들려와서 <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>떠나고 있어 여기에서 <br>전부 꼬여있어 내 이어폰처럼 <br>복잡한건 너무 지겨워서 <br>생각을 접었어 구겨진 종이처럼 <br>행복에 비례하는 법을 알았어 <br>내 머릿속을 가득 채운 <br>너를 비우고 또 지웠지만 <br>알잖아 쉽게 변할수 없지 <br>여전히 여전한 음악에 눈을 감았지 <br>Get it ma earphone <br>여전히 너가 묻어있는 음악 <br>어두워지는 밤 <br>필요해 각자의 시간이 <br>너와 닿을듯한 거리지만 <br>Can you check your iphone <br>서로 현실에 지쳐있지만 <br>모두가 뒤엉켜 갔지만 <br>내 꿈에선 여전히 <br>모두가 영원하니까 <br>It was my mistake <br>넌 한결 같고 내가 변했었기에 <br>이제 이해가 돼 <br>널 첨봤을때 난 업된 <br>상태로 오버페이스 <br>맨날 불러 친구처럼 <br>편한 느낌도 당연해 <br>아마 그때부터 였을 껄 <br>자기전 이어폰을 낀게 <br>넌 내 옆에 누워있어 <br>잠도 안온다면서 <br>넌 뒤척거림 한번없기에 <br>나도 멍청했어 <br>그 고요한 상태의 지속은 얼마못가 <br>난 진짜 눈 감았다 <br>뜬거 같은 순간이 많아 <br>알아 익숙함인가봐 <br>Still get in my earphone <br>넌 아직도 내 일상에서 빈 날이 없어 <br>꽉차 있는 건 아마 사라지지 안을듯 해 <br>잔소리 한번 없이도 날 일깨웠듯 <br>알아 익숙함인가봐 <br>Still get in my earphone <br>넌 아직도 내 일상에서 빈 날이 없어 <br>꽉차 있는 건 아마 사라지지 안을듯 해 <br>잔소리 한번 없이도 날 일깨웠듯 <br>]]></content><category term="MaseWonder" label="MaseWonder"/><category term="Earphone (Feat. 윈얼리)" label="Earphone (Feat. 윈얼리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vida/Couch_freestyle/</id><title>Vida - Couch freestyle - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:52+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vida/Couch_freestyle/" title="Vida - Couch freestyle - 가사"/><content type="html"><![CDATA[On this couch i be <br>Rapping it dang swanking it dang <br>On this couch i chill <br>이 vibe는 편해 So i be <br>Rapping it dang swanking it dang <br>Take it easy 일단 앉아 Chilling shit <br>On this couch this the this the <br>intro shieeeet boiiii <br>Fuck ya usuals &amp; fuck routines <br>수십 번도 더 했던걸 또 쓰지 <br>Nah nah 그건 멋이 없으니깐 <br>항상 랩 안 할 때는 새로운 <br>View looking <br>매일 더 높이서 많은 것들이 보여 <br>붕 떠서 dancing 스텝은 절대 안 꼬여 <br>So wassup to yall <br>yeah 너도 여기 와서 앉아 yo <br>It’s the it’s the <br>couch freestyle shit <br>so sit yo ass down and chill <br>couch freestyle shit <br>so sit yo ass down and chill <br>It’s the it’s the <br>couch freestyle shit <br>so sit yo ass down and chill <br>It’s the motherfuking <br>couch freestyle shit <br>so sit yo ass down and chill <br>Oh kid you on that new shit <br>Let me let me hear it <br>Dang where the new shit <br>그건 너 저번 또 그전에도 했던 거 <br>네가 그걸로 돈 번거 알아 but <br>Please don't kill it yourself huh <br>Come here on our couch <br>여기위여 <br>더 어이없는 건 그 위에 덮은 뻔뻔이고 <br>네 돈 없어도 내 호는 신선이고 <br>This my intro 내 인사 <br>매일 같은 곳 같은 옷 <br>돌아가는 초까지 같아도 <br>조금이라도 더 다르기를 원한다는 거 <br>어쩌라는 거 숫자 노름이 기준이었담 <br>애초에 시작도 안 했으니 주디 <br>shut down <br>Fire fire oh this shit on fire <br>But i burn slow and chill like that 참파향 <br>On this couch i be <br>Rapping it dang swanking it dang <br>On this couch i chill <br>이 vibe는 편해 So i be <br>Rapping it dang swanking it dang <br>Take it easy 일단 앉아 Chilling shit <br>On this couch this the this the <br>intro shieeeet boiiii <br>]]></content><category term="Vida" label="Vida"/><category term="Couch freestyle" label="Couch freestyle"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Vida/Chillin_Feat_OBINS/</id><title>Vida - Chillin` (Feat. OBINS) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:54+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Vida/Chillin_Feat_OBINS/" title="Vida - Chillin` (Feat. OBINS) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Shit oh shit <br>i think yall just need to chill <br>Bitch don’t kill 이유 없이 <br>나이 먹고 하는 <br>유치원 소꿉질은 <br>이제 그만 조금 쉬어야지 <br>힙합은 쎄 <br>힙합은 새까만 black <br>힙합은 열심히 <br>냅다 뛰어야만 해 <br>힙합은 machomachoman <br>해야만 해 <br>힙합은 힙합은 <br>아니 힙합을 한다고 하는 넌 왜 <br>허슬과 성급함을 헷갈려 <br>헛수고 후 쓴 가사들은 <br>영양가 없어 <br>Who’s hot and who’s not <br>huh son 열심 또 열심은 <br>분명 좋은 거지만 <br>잠깐 앉아서 얘기 좀 나눠 <br>All i need is to chill <br>All you need is to chill <br>All i need is to chill <br>y’all just need to chill <br>All i need is to chill <br>All you need is to chill <br>All i need is to chill <br>y’all just need to chill <br>I didn't know about this <br>난 뭣 모르고 달렸지 <br>fuckin 현실이 내 맘을 <br>흔들기 전까진 <br>원해 won't stop <br>원래 분노가 on my mind shit <br>그걸 다스려 다스리려하면 <br>망가져있으니 그냥 흘려 보내 <br>chill chill 난 beat 위로 <br>make shi Imma be be <br>뭐가 되어있을지 <br>우리 성공은 뭐냐 <br>하늘 위로 질문 던져 <br>열심히 해 어디서든 we also <br>걔넨 성급한 허세 부리지 <br>그럼 섭섭해 <br>Bitches don't kill vibe <br>근데 그래도 여전해 <br>알잖아 내 팀의 비위 안 맞추면 <br>불쾌함이 불식 안돼 <br>내 안엔 화가 많다고 <br>i need is to chill <br>그래 솔직하지 않으면 <br>그럼 난 싫은 거지 <br>3달 처박혔다가 <br>다시 돌아와 덮쳐 <br>Chill motherfucker <br>Come to my home again <br>야 우리한테 <br>이제 다시 필요한 게 뭐게 <br>All i need is to chill <br>All you need is to chill <br>All i need is to chill <br>y’all just need to chill <br>All i need is to chill <br>All you need is to chill <br>All i need is to chill <br>y’all just need to chill <br>]]></content><category term="Vida" label="Vida"/><category term="Chillin` (Feat. OBINS)" label="Chillin` (Feat. OBINS)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/ESPERANCA/</id><title>Linda_Floresta_링다_플로레스타 - ESPERANCA - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:10:59+09:00</updated><published>2018-04-07T12:10:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/ESPERANCA/" title="Linda_Floresta_링다_플로레스타 - ESPERANCA - 가사"/><content type="html"><![CDATA[a tristeza tras a esperanca <br>eu acredito nisso <br>e parecido com samba <br>a tristeza tras a espranca <br>eu acredito nisso <br>e parecido com samba <br>numa samba bonita e preciso <br>um pouco de tristeza <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>sinta o ritmo deixando as lagrimas <br>e a tristeza para tras <br>a tristeza tras a esperanca <br>hoje eu sinto o samba comigo <br>samba comigo <br>a tristeza tras a esperanca <br>eu acredito nisso <br>e parecido com samba <br>a tristeza tras a espranca <br>eu acredito nisso <br>e parecido com samba <br>numa samba bonita e preciso <br>um pouco de tristeza <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>esequeca de tudo por um momento <br>e escute o samba <br>sinta o ritmo deixando as lagrimas <br>e a tristeza para tras <br>a tristeza tras a esperanca <br>hoje eu sinto o samba comigo <br>samba comigo <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="ESPERANCA" label="ESPERANCA"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/NAO_SEI_Por_Ver/</id><title>Linda_Floresta_링다_플로레스타 - NAO SEI (Por Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:01+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/NAO_SEI_Por_Ver/" title="Linda_Floresta_링다_플로레스타 - NAO SEI (Por Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[O coracao dele esta negro <br>Sentindo dor <br>Por ter medo de amor <br>O coracao dele esta negro <br>Sentindo dor <br>Por ter medo de amor <br>esperando que ele me visse <br>porem apenas passei <br>porem apenas passei <br>eu o vi no canto <br>eu o vi no canto da rua <br>eu o vi no canto da rua <br>da rua mas apenas passei <br>O coracao dele esta negro <br>Sentindo dor <br>Por ter medo de amor <br>eu nao choro <br>eu nao nunca sofro <br>porem quando eu olho para os olhos <br>triste dele eu sinto dor por ele <br>eu sinto dor por ele <br>por ele temer o amor <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="NAO SEI (Por Ver.)" label="NAO SEI (Por Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/NAO_SEI_Kor_Ver/</id><title>Linda_Floresta_링다_플로레스타 - NAO SEI (Kor Ver.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:03+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/NAO_SEI_Kor_Ver/" title="Linda_Floresta_링다_플로레스타 - NAO SEI (Kor Ver.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 문득 지난 시간들이 <br>나를 움켜쥐고 <br>나아갈 수 없게 할 때 <br>어느 날 문득 익숙한 공간들이 <br>나를 밀어내고 고통을 안겨줄 때 <br>흔들리는 불빛과 불안한 눈빛만이 <br>저려오는 가슴을 위로해 남아있을 뿐 <br>따스했던 봄날과 바람결이 날 안으면 <br>고통들은 저기 저편 <br>한낱 방황에 불과하길 <br>어느 날 문득 지난 시간들이 <br>나를 움켜쥐고 <br>나아갈 수 없게 할 때 <br>어느 날 문득 익숙한 공간들이 <br>나를 밀어내고 고통을 안겨줄 때 <br>흔들리는 불빛과 불안한 눈빛만이 <br>저려오는 가슴을 위로해 남아있을 뿐 <br>따스했던 봄날과 바람결이 날 안으면 <br>고통들은 저기 저편 <br>한낱 방황에 불과하길 <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="NAO SEI (Kor Ver.)" label="NAO SEI (Kor Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/CORACAO_VAGABUNDO/</id><title>Linda_Floresta_링다_플로레스타 - CORACAO VAGABUNDO - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:05+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/CORACAO_VAGABUNDO/" title="Linda_Floresta_링다_플로레스타 - CORACAO VAGABUNDO - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Meu coracao nao se cansa <br>De ter esperanca <br>De um dia ser tudo o que quer <br>Meu coracao de crianca <br>Nao e so a lembranca <br>De um vulto feliz de mulher <br>Que passou por meus sonhos <br>Sem dizer adeus <br>E fez dos olhos meus <br>Um chorar mais sem fim <br>Meu coracao vagabundo <br>Quer guardar o mundo <br>Em mim <br>Meu coracao vagabundo <br>Quer guardar o mundo <br>Em mim <br>Que passou por meus sonhos <br>Sem dizer adeus <br>E fez dos olhos meus <br>Um chorar mais sem fim <br>Meu coracao vagabundo <br>Quer guardar o mundo <br>Em mim <br>Meu coracao vagabundo <br>Quer guardar o mundo <br>Em mim <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="CORACAO VAGABUNDO" label="CORACAO VAGABUNDO"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_링다_플로레스타/SAUDADE/</id><title>Linda_Floresta_링다_플로레스타 - SAUDADE - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:07+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Linda_Floresta_%EB%A7%81%EB%8B%A4_%ED%94%8C%EB%A1%9C%EB%A0%88%EC%8A%A4%ED%83%80/SAUDADE/" title="Linda_Floresta_링다_플로레스타 - SAUDADE - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꽃들도 향기도 그대 발자욱 소리도 <br>새들의 온기도 기억의 품 안에 <br>다시 울리는 새들의 소리 <br>나는 단장을 하고 또 단장을 하죠 <br>차가운 불빛이 내 발 아래 닿아서 <br>어디로 가는지도 모를 때에 <br>꽃들도 향기도 그대 발자욱 소리도 <br>새들의 온기도 기억의 품 안에 <br>차가운 불빛이 내 발 아래 닿아서 <br>어디로 가는지도 모를 때에 <br>꽃들도 향기도 그대 발자욱 소리도 <br>새들의 온기도 기억의 품 안에 <br>]]></content><category term="Linda Floresta (링다 플로레스타)" label="Linda Floresta (링다 플로레스타)"/><category term="SAUDADE" label="SAUDADE"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DEN/Its_you/</id><title>DEN - It`s you - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:09+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DEN/Its_you/" title="DEN - It`s you - 가사"/><content type="html"><![CDATA[바람을 타고 저 하늘 걸으며 <br>그대 곁에 한 발자국 다가가 <br>반짝이는 햇살 함께 맞으며 <br>단둘이 걷는 꿈속에 난 빠져요 <br>살짝 열린 문틈 사이로 <br>들려오는 그대 웃음소리도 <br>밤하늘 아래 저 달빛을 따라서 너에게 <br>l will fall in love <br>수많은 날들이 하나 되어 <br>저 쏟아지는 햇살 아래를 걸으며 <br>그대 품 안에 머물고 잠들죠 <br>l will fall in line <br>저 하늘 아래 나무가 되어 <br>나 어디서든 그대 쉴 곳이 되며 <br>그대 어깨에 머물고 잠들죠 <br>그대와 함께 나 웃어요 <br>낯선 곳을 잠시 헤맨 뒤 <br>모든 일들이 전부 이뤄지기를 바라 <br>또 하나의 기적을 바라며 난 늘 <br>l will fall in line <br>저 하늘 아래 나무가 되어 <br>나 어디서든 그대 쉴 곳이 되며 <br>그대 어깨에 머물고 잠들죠 <br>l will fall in love <br>수많은 날들이 하나 되어 <br>저 쏟아지는 햇살 아래를 걸으며 <br>그대 품 안에 머물고 잠들죠 <br>l will fall in line <br>저 하늘 아래 나무가 되어 <br>나 어디서든 그대 쉴 곳이 되며 <br>그대 어깨에 머물고 잠들죠 <br>그대와 함께 나 웃어요 <br>]]></content><category term="DEN" label="DEN"/><category term="It`s you" label="It`s you"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/DEN/Fix_me/</id><title>DEN - Fix me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:12+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/DEN/Fix_me/" title="DEN - Fix me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[다시 그대 손을 잡은 채 <br>추억의 문 두드리면 <br>이 차가워진 마음도 녹아 버릴걸 <br>다시 마주 앉아 서로의 <br>눈동자를 바라보면 <br>그대 안에 갇힌 내 모습에 그저 <br>눈물 고이고 이별은 언제나 <br>예고 없이 찾아온다고 <br>유리처럼 깨져버린 <br>우리 사랑 시작할 수 있을까 <br>다신 그대 손을 잡는 게 <br>어렵다는 사실에 난 <br>또 외로웠던 모습을 그려 보는 걸 <br>다신 마주 앉아 서로를 <br>바라볼 수 없다는 게 <br>그 사실이 날 너무 힘들게 해 <br>눈물 고이고 이별은 언제나 <br>예고 없이 찾아온다고 <br>유리처럼 깨져버린 <br>우리 사랑 시작할 수 있을까 <br>눈물 고이고 이별은 언제나 <br>예고 없이 찾아온다고 <br>유리처럼 깨져버린 <br>우리 사랑 시작할 수 있을까 <br>그대 손을 잡았던 그 순간도 <br>처음 거닐던 그 거리도 <br>한편의 짜여진 조각처럼 <br>그리움 속에 남아 <br>그대 손을 잡았던 그 순간도 <br>처음 거닐던 그 거리도 <br>한편의 짜여진 조각처럼 <br>그리움 속에 남아 <br>]]></content><category term="DEN" label="DEN"/><category term="Fix me" label="Fix me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이시_Kassy/굿모닝_Good_Morning_Inst/</id><title>케이시_Kassy - 굿모닝 (Good Morning) (Inst.) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:49+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4%EC%8B%9C_Kassy/%EA%B5%BF%EB%AA%A8%EB%8B%9D_Good_Morning_Inst/" title="케이시_Kassy - 굿모닝 (Good Morning) (Inst.) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈에 구름 위를 걷던 우리 둘 <br>들을수록 다정한 말투 <br>어지러워 네 생각에 취한 듯 아파 <br>Always 깊게 새긴 흔적이 자라 <br>밀어내지도 못할 너 때문에 <br>그저 오늘 같은 기분이면 <br>안돼 널 원해 버려지는 날들 <br>Good Morning <br>니가 있던 자리가 허전해 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you <br>Always 지킬 수도 없는 다짐만 <br>괜찮아 질 거라는 혼잣말도 <br>더욱 초라해질 뿐이잖아 <br>안돼 널 원해 버려지는 날들 <br>Good Morning <br>니가 있던 자리가 허전해 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you <br>넌 전혀 모르는지 <br>평소와 같은 그 느낌이 서운해 <br>Good Morning <br>니가 없는 내가 너무 아파 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you]]></content><category term="케이시 (Kassy)" label="케이시 (Kassy)"/><category term="굿모닝 (Good Morning) (Inst.)" label="굿모닝 (Good Morning) (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이시_Kassy/굿모닝_Good_Morning/</id><title>케이시_Kassy - 굿모닝 (Good Morning) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:11:51+09:00</updated><published>2018-04-07T12:11:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4%EC%8B%9C_Kassy/%EA%B5%BF%EB%AA%A8%EB%8B%9D_Good_Morning/" title="케이시_Kassy - 굿모닝 (Good Morning) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[꿈에 구름 위를 걷던 우리 둘 <br>들을수록 다정한 말투 <br>어지러워 네 생각에 취한 듯 아파 <br>Always 깊게 새긴 흔적이 자라 <br>밀어내지도 못할 너 때문에 <br>그저 오늘 같은 기분이면 <br>안돼 널 원해 버려지는 날들 <br>Good Morning <br>니가 있던 자리가 허전해 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you <br>Always 지킬 수도 없는 다짐만 <br>괜찮아 질 거라는 혼잣말도 <br>더욱 초라해질 뿐이잖아 <br>안돼 널 원해 버려지는 날들 <br>Good Morning <br>니가 있던 자리가 허전해 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you <br>넌 전혀 모르는지 <br>평소와 같은 그 느낌이 서운해 <br>Good Morning <br>니가 없는 내가 너무 아파 <br>다정했던 꿈에 I'm so lonely <br>흔들리는 나를 탓할 뿐 <br>또 나는 네 생각에 <br>I'm falling with you <br>]]></content><category term="케이시 (Kassy)" label="케이시 (Kassy)"/><category term="굿모닝 (Good Morning)" label="굿모닝 (Good Morning)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/ZinHy/웃비_Feat_정혜/</id><title>ZinHy - 웃비 (Feat. 정혜) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:12:52+09:00</updated><published>2018-04-07T12:12:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/ZinHy/%EC%9B%83%EB%B9%84_Feat_%EC%A0%95%ED%98%9C/" title="ZinHy - 웃비 (Feat. 정혜) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[비는 또 오고 짙은 안개가 자욱한데 <br>우리 마지막 그날들이 떠올라 <br>이젠 더이상 네곁엔 내 자린 없는데 <br>너의 모습도 빗방울 따라 흘러 <br>내 맘 속에 아직 내 맘 속에 <br>남아 있는데 그대로 <br>지우지 못하고 이렇게 <br>제자리에 있는데 <br>비는 그치고 새벽 내음이 가득한데 <br>우리 헤어진 그날들이 떠올라 <br>이젠 더이상 내곁엔 아무도 없는데 <br>우리 추억도 달빛을 따라 흘러 <br>내 맘 속에 아직 내 맘 속에 <br>남아 있는데 그대로 <br>보내지 못하고 이렇게 <br>제자리에 있는데 <br>비는 또 오고 내 마음마저 흐르는데 <br>]]></content><category term="ZinHy" label="ZinHy"/><category term="웃비 (Feat. 정혜)" label="웃비 (Feat. 정혜)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Den/그대_없는_하루/</id><title>Den - 그대 없는 하루 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:12:54+09:00</updated><published>2018-04-07T12:12:54+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Den/%EA%B7%B8%EB%8C%80_%EC%97%86%EB%8A%94_%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="Den - 그대 없는 하루 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 오늘도 <br>그려봤어 그대 모습을 <br>날 떠난 널 기다려왔어 <br>여전처럼 다시 돌아오기를 <br>바라보던 너의 눈빛 <br>너무 선명해서 잊혀지지 않아 <br>정말 몰랐어 <br>지난 너의 아픔을 <br>정말 몰랐어 <br>돌아갈 수 있다면 <br>네가 없는 나의 하루 <br>내겐 아무 의미 없어 <br>함께 걷던 이 길에서 <br>Always only you <br>그저 너를 기다려 <br>정말 몰랐어 지난 너의 아픔을 <br>정말 몰랐어 돌아갈 수 있다면 <br>네가 없는 나의 하루 <br>내겐 아무 의미 없어 <br>함께 걷던 이 길에서 오늘도 <br>]]></content><category term="Den" label="Den"/><category term="그대 없는 하루" label="그대 없는 하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한여루/조금만_더/</id><title>한여루 - 조금만 더 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:12:56+09:00</updated><published>2018-04-07T12:12:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%97%AC%EB%A3%A8/%EC%A1%B0%EA%B8%88%EB%A7%8C_%EB%8D%94/" title="한여루 - 조금만 더 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[사랑이 아파도 될까 <br>그저 지키고 싶은데 <br>아무리 애써도 이젠 되돌릴 수 <br>담을 수도 없게 돼버렸죠 <br>한참 돌아서 너와의 추억이 담긴 <br>시간 속에 남아있을게 <br>이런 운명 안에서 <br>내가 너를 봐도 되는 걸까 <br>조금만 더 지나면 괜찮을 거라고 <br>변하지 않는 현실이 <br>그저 미울 뿐인데 <br>아무리 애써도 이젠 되돌릴 수 <br>담을 수도 없게 돼버렸죠 <br>한참 돌아서 너와의 추억이 담긴 <br>시간 속에 남아있을게 <br>이런 운명 안에서 <br>내가 너를 봐도 되는 걸까 <br>조금만 더 지나면 괜찮을 거라고 <br>]]></content><category term="한여루" label="한여루"/><category term="조금만 더" label="조금만 더"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/코튼페이퍼/너와_걷던_일산_호수공원_그곳엔/</id><title>코튼페이퍼 - 너와 걷던 일산 호수공원 그곳엔 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:12:58+09:00</updated><published>2018-04-07T12:12:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BD%94%ED%8A%BC%ED%8E%98%EC%9D%B4%ED%8D%BC/%EB%84%88%EC%99%80_%EA%B1%B7%EB%8D%98_%EC%9D%BC%EC%82%B0_%ED%98%B8%EC%88%98%EA%B3%B5%EC%9B%90_%EA%B7%B8%EA%B3%B3%EC%97%94/" title="코튼페이퍼 - 너와 걷던 일산 호수공원 그곳엔 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[혼자서 거릴 걷다 <br>문득 네가 떠올라 <br>너랑 걷던 일산 호수공원에 <br>그길 위에 있어 <br>꽃을 좋아하던 너인데 <br>벚꽃이 핀 거리를 혼자 <br>걷고 있는 날 위해 <br>돌아와줄 수 있니 <br>무슨 말이라도 좀 해줘 <br>난 너무 아파서 <br>한발자국 내딛지도 못해 <br>무얼 해도 네 생각밖에 <br>나질 않는 내게 한마디만 해줘 <br>꽃을 좋아하던 너인데 <br>벚꽃이 핀 거리를 혼자 <br>걷고 있는 날 위해 <br>돌아와줄 수 있니 <br>무슨 말이라도 좀 해줘 <br>난 너무 아파서 <br>한발자국 내딛지도 못해 <br>무얼 해도 네 생각밖에 <br>나질 않는 내게 한마디만 해줘 <br>]]></content><category term="코튼페이퍼" label="코튼페이퍼"/><category term="너와 걷던 일산 호수공원 그곳엔" label="너와 걷던 일산 호수공원 그곳엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/레베카/우리_좋았는데/</id><title>레베카 - 우리 좋았는데 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:02+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A0%88%EB%B2%A0%EC%B9%B4/%EC%9A%B0%EB%A6%AC_%EC%A2%8B%EC%95%98%EB%8A%94%EB%8D%B0/" title="레베카 - 우리 좋았는데 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[유난히 길던 하루가 <br>지쳐있는 내 어깨가 <br>너의 손길을 찾고 있나 봐 <br>듣고 싶은 네 목소리가 <br>안아주던 너의 체온이 <br>오늘도 생각난다 <br>그때 우리 좋았는데 정말 <br>함께 있는 것만으로도 행복했었는데 <br>단 한 번만 내게 나타나줘 <br>널 다시 안으면 <br>보내지 않을 텐데 <br>그땐 너무도 당연했던 게 <br>이제서야 더 소중한가봐 <br>유난히 길던 하루가 <br>지쳐있는 내 어깨가 <br>너의 손길을 찾고 있나 봐 <br>듣고 싶은 네 목소리가 <br>안아주던 너의 체온이 <br>오늘도 생각난다 <br>그때 우리 좋았는데 정말 <br>함께 있는 것만으로도 행복했었는데 <br>단 한 번만 내게 나타나줘 <br>널 다시 안으면 <br>보내지 않을 텐데 <br>그땐 너무도 당연했던 게 <br>이제서야 더 소중한가봐 <br>]]></content><category term="레베카" label="레베카"/><category term="우리 좋았는데" label="우리 좋았는데"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Sworn_In/Dont_Look_At_Me/</id><title>Sworn_In - Don`t Look At Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:11+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Sworn_In/Dont_Look_At_Me/" title="Sworn_In - Don`t Look At Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Nothing works so I’ll count down from three <br>Your gaze hurts please don’t fucking look at me <br>It fucking hurts when I feel their eyes staring at me <br>Like peeling off my skin <br>I’m begging you don’t look at me <br>It fucking hurts when I feel their eyes staring at me <br>Like peeling off my skin <br>Don’t look at me <br><br>Don’t you, don’t you <br>Don’t you, don’t look at me <br>Look at me <br><br>I don’t exist to myself <br>So what the fuck do you see <br>Fuck make it stop, I feel them burning my brain <br><br>Eyes <br>Eyes bloodshot <br>They’re glaucomatic <br>I see how you’re feeling <br>They tell me it’s automatic <br>Your versions of me are clouding my vision <br>We’re getting close to the time for incision <br>Pressure's building and my eyes are gonna burst <br>If this is how you see me I’ll make sure that I’m the worst <br><br>ADVERTISEMENT <br><br>It’s not me, I’m not me <br>Don’t look at me, it’s not me <br>I said don’t you fucking look at me <br>Torture when strangers stare <br>And if they knew they wouldn't care <br><br>It’s not me, I’m not me <br>Don’t look at me, it’s not me <br>It’s not me, I’m not me <br>Don’t look at me, it’s not me <br><br>It fucking hurts when I feel their eyes staring at me <br>Like peeling off my skin <br>I’m begging you don’t look at me <br>It fucking hurts when I feel their eyes staring at me <br>Like peeling off my skin <br>Don’t look at me <br><br>Back up, bitch <br>Don't you, don't you, don't look at me <br>Don't you, don't you, don't you, don't look at me <br><br>My head is down and I’m looking at my feet <br>Whatever you’re doing sure as shit’s not discrete <br>I don’t sleep and I can’t fucking eat <br>Cause I know they all see what I see <br>A fuck up who admit defeat]]></content><category term="Sworn In" label="Sworn In"/><category term="Don`t Look At Me" label="Don`t Look At Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Stupid_Boy___Girl/</id><title>Blond_Ambition - Stupid Boy / Girl - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:24+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Stupid_Boy___Girl/" title="Blond_Ambition - Stupid Boy / Girl - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I was sleepin' on a subway train <br>You were aware I was scared <br>What on earth is your name <br>It was only for a second and then you came <br>I was askin you to change your name <br>You were impressed that I knew <br>That you were still in the same game <br>Over burden that was taken inside your brain <br><br>I was a stupid boy, I was a stupid girl <br>Raised by society to change my ways <br><br>Is it fair that you're stuck in the ways <br>Of your beliefs and your dreams <br>They go up in the same flames <br>I was followin' believers inside my brain <br>You were sleeping on a subway train <br>You were aware I was there <br>What on earth is her name <br>It was only for a second and then you came <br><br>I was a stupid boy, I was a stupid girl <br>Raised by society to change my ways <br>Notify next of kin, I will be traveling <br>Safe from the fallen stars that rain down on me <br><br>I don't know if you saw me <br>But I've changed my ways <br>Stuck inside another life now <br>I will try to be <br><br>I was a stupid boy, I was a stupid girl <br>Raised by society to change my ways <br>Notify next of kin, I will be traveling <br>Safe from the fallen stars that rain down on me]]></content><category term="Blond Ambition" label="Blond Ambition"/><category term="Stupid Boy / Girl" label="Stupid Boy / Girl"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Good_News/</id><title>Blond_Ambition - Good News - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:31+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Good_News/" title="Blond_Ambition - Good News - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I bought sherry Palo Cortado <br>Talking to myself <br>You were driving in your car <br>You were dancing to Descloux <br>Arthur when he was disco <br>Playing songs that we both know <br><br>It's good news to me <br>I can be alone again <br>It's good news to me <br>Get you on your feet again <br><br>This formulates as fantasy <br>SPF is 93 <br>Kool G is the best MC <br>We were breaking down the boulevard <br>We both said that it's not hard <br>To remember where we are <br><br>It's good news to me <br>I can be alone again <br>It's good news to me <br>Get you on your feet again <br><br>Everybody wants somebody <br>To show someone what they're body <br>Looks like we slow down this station <br>If it drowns in deviation <br><br>It's good news to me <br>I can be alone again <br>It's good news to me <br>Get you on your feet again <br>It's good news to me <br>I can be alone again <br>It's good news to me <br>Get you on your feet again <br>It's good news to me <br>I can be alone again <br>It's good news to me <br>Get you on your feet again]]></content><category term="Blond Ambition" label="Blond Ambition"/><category term="Good News" label="Good News"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Shasta/</id><title>Blond_Ambition - Shasta - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:33+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Blond_Ambition/Shasta/" title="Blond_Ambition - Shasta - 가사"/><content type="html"><![CDATA[You know I wanna see the future <br>You know I wanna understand <br>But it's a blank situation <br>And I don't think I really can <br>Secondary to emotion <br>Now was it part of your plan <br>To leave the party early <br>I knew you'd end up with a fan <br><br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br><br>I speak well when I'm singing <br>You speak to me when you can <br>It's a temporary motion <br>When I just wanna be your man <br>Secondary to devotion <br>I think you wanna get away <br>Live beside the ocean <br>Shadows in the day <br><br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br><br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be <br>Exciting times, exciting times <br>Is where you need to be]]></content><category term="Blond Ambition" label="Blond Ambition"/><category term="Shasta" label="Shasta"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Maxi_Trusso/Always_A_Reason/</id><title>Maxi_Trusso - Always A Reason - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:13:39+09:00</updated><published>2018-04-07T12:13:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Maxi_Trusso/Always_A_Reason/" title="Maxi_Trusso - Always A Reason - 가사"/><content type="html"><![CDATA[im falling into the night <br>im going into my way <br>the suffering to this date <br><br>like the common on the front <br>im living into the state <br>im falling to apart like a reason i dont know <br>you trouble means so high <br>you take it or leave it <br>you take it or leave it <br>my baby <br>you take it or leave it <br>you take it or leave it <br>you tell me <br>it's always a reason, some kind of reason, to love you <br>it's always a reason some kind of reason, for loving you <br>it's always a reason, it's always a reason, to make me love you <br>im troubleing in the night <br>im going in the high way <br>and my worries are nightmares <br>since they vanishing the end <br>im going into the state <br>i see what is in your heart <br>like a reason even knew <br>keeping on the sunny side <br>you take it or leave it <br>you take it or leave it <br>my baby <br>you take it or leave it <br>you take it or leave it <br>you tell me <br>it's always a reason, some kind of reason, for loving you <br>it's always a reason, some kind of reason, to make me love you <br>it's always a reason, some kind of reason, you make me love you <br>it's always a reason, it's always a reason <br>some kind of reason <br>it's always a reason, some crazy reason, for loving you <br>it's always a reason, some crazy reason, to make me love you]]></content><category term="Maxi Trusso" label="Maxi Trusso"/><category term="Always A Reason" label="Always A Reason"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Masarov/Fuckgirl_Feat_Nicoline/</id><title>Martin_Masarov - Fuckgirl (Feat. Nicoline) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:16+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:16+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Martin_Masarov/Fuckgirl_Feat_Nicoline/" title="Martin_Masarov - Fuckgirl (Feat. Nicoline) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[(Verse 1: Martin Masarov) <br>Vaknar naken dar i hennes lagenhet (Vart tog du vagen?) <br>Hittar lappen, fattar att hon smet (For hon var sen) <br>Sangen har nu blivit kall, manga kuddar anda ensam <br>Alltid har hon brattom nagonstans <br><br>(Bridge: Martin Masarov) <br>Jag svar hon for mig att kanna <br>Att hon ar den enda <br>Vill bara presentera henne for mina foraldrar <br>Svar det finns ingen annan <br>Fastan hon aldrig stannar, sa ar jag saker att hon kanner det samma <br><br>(Chorus: Martin Masarov &amp; Nicoline) <br>Men mina vanner sager att hon ar en fuckgirl (fuckgirl, fuckgirl) <br>Mina vanner sager att jag blir overkord (overkjørt, overkjørt) <br>Psykologen sager att hon bara forstor (hon ba' forstor, hon ba' forstor) <br>Sag mig hur ar det mojligt att kanna den dara kanslan hon ger mig nar vi traffas om hon ar en fuckgirl <br>(bitch) <br>(fuckgirl gari) <br><br>(Verse 2: Nicoline) <br>Vakner naken der inni min leilighet (han holder rundt meg) <br>Oss to sammen det er alt jeg ser (men vil jeg ha no' mer?) <br>Og nar jeg overtenker, føler jeg hvor mye jeg trenger <br>Shit, na er jeg lost har mista grepet (fuckgirl) <br><br>(Bridge: Nicoline) <br>Jeg sverger han er patetisk, sa himla klisje, poetisk <br>Jeg er bare hypp pa no' uærlighet, pa kanten, uetisk <br>Sverger han er alt for lydig og jeg er sa fucking busy <br>Blir klaustrofobisk av a tenke langsiktig <br><br>(Chours: Martin Masarov &amp; Nicoline) <br>Men mina vanner sager att hon ar en fuckgirl (fuckgirl, fuckgirl) <br>Mina vanner sager att jag blir overkord (overkjørt, overkjørt) <br>Psykologen sier at jeg bare forstor (hon ba' forstor, hon ba' forstor) <br>Sag mig hur ar det mojligt att kanna den nara kanslan hon ger mig nar vi traffas om hon ar en fuckgirl <br>(bitch) <br>(fuckgirl gari) <br><br>(Outro: Martin Masarov &amp; Nicoline) <br>Psykologen sier at jeg er en fuckgirl <br>(fuckgirl gari) <br>Men mine venner sier at jeg er en fuckgirl]]></content><category term="Martin Masarov" label="Martin Masarov"/><category term="Fuckgirl (Feat. Nicoline)" label="Fuckgirl (Feat. Nicoline)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Eudaemonia/</id><title>Shores_Of_Null - Eudaemonia - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:23+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Eudaemonia/" title="Shores_Of_Null - Eudaemonia - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Breathe the light of day <br>Feel free to touch the sun <br><br>You deserve that <br>You know what you want <br>Bliss and pleasure <br>It is what you want <br><br>Peace of skull and chest <br>Therein the sign of wealth <br><br>My heart is on a slope <br>I'm tired of falling apart <br>My heart is on a slope <br><br>My life is on a scale <br>I'm tired of wasting my time <br>My life is on a scale <br><br>Give a boost to bliss <br>Overcome the mayhem <br>Chase your happiness <br>Enjoy your isolation <br>Needs are small <br>Enemies are real <br>A burst of light there is <br>Wait for your time <br>Regain your burning star <br><br>Slow down, rise up <br>Stand for your dominion]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Eudaemonia" label="Eudaemonia"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Pain_Masquerade/</id><title>Shores_Of_Null - Pain Masquerade - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:25+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:25+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Pain_Masquerade/" title="Shores_Of_Null - Pain Masquerade - 가사"/><content type="html"><![CDATA[What a shame <br>Look, what's up <br>See the fall has just begun <br><br>Our world to tear down <br>And our story to redraft <br><br>War of heart, core of one <br>Waiting for the end of all <br>Everything will break down <br>And euphoria will drown <br><br>We're on a murky way <br>Need to get out of here <br>What are we striving for <br>Closer's the end of hope <br>Pray while you bleed <br>And don't kneel to this life unfair <br>Adjust your armour <br>Act like a fortress <br><br>Get away, aim unknown <br>Oh, the fall has just begun <br>Our pain makes no sound <br>Landed on devil's playground <br>Searching for the answer or <br>Looking for the things that count <br>No escape from ourselves <br>Nothing but an early grave <br><br>Time slides away <br>Life: pain masquerade <br><br>Are you afraid or not]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Pain Masquerade" label="Pain Masquerade"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/The_Heap_Of_Meaning/</id><title>Shores_Of_Null - The Heap Of Meaning - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:29+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:29+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/The_Heap_Of_Meaning/" title="Shores_Of_Null - The Heap Of Meaning - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Erased the stains <br>The shades of heinous thoughts <br>Are carried by the wind <br><br>Victory turned dire <br>Our childish doom craved us dead <br>What we could do to avoid this hecatomb <br>All was done for significance, you know <br>Unfelt the threat <br>We took it as an urge <br>You've been always right <br>We always fool <br><br>Joy turned upside down <br>Our secret's now revealed <br>Come see the heap of meaning <br>See all the blood we spilt <br><br>Remembering days of massacre <br>Few children facing emptiness <br>Grim, dreadful, the demons we were us <br>We killed our innocence for good <br><br>The wishes we adopted <br>Made us grow apace <br>The bloody taste of triumph <br>Consumed us from within]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="The Heap Of Meaning" label="The Heap Of Meaning"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Quiescent/</id><title>Shores_Of_Null - Quiescent - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:31+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Quiescent/" title="Shores_Of_Null - Quiescent - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Crawling through the earth <br>We saw the wrecks <br>Trudging through the thorns <br><br>We felt the cramps <br>Swimming through the mud <br>To taste the filth <br>Climbing through the void <br>We lost our way <br><br>So mysterious our realm deranged <br>Insignificant the things we said <br>Glide into this hole and don't demand <br>Join the revolt of quiescence <br><br>Quit your purposes <br>You're just a pawn here <br>Nothing to rescue <br>But your integrity <br><br>Seize the night, soon <br>Seal your eyes, sleep <br><br>Hide and wait for the sun <br><br>Ordinary world is not our realm <br>Deep into the mire we found our place <br>Nowhere we belong, just hold your breath <br>Waiting for the call and resurrect]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Quiescent" label="Quiescent"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Ruins_Alive/</id><title>Shores_Of_Null - Ruins Alive - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:34+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:34+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Ruins_Alive/" title="Shores_Of_Null - Ruins Alive - 가사"/><content type="html"><![CDATA[All your friends <br>Keep telling to calm down <br>Enemies instead <br><br>Keep wishing you go down <br><br>Seasons turn <br>Ruins alive <br>Bridges burn <br>All things will drown <br><br>Ash and debris <br>The state of things to come <br>We are the brave kids <br>Misfortune by our side <br><br>Twisted soil ruins alive <br>Gift and curse ruins alive <br>Future blown ruins alive <br>Grief and scorn ruins alive <br><br>Seasons turn <br>Ruins alive <br>Bridges burn <br>All things will drown]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Ruins Alive" label="Ruins Alive"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Night_Will_Come/</id><title>Shores_Of_Null - Night Will Come - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:36+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:36+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Night_Will_Come/" title="Shores_Of_Null - Night Will Come - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Wounds bleed, I'm awake <br>Night will come <br>Just waiting for things to settle <br><br>Tell me if I will succeed <br>Right or wrong <br>Afraid an answer is not easy <br><br>Once, you threw stones <br>You threw them at me <br>Now those splinters <br>Will go after you <br><br>Night will cure <br>Night will hurt <br>Night will soothe <br>Night will come <br><br>Night will come <br>Night will rise <br>Night will stay <br>Night will last <br><br>Wounds heal, I'm aware <br>Night will come <br>My shelter will be the dark <br>Save me]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Night Will Come" label="Night Will Come"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Kings_Of_Null/</id><title>Shores_Of_Null - Kings Of Null - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:14:40+09:00</updated><published>2018-04-07T12:14:40+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Shores_Of_Null/Kings_Of_Null/" title="Shores_Of_Null - Kings Of Null - 가사"/><content type="html"><![CDATA[One desire solitude awakes <br>We deny sanity and faith <br><br>Nothing's stable <br>Nothing's free <br>Nothing's alive <br>You see <br>Our triumph ended up <br>Feeling like a defeat <br><br>We're the kings of null <br>We're running out of time <br><br>One desire selfishness awakes <br>A place to hide <br>Where we pull the strings <br><br>Nothing's stable <br>Nothing's free <br>Nothing's alive <br>You see <br>Our triumph ended up <br>Feeling like a defeat]]></content><category term="Shores Of Null" label="Shores Of Null"/><category term="Kings Of Null" label="Kings Of Null"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Joakim_Lundell/My_Addiction_Feat_Arrhult/</id><title>Joakim_Lundell - My Addiction (Feat. Arrhult) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:15:21+09:00</updated><published>2018-04-07T12:15:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Joakim_Lundell/My_Addiction_Feat_Arrhult/" title="Joakim_Lundell - My Addiction (Feat. Arrhult) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Why would I know? <br>You know that I can't let go <br>I can't do this on my own <br>The secrets I know <br>Feels like I'm all alone <br>Am I on my own? <br><br>Get me out of this, know that I need someone <br>Right now I can't go on, I can't go on <br>Get me out of this, know that I need someone <br>Right now I can't go on and you know it <br><br>I'm dreaming <br>My addiction can't stop me from dreaming, I'm healing <br>I'm dreaming <br>My addiction can't stop me from dreaming, I'm healing <br><br>Am I dreaming? <br>My addiction <br><br>Why can't I breathe <br>I'm trying, still trying to breathe <br>Would you hear a thing? <br>A part of me know <br>Lately I'm out of control <br>I can't seem to find my way out <br><br>Get me out of this, know that I need someone <br>Right now I can't go on, I can't go on <br>Get me out of this, know that I need someone <br>Right now I can't go on and you know it <br><br>I'm dreaming <br>My addiction can't stop me from dreaming, I'm healing <br>I'm dreaming <br>My addiction can't stop me from dreaming, I'm healing <br><br>Am I dreaming? <br>My addiction <br>Am I dreaming? <br>My addiction <br><br>I'm dreaming <br>My addiction can't stop me from dreaming, I'm healing]]></content><category term="Joakim Lundell" label="Joakim Lundell"/><category term="My Addiction (Feat. Arrhult)" label="My Addiction (Feat. Arrhult)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Boni_Pueri/Time_Walk/</id><title>Boni_Pueri - Time Walk - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:16:42+09:00</updated><published>2018-04-07T12:16:42+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Boni_Pueri/Time_Walk/" title="Boni_Pueri - Time Walk - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Morning breeze blowing my hair into single piece <br>Take me away <br><br>아침 바람은 내 머릿결을 날리고 있어 <br>날 데려가 줘 <br><br>Thousand days flying by my side <br>All for us <br><br>내 곁으로 지나가는 시간들... <br>(전부) 우리를 위해서... <br><br>Morning rain, walking on shore waiting rainbow <br>Wait for it <br><br>아침 비가 내리고, 해안가를 걸으면서 무지개를 기다리고 있어... <br>기다려줘 <br><br><br><br>If one day, only if I can be <br>I'll hold you <br><br>언젠간 가능하다면 <br>널 안아줄게 <br><br>If I ever walk in time, <br>We will together as one <br><br>시간을 (되돌아) 걸을수만 있다면 <br>우리는 하나로 함께 (같이) 할거야 <br><br>All the happy times of ours, <br>Shine the light thru gloomy night <br><br>우리의 모든 행복한 시간들 <br>우울한 밤에 빛을 비춰줘 <br><br><br>If sun set was beautiful enough to share with you for all day <br>Oh moonlight, light up the night enough I can not see for all day <br><br>너와 하루 종일 시간을 나눌 수 있는 만큼 저녁노을이 아름답다면... <br>달빛아 밤하늘에 빛을 비춰줘 하루 종일 볼 수가 없었어 <br><br>Time has gone. I see you <br>Looking back to the good times <br><br>시간이 지났어 네가 보여 <br>좋은 시간들을 되돌아보는 네가 <br><br>See you again flying tonight <br>Until the time none we can do <br><br>오늘 밤을 날아서 (지나서) 언젠가 다시 만나자 <br>그 시간이 오기 전까진 아무것도 할 수가 없어 <br><br>All the happy times of ours, <br>Shine the light thru gloomy night <br><br>우리의 모든 행복한 시간들 <br>(그리고) 우울한 밤에 빛을 비춰줘]]></content><category term="Boni Pueri" label="Boni Pueri"/><category term="Time Walk" label="Time Walk"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Boni_Pueri/Come_With_Me/</id><title>Boni_Pueri - Come With Me - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:16:44+09:00</updated><published>2018-04-07T12:16:44+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Boni_Pueri/Come_With_Me/" title="Boni_Pueri - Come With Me - 가사"/><content type="html"><![CDATA[Free your soul of the past <br>Love and the despair <br>Don't hold your breath <br>Close your eyes and dream <br>Of long lost pale moonlight <br>In the endless sapphire sky <br>And I'm here tonight <br><br>우리 과거의 영혼을 사랑과 절망을 풀어줘 <br>숨을 참지 말고 <br>눈을 감고 꿈꿔봐 <br>끝없는 사파이어색 하늘의 오랫동안 잊혀진 희미한 달빛에 대해 <br>그리고 오늘 밤 나 여기 있어 <br><br>Come here with me, in behind the shadow <br>Pass through the dark, it's a secret of night <br>Wait till the bluebirds <br>Till the bluebirds whisper <br>That you're a rainbow <br><br>나랑 같이 가자 그림자 뒤에서 <br>어둠을 통해서 와 이건 밤의 비밀이야 <br>파랑새들이 파랑새들이 네가 무지개라고 속삭일 때까지 기다려봐 <br><br>Come here with me, in behind the shadow <br>Pass through the dark, it's a secret of night <br>Wait till the bluebirds <br>Till the bluebirds whisper <br>That stars fall upon us <br><br>나랑 같이 가자 그림자 뒤에서 <br>어둠을 통해서 와 이건 밤의 비밀이야 <br>파랑새들이 별들이 우리 위로 떨어진다고 속삭일 때까지 기다려봐 <br><br>Free your soul of the past <br>Love and the despair <br>Hold my hand <br>Close your eyes now <br>Dream of your moonlight <br>In the endless sapphire sky <br>I'm here with you <br><br>우리 과거의 영혼을 사랑과 절망을 풀어줘 <br>내 손을 잡고, 이제 눈을 감아봐 <br>끝없는 사파이어색 하늘의 네 달빛을 꿈꿔봐 <br>내가 너랑 같이 있잖아 <br><br><br>In softest air we fly <br>Now I'm here in your eyes <br>And a moment with you <br>Shines the light on my heart <br><br>달콤한 공기 속에서 우린 날지 <br>여기 지금 난 네 눈 속에 있어 <br>그리고 너랑 함께하는 순간이 <br>내 마음에 빛을 비춰 <br><br>In softest air we fly <br>Now I'm here in your eyes <br>And a moment with you <br>Shines the light on my heart <br><br>달콤한 공기 속에서 우린 날지 <br>여기 지금 난 네 눈 속에 있어 <br>그리고 너랑 함께하는 순간이 <br>내 마음에 빛을 비춰 <br><br>See me now I'm in your eyes <br>And stars see us through tonight <br><br>네 눈 안에 있는 날 봐 그리고 오늘 밤 별들이 우릴 도와줘 <br><br>Fly now I'm with you <br>Stars see us through all the night <br><br>날아봐 난 너와 함께야 밤 내내 별 들이 우릴 도와줘 <br><br><br>Free your tears behind old days <br>Love and your despair <br>Now you're in my dream <br><br>옛 나날들의 눈물과 사랑과 절망을 풀어줘 <br>이제 넌 내 꿈속에 있어 <br><br><br>Let go all your lost wishful night <br>In sweet breeze we fly high <br>Now I'm here in your eyes <br><br>너의 잃어버린 소원으로 가득 찬 밤을 풀어줘 <br>달콤한 산들바람 속에 우린 높게 날아 <br>난 지금 여기 네 눈 속에 있어 <br><br>Close your eyes and dream <br>In sweet breeze we fly high <br>Hold this moment we share <br>Now you're in my dream <br><br>눈을 감고 꿈꿔봐 <br>달콤한 산들바람 속에 우린 높게 날아 <br>우리가 나눈 이 순간을 붙잡아 <br>이제 넌 내 꿈속에 있어 <br><br><br><br>Close your eyes and dream <br>of long lost pale moonlight <br>in the endless sapphire sky <br>Shining on your smile <br><br>눈을 감고 꿈꿔봐 <br>끝없는 사파이어색 하늘 속 오랫동안 잊혀진 <br>네 미소 위에 반짝거리는 희미한 달빛에 대해]]></content><category term="Boni Pueri" label="Boni Pueri"/><category term="Come With Me" label="Come With Me"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길/Got_U_Prod_RAINSTONE/</id><title>길 - Got U (Prod. RAINSTONE) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:16:46+09:00</updated><published>2018-04-07T12:16:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8/Got_U_Prod_RAINSTONE/" title="길 - Got U (Prod. RAINSTONE) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>검게 그을린 어둠이 세상을 가릴 때 <br>아무 예고 없이 찾아온 <br>이별은 잔인해 <br>사랑하는 이를 잃은 슬픔을 <br>위로받지 못하고 <br>따뜻함 마저 없는 그대 <br>나는 알아 <br>이 세상이 간혹 선이 아닌 <br>악의 편을 들어도 <br>우리가 빛을 비출 테니 손 흔들어줘 <br>나쁜 놈이 벌을 받는 당연한 것조차 <br>이뤄지지 않는 현실을 뒤집어 <br>기필코 정의를 실현해 믿어줘 <br>놈들 잠 못 이뤄 뒤척이게 <br>24시간을 감시해 진실이 보이네 <br>하늘 위 지켜볼 그들을 위해 <br>still runnin' <br>조금씩 좁혀지는 거리 거리 <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>우리가 원하는 건 <br>그들을 벌하는 것 <br>옳고 그름을 모르는 세상과 <br>타협하는 것에 앞서 <br>모든 걸 앗아간 그들을 찾아 <br>감시하지 하루를 바쳐 <br>눈이 잠길 때까지 <br>이걸 언제까지 <br>반복할진 몰라도 <br>내 숨이 다할 때까지 <br>쉼 없이 달려 <br>누가 뭐래도 우린 알어 <br>부정하려 하지만 잔혹한 이 현실은 <br>꿈이 아냐 <br>발이 닿는 곳에 <br>하나 둘 놓인 열쇠 <br>전부 손에 쥐고 풀어가지 미로 <br>답은 있어 모든 것에 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>그 놈들 잠 못 이뤄 뒤척이게 <br>24시간을 감시해 <br>진실이 보이네 <br>하늘 위에서 지켜볼 <br>그들을 위해 또 runnin' <br>좀 더 좁혀진 거리 <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>잃어버린 시간들을 위해 뛰어 <br>영혼 없는 사람 마냥 지냈던 <br>아픔에 사무쳤던 그 나날들을 <br>지우려 내 감정들을 묶어 <br>나은 내일을 위해서 <br>잃어버린 시간들을 위해 뛰어 <br>영혼 없는 사람 마냥 지냈던 <br>아픔에 사무쳤던 그 나날들을 <br>지우려 내 감정들을 묶어 <br>나은 내일을 위해서 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>]]></content><category term="길" label="길"/><category term="Got U (Prod. RAINSTONE)" label="Got U (Prod. RAINSTONE)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/길/Got_U_Prod_RAINSTONE_Feat_Pop_Culture/</id><title>길 - Got U (Prod. RAINSTONE) (Feat. Pop Culture) - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:16:49+09:00</updated><published>2018-04-07T12:16:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B8%B8/Got_U_Prod_RAINSTONE_Feat_Pop_Culture/" title="길 - Got U (Prod. RAINSTONE) (Feat. Pop Culture) - 가사"/><content type="html"><![CDATA[I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>Bonnie and Clyde <br>we on the run from it all <br>Guardian angel <br>I'm here to catch you <br>when you fall <br>We hit the ground running <br>Every time we here them <br>sounds coming <br>The fugitives they think <br>they caught us <br>they ain't found nothing <br>Your innocence is <br>what attracted me to you <br>It brought us together <br>I know what happened <br>to your daughter <br>altered your weather <br>I'm here to help you <br>through the rain storm <br>as I brain storm <br>who ever did this <br>we bring the pain to em <br>Yeah as we figure out why <br>Though I'm here <br>lonely nights always <br>force you to cry <br>And when it all goes down <br>I'll be right <br>by your side cause baby <br>girl I'm here for the ride <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>우리가 원하는 건 <br>그들을 벌하는 것 <br>옳고 그름을 모르는 세상과 <br>타협하는 것에 앞서 <br>모든 걸 앗아간 그들을 찾아 <br>감시하지 하루를 바쳐 <br>눈이 잠길 때까지 <br>이걸 언제까지 <br>반복할진 몰라도 <br>내 숨이 다할 때까지 <br>쉼 없이 달려 <br>누가 뭐래도 우린 알어 <br>부정하려 하지만 잔혹한 이 현실은 <br>꿈이 아냐 <br>발이 닿는 곳에 <br>하나 둘 놓인 열쇠 <br>전부 손에 쥐고 풀어가지 미로 <br>답은 있어 모든 것에 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>그 놈들 잠 못 이뤄 뒤척이게 <br>24시간을 감시해 <br>진실이 보이네 <br>하늘 위에서 지켜볼 <br>그들을 위해 또 runnin' <br>좀 더 좁혀진 거리 <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>I'm gonna hold you down <br>지워진 시간들 <br>이해 못 할 슬픔과 <br>나만 아는 아픔 <br>털어버릴 그 날을 위해 <br>오늘도 다시 run <br>already got you <br>밝게 웃을 날들 <br>baby I already got you <br>잃어버린 시간들을 위해 뛰어 <br>영혼 없는 사람 마냥 지냈던 <br>아픔에 사무쳤던 그 나날들을 <br>지우려 내 감정들을 묶어 <br>나은 내일을 위해서 <br>잃어버린 시간들을 위해 뛰어 <br>영혼 없는 사람 마냥 지냈던 <br>아픔에 사무쳤던 그 나날들을 <br>지우려 내 감정들을 묶어 <br>나은 내일을 위해서 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>눈물이 그대를 가려도 <br>빛이 되어줄게 내 손을 잡아줘 <br>놓지 말아줘 <br>]]></content><category term="길" label="길"/><category term="Got U (Prod. RAINSTONE) (Feat. Pop Culture)" label="Got U (Prod. RAINSTONE) (Feat. Pop Culture)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알음다름/밍글밍글/</id><title>알음다름 - 밍글밍글 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:18:22+09:00</updated><published>2018-04-07T12:18:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EC%9D%8C%EB%8B%A4%EB%A6%84/%EB%B0%8D%EA%B8%80%EB%B0%8D%EA%B8%80/" title="알음다름 - 밍글밍글 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[노래하는 친구들은 <br>여기로 모여줘 <br>춤을 추던 사람들도 <br>손을 잡고 돌아줘 <br>이 멜로디가 좋다면 <br>주저 말고 널 놓아줘 <br>여기선 누구도 너를 <br>노려보지 않아 <br>그래 그렇게 그대로 <br>우리는 밍글 빙글 in the peace <br>몸을 이리저리 바삐 움직여 <br>일상의 빠듯함과 천지차이 <br>음악을 하고 듣길 <br>좋아하는 우리가 <br>서로를 못 잡아먹어 <br>안달인 건지 의문이야 <br>준비한 플레이리스트 <br>we don't fight we play together <br>우리는 사이좋게 움직여 <br>밍글 빙글 peace <br>we don't fight we play together <br>두 손을 마주 잡고 웃어 <br>모두가 평화의 눈으로 <br>닫혀진 마음 들을 열고 <br>놀 수 있다면 참 좋겠어 <br>이 노래를 듣고서 <br>모두가 모두가 <br>서로가 서로가 <br>우리가 우리가 <br>웃으며 함께 할 수 있다면 <br>모두가 모두가 <br>서로가 서로가 <br>우리가 우리가 <br>웃으며 함께 할 수 있다면 <br>]]></content><category term="알음다름" label="알음다름"/><category term="밍글밍글" label="밍글밍글"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알음다름/핑크추리/</id><title>알음다름 - 핑크추리 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:18:24+09:00</updated><published>2018-04-07T12:18:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EC%9D%8C%EB%8B%A4%EB%A6%84/%ED%95%91%ED%81%AC%EC%B6%94%EB%A6%AC/" title="알음다름 - 핑크추리 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[발 옆으로 떨어져 있는 별 하늘이 <br>조금 지겨워서 그냥 내려와본 별 <br>너는 우리가 데려갈게 <br>주머닌 별빛이 돼 <br>그러니 밤이 되어도 절대 <br>never ever <br>여긴 어두울 일 하나 없네 <br>Pink Tree never be a country <br>여길 나누지 마 어떠한 무리 <br>로도 어떤 잣대보다 꼿꼿한 <br>pink tree <br>기울어진 시선을 잡아줘 <br>pink tree <br>흩날리고 있는 분홍색 이파리 <br>근처 강가엔 구름이 낮게 떠있고 <br>그 위엔 가지각색의 라디오 <br>움직이네 모든 친구들 입술이 <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>Welcome to Pink tree <br>No 어둠 매일 sweet sweet <br>내 친구 랑이 눈빛 뿅뿅 <br>사르르 녹아내리지 Oh <br>Welcome to Pink tree <br>No trouble 매일 peace peace <br>내 친구 숭이 실수 <br>꺄르르 웃어넘기지 Oh <br>보호색 의상 은 <br>찾을 수도 없네 yeah <br>적도 없지만 콘이가 <br>우리를 엄호해 yeah <br>저녁엔 모여 웃음 <br>다과를 나누네 yeah <br>이 대화 저 감정 <br>분홍빛 물드네 yeah <br>Pink tree Pink tree <br>Pink tree Pink tree <br>Pink tree Pink tree <br>Pink tree Pink tree <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>Pink Tree <br>어쩌면 여긴 지구가 아닌가 봐 <br>분홍색으로 물든 나무와 <br>모두의 마음을 봐 <br>어쩌면 여긴 <br>PINK TREE <br>]]></content><category term="알음다름" label="알음다름"/><category term="핑크추리" label="핑크추리"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/알음다름/해와달/</id><title>알음다름 - 해와달 - 가사</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T12:18:26+09:00</updated><published>2018-04-07T12:18:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%8C%EC%9D%8C%EB%8B%A4%EB%A6%84/%ED%95%B4%EC%99%80%EB%8B%AC/" title="알음다름 - 해와달 - 가사"/><content type="html"><![CDATA[오늘도 니 생각에 눈을 뜨지 <br>햇빛에 잠이 깨는 것처럼 <br>너는 태양 매일 <br>내 위로 높이 뜨지 <br>손이 닿기에는 너무 멀어 <br>언젠가부터 이 빛 없인 못 살어 <br>나는 니 앞에서 <br>활짝 피는 Sunflower <br>아무리 가려봐도 <br>너무너무 눈이 부셔 <br>옆으로 새어 나와 <br>두 손바닥 너머로 <br>만약에 내가 바짝 다가가거나 <br>널 끌어안는다면 <br>나는 바짝 타버리겠지 <br>넌 미안해하겠지 <br>걱정 마 난 그런 건 싫지 <br>널 갖기보단 지금 <br>네가 준 빛이면 다 됐지 yeah <br>볼 순 있어 가질 순 없어 <br>욕심은 더 더 부릴 순 없어 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>해가 지고 달이 떴네 <br>낮 동안 일에 지쳐버린 내게 <br>어쩔 땐 선명하게 <br>어쩔 땐 희미하게 빛 빛 빛 <br>나를 자그시 <br>지켜봐 줘 넌 넌 넌 넌 <br>고요한 어둠 속에 잠긴 <br>밤에 나에게 <br>말없이 환하게 그저 웃는 널 <br>보며 편안히 발 뻗고 잠들어 <br>만약에 내가 바짝 다가가거나 <br>널 끌어안는다면 <br>나는 꽁꽁 얼려지겠지 <br>넌 미안해하겠지 <br>걱정 마 난 그런 거 싫지 <br>널 갖기보단 지금 <br>네가 주는 빛이면 다 됐지 yeah <br>하얀 빛이 나를 비출 때 <br>나는 너를 너를 생각해 <br>그래 너는 해와 달을 닮았네 <br>넌 눈부시고 아름답네 <br>하얀 빛이 나를 비출 때 <br>나는 너를 너를 생각해 <br>그래 너는 해와 달을 닮았네 <br>넌 눈부시고 아름답네 <br>볼 순 있어 가질 순 없어 <br>욕심은 더 더 부릴 순 없어 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>볼 순 있어 가질 순 없어 <br>욕심은 더 더 부릴 순 없어 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>꼭 지금처럼만 널 <br>모두 사랑은 갖는 거라고 말하네 <br>하지만 나는 여기서 <br>멀찍이 보기만 할래 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>눈부시고 아름답네 <br>이대로 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>눈부시고 아름답네 <br>모두 사랑은 갖는 거라고 말하네 <br>하지만 나는 여기서 <br>멀찍이 보기만 할래 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>눈부시고 아름답네 <br>이대로 <br>지금 이대로 <br>지금 이대로 <br>눈부시고 아름답네 <br>]]></content><category term="알음다름" label="알음다름"/><category term="해와달" label="해와달"/></entry></feed>