<feed xmlns="http://webmastertool.naver.com"><id>http://lyric.vicharas.net/</id><title>lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:32:49+09:00</updated><link href="http://lyric.vicharas.net/"/><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁민/이별공식_Feat_holla/</id><title>권혁민 - 이별공식 (Feat. holla) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:32:49+09:00</updated><published>2018-04-07T09:32:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%AF%BC/%EC%9D%B4%EB%B3%84%EA%B3%B5%EC%8B%9D_Feat_holla/" title="권혁민 - 이별공식 (Feat. holla) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[톡이나 문자론 말 못 해 <br>별 거 아닌 척 I don‘t care <br>사람의 마음은 갈대 저기압은 <br>안 돼 취중진담은 반대 <br>나쁜 남자나 그런 거 다 <br>뻔한 드라마 정신 차려라 <br>뭐라고 말하나 내 귄 음소거 <br>안 들려 또 조언 걱정 <br>이별 장면에선 항상 비가 오지 <br>열대 우림 기후 속에 살고 있나 <br>긴 밤 외로움과 가을 또 추억은 <br>왜 늘 붙어 다녀 무슨 공식이야 <br>떠난 그 사람을 계속 그리면서 <br>눈물 흐르지만 행복 빌어 준대 <br>그런 천사표가 요즘 어디 있어 <br>설마 옛날에도 말만 그랬겠지 <br>A yo yo 나도 날 모르오 <br>밀고 당기기보단 퐁퐁 <br>Solo 일방적 끝은 홀로 <br>남녀 부동석 조선식 No No <br>어쩌면 끝은 이별 <br>맘 비워 가벼운 시도 <br>처음엔 다 그래 왜 그리 화를 내 <br>애정의 갈증에 내 목이 마르네 <br>햇빛 눈이 부신 날에 이별 해 봤니 <br>비 오는 날보다 더 심해 <br>작은 표정까지 숨길 수가 없잖아 <br>흔한 이별 노래들론 표현이 안 돼 <br>너를 잃어버린 내 느낌은 <br>그런데 들으면 왜 눈물이 날까 <br>널 떠나 돌아가는 <br>발걸음이 무거울까 <br>맘 편히 달려가서 <br>티빌 켜고 웃진 않을까 <br>네 생각을 잠시도 <br>하지 않고 자면 안 될까 <br>그래 사랑이 뚝딱 <br>만들어지지는 않아 <br>잘 가요 안녕 가는 거야 <br>햇빛 눈이 부신 날에 이별 해 봤니 <br>비 오는 날보다 더 심해 <br>작은 표정까지 숨길 수가 없잖아 <br>흔한 이별 노래들론 표현이 안 돼 <br>너를 잃어버린 내 느낌은 <br>그런데 들으면 왜 눈물이 날까 <br>우리 둘 사이의 결말 <br>나도 몰라 반전영화 <br>어딜 봐 너 지금 어디야 <br>거짓말 때문에 멀미나 <br>이런 식으로 끝나는 거 <br>슬퍼 나는 울어 <br>아무 의미 없이 눌렀다 뗐다 <br>This love 에라 모르겠다 <br>햇빛 눈이 부신 날에 이별 해 봤니 <br>비 오는 날보다 더 심해 <br>작은 표정까지 숨길 수가 없잖아 <br>흔한 이별 노래들론 표현이 안 돼 <br>너를 잃어버린 내 느낌은 <br>그런데 들으면 왜 눈물이 날까 <br>흔한 이별 노래들론 표현이 안 돼 <br>너를 잃어버린 내 느낌은 <br>그런데 들으면 왜 눈물이 날까 <br>You know no more cry <br>]]></content><category term="권혁민" label="권혁민"/><category term="이별공식 (Feat. holla)" label="이별공식 (Feat. holla)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁민/눈물_Feat_정인지/</id><title>권혁민 - 눈물 (Feat. 정인지) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:32:51+09:00</updated><published>2018-04-07T09:32:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%AF%BC/%EB%88%88%EB%AC%BC_Feat_%EC%A0%95%EC%9D%B8%EC%A7%80/" title="권혁민 - 눈물 (Feat. 정인지) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[수줍게 고백 못하고 <br>그저 널 바라만 보았지 <br>넌 이미 친구의 연인이 되어 <br>가질 수 없는 사랑을 <br>아쉬운 마음 달래고 <br>몰래 눈물 감춰보았어 <br>용기가 없었던 초라한 모습 <br>난 이미 늦은 후회뿐 <br>어느새 네게 다가온 이별 <br>그 슬픔을 알게 된 거야 <br>하지만 이젠 널 위한 위로가 <br>나는 될 수 없는데 <br>널 울도록 그냥 내버려 둘 거야 <br>시간 속으로 희미해지겠지 <br>언젠가는 슬픈 기억도 아픔도 <br>네게 스스로 위로가 될 테니까 <br>너만을 위한 내 기도 <br>내겐 행복했던 순간들 <br>혹시나 널 위한 나의 바램이 <br>슬픔이 된 건 아닌지 <br>어느새 네게 다가온 이별 <br>그 슬픔을 알게 된 거야 <br>하지만 이젠 널 위한 위로가 <br>나는 될 수 없는데 <br>널 울도록 그냥 내버려 둘 거야 <br>시간 속으로 희미해지겠지 <br>언젠가는 슬픈 기억도 아픔도 <br>네게 스스로 위로가 될 테니까 <br>널 울도록 그냥 내버려 둘 거야 <br>시간 속으로 희미해지겠지 <br>언젠가는 슬픈 기억도 아픔도 <br>네게 스스로 위로가 <br>될 테니까 <br>]]></content><category term="권혁민" label="권혁민"/><category term="눈물 (Feat. 정인지)" label="눈물 (Feat. 정인지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁민/돌아와줘요_Feat_정지원/</id><title>권혁민 - 돌아와줘요 (Feat. 정지원) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:32:53+09:00</updated><published>2018-04-07T09:32:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%AF%BC/%EB%8F%8C%EC%95%84%EC%99%80%EC%A4%98%EC%9A%94_Feat_%EC%A0%95%EC%A7%80%EC%9B%90/" title="권혁민 - 돌아와줘요 (Feat. 정지원) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[슬픔은 어디 가고 아픔만 남아 <br>내 가슴을 멍이 들게 해 <br>아무리 불러 봐도 아무리 찾아봐도 <br>너는 이미 먼 곳에 <br>바람이 지나가면 내 목소릴 전해주고 <br>비라도 오면 내 눈물 감추는데 <br>이렇게 살고 있어요 <br>이렇게 울고 있어요 <br>가슴이 멍들어서 아파서 눈물 흘려요 <br>이런 내가 너무 바보 같잖아 <br>돌아와 내 사랑아 <br>네가 너무 보고 싶어 <br>이 못난 내게 돌아 와 줘요 <br>바람이 지나가면 내 목소릴 전해주고 <br>비라도 오면 내 눈물 감추는데 <br>이렇게 살고 있어요 <br>이렇게 울고 있어요 <br>가슴이 멍들어서 아파서 눈물 흘려요 <br>이런 내가 너무 바보 같잖아 <br>돌아와 내 사랑아 <br>네가 너무 보고 싶어 <br>이 못난 내게 돌아 와 줘요 <br>가슴이 멍들어서 <br>아파서 눈물 흘려요 <br>이런 내가 너무 바보 같잖아 <br>돌아와 내 사랑아 <br>네가 너무 보고 싶어 <br>이 못난 내게 돌아 와 줘요 <br>돌아 와 줘요 <br>돌아 와요 돌아 와요 <br>내게 돌아와 wah oh oh yeah <br>이 못난 내게 돌아 와 줘요 <br>]]></content><category term="권혁민" label="권혁민"/><category term="돌아와줘요 (Feat. 정지원)" label="돌아와줘요 (Feat. 정지원)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁민/눈에_밟혀서_Feat_남궁/</id><title>권혁민 - 눈에 밟혀서 (Feat. 남궁) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:00+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%AF%BC/%EB%88%88%EC%97%90_%EB%B0%9F%ED%98%80%EC%84%9C_Feat_%EB%82%A8%EA%B6%81/" title="권혁민 - 눈에 밟혀서 (Feat. 남궁) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기다릴 수 있겠니 나 없는 동안에 <br>너의 생일도 발렌타인 데이도 <br>함께 있지 못해 혼자 힘이 들 텐데 <br>두고 가서 미안해 <br>비가 오는 그런 날에는 <br>더 생각 날거야 <br>그 소리에 많이 보고 싶겠지 <br>어디에서 너도 나와 똑같이 <br>잠 못 이루며 그리워 할 생각에 <br>I Love you 우 우우우 우우우 <br>So i love you 우우우우 우우우 <br>네가 자꾸 눈에 밟혀서 <br>내 심장에 네가 밟혀서 <br>어떻게 떠나가겠니 <br>오오오오 i love you <br>우우우우 우우우 <br>And i love you so 오오오오 <br>저기 차를 타는 그 순간 <br>울지 말고 손 흔들어 줘 <br>제발 잘 있어줘 <br>멀어지는 네 모습 붙잡고 싶지만 <br>눈물 삼키며 이름만 불러본다 <br>제일 예쁜 사진 한 장 가지고 갈게 <br>나 없이도 건강해 <br>우리 그 동안에 만났던 <br>수많은 날 두고 <br>변하지 말란 말도 하지 못했다 <br>어느 누군가가 말을 건네도 <br>냉정한 채로 이 한마디만 기억해 워 <br>I Love you 우 우우우 우우우 <br>So i love you 우우우우 우우우 <br>네가 자꾸 눈에 밟혀서 <br>내 심장에 네가 밟혀서 <br>어떻게 떠나가겠니 <br>오오오오 i love you <br>우우우우 우우우 <br>And i love you so 오오오오 <br>저기 차를 타는 그 순간 <br>울지 말고 손 흔들어 줘 <br>제발 잘 있어줘 <br>]]></content><category term="권혁민" label="권혁민"/><category term="눈에 밟혀서 (Feat. 남궁)" label="눈에 밟혀서 (Feat. 남궁)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/권혁민/서툴렀어/</id><title>권혁민 - 서툴렀어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:04+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B6%8C%ED%98%81%EB%AF%BC/%EC%84%9C%ED%88%B4%EB%A0%80%EC%96%B4/" title="권혁민 - 서툴렀어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어째서인지 매번 상처 줬네요 <br>정말 그대 사랑 했으면 <br>아프면 안 되는데 <br>날 보는 그대 매번 울고 있네요 <br>예전과는 다른 나라서 <br>많이 속상하대요 <br>내가 바뀔게 내가 고칠게 <br>이제 그만 울어 <br>소용없나 봐 안 되나 봐 <br>그저 우는 너 <br>나 먼저 갈게 <br>돌이킬 수는 없는 거지 <br>잘 지내라 말 해줘 마지막이잖아 <br>서툰 모습에 <br>매번 상처받던 너에게 <br>하나만 말하고 떠날게 <br>좋은 사람 만나 <br>생각 났어요 사소한 실수들이 <br>많이 신경 쓰지 못했죠 <br>그댈 외롭게 했죠 오 <br>내가 바뀔게 내가 고칠게 <br>이제 그만 울어 <br>소용없나 봐 안 되나 봐 <br>그저 우는 너 <br>나 먼저 갈게 <br>돌이킬 수는 없는 거지 <br>잘 지내라 말 해줘 마지막이잖아 <br>서툰 모습에 <br>매번 상처받던 너에게 <br>하나만 말하고 떠날게 <br>좋은 사람 만날 거야 <br>서툰 나였지만 서툰 나였지만 <br>서툰 나였지만 <br>서툰 나였지만 서툰 나였지만 <br>서툰 나였지만 좋은 기억들이 <br>남길 바래요 미련이라도 <br>조금 나 이기적이죠 <br>그만 보내 줄게요 <br>]]></content><category term="권혁민" label="권혁민"/><category term="서툴렀어" label="서툴렀어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/0720/집에_가고_싶다_Feat_최민지/</id><title>0720 - 집에 가고 싶다 (Feat. 최민지) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:08+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/0720/%EC%A7%91%EC%97%90_%EA%B0%80%EA%B3%A0_%EC%8B%B6%EB%8B%A4_Feat_%EC%B5%9C%EB%AF%BC%EC%A7%80/" title="0720 - 집에 가고 싶다 (Feat. 최민지) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 너무 지루해 <br>쓰러질 것 같애 <br>온종일 나른해 <br>꼼짝도 할 수가 없어 정말 <br>애꿎은 볼펜만 <br>자꾸 빙글빙글빙글 <br>책 속엔 낙서만 <br>계속 끄적끄적끄적 <br>날씨도 참 좋은데 <br>나만 왜 이러는데 <br>이제 와서 봄 타는가 봐 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>아무것도 하기 싫다 <br>얼른 엄마 보고 싶다 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>내 방 침대가 그립다 <br>오늘 딱 하루만 쉬고 싶다 <br>두 눈이 감겨와 <br>스르륵 스르륵 <br>이젠 틀렸나 봐 <br>볼을 꼬집어 봐도 <br>아무런 소용이 없어 정말 <br>커피를 마셔도 <br>자꾸 나른나른나른 <br>기지갤 켜봐도 <br>계속 꾸벅꾸벅꾸벅 <br>이걸 어쩌면 좋아 <br>시간이 멈췄나 봐 <br>영원히 잠들 것만 같애 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>아무것도 하기 싫다 <br>얼른 엄마 보고 싶다 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>부귀영화 필요 없다 <br>오늘 딱 하루만 쉬고 싶다 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>아무것도 하기 싫다 <br>얼른 엄마 보고 싶다 <br>집에 가고 싶다 우우우우우 <br>부귀영화 필요 없다 <br>오늘 딱 하루만 쉬고 싶다 <br>]]></content><category term="0720" label="0720"/><category term="집에 가고 싶다 (Feat. 최민지)" label="집에 가고 싶다 (Feat. 최민지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/혜리/후애後愛/</id><title>혜리 - 후애後愛 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:10+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%9C%EB%A6%AC/%ED%9B%84%EC%95%A0%E5%BE%8C%E6%84%9B/" title="혜리 - 후애後愛 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너 때문이야 모두 <br>이 모든게 다 사실 <br>이별을 이겨내는 방식 <br>잘잘못을 따지는 것이 <br>네가 사랑했던 내게 <br>마치 가장 가까운 것 같기에 <br>나는 지금까지도 <br>비난을 퍼붓지 너에게 <br>네 잘못은 맞지 <br>근데 화내고 싶어도 <br>나쁜 기억들보다 <br>그리움이란 색안경을 껴 <br>그러면 바뀌는 색 <br>너의 추억을 본다 <br>눈물까진 아닌데 표정을 구겨 <br>그늘이라 여겼던 <br>네 기억들이 음지여서 <br>자란 독버섯들이 추억이란 걸 깨닫고 <br>토해내 보려해도 내게 계속 달라붙네 <br>사진을 지워내는 것도 난 <br>기억을 비워내는 것도 다 <br>더이상 후회없이 정리 <br>하기를 이별 후애라도 <br>사진을 지워내는 것도 나 <br>기억을 비워내는 것도 다 <br>더이상 후회없이 정리 <br>하기를 이별 후애라도 <br>시작부터 이어졌던 우여곡절 <br>힘들어도 서로 계속해서 달라붙어 <br>수백일을 함께하며 서로 서로를 새겨 <br>내가 너를 나보다도 힘들게 챙겨 <br>그런데도 너는 바뀌지를 않고 <br>오히려 깨끗했었던 끝이기에 <br>숨기게 되는 상처 슬픔 사랑 <br>이러한 감정들 기쁨 감동 <br>난 몰랐어 일방적인 맞춰줌은 <br>끊임없는 쫓음이란걸 <br>but 난 좋았어 <br>그냥 계속 따라 뛰었어 <br>네가 좋아서 <br>다 끝나서 돌이켜보니 <br>낚시대에 당근을 매단 나귀같아서 <br>거품을 닦고싶어 너무 힘들었어 <br>근데 쉬고 나서 너와 다시 <br>시작하고 싶어 <br>사진을 지워내는 것도 난 <br>기억을 비워내는 것도 다 <br>더이상 후회없이 정리 <br>하기를 이별 후애라도 <br>사진을 지워내는 것도 나 <br>너 때문이야 모두 <br>이 모든게 다 사실 <br>기억을 비워내는 것도 다 <br>이별을 이겨내는 방식 <br>잘잘못을 따지는 것이 <br>더이상 후회없이 정리 <br>네가 사랑했던 내게 마치 <br>가장 가까운 것 같기에 <br>하기를 이별 후애라도 <br>나는 지금까지도 <br>비난을 퍼붓지 너에게 <br>]]></content><category term="혜리" label="혜리"/><category term="후애後愛" label="후애後愛"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/혜리/해빙가/</id><title>혜리 - 해빙가 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:12+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:12+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%98%9C%EB%A6%AC/%ED%95%B4%EB%B9%99%EA%B0%80/" title="혜리 - 해빙가 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나둘씩 다시 또 하나둘씩 시작돼 <br>전부 다 그래 또 전부다 <br>줄듯해 아닌데 <br>뻔하지만 이렇게들 시작해 <br>영원히 함께할 것 같이들 말하네 <br>거짓말 <br>거짓말 <br>주인공이 아니야 <br>거짓 조연 거짓 <br>거짓 내가 좋아서 한 짓 <br>빛 기둥 사라져 이젠 그냥 빚 <br>수많은 신발중에 짚신 <br>몇줄 튿어지니 보기에도 싫지 <br>시침처럼 멈춰있는듯 보이지 <br>시간이 지나면 잊혀질거라며 <br>상처에 귀한 유약을 덧칠 <br>겉은 반질 반질해 빛을 비추지마 <br>안에는 금뿐이네 <br>네 기억은 손톱달 달이 찰까해서 <br>나 살을 뜯어 피를 봐 <br>지름밖 너란 원안에 있는듯 했으나 <br>나 사실은 밖에 있기에 <br>네 일기의 page의 지분만이라도 <br>늘릴까 싶어 부렸던 <br>내 욕심과 그 아집땜에 우리라는 <br>우리를 허물었지 <br>우리가 뭐 대수라고 <br>집이 있으면 되지 <br>이제와서 되새기는 관계라는 책임 <br>나100이면 100 9대1이면 9 <br>혹여나 same이면 same <br>자책에 후회 하는데 <br>네가 어떻게 Damn <br>보지 말걸 그랬어 이런 쪽대본 <br>아니 어쩌면 엔딩이 정해진 게임 <br>한장 두장 오래 보려제본 <br>결국 다 똑같이 돼 <br>사랑 한두번 해본 것도 아니고 <br>이럴때를 대비해 <br>거리를 재본 나니까 <br>어렵진 않고 이제는 <br>차기작도 부담이 돼 <br>내가 주연이 되는게 <br>그 기둥을 잡고 버티며 <br>이렇게 서 있어 <br>희미하게 되찾고 싶은 <br>기억을 떠올리며 <br>다시 또 시작해 <br>무너져 <br>무너져 <br>또 시작해 알면서도 <br>또 다시 시작해 <br>]]></content><category term="혜리" label="혜리"/><category term="해빙가" label="해빙가"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/눈큰나라/Lucky_Star_Feat_Loi_Crytiel_Short_Ver/</id><title>눈큰나라 - Lucky Star (Feat. Loi Crytiel) (Short Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:19+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%88%88%ED%81%B0%EB%82%98%EB%9D%BC/Lucky_Star_Feat_Loi_Crytiel_Short_Ver/" title="눈큰나라 - Lucky Star (Feat. Loi Crytiel) (Short Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[운명의 바람과 싸우며 <br>냉혹함을 경험했지 <br>침묵 속에 멈춰진 시간 <br>간절한 내 열망조차 <br>적막 속에 잊혀졌어 <br>반복되는 악몽속같아 <br>그대여 나의 손을 잡아줘 <br>당당하게 맞서싸울거야 <br>찾을 거야 파라다이스 <br>떠날 거야 미래를 향해 <br>마음의 손을 잡고 함께 떠나자 <br>빛나고 있어 너의 미소가 <br>이겨낼거야 좌절의 반복 <br>상상했던 미래로 이어갈거야 <br>잊지마 모든걸 잃어버려도 <br>난 너와 미래를 붙잡을거야 <br>함께해줘 내 마음에 <br>뛰어갈거야 당신과 함께 <br>행운에 별들이 우릴 향해 다가와 <br>꿈꿀거야 내 미래를 <br>부를거야 희망의 노래 <br>같은 곳을 보며 행복을 향해서 <br>찾을거야 파라다이스 <br>떠날거야 미래를 향해 <br>마음의 손을 잡고 함께 떠나자 <br>빛나고 있어 너의 미소가 <br>이겨낼거야 좌절의 반복 <br>상상했던 미래로 이어갈 거야 <br>]]></content><category term="눈큰나라" label="눈큰나라"/><category term="Lucky Star (Feat. Loi Crytiel) (Short Ver.)" label="Lucky Star (Feat. Loi Crytiel) (Short Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/눈큰나라/Lucky_Star_Feat_Sirin_Short_Ver/</id><title>눈큰나라 - Lucky Star (Feat. Sirin) (Short Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:21+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%88%88%ED%81%B0%EB%82%98%EB%9D%BC/Lucky_Star_Feat_Sirin_Short_Ver/" title="눈큰나라 - Lucky Star (Feat. Sirin) (Short Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[운명의 바람과 싸우며 <br>냉혹함을 경험했지 <br>침묵 속에 멈춰진 시간 <br>간절한 내 열망조차 <br>적막 속에 잊혀졌어 <br>반복되는 악몽속같아 <br>그대여 나의 손을 잡아줘 <br>당당하게 맞서싸울거야 <br>찾을 거야 파라다이스 <br>떠날 거야 미래를 향해 <br>마음의 손을 잡고 함께 떠나자 <br>빛나고 있어 너의 미소가 <br>이겨낼거야 좌절의 반복 <br>상상했던 미래로 이어갈거야 <br>잊지마 모든걸 잃어버려도 <br>난 너와 미래를 붙잡을거야 <br>함께해줘 내 마음에 <br>뛰어갈거야 당신과 함께 <br>행운에 별들이 우릴 향해 다가와 <br>꿈꿀거야 내 미래를 <br>부를거야 희망의 노래 <br>같은 곳을 보며 행복을 향해서 <br>찾을거야 파라다이스 <br>떠날거야 미래를 향해 <br>마음의 손을 잡고 함께 떠나자 <br>빛나고 있어 너의 미소가 <br>이겨낼거야 좌절의 반복 <br>상상했던 미래로 이어갈 거야 <br>]]></content><category term="눈큰나라" label="눈큰나라"/><category term="Lucky Star (Feat. Sirin) (Short Ver.)" label="Lucky Star (Feat. Sirin) (Short Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/기억해줘/</id><title>PIKER - 기억해줘 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:51+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:51+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/%EA%B8%B0%EC%96%B5%ED%95%B4%EC%A4%98/" title="PIKER - 기억해줘 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[두 눈을 감으면 어디선가 문득 <br>들려오는 너의 목소리 <br>아직도 남아있어 너의 기억이 <br>그토록 아름다웠던 기억이 <br>네가 떠나 고요해진 내 세상엔 <br>우리가 불렀었던 노래로 가득해 <br>소리 내어 불러보는 네 이름이 <br>어색해질까 두려워 <br>가파른 시간에 묻혀 <br>빛 바랜 오래 전 그 멜로디처럼 <br>추억에 담아 흘려 보내면 <br>그때 널 잊을 수 있을까 <br>기억해줘 이 노래를 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래를 <br>I can't let you go <br>기억해줘 이 노래를 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래를 <br>I can't let you go <br>두 눈을 감으면 어디선가 문득 <br>들려오는 너의 목소리 <br>아직도 남아있어 너의 기억이 <br>그토록 아름다웠던 기억이 <br>어디선가 한번쯤은 <br>들어본 적 있었던 멜로디처럼 <br>기억을 따라 흥얼거리면 <br>그때 널 찾을 수 있을 거야 <br>기억해줘 이 노래를 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래를 <br>I can't let you go <br>기억해줘 이 노래를 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래를 <br>I can't let you go <br>기억해줘 이 노래가 들려오면 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래가 들려오면 <br>I can't let you go <br>기억해줘 이 노래가 들려오면 <br>I can't let you go <br>잊지 말아 이 노래가 들려오면 <br>I can't let you go <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="기억해줘" label="기억해줘"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/일그러지다_주르륵/</id><title>PIKER - 일그러지다 주르륵 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:53+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/%EC%9D%BC%EA%B7%B8%EB%9F%AC%EC%A7%80%EB%8B%A4_%EC%A3%BC%EB%A5%B4%EB%A5%B5/" title="PIKER - 일그러지다 주르륵 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[영원할 것만 같던 사랑이 <br>내 눈에 맺힌 너의 뒷모습이 <br>일그러지다 주르륵 흘러 내린다 <br>너를 가린 길모퉁이를 <br>말 없이 한참을 바라보다 <br>유난히도 차가운 바람에 <br>질끈 눈을 감는다 <br>다시 눈을 뜨면 <br>니가 거기에 있을 거란 <br>꿈같은 기대보단 이제 다시 너를 <br>볼 수 없다는 두려움에 <br>눈을 뜰 수가 없어 난 하루도 <br>너 없이 살 자신이 없어 <br>니가 없는 세상보단 차라리 <br>밤이 계속 되기를 <br>후회로 가득 찬 기억들이 <br>거울에 비친 외로운 내 모습이 <br>일그러지다 주르륵 흘러 내린다 <br>다시 눈을 뜨면 <br>니가 거기에 있을 거란 <br>기대보단 이제 다시 너를 <br>볼 수 없다는 걸 알기 때문에 <br>눈을 뜰 수가 없어 난 하루도 <br>너 없이 살 자신이 없어 <br>니가 없는 세상보단 차라리 <br>밤이 계속 되기를 <br>눈을 뜰 수가 없어 난 하루도 <br>너 없이 살 자신이 없어 <br>니가 없는 세상보단 차라리 <br>밤이 계속 되기를 <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="일그러지다 주르륵" label="일그러지다 주르륵"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/하루/</id><title>PIKER - 하루 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:55+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/%ED%95%98%EB%A3%A8/" title="PIKER - 하루 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[힘들었던 나의 하루를 <br>돌아보면 <br>여느 때와 똑같은 하루 <br>내일은 오늘처럼 <br>살지 않겠다고 <br>다짐을 하네 어제처럼 <br>매일 같은 자리에서 <br>힘없이 넘어져도 <br>다시 일어나 가는 길이 날 <br>더욱 강해지게 해 <br>뜨겁게 타 오르며 <br>떠오르는 저 태양처럼 <br>매일 나에게 주어지는 <br>하루라는 기회를 움켜쥐네 <br>힘들었던 나의 하루를 <br>돌아보면 <br>여느 때와 똑같은 하루 <br>내일은 오늘처럼 <br>살지 않겠다고 <br>다짐을 하네 어제처럼 <br>매일같이 들려오는 <br>차가운 내 맘의 목소리 <br>날 끌어내린 어둠 속의 끝이 <br>보이지 않게 느껴지지만 <br>뜨겁게 타 오르며 <br>떠오르는 저 태양처럼 <br>매일 나에게 주어지는 <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>하얗게 부서지며 <br>날 비춰주는 저 햇살처럼 <br>뜨겁게 타오르네 <br>하얗게 부서지네 <br>뜨겁게 타오르네 <br>하얗게 부서지네 <br>하루란 기회를 움켜쥐네 <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="하루" label="하루"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/LIKE_A_PIKER/</id><title>PIKER - LIKE A PIKER - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:57+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/LIKE_A_PIKER/" title="PIKER - LIKE A PIKER - lyric"/><content type="html"><![CDATA[단 한번 해본적도 없는 <br>멘땅에 헤딩이 무서워 <br>한발짝 뒤에 서서 <br>조용히 지켜만 봤었어 <br>Like a piker <br>뭐 이젠 상관없어 <br>반짝 빛나고 사라지는 <br>것보단 나아 <br>네 손가락에 잔뜩 박힌 <br>굳은살처럼 계속 <br>하다보면 <br>내 머릿속에 가득 차있던 <br>exclamation mark <br>구부러져 보여도 <br>it’s all right woo <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>온몸에 힘을 잔뜩 쥔채 <br>살아가다 보면 부러져 <br>한 템포멈춰 서서 숨고르며 <br>사냥감을 기다려 <br>Like a Tiger <br>내 머릿속에 가득 차있던 <br>exclamation mark <br>구부러져 보여도 <br>it’s all right woo <br>let’s hit the pike brother <br>내 머릿속에 가득 차있던 <br>exclamation mark <br>구부러져 보여도 <br>it’s all right woo <br>내 머릿속에 가득 차있던 <br>exclamation mark <br>구부러져 보여도 <br>it’s all right woo <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>hey hey <br>let’s hit the pike brother <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="LIKE A PIKER" label="LIKE A PIKER"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/불금/</id><title>PIKER - 불금 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:33:59+09:00</updated><published>2018-04-07T09:33:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/PIKER/%EB%B6%88%EA%B8%88/" title="PIKER - 불금 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오래전부터 기다려온 <br>오늘이 바로 그밤 <br>그녈 사랑하지만 미안해 <br>이밤에 내게 허락한건 <br>겨우 24시간 <br>무슨짓을 하긴 충분해 <br>자극적인 불금의 Smell <br>기분이 좋아 <br>내겐 용기가 더 필요해 Yeah <br>일단 Alcohol 충전하고 <br>알딸딸하게 <br>오늘 밤이 더욱 뜨겁게 <br>오늘만은 우리 <br>머리가 아닌 Hot 한 가슴으로 <br>이밤이 지나면 <br>모두다 잊어줘 <br>더 뜨겁게 타올라줘 <br>My Friday night <br>사랑한단 말은 아주 가볍게 <br>내 가슴이 시키는대로 <br>Just one night <br>입은 더 무겁게 <br>아름다운 그녀의 smile <br>간지런 속삭임 <br>야릇하고 달달한 눈빛 <br>내일 아침까지만 너의 <br>남자가 되줄게 <br>니가 누구의 여자든 <br>나를 바라보는 <br>너의 눈빛은 무얼 원하는지 <br>좀 더 솔직하게 <br>내게 다가와줘 <br>더 뜨겁게 타올라줘 <br>My Friday night <br>사랑한단 말은 아주 가볍게 <br>내 가슴이 시키는대로 <br>Just one night <br>입은 더 무겁게 <br>더 뜨겁게 타올라줘 <br>My Friday night <br>사랑한단 말은 아주 가볍게 <br>내 가슴이 시키는대로 <br>Just one night <br>입은 더 무겁게 <br>더 뜨겁게 타올라줘 <br>My Friday night <br>사랑한단 말은 아주 가볍게 <br>내 가슴이 시키는대로 <br>Just one night <br>입은 더 무겁게 <br>]]></content><category term="PIKER" label="PIKER"/><category term="불금" label="불금"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/SSE_SSE/Unseal_Feat_뮤진_SoundGoam/</id><title>SSE SSE - Unseal (Feat. 뮤진, SoundGoam) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:34:03+09:00</updated><published>2018-04-07T09:34:03+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/SSE_SSE/Unseal_Feat_%EB%AE%A4%EC%A7%84_SoundGoam/" title="SSE SSE - Unseal (Feat. 뮤진, SoundGoam) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[hold up my name is changma <br>너흰 아직 모르는 face <br>new day new rappers <br>지니보다 빠른 get pace <br>신나게 놀길 원해 아님 빌어 <br>여긴 나의 것 건설하지 <br>build up <br>가만 두기 힘드네 <br>숨겨온 리듬 이제 봉인해제 <br>이 무대 위 나의 rappin <br>어지러워 like that my fan <br>뜨거운 열기 진압해 burning <br>너흰 모두 에너자이져 man <br>so good 잠 들 수가 없어 <br>이 노래 덕분에 we one it <br>beat 위에 몸을 맡겨 <br>우리 모두 make some noise <br>Rewind 10분 전으로 <br>되돌아 갔을때 <br>기대 한다면 I move main <br>I don't wanna change yea <br>난 그대로 변하지도 않아 <br>뛰어 다니지 like that turn up <br>오늘 분위기 모두 <br>뛰어놀아 미 친듯이 <br>I got many alcohol <br>two zero one seven <br>아무도 모르게 커져버린 skill <br>rap i know 상쾌한 아침 <br>깨어나 신선하게 나의 리듬 <br>tonight 오늘 밤 눈 부시게 <br>this is beauty high light yea <br>난 완전히 취했네 <br>we goin' up we goin' up <br>]]></content><category term="SSE SSE" label="SSE SSE"/><category term="Unseal (Feat. 뮤진, SoundGoam)" label="Unseal (Feat. 뮤진, SoundGoam)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/NODA/25/</id><title>NODA - 25 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:34:46+09:00</updated><published>2018-04-07T09:34:46+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/NODA/25/" title="NODA - 25 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[희망이란 말은 전부 <br>집어치워 <br>생각대로 될 수 없단 걸 알아 <br>난 맘을 비워 <br>R은 VD 난 이뤄진 적도 없지 <br>간절하지도 않은 건 아닌데 <br>모든 시절은 걍 흘러갔지 <br>시간이 지나면 <br>뭐라도 될 것만 같았지만 봐 <br>지금 내 나인 <br>반오십이 됐고 넘어가지 <br>하루가 바삐 흘러가는 중 <br>11월 바람과 같이 <br>다 빨라지는 기분이 들어 <br>내 맘에도 바람이 불어 <br>일단 뭐든 해야만 <br>할 것만 같은데 <br>시간이 갈수록 <br>이 길에 의심만 들어 <br>윌터의 상상은 현실이 되고 <br>내 상상은 갈수록 악몽이 돼 <br>난 악몽이 돼 <br>내 상상은 갈수록 악몽이 돼 <br>아침에 눈뜨면 매일 해는 떠도 <br>이번 해도 수면에 떨어지네 <br>Uh 난 떨어지네 <br>이번 해도 수면에 떨어지네 <br>Good bye my errday <br>오늘을 어제로 보내며 <br>달과 캔맥주를 깔 때 <br>오늘도 서서히 눈을 감네 <br>Good bye my errday <br>오늘을 어제로 보내며 <br>달과 캔맥주를 깔 때 오늘도 <br>give me the give me the way way <br>밤은 깊어만 가 내 생각들과 <br>밤은 깊어만 가 내 생각들과 <br>눈을 감은 아침에도 <br>뭐 또 해는 또 뜨겠지 uh <br>Oh shit moring coffe는 <br>여름 해처럼 또 뜨겁지 uh <br>각자 다 길을 찾아가 <br>다 떠나갔나 나 혼자만 <br>멈춰 있었나 봐 <br>세상은 변해가 <br>나 빼곤 다 잘 흘러가 <br>누군가의 뒤만 쫓아오다 보니 <br>지금 난 길을 잃었네 <br>난 혼자가 되고 나니 <br>그저 난 나이만 먹은 <br>다 큰 어린애 <br>날아가고 싶어 난 매일 <br>눈부신 한 여름 여행지 <br>현실은 객지 <br>모두 다 꿈 아무것도 없는 <br>이 서울은 백지 <br>걍 빡세 하루하루가 <br>오래 버티는 게 답이라지다 <br>근데 내가 내린 답은 그게 아냐 <br>성공만이 답을 할 수 있지 <br>뭐 기준은 다르지만 <br>판단하지마 쉽게 <br>니가 볼 때 무기력한 나의 <br>모습과는 달리 <br>어둠 사이 내 방은 <br>달빛이 눈감기 전에는 <br>제일 빛나니깐 <br>Good bye my errday <br>오늘을 어제로 보내며 <br>달과 캔맥주를 깔 때 <br>오늘도 서서히 눈을 감네 <br>Good bye my errday <br>오늘을 어제로 보내며 <br>달과 캔맥주를 깔 때 오늘도 <br>give me the give me the way way <br>밤은 깊어만 가 내 생각들과 <br>밤은 깊어만 가 내 생각들과 <br>밤은 밤은 밤은 <br>밤은 깊어만 가 내 생각들과 <br>밤은 깊어만 가 깊어만 가 <br>뒤로 걷는 것도 아닌데 <br>점점 높아지는 언덕 <br>고갠 저 하늘 위로 <br>한숨은 구름만큼 떴어 <br>뒤를 돌아볼 틈도 난 <br>위로 올라갈 힘도 <br>없어 누군가에게 <br>위로를 받고 싶은 것도 아냐 <br>잠시 쉬고 싶어 홀로 <br>]]></content><category term="NODA" label="NODA"/><category term="25" label="25"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/수호_SUHO/Beautiful_Accident/</id><title>수호 (SUHO) - Beautiful Accident - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:34:50+09:00</updated><published>2018-04-07T09:34:50+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%88%98%ED%98%B8_SUHO/Beautiful_Accident/" title="수호 (SUHO) - Beautiful Accident - lyric"/><content type="html"><![CDATA[piao fu zhong deng dai <br>shui meng zhong xing lai <br>wo er bian shi shui qing sheng <br>zai hu huan <br>jue se zai pai huai <br>ju qing bei fan zhuan <br>mei hao huo huai <br>ling ting shi guang de jian cai <br>dong de yong bao gan xie <br>suo you de yi han <br>Jiu rang sheng <br>ming cong ci yi hou <br>dou yu ai wei ban <br>duo me mei hao de yi wai <br>qi miao de an pai <br>rang wo chong xin qu ming bai <br>shen me shi ai <br>duo me mei hao de yi wai <br>duo xiao ji lu de cun zai <br>rang wo chong xin yong you neng li <br>yong gan ai <br>zhe shi ming yun de kang kai <br>zhe shi nei xin de tan bai <br>xun zhao xin de ren sheng <br>chong xin huan xing zhe wen rou <br>Dang wo jue ding cong ci yi hou <br>jiao ao de qu xing zou <br>yi ding ke yi bei kan jian <br>geng mei li de tui bian <br>Jiu hao xiang shi tong hua yu yan <br>take me there take me there <br>duo me mei hao de yi wai <br>qi miao de an pai <br>rang wo chong xin qu ming bai <br>shen me shi ai <br>duo me mei hao de yi wai <br>duo xiao ji lu de cun zai <br>rang wo chong xin yong you neng li <br>yong gan ai <br>zhe shi ming yun de kang kai <br>zhe shi nei xin de tan bai <br>xiang xin ou ran de bi ran <br>jiu xiang di qiu zai xuan zhuan <br>suo yi bu yao cuo guo <br>mei hao de yi wai <br>duo me mei hao de yi wai <br>qi miao de an pai <br>rang wo chong xin qu ming bai <br>shen me shi ai <br>duo me mei hao de yi wai <br>duo xiao ji lu de cun zai <br>rang wo chong xin yong you neng li <br>yong gan ai <br>zhe shi ming yun de kang kai <br>zhe shi nei xin de tan bai <br>zhe shi ming yun de kang kai <br>zhe shi nei xin de tan bai <br>]]></content><category term="수호 (SUHO)" label="수호 (SUHO)"/><category term="Beautiful Accident" label="Beautiful Accident"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/EVERYTHING/</id><title>검정치마 - EVERYTHING - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:02+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/EVERYTHING/" title="검정치마 - EVERYTHING - lyric"/><content type="html"><![CDATA[you are my everything <br>my everything <br>my everything <br>you are my everything <br>my everything <br>my everything <br>비가 내리는 날엔 <br>우리 방 안에 누워 <br>아무 말이 없고 <br>감은 눈을 마주 보면 <br>모든 게 우리 거야 <br>조금 핼쑥한 얼굴로 <br>날 찾아올 때도 <br>가끔 발칙한 얘기로 <br>날 놀랠킬 때도 <br>you are my everything <br>my everything <br>my everything <br>you are my everything <br>my everything <br>my everything <br>넌 내 모든 거야 <br>내 여름이고 <br>내 꿈이야 <br>넌 내 모든거야 <br>나 있는 그대로 받아줄게요 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="EVERYTHING" label="EVERYTHING"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/혜야/</id><title>검정치마 - 혜야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:05+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:05+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%ED%98%9C%EC%95%BC/" title="검정치마 - 혜야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 너랑 있는 게 제일 좋아 <br>난 너랑 있는 게 제일 좋아 <br>보고 플 땐 금방 건너던 <br>강이 바다가 돼 넘쳐도 <br>괜찮았었는데 이젠 아닌가 봐 <br>새벽에 밟으면 4시간 반 <br>근데 어느 때보다 더 멀게 느껴져 <br>그녀를 멀리 보내는 날이면 항상 <br>오랜만이라는 전화가 흔한 편이죠 <br>하나씩 거절할 때면 난 정말 대단해 <br>약속은 커녕 안부조차 <br>물은 적 없었죠 <br>어떻게 한 번도 실수를 <br>안 할 수가 있냐고 <br>비웃어도 난 괜찮은걸요 <br>그녀를 멀리 보내고 돌아오는 길 <br>해 떨어지길 기다리다 빙 둘러왔죠 <br>아무렇지 않게 혼자서 밥을 먹고요 <br>불을 다 끄고 tv 켜고 <br>난 잠에 들겠죠 <br>나보고 차라리 거짓말을 <br>하는 게 낫다고 <br>안 믿으면 어쩔 건데요 <br>난 너랑 있는게 제일 좋아 <br>난 너랑 있는게 제일 좋아 <br>난 너랑 있는게 제일 좋아 <br>난 너랑 있는게 제일 좋아 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="혜야" label="혜야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/나랑_아니면/</id><title>검정치마 - 나랑 아니면 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:07+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:07+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%EB%82%98%EB%9E%91_%EC%95%84%EB%8B%88%EB%A9%B4/" title="검정치마 - 나랑 아니면 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[야 나랑 놀자 밤늦게까지 <br>함께 손뼉 치면서 <br>나랑 마셔 너와 나의 <br>몸이 녹아 내리면 <br>나랑 걷자 저 멀리까지 <br>가다 지쳐 누우면 <br>나랑 자자 두 눈 꼭 감고 <br>나랑 입 맞추자 <br>나랑 아니면 누구랑 <br>사랑 할 수 있겠니 <br>나랑 아니면 어디에 <br>자랑 할 수 있겠니 <br>나랑 아니면 <br>야 나랑 놀자 어디 가지 말고 <br>그리울 틈 없도록 <br>나랑 살자 아주 오랫동안 <br>우리 같이 살자 <br>나랑 아니면 누구랑 <br>사랑 할 수 있겠니 <br>나랑 아니면 어디에 <br>자랑 할 수 있겠니 <br>나랑 아니면 <br>아무렇지 않게 넌 내게 말했지 <br>날 위해 죽을 수도 죽일 수도 있다고 <br>알아 나도 언제나 <br>같은 마음이야 baby <br>아마도 우린 오래 <br>아주 오래 함께할 거야 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="나랑 아니면" label="나랑 아니면"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/한시_오분_1_05/</id><title>검정치마 - 한시 오분 (1:05) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:09+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%ED%95%9C%EC%8B%9C_%EC%98%A4%EB%B6%84_1_05/" title="검정치마 - 한시 오분 (1:05) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우린 아직 흑백영화처럼 사랑하고 <br>언제라도 쉽고 빠르게 표현하고 <br>맘에 없는 말은 절대 고민하지 않고 <br>뭔가 아쉬울 땐 밤 지새우고 <br>남들이 아니라는 것도 상관없지 <br>우린 같은 템포 다른 노래인 거야 <br>아직 더 서투르고 <br>솔직해야 하지만 <br>반복에 기계처럼 <br>계산하고 준비된 사람들 <br>하지만 <br>자기야 나는 너를 매일 다른 <br>이유로 더 사랑했었고 <br>이젠 한시 오분 멈춰있는 <br>시계처럼 너 하나만 봐 <br>네가 없는 날은 어떻게든 <br>흘러가기만 기다려 <br>투명해진 날 누가 볼 수 있을까 <br>자기야 나는 너를 매일 다른 <br>이유로 더 사랑했었고 <br>이젠 한시 오분 멈춰있는 <br>시계처럼 너 하나만 봐 <br>네가 없는 날은 어떻게든 <br>흘러가기만 기다려 <br>투명해진 날 누가 볼 수 있을까 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="한시 오분 (1:05)" label="한시 오분 (1:05)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/Love_Is_All/</id><title>검정치마 - Love Is All - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:11+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/Love_Is_All/" title="검정치마 - Love Is All - lyric"/><content type="html"><![CDATA[줄이 그새 줄어들었네 <br>나를 기다린 줄 알았던 <br>사람들은 떠나가고 <br>다시 우리 둘만 남았네 <br>술이 가득한 눈으로 날 <br>사랑한다 말했었지 <br>슬프도록 과장된 네 모습도 뭐 <br>나쁘지 않은 걸 <br>새로운 사실이 아니어도 난 <br>매번 새로워 <br>아무렴 어때 네가 <br>나를 사랑한다는데 <br>입으로 입에 비밀을 담아 <br>토할 때까지 술을 마시고 <br>붉은 장미로 한껏 치장해도 <br>모자를 우리는 <br>변화가 필요하지 않은 걸 <br>완벽하지 않아 기쁜 걸 <br>내가 모자르는 만큼 <br>너는 조금 모나있거든 <br>새로운 사실이 아니어도 난 <br>매번 새로워 <br>아무렴 어때 네가 <br>나를 사랑한다는데 <br>love is all all is love love is all <br>love is all all is love love is all <br>love is all all is love love is all <br>사랑이 전부인 거야 <br>love is all all is love love is all <br>love is all all is love love is all <br>love is all all is love love is all <br>사랑이 전부인 거야 <br>사랑이 전부인 거야 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="Love Is All" label="Love Is All"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/내_고향_서울엔/</id><title>검정치마 - 내 고향 서울엔 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:13+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%EB%82%B4_%EA%B3%A0%ED%96%A5_%EC%84%9C%EC%9A%B8%EC%97%94/" title="검정치마 - 내 고향 서울엔 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[부산 집 화단엔 <br>동백나무 꽃이 피었고 <br>내 고향 서울엔 아직 눈이 와요 <br>안부를 물어 볼 때면 <br>틀리지 않고 말할 수 있죠 <br>거긴 벌써 봄이 왔군요 하지만 <br>내 고향 서울엔 아직 눈이 와요 <br>눈 비비며 겨울잠을 이겼더니 <br>내 고향 서울엔 아직 눈이 와요 <br>쌓여도 난 그대로 둘 거에요 <br>발 디딜 틈 없는 명동 거리로 <br>그대 살던 홍대 이층집 뜰에 <br>우리 할아버지 산소위로 <br>조용히 쌓여만 가네 <br>내 고향 서울엔 아직 눈이 와요 <br>얼었던 내 마음도 열 틈 없이 <br>내 사랑 서울엔 아직 눈이 와요 <br>쌓여도 난 그대로 둘 거에요 <br>쌓여도 난 그대로 둘 거에요 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="내 고향 서울엔" label="내 고향 서울엔"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/폭죽과_풍선들/</id><title>검정치마 - 폭죽과 풍선들 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:15+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%ED%8F%AD%EC%A3%BD%EA%B3%BC_%ED%92%8D%EC%84%A0%EB%93%A4/" title="검정치마 - 폭죽과 풍선들 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이대로 난 이대로 <br>아무것도 안 바꿀래 <br>아쉬운 것들도 <br>그대로 다 두고서 <br>우리 처음 만난 그때처럼 <br>그대로 넌 그대로 <br>내 옆에 남을 걸 난 알아 <br>마지막 폭죽이 터지는 그날에도 <br>별로 슬퍼할 것 같진 않아 <br>oh baby <br>내 노래가 멈춘 뒤엔 <br>모두 떠나가고 <br>또 너와 나 둘만 남겠지 <br>oh look at ‘em go baby <br>oh look at ‘em go <br>oh look at ‘em go baby go <br>항상 나는 너무 쉽게 버림받곤 해 <br>잠시 손만 놔도 금방 날아가 버리고 <br>하지만 괜찮아 <br>새로울 것도 없잖아 <br>it’s you and me and no one else <br>oh baby <br>내 노래가 멈춘 뒤엔 <br>모두 떠나가고 <br>또 너와 나 둘만 남겠지 <br>oh look at ‘em go baby <br>oh look at ‘em go <br>oh look at ‘em go baby go <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="폭죽과 풍선들" label="폭죽과 풍선들"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/Diamond/</id><title>검정치마 - Diamond - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:17+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/Diamond/" title="검정치마 - Diamond - lyric"/><content type="html"><![CDATA[자기야 우리 <br>이대로도 괜찮은 걸까 <br>사랑한단 말이 <br>맨 정신엔 자꾸 뜸해져 <br>그렇다고 내가 <br>변했다고는 생각 말아줘 <br>그럴 때마다 난 <br>어쩔 줄을 모르겠어 <br>babe 알고 있겠지만 <br>사랑이 필요할 땐 <br>ask 그럼 보여줄게 <br>말이 앞서기 전에 <br>변하지 않는 건 다이아몬드 하고 <br>널 사랑하는 나밖에는 없다고 <br>변하지 않는 건 다이아몬드 하고 <br>널 사랑하는 나밖에는 없다고 <br>더뎌진 내 발걸음이 <br>가끔씩 다른 곳으로 새고 <br>내가 잘못 고른 <br>단어가 너무 크게 들릴 때 <br>너는 아마 내가 <br>변했다고만 생각하겠지 <br>그럴 때마다 난 <br>어쩔 줄을 모르겠어 <br>babe 알고 있겠지만 <br>사랑이 필요할 땐 <br>ask 그럼 보여줄게 <br>말이 앞서기 전에 <br>변하지 않는 건 다이아몬드 하고 <br>널 사랑하는 나밖에는 없다고 <br>변하지 않는 건 다이아몬드 하고 <br>널 사랑하는 나밖에는 없다고 <br>oh come on <br>I will be good <br>oh come on <br>you are my only one <br>only one <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="Diamond" label="Diamond"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/Big_Love/</id><title>검정치마 - Big Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:20+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:20+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/Big_Love/" title="검정치마 - Big Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[so much love <br>너와 나 사이엔 <br>남들 닿지 못할 깊이가 있어 <br>so much love <br>우리 떨어질 때도 <br>걱정해본 적은 한 번도 없어 <br>널 멀리 떠나 보내고 <br>나는 항상 같은 자리만 지켜 <br>수많은 인파 속에서 <br>나는 한눈에 널 알아본 거야 <br>내 사랑은 <br>자로 잰 듯이 반듯해 <br>한 번도 틀리지 않아 <br>실처럼 가늘 때에도 <br>절대로 엉키지 않아 <br>so much love <br>너와 나 사이엔 <br>혀에 녹지 않을 것들이 있어 <br>so much love <br>언제는 달랐나 <br>마치 처음 그때보다 훨씬 더 <br>내 사랑은 <br>자로 잰 듯이 반듯해 <br>한 번도 틀리지 않아 <br>실처럼 가늘 때에도 <br>절대로 엉키지 않아 <br>Baby I Love you <br>I Love you so Much <br>Baby I Love you <br>내 내 내 내 내 큰 사랑은 <br>자로 잰 듯이 반듯해 <br>내 내 내 내 내 큰 사랑은 <br>한 번도 틀리지 않아 <br>내 내 내 내 내 큰 사랑은 <br>실처럼 가늘 때에도 <br>내 내 내 내 내 큰 사랑은 <br>절대로 엉키지 않아 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="Big Love" label="Big Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/검정치마/난_아니에요/</id><title>검정치마 - 난 아니에요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:36:22+09:00</updated><published>2018-04-07T09:36:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B2%80%EC%A0%95%EC%B9%98%EB%A7%88/%EB%82%9C_%EC%95%84%EB%8B%88%EC%97%90%EC%9A%94/" title="검정치마 - 난 아니에요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[좋은 술과 저급한 웃음 <br>꺼진 불 속 조용한 관음 <br>내가 좋아하는 것들로만 주세요 <br>옛 친구와는 가벼운 이별 <br>다음 주면 까먹을 2절 <br>믿지 않겠지만 별이 되긴 싫어요 <br>난 웃으면서 영업하고 <br>빈말하기 싫은걸요 <br>그대 알잖아요 <br>우린 저들과는 너무 다른 것을 <br>난 배고프고 절박한 <br>그런 예술가 아니에요 <br>내 시대는 아직 나를 위한 <br>준비조차 안된 걸요 <br>마마 oh 마마 <br>나의 맨발을 봐요 <br>마마 oh 마마 <br>저들은 나에게 어서 뛰래요 <br>국화 향이 물씬 나는 날 <br>해랑사 을신당는 나 <br>처음엔 안 넘어가는 게 아마 <br>맞아요 <br>나는 별이 되고 싶었던 게 <br>아니에요 <br>]]></content><category term="검정치마" label="검정치마"/><category term="난 아니에요" label="난 아니에요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보트/어이없게도_APart1/</id><title>보트 - 어이없게도 (A.Part.1) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:37:06+09:00</updated><published>2018-04-07T09:37:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%ED%8A%B8/%EC%96%B4%EC%9D%B4%EC%97%86%EA%B2%8C%EB%8F%84_APart1/" title="보트 - 어이없게도 (A.Part.1) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[길을 잃은 거 같은 <br>순간 어지러웠고 <br>해야 할 일과 <br>해서는 안될 일에 <br>경계선에서 <br>길을 잃은 거 같은 <br>순간 어지러웠고 <br>해야 할 일과 <br>해서는 안될 일에 <br>경계선에서 <br>그 사람이었다 <br>더는 없었다 <br>어이없게도 <br>어이없게도 <br>안녕이라 안녕히 <br>어이없게도 <br>어이없게도 <br>안녕이라 안녕이라 <br>그 사람이었다 <br>아이코 난 이끼다리다 <br>아이코 난 이끼다릿 <br>어이없게도 안녕이라 <br>안녕히 <br>어이없게도 안녕이라 <br>안녕히 <br>길을 잃은 거 같은 <br>순간 어지러웠고 <br>어이없게도 <br>해야 할 일과 <br>해서는 안될 일에 <br>경계선에서 <br>랄라 라 라 랄라 라 <br>랄라 라 라 랄라 라 랄라 <br>어이없게도 <br>랄라 라 라 랄라 라 <br>랄라 라 라 랄라 라 <br>안녕이라 <br>어이없게도 안녕이라 <br>안녕이라 <br>]]></content><category term="보트" label="보트"/><category term="어이없게도 (A.Part.1)" label="어이없게도 (A.Part.1)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/보트/뚜두다_With_이은경/</id><title>보트 - 뚜두다 (With 이은경) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:37:08+09:00</updated><published>2018-04-07T09:37:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B3%B4%ED%8A%B8/%EB%9A%9C%EB%91%90%EB%8B%A4_With_%EC%9D%B4%EC%9D%80%EA%B2%BD/" title="보트 - 뚜두다 (With 이은경) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>그 일 잘 해결은 했니 <br>꽤나 세심한 네 성격 <br>뭘 해도 야무지지만 <br>몸 상하진 않을까 싶어 <br>가끔 어린아이 같은 투정 <br>받아줄 사람 있을까 <br>이렇게라도 하면은 나 <br>조금이나마 <br>Hello Hello 너를 만나고 <br>Hello Hello 너를 안았고 <br>Hello Hello 너를 보내고 <br>난 <br>Vital case <br>우 우 우 우 우 <br>우 우 우 우 우 <br>Vital case <br>우 우 우 우 우 <br>우 우 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두다 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>Vital case <br>항상 같은 곳에 있고 <br>같은 시간을 보내고 <br>같은 감정을 느끼려 <br>넌 무던히 노력을 했어 <br>그래 익숙했나 봐 <br>당연하단 듯 누렸던 행복 <br>지금의 내 모습에 <br>화가 나 <br>Hello Hello 난 너를 만나고 <br>Hello Hello 너를 안았고 <br>Hello Hello 너를 보내고 <br>난 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두다 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>기다려 그대 내 마음을 <br>알고 있을까요 <br>그대 내 맘과 같길 바래요 <br>나에겐 그대가 얼마나 <br>위대한지 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두다 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두다 <br>Vital case <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>뚜두 뚜두 뚜두다 <br>Vital case <br>I can not breath enough <br>Am i alive <br>I can not breath enough <br>Am i alive <br>I can not breath enough <br>breath enough <br>Am i alive <br>Vital case <br>]]></content><category term="보트" label="보트"/><category term="뚜두다 (With 이은경)" label="뚜두다 (With 이은경)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꼬마견/바래/</id><title>꼬마견 - 바래 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:37:11+09:00</updated><published>2018-04-07T09:37:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BC%AC%EB%A7%88%EA%B2%AC/%EB%B0%94%EB%9E%98/" title="꼬마견 - 바래 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 내가 누구인지 알지 <br>내가 뭐를 해야 더 <br>웃을 일이 많은지 <br>행복한지 ye <br>더 이상 나를 끌어들이지마 <br>갈 길은 내가 알아서 갈라니까 <br>여자를 많이 못 만나봤고 <br>좋은 곳이라고 하는 곳도 못 갔고 <br>그럴 시간에 나는 <br>내 갈 길을 갈고 닦았고 <br>난 지금은 너무 행복해 <br>내 말대로 내 맘대로 <br>내 삶을 움직여 <br>언제까지 뜨끈뜨끈한 <br>사랑이 있을 거라고 <br>언젠가는 시들해질 <br>그런 그런 거라면 갈길 <br>찾아가라고 <br>음악도 이제 <br>비트만 있음 <br>그냥 불불 나불대면 <br>음악이 하나 <br>대충 탄생하네 <br>명작이 될만한 <br>노래는 없지만 <br>뛰어난 실력의 <br>가수는 아니지만 <br>난 그냥 자유로운 <br>영혼의 존재는 된다네 <br>어디서든 나를 <br>있는 그대로 표현하네 <br>더 이상 입 꾹 다물고 <br>마음 굳게 닫고 <br>숨길 필요 없지 <br>그러지 않아도 되지 <br>난 이제 노래를 만들며 <br>나를 표현할 수 있어 <br>나를 알고 싶으면 <br>언제든지 내 노랠 들어도 좋아 <br>더 이상 조용하고 <br>내성적인 기현이는 아니니까 <br>제발 무시하지 말고 <br>내가 나불대는 <br>이야기에 귀 기울여 <br>너희들도 숨기지 말고 <br>너를 표현하며 살아가 <br>언제까지 누구의 말만 듣고 <br>누구의 지시에 따라 <br>다니는 그저 그런 인간이 <br>되고 싶은 건지 그럴 거면 <br>입 다물고 불평불만 <br>하지 말고 해 <br>외로워 보여도 외롭지 않네 <br>나는 즐거운 일만 함께 하니까 <br>혼자 있어도 외롭지 않네 <br>항상 내 곁을 지켜주는 <br>music이 있으니까 <br>적막이 흐르는 내 방에도 <br>항상 비트를 <br>틀어주고 나를 흥얼거리게 <br>만드니까 물음표를 그리며 <br>나는 상상에 빠지고 음악과 <br>평생 함께 할 날에 기분이 <br>너무 좋아 너가 있어 <br>정말 편해 라고 말도 <br>걸며 내 친구가 돼주고 <br>반려자가 돼주네 <br>언제 어디서 아이폰을 키며 <br>메모장을 키며 <br>지하철을 탈 때도 <br>버스를 탈 때도 끄적끄적 <br>가사를 적으며 <br>다음 노랠 준비 <br>여행도 다니며 <br>이 사람 저 사람 만날 때도 <br>오 이런 느낌 <br>저런 생각 하는구나 <br>이러다 돗자리 피고 <br>점이나 봐줘야 하는 건 <br>아닌지 헤헤 <br>나란 사람 참 <br>알다가도 모르겠지 <br>나도 내가 어디로 튈지 <br>무슨 생각하며 사는 건지 <br>이게 바로 자유로운 영혼 <br>좀 더 숨을 더 크게 쉬고 <br>쉽고 좀 더 웃을 일이 <br>더 많았으면 해 <br>주변엔 나와 같은 이가 <br>많았으면 해 <br>세상을 더 자유롭고도 <br>활기차게 만들고 싶어 <br>주위엔 모두 <br>행복해졌으면 좋겠어 <br>임금님이 누구든 <br>신경 쓰지 않고 그냥 <br>모두 자유로운 존재가 <br>되길 바래 <br>모두 다 스마일 스마일 <br>웃으며 행복하길 바래 <br>행복하길 바래 <br>행복하길 바래 <br>]]></content><category term="꼬마견" label="꼬마견"/><category term="바래" label="바래"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/꼬마견/매력점/</id><title>꼬마견 - 매력점 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:37:13+09:00</updated><published>2018-04-07T09:37:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%BC%AC%EB%A7%88%EA%B2%AC/%EB%A7%A4%EB%A0%A5%EC%A0%90/" title="꼬마견 - 매력점 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[사실 난 잘 몰라 <br>너에 대해서 <br>난 잘 알아 <br>너의 매력은 점점 <br>예뻐 보여 점점점 <br>내 마음도 점점점 <br>피부 하얀 얼굴에 <br>블랙홀에 빠져들듯 <br>콕 찍혀 있는 너의 <br>매력 포인트 <br>너와 함께면 <br>멀리서 바라봐도 <br>너의 향기에 <br>내 마음은 편안해져 <br>빠져 너의 판타시틱 <br>너와 단둘이 city <br>상상해 <br>너와 함께 맛점하며 <br>푸르른 하늘 보며 <br>같이 따뜻한 이야기 나눠 <br>사실 난 잘 몰라 <br>너에 대해서 <br>난 잘 알아 <br>너의 매력은 점점 <br>빼지 말어 너의 점 <br>가지 말어 near 썸 <br>넌 너무 내게 이상적이야 <br>드라마 속 주인공 같아 <br>앞뒤가 맞지 않은 스토리 <br>막장으로 치닫는 <br>너와도 뻔한 결과는 싫어 <br>눈도 못 맞추겠어 <br>그냥 너의 매력 포인트만 <br>바라볼게 <br>흐르는 거 보이니 <br>너를 향한 내 감정 샘물 <br>이 공기 안에 너 <br>같이 숨을 쉬어 <br>음하 <br>사실 난 잘 몰라 <br>너에 대해서 <br>난 잘 알아 <br>너의 매력은 점점 <br>어쩜 이래 멀리서 바라봐도 <br>너인걸 알겠어 <br>너를 감지하는 레이더망 <br>삐삐 <br>부릉부릉 달려가겠어 <br>너를 향해 가겠어 <br>어디선가 누군가에 <br>무슨 일 생기면 <br>따따따따 마징가 되겠어예 <br>숨이 들어간다 오예 <br>너를 기다린다 오예 <br>점점점 매력에 빠져 <br>빠져 빠져 빠져버려 <br>하 둘 셋 둘 넷 둘 다섯 둘 <br>사실 난 잘 몰라 <br>너에 대해서 <br>난 잘 알아 <br>너의 매력은 점점 <br>]]></content><category term="꼬마견" label="꼬마견"/><category term="매력점" label="매력점"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Another_Day/TF/</id><title>Another Day - TF - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:38:55+09:00</updated><published>2018-04-07T09:38:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Another_Day/TF/" title="Another Day - TF - lyric"/><content type="html"><![CDATA[네 몸 속에 또 다른 내면을 <br>감춰왔던 네 속에 내면을 <br>꺼내봐 내놔봐 <br>지금 당장 내 앞에 <br>네 얼굴에 두 개의 가면을 <br>감춰왔던 너의 그 모습을 <br>꺼내봐 내놔봐 <br>지금 당장 내 앞에 <br>감추고 살지마 너의 그 내면을 <br>보여 줘봐 <br>진짜 너의 모습들을 내 눈앞에서 <br>또 피하지마 내면을 봐 <br>네 속에 또 다른 너를 봐 <br>또 피하지마 똑똑히 봐 <br>너의 그 진실된 모습들을 <br>사랑스러운 너의 그 얼굴도 <br>아름다운 너의 그 모습도 <br>꺼내봐 내놔봐 <br>지금 당장 내 앞에 <br>네 얼굴에 감춰진 내면을 <br>네 몸 속에 진실된 내면을 <br>꺼내봐 내놔봐 지금 당장 내 앞에 <br>감추고 살지마 너의 그 내면을 <br>보여 줘봐 <br>진짜 너의 모습들을 내 눈앞에서 <br>또 피하지마 내면을 봐 <br>네 속에 또 다른 너를 봐 <br>또 피하지마 똑똑히 봐 <br>너의 그 진실된 모습들을 <br>사랑스러운 너의 그 얼굴도 <br>아름다운 너의 그 모습도 <br>꺼내봐 내놔봐 <br>지금 당장 내 앞에서 <br>감추고 살지마 너의 그 내면을 <br>보여 줘봐 <br>진짜 너의 모습들을 내 눈앞에서 <br>또 피하지마 내면을 봐 <br>네 속에 또 다른 너를 봐 <br>또 피하지마 똑똑히 봐 <br>너의 그 진실된 모습들을 <br>모습들을 모습들을 <br>]]></content><category term="Another Day" label="Another Day"/><category term="TF" label="TF"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Silla_실라/미끄럽네요/</id><title>Silla (실라) - 미끄럽네요 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:38:57+09:00</updated><published>2018-04-07T09:38:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Silla_%EC%8B%A4%EB%9D%BC/%EB%AF%B8%EB%81%84%EB%9F%BD%EB%84%A4%EC%9A%94/" title="Silla (실라) - 미끄럽네요 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[It goes on and on <br>on and on and <br>It goes on and on and <br>It goes on and on and <br>It goes on and on and <br>어둔밤도 <br>긴 하루도 <br>그날처럼 아직도 내 맘 속에 <br>남아있는 것 같아 <br>I still can feel you woo <br>너가 있어 웃을때도 <br>너가 없어 슬플때도 <br>나는 너를 위해 노래해 <br>Yeah sometimes I love it <br>가끔은 너무 미운걸 <br>It goes on and on and on <br>그대 비친 눈빛 호수 같아서 <br>나 빠져버리고 말았네요 <br>차가운 그대 맘 얼음판 같아서 <br>나 미끄러져 버렸네요 <br>미끄럽네요 <br>미끄럽네요 <br>차갑게 얼어버린 그대 언제 녹나요 <br>언제 녹나요 <br>언제 녹나요 <br>차갑게 얼어버린 그대 언제 녹나요 <br>차가운 날들은 지나고 <br>눈은 꽃으로 바람은 햇살로 <br>마치 그 자리에 있던 것처럼 돌아가 <br>We are just going back <br>We're going back <br>We're going back <br>We're going back <br>너가 있어 노래할 때 <br>너가 없어 가끔은 너무 너무 싫어 <br>Yeah sometimes I love it <br>그렇게 또 하루는 가 <br>It goes on and on and on <br>그대 비친 눈빛 호수 같아서 <br>나 빠져버리고 말았네요 <br>차가운 그대 맘 얼음판 같아서 <br>나 미끄러져 버렸네요 <br>Yeah 내 삶은 매일 Battle <br>When my life in shamble <br>노래할 때가 있으면 고요함으로 <br>이별은 새로운 만남으로 <br>시작은 끝으로 다 각자의 길로 <br>눈은 꽃으로 바람은 햇살로 <br>다 돌아가 <br>미끄럽네요 <br>미끄럽네요 <br>차갑게 얼어버린 그대 언제 녹나요 <br>언제 녹나요 <br>언제 녹나요 <br>차갑게 얼어버린 그대 언제 녹나요 <br>차가운 날들은 지나고 <br>]]></content><category term="Silla (실라)" label="Silla (실라)"/><category term="미끄럽네요" label="미끄럽네요"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋아서하는밴드/딸꾹질_No_Narration/</id><title>좋아서하는밴드 - 딸꾹질 (No Narration) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:38:59+09:00</updated><published>2018-04-07T09:38:59+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%84%9C%ED%95%98%EB%8A%94%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EB%94%B8%EA%BE%B9%EC%A7%88_No_Narration/" title="좋아서하는밴드 - 딸꾹질 (No Narration) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이렇게 신명나게 <br>노래를 부르고 있지만 <br>나는 알고보면 소심한 남자라오 <br>수 년간 말 못하고 <br>혼자서 마음만 졸이다 <br>오늘 큰 맘 먹고 고백을 하려하오 <br>조심스럽게 그녀를 불러 세워 놓고서 <br>고르고 골라낸 말을 <br>이제 시작하렵니다 <br>저기 있잖아 사실 말야 <br>나는 너를 사랑 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>갑자기 튀어나온 <br>커다란 딸꾹질 소리에 <br>그녀 얼굴에도 웃음이 터졌다오 <br>부끄러 부끄러워 <br>얼굴이 빨개져 버린 난 <br>아주 쏜살같이 집으로 달렸다오 <br>조심스럽게 방문을 걸어 잠가 놓고서 <br>이불을 뒤집어 쓰고 나는 울었습니다 <br>웃음이 터진 너의 <br>얼굴이 떠오르면 난 또 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>너의 얼굴이 떠오를 때마다 <br>딸꾹질은 계속 되었고 <br>딸꾹질이 계속 될 수록 <br>나의 어깨는 들썩였지 <br>딸꾹 오 어느샌가 정신을 차려보니 <br>나는 딸꾹질을 하며 <br>춤을 추고 있었네 <br>워어어어워 멈추지 않는 딸꾹질 <br>워어어어워 멈추지 않는 나의 춤 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 딸꾹 <br>어 멈췄다 <br>]]></content><category term="좋아서하는밴드" label="좋아서하는밴드"/><category term="딸꾹질 (No Narration)" label="딸꾹질 (No Narration)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/좋아서하는밴드/좋아요_No_Narration/</id><title>좋아서하는밴드 - 좋아요 (No Narration) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:39:01+09:00</updated><published>2018-04-07T09:39:01+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%84%9C%ED%95%98%EB%8A%94%EB%B0%B4%EB%93%9C/%EC%A2%8B%EC%95%84%EC%9A%94_No_Narration/" title="좋아서하는밴드 - 좋아요 (No Narration) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대가 너무 좋아요 <br>생각만 해도 좋아요 <br>내가 왜 이러는지 나도 잘 몰라요 <br>그냥 그대와 함께 있는 것 만으로 <br>온 세상이 다 내 것 같아요 <br>그대가 너무 좋아요 <br>생각만 해도 좋아요 <br>내가 왜 이러는지 나도 잘 몰라요 <br>마치 나사라도 하나 빠진 사람처럼 <br>마냥 웃고만 있네요 <br>언제부턴가 내 일기장에 <br>그 사람 얘기만 가득 찼고 <br>소심한 나는 고백도 못하고 <br>이렇게 노래만 부르지만 <br>그대가 너무 좋아요 <br>생각만 해도 좋아요 <br>내가 왜 이러는지 나도 잘 몰라요 <br>그냥 그대와 함께 있는 것 만으로 <br>온 세상이 다 내 것 같죠 <br>그대의 예쁜 손을 잡고 걸을 때면 <br>나는 가슴이 콩닥거려요 <br>심장이 고장 난 것처럼 <br>그대의 예쁜 눈을 바라 볼 때면 <br>나는 그대로 얼어버리죠 <br>마법에 빠진 사람처럼 <br>그대가 너무 좋아요 <br>생각만 해도 좋아요 <br>내가 왜 이러는지 나도 잘 몰라요 <br>그냥 그대와 함께 있는 것 만으로 <br>온 세상이 다 내 것 같아요 <br>그대가 너무 좋아요 <br>생각만 해도 좋아요 <br>내가 왜 이러는지 나도 잘 몰라요 <br>마치 나사라도 하나 빠진 사람처럼 <br>마냥 웃고만 있네요 <br>마냥 웃고만 있네요 <br>]]></content><category term="좋아서하는밴드" label="좋아서하는밴드"/><category term="좋아요 (No Narration)" label="좋아요 (No Narration)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이엠/지금이_좋아/</id><title>아이엠 - 지금이 좋아 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:40:09+09:00</updated><published>2018-04-07T09:40:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%97%A0/%EC%A7%80%EA%B8%88%EC%9D%B4_%EC%A2%8B%EC%95%84/" title="아이엠 - 지금이 좋아 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[매일 똑같은 하루가 <br>오늘은 특별해질까 <br>창가에 비친 달은 <br>왠지 더 슬퍼 보여 <br>어디로 어떻게 가야 했는지 <br>너에게 얼마나 머물렀는지 <br>익숙해진 그 시간들 속에 <br>내 맘은 무섭게도 커져갔는지 <br>미안해는 하지마 <br>나는 지금이 좋아 <br>너 갑자기 내가 좋아졌다는 말이 <br>어쩌면 내겐 더 맘이 아파 와 <br>너는 그렇게 쉬운 마음 한마디 <br>나는 왜이리 어려웠는지 <br>매일 똑같은 하루가 <br>오늘은 특별해질까 <br>창가에 비친 달은 <br>왠지 더 슬퍼 보이는데 <br>어디로 어떻게 가야 했는지 <br>너에게 얼마나 머물렀는지 <br>익숙해진 그 시간들 속에 <br>내 맘은 무섭게도 커져갔는지 <br>미안해는 하지마 <br>나는 지금이 좋아 <br>나를 보던 너의 그 눈빛은 낯설게 <br>느껴져 전과는 많이 다른데 <br>왜 이제와 내가 궁금한 건지 <br>내 맘은 갈수록 너에게 멀어져 가 <br>매일 똑같은 하루가 <br>오늘은 특별해질까 <br>창가에 비친 달은 <br>왠지 더 슬퍼 보여 <br>미안해는 하지마 <br>나는 지금이 좋아 <br>]]></content><category term="아이엠" label="아이엠"/><category term="지금이 좋아" label="지금이 좋아"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/플라이드_Flied/우두커니_Inst/</id><title>플라이드 (Flied) - 우두커니 (Inst.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:40:11+09:00</updated><published>2018-04-07T09:40:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C_Flied/%EC%9A%B0%EB%91%90%EC%BB%A4%EB%8B%88_Inst/" title="플라이드 (Flied) - 우두커니 (Inst.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우두커니 한참을 생각하다가 <br>잘 지내는지 <br>문득 궁금해 지던 밤 <br>자주 갔던 골목 카페에 앉아 <br>같이 듣던 노랠 들었어 <br>어두워진 창밖에 비가 내리고 <br>하나 둘씩 모여든 연인들 사이 <br>생각했어 그때의 내 마음이 <br>조금 더 여유로웠더라면 <br>비틀거리기만 했던 우리 둘 <br>서툰 감정에 상처만 주었던 날들 <br>널 미워했던 나 <br>그마저 가끔은 그리워 <br>어려웠지 서로를 이해하는 일 <br>조급했던 나와 늘 지쳐가던 너 <br>생각했어 그때의 내 마음이 <br>조금 더 여유로웠더라면 <br>비틀거리기만 했던 우리 둘 <br>서툰 감정에 상처만 주었던 날들 <br>널 미워했던 나 <br>그마저 가끔은 그리워 <br>잘 지내고 있니 너도 나만큼 <br>그리워하는지 궁금해져]]></content><category term="플라이드 (Flied)" label="플라이드 (Flied)"/><category term="우두커니 (Inst.)" label="우두커니 (Inst.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/플라이드_Flied/우두커니_Feat_조수잔/</id><title>플라이드 (Flied) - 우두커니 (Feat. 조수잔) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:40:13+09:00</updated><published>2018-04-07T09:40:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%94%8C%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C_Flied/%EC%9A%B0%EB%91%90%EC%BB%A4%EB%8B%88_Feat_%EC%A1%B0%EC%88%98%EC%9E%94/" title="플라이드 (Flied) - 우두커니 (Feat. 조수잔) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[우두커니 한참을 생각하다가 <br>잘 지내는지 <br>문득 궁금해 지던 밤 <br>자주 갔던 골목 카페에 앉아 <br>같이 듣던 노랠 들었어 <br>어두워진 창밖에 비가 내리고 <br>하나 둘씩 모여든 연인들 사이 <br>생각했어 그때의 내 마음이 <br>조금 더 여유로웠더라면 <br>비틀거리기만 했던 우리 둘 <br>서툰 감정에 상처만 주었던 날들 <br>널 미워했던 나 <br>그마저 가끔은 그리워 <br>어려웠지 서로를 이해하는 일 <br>조급했던 나와 늘 지쳐가던 너 <br>생각했어 그때의 내 마음이 <br>조금 더 여유로웠더라면 <br>비틀거리기만 했던 우리 둘 <br>서툰 감정에 상처만 주었던 날들 <br>널 미워했던 나 <br>그마저 가끔은 그리워 <br>잘 지내고 있니 너도 나만큼 <br>그리워하는지 궁금해져 <br>]]></content><category term="플라이드 (Flied)" label="플라이드 (Flied)"/><category term="우두커니 (Feat. 조수잔)" label="우두커니 (Feat. 조수잔)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Jero_제로/ひとり舟___Hitoribune/</id><title>Jero (제로) - ひとり舟 / Hitoribune - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:40:41+09:00</updated><published>2018-04-07T09:40:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Jero_%EC%A0%9C%EB%A1%9C/%E3%81%B2%E3%81%A8%E3%82%8A%E8%88%9F___Hitoribune/" title="Jero (제로) - ひとり舟 / Hitoribune - lyric"/><content type="html"><![CDATA[流されて　流されて <br>ビルの谷間の　なみだ川 <br>立つ？なければ　浮かぶ？もない <br>寄る？(べ)なくして　今日も又 <br>あ？？木(こ)の葉みたいな　ひとり舟 <br><br>倖せは　倖せは <br>泣けば泣くほど　遠ざかる <br>やっとつぼみの　夢一輪を <br>何でかき消す　つむじ風 <br>あ？？どこへ流れる　ひとり舟 <br><br>人の世は　人の世は <br>？と？？(まこと)の　寄せ集め <br>愛にはぐれて　情けに飢(う)えて <br>寒さこらえる　夜(よる)の川 <br>あ？？春はいつ？る　ひとり舟]]></content><category term="Jero (제로)" label="Jero (제로)"/><category term="ひとり舟 / Hitoribune" label="ひとり舟 / Hitoribune"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/바르티_Varty/오늘이_어제가_되어_Feat_이수지/</id><title>바르티 (Varty) - 오늘이 어제가 되어 (Feat. 이수지) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:53:39+09:00</updated><published>2018-04-07T09:53:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%94%EB%A5%B4%ED%8B%B0_Varty/%EC%98%A4%EB%8A%98%EC%9D%B4_%EC%96%B4%EC%A0%9C%EA%B0%80_%EB%90%98%EC%96%B4_Feat_%EC%9D%B4%EC%88%98%EC%A7%80/" title="바르티 (Varty) - 오늘이 어제가 되어 (Feat. 이수지) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오늘이 어제가 되듯 <br>너 또한 어제로 남아 <br>스치는 바람조차 날 잘라낼 듯 해 <br>숨막혀 오는 차디찬 밤 <br>이 많은 내 아픔이 <br>언제나 끝이 나는가요 <br>하루 하루가 다 지나가도 <br>다 지나가도 <br>왜 내 아픔은 왜 그대로 <br>다시 내게 돌아와 <br>차가운 거리 나 혼자 <br>스쳐간 사람조차 날 비웃는 듯 해 <br>숨막혀 오는 외로운 밤 <br>이 많은 내 아픔이 <br>언제나 끝이 나는가요 <br>하루 하루가 다 지나가도 <br>다 지나가도 <br>우리 추억은 왜 그대로 <br>다시 내게 돌아와 <br>너 기억해 날 기억해 <br>나 또한 널 하루 하루 되뇌일께 <br>다 지나가 사라져도 <br>너 하나만 하루 하루 기억할께 <br>하루 하루가 다 지나가도 <br>다 지나가도 <br>왜 내 아픔은 왜 그대로 <br>다시 내게 돌아와 <br>너 기억해 날 기억해 <br>나 또한 널 하루 하루 되뇌일께 <br>다 지나가 사라져도 <br>너 하나만 하루 하루 기억할께 <br>하루 하루가 다 지나가도 <br>다 지나가도 <br>우리 추억은 왜 그대로 <br>다시 내게 돌아와 <br>]]></content><category term="바르티 (Varty)" label="바르티 (Varty)"/><category term="오늘이 어제가 되어 (Feat. 이수지)" label="오늘이 어제가 되어 (Feat. 이수지)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/케이_KEI/나의_사랑_영화처럼_Feat_수연2/</id><title>케이 (KEI) - 나의 사랑 영화처럼 (Feat. 수연2) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:53:56+09:00</updated><published>2018-04-07T09:53:56+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%BC%80%EC%9D%B4_KEI/%EB%82%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91_%EC%98%81%ED%99%94%EC%B2%98%EB%9F%BC_Feat_%EC%88%98%EC%97%B02/" title="케이 (KEI) - 나의 사랑 영화처럼 (Feat. 수연2) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[수요일에는 너의 모습을 <br>볼 수가 있어 <br>창문너머로 생각에 잠긴듯 <br>젖어버린 눈빛 <br>내가 다가서면 뒷 모습만 남긴채 <br>우두커니 서 있었지 <br>친구들은 날 놀리며 <br>나에겐 어울리지 않는 꽃처럼 <br>나의 사랑 꺾어 버렸어 <br>한때는 식어 버린 것처럼 <br>사랑하지 않으려 <br>어쩌면 날 너무나 미워했는지 <br>하지만 벅시가 되고 싶었어 <br>나의 사랑 영화처럼 <br>오늘은 말하고 싶었어 <br>널 사랑한다고 <br>수요일에는 너의 모습을 <br>볼 수가 있어 <br>창문너머로 생각에 잠긴듯 <br>젖어버린 눈빛 <br>내가 다가서면 뒷 모습만 남긴채 <br>우두커니 서 있었지 <br>친구들은 날 놀리며 <br>나에겐 어울리지 않는 꽃처럼 <br>나의 사랑 꺾어 버렸어 <br>한때는 식어 버린 것처럼 <br>사랑하지 않으려 <br>어쩌면 날 너무나 미워했는지 <br>하지만 벅시가 되고 싶었어 <br>나의 사랑 영화처럼 <br>오늘은 말하고 싶었어 <br>널 사랑한다고 <br>]]></content><category term="케이 (KEI)" label="케이 (KEI)"/><category term="나의 사랑 영화처럼 (Feat. 수연2)" label="나의 사랑 영화처럼 (Feat. 수연2)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최삼/됐어/</id><title>최삼 - 됐어 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:11+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%82%BC/%EB%90%90%EC%96%B4/" title="최삼 - 됐어 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[알 수 없지 과거 그 어떤 날을 비춰도 <br>지금과는 다른 물음들이 계속 맴돌고 <br>확신하는 일 확실히 하는 일 <br>둘 중 하나 어떤 것도 없이 내 자체 <br>내 전체가 다 맘에 안 들어 <br>조금 괜찮아 지면 또 다른 벽 <br>기어코 벽을 넘어서보면 막다른 곳 <br>이게 끝이 나기는 하는 건지 대체 <br>이렇게 살다보면 있긴 한가 내게 <br>사람들은 찾아내지 <br>자신들이 바라는 꿈 <br>난 사는 이유조차 모르니까 <br>계속 기다릴 뿐 <br>이유가 있긴 한 걸까 <br>저기 웃는 사람들은 다들 아는 걸까 <br>아니 그 전에 이걸 <br>알아야 하는지 조차 <br>가늠이 안가 어떤 생각이 들면 <br>생각을 쫓아 <br>가기 바쁘지 사실 난 바쁜지 <br>그것도 모르겠어 <br>내가 알아내야 하는 게 <br>알고 싶지가 않아 <br>여기까지 했으면 난 됐어 <br>이미 한계까지 온 걸 잘 했어 <br>그래 이까지 했으면 됐어 <br>한계를 시험하려 사는 건 <br>아니니까 난 됐어 <br>이까지 했으면 됐어 <br>나는 충분히 잘했어 <br>그래 여기까지 <br>이만큼 했으면 난 됐어 <br>모든 것들을 다 뒤집어 날 살게 <br>만든 내 일 또한 내 손에 오면 <br>완벽하지 않아 <br>날 이해받고 인정받기 전에 <br>나를 달래 <br>날 이해하고 인정하며 <br>이제야 난 나를 아네 <br>쉿 그만 계속 잔인한 <br>비수로 내 목을 <br>내 손으로 거세게 졸라 <br>시간이 지나도 난 과거 <br>여전히 몰라 <br>대충 집어넣은 환상 세계의 몰락 <br>어떤 것도 어떤 말도 <br>절대 완전 할 수 없고 <br>어떤 상황이나 상태에도 <br>안전 할 수 없고 <br>미래 아니 지금도 난 알 수 없어 <br>스스로 결정내린 결정도 <br>말 할 수 없어 <br>다시 되돌아가 천천히 나 <br>난 나를 위해 살아가는지 <br>더 자세히 봐 <br>더 자세히 봐 <br>이건 절대 어렵지 않아 <br>여전히 아무것도 몰라도 <br>난 나를 알아 <br>여기까지 했으면 난 됐어 <br>이미 한계까지 온 걸 잘 했어 <br>그래 이까지 했으면 됐어 <br>한계를 시험하려 사는 건 <br>아니니까 난 됐어 <br>이까지 했으면 됐어 <br>나는 충분히 잘했어 <br>그래 여기까지 <br>이만큼 했으면 난 됐어 <br>됐어 됐어 <br>이만큼 했으면 난 됐어 <br>그만둬야 할 때는 그만두면 돼 <br>내 삶을 평가할 타인은 아무도 없어 <br>그래 아무도 없어 <br>처음 태어나 처음 겪는 일들 뿐 <br>난 서툰 게 당연해 <br>잘못 선택 할 수도 있지 <br>이 다음이 없어도 <br>그대로 만족 할 수도 있지 <br>울어도 괜찮아 <br>참거나 숨길 필요도 없지 <br>여기까지 했으면 난 됐어 <br>이미 한계까지 온 걸 잘 했어 <br>그래 이까지 했으면 됐어 <br>한계를 시험하려 사는 건 <br>아니니까 난 됐어 <br>이까지 했으면 됐어 <br>나는 충분히 잘했어 <br>그래 여기까지 <br>이만큼 했으면 난 됐어 <br>여기까지 했으면 난 됐어 <br>이미 한계까지 온 걸 잘 했어 <br>그래 이까지 했으면 됐어 <br>한계를 시험하려 사는 건 <br>아니니까 난 됐어 <br>이까지 했으면 됐어 <br>나는 충분히 잘했어 <br>그래 여기까지 <br>이만큼 했으면 난 됐어 <br>]]></content><category term="최삼" label="최삼"/><category term="됐어" label="됐어"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최삼/머리카락/</id><title>최삼 - 머리카락 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:13+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%82%BC/%EB%A8%B8%EB%A6%AC%EC%B9%B4%EB%9D%BD/" title="최삼 - 머리카락 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 머린 숏 헤어 환하게 보이는 귀 <br>그래서 내 뒤에 <br>온갖 소리들이 걸리는지 <br>늘 멍 다 싫어 전부 싫어 <br>다 무시해봤자 들려 <br>내 이야기엔 나 <br>내가 없지 몇 개는 맞고 다 틀려 <br>대부분 잘 알지도 못 하는 사람 <br>대부분 말 걸지도 못 하는 사람 <br>들어 드릴께 <br>기꺼이 크게 좀 말해 봐 가까이 <br>가까이 가까이 넌 크게 좀 말해봐 <br>봐봐 난 니가 말하는 잘 아는 <br>걔가 아냐 난 숏헤어 <br>막 잘라놓은 머린 그냥 귀찮은 <br>거지 여자들 특징을 못 배워 <br>또 몰라서 그런 게 아냐 그런 게 <br>아냐 들어 좀 그런 게 아니야 <br>그런 게 아냐 <br>나는 그런 사람이 아니야 <br>제일 흥미롭지 다 알지만 <br>잘 모르는 아는 애 <br>쉽지 내가 아닌 남 <br>별 생각 않고 말 하는 게 <br>공개처형해 몰래 처형해 날 <br>공개적으로 몰래 <br>알아서 결론 내 결국엔 <br>정해놓은 프레임 그 쪽으로 모네 <br>숏헤어 숏헤어 숏 숏 헤어 <br>롱헤어 롱헤어 롱 롱 헤어 <br>숏헤어 숏헤어 숏 숏 헤어 <br>롱헤어 롱헤어 롱롱 헤어 <br>내 머린 숏헤어 내 머린 롱헤어 <br>내 머리카락은 그냥 머리카락 <br>그만 좀 해요 <br>내 머린 숏헤어 내 머린 롱헤어 <br>내 머리카락은 그냥 내 머리카락 <br>내 머린 롱 헤어 롱 길게 쭉 허리 <br>닿아 휘날리듯 몇 배는 <br>더 늘어난 얇고 까만 긴 머리 <br>나 뭐 달라진 거 없어 <br>더 달라진 건 없어 <br>머리 말고 달라진 게 없어 <br>근데 다 달라져버렸어 <br>나를 대하는 눈빛부터 난 이제 <br>덜 날 말하는 사람은 이제 더 <br>이제 덜 이제 더 결국 <br>다 시끄러 너네다 <br>이게 다 나만 혼자서 변하면 될 일 <br>또 누군가 에겐 난 틀린 <br>절대 만족 못할 다른 타인의 소음 <br>거 참 다르네 그래 난 다른 애 <br>모두가 다르니 다른 게 당연해 <br>다수 안에서 나뉜 내 수 <br>안 묶이지 내 차례는 넘겨 다음에 <br>배제에 대가는 침묵 <br>그마저 깨뜨려 박해 <br>알았다고 알아 난 달라 <br>내 입으로 말 할 수밖에 <br>그러면 그냥 그거면 그래 됐어 <br>그럼 알았어 <br>하면 알았어 하고 그만해 <br>또 나를 떠 보네 또 말 해 <br>그 말 좀 그만 좀 <br>우린 내 이야기 중 <br>정확하겐 내 머리카락 <br>그래 머리카락 그냥 내 머리카락 <br>숏헤어 숏헤어 숏 숏 헤어 <br>롱헤어 롱헤어 롱 롱 헤어 <br>숏헤어 숏헤어 숏 숏 헤어 <br>롱헤어 롱헤어 롱롱 헤어 <br>내 머린 숏헤어 내 머린 롱헤어 <br>내 머리카락은 그냥 머리카락 <br>그만 좀 해요 <br>내 머린 숏헤어 내 머린 롱헤어 <br>내 머리카락은 그냥 내 머리카락 <br>]]></content><category term="최삼" label="최삼"/><category term="머리카락" label="머리카락"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최삼/농구공/</id><title>최삼 - 농구공 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:15+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%82%BC/%EB%86%8D%EA%B5%AC%EA%B3%B5/" title="최삼 - 농구공 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[난 이제 할 줄 아는 <br>운동 같은 게 없지 어 숨쉬기 <br>난 움직임이 극히 적어 <br>늘 구경해 저 멀찍이 <br>10년 전에도 난 새카매 <br>대신 옷 말고 팔 <br>바싹 구워지는 아스팔트 땡볕의 살 <br>학교교복 하복 반팔은 팔이 짧아 <br>반의 반 팔 <br>선명하게 나뉜 색 수업 중엔 늘 딴 마음 <br>날 지적하는 선생님 내 팔을 지적해 <br>남자들은 괜찮고 난 안된대서 <br>맘이 삐걱대 <br>난 여러 번 혼자 농구공을 들고 <br>동네 공원 <br>페인트가 벗겨진 골대 그 아래 누워 <br>거꾸로 공을 넣고 좋아하곤 했어 <br>내게 쏠리는 시선을 무시해봐 애써 <br>지나치게 밝은 햇빛도 ok 난 괜찮아 <br>날 힐끔 또 힐긋 쳐다본 <br>무리는 안 괜찮아 <br>내 코앞에서 패스 등 뒤에 부딪힌 공 <br>터지는 웃음 <br>천천히 내 뒤로 굴러가는 농구공 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>난 이상한 게 아냐 <br>내 친구들도 전부 좋아해 <br>이젠 다 워킹 트래블링 외워 <br>반칙 못하게 <br>밥 먹고 농구 학교 갔다 와서 농구 <br>가끔 공안 놓고 뛰어다녀 <br>그래도 웃겨 그냥 즐거워 <br>즐거운 건 우리 뿐 다 쳐다봐 야 비켜봐 <br>딴대가서 웃어 좀 왜 농구하게 여자가 <br>넌 여자가 왜 그러냐 니 친구들도 그래 <br>그냥 맞춰주는 거지 <br>진짜 좋을 리가 있어 <br>한참을 떠올려 처음 본 타인의 말 <br>그 속에 묶여 며칠 고민해 내 집 신발장 <br>그 위에 농구공을 던져 올려 이제 됐지 <br>내 사춘기와 함께 <br>두껍게 더 쌓이는 먼지 <br>난 지금 할 줄 아는 <br>운동 같은 게 없어 숨쉬기 <br>난 움직임이 극히 적어 <br>늘 구경해 저 멀찍이 <br>난 지금 할 줄 아는 운동 같은 게 없어 <br>난 지금 할 줄 아는 운동 같은 게 없어 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>이제 난 어떤 공도 원하지 않아 <br>또 다른 어떤 그녀에게 권하지 않아 <br>이제 난 어떤 방식의 다름도 <br>원하지 않아 <br>또 다른 어떤 그녀에게 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>농구공 통통 튕기면 종종 <br>공원 벤치에 노부부는 <br>내 성별을 물어 <br>농구공 통통 튀기면 좋은걸 <br>이건 내 염색체랑 상관없이 <br>동글동글해 <br>]]></content><category term="최삼" label="최삼"/><category term="농구공" label="농구공"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최삼/바닥/</id><title>최삼 - 바닥 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:17+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%82%BC/%EB%B0%94%EB%8B%A5/" title="최삼 - 바닥 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[잠을 깨 잠시 눈을 떴다가 <br>또 다시 감아 <br>머리맡 배터리 <br>충전중인 내 휴대폰에 깜빡 <br>들어온 빛 메시지가 수십 통 <br>난 휴지통에 비울 <br>잡생각을 들고 <br>억지로 이불 속을 박차 나와 <br>직장인이 세 명 예술가가 다섯 <br>그 사이에 있는 직장 <br>있는 예술인이 한 두서넛 <br>오늘의 문제는 정치 <br>뜻이 다 같진 않지만 <br>건전하게 서로의 생각을 <br>하나씩 얘기하지 <br>한 두 사람이 조용해 <br>그래도 그대로 이야기 진행해 <br>결론은 나 살기 바쁜데 <br>세상은 나쁘고 나쁜 놈 넘친대 <br>그 놈의 나쁜 놈들은 <br>왜 잘 되는 걸까 다 잘 사는 걸까 <br>희한한 세상 이치 <br>거참 희한한 세상이지 <br>다 끝엔 망한 애들 <br>걔네 이야길 꺼내 <br>뭐 걔네는 망했다 <br>생각 안 하겠지만 <br>혼자 살 수 없는 애들이 <br>가장 가까운 사람을 까고 다니고 <br>그 까인 가까운 사람도 똑같다면 <br>뭐 망한 거지 <br>누구나 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>제대로 사는 건지 <br>알 수 없네 난 귀찮아 <br>대충 다 있으면 있고 <br>없으면 없는 삶을 지나 <br>가까운 사람이 생겨 <br>있었던 사람도 다르게 느껴 <br>몇 년씩 늦어 다 아는 걸 못해 <br>빠른 습득 능력 같은 게 없지 <br>과거 여러 가지 사건들에 <br>사는걸 포기 <br>난 가진 게 없어서 쉬웠지 <br>모든 게 풀린 고삐 <br>다시 처음부터 되돌아 <br>난 새로운 시작 <br>희망을 안았음에도 <br>따라온 괴로운 시각 <br>인정에 대한 집착 <br>이해에 대한 집착 <br>늘어가는 가지는 것 <br>자체의 집착 <br>돈 혹은 성공 아니 돈 <br>성공의 지표는 돈 <br>성공을 바란 의도 <br>살 수 있는 곳 <br>잘 수 있는 곳 먹을 것 <br>더 좋은 재질의 옷 <br>내 소유의 할부 없는 탈 것 <br>지금 당장 지구 반대편으로 <br>갈 수 있는 몸 <br>내 말 한마디에 어떤 짓도 할 <br>나 아닌 다른 인간 <br>누구나 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>다 아는 척 말해도 <br>나 또한 지금 원하는 건 <br>더 깨끗한 집과 <br>더 큰 연습실 더 좋은 장비 <br>아주 기본적인 소득과 환경을 <br>원하는 인간은 알아서 잘 하는데 <br>나는 누굴 향해 말하고 있나 <br>누구나 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>누구나 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>다 바닥으로 가지 <br>누구나 다 바닥으로 <br>바닥으로 시작해 <br>다 바닥으로 가지 <br>벗어나려 발버둥 친다고 <br>달라질 거 없이 <br>다 바닥으로 <br>다 바닥으로 <br>다 바닥으로 <br>]]></content><category term="최삼" label="최삼"/><category term="바닥" label="바닥"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/최삼/건방지네/</id><title>최삼 - 건방지네 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:19+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B5%9C%EC%82%BC/%EA%B1%B4%EB%B0%A9%EC%A7%80%EB%84%A4/" title="최삼 - 건방지네 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[건방진 이 새끼들 <br>또 부르지 내 이름 <br>관심 줬잖아 하며 <br>내게 퍼붓는 기름 <br>따져볼까 니 식대로 <br>결과 보면 니 실패로 <br>돌아갈 이 숱한 경쟁 <br>닥치는 게 넌 낫지 <br>살살 건드려 간 봐 <br>잠깐 니가 간과한 게 있어 난 다 <br>꿰뚫어 니가 그런 척 하듯 <br>단지 다른 건 현실 <br>계속 부정해봐 <br>역시 낮기보다 <br>좁은 정신이 나이 탓 <br>난 니 나이 때 안 그래 <br>또 니 나이대 애들 안 그래 <br>왜 못해 나잇값 <br>뭐 최삼이 랩톤이 어쩌고 <br>얼굴이 어쩌고 <br>인맥이 인성이 어쩌고 하네 <br>니 인생은 어쩌고 <br>내가 감사한 건 내 팬 <br>신경 쓸 건 내 팬 <br>아니 그래 너네 말고 내 팬 <br>여기건 저기건 <br>다 평가하니 <br>너도 하니 <br>그거 아니 <br>나 너네 집 개새끼 아님 <br>날 왜 그렇게 까니 <br>혹시 좋아하니 <br>뭘 원해 언프리티 <br>혹은 쇼미더머니 <br>다 낚시질 <br>자신이 없으니 못 나와 <br>아니면 왜 꺼려 <br>고작 그 정도 <br>너 누나 못 믿는 거니 <br>실력 다 까발려야 <br>한다며 안달 난 정의감 <br>헥헥 거려 흥분하는 꼴 <br>보여 니 저의가 <br>한 콘텐츠에 놀아나는 <br>먹잇감의 몰락 <br>니 따분한 인생 유흴 위해 <br>그 판에 내가 올라 <br>지랄을 해야 돼 왜 내가 <br>내 인생을 왜 니가 <br>평가질 해 <br>내게 퍽도 도움 될 리가 <br>기대 하지마 <br>난 결국 할 거야 내 맘대로 <br>넌 돌려 받겠지 <br>니가 뱉어놓은 니 말대로 <br>떠드네 또 떠들어 내 미래 <br>내 이야기만 하는 넌 <br>도대체 어떻게 지내 <br>니 삶이나 신경 써 <br>내 이름에 신경꺼 <br>니 걱정보다 몇 천배 잘 사니까 <br>시건방 그만 떨어 <br>떠드네 또 떠들어 내 미래 <br>내 이야기만 하는 넌 <br>도대체 어떻게 지내 <br>니 삶이나 신경 써 <br>내 이름에 신경꺼 <br>니 걱정보다 몇 천배 잘 사니까 <br>시건방 그만 떨어 <br>떠드네 또 떠들어 내 미래 <br>내 이야기만 하는 넌 <br>도대체 어떻게 지내 <br>니 삶이나 신경 써 <br>내 이름에 신경꺼 <br>니 걱정보다 몇 천배 잘 사니까 <br>시건방 그만 떨어 <br>떠드네 또 떠들어 내 미래 <br>내 이야기만 하는 넌 <br>도대체 어떻게 지내 <br>니 삶이나 신경 써 <br>내 이름에 신경꺼 <br>니 걱정보다 몇 천배 잘 사니까 <br>시건방 그만 떨어 <br>]]></content><category term="최삼" label="최삼"/><category term="건방지네" label="건방지네"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/아이신_iSinn/썸Day/</id><title>아이신 (iSinn) - 썸Day - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:54:24+09:00</updated><published>2018-04-07T09:54:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%95%84%EC%9D%B4%EC%8B%A0_iSinn/%EC%8D%B8Day/" title="아이신 (iSinn) - 썸Day - lyric"/><content type="html"><![CDATA[솔직히 말할게 난 너와 함께 <br>있으면 좋은데 너는 어때 <br>이대로도 좋은데 <br>자꾸 나도 모르게 <br>욕심이 생기네 <br>언제부터였을까 <br>친구들과 함께 하는 자리보다 <br>둘만 있고 싶다고 느낀 게 <br>언제부터였을까 <br>썸Day <br>니 곁에 있을때면 <br>내 심장이 빨라지고 <br>내 기분이 편안해 진 게 <br>언제부터였을까 <br>썸Day <br>그러니까 내가 니 눈을 제대로 <br>못 마주치고 <br>무슨 이유인지도 <br>모르지만 가슴이 답답해 진 게 <br>언제부터였을까 <br>썸Day <br>아마 다른 사람 정확히 말하면 <br>니가 다른 남자 얘기를 했을 때 같아 <br>나도 내가 수상하고 <br>이젠 더 이상 이러면 안될거 같아 <br>5월이 되면 내 맘 고백해야지 <br>바라고 바라던 Someday <br>봄아 가지 마라 <br>지금 이대로도 좋아 썸Day <br>언제부터였을까 <br>벚꽃을 보면 니가 <br>맛 집을 가면 너와 <br>대체 <br>언제부터였을까 <br>썸Day <br>니가 있어 딴 사람이 <br>안 보이는 건지 <br>아님 너만 보이는 건지 <br>이렇게 내가 수상해 진 게 <br>언제부터였을까 <br>썸Day <br>너무 내가 티가 났나 <br>아님 내 얼굴에 쓰여 있나 <br>얼굴에 마음에 너로 가득해 흘렀나봐 <br>우리를 주변에서 의심하기 시작했어 <br>썸Day <br>근데 나는 차라리 잘 됐다 싶어 <br>너도 나를 생각했는지 궁금해서 <br>주변에서 하는 오해가 <br>이젠 더 이상 오해가 아니고 싶어 <br>5월이 되면 내 맘 고백해야지 <br>바라고 바라던 Someday <br>봄아 가지마라 <br>지금 이대로도 좋아 썸Day <br>솔직히 말할게 난 너와 함께 <br>있으면 좋은데 너는 어때 <br>이대로도 좋은데 <br>자꾸 나도 모르게 <br>욕심이 생기네 어떻게 해 <br>날이 좋아 니가 이쁜 건지 <br>니가 이뻐 날이 좋은 건지 <br>오늘은 우리는 썸Day <br>봄이 따뜻해 니가 온 건지 <br>니가 따뜻해 봄이 온 건지 <br>오늘은 우리는 썸Day <br>날이 좋아 니가 이쁜 건지 <br>니가 이뻐 날이 좋은 건지 <br>오늘은 우리는 썸Day <br>봄이 따뜻해 니가 온 건지 <br>니가 따뜻해 봄이 온 건지 <br>오늘은 우리는 썸Day <br>]]></content><category term="아이신 (iSinn)" label="아이신 (iSinn)"/><category term="썸Day" label="썸Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/천세훈/장마전선_Feat_박주영_Of_B9/</id><title>천세훈 - 장마전선 (Feat. 박주영 Of B9) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:55:28+09:00</updated><published>2018-04-07T09:55:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%B2%9C%EC%84%B8%ED%9B%88/%EC%9E%A5%EB%A7%88%EC%A0%84%EC%84%A0_Feat_%EB%B0%95%EC%A3%BC%EC%98%81_Of_B9/" title="천세훈 - 장마전선 (Feat. 박주영 Of B9) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어느 날 문득 내게 다가온 너는 <br>나에게 물음표 하나를 던지고는 <br>내 앞에서 사라지려 하고 있어 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>우유부단도 하고 <br>소심하기도 하지 <br>자신감에 찬 그런 모습은 <br>다가 아니야 <br>이런 내가 너를 사랑하고 있어 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>불안해 보이기도 <br>위험해 보이기도 해 <br>소년 같기도 하고 <br>악마 같기도 하지 <br>이런 너를 내가 사랑하고 있어 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>네가 더 이상 <br>아프지 않았으면 좋겠어 <br>네가 더 이상 <br>다치지 않았으면 좋겠어 <br>솔직하기도 하고 <br>신중하기도 하지 <br>불안함에 찬 그런 모습은 <br>다가 아니야 <br>이런 내가 너를 사랑하고 있어 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>편안해 보이기도 <br>위험해 보이기도 해 <br>인형 같기도 하고 <br>마녀 같기도 하지 <br>이런 너를 내가 사랑하고 있어 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>네가 더 이상 <br>아프지 않았으면 좋겠어 <br>네가 더 이상 <br>다치지 않았으면 좋겠어 <br>어느 날 문득 내게 다가온 너는 <br>위험해 보이기도 해 <br>나에게 물음표 하나를 던지고는 <br>신중하기도 하지 <br>내 앞에서 사라지려 하고 있어 <br>어디 가니 <br>날벼락처럼 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>너를 내가 사랑하고 있어 <br>우유부단도 하고 <br>소심하기도 해 <br>마녀 같기도 하지 <br>소심하지 <br>자신감에 찬 그런 모습은 <br>다가 아니야 <br>네가 더 이상 <br>아프지 않았으면 좋겠어 <br>이런 내가 너를 사랑하고 있어 <br>사랑해 <br>나도 사랑해 <br>이게 무슨 날벼락 같은 일이니 <br>네가 더 이상 <br>다치지 않았으면 좋겠어 <br>불안해 보이기도 <br>위험해 보이기도 해 <br>아니야 위험하지 않아 <br>사실 위험해 <br>소년 같기도 하고 <br>악마 같기도 하지 <br>그저 난 순수할 뿐 <br>악마가 맞는 것 같아 <br>이런 너를 내가 사랑하고 있어 <br>나도 사랑해 <br>무서워 <br>이게 무슨 <br>사랑한단 말이야 <br>사랑해 <br>사랑한다고 <br>]]></content><category term="천세훈" label="천세훈"/><category term="장마전선 (Feat. 박주영 Of B9)" label="장마전선 (Feat. 박주영 Of B9)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박두한/나_기뻐_주를_찬양해/</id><title>박두한 - 나 기뻐 주를 찬양해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:57:31+09:00</updated><published>2018-04-07T09:57:31+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EB%91%90%ED%95%9C/%EB%82%98_%EA%B8%B0%EB%BB%90_%EC%A3%BC%EB%A5%BC_%EC%B0%AC%EC%96%91%ED%95%B4/" title="박두한 - 나 기뻐 주를 찬양해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그 은혜와 사랑 <br>그 크고 넓으신 <br>내 하나님 사랑 <br>그 사랑 때문에 <br>나 구원 받으니 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>그 은혜와 사랑 <br>그 크고 넓으신 <br>내 하나님 사랑 <br>그 사랑 때문에 <br>나 구원 받으니 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>그 놀라운 주 사랑 감사 찬양해 <br>할렐루야 두 손을 들고 <br>그 거룩한 주 은혜 영광 돌리네 <br>우리 찬양 받으실 주께 <br>오 나의 아버지 받으옵소서 <br>내 거룩한 예배 <br>아버지의 뜻과 내 정성 다하여 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>그 놀라운 주 사랑 감사 찬양해 <br>할렐루야 두 손을 들고 <br>그 거룩한 주 은혜 영광 돌리네 <br>우리 찬양 받으실 주께 <br>오 나의 아버지 받으옵소서 <br>내 거룩한 예배 <br>아버지의 뜻과 내 정성 다하여 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>아버지의 뜻과 내 정성 다하여 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>나 기뻐 주를 찬양해 <br>]]></content><category term="박두한" label="박두한"/><category term="나 기뻐 주를 찬양해" label="나 기뻐 주를 찬양해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/박두한/그_빛을_보게_되기를/</id><title>박두한 - 그 빛을 보게 되기를 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:57:33+09:00</updated><published>2018-04-07T09:57:33+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%95%EB%91%90%ED%95%9C/%EA%B7%B8_%EB%B9%9B%EC%9D%84_%EB%B3%B4%EA%B2%8C_%EB%90%98%EA%B8%B0%EB%A5%BC/" title="박두한 - 그 빛을 보게 되기를 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[세상의 어둠에 묻어가는 자들 <br>저 어두움 속에서 <br>구원될 자 누군가 <br>세상의 그늘에 누워서 자는 자 <br>그 자는 자 깨워서 <br>그 빛을 보게 하리라 <br>일어나 주 빛을 보라 <br>저 높은 하늘에 계신 <br>너의 영혼이 구원될 <br>예수 십자가 복음을 <br>난 외치네 <br>어둠에 묻어가는 자에게 <br>난 외치네 <br>그 빛을 보게 되기를 <br>일어나 주 빛을 보라 <br>저 높은 하늘에 계신 <br>너의 영혼이 구원될 <br>예수 십자가 복음을 <br>난 외치네 <br>어둠에 묻어가는 자에게 <br>난 외치네 <br>그 빛을 보게 되기를 <br>일어나 주 빛을 보라 <br>저 높은 하늘에 계신 <br>너의 영혼이 구원될 <br>예수 십자가 복음을 <br>난 외치네 <br>어둠에 묻어가는 자에게 <br>난 외치네 <br>그 빛을 보게 되기를 <br>]]></content><category term="박두한" label="박두한"/><category term="그 빛을 보게 되기를" label="그 빛을 보게 되기를"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Karmen/Minte-Ma/</id><title>Karmen - Minte-Ma - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:58:24+09:00</updated><published>2018-04-07T09:58:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Karmen/Minte-Ma/" title="Karmen - Minte-Ma - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Spatii inchise, nu mi e frica de ele <br>Nu mi e frica de oameni <br>Si nici, nici de gurile rele, ah <br>Nu mi e fricа sa te pierd <br>Nu mi e frica de tine <br>Nu mi este frica de ce mi faci tu <br>Dar mi e frica de mine <br>Mi e frica de mine <br><br>Nu ma pot controla <br>Sunt vulcan in proces de erupere <br>Vreau sa te am in exces <br>Si tu nu mа saturi <br>Esti defect, minciuna ta dulce <br>Este drogul meu perfect <br><br>Minte ma, imi place, tine ma pe ace <br>Vreau sa scap de tine <br>Dar ceva ma tine, dar ceva ma tine <br>Ca tamaiа tac, nu stiu de ce o fac <br>Dar gura nu ti mai tace <br>Minte ma, imi place <br>Minte mа, imi place <br><br>Minte ma, imi place <br>Minte mа, imi place <br><br>Daca adevarul doare <br>Eu aleg minciuna <br>Tu ai de unde sa alegi dar <br>Tu pentru mine esti unul <br>Si aceleasi povesti <br>Zi de zi le ascult <br>Si minciuna ta o inghit <br>Dar te iubesc prea mult <br>Da' te iubesc prea mult <br><br>Nu imi spune nimic <br>Adevarul e crunt, nu vreau explicatii <br>Niciodata n am vrut <br>Da' daca vrei sa pleci <br>Nu iti cer socoteala <br>Minte ma sunt de a ta <br>Dar intoarce te diseara <br><br>Minte ma, imi place, tine ma pe ace <br>Vreau sa scap de tine <br>Dar ceva ma tine, dar ceva ma tine <br>Ca tamaiа tac, nu stiu de ce o fac <br>Dar gura nu ti mai tace <br>Minte ma, imi place <br>Minte mа, imi place <br><br>Minte ma, imi place <br>Minte mа, imi place]]></content><category term="Karmen" label="Karmen"/><category term="Minte-Ma" label="Minte-Ma"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미스틱블루/Breaking_the_silent/</id><title>미스틱블루 - Breaking the silent - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:59:11+09:00</updated><published>2018-04-07T09:59:11+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%B8%94%EB%A3%A8/Breaking_the_silent/" title="미스틱블루 - Breaking the silent - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>Change 내가 가진 것들 <br>의미 없는 날들이 바뀌어 가고 <br>나에게 놓지 못했었던 <br>아픈 상처들 모두 사라져가네 <br>Always my love is invain <br>but I Know I'm ready to love <br>내게 찾아 왔던 그 순간이 <br>언제나 꿈처럼 스쳐가네 <br>Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>그대 언제라도 나를 느낄 수 있게 <br>Come to me baby <br>and rest in your shade yeah <br>I always believe <br>you are always my lord <br>Always my love is invain <br>but I Know I'm ready to love <br>내게 찾아 왔던 그 순간이 <br>언제나 꿈처럼 스쳐가네 <br>Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>그대 언제라도 나를 느낄 수 있게 <br>Come to me baby <br>and rest in your shade yeah <br>I always believe <br>you are always my lord <br>나에게 모든걸 바친 <br>그 아픔들도 모두 담아둘게 <br>두 눈에 흐르는 눈물 <br>그 눈물이 삶이 되어 흩어지네 <br>Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>그대 언제라도 나를 느낄 수 있게 <br>Come to me baby <br>and rest in your shade yeah <br>I always believe <br>you are always my lord <br>Breaking the silent <br>and screaming your hole life <br>그대 언제라도 나를 느낄 수 있게 <br>Come to me baby <br>and rest in your shade yeah <br>I always believe <br>you are always my lord <br>Breaking the silent <br>pray your lord <br>and screaming your hole life <br>and never forget <br>cold days in my memory <br>and soft light down on my knees <br>never be a love to only be a love <br>My lord's hands change my life <br>Mystic blue is play around <br>Breaking the silent <br>Breaking the silent <br>]]></content><category term="미스틱블루" label="미스틱블루"/><category term="Breaking the silent" label="Breaking the silent"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/미스틱블루/우울증_2017_Ver/</id><title>미스틱블루 - 우울증 (2017 Ver.) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:59:13+09:00</updated><published>2018-04-07T09:59:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%B8%EC%8A%A4%ED%8B%B1%EB%B8%94%EB%A3%A8/%EC%9A%B0%EC%9A%B8%EC%A6%9D_2017_Ver/" title="미스틱블루 - 우울증 (2017 Ver.) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[모두가 잠든 새벽 4시반 <br>아파트 베란다에 나 홀로 서있네 <br>내려다보면 아찔하게 높은 14층 <br>조금만 용기내면 이 삶을 끝낼까 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>Oh oh oh 멀어지는 사람들 <br>잠도 허락되지 않는 슬픈 사람들 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>아무런 이유 없이 <br>연락도 되지 않은 48시간 후 <br>너의 그 몇 글자 되지 않는 <br>차가운 문자만 너를 잊어달라고 <br>차라리 내 성격이 문제라고 <br>비젼없어 그렇다고 <br>욕이나 해주지 <br>지금껏 3년이 지나가도 <br>내 번호를 갖고 있니 <br>수신거부 할려고 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>Oh oh oh 멀어지는 사람들 <br>3년을 끊은 담배 한 모금 <br>아파트 위를 난 훨훨 날아가 <br>너 떠나고 남겨진 건 아픈 우울증 <br>이게 정말 나를 죽이려고 하는걸 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>Oh oh oh 멀어지는 사람들 <br>잠도 허락되지 않는 슬픈 사람들 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>생각해보면 난 얼마나 <br>좋은 사람들을 울렸던가 <br>그리고 아무리 전화해도 <br>찾아와도 외면하고 <br>차가운 눈빛만 <br>그리고 시간이 흐르고 <br>난 아무도 찾지 않는 <br>고집만쎈 뮤지션 <br>하지만 그것도 이젠 <br>더 지탱할 이유없어 <br>외로움만 남는 걸 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>Oh oh oh 멀어지는 사람들 <br>Oh oh oh 소외되는 사람들 <br>Oh oh oh 멀어지는 사람들 <br>]]></content><category term="미스틱블루" label="미스틱블루"/><category term="우울증 (2017 Ver.)" label="우울증 (2017 Ver.)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Kalpee/No_One/</id><title>Kalpee - No One - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T09:59:49+09:00</updated><published>2018-04-07T09:59:49+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Kalpee/No_One/" title="Kalpee - No One - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I hate my scars, there all i got <br>Left me no memories, but you left a broke heart <br>I'm trying to fix it, i'm scared it works <br><br>I've learned these people saying love it always hurt <br>But when i think about us <br>Yeah we were trying faces crashing <br>Never thought we would bust <br>There's no more time i'm slowly dying <br>Cause i don't really wanna fly away for so long <br>And i don't really wanna wake to no one <br>Woah oh its in my head its all in my brain and its driving me insane <br>Well i don't really wanna wake up to no one <br>Well no one but you <br>Its in my head no one but you X2 <br><br>Lost in your ways <br>To late to say <br>Still tryna find you but i never saw the day yeah <br>I' searching for reasons to blame myself <br>I've found this broken halo how's it gonna help <br>When i think about us <br>Yeah we were trying faces crashing <br>Never thought we would bust <br>There's no more time i'm slowly dying <br>Cause i don't really wanna fly away for so long yeah <br>And i don't really wanna wake up to no one <br>Woah ohh <br>Its in my head its all in my brain <br>And its driving me insane <br>Well i don't really wanna wake up to no one yeah <br>Well no one but you <br>Its in my head no one but you X2 <br><br>Cause i don't really wanna fly away for so long <br>And i don't wanna wake up to no one <br><br>No one but you <br>And i dont really wanna fly away for so long <br>I don't really wanna wake up to no one]]></content><category term="Kalpee" label="Kalpee"/><category term="No One" label="No One"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Yvonne_Catterfeld/Was_Bleibt/</id><title>Yvonne Catterfeld - Was Bleibt - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:00:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:00:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Yvonne_Catterfeld/Was_Bleibt/" title="Yvonne Catterfeld - Was Bleibt - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Wenn die falschen Wnsche in Erfllung geh'n <br>Und hinter ihnen schon die nchsten Hrden steh'n <br>Mir meine Lebenszeit aus den Hnden rinnt <br>Sag mir, was bleibt <br>Wenn ich Angst hab, meine Trume zu versum'n <br>Deswegen nachts wach lieg statt zu trum'n <br>Wenn das, was ich geschafft hab, mir nichts mehr bedeutet <br>Sag mir, was bleibt <br><br>Ganz leis hr ich dich atmen neben mir <br>Und bin zuhaus <br><br>Was bleibt <br>Wo bist du <br>Was bleibt <br>Wo bist du <br>Dieser Klang, wenn du lachst <br>Ist die Antwort auf das, was ich such <br>Was bleibt <br>Wo bist du <br><br>Wenn all das ußere Leuchten erlischt <br>Nicht mehr geblendet, keine Hand vorm Gesicht <br>Und auf alles, was es gibt, freie Sicht <br>Sag mir, was bleibt <br>Wenn ich den Lrm dieser Welt nicht mehr hr <br>Keine fremden Stimmen, die mich irrefhr'n <br>Wenn alle Wege nur noch zu mir fhr'n <br>Sag mir, was bleibt <br><br>Ganz leis hr ich dich atmen neben mir <br>Und bin zuhaus <br><br>Was bleibt <br>Wo bist du <br>Was bleibt <br>Wo bist du <br>Dieser Klang, wenn du lachst <br>Ist die Antwort auf das, was ich such <br>Was bleibt <br>Wo bist du <br><br>Oh yeah eah ey <br>Oh oh oh ouh oh ouh <br>Oh oh oh ouh oh ouh <br>Oh yeah eah ey <br>Oh oh oh ouh oh ouh <br>Oh oh oh ouh oh ouh]]></content><category term="Yvonne Catterfeld" label="Yvonne Catterfeld"/><category term="Was Bleibt" label="Was Bleibt"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/민성식/구름_사이로/</id><title>민성식 - 구름 사이로 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:00:58+09:00</updated><published>2018-04-07T10:00:58+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%AF%BC%EC%84%B1%EC%8B%9D/%EA%B5%AC%EB%A6%84_%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%A1%9C/" title="민성식 - 구름 사이로 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어둔 밤 거센 파도를 지나서 <br>소나기도 와 언제나 멈추려나 <br>검은 구름 사이로 <br>광명한 빛이 보이네 <br>보여 보여 보여 보여 <br>영원할 것 같던 그 순간들 <br>고난과 풍파 <br>구름 사이로 광명한 빛이 보이네 <br>아 언제 보이려나 <br>제발 바바바 바바 <br>거센 파도를 지나서 <br>요리조리 요리조리 지나서 <br>보여 보여 보여 보여 <br>깊고 어둔 밤 거센 파도를 지나서 <br>소나기도 와 언제나 멈추려나 <br>검은 구름 사이로 <br>광명한 빛이 보이네 <br>정말 보여 <br>영원할 것 같던 그 순간들 <br>고난과 풍파 <br>구름 사이로 구름 사이로 <br>아 보여 보여 보여 보여 <br>]]></content><category term="민성식" label="민성식"/><category term="구름 사이로" label="구름 사이로"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Abyss/</id><title>Deux Yvestres - Abyss - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:00+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:00+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Abyss/" title="Deux Yvestres - Abyss - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I want you to be bright <br>meanwhile <br>I'm greedy for the dark <br>It takes a lot of time I think <br>but I will <br>I want you to be bright <br>although I'm wasting the light <br>Don't need to waste your time on me <br>'cause I will <br>Through the routines <br>chewing me every day <br>and every day of me <br>Thrust reeds and rats and <br>cats and dogs <br>I cannot get away from <br>I want you to be bright <br>whilst I draw a sword at night <br>whether I open eyes or not <br>whether I find myself or not <br>Whether I'd be with you or not <br>I just want you to be bright <br>I want you to be bright <br>then I will <br>Well I'm gonna be with you <br>This is the best thing I can do <br>and I will I will <br>]]></content><category term="Deux Yvestres" label="Deux Yvestres"/><category term="Abyss" label="Abyss"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Name/</id><title>Deux Yvestres - Name - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:02+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Name/" title="Deux Yvestres - Name - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Over and over <br>your name is floating around <br>Feels like I ate tons of scone <br>Has Loving been sober <br>I’m asking myself <br>In my head <br>you’re not seen enough <br>When I came across your scent <br>the castle melts into the sand <br>The brine takes over <br>The faith turns over <br>Ah enough <br>So I quit the romance <br>grab the key of the car <br>and drive drive as fast I can <br>Has loving been over <br>I’m asking myself <br>When I stand <br>where I’m gonna leave <br>]]></content><category term="Deux Yvestres" label="Deux Yvestres"/><category term="Name" label="Name"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Love/</id><title>Deux Yvestres - Love - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:04+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Deux_Yvestres/Love/" title="Deux Yvestres - Love - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You gotta start me up <br>You gotta start me up <br>from the wrinkles <br>on the brain to toes <br>You gotta start me up <br>right here right now right now <br>You gotta start me up <br>You gotta start me up <br>from the wrinkles <br>on the brain to toes <br>You gotta start me up <br>right here right now right now <br>You gotta start me up <br>You gotta start me up <br>from the wrinkles <br>on the brain to toes <br>You gotta start me up <br>right here right now right now <br>You gotta start me up <br>You gotta start me up <br>from the wrinkles <br>on the brain to toes <br>You gotta start me up <br>right here right now right now <br>Fill up your chest <br>with this voice my love <br>I've got the song getting <br>dance come along <br>Fill up your chest <br>with this voice my love <br>This isn't sound this isn't sound <br>Fill up your chest <br>with this voice my love <br>I've got the song getting <br>dance come along <br>Fill up your chest <br>with this voice my love <br>This isn't sound <br>yeah it's not anymore <br>]]></content><category term="Deux Yvestres" label="Deux Yvestres"/><category term="Love" label="Love"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hans3/Perfume/</id><title>Hans3 - Perfume - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:06+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hans3/Perfume/" title="Hans3 - Perfume - lyric"/><content type="html"><![CDATA[어디서부터 잘못됐는지 난 모르겠어 <br>창밖에는 비가 오고 넌 내옆에서 <br>눈물을 흘리며 누워있네 <br>아직도 모르겠어 <br>이런식의 만남은 원칠 않는다며 <br>잡은 손을 뗐어 <br>oh she's cryin 깊게 생각하지마 <br>이성의 끈을 놔버려 <br>we are doing right <br>우린 잘 하고있어 내가 <br>시작할게 먼저 <br>넌 날 사랑하지 않고 <br>그저 돈을 원했어 <br>그래서 그런지 죄책감이 덜했어 <br>너를 안고 있으면 세상이 변했어 <br>마치 내 색이 짙어지는 것처럼 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>머리에 미야자키 하야오의 <br>영화가 그려지고 <br>헤어질때가 왔다는 걸 <br>뼈저리게 느껴져 <br>다시 한번 너를 붙잡아야겠어 <br>이렇겐 못 보내 널 <br>우산을 챙겨 나가는 <br>너의 어깨를 잡아 돌려 <br>oh she's cryin 깊게 생각하지마 <br>이성의 끈을 놔버려 <br>we are doin right <br>너는 눈물을 닦으며 내게 말해 <br>넌 날 사랑하지 않고 <br>그저 몸을 원했어 <br>그래서 그런지 죄책감이 커졌어 <br>너를 안고있으면 세상이 변했어 <br>마치 내 색이 흐려진것처럼 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>우린 어쩌면 정말 <br>잘 맞는걸지도 몰라 <br>서로의 필요에 의해 <br>끌어당기고 있잖아 <br>stop fuckin acting kind <br>너도 즐기잖아 <br>그만하면은 됐어 <br>그냥 와서 나를 꽉 안아 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>네가 뿌린 versace <br>향이 무뎌질때까지 <br>내가 뿌린 genzo <br>이젠 네 몸에 배었어 <br>]]></content><category term="Hans3" label="Hans3"/><category term="Perfume" label="Perfume"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Poesy/작은_별/</id><title>Poesy - 작은 별 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:10+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Poesy/%EC%9E%91%EC%9D%80_%EB%B3%84/" title="Poesy - 작은 별 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[이 넓은 우주 어딘가 내가 있어요 <br>깊은 어둠 속에 <br>내가 보이지 않을거야 <br>저 먼곳에서 빛나는 별이 되고픈 난 <br>좀 더 자라야만 <br>밝은 빛이 되는 건가요 <br>밤하늘을 가득히 채우는 별이고파 <br>매일 꿈만 꾸어요 <br>I wannna shine like polestar <br>wanna shine <br>like a brightly lit star <br>그래 난 작은 별 <br>밤하늘에 작은 점 <br>새벽이 밝아오면 <br>난 사라질거야 <br>이 넓은 우주 그곳에 네가 있어요 <br>깊은 어둠 속에 널 보며 <br>난 꿈을 그려요 <br>저 먼곳에서 빛나는 별이 되어준 넌 <br>시린 어둠 속에 <br>따스한 빛 내리고 있죠 <br>밤하늘을 채우는 네 이야기를 담아 <br>매일 꿈을 그려요 <br>You're already a shining star <br>shine like a brightly lit star <br>그대는 작은 별 <br>어둠 속에 작은 빛 <br>어둠이 깊을수록 <br>넌 더 빛날거야 ah <br>수많은 별이 모여 은하수를 만들어 <br>You're already a shining star <br>shine like a brightly lit star <br>그대는 작은 별 <br>어둠 속에 작은 빛 <br>어둠을 밝힐거야 <br>네 맘 속 빛처럼 <br>]]></content><category term="Poesy" label="Poesy"/><category term="작은 별" label="작은 별"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/조여래/무제/</id><title>조여래 - 무제 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:13+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A1%B0%EC%97%AC%EB%9E%98/%EB%AC%B4%EC%A0%9C/" title="조여래 - 무제 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나른하게 내린 그늘 위로 <br>혼자인 채 걸어가고 있어 <br>따뜻하게 내린 햇살 아래 <br>기분 좋게 누워 있고 싶어 <br>시원하게 부는 바람 타고 <br>구름 위를 뛰어 놀고 싶어 <br>지친 마음을 놓고 천천히 <br>고요하게 내린 밤하늘을 <br>물끄러미 바라보고 있어 <br>아득하게 쌓인 별빛 아래 <br>누군가와 함께이고 싶어 <br>시원하게 부는 바람 타고 <br>별빛 속을 유영하고 싶어 <br>지친 마음을 놓고 천천히 <br>]]></content><category term="조여래" label="조여래"/><category term="무제" label="무제"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Warm_Street/</id><title>Evey - Warm Street - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:17+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Warm_Street/" title="Evey - Warm Street - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I'm confuesd <br>I didn't think this would <br>happen on warm street <br>Clouds are calling <br>they won't go away <br>Reminiscent of these days <br>Either the feeling gets stronger <br>Or we're just growing older <br>No warm embrace <br>I think I'll stick to my gun <br>So we can light this place up <br>We can choose to be happy <br>Take my hands and make it snappy <br>Isn't it obvious <br>I'm confused <br>I'm confused <br>Why so hesitant <br>I'm scared too too <br>I don't know my next move <br>but we're proof <br>stick to your gut it's enough <br>I need you so close <br>when the going gets rough <br>On this warm warm street <br>so what's with these cold feet <br>I brought some good chardonnay <br>don't cry <br>Thought we talked about today <br>if you don't mind <br>If you were here now <br>it would be fine <br>Guess I gotta keep dreaming <br>Found it in the park one day <br>he said <br>This is warm love don't you forget <br>We can choose to be happy <br>Grab my hands and make it snappy <br>I'm confused <br>I'm confused <br>Why so hesitant <br>I'm scared too too <br>I don't know my next move <br>but we're proof <br>stick to your gut it's enough <br>I need you so close <br>when the going gets rough <br>On this warm warm street <br>so what's with these cold feet <br>I'm confused <br>I'm confused <br>Why so hesitant <br>I'm scared too too <br>I don't know my next move <br>but we're proof <br>stick to your gut it's enough <br>I need you so close <br>when the going gets rough <br>On this warm warm street <br>so what's with these cold feet <br>]]></content><category term="Evey" label="Evey"/><category term="Warm Street" label="Warm Street"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Alice/</id><title>Evey - Alice - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:19+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:19+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Alice/" title="Evey - Alice - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Alice wakes up at 6 <br>She goes to the gym to work out <br>Cuz that's what everybody does <br>She goes to work as always <br>Without realizing <br>what she's living for <br>Cuz that's what everybody does <br>Things are weird <br>As she grows older <br>the meaning grows smaller <br>Now she can't see anything <br>left inside of her <br>She calls herself <br>Alice hey Alice where are you <br>Alice hey Alice <br>Alice had a dream <br>something she couldn't lose <br>She had a life <br>a meaningful life <br>But one day she realized <br>she wasn't following <br>She was in the crowd <br>She didn't even know <br>where she was going <br>She was lost she lost her dream <br>Alice wakes up at 6 <br>She goes to the gym to work out <br>Cuz that's what everybody does <br>She goes to work as always <br>Without realizing <br>what she's living for <br>Cuz that's what everybody does <br>Alice had a dream <br>something she couldn't lose <br>She had a life <br>a meaningful life <br>But one day she realized <br>she wasn't following <br>She was in the crowd <br>She didn't even know <br>where she was going <br>She was lost she lost her dream <br>Who took her dream away <br>Who put her into <br>this mechanic circle <br>Is she just one of those robots <br>Can she go back <br>Can I go back <br>]]></content><category term="Evey" label="Evey"/><category term="Alice" label="Alice"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Im_Doing_Fine/</id><title>Evey - I`m Doing Fine - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:21+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/Im_Doing_Fine/" title="Evey - I`m Doing Fine - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Oh hey it’s me <br>How’s it going <br>I’m doing alright <br>Took me so long to get over you <br>Funny isn’t it <br>Maybe it’s been the idea of you <br>that messed with me <br>Cuz you’ve been gone <br>long long ago <br>And now I thank you for everything <br>That you have done to me <br>Although it hurt <br>so bad when you left <br>I became me now thanks to you <br>I have no bitterness about you <br>I just had to let it go <br>I can’t deal with this endless <br>hopeless dream anymore <br>I just had enough of it <br>You know what I mean <br>For so long I wished you fight <br>for us to be together <br>So I believed every word <br>that you told me what a fool <br>Well I’m finally done <br>And I thought <br>that you should know that <br>You’re free free to <br>go from my world <br>Don’t worry <br>If the universe wants us <br>together we’ll see again <br>Sorry I’ve hated you <br>for quite a long time <br>But that’s over now I like you <br>Cuz I know you’re a good man <br>No reason to hate you <br>Trust me I feel great <br>So this is our sweet ending <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Best luck best luck to you <br>And I mean it mean it <br>Oh hey it’s me <br>How’s it going <br>I’m doing alright <br>]]></content><category term="Evey" label="Evey"/><category term="I`m Doing Fine" label="I`m Doing Fine"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/A_Special_Day/</id><title>Evey - A Special Day - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:23+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:23+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Evey/A_Special_Day/" title="Evey - A Special Day - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Everything I see <br>today is beautiful <br>The couple sitting <br>on the bench by the river <br>The sunset on this bridge <br>we’re walking and you <br>We don’t know <br>what will come our way <br>And I just know <br>I’ll remember the day <br>We made this memory together <br>No doubt I’ll keep it forever <br>Cuz wheel keep changing <br>Life moves on <br>But our reminiscence will stay <br>as it is now <br>It’s okay you don’t need <br>to promise me anything <br>Just let things happen <br>not much we can do about it <br>But I do have <br>this recollection of us <br>It’s not going anywhere <br>And that’s enough for me <br>That’s enough for me <br>Cuz wheel keep changing <br>Life moves on <br>But our reminiscence will stay <br>This is the world we live in <br>We cannot foresee tomorrow <br>today nor this very moment <br>All we can do is to stay <br>still on this wild ride <br>Try not to get lost <br>and don’t let our dream <br>taken away <br>]]></content><category term="Evey" label="Evey"/><category term="A Special Day" label="A Special Day"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Whale_D_고래등/유후훗/</id><title>Whale D (고래등) - 유후훗 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:27+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:27+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Whale_D_%EA%B3%A0%EB%9E%98%EB%93%B1/%EC%9C%A0%ED%9B%84%ED%9B%97/" title="Whale D (고래등) - 유후훗 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[오 그대여 <br>나른 나른한 햇살 속에 살며시 <br>자 내손을 잡아요 <br>오 그대여 <br>나긋나긋이 내 귓가에 속삭여 <br>그댄 초콜릿처럼 달콤해 <br>라랄랄랄라 <br>손에 잡힐 듯 한 그 향기 <br>라라라라랄라라 <br>이제 내 손을 잡아요 <br>햇살 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>내게 불러주던 그 노래처럼 <br>속삭여줘 내게 <br>달빛 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>그댄 내 맘에 한가득 <br>그대가 흩날려 <br>오 그대여 <br>향긋 향긋한 그대 향기에 <br>난 달콤하게 취했어 <br>라랄랄랄라 <br>손에 잡힐 듯 한 그 향기 <br>라라라라랄라라 <br>이제 내 손을 잡아요 <br>햇살 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>내게 불러주던 그 노래처럼 <br>속삭여줘 내게 <br>달빛 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>그댄 내 맘에 한가득 <br>그대가 흩날려 <br>You You You &amp; I <br>I just fly away with you <br>You You You &amp; I <br>햇살 아래 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>내게 속삭이던 그대여 <br>그렇게 그댄 여전히 아름다워 <br>달빛 아래 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>그대도 내 맘과 같다면 <br>내 손을 잡아줘 <br>햇살 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>내게 불러주던 그 노래처럼 <br>속삭여줘 내게 <br>달빛 아래 유후후 <br>그댄 나의 유후후우우우 <br>그댄 내 맘에 한가득 <br>그대가 흩날려 <br>오 그대여 <br>나른 나른한 햇살 속에 살며시 <br>자 내손을 잡아요 <br>]]></content><category term="Whale D (고래등)" label="Whale D (고래등)"/><category term="유후훗" label="유후훗"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/RSpresso/바다_위의_이슬_충무공_이순신_Feat_김세황/</id><title>RSpresso - 바다 위의 이슬 (충무공 이순신) (Feat. 김세황) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:01:53+09:00</updated><published>2018-04-07T10:01:53+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/RSpresso/%EB%B0%94%EB%8B%A4_%EC%9C%84%EC%9D%98_%EC%9D%B4%EC%8A%AC_%EC%B6%A9%EB%AC%B4%EA%B3%B5_%EC%9D%B4%EC%88%9C%EC%8B%A0_Feat_%EA%B9%80%EC%84%B8%ED%99%A9/" title="RSpresso - 바다 위의 이슬 (충무공 이순신) (Feat. 김세황) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[기억 끝에 맺힌 <br>모퉁이 돌아 만난 길에선 <br>등 뒤에 남겨두고 떠났던 그대 <br>눈망울을 바라보네 <br>나를 보고 울먹이던 <br>품에 작게 안긴 그댄 <br>누구도 가지 못한 그 길의 끝에 <br>나만 홀로 서게 하네 <br>너 다가오라 내 옆에서 당당히 서라 <br>내 앞의 나라 그 꿈에서 자유케 하라 <br>작은 돌들 위에 <br>바다의 이슬 맺힌 한산엔 <br>지금도 그대 마음 그대로 품은 <br>동백꽃향 가득하네 <br>나를 보고 울먹이던 <br>품에 작게 안긴 그댄 <br>누구도 가지 못한 그 길의 끝에 <br>나만 홀로 서게 하네 <br>너 다가오라 내 옆에서 당당히 서라 <br>내 앞의 나라 그 꿈에서 자유케 하라 <br>너 다가오라 내 옆에서 당당히 서라 <br>내 앞의 나라 그 꿈에서 자유케 하라 <br>작은 돌들 위에 <br>바다의 이슬 맺힌 한산엔 <br>지금도 그대 마음 그대로 품은 <br>동백꽃향 가득하네 <br>동백꽃향 가득하네 <br>동백꽃향 가득해 <br>]]></content><category term="RSpresso" label="RSpresso"/><category term="바다 위의 이슬 (충무공 이순신) (Feat. 김세황)" label="바다 위의 이슬 (충무공 이순신) (Feat. 김세황)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Nina_June/When_We_Fall/</id><title>Nina June - When We Fall - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:05:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:05:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Nina_June/When_We_Fall/" title="Nina June - When We Fall - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Love, can not keep us alive <br>How we thought we could fly, now we dive <br><br>We're out on a wire, be careful <br>We're out on a wire, be wareful <br><br>We don't wear our parachutes, balancing our hearts <br>Even if we know we'd fall apart <br>We will be like shooting stars, burning as we fall <br>Lighting up the darkest skies of all <br>When We Fall <br><br>High up above we can see <br>Beyond what we thought we should be <br><br>We're out on a wire be careful <br>We're out on a wire be grateful <br><br>We don't wear our parachutes, balancing our hearts <br>Even if we know we'd fall apart <br>We will be like shooting stars, burning as we fall <br>Lighting up the darkest skies of all <br>When We Fall]]></content><category term="Nina June" label="Nina June"/><category term="When We Fall" label="When We Fall"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/성해/일장춘몽/</id><title>성해 - 일장춘몽 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:06:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:06:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%84%B1%ED%95%B4/%EC%9D%BC%EC%9E%A5%EC%B6%98%EB%AA%BD/" title="성해 - 일장춘몽 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[한 주먹 쥐고 보니 <br>두 주먹을 쥐고 보니 <br>세상이 네 것이더냐 <br>한바탕 꿈꾼 것이 <br>빈손이 되어 <br>일장 춘몽이구나 <br>성주산 신령님께 빌고 또 빌어 <br>천년 꿈을 빌어 왔건만 <br>내 어이 품었던가 <br>슬픈 마음을 <br>일장 춘몽이구나 <br>한 주먹 쥐고 보니 <br>두 주먹을 쥐고 보니 <br>세상이 네 것이더냐 <br>한바탕 꿈꾼 것이 <br>빈손이 되어 <br>일장 춘몽이구나 <br>대천항 용왕님께 빌고 또 빌어 <br>천년 꿈을 빌어 왔건만 <br>내 어이 품었던가 <br>슬픈 사연을 <br>일장 춘몽이구나 <br>일장 춘몽이더라 <br>]]></content><category term="성해" label="성해"/><category term="일장춘몽" label="일장춘몽"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정다한/달거나_쓰거나/</id><title>정다한 - 달거나 쓰거나 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:06:55+09:00</updated><published>2018-04-07T10:06:55+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%8B%A4%ED%95%9C/%EB%8B%AC%EA%B1%B0%EB%82%98_%EC%93%B0%EA%B1%B0%EB%82%98/" title="정다한 - 달거나 쓰거나 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[(달거나 쓰거나) <br><br>(쓰거나 달거나) <br><br>1절 <br><br>달거나 쓰거나 <br><br>쓰거나 달거나 <br><br>어차피 한잔하며 갑시다 <br><br>운다고 달라지나 <br><br>짜쯩낸다 달자지나 <br><br>앞서거니 뒷서거니 <br><br>우리 인생 <br><br>묻지도 말고 <br><br>따지지 말고 <br><br>살아갑시다 <br><br>욕심일랑 <br><br>부질없는 거잖아 <br><br>달다고 먹고 <br><br>쓰다고 뱉고 <br><br>그렇게 사는 게 <br><br>내 인생은 아닌 거잖아 <br><br>2절 <br><br>달거나 쓰거나 <br><br>쓰거나 달거나 <br><br>어차피 흘러가는 거잖아 <br><br>운다고 달라지나 <br><br>짜쯩낸다 달라지나 <br><br>앞서거니 뒷서거니 <br><br>우리 인생 <br><br>원망도 말고 <br><br>미워하지 말고 <br><br>살아갑시다 <br><br>걱정일랑 <br><br>부질없는 거잖아 <br><br>달다고 먹고 <br><br>쓰다고 뱉고 <br><br>그렇게 사는게 <br><br>내 인생은 아닌 거잖아 <br><br>후렴: <br><br>달다고 먹고 <br><br>쓰다고 뱉고 <br><br>그렇게 사는게 <br><br>내 인생은 아닌 거잖아 <br><br>내 인생은 아닌 거잖아]]></content><category term="정다한" label="정다한"/><category term="달거나 쓰거나" label="달거나 쓰거나"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/정다한/보고싶어서/</id><title>정다한 - 보고싶어서 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:06:57+09:00</updated><published>2018-04-07T10:06:57+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EC%A0%95%EB%8B%A4%ED%95%9C/%EB%B3%B4%EA%B3%A0%EC%8B%B6%EC%96%B4%EC%84%9C/" title="정다한 - 보고싶어서 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[보고싶어 보고싶어서 <br>당신으로 가득 찬 마음 <br>만나고 싶어 견딜수 없어 <br>설레이는 나의 마음은 <br><br>보고싶어 보고싶어서 <br>당신으로 가득 찬 사랑 <br>만나고 싶어 참을수 없어 <br>설레이는 나의 마음은 <br><br>온세상 하얗게 자꾸 보여요 <br>당신만을 생각 할때면 <br>견딜수없어 참을수없어 <br><br>당신 하나 때문에 <br>가슴은 아프지만 <br>마음은 설레입니다 <br>내 사랑 보고싶어 <br>그리움에 나는 울어요]]></content><category term="정다한" label="정다한"/><category term="보고싶어서" label="보고싶어서"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/토니_신/보사_나비_Feat단비/</id><title>토니 신 - 보사 나비 (Feat.단비) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:07:21+09:00</updated><published>2018-04-07T10:07:21+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%86%A0%EB%8B%88_%EC%8B%A0/%EB%B3%B4%EC%82%AC_%EB%82%98%EB%B9%84_Feat%EB%8B%A8%EB%B9%84/" title="토니 신 - 보사 나비 (Feat.단비) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[조그마한 먼지들이 <br>수북이 쌓여 그대로 <br>회색빛이 돌던 계절을 지나 <br>원래색을 되찾은 오늘은 <br>창틀위에 턱을 괴고 가만히 <br>가까워진 하늘 쓰다듬는 바람 <br>이르게 깬 어린 나비들이 <br>아직은 조금 걱정이 되는 날 <br>창틀위에 턱을 괴고 가만히 <br>가까워진 하늘 쓰다듬는 바람 <br>눈길따라 그려지는 <br>본 적 없는 색깔의 향기 <br>손끝에 묻은 푸른색 햇살 <br>예쁜 그림이 보여질 시작 <br>여유로운 하루에 맞춰 걷던 <br>재촉할 일 없는 느린 시계바늘 <br>기분 좋은 가벼운 걸음에 <br>발자국 조차 새겨지지 않은 길 <br>발자국 조차 새겨지지 않은 길 <br>활짝 웃죠 <br>]]></content><category term="토니 신" label="토니 신"/><category term="보사 나비 (Feat.단비)" label="보사 나비 (Feat.단비)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/리에/마음/</id><title>리에 - 마음 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:09:09+09:00</updated><published>2018-04-07T10:09:09+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%A6%AC%EC%97%90/%EB%A7%88%EC%9D%8C/" title="리에 - 마음 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그대 잘 살고 있나요 <br>벌써 일 년이 지났죠 <br>누굴 만나고 있나요 <br>왠지 그럴 것만 같아요 <br>그대 떠났던 일 년 전엔 <br>정말 아파서 울었어요 <br>세상이 무너진 것처럼 <br>괴롭고 힘들어 울었죠 <br>한동안은 잊고 살았죠 <br>그렇게 잊혀질 줄 알았어 <br>근데 다시 생각이 나요 <br>당신이 그리워져요 <br>그대 보고 싶어서 울고 있어요 <br>이제는 남남이 된 사이인데 <br>이런 내가 바보인거죠 <br>미련한 바보인가요 <br>그대 보고 싶어서 울고 있어요 <br>당신은 내 생각을 하나요 <br>날 잊고서 살고 있나요 <br>오늘은 정말 보고 싶네요 <br>그대와 함게 걷던 추억 <br>오늘은 너무 생각나서 <br>함께 걸었던 그 거리를 <br>나 혼자 걸으며 울었죠 <br>왜 이렇게 못 잊는거죠 <br>그렇게 그대가 좋았나봐 <br>일년뒤에 잊혀질까요 <br>당신을 잊고 싶어요 <br>그대 보고 싶어서 울고 있어요 <br>이제는 남남이 된 사이인데 <br>이런 내가 바보인거죠 <br>미련한 바보인가요 <br>그대 보고 싶어서 울고 있어요 <br>당신은 내 생각을 하나요 <br>날 잊고서 살고 있나요 <br>오늘은 정말 보고 싶네요 <br>보고 싶어서 울고 있어요 <br>이제는 남남이 된 사이인데 <br>이런 내가 바보인거죠 <br>미련한 바보인가요 <br>그대 보고 싶어서 울고 있어요 <br>당신은 내 생각을 하나요 <br>날 잊고서 살고 있나요 <br>오늘은 정말 보고 싶네요 <br>]]></content><category term="리에" label="리에"/><category term="마음" label="마음"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/일어나_빛을_발하라/</id><title>김종률 - 일어나 빛을 발하라 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:22+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:22+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EC%9D%BC%EC%96%B4%EB%82%98_%EB%B9%9B%EC%9D%84_%EB%B0%9C%ED%95%98%EB%9D%BC/" title="김종률 - 일어나 빛을 발하라 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[일어나 빛을 발하라 <br>온 땅에 어둠이 덮혔나니 <br>일어나 새벽을 깨우라 <br>온 땅에 죄악이 넘치나니 <br>너희는 빛의 자녀 <br>주의 말씀 선포하라 <br>모든 나라 모든 백성 <br>주께 돌아오게 되리 <br>일어나 빛을 발하라 <br>주의 빛 정오 같이 임하시고 <br>일어나 새벽을 깨우라 <br>주 영광 온 땅에 가득하리 <br>일어나 빛을 발하라 <br>온 땅에 어둠이 덮혔나니 <br>일어나 새벽을 깨우라 <br>온 땅에 죄악이 넘치나니 <br>너희는 빛의 자녀 <br>주의 말씀 선포하라 <br>모든 나라 모든 백성 <br>빛 가운데 나아오리 <br>일어나 빛을 발하라 <br>주의 빛 정오 같이 임하시고 <br>일어나 새벽을 깨우라 <br>주 영광 온 땅에 가득하리 <br>주 영광 온 땅에 가득하리 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="일어나 빛을 발하라" label="일어나 빛을 발하라"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/하나님_독생자를/</id><title>김종률 - 하나님 독생자를 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:24+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%ED%95%98%EB%82%98%EB%8B%98_%EB%8F%85%EC%83%9D%EC%9E%90%EB%A5%BC/" title="김종률 - 하나님 독생자를 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[하나님 독생자를 <br>세상에 보내주심은 <br>우리를 살리려 하심이라 <br>사랑이 여기 있으니 <br>하나님께서 먼저 <br>우리를 사랑하사 그를 <br>화목제로 보내셨음이라 <br>사랑이 여기 있으니 <br>사랑하는 자들아 하나님께서 <br>이 같이 우리를 사랑하셨으니 <br>우리도 서로 사랑하는 것이 <br>마땅하도다 <br>우리가 서로 사랑하면 <br>하나님 우리 안에 거하시고 <br>그의 사랑이 우리 안에 <br>온전히 이루느니라 <br>사랑하는 자들아 하나님께서 <br>이 같이 우리를 사랑하셨으니 <br>우리도 서로 사랑하는 것이 <br>마땅하도다 <br>우리가 서로 사랑하면 <br>하나님 우리 안에 거하시고 <br>그의 사랑이 우리 안에 <br>온전히 이루느니라 <br>온전히 이루느니라 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="하나님 독생자를" label="하나님 독생자를"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/눈이_있어도/</id><title>김종률 - 눈이 있어도 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:26+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:26+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EB%88%88%EC%9D%B4_%EC%9E%88%EC%96%B4%EB%8F%84/" title="김종률 - 눈이 있어도 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[눈이 있어도 보지 못했네 <br>귀가 있어도 듣지 못했네 <br>어느 날 성령님 내게 오사 <br>내 눈과 귀 열어주셨네 <br>나 이제 보네 그의 나라 <br>영원한 생명의 나라 <br>나 이제 듣네 그의 말씀 <br>영원한 진리의 말씀 <br>나 이제 믿네 그의 사랑 <br>놀라운 십자가 사랑 <br>꽃은 시들고 풀은 마르나 <br>그의 나라 그의 말씀 <br>그의 사랑 영원하네 <br>눈이 있어도 보지 못했네 <br>귀가 있어도 듣지 못했네 <br>어느 날 성령님 내게 오사 <br>내 눈과 귀 열어주셨네 <br>나 이제 보네 그의 나라 <br>영원한 생명의 나라 <br>나 이제 듣네 그의 말씀 <br>영원한 진리의 말씀 <br>나 이제 믿네 그의 사랑 <br>날 구원 하신 그 사랑 <br>꽃은 시들고 풀은 마르나 <br>그의 나라 그의 말씀 <br>그의 사랑 영원하네 <br>영원하네 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="눈이 있어도" label="눈이 있어도"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/주님의_말씀은/</id><title>김종률 - 주님의 말씀은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:28+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:28+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EC%A3%BC%EB%8B%98%EC%9D%98_%EB%A7%90%EC%94%80%EC%9D%80/" title="김종률 - 주님의 말씀은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주님의 말씀은 <br>내 길의 빛이요 내 발의 등이라 <br>나 이제 더 이상 방황치 않으리 <br>어떠한 유혹도 어떠한 어려움도 <br>나를 막아서지 못하리 <br>이 어려움 넘어선 <br>주님의 선하신 인도하심을 <br>나는 보네 나는 믿네 <br>내 삶의 끝에서 <br>나를 기다리신 자비하심을 <br>나는 보네 나는 믿네 <br>빛 되신 주님 따라가는 <br>이 길만이 진리의 길 <br>등 되신 주님 따라가는 <br>이 길만이 생명의 길 <br>주님의 말씀은 <br>내 길의 빛이요 내발의 등이라 <br>나 이제 더 이상 방황치 않으리 <br>어떠한 유혹도 어떠한 어려움도 <br>나를 막아서지 못하리 <br>이 어려움 넘어선 <br>주님의 선하신 인도하심을 <br>나는 보네 나는 믿네 <br>내 삶의 끝에서 <br>나를 기다리신 자비하심을 <br>나는 보네 나는 믿네 <br>빛 되신 주님 따라가는 <br>이 길만이 진리의 길 <br>등 되신 주님 따라가는 <br>이 길만이 생명의 길 <br>이 길만이 생명의 길 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="주님의 말씀은" label="주님의 말씀은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/내가_믿는_예수님/</id><title>김종률 - 내가 믿는 예수님 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:30+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:30+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EB%82%B4%EA%B0%80_%EB%AF%BF%EB%8A%94_%EC%98%88%EC%88%98%EB%8B%98/" title="김종률 - 내가 믿는 예수님 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내가 믿는 예수님 <br>하늘 보좌 위에서 <br>나를 위해 간구 하시는 분 <br>내가 어디에 있을 지라도 <br>나와 함께 하시죠 <br>나를 지켜 주시죠 <br>걱정 근심 몰려 올 때 <br>그분 앞에 나아가면 <br>세상이 줄 수 없는 <br>평안을 주시죠 <br>하늘보다 높은 사랑으로 <br>바다보다 깊은 사랑으로 <br>나를 안아주시죠 <br>모든 지각에 뛰어나신 <br>그분 앞에 아뢰면 <br>세상이 줄 수 없는 <br>지혜를 주시죠 <br>하늘보다 높은 사랑으로 <br>바다보다 깊은 사랑으로 <br>나를 안아주시죠 <br>내가 믿는 예수님 <br>하늘 보좌 위에서 <br>나를 위해 간구 하시는 분 <br>내가 어디에 있을지라도 <br>나와 함께 하시죠 <br>나를 지켜 주시죠 <br>나를 지켜 주시죠 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="내가 믿는 예수님" label="내가 믿는 예수님"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/내_눈과_내_맘이/</id><title>김종률 - 내 눈과 내 맘이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:32+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:32+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EB%82%B4_%EB%88%88%EA%B3%BC_%EB%82%B4_%EB%A7%98%EC%9D%B4/" title="김종률 - 내 눈과 내 맘이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[내 백성이 악한 길에서 떠나 <br>스스로 겸비하고 기도하여 <br>내 얼굴을 구하면 <br>하늘에서 듣고 그 죄를 사하리라 <br>너희의 기도에 귀 기울이리니 <br>이전을 택하고 거룩하게 <br>내 눈과 내 맘이 항상 여기에 <br>여기에 있으리라 <br>내 백성이 악한 길에서 떠나 <br>스스로 겸비하고 기도하여 <br>내 도움을 구하면 <br>하늘에서 듣고 그 땅을 고치리라 <br>너희의 기도에 귀 기울이리니 <br>이전을 택하고 거룩하게 <br>내 눈과 내 맘이 항상 여기에 <br>여기에 있으리라 <br>여기에 있으리라 <br>여기에 있으리라 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="내 눈과 내 맘이" label="내 눈과 내 맘이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/나_다시_십자가_앞에/</id><title>김종률 - 나 다시 십자가 앞에 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:35+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:35+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EB%82%98_%EB%8B%A4%EC%8B%9C_%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80_%EC%95%9E%EC%97%90/" title="김종률 - 나 다시 십자가 앞에 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[나 다시 십자가 앞에 <br>잠잠히 무릎 꿇네 <br>얼굴을 땅에 묻고 <br>엎드려 기도 하네 <br>너무나 부끄러운 내 모습 <br>끝없이 용서해주신 <br>그 사랑에 목이 메이네 <br>그 사랑에 목이 메이네 <br>아버지 아버지 사랑합니다 <br>아버지 아버지 찬양합니다 <br>나 다시 십자가 앞에 <br>겸손히 무릎 꿇네 <br>온 맘과 정성 다하여 <br>간절히 기도 하네 <br>갈 길을 몰라 방황 하던 날 <br>여기까지 인도해주신 <br>그 은혜에 눈물 흐르네 <br>그 은혜에 눈물 흐르네 <br>아버지 아버지 사랑합니다 <br>아버지 아버지 찬양합니다 <br>찬양합니다 <br>사랑합니다 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="나 다시 십자가 앞에" label="나 다시 십자가 앞에"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/예수의_사랑/</id><title>김종률 - 예수의 사랑 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:37+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:37+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EC%98%88%EC%88%98%EC%9D%98_%EC%82%AC%EB%9E%91/" title="김종률 - 예수의 사랑 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[그 깊고 넓은 사랑 <br>그 높고 크신 사랑 <br>완전한 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>자신을 내어주신 십자가 사랑 <br>구속의 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>어두운 세상 밝혀 주신 사랑 <br>그를 믿는 자에게 생명주신 사랑 <br>예수의 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>그 깊고 넓은 사랑 <br>그 높고 크신 사랑 <br>완전한 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>자신을 내어주신 십자가 사랑 <br>구속의 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>어두운 세상 밝혀 주신 사랑 <br>그를 믿는 자에게 생명주신 사랑 <br>예수의 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>예수의 사랑 여기 있네 <br>예수의 사랑 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="예수의 사랑" label="예수의 사랑"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/너무_아파서_여호와_라파/</id><title>김종률 - 너무 아파서 (여호와 라파) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:39+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:39+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EB%84%88%EB%AC%B4_%EC%95%84%ED%8C%8C%EC%84%9C_%EC%97%AC%ED%98%B8%EC%99%80_%EB%9D%BC%ED%8C%8C/" title="김종률 - 너무 아파서 (여호와 라파) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[너무 아파서 울고 있는 한 사람 <br>주님 찾아가 주소서 <br>너무 힘들어 지쳐있는 한 사람 <br>주님 찾아가 주소서 <br>그를 긍휼히 여기사 <br>고치시고 살리소서 <br>그를 불쌍히 여기사 <br>도우시고 세우소서 <br>전능하신 하나님 치료의 하나님 <br>여호와 라파 여호와 라파 <br>여호와 라파 <br>주께서 행하신 사랑 찬양하게 하소서 <br>여호와 라파 여호와 라파 <br>여호와 라파 <br>주께서 베푸신 은혜 찬양하게 하소서 <br>너무 아파서 울고 있는 한 사람 <br>주님 찾아가 주소서 <br>너무 힘들어 지쳐있는 한 사람 <br>주님 찾아가 주소서 <br>그를 긍휼히 여기사 <br>고치시고 살리소서 <br>그를 불쌍히 여기사 <br>도우시고 세우소서 <br>살아계신 하나님 위로의 하나님 <br>여호와 라파 여호와 라파 <br>여호와 라파 <br>주께서 행하신 사랑 찬양하게 하소서 <br>여호와 라파 여호와 라파 <br>여호와 라파 <br>주께서 베푸신 은혜 찬양하게 하소서 <br>찬양하게 하소서 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="너무 아파서 (여호와 라파)" label="너무 아파서 (여호와 라파)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/은혜의_단비/</id><title>김종률 - 은혜의 단비 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:41+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:41+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EC%9D%80%ED%98%9C%EC%9D%98_%EB%8B%A8%EB%B9%84/" title="김종률 - 은혜의 단비 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[은혜의 단비가 내려와 메말랐던 <br>내 영혼 적셔주네 <br>성령의 단비가 내려와 더러워진 <br>내 마음 씻겨주네 <br>주 말씀 단비가 되어 <br>우리는 정결케 되네 <br>주 말씀 단비가 되어 <br>우리는 새롭게 되네 <br>주 앞에 모든 것 내려놓고 <br>주님만 바라 봅니다 <br>주 앞에 모든 것 내려놓고 <br>주님만 사랑 합니다 <br>은혜의 단비가 내려와 메말랐던 <br>내 영혼 적셔주네 <br>성령의 단비가 내려와 더러워진 <br>내 마음 씻겨주네 <br>주 말씀 단비가 되어 <br>우리는 정결케 되네 <br>주 말씀 단비가 되어 <br>우리는 새롭게 되네 <br>주 앞에 모든 것 내려놓고 <br>주님만 바라 봅니다 <br>주 앞에 모든 것 내려놓고 <br>주님만 사랑 합니다 <br>주님만 사랑 합니다 <br>주님만 사랑 합니다 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="은혜의 단비" label="은혜의 단비"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/김종률/십자가_그_사랑이/</id><title>김종률 - 십자가 그 사랑이 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:11:43+09:00</updated><published>2018-04-07T10:11:43+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EA%B9%80%EC%A2%85%EB%A5%A0/%EC%8B%AD%EC%9E%90%EA%B0%80_%EA%B7%B8_%EC%82%AC%EB%9E%91%EC%9D%B4/" title="김종률 - 십자가 그 사랑이 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[십자가 그 사랑이 <br>오늘도 날 붙드시네 <br>세상 가운데 헤매며 방황하고 있는데 <br>십자가 그 은혜가 <br>오늘도 날 살리시네 <br>세상 힘들어 쓰러져 눈물만 가득한데 <br>주님의 그 보혈로 나의 죄 씻어주신 <br>놀라우신 그 사랑 <br>언제나 변함없이 나를 위로하시고 <br>나를 일으키시네 <br>두려워하지 말라 <br>내가 함께 함이라 영원히 <br>놀라지 말아라 <br>네 하나님 됨이라 영원히 <br>십자가 그 사랑이 <br>십자가 그 사랑이 <br>오늘도 날 붙드시네 <br>세상 힘들어 쓰러져 눈물만 가득한데 <br>주님의 그 보혈로 나의 죄 씻어주신 <br>놀라우신 그 사랑 <br>언제나 변함없이 나를 위로하시고 <br>나를 일으키시네 <br>두려워하지말라 <br>내가 함께 함이라 영원히 <br>놀라지 말아라 <br>네 하나님 됨이라 영원히 <br>십자가 그 사랑이 <br>오늘도 날 붙드시네 <br>]]></content><category term="김종률" label="김종률"/><category term="십자가 그 사랑이" label="십자가 그 사랑이"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/라용수/스토커/</id><title>라용수 - 스토커 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:12:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:12:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%9D%BC%EC%9A%A9%EC%88%98/%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%BB%A4/" title="라용수 - 스토커 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[니가 오기만을 기다려 <br>그 골목길 안에서 <br>니가 오기만을 기다려 <br>그 전봇대 앞에서 <br>불 꺼진 니 방 창문을 지켜봐 <br>불이 켜질 때까지 <br>니가 너무 궁금해 <br>견딜 수 없는걸 <br>나 니가 좋아 <br>니가 잠이 들길 기다려 <br>니 방 창문 앞에서 <br>불 꺼진 니 방 창문을 열어봐 <br>너는 잘 자고 있을까 <br>니가 입고 자는 잠옷 <br>잠버릇 까지도 <br>나 니가 좋아 <br>난 니가 좋아 <br>니가 너무나 좋아 <br>하루라도 못 보면 <br>난 미칠 것 같아 <br>너의 그 긴 생머리 <br>하루라도 못 보면 <br>난 죽을 것 같아 <br>너의 Sexy한 그 다리 <br>난 니가 좋아 <br>니가 너무나 좋아 <br>난 니가 좋아 <br>니가 너무나 좋아 <br>]]></content><category term="라용수" label="라용수"/><category term="스토커" label="스토커"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Red_Panda_레드판다/묘해/</id><title>Red Panda (레드판다) - 묘해 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:12:24+09:00</updated><published>2018-04-07T10:12:24+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Red_Panda_%EB%A0%88%EB%93%9C%ED%8C%90%EB%8B%A4/%EB%AC%98%ED%95%B4/" title="Red Panda (레드판다) - 묘해 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[널 모르던 시간이 <br>존재하지 않았던 것처럼 <br>난 오늘도 <br>널 그리며 또 하루를 시작해 <br>이 묘한 기분은 뭘까 <br>너와 내가 말했던 그 기분 <br>나 홀로 고민해봐도 <br>아무리 생각해봐도 <br>말로 표현할 순 없지만 <br>아직 그렇지만 우리 사이가 <br>그래도 내게 다가와 주면 난 좋은 걸 <br>그런 내 맘 너는 알까 같은 마음일까 <br>There's something right <br>There's something right <br>내 두 손잡아 줄래 난 그거면 돼 <br>이 꿈이 깨지 않길 <br>너와 나 언제까지나 <br>something right <br>다가갈게 <br>이게 시작이라고 <br>너와 내가 함께 손을 잡고 <br>그 거릴 걸어가면서 <br>마주 보며 나누었던 모든 것들이 <br>내 마음에 번져가서 <br>너에게 빠져들게 만들어 <br>나 홀로 고민해봐도 <br>아무리 생각해봐도 <br>말로 정의할 순 없지만 <br>아직 그렇지만 우리 사이가 <br>그래도 내게 다가와 주면 난 좋은 걸 <br>그런 내 맘 너는 알까 같은 마음일까 <br>There's something right <br>There's something right <br>내 이름 불러줄래 난 그거면 돼 <br>이 꿈이 깨지 않길 <br>너와 나 언제까지나 <br>something right <br>다가갈게 <br>이게 시작이라고 <br>널 안아주고 싶었어 <br>내게 기댈 수 있게 <br>그래서 우리 서로를 <br>잊지 않기를 바라는 마음으로 <br>There's something right <br>There's something right <br>내 이름 불러줄래 난 그거면 돼 <br>이 꿈이 깨지 않길 <br>너와 나 언제까지나 <br>천천히 네게 <br>다가갈게 <br>이게 시작이라고 <br>내 두 손잡아 줄래 <br>]]></content><category term="Red Panda (레드판다)" label="Red Panda (레드판다)"/><category term="묘해" label="묘해"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Highasakite/5_Million_Miles/</id><title>Highasakite - 5 Million Miles - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:12:52+09:00</updated><published>2018-04-07T10:12:52+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Highasakite/5_Million_Miles/" title="Highasakite - 5 Million Miles - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I have had 1 million love affairs <br>But I don't know half their names <br>And I wouldn't know their faces <br>But I would recognise your voice <br>From the million <br>I have had 1 million wanders <br>But I couldn't tell the difference <br>From man that goes the distance <br>And someone halfway out the door <br><br>I will walk 5 million miles to be held <br>When a meteor hits the ground <br>You're that someone I want <br>5 million miles to be held <br>When a meteor hits the ground <br>You're that someone I want <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>When a meteor hits the ground <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>When a meteor hits the ground <br><br>I have fallen down at least a million times <br>And I cannot help but wonder <br>If it's only going under <br>Or if I caught you by surprise <br>I have seen a million clouds go by <br>That I never saw them coming <br>And I would hit the ground running <br>Like I have tried a million times <br><br>I will walk 5 million miles to be held <br>When a meteor hits the ground <br>You're that someone I want <br>5 million miles to be held <br>When a meteor hits the ground <br>You're that someone I want <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>When a meteor hits the ground <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>I will walk 5 million miles <br>When a meteor hits the ground <br>When a meteor hits the ground]]></content><category term="Highasakite" label="Highasakite"/><category term="5 Million Miles" label="5 Million Miles"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/한주호/탐라야/</id><title>한주호 - 탐라야 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:13:04+09:00</updated><published>2018-04-07T10:13:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%ED%95%9C%EC%A3%BC%ED%98%B8/%ED%83%90%EB%9D%BC%EC%95%BC/" title="한주호 - 탐라야 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[혼자옵서예 내가 왔다네 <br>yeah <br>동떨어져 있는 외로운 섬 하나 <br>그걸 지키고 있는 거대한 산 <br>한라산 <br>무게 감이 느껴지고 있네 <br>yeah oh <br>제주하면 감귤이지 한라봉 <br>제에에 <br>생귤탱귤 시큼시큼 잘 자랐네 <br>yeah oh <br>가로수길 따라 움직 이면 휭휭 <br>불어오는 바닷바람소리 좋아 <br>제주 한라봉 너무나도 좋아 <br>제주 하르방 너무나도 좋아 <br>아름다운 제주도로 놀러와요오오 <br>제에에에 <br>혼자옵서예 내가 왔다네 <br>yeah <br>둘레길따라 산들바람이 부네 <br>바람 따라 움직이는 어여뿐 꽃 <br>유채꽃 <br>봄기운이 느껴지고오 있네 <br>예오 <br>흰구름 사이로 움직이면 썡썡 <br>소리치는 거대한 파도소리 좋아 <br>제주 한라봉 너무나도 좋아 <br>제주 하르방 너무나도 좋아 <br>아름다운 제주도로 놀러와요오오 <br>제에에에 <br>제주 밤공기 너무나도 좋아 <br>제주 숨소리 너무나도 좋아 <br>아름다운 제주도로 놀러와요옹오 <br>제에에에 <br>제주 <br>제주엔 참 좋은거 만쑤다양 <br>촘말로 좋수다 <br>놀멍 쉬멍 봅서놀당갑서 <br>제주도로 놀러와요 탐라야 <br>제주 들바람 너무나도 좋아 <br>제주 유채꽃 너무나도 좋아 <br>아름다운 제주도로 놀러와요오오 <br>제에에에 <br>제주 밤바다 너무나도 좋아 <br>제주 밤하늘 너무나도 좋아 <br>아름다운 제주도로 놀러와요옹오 <br>제에에에 <br>]]></content><category term="한주호" label="한주호"/><category term="탐라야" label="탐라야"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/밤빛아침/아직은/</id><title>밤빛아침 - 아직은 - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:13:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:13:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/%EB%B0%A4%EB%B9%9B%EC%95%84%EC%B9%A8/%EC%95%84%EC%A7%81%EC%9D%80/" title="밤빛아침 - 아직은 - lyric"/><content type="html"><![CDATA[아직은 아무렇지 않은척 <br>하긴 힘든가봐 <br>아직은 웃으며 넘기기엔 <br>너무 아픈가봐 <br>아직은 너없는 내일이 <br>난 너무 힘들것 같아 <br>아직은 혼자인 시간이 <br>나 너무 낯설어서 <br>아직은 익숙한 그 미소가 <br>너무 생각나서 <br>아직은 흐르는 눈물을 <br>그냥 내버려둘게 아직은 <br>다시 널 볼 수 있다 생각하지는 않아 <br>한번쯤은 날 그리워할거란 그런 <br>헛된 희망속에 내 운명을 <br>맡기지는 않아 <br>그냥 지금 잠깐인거야 <br>잠시 힘들고 말건데 왜이렇게 자꾸 <br>영영 아플것만 같은 기분인건지 <br>어제는 니가 왜 <br>미안해하냐며 웃었지만 <br>사실은 니가 더 <br>미안해하기를 바랬나봐 <br>아직은 미소로 너를 보내주긴 <br>이른것같아 아직은 <br>다시 널 볼 수 있다 생각하지는 않아 <br>한번쯤은 날 그리워할거란 그런 <br>헛된 희망속에 내 운명을 <br>맡기지는 않아 <br>그냥 지금 잠깐인거야 <br>잠시 힘들고 말건데 왜이렇게 자꾸 <br>영영 아플것만 같은 기분인건지 <br>잘지내 쿨하게 돌아서며 <br>애써 웃었지만 <br>그래도 잠시나마 <br>니곁에 행복했었기에 <br>아직은 우리가 다시 만날수 있다 <br>믿을게 아직은 <br>]]></content><category term="밤빛아침" label="밤빛아침"/><category term="아직은" label="아직은"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/오직_주만이_With_제이트리/</id><title>J-FM - 오직 주만이 (With 제이트리) - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:13:17+09:00</updated><published>2018-04-07T10:13:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/J-FM/%EC%98%A4%EC%A7%81_%EC%A3%BC%EB%A7%8C%EC%9D%B4_With_%EC%A0%9C%EC%9D%B4%ED%8A%B8%EB%A6%AC/" title="J-FM - 오직 주만이 (With 제이트리) - lyric"/><content type="html"><![CDATA[주 오직 주만이 <br>이 모든 영광 받으소서 <br>주만 바라봅니다 <br>받으소서 <br>주 오직 주만이 <br>우리 가운데 거하시며 <br>주께 이 영광을 드립니다 <br>변치 않은 주님의 그 사랑은 <br>돌아선 나를 붙드시고 <br>용서하고 나를 자녀 삼으셨네 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>모두 주님의 축복으로 인해 <br>아파했던 날 구원하셨네 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>먼 훗날 지나도 부족한 나를 <br>붙드시고 인도해주소서 <br>나 주님의 기쁨 <br>주님의 행복 되기 위해 <br>나의 모든 삶을 드립니다 <br>변치 않은 주님의 그 사랑은 <br>돌아선 나를 붙드시고 <br>용서하고 나를 자녀 삼으셨네 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>모두 주님의 축복으로 인해 <br>아파했던 날 구원하셨네 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>먼 훗날 지나도 부족한 나를 <br>붙드시고 인도해주소서 <br>내 안의 주님을 만났을 때 <br>주님은 나를 향한 기쁨의 손길로 <br>주님은 사랑으로 안아주셨네 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>먼 훗날 지나도 부족한 나를 <br>붙드시고 인도해주소서 <br>주님 받으소서 <br>내 맘을 받으소서 <br>주님의 자녀된 나의 모든 사랑을 <br>나의 삶을 주께 드립니다 <br>]]></content><category term="J-FM" label="J-FM"/><category term="오직 주만이 (With 제이트리)" label="오직 주만이 (With 제이트리)"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Plenty_For_All/</id><title>Hot Snakes - Plenty For All - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:02+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:02+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Plenty_For_All/" title="Hot Snakes - Plenty For All - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Give notice, give away <br>your personal property <br>your illusions <br>killing you dead <br>you deserve peace of mind for yourself <br><br>Southern California <br>let's go <br>there's room for all <br><br>there ain't nothing for it <br>what else can you do <br>nothing to work with <br>nothing to lose <br>it is what it is <br>it ain't gonna improve <br>nothing to work with <br>nothing to lose <br>take it or leave it <br>do both if you choose <br><br>your patrons your guests <br>manufactured phonies <br>hung up on themselves <br>bring 'em all with you <br>it's all for the best <br>'cause we got space out <br>here in the west <br><br>Southern California <br>let's go <br>there's room for all <br><br>there ain't nothing for it <br>what else can you do <br>nothing to work with <br>nothing to lose <br>it is what it is <br>it ain't gonna improve <br>nothing to work with <br>nothing to lose <br>take it or leave it <br>do both if you choose]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Plenty For All" label="Plenty For All"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Hair__DNA/</id><title>Hot Snakes - Hair & DNA - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:04+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:04+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Hair__DNA/" title="Hot Snakes - Hair & DNA - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Murdered at home <br>murdered away <br>we got murdered <br>you and I <br>we weren't asleep <br>we weren't awake <br>we didn't die <br>I left my body <br>it was a fake <br>I let it go <br>it wasn't mine <br>it got up <br>and crawled between your sheets <br>you didn't notice <br>neither did I <br><br>totals <br>hours <br>hair and DNA]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Hair & DNA" label="Hair & DNA"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Reflex/</id><title>Hot Snakes - Reflex - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:06+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:06+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Reflex/" title="Hot Snakes - Reflex - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Reflex I seen it coming <br>reflex coming to soon <br>reflex laugh if you wanna <br>reflex it looks bad for you <br><br>reflex anticipation <br>reflex anticipate <br>reflex anticlimatic <br>reflex always too late <br><br>whatever is coming <br>ready or not <br>reaction's slow <br>reflexes shot <br><br>everyone I know of <br>they all see the same <br>just watch the reversals <br>sucked in the jets <br>sucked down the drain]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Reflex" label="Reflex"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Lovebirds/</id><title>Hot Snakes - Lovebirds - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:08+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:08+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Lovebirds/" title="Hot Snakes - Lovebirds - lyric"/><content type="html"><![CDATA[So lucky <br>so lucky in love <br><br>lovebirds <br><br>you lucky kids <br>better make haste <br>they cannot hear you <br>they cannot wait <br>they love each other <br>more than they love their own good taste <br><br>lovebirds <br>can't pull 'em apart <br>don't it make you sick <br>don't it break your heart]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Lovebirds" label="Lovebirds"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/This_Mystic_Decade/</id><title>Hot Snakes - This Mystic Decade - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:10+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:10+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/This_Mystic_Decade/" title="Hot Snakes - This Mystic Decade - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Ten years to the minute <br>no longer in it <br>it's finished now <br>finished with you <br>no exceptions <br>no extensions <br>you saw the angles <br>you missed the truth <br><br>and I know my heart is set in plaster <br>and I know in my heart <br>I am my own master <br><br>this mystic decade <br>will finish here <br><br>I dug a pit <br>I put you in it <br>the pit of my chest <br>the pit of my eye <br>now turn the clock back <br>driving a comeback <br>drive up in a hearse <br>drive off in reverse]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="This Mystic Decade" label="This Mystic Decade"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Hatchet_Job/</id><title>Hot Snakes - Hatchet Job - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:13+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:13+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Hatchet_Job/" title="Hot Snakes - Hatchet Job - lyric"/><content type="html"><![CDATA[You done what you could <br>you done what you sold <br>you done it to death <br>ain't so salvage <br>no distaste <br>time is up now <br>time pissed away <br>c'mon find one way <br>c'mon take another day <br>downgrade destroy <br>everything I love <br>and if I could help <br>I'd help myself <br>I'm tired of waiting <br>for my hack at you <br><br>you know you don't have <br>forever <br>hatchet job <br>or hatched fight <br>you know I don't know whether <br>it's a job <br>or what I like]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Hatchet Job" label="Hatchet Job"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Audit_In_Progress/</id><title>Hot Snakes - Audit In Progress - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:15+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:15+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Audit_In_Progress/" title="Hot Snakes - Audit In Progress - lyric"/><content type="html"><![CDATA[I paid nothing for nothing <br>that's what I asked for <br>I undersold myself <br>looks like it's a disaster <br>back when we were licensed <br>back when we were free <br>back when we were Christ like <br>back when we were reprieved <br><br>I paid nothing for nothing <br>that's what I spent <br>c'mon <br>audit me <br>audit me <br>I don't give a shit <br>I paid nothing for nothing <br>so come collect <br>c'mon <br>audit me <br>audit me <br>I got give a shit <br>I paid nothing for nothing <br>so come collect <br><br>Fill your lungs with free air <br>free up your hands <br>you got your work cut out <br>the force of evil plans <br>backed by wicked men <br>backed by thieves <br>backed by the Judas kiss <br>back down on my knees]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Audit In Progress" label="Audit In Progress"/></entry><entry><id>http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Think_About_Carbs/</id><title>Hot Snakes - Think About Carbs - lyric</title><author><name>lyric</name></author><updated>2018-04-07T10:14:17+09:00</updated><published>2018-04-07T10:14:17+09:00</published><link rel="via" href="http://lyric.vicharas.net/artist/Hot_Snakes/Think_About_Carbs/" title="Hot Snakes - Think About Carbs - lyric"/><content type="html"><![CDATA[Think about your body <br>think about your weight <br>think your constitution <br>think just let me guess your fate <br>Perhaps it would be best <br>to do with even less <br>the contents of your stomach <br>may later be revealed <br>how can you compete <br>with all that you cannot eat <br>parts is parts is parts is parts <br>and you're still the sucker you were <br><br>think about carbs <br><br>think about your body <br>think about your weight <br>think your constitution <br>think just let me guess your fate <br><br>you had the sense at least <br>to seem somewhat obese <br>making it worthwhile <br>watching you implode <br>it's just an exercise <br>to self cannibalize <br>just to kill the static <br>the static in the room <br><br>think about carbs]]></content><category term="Hot Snakes" label="Hot Snakes"/><category term="Think About Carbs" label="Think About Carbs"/></entry></feed>